{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "WbMpFWVUN7qdWJrhK7XG2Mjs36M",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "QGDTEM3RyPrwdzhE2Pfe2sNZb6U",
            "id": "uyiG6uw-6pA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-26T16:00:00Z",
                "channelId": "UCX6OQ3DkcsbYNE6H8uQQuVA",
                "title": "Would You Risk Drowning for $500,000?",
                "description": "These were crazy dangerous so everything was performed under professional supervision\nJack Link\u2019s Jerky can fuel anything. Scan the code or visit the link to buy Jack Link\u2019s DUOS now: https://bit.ly/4ipfWae\n\nNew Merch - https://mrbeast.store\n\nCheck out Viewstats! - https://www.viewstats.com/\n\nSUBSCRIBE OR I TAKE YOUR DOG\n\u2554\u2550\u2566\u2557\u2554\u2566\u2557\u2554\u2550\u2566\u2550\u2566\u2566\u2566\u2566\u2557\u2554\u2550\u2557\n\u2551\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u255a\u2563\u255a\u2563\u2554\u2563\u2554\u2563\u2551\u255a\u2563\u2550\u2563 \n\u2560\u2557\u2551\u255a\u255d\u2551\u2551\u2560\u2557\u2551\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u2551\u2551\u2550\u2563\n\u255a\u2550\u2569\u2550\u2550\u2569\u2550\u2569\u2550\u2569\u2550\u2569\u255d\u255a\u2569\u2550\u2569\u2550\u255d\n\nFor any questions or inquiries regarding this video, please reach out to chucky@mrbeastbusiness.com\n\nMusic Provided by https://www.extrememusic.com\n\n----------------------------------------------------------------\nfollow all of these or i will kick you\n\u2022 Facebook - https://www.facebook.com/MrBeast6000/\n\u2022 Twitter - https://twitter.com/MrBeast\n\u2022  Instagram - https://www.instagram.com/mrbeast\n\u2022  Im Hiring! - https://www.mrbeastjobs.com/\n--------------------------------------------------------------------",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uyiG6uw-6pA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uyiG6uw-6pA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uyiG6uw-6pA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uyiG6uw-6pA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uyiG6uw-6pA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MrBeast",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Would You Risk Drowning for $500,000?",
                    "description": "These were crazy dangerous so everything was performed under professional supervision\nJack Link\u2019s Jerky can fuel anything. Scan the code or visit the link to buy Jack Link\u2019s DUOS now: https://bit.ly/4ipfWae\n\nNew Merch - https://mrbeast.store\n\nCheck out Viewstats! - https://www.viewstats.com/\n\nSUBSCRIBE OR I TAKE YOUR DOG\n\u2554\u2550\u2566\u2557\u2554\u2566\u2557\u2554\u2550\u2566\u2550\u2566\u2566\u2566\u2566\u2557\u2554\u2550\u2557\n\u2551\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u255a\u2563\u255a\u2563\u2554\u2563\u2554\u2563\u2551\u255a\u2563\u2550\u2563 \n\u2560\u2557\u2551\u255a\u255d\u2551\u2551\u2560\u2557\u2551\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u2551\u2551\u2550\u2563\n\u255a\u2550\u2569\u2550\u2550\u2569\u2550\u2569\u2550\u2569\u2550\u2569\u255d\u255a\u2569\u2550\u2569\u2550\u255d\n\nFor any questions or inquiries regarding this video, please reach out to chucky@mrbeastbusiness.com\n\nMusic Provided by https://www.extrememusic.com\n\n----------------------------------------------------------------\nfollow all of these or i will kick you\n\u2022 Facebook - https://www.facebook.com/MrBeast6000/\n\u2022 Twitter - https://twitter.com/MrBeast\n\u2022  Instagram - https://www.instagram.com/mrbeast\n\u2022  Im Hiring! - https://www.mrbeastjobs.com/\n--------------------------------------------------------------------"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "32627134",
                "likeCount": "1217628",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "21579"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "uhsk6ek68WSXTQaKW0Wlg3NvuYc",
            "id": "ycLFqJ_xssk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-25T16:00:07Z",
                "channelId": "UCGAwMlmn9HCnmV0lRAvNwCg",
                "title": "DORAYAKI (Videoclip Oficial) - Karina, Hugo23, Osquitar - Con Letra",
                "description": "Os presento nuestro nuevo videoclip DORAYAKI (Video Oficial) , es una cancion muy especial para mi, acompa\u00f1ada de Hugo23 y Osquitar \nGracias por estar con nosotros todo este tiempo, pronto viene mucha m\u00fasica.\nOs amo...\nMBR\n\nDORAYAKI (Official Video) - Karina, Hugo23, Osquitar \n\nTIENDA OFICIAL:\nhttps://karinaymarina.es/store/\n\n#music #videoclip #musicvideo",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ycLFqJ_xssk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ycLFqJ_xssk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ycLFqJ_xssk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ycLFqJ_xssk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ycLFqJ_xssk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Karina y Marina",
                "tags": [
                    "dorayaki karina",
                    "nueva cancion karina",
                    "nueva cancion dorayaki karina",
                    "karina dorayaki",
                    "bombon karina",
                    "bombon karina con letra",
                    "bombon karina letra",
                    "karina y marina",
                    "bombon hugo23",
                    "bombon",
                    "beso karina y hugo",
                    "cancion karina y hugo",
                    "cancion vecinos",
                    "cancion vecinos karina",
                    "chica mala",
                    "chica mala karina",
                    "musica",
                    "space",
                    "music",
                    "reggaeton",
                    "mi cancion",
                    "videoclip oficial",
                    "musica latina",
                    "music video",
                    "porfa karina",
                    "latin music",
                    "karol g",
                    "rosalia",
                    "tini",
                    "hugo23",
                    "beso karina y chica"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "DORAYAKI (Videoclip Oficial) - Karina, Hugo23, Osquitar - Con Letra",
                    "description": "Os presento nuestro nuevo videoclip DORAYAKI (Video Oficial) , es una cancion muy especial para mi, acompa\u00f1ada de Hugo23 y Osquitar \nGracias por estar con nosotros todo este tiempo, pronto viene mucha m\u00fasica.\nOs amo...\nMBR\n\nDORAYAKI (Official Video) - Karina, Hugo23, Osquitar \n\nTIENDA OFICIAL:\nhttps://karinaymarina.es/store/\n\n#music #videoclip #musicvideo"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1563548",
                "likeCount": "39282",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "10950"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "gFQOXew--VSX9ZCO_DP-dAfThug",
            "id": "O-WsQlXaa0E",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-25T17:00:02Z",
                "channelId": "UCmBA_wu8xGg1OfOkfW13Q0Q",
                "title": "BAD BUNNY - BOKeTE (Video Oficial) | DeB\u00cd TiRAR M\u00e1S FOToS",
                "description": "BAD BUNNY - BOKeTE (Video Oficial)\nhttp://debitirarmasfotos.com\n\nM\u00e1s de Bad Bunny:\nnadie sabe lo que va a pasar ma\u00f1ana: https://www.youtube.com/watch?v=qWL7Iy7jhKc&list=PLRW7iEDD9RDR3nExwJcID9uzkHI3y53YX\nUN VERANO SIN TI: https://www.youtube.com/watch?v=p38WgakuYDo&list=PLRW7iEDD9RDStpKHAckdbGs3xaCChAL7Z\nEL \u00daLTIMO TOUR DEL MUNDO: https://www.youtube.com/watch?v=f5omY8jVrSM&list=PLRW7iEDD9RDQBBft2zmdpdcznIOyDw_n2\n\nSigue a Bad Bunny:\nSpotify: https://open.spotify.com/artist/4q3ewBCX7sLwd24euuV69X\nApple Music: https://music.apple.com/us/artist/bad-bunny/1126808565\nInstagram: https://www.instagram.com/badbunnypr\u200b\nTikTok: https://www.tiktok.com/@badbunny\n\n\n#DeB\u00cdTiRARM\u00e1SFOToS\u200b #BOKeTE #BadBunny\n\u00a9 2025 Rimas Entertainment",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/O-WsQlXaa0E/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/O-WsQlXaa0E/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/O-WsQlXaa0E/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/O-WsQlXaa0E/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/O-WsQlXaa0E/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Bad Bunny",
                "tags": [
                    "Bad Bunny",
                    "Badbunny",
                    "Bad Buny",
                    "Badbuni",
                    "bad bunny debi tirar mas fotos",
                    "debi tirar mas fotos bad bunny",
                    "album mas fotos bad bunny",
                    "bad bunny mas fotos",
                    "debi tirar mas fotos",
                    "bad bunny debi tirar mas fotos album",
                    "boquete bad bunny",
                    "bad bunny boquete",
                    "bokete",
                    "bad bunny bokete",
                    "debi tirar mas fotos bokete",
                    "bokete bad bunny video"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "BAD BUNNY - BOKeTE (Video Oficial) | DeB\u00cd TiRAR M\u00e1S FOToS",
                    "description": "BAD BUNNY - BOKeTE (Video Oficial)\nhttp://debitirarmasfotos.com\n\nM\u00e1s de Bad Bunny:\nnadie sabe lo que va a pasar ma\u00f1ana: https://www.youtube.com/watch?v=qWL7Iy7jhKc&list=PLRW7iEDD9RDR3nExwJcID9uzkHI3y53YX\nUN VERANO SIN TI: https://www.youtube.com/watch?v=p38WgakuYDo&list=PLRW7iEDD9RDStpKHAckdbGs3xaCChAL7Z\nEL \u00daLTIMO TOUR DEL MUNDO: https://www.youtube.com/watch?v=f5omY8jVrSM&list=PLRW7iEDD9RDQBBft2zmdpdcznIOyDw_n2\n\nSigue a Bad Bunny:\nSpotify: https://open.spotify.com/artist/4q3ewBCX7sLwd24euuV69X\nApple Music: https://music.apple.com/us/artist/bad-bunny/1126808565\nInstagram: https://www.instagram.com/badbunnypr\u200b\nTikTok: https://www.tiktok.com/@badbunny\n\n\n#DeB\u00cdTiRARM\u00e1SFOToS\u200b #BOKeTE #BadBunny\n\u00a9 2025 Rimas Entertainment"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3738244",
                "likeCount": "197523",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "9012"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ugpNJXojTa9rXXv_-YqZm6C7ImY",
            "id": "tTDEKLnLzV8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-26T11:26:59Z",
                "channelId": "UCUsm-fannqOY02PNN67C0KA",
                "title": "El papa Francisco llega a su \u00faltima morada: Bas\u00edlica de Santa Mar\u00eda la Mayor - Las Noticias",
                "description": "Luego de recorrer 6 kil\u00f3metros en el papam\u00f3vil, lleg\u00f3 el f\u00e9retro con el cuerpo del papa Francisco a la Bas\u00edlica de Santa Mar\u00eda la Mayor, donde ser\u00e1 sepultado el pont\u00edfice argentino.\n\n#CoberturaFuneral #PapaFrancisco\n\n#nmas  \n\nSuscr\u00edbete aqu\u00ed: https://www.youtube.com/c/nmas\n\nS\u00edguenos en WhatsApp:\nhttps://whatsapp.com/channel/0029Va3HRKF6mYPDarLE3C1w\nhttps://whatsapp.com/channel/0029Va6iWbA9RZAaopBolH0T\n\nS\u00edguenos tambi\u00e9n en:\nFacebook: https://www.facebook.com/nmas.com.mx/\nTwitter: https://twitter.com/nmas\nInstagram: https://www.instagram.com/n.mas/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@n.mas",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tTDEKLnLzV8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tTDEKLnLzV8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tTDEKLnLzV8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tTDEKLnLzV8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tTDEKLnLzV8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "NM\u00e1s",
                "tags": [
                    "F\u00e9retro Papa Francisco",
                    "Sepelio del Papa Francisco",
                    "Santa Mar\u00eda la Mayor Entierro",
                    "\u00daltima Morada Papa Francisco",
                    "Recorrido del Papa Francisco",
                    "Papa Francisco Bas\u00edlica Final",
                    "Muerte del Papa Francisco",
                    "Funeral Papa Francisco 2025",
                    "Entierro Pont\u00edfice Argentino",
                    "Papa Francisco Papam\u00f3vil",
                    "Despedida Final del Papa",
                    "Historia Santa Mar\u00eda la Mayor",
                    "Papa Francisco",
                    "Las noticias",
                    "Bas\u00edlica Santa Mar\u00eda La Mayor",
                    "F\u00e9retro papa Francisco"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "El papa Francisco llega a su \u00faltima morada: Bas\u00edlica de Santa Mar\u00eda la Mayor - Las Noticias",
                    "description": "Luego de recorrer 6 kil\u00f3metros en el papam\u00f3vil, lleg\u00f3 el f\u00e9retro con el cuerpo del papa Francisco a la Bas\u00edlica de Santa Mar\u00eda la Mayor, donde ser\u00e1 sepultado el pont\u00edfice argentino.\n\n#CoberturaFuneral #PapaFrancisco\n\n#nmas  \n\nSuscr\u00edbete aqu\u00ed: https://www.youtube.com/c/nmas\n\nS\u00edguenos en WhatsApp:\nhttps://whatsapp.com/channel/0029Va3HRKF6mYPDarLE3C1w\nhttps://whatsapp.com/channel/0029Va6iWbA9RZAaopBolH0T\n\nS\u00edguenos tambi\u00e9n en:\nFacebook: https://www.facebook.com/nmas.com.mx/\nTwitter: https://twitter.com/nmas\nInstagram: https://www.instagram.com/n.mas/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@n.mas"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1047332",
                "likeCount": "15377",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1083"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "yPONDO_Lg0Y_oEfi7BSCsbR3fag",
            "id": "Lf566pMNCOw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-25T01:00:07Z",
                "channelId": "UCb164jMdHd94O34bASFbI3Q",
                "title": "AMISTA \ud83d\udc94 (VIDEO OFICIAL) | BLESSD \u274c OVY ON THE DRUMS",
                "description": "\ud83d\udc94 AMISTA  |  BLESSD \u274c @OvyOnTheDrums \n\nMira mis m\u00e1s recientes videos\nTE CANTO BAJITO \u25b6\ufe0f\u25b6\ufe0f https://www.youtube.com/watch?v=4wcbJGoDvqM\nULTRA COMPLICADO REMIX \u25b6\ufe0f\u25b6\ufe0f https://www.youtube.com/watch?v=eeBQrWAVSV0\n\nSUBSCR\u00cdBETE  para ver mis nuevos videos aqu\u00ed \n\u25b6\ufe0f https://Blessd.lnk.to/BlessdYoutube\n\nS\u00edgueme en mis redes sociales:  \n\u25b6\ufe0f Instagram https://Blessd.lnk.to/Instagram\n\u25b6\ufe0f Facebook https://Blessd.lnk.to/Facebook\n\nLETRA\n\nAmista\n\nVoy a ahogarme  con la realidad si no te digo esto,todav\u00eda te extra\u00f1o,todav\u00eda te pienso,reina no te estoy hablando yo,son mis sentimientos,s\u00e9 que tuve mis fallos ya he aprendido de ellos y a veces quiero pensar que t\u00fa tampoco a m\u00ed me has dejado de pensar lo que veo en tus redes es lo contrario,ver tus perfiles  es un mal necesario.\n\nY si me vieras quiz\u00e1s algo de ti de pronto a mi quisiera regresar reina yo no pierdo la esperanza de que alg\u00fan d\u00eda volvamos,ojal\u00e1 sintieras esto que estoy sintiendo,ojal\u00e1 y me vieras as\u00ed bebiendo para que te des cuenta que por ti estoy muriendo  pero si no quieres volver entiendo.\n\nEstoy tomando \u2026 para matar este guayabo amoroso de tanto hablarte ma creo que es acoso,t\u00fa fuiste la m\u00e1s linda aunque perd\u00ed lo m\u00e1s valioso quiero volverte a ver as\u00ed suene ambicioso y s\u00e9 que t\u00fa perd\u00f3n no merezco,pienso en lo que hice y hasta yo me aborrezco si en tu vida  m\u00e1s no aparezco quiero que sepas que por todo te agradezco.\n\nTe pienso mucho ni\u00f1a, extra\u00f1o esos besitos con sabor a caipiri\u00f1a,me muero de celos pensando que otro el ojo te gui\u00f1a ojal\u00e1 y no me olvides si con el t\u00fa te encari\u00f1as.\n\nAyer que regres\u00e9 a mi pueblo alguien me dijo que ya te casaste,m\u00edrame y dime si ya me olvidaste beb\u00e9 no te deseo el mal pero ojal\u00e1 sintieras esto que estoy sintiendo,ojal\u00e1 y me vieras as\u00ed bebiendo para que te des cuenta que por ti estoy muriendo pero si no quieres volver entiendo.\n\n#Latin \n#AMISTA \n#Urban \n#Reggaet\u00f3n \n#Trap  \n#Blessd \n#OVYONTHEDRUMS\n\n\n\u00a9 2025 Todos Los Derechos Reservados",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Lf566pMNCOw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Lf566pMNCOw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Lf566pMNCOw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Lf566pMNCOw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Lf566pMNCOw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "BLESSD EL BENDITO \ud83d\udc99",
                "tags": [
                    "blessd",
                    "blessed",
                    "hecho en medellin",
                    "el bendito",
                    "barrio antioquia",
                    "reggaeton",
                    "reggaeton medellin",
                    "urbano",
                    "Anuel",
                    "AnuelAA",
                    "RyanCastro",
                    "Darell",
                    "OVY ON THE DRUMS"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "AMISTA \ud83d\udc94 (VIDEO OFICIAL) | BLESSD \u274c OVY ON THE DRUMS",
                    "description": "\ud83d\udc94 AMISTA  |  BLESSD \u274c @OvyOnTheDrums \n\nMira mis m\u00e1s recientes videos\nTE CANTO BAJITO \u25b6\ufe0f\u25b6\ufe0f https://www.youtube.com/watch?v=4wcbJGoDvqM\nULTRA COMPLICADO REMIX \u25b6\ufe0f\u25b6\ufe0f https://www.youtube.com/watch?v=eeBQrWAVSV0\n\nSUBSCR\u00cdBETE  para ver mis nuevos videos aqu\u00ed \n\u25b6\ufe0f https://Blessd.lnk.to/BlessdYoutube\n\nS\u00edgueme en mis redes sociales:  \n\u25b6\ufe0f Instagram https://Blessd.lnk.to/Instagram\n\u25b6\ufe0f Facebook https://Blessd.lnk.to/Facebook\n\nLETRA\n\nAmista\n\nVoy a ahogarme  con la realidad si no te digo esto,todav\u00eda te extra\u00f1o,todav\u00eda te pienso,reina no te estoy hablando yo,son mis sentimientos,s\u00e9 que tuve mis fallos ya he aprendido de ellos y a veces quiero pensar que t\u00fa tampoco a m\u00ed me has dejado de pensar lo que veo en tus redes es lo contrario,ver tus perfiles  es un mal necesario.\n\nY si me vieras quiz\u00e1s algo de ti de pronto a mi quisiera regresar reina yo no pierdo la esperanza de que alg\u00fan d\u00eda volvamos,ojal\u00e1 sintieras esto que estoy sintiendo,ojal\u00e1 y me vieras as\u00ed bebiendo para que te des cuenta que por ti estoy muriendo  pero si no quieres volver entiendo.\n\nEstoy tomando \u2026 para matar este guayabo amoroso de tanto hablarte ma creo que es acoso,t\u00fa fuiste la m\u00e1s linda aunque perd\u00ed lo m\u00e1s valioso quiero volverte a ver as\u00ed suene ambicioso y s\u00e9 que t\u00fa perd\u00f3n no merezco,pienso en lo que hice y hasta yo me aborrezco si en tu vida  m\u00e1s no aparezco quiero que sepas que por todo te agradezco.\n\nTe pienso mucho ni\u00f1a, extra\u00f1o esos besitos con sabor a caipiri\u00f1a,me muero de celos pensando que otro el ojo te gui\u00f1a ojal\u00e1 y no me olvides si con el t\u00fa te encari\u00f1as.\n\nAyer que regres\u00e9 a mi pueblo alguien me dijo que ya te casaste,m\u00edrame y dime si ya me olvidaste beb\u00e9 no te deseo el mal pero ojal\u00e1 sintieras esto que estoy sintiendo,ojal\u00e1 y me vieras as\u00ed bebiendo para que te des cuenta que por ti estoy muriendo pero si no quieres volver entiendo.\n\n#Latin \n#AMISTA \n#Urban \n#Reggaet\u00f3n \n#Trap  \n#Blessd \n#OVYONTHEDRUMS\n\n\n\u00a9 2025 Todos Los Derechos Reservados"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "4438487",
                "likeCount": "203272",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "10762"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "C8fvy6mArwnmaUpdNYG-CDKn90Y",
            "id": "qEz2Kwzix5s",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-25T17:30:21Z",
                "channelId": "UCdkYpnBPZeGnyS0EvASGMkQ",
                "title": "Atrap\u00e9 a TODOS los Italian Brainrot en Minecraft",
                "description": "Atrap\u00e9 a TODOS los Italian Brainrot en Minecraft\n---------------------------------------------------------\nMapas, Mods y Plugins de mis videos Disponibles aqu\u00ed: https://www.patreon.com/arseel_\n---------------------------------------------------------\nMI LIBRO: https://www.planetadelibros.com/libro-arsel-en-la-isla-de-las-siete-pruebas/381747\n---------------------------------------------------------\nMI SERVIDOR DE MINECRAFT\n\ud83d\udc49 INFORMACI\u00d3N:  https://www.deathban.es\n\ud83d\udc49 C\u00d3MO ENTRAR:  https://www.youtube.com/watch?v=BkFI9IybVek&list=PLh9O3loAm_u0bIDGI0h1ugWLgIMuLR9w0\n---------------------------------------------------------\n- S\u00cdGUEME AQU\u00cd:\n\ud83d\udc49 Twitter: https://x.com/arseel_\n\ud83d\udc49 Instagram:  https://instagram.com/arsel.yt\n\ud83d\udc49 Discord:  https://discord.com/invite/yRsNguXwDy\n---------------------------------------------------------\n-  CONTACTO\n\ud83d\udce9 Business:  arselcontacto@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qEz2Kwzix5s/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qEz2Kwzix5s/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qEz2Kwzix5s/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qEz2Kwzix5s/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qEz2Kwzix5s/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ARSEL",
                "tags": [
                    "arsel",
                    "arsel minecraft",
                    "arsel y mario",
                    "vmario y arsel",
                    "arsel trolleos",
                    "hice trampas en minecraft",
                    "minecraft",
                    "vmario",
                    "dano",
                    "danomc",
                    "arsel y dano",
                    "arsel dano y mario",
                    "mario dano y arsel",
                    "troll",
                    "rol",
                    "troleo",
                    "trolleo",
                    "trolee",
                    "batalla",
                    "mob",
                    "mobs",
                    "hack",
                    "hacks",
                    "amigo",
                    "Batalla de mobs",
                    "batalla de construccion",
                    "construccion",
                    "hackee",
                    "bobicraft",
                    "mikecrack",
                    "trolle\u00e9",
                    "transform\u00e9",
                    "mobs op",
                    "minecraft mod",
                    "converti",
                    "transforme",
                    "transformado",
                    "minecraft challenge",
                    "reto"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-ES",
                "localized": {
                    "title": "Atrap\u00e9 a TODOS los Italian Brainrot en Minecraft",
                    "description": "Atrap\u00e9 a TODOS los Italian Brainrot en Minecraft\n---------------------------------------------------------\nMapas, Mods y Plugins de mis videos Disponibles aqu\u00ed: https://www.patreon.com/arseel_\n---------------------------------------------------------\nMI LIBRO: https://www.planetadelibros.com/libro-arsel-en-la-isla-de-las-siete-pruebas/381747\n---------------------------------------------------------\nMI SERVIDOR DE MINECRAFT\n\ud83d\udc49 INFORMACI\u00d3N:  https://www.deathban.es\n\ud83d\udc49 C\u00d3MO ENTRAR:  https://www.youtube.com/watch?v=BkFI9IybVek&list=PLh9O3loAm_u0bIDGI0h1ugWLgIMuLR9w0\n---------------------------------------------------------\n- S\u00cdGUEME AQU\u00cd:\n\ud83d\udc49 Twitter: https://x.com/arseel_\n\ud83d\udc49 Instagram:  https://instagram.com/arsel.yt\n\ud83d\udc49 Discord:  https://discord.com/invite/yRsNguXwDy\n---------------------------------------------------------\n-  CONTACTO\n\ud83d\udce9 Business:  arselcontacto@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-ES"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "942596",
                "likeCount": "9042",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1147"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "53IZRckf8yzXYIVMtE4curavhgI",
            "id": "85rIGcBzInk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-26T14:18:27Z",
                "channelId": "UC_lEiu6917IJz03TnntWUaQ",
                "title": "Trump, Zelensky, Milei y Macron: los l\u00edderes pol\u00edticos que asistieron al funeral del papa Francisco",
                "description": "Mandatarios de todo el mundo se dieron cita en el Vaticano para despedir al papa Francisco, entre los que se encuentran figuras como el presidente de EE.UU., Donald Trump; el presidente de Argentina, Javier Milei; y el presidente de Ucrania, Volodomyr Zelensky, entre otros. \n\nSeg\u00fan inform\u00f3 el canal del Vaticano en Telegram, un total de 130 delegaciones, incluidos m\u00e1s de 60 jefes de Estado y 15 monarcas, confirmaron su asistencia al funeral del papa Francisco.\n\n#papafrancisco #trump #milei #lula #zelensky \n*-*-*-*-*-*-*-*-*-*-*-*-*-*-*-*-*-*-*-*-*-*-*-*\nSuscr\u00edbete: https://bit.ly/433V3K9\nShorts: youtube.com/@cnnee/shorts\n\nNuestro sitio: http://cnne.com/\n\n\u00danete a WhatsApp Channel: https://cnn.it/486yW9w\nDale \"Me gusta\" en Facebook: http://Facebook.com/cnnee\nS\u00edguenos en Twitter: http://Twitter.com/cnnee\nM\u00edranos en Instagram: http://instagram.com/cnnee",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/85rIGcBzInk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/85rIGcBzInk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/85rIGcBzInk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/85rIGcBzInk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/85rIGcBzInk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "CNN en Espa\u00f1ol",
                "tags": [
                    "CNN en Espa\u00f1ol",
                    "Noticias en espa\u00f1ol",
                    "Donald Trump",
                    "Papa Francisco",
                    "Vaticano"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Trump, Zelensky, Milei y Macron: los l\u00edderes pol\u00edticos que asistieron al funeral del papa Francisco",
                    "description": "Mandatarios de todo el mundo se dieron cita en el Vaticano para despedir al papa Francisco, entre los que se encuentran figuras como el presidente de EE.UU., Donald Trump; el presidente de Argentina, Javier Milei; y el presidente de Ucrania, Volodomyr Zelensky, entre otros. \n\nSeg\u00fan inform\u00f3 el canal del Vaticano en Telegram, un total de 130 delegaciones, incluidos m\u00e1s de 60 jefes de Estado y 15 monarcas, confirmaron su asistencia al funeral del papa Francisco.\n\n#papafrancisco #trump #milei #lula #zelensky \n*-*-*-*-*-*-*-*-*-*-*-*-*-*-*-*-*-*-*-*-*-*-*-*\nSuscr\u00edbete: https://bit.ly/433V3K9\nShorts: youtube.com/@cnnee/shorts\n\nNuestro sitio: http://cnne.com/\n\n\u00danete a WhatsApp Channel: https://cnn.it/486yW9w\nDale \"Me gusta\" en Facebook: http://Facebook.com/cnnee\nS\u00edguenos en Twitter: http://Twitter.com/cnnee\nM\u00edranos en Instagram: http://instagram.com/cnnee"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "669992",
                "likeCount": "7225",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1745"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ZAxM6NTp89vkh6Lw2xB6MFoPojI",
            "id": "6BCWqxUV3RU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-25T22:00:15Z",
                "channelId": "UCw7Bz6EHxlnOoBUBlJZCWCw",
                "title": "The Monkey (2025) | #TeLoResumo",
                "description": "Twitch | https://www.twitch.tv/teloresumo\nInstagram | https://www.instagram.com/teloresumo/\nTwitter | https://twitter.com/teloresumo\nFacebook | https://www.facebook.com/teloresumo/\nY metele una suscribida al canal\nY si te sobra el tiempo compartime el video",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6BCWqxUV3RU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6BCWqxUV3RU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6BCWqxUV3RU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6BCWqxUV3RU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6BCWqxUV3RU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Te lo resumo",
                "tags": [
                    "resumenes de series pel\u00edculas",
                    "pel\u00edculas resumidas",
                    "series resumidas",
                    "analisis de cine",
                    "cine",
                    "critica de cine"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "The Monkey (2025) | #TeLoResumo",
                    "description": "Twitch | https://www.twitch.tv/teloresumo\nInstagram | https://www.instagram.com/teloresumo/\nTwitter | https://twitter.com/teloresumo\nFacebook | https://www.facebook.com/teloresumo/\nY metele una suscribida al canal\nY si te sobra el tiempo compartime el video"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "625367",
                "likeCount": "52765",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2320"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "QM0Hu9vxYoxa8pSUp2_qHS4L56I",
            "id": "Ao2GsXHMD_4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-26T04:00:11Z",
                "channelId": "UCN9_L9lA9kqJbGANLRus_1A",
                "title": "JENNIE - Seoul City (Official Video)",
                "description": "Official music video for \u201cSeoul City\u201d from the album \u2018Ruby\u2019 out now: https://jennie.lnk.to/ruby\n\nProduction House: NEWYEAR*\nDirector: Dasom Han\n\nFollow JENNIE -\nInstagram: https://www.instagram.com/jennierubyjane\nTikTok: https://www.tiktok.com/@jennierubyjane\nTwitter: https://twitter.com/jennierubyjane\nhttps://jenn.ie\n\nFollow JENNIE HQ -\nInstagram: https://www.instagram.com/jennie_hq\nTikTok: https://www.tiktok.com/@jennie_hq\nTwitter: https://twitter.com/jennie_hq\n\n#JENNIE #Ruby #SeoulCity",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ao2GsXHMD_4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ao2GsXHMD_4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ao2GsXHMD_4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ao2GsXHMD_4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ao2GsXHMD_4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "JennieRubyJaneVEVO",
                "tags": [
                    "Jennie Kim",
                    "JENNIE MV",
                    "JENNIE Solo",
                    "ZEN",
                    "Ruby",
                    "JENNIE Ruby",
                    "Mantra",
                    "JENNIE Album",
                    "JENNIE New Music",
                    "JENNIE New Song",
                    "This That Pretty Girl Mantra",
                    "JENNIE Mantra",
                    "JENNIE from BLACKPINK",
                    "BLACKPINK",
                    "BLACKPINK JENNIE",
                    "Dance",
                    "Fashion",
                    "KPop",
                    "BLINKs",
                    "OddAtelier",
                    "Odd Atelier",
                    "Love Hangover",
                    "ExtraL",
                    "like JENNIE",
                    "Who wanna rock with JENNIE",
                    "JENNIE Video",
                    "JENNIE new album",
                    "Ruby Album",
                    "JENNIE Seoul",
                    "JENNIE",
                    "K-Pop",
                    "Seoul City"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "JENNIE - Seoul City (Official Video)",
                    "description": "Official music video for \u201cSeoul City\u201d from the album \u2018Ruby\u2019 out now: https://jennie.lnk.to/ruby\n\nProduction House: NEWYEAR*\nDirector: Dasom Han\n\nFollow JENNIE -\nInstagram: https://www.instagram.com/jennierubyjane\nTikTok: https://www.tiktok.com/@jennierubyjane\nTwitter: https://twitter.com/jennierubyjane\nhttps://jenn.ie\n\nFollow JENNIE HQ -\nInstagram: https://www.instagram.com/jennie_hq\nTikTok: https://www.tiktok.com/@jennie_hq\nTwitter: https://twitter.com/jennie_hq\n\n#JENNIE #Ruby #SeoulCity"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3079517",
                "likeCount": "483456",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "22803"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "RH0sUH5WaP4fQWyUnTruB2UdXI8",
            "id": "LEhTlLnOVDU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-25T00:00:31Z",
                "channelId": "UCXF4IGVcTnm6v9tBPGYNsQg",
                "title": "Young Miko - WASSUP (Official)",
                "description": "\"Listen to \u2018Wassup\u2019 here:  https://youngmiko.lnk.to/WassupID\nStay Up to Date: https://youngmiko.lnk.to/email\n \nYoung Miko: \nTikTok \u2013 https://www.tiktok.com/@itsyoungmiko\nInstagram \u2013 https://www.instagram.com/itsyoungmiko/\nFacebook \u2013  https://www.facebook.com/itsyoungmiko\nTwitter \u2013https://x.com/itsyoungmiko\nWebsite: https://www.youngmiko.com/\n  \nLetra/Lyrics: \nwassup\nbaby que es la que hay? (que lo que)\ntienes jeva o tienes jevo? (ey)\nsi te cansas de \u00e9l mami yo cojo el relevo\nyo me atrevo (yo me atrevo)\nte ense\u00f1o truquitos nuevos\ntu estas dura y yo me voy cabrona en el espejo\n \nso whats uppppp\ntu dando mamacita\ndime whats up\nyo dando cuerpa y carita\nmami whats uppp\nyo se que tu face card no declina\ntr\u00e9pate en el tubo y yo tengo la propina\n \nllevo pal de d\u00edas visitando al joyero\nme cach\u00e9 pal de anillos uno pa cada dedo\nla mvp de esto y con mi negocio no juego\ntirando chavos mientras suena esta en el putero\nquien es esa diva?\ny sabes q estan hablando de m\u00ed\n2 tel\u00e9fonos encima y los dos en DND\nlo \u00fanico que tengo en el bolsillo son los USD\nque tienes man? chica, please\nyo tengo mas grande el key\nme gusta la pel\u00edcula pero solo aveces\ncuando me engancho toa las cadenas es pa que me pese\na ti mami que te gusta?\nr\u00e1pido se crece\nme gusta que all\u00e1 abajo baby miko me la bese\n \nno es confetti eso es cash\ny eso q es petty nam\u00e1s\nmami si te vas conmigo\ntu espalda va contra el dash\nlo hacemos encima del stash\nel video con el flash\ntu como que estas a switch\nobligao que voy a smash\ngirls wanna holla\ncuando ven los dollas\nrich lifestyle\nquieren ser mis baby mamas\nson cosas de la fama\nbut i don\u2019t want no drama\nno quiero ohana\nquiero cantarte lala\n\nDirigido por: Claudia Calder\u00f3n  - @calderizi / Joshua Rivera @shotsjpg\n\nInt\u00e9rpretes:\nYoung Miko - @itsyoungmiko\n\nElenco: \nMauro @prodxmauro\nRonielys Rosado - @_ronielys \n\nProducci\u00f3n Ejecutiva: Ian Arduengo  - @ian_arduengo \nProductora de L\u00ednea - Nasha Santiago - @____nasha\nPrimer Asist. Direcci\u00f3n:  Kemel Jamis  - @kemeljamis\n2nd Asist. Director: Angel Jack @isaimusik\nCoordinadora de producci\u00f3n: Paula Isabel Gonz\u00e1lez Torres @mardeadelfas\nCasa Productora: 1K Dojo @1kdojo\nServicios de Producci\u00f3n:  Lonely Park  @lonelypark_\n\nKey Set Pa: Jeremy Villanueva @jeremyxvillanueva\nAsistentes de producci\u00f3n:\nAlanys Bravo El\u00edas - @_alanysbravo\nJeanilisel L\u00f3pez Serra -\n\nDirector de Fotograf\u00eda: Robinson Rivera  - @_robinsonflorian\nFoquista: Omar Rivas - @omarrivas1\nSteadicam Operator: Felix Jonuel Rios - @f.jonu \n2nd AC: Marayda Cabera - @cucubano\nDIT: Claudia Gonzalez - @aidualc_clau\nVideo: Maria Fernanda Beltran - @mafy_from_the_moon\nVideograf\u00eda: Jan Rolon - @janrolon\nFotograf\u00eda: Eric Rojas - @siempreric\n\nJefe de iluminaci\u00f3n: Javier Pesquera - @javipes\nEl\u00e9ctricos: \nF. Lombert  - @griazul\nEmmanuel Carrion - @negro3210\nCarlos Cotto - @carlos_duclos\n                Ricardo Cruz \nProgramador: Francisco Rosario - \n\nJefe Tramoya: Rigoberto Baerga - @baergarigo\nTramoya: \nWalteramid \"Wako\" Quintero - @wako_nator\n Natasha Nieves - @nanives1\nJesus \"Maneco\" Gonzalez - \n\nDise\u00f1o de producci\u00f3n: Dana Kerkad\u00f3 -  @themovingrackpr\nLeadman: Emanuel Garc\u00eda @emagamorale\nAsistente de arte: Giovan Guada - @giioderequesens\nAsistente de arte: Claudia Qui\u00f1ones - @claudiaqf\n\nVestuario: Patricia Rosado -@la_zurdastylist\nAsistente de vestuario - Sai Sim\u00f3n Rosario - \n\nPelo y Maquillaje Talento: Nicole Lea\u00f1o- @rizoros\nPelo y Maquillaje extras: Sofia Sifre - @itsnicoleleano\n\nEditora: Mar\u00eda Celeste - @mar_celeste\nColorista: Cameron Marygold @cameronmarygold / Fairchild Color @fairchild.color\nGraficas & Lettering: Jose Dur\u00e1n - @ xjuanchi /  @Caja59 \nVFX- Caja 59 / Caja59\n\nArtista Storyboard: Gustavo Agosto \n\nCamera & Equipo/Estudio: PJ Gaffers & Films @pjgaffers\nEquipo adicional de luces: MACRO ILUMINACION CORP. \n\nScissor Lift: KAV Multiservices, Inc.\nEquipo Adicional c\u00e1mara: Jonathan Galindo  - @jonagalindo__\n\nCraft Service: Angel Hernandez\n                                                      \nCatering: Chef Philip - @chef_philipmreilly\n\nAgradecimientos: \n\nLa Deseada LLC -   @ladeseadapr \nDale Dale Dale    -   @dale.dale.daleee\nEl Hormiguero -  @_el_hormiguero\n\nCapitol Music Group \nCapitol Marketing: Zach Elgort\nCapitol A&R: Sergio Vega\nCapitol Digital: Ashley Landa\n \n \n#YoungMiko #Wassup",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LEhTlLnOVDU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LEhTlLnOVDU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LEhTlLnOVDU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LEhTlLnOVDU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LEhTlLnOVDU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "YoungMikoVEVO",
                "tags": [
                    "Young Miko",
                    "Wave Music Group",
                    "Latino"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Young Miko - WASSUP (Official)",
                    "description": "\"Listen to \u2018Wassup\u2019 here:  https://youngmiko.lnk.to/WassupID\nStay Up to Date: https://youngmiko.lnk.to/email\n \nYoung Miko: \nTikTok \u2013 https://www.tiktok.com/@itsyoungmiko\nInstagram \u2013 https://www.instagram.com/itsyoungmiko/\nFacebook \u2013  https://www.facebook.com/itsyoungmiko\nTwitter \u2013https://x.com/itsyoungmiko\nWebsite: https://www.youngmiko.com/\n  \nLetra/Lyrics: \nwassup\nbaby que es la que hay? (que lo que)\ntienes jeva o tienes jevo? (ey)\nsi te cansas de \u00e9l mami yo cojo el relevo\nyo me atrevo (yo me atrevo)\nte ense\u00f1o truquitos nuevos\ntu estas dura y yo me voy cabrona en el espejo\n \nso whats uppppp\ntu dando mamacita\ndime whats up\nyo dando cuerpa y carita\nmami whats uppp\nyo se que tu face card no declina\ntr\u00e9pate en el tubo y yo tengo la propina\n \nllevo pal de d\u00edas visitando al joyero\nme cach\u00e9 pal de anillos uno pa cada dedo\nla mvp de esto y con mi negocio no juego\ntirando chavos mientras suena esta en el putero\nquien es esa diva?\ny sabes q estan hablando de m\u00ed\n2 tel\u00e9fonos encima y los dos en DND\nlo \u00fanico que tengo en el bolsillo son los USD\nque tienes man? chica, please\nyo tengo mas grande el key\nme gusta la pel\u00edcula pero solo aveces\ncuando me engancho toa las cadenas es pa que me pese\na ti mami que te gusta?\nr\u00e1pido se crece\nme gusta que all\u00e1 abajo baby miko me la bese\n \nno es confetti eso es cash\ny eso q es petty nam\u00e1s\nmami si te vas conmigo\ntu espalda va contra el dash\nlo hacemos encima del stash\nel video con el flash\ntu como que estas a switch\nobligao que voy a smash\ngirls wanna holla\ncuando ven los dollas\nrich lifestyle\nquieren ser mis baby mamas\nson cosas de la fama\nbut i don\u2019t want no drama\nno quiero ohana\nquiero cantarte lala\n\nDirigido por: Claudia Calder\u00f3n  - @calderizi / Joshua Rivera @shotsjpg\n\nInt\u00e9rpretes:\nYoung Miko - @itsyoungmiko\n\nElenco: \nMauro @prodxmauro\nRonielys Rosado - @_ronielys \n\nProducci\u00f3n Ejecutiva: Ian Arduengo  - @ian_arduengo \nProductora de L\u00ednea - Nasha Santiago - @____nasha\nPrimer Asist. Direcci\u00f3n:  Kemel Jamis  - @kemeljamis\n2nd Asist. Director: Angel Jack @isaimusik\nCoordinadora de producci\u00f3n: Paula Isabel Gonz\u00e1lez Torres @mardeadelfas\nCasa Productora: 1K Dojo @1kdojo\nServicios de Producci\u00f3n:  Lonely Park  @lonelypark_\n\nKey Set Pa: Jeremy Villanueva @jeremyxvillanueva\nAsistentes de producci\u00f3n:\nAlanys Bravo El\u00edas - @_alanysbravo\nJeanilisel L\u00f3pez Serra -\n\nDirector de Fotograf\u00eda: Robinson Rivera  - @_robinsonflorian\nFoquista: Omar Rivas - @omarrivas1\nSteadicam Operator: Felix Jonuel Rios - @f.jonu \n2nd AC: Marayda Cabera - @cucubano\nDIT: Claudia Gonzalez - @aidualc_clau\nVideo: Maria Fernanda Beltran - @mafy_from_the_moon\nVideograf\u00eda: Jan Rolon - @janrolon\nFotograf\u00eda: Eric Rojas - @siempreric\n\nJefe de iluminaci\u00f3n: Javier Pesquera - @javipes\nEl\u00e9ctricos: \nF. Lombert  - @griazul\nEmmanuel Carrion - @negro3210\nCarlos Cotto - @carlos_duclos\n                Ricardo Cruz \nProgramador: Francisco Rosario - \n\nJefe Tramoya: Rigoberto Baerga - @baergarigo\nTramoya: \nWalteramid \"Wako\" Quintero - @wako_nator\n Natasha Nieves - @nanives1\nJesus \"Maneco\" Gonzalez - \n\nDise\u00f1o de producci\u00f3n: Dana Kerkad\u00f3 -  @themovingrackpr\nLeadman: Emanuel Garc\u00eda @emagamorale\nAsistente de arte: Giovan Guada - @giioderequesens\nAsistente de arte: Claudia Qui\u00f1ones - @claudiaqf\n\nVestuario: Patricia Rosado -@la_zurdastylist\nAsistente de vestuario - Sai Sim\u00f3n Rosario - \n\nPelo y Maquillaje Talento: Nicole Lea\u00f1o- @rizoros\nPelo y Maquillaje extras: Sofia Sifre - @itsnicoleleano\n\nEditora: Mar\u00eda Celeste - @mar_celeste\nColorista: Cameron Marygold @cameronmarygold / Fairchild Color @fairchild.color\nGraficas & Lettering: Jose Dur\u00e1n - @ xjuanchi /  @Caja59 \nVFX- Caja 59 / Caja59\n\nArtista Storyboard: Gustavo Agosto \n\nCamera & Equipo/Estudio: PJ Gaffers & Films @pjgaffers\nEquipo adicional de luces: MACRO ILUMINACION CORP. \n\nScissor Lift: KAV Multiservices, Inc.\nEquipo Adicional c\u00e1mara: Jonathan Galindo  - @jonagalindo__\n\nCraft Service: Angel Hernandez\n                                                      \nCatering: Chef Philip - @chef_philipmreilly\n\nAgradecimientos: \n\nLa Deseada LLC -   @ladeseadapr \nDale Dale Dale    -   @dale.dale.daleee\nEl Hormiguero -  @_el_hormiguero\n\nCapitol Music Group \nCapitol Marketing: Zach Elgort\nCapitol A&R: Sergio Vega\nCapitol Digital: Ashley Landa\n \n \n#YoungMiko #Wassup"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1450967",
                "likeCount": "124879",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5761"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "v4iVWh6MoAkHIF9JecVaaRwNdww",
            "id": "z2XuBkOOhhw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-25T00:02:00Z",
                "channelId": "UC3vpYFFzqIzsXbMgneDTSeQ",
                "title": "AMISTA",
                "description": "Provided to YouTube by WEA Latina\n\nAMISTA \u00b7 Blessd \u00b7 Ovy On The Drums\n\nAMISTA\n\n\u2117 2025 Cigol Music Group, A Division of Globalatino Music Partners, Under exclusive license to Warner Music Latina Inc.\n\nVocals: Blessd\nMastering Engineer: Mosty\nMixing Engineer: Mosty\nBeats: Ovy On The Drums\nUnknown: Ovy On The Drums\nProducer: Ovy On The Drums\nComposer: Cristian Andr\u00e9s Salazar\nComposer: Daniel Echavarria Oviedo\nComposer: Kevyn Mauricio Cruz Moreno\nComposer: Stiven Mesa Londo\u00f1o\nComposer: Wilfran Castillo\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/z2XuBkOOhhw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/z2XuBkOOhhw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/z2XuBkOOhhw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/z2XuBkOOhhw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/z2XuBkOOhhw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Blessd - Topic",
                "tags": [
                    "Blessd",
                    "Ovy On The Drums",
                    "AMISTA"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "AMISTA",
                    "description": "Provided to YouTube by WEA Latina\n\nAMISTA \u00b7 Blessd \u00b7 Ovy On The Drums\n\nAMISTA\n\n\u2117 2025 Cigol Music Group, A Division of Globalatino Music Partners, Under exclusive license to Warner Music Latina Inc.\n\nVocals: Blessd\nMastering Engineer: Mosty\nMixing Engineer: Mosty\nBeats: Ovy On The Drums\nUnknown: Ovy On The Drums\nProducer: Ovy On The Drums\nComposer: Cristian Andr\u00e9s Salazar\nComposer: Daniel Echavarria Oviedo\nComposer: Kevyn Mauricio Cruz Moreno\nComposer: Stiven Mesa Londo\u00f1o\nComposer: Wilfran Castillo\n\nAuto-generated by YouTube."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "755736",
                "likeCount": "17641",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "173"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "7_rrk9VkvwG91y4CLeDUkhXWp9s",
            "id": "L1Ta38LNcUE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-25T18:27:45Z",
                "channelId": "UCsCQIvK0LGpb3dBRo2RXAfA",
                "title": "Desconexi\u00f3n Emocional - MissaSinfonia",
                "description": "Sigamos en contacto!\nhttps://www.missasinfonia.com\nSpotify:\nhttps://open.spotify.com/intl-es/artist/7Ip8SqItaKjJtgtKUNCShb\ninstagram:\nhttp://instagram.com/missasinfonia\nTwitch:\nhttps://www.twitch.tv/missasinfonia\nX:\nhttp://www.x.com/MissaSinfonia\n\nLetra:\n\nTengo d\u00edas sin dormir\nPaso noches sin decir\nLo harto que estoy\nDe ti\n\nNi un segundo estoy en paz\nGrito fuerte en soledad\nY nadie me escucha\nNadie me ayuda\n\n(Coro)\nNo hay nadie que entienda\nMas que yo\nQue estoy cansado, desvelado.\n\nSintiendo que todo \nse acab\u00f3 \nPero esto es solo el principio.\n\n(Verso)\nDesconexi\u00f3n emocional\nSolo por querer lograr ser alguien\nLograr ser alguien\n\nEntre paredes de cristal\nTengo rocas que lanzar al aire,\nQue algo cambie.\n\n(Coro)\nNo hay nadie te entienda m\u00e1s que yo\nQue estoy cansado, desvelado\nSintiendo que todo se acab\u00f3\nPero esto es solo el principio\n\n(Puente)\nTengo miedo de continuar\nSi paro no s\u00e9 qu\u00e9 suceder\u00e1\n\nTodo podr\u00eda terminar \nUna oportunidad\n\n(Coro)\nNo hay nadie te entienda m\u00e1s que yo\nQue estoy cansado, desvelado\nSintiendo que todo se acab\u00f3\nPero esto es solo el principio\n\n(Coro)\nNo hay nadie te entienda m\u00e1s que yo\nQue estoy cansado, desvelado\nSintiendo que todo se acab\u00f3\nPero esto es solo el principio\n\n\nVideo producido por Enrique Rosas y dirigido por Alfonso Ramirez en Oncemil producciones.\n\nEscrita por: Missa Sinfon\u00eda, Milo \u00c1vila y Edgar Desfassiaux.\n\nUna producci\u00f3n dirigida y realizada por Milo \u00c1vila y Edgar Desfassiaux para Cosmos by Bobo.\nBater\u00eda: Eduardo Torruco.\nIng. de mezcla: Adri\u00e1n \u201cRojo\u201d Trevi\u00f1o.\nProducci\u00f3n ejecutiva: Emilio \u00c1vila y Michkin Boyzo.\nLabel Manager: Carlos Faisal.\n\nEspecial agradecimiento a mi equipo AttachMenta por el management y administraci\u00f3n del proyecto.\nGracias Adrien Mont por prestarnos su bello talento para el arte promocional, su instagram:\nhttps://www.instagram.com/adrien_mess/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/L1Ta38LNcUE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/L1Ta38LNcUE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/L1Ta38LNcUE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/L1Ta38LNcUE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/L1Ta38LNcUE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MissaSinfonia",
                "tags": [
                    "missasinfonia",
                    "missa sinfonia",
                    "divertido",
                    "analisis rosa de guadalupe",
                    "lusito comunica",
                    "wismichu",
                    "momos",
                    "memes",
                    "sldg",
                    "auronplay"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Desconexi\u00f3n Emocional - MissaSinfonia",
                    "description": "Sigamos en contacto!\nhttps://www.missasinfonia.com\nSpotify:\nhttps://open.spotify.com/intl-es/artist/7Ip8SqItaKjJtgtKUNCShb\ninstagram:\nhttp://instagram.com/missasinfonia\nTwitch:\nhttps://www.twitch.tv/missasinfonia\nX:\nhttp://www.x.com/MissaSinfonia\n\nLetra:\n\nTengo d\u00edas sin dormir\nPaso noches sin decir\nLo harto que estoy\nDe ti\n\nNi un segundo estoy en paz\nGrito fuerte en soledad\nY nadie me escucha\nNadie me ayuda\n\n(Coro)\nNo hay nadie que entienda\nMas que yo\nQue estoy cansado, desvelado.\n\nSintiendo que todo \nse acab\u00f3 \nPero esto es solo el principio.\n\n(Verso)\nDesconexi\u00f3n emocional\nSolo por querer lograr ser alguien\nLograr ser alguien\n\nEntre paredes de cristal\nTengo rocas que lanzar al aire,\nQue algo cambie.\n\n(Coro)\nNo hay nadie te entienda m\u00e1s que yo\nQue estoy cansado, desvelado\nSintiendo que todo se acab\u00f3\nPero esto es solo el principio\n\n(Puente)\nTengo miedo de continuar\nSi paro no s\u00e9 qu\u00e9 suceder\u00e1\n\nTodo podr\u00eda terminar \nUna oportunidad\n\n(Coro)\nNo hay nadie te entienda m\u00e1s que yo\nQue estoy cansado, desvelado\nSintiendo que todo se acab\u00f3\nPero esto es solo el principio\n\n(Coro)\nNo hay nadie te entienda m\u00e1s que yo\nQue estoy cansado, desvelado\nSintiendo que todo se acab\u00f3\nPero esto es solo el principio\n\n\nVideo producido por Enrique Rosas y dirigido por Alfonso Ramirez en Oncemil producciones.\n\nEscrita por: Missa Sinfon\u00eda, Milo \u00c1vila y Edgar Desfassiaux.\n\nUna producci\u00f3n dirigida y realizada por Milo \u00c1vila y Edgar Desfassiaux para Cosmos by Bobo.\nBater\u00eda: Eduardo Torruco.\nIng. de mezcla: Adri\u00e1n \u201cRojo\u201d Trevi\u00f1o.\nProducci\u00f3n ejecutiva: Emilio \u00c1vila y Michkin Boyzo.\nLabel Manager: Carlos Faisal.\n\nEspecial agradecimiento a mi equipo AttachMenta por el management y administraci\u00f3n del proyecto.\nGracias Adrien Mont por prestarnos su bello talento para el arte promocional, su instagram:\nhttps://www.instagram.com/adrien_mess/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "873956",
                "likeCount": "197917",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "16386"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "I57zq4E-xkZl0EHtVcXz2j4Xcoc",
            "id": "K9O-7wsI8c0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-25T00:06:00Z",
                "channelId": "UCM8F3UFEs95v8nil07Qd80Q",
                "title": "Cazzu - Inti (Visualizer)",
                "description": "Cazzu - Inti (Video Oficial)\n\nEscuch\u00e1 Latinaje ac\u00e1 https://orcd.co/latinaje\n\nRedes Sociales: \nhttps://www.instagram.com/cazzu/\nhttps://twitter.com/cazzuoficial\nhttps://www.facebook.com/Cazzuuuuuu\nhttps://vm.tiktok.com/ZML3jyC1d/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/K9O-7wsI8c0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/K9O-7wsI8c0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/K9O-7wsI8c0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/K9O-7wsI8c0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/K9O-7wsI8c0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "CAZZU Canal Oficial",
                "tags": [
                    "cazzu",
                    "nena trampa",
                    "nena trampa cazzu",
                    "album cazzu nena trampa",
                    "cazzu nena trampa",
                    "album nena trampa",
                    "cazzu album 2022",
                    "argentina nena trampa",
                    "cazzu argentina",
                    "nena trampa cazzu video",
                    "cazzu video album nena trampa",
                    "nena trampa 2022",
                    "2022 nena trampa",
                    "INTI",
                    "LATINAJE"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Cazzu - Inti (Visualizer)",
                    "description": "Cazzu - Inti (Video Oficial)\n\nEscuch\u00e1 Latinaje ac\u00e1 https://orcd.co/latinaje\n\nRedes Sociales: \nhttps://www.instagram.com/cazzu/\nhttps://twitter.com/cazzuoficial\nhttps://www.facebook.com/Cazzuuuuuu\nhttps://vm.tiktok.com/ZML3jyC1d/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1613327",
                "likeCount": "227022",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "14166"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "RK8mXplM4qzTuu84ZfZDALUYuas",
            "id": "9jVLXXWLbvY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-25T00:00:09Z",
                "channelId": "UCM8F3UFEs95v8nil07Qd80Q",
                "title": "Cazzu - Mala Suerte (Visualizer)",
                "description": "Cazzu - Mala Suerte (Video Oficial)\n\nEscuch\u00e1 Latinaje ac\u00e1 https://orcd.co/latinaje\n\nRedes Sociales: \nhttps://www.instagram.com/cazzu/\nhttps://twitter.com/cazzuoficial\nhttps://www.facebook.com/Cazzuuuuuu\nhttps://vm.tiktok.com/ZML3jyC1d/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9jVLXXWLbvY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9jVLXXWLbvY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9jVLXXWLbvY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9jVLXXWLbvY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9jVLXXWLbvY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "CAZZU Canal Oficial",
                "tags": [
                    "cazzu",
                    "nena trampa",
                    "nena trampa cazzu",
                    "album cazzu nena trampa",
                    "cazzu nena trampa",
                    "album nena trampa",
                    "cazzu album 2022",
                    "argentina nena trampa",
                    "cazzu argentina",
                    "nena trampa cazzu video",
                    "cazzu video album nena trampa",
                    "nena trampa 2022",
                    "2022 nena trampa",
                    "LATINAJE",
                    "MALA SUERTE"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Cazzu - Mala Suerte (Visualizer)",
                    "description": "Cazzu - Mala Suerte (Video Oficial)\n\nEscuch\u00e1 Latinaje ac\u00e1 https://orcd.co/latinaje\n\nRedes Sociales: \nhttps://www.instagram.com/cazzu/\nhttps://twitter.com/cazzuoficial\nhttps://www.facebook.com/Cazzuuuuuu\nhttps://vm.tiktok.com/ZML3jyC1d/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1326676",
                "likeCount": "167985",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "10032"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "hg3w9fViqg9J6GZMxpSB8fPIoWQ",
            "id": "nV3Fn2Y_SgU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-25T20:53:06Z",
                "channelId": "UCLB3FgLIasAtHEvlxLMludg",
                "title": "SOLO V\u00cdDEO: Estas son las \u00faltimas im\u00e1genes del f\u00e9retro abierto del papa Francisco",
                "description": "Estas son las \u00faltimas im\u00e1genes del papa Francisco.\n#vaticano #papa #noticias #iglesia #iglesiacat\u00f3lica #papafrancisco #actualidad #jubileo #jubileo2025\n\nDescarga SAINT app aqu\u00ed: https://apps.apple.com/es/app/saint-catholic-lifestyle/id6670555256?l=en-GB\n\nRome Reports es una Agencia internacional de noticias, especializada en la actividad del Papa y del Vaticano, que cubre a su vez debates de actualidad sobre temas sociales, culturales y religiosos. \n\n\ud83d\udd14 Suscr\u00edbete a nuestro canal, y activa las notificaciones: https://www.youtube.com/user/romereportsESP\n\n\ud83d\udc65 S\u00edguenos en nuestras redes sociales: \nInstagram: https://www.instagram.com/romereportsESP/ \nTwitter: https://twitter.com/romereportsesp \nFacebook: https://www.facebook.com/RomeReportsESP \nTelegram: https://t.me/Rome_Reports_Espanol\n\n\ud83d\udcbb  Y tambi\u00e9n puedes visitar nuestra web: www.romereports.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nV3Fn2Y_SgU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nV3Fn2Y_SgU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nV3Fn2Y_SgU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nV3Fn2Y_SgU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nV3Fn2Y_SgU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ROME REPORTS en Espa\u00f1ol",
                "tags": [
                    "Francisco",
                    "Papa",
                    "Vaticano",
                    "Jorge Bergoglio",
                    "San Pedro",
                    "ROME REPORTS",
                    "Roma",
                    "Iglesia cat\u00f3lica",
                    "Santa Sede",
                    "Baticano"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "SOLO V\u00cdDEO: Estas son las \u00faltimas im\u00e1genes del f\u00e9retro abierto del papa Francisco",
                    "description": "Estas son las \u00faltimas im\u00e1genes del papa Francisco.\n#vaticano #papa #noticias #iglesia #iglesiacat\u00f3lica #papafrancisco #actualidad #jubileo #jubileo2025\n\nDescarga SAINT app aqu\u00ed: https://apps.apple.com/es/app/saint-catholic-lifestyle/id6670555256?l=en-GB\n\nRome Reports es una Agencia internacional de noticias, especializada en la actividad del Papa y del Vaticano, que cubre a su vez debates de actualidad sobre temas sociales, culturales y religiosos. \n\n\ud83d\udd14 Suscr\u00edbete a nuestro canal, y activa las notificaciones: https://www.youtube.com/user/romereportsESP\n\n\ud83d\udc65 S\u00edguenos en nuestras redes sociales: \nInstagram: https://www.instagram.com/romereportsESP/ \nTwitter: https://twitter.com/romereportsesp \nFacebook: https://www.facebook.com/RomeReportsESP \nTelegram: https://t.me/Rome_Reports_Espanol\n\n\ud83d\udcbb  Y tambi\u00e9n puedes visitar nuestra web: www.romereports.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1295664",
                "likeCount": "17479",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1395"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Z6ecC0jmH6l5812fuBE0MZjPR_E",
            "id": "FQ2q0Q9frKE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-25T20:30:07Z",
                "channelId": "UCzfyYtgvkx5mLy8nlLlayYg",
                "title": "HELLAVERSE UPDATE",
                "description": "GUESS WHAT?!! Helluva is comin' to Prime BUT it's also still going to be here too!! We get to make the ENTIRE show, with BIGGER $everything$, while still owning it, while still making it how we always have! It's a pretty big deal you guys!  Indie animation is rising and it's all thanks to you all who are enjoying our shows! Thanks for supporting us and getting us here and -OH YEAH! Crossovers anyone?? GET READY!\n\nThank you to the amazing Spindle crew for making this animated goodness for our announcement!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FQ2q0Q9frKE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FQ2q0Q9frKE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FQ2q0Q9frKE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FQ2q0Q9frKE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Vivziepop",
                "tags": [
                    "Vivziepop",
                    "Zoophobia"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "HELLAVERSE UPDATE",
                    "description": "GUESS WHAT?!! Helluva is comin' to Prime BUT it's also still going to be here too!! We get to make the ENTIRE show, with BIGGER $everything$, while still owning it, while still making it how we always have! It's a pretty big deal you guys!  Indie animation is rising and it's all thanks to you all who are enjoying our shows! Thanks for supporting us and getting us here and -OH YEAH! Crossovers anyone?? GET READY!\n\nThank you to the amazing Spindle crew for making this animated goodness for our announcement!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2343189",
                "likeCount": "380409",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "32863"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "7MzpIbIGsho_bgS7R1q2SjAEFEo",
            "id": "woSZDSjBxvw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-24T00:00:16Z",
                "channelId": "UCpG_quHvALF6fbnBJiwdIdg",
                "title": "ORO600 - Nena Sad Remix (Feat. Pablo Chill-E, Duki & Quevedo)",
                "description": "ORO600 - Nena Sad Remix (Feat. Pablo Chill-E, Duki & Quevedo)\n\nSpotify: https://open.spotify.com/album/6nmfgEA5oMNLB2Zd90pjnp\nApple: https://music.apple.com/us/album/nena-sad-remix-feat-orodembow-0-600-single/1807829151?l=es&ls=1\n\nProducido x ORO600 (@orodembow + @0600eneltrack)\nEscrito e interpretado x Pablo Chill-E @shishibosspaulito, DUKI @duki, QUEVEDO @quevedo.pd\nMix @teezio\nMaster @Ohadnissimmastering\n\n2025 DALE PLAY Records / I NEED SPONSORS",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/woSZDSjBxvw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/woSZDSjBxvw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/woSZDSjBxvw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/woSZDSjBxvw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/woSZDSjBxvw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ORO600",
                "tags": [
                    "nena sad",
                    "nena sad remix",
                    "nena sad rmx",
                    "nena sad duki",
                    "nena sad remix quevedo",
                    "nena sad remix duki",
                    "duki",
                    "duko",
                    "oro600",
                    "orodembow",
                    "0600",
                    "nena sad rmx duki",
                    "nena sad quevedo",
                    "nena sad pablo chill-e"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ORO600 - Nena Sad Remix (Feat. Pablo Chill-E, Duki & Quevedo)",
                    "description": "ORO600 - Nena Sad Remix (Feat. Pablo Chill-E, Duki & Quevedo)\n\nSpotify: https://open.spotify.com/album/6nmfgEA5oMNLB2Zd90pjnp\nApple: https://music.apple.com/us/album/nena-sad-remix-feat-orodembow-0-600-single/1807829151?l=es&ls=1\n\nProducido x ORO600 (@orodembow + @0600eneltrack)\nEscrito e interpretado x Pablo Chill-E @shishibosspaulito, DUKI @duki, QUEVEDO @quevedo.pd\nMix @teezio\nMaster @Ohadnissimmastering\n\n2025 DALE PLAY Records / I NEED SPONSORS"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "781784",
                "likeCount": "68432",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2780"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Ke2CAroKuxqRg0O9Wdijw-LNdK4",
            "id": "1F3S8zm_kC0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-25T00:03:21Z",
                "channelId": "UCMiujkRPaooro_5wpOk2iAQ",
                "title": "MOTINHA 2.0 (Mete Marcha) - Remix",
                "description": "Provided to YouTube by Sony Music Entertainment Brasil / 5020 Records\n\nMOTINHA 2.0 (Mete Marcha) - Remix \u00b7 DENNIS \u00b7 Lu\u00edsa Sonza \u00b7 Emilia\n\nMOTINHA 2.0 (Mete Marcha) - Remix\n\n\u2117 2025 Sony Music Entertainment Brasil | 5020 Records\n\nReleased on: 2025-04-24\n\nAssociated Performer: DENNIS, Lu\u00edsa Sonza, Emilia\nComposer: Cantini\nComposer: Lary\nComposer: Guilherme Ferraz\nComposer: Tiago Marcelo\nComposer: MC Beth\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1F3S8zm_kC0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1F3S8zm_kC0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1F3S8zm_kC0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1F3S8zm_kC0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1F3S8zm_kC0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "DENNIS - Topic",
                "tags": [
                    "DENNIS",
                    "Lu\u00edsa Sonza",
                    "Emilia",
                    "MOTINHA 2.0 (Mete Marcha) - Remix"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "MOTINHA 2.0 (Mete Marcha) - Remix",
                    "description": "Provided to YouTube by Sony Music Entertainment Brasil / 5020 Records\n\nMOTINHA 2.0 (Mete Marcha) - Remix \u00b7 DENNIS \u00b7 Lu\u00edsa Sonza \u00b7 Emilia\n\nMOTINHA 2.0 (Mete Marcha) - Remix\n\n\u2117 2025 Sony Music Entertainment Brasil | 5020 Records\n\nReleased on: 2025-04-24\n\nAssociated Performer: DENNIS, Lu\u00edsa Sonza, Emilia\nComposer: Cantini\nComposer: Lary\nComposer: Guilherme Ferraz\nComposer: Tiago Marcelo\nComposer: MC Beth\n\nAuto-generated by YouTube."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "495429",
                "likeCount": "31865",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1667"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "bBR29pKvf6m0T5Xw1k1LsrKc3nI",
            "id": "EeiTYZJDy7E",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-25T22:00:16Z",
                "channelId": "UChJncJRqo10N4C5_sPKYskA",
                "title": "Rap de las hormigas / Zafar - Trueno y Milo J | FIESTA \u00a1FA! #13 Complejo C Quilmes Rock",
                "description": "Esta versi\u00f3n de \"Rap de las hormigas\" (Charly Garc\u00eda) y \"Zafar\" (La Vela Puerca) interpretada por Trueno y Milo J, fue realizada en el Complejo C Art Media en el marco de la fecha Bonus Track del Quilmes Rock el d\u00eda 7 de abril del 2025.\n\nVinieron a cantar, charlar y encontrarse Milo J, Trueno, Los Piojos, Yami Safdie,  Ainda, Nahuel Pennisi, La T y La M, Malandro, Juan Ingaramo, Agust\u00edn \u201cSoy Rada\u201d Aristar\u00e1n, Mono de Kapanga, Sebasti\u00e1n Wainraich, Fleivor, Rep.  \n\nIdea, direcci\u00f3n, gui\u00f3n y producci\u00f3n general: \nMex Urtizberea \u2013 Nicol\u00e1s Tolcachier \u2013 Fabiana Segovia - Pedro Saborido\n  \n\u00a1FA! es conversaci\u00f3n, pensamientos y m\u00fasica.\n\u00a1FA! es un saltito del esp\u00edritu ante lo que conmueve.\n\nProducci\u00f3n Fiestas \u00a1FA!: \n@estoesfa @300producciones\n\nDirecci\u00f3n:\nNicol\u00e1s Tolcachier\n\nM\u00fasicos: \nPaco Leiva (direcci\u00f3n musical / guitarra)\nLulo Isod (bater\u00eda)\nLeonel De Francisco (trompeta)\nSantiago De Francisco (saxo)\nJoaqu\u00edn De Francisco (tromb\u00f3n)\nMart\u00edn Varela (bajo) \nMex Urtizberea (teclados)\n\nDJ-Percusi\u00f3n:\nPato Smink\n\nArte en escenario: \nREP\n\nRealizaci\u00f3n \u2013 C\u00e1maras:\nIgnacio Tabares \u2013 Sebasti\u00e1n Pianezzi - Diego Grillo \u2013 Mart\u00edn Iamundo \u2013Dami\u00e1n Bucarey\n\nEdici\u00f3n: \nIgnacio Tabares - Sebasti\u00e1n Pianezzi - Nicol\u00e1s Tolcachier\n\nProducci\u00f3n:\nClaudio Simoneti \n\nAsistencia de producci\u00f3n: \nDami\u00e1n Saavedra\nLeandro Lama\nDante Saborido\nLula Mangone \n\nRedes y comunicaci\u00f3n:\nSabrina Caruzo\nMora Quiroga\nJoaquina Echenique \n\nPrensa y difusi\u00f3n:\nMarina Belinco\n\nSonido: \nGustavo Segal\n\nGesti\u00f3n de contenidos:\nMart\u00edn Vald\u00e9s \n\nProducci\u00f3n comercial: \nJuan Mierez\nRub\u00e9n Dobal\nJos\u00e9 Colome\n\nDirecci\u00f3n de arte:\nFlorencia Camiletti\n\nAsistencia de arte:\nMara Gramajo\n\nDecoraci\u00f3n: \nProyectamar\n\nFotograf\u00eda: \nKaloian Santos Cabrera\n\nVJ: \nDeepgrafico / Lau Audisio\n\nArte gr\u00e1fico:\nRodrigo Bolm\n\nAdministraci\u00f3n: \nAna Acosta\nCarla Danio",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EeiTYZJDy7E/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EeiTYZJDy7E/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EeiTYZJDy7E/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EeiTYZJDy7E/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EeiTYZJDy7E/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Esto es \u00a1FA!",
                "tags": [
                    "fa mex urtizberea",
                    "fa",
                    "mex urtizberea",
                    "sesiones fa",
                    "Milo J",
                    "Trueno",
                    "Los Piojos",
                    "Yami Safdie",
                    "Ainda",
                    "Nahuel Pennisi",
                    "La T y La M",
                    "Malandro",
                    "Juan Ingaramo",
                    "Agust\u00edn \u201cSoy Rada\u201d Aristar\u00e1n",
                    "Mono de Kapanga",
                    "Sebasti\u00e1n Wainraich",
                    "Fleivor",
                    "Rep",
                    "soy rada",
                    "agustin aristaran",
                    "kapanga",
                    "el mono",
                    "mono",
                    "charly garcia",
                    "charly garc\u00eda",
                    "no soy un extra\u00f1o",
                    "fiesta fa",
                    "rap de las hormigas"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Rap de las hormigas / Zafar - Trueno y Milo J | FIESTA \u00a1FA! #13 Complejo C Quilmes Rock",
                    "description": "Esta versi\u00f3n de \"Rap de las hormigas\" (Charly Garc\u00eda) y \"Zafar\" (La Vela Puerca) interpretada por Trueno y Milo J, fue realizada en el Complejo C Art Media en el marco de la fecha Bonus Track del Quilmes Rock el d\u00eda 7 de abril del 2025.\n\nVinieron a cantar, charlar y encontrarse Milo J, Trueno, Los Piojos, Yami Safdie,  Ainda, Nahuel Pennisi, La T y La M, Malandro, Juan Ingaramo, Agust\u00edn \u201cSoy Rada\u201d Aristar\u00e1n, Mono de Kapanga, Sebasti\u00e1n Wainraich, Fleivor, Rep.  \n\nIdea, direcci\u00f3n, gui\u00f3n y producci\u00f3n general: \nMex Urtizberea \u2013 Nicol\u00e1s Tolcachier \u2013 Fabiana Segovia - Pedro Saborido\n  \n\u00a1FA! es conversaci\u00f3n, pensamientos y m\u00fasica.\n\u00a1FA! es un saltito del esp\u00edritu ante lo que conmueve.\n\nProducci\u00f3n Fiestas \u00a1FA!: \n@estoesfa @300producciones\n\nDirecci\u00f3n:\nNicol\u00e1s Tolcachier\n\nM\u00fasicos: \nPaco Leiva (direcci\u00f3n musical / guitarra)\nLulo Isod (bater\u00eda)\nLeonel De Francisco (trompeta)\nSantiago De Francisco (saxo)\nJoaqu\u00edn De Francisco (tromb\u00f3n)\nMart\u00edn Varela (bajo) \nMex Urtizberea (teclados)\n\nDJ-Percusi\u00f3n:\nPato Smink\n\nArte en escenario: \nREP\n\nRealizaci\u00f3n \u2013 C\u00e1maras:\nIgnacio Tabares \u2013 Sebasti\u00e1n Pianezzi - Diego Grillo \u2013 Mart\u00edn Iamundo \u2013Dami\u00e1n Bucarey\n\nEdici\u00f3n: \nIgnacio Tabares - Sebasti\u00e1n Pianezzi - Nicol\u00e1s Tolcachier\n\nProducci\u00f3n:\nClaudio Simoneti \n\nAsistencia de producci\u00f3n: \nDami\u00e1n Saavedra\nLeandro Lama\nDante Saborido\nLula Mangone \n\nRedes y comunicaci\u00f3n:\nSabrina Caruzo\nMora Quiroga\nJoaquina Echenique \n\nPrensa y difusi\u00f3n:\nMarina Belinco\n\nSonido: \nGustavo Segal\n\nGesti\u00f3n de contenidos:\nMart\u00edn Vald\u00e9s \n\nProducci\u00f3n comercial: \nJuan Mierez\nRub\u00e9n Dobal\nJos\u00e9 Colome\n\nDirecci\u00f3n de arte:\nFlorencia Camiletti\n\nAsistencia de arte:\nMara Gramajo\n\nDecoraci\u00f3n: \nProyectamar\n\nFotograf\u00eda: \nKaloian Santos Cabrera\n\nVJ: \nDeepgrafico / Lau Audisio\n\nArte gr\u00e1fico:\nRodrigo Bolm\n\nAdministraci\u00f3n: \nAna Acosta\nCarla Danio"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "229898",
                "likeCount": "18749",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "997"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "goXDJCXTPDoHMl9M76tj7ytuiqE",
            "id": "XMg8Swob94w",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-26T14:00:06Z",
                "channelId": "UCg3_6RsGT76CDIJD2asQhFw",
                "title": "\u266b Pica, Pica ReMiX \ud83d\udc98 Grupo La Pantera & Amor Sagrado & Bonny Lovy \ud83d\udd25 \u00a1Tendencia de M\u00fasica #1! \u2728",
                "description": "\u266a @GrupoLaPantera & @AmorSagradoOficial & @BonnyLovy / Cumbia 2025\n\u266b Pica, Pica ReMiX  / Video Oficial \ud83d\udd25 \u00a1Tendencia de M\u00fasica #1! \u2728\n\u24d2 Autor: Rubencito Apaza\n\ud83d\udcf2 Contacto: +591 73281637 \u270d\ufe0f \n\u24d2 RIMON R\u00e9cords / Bolivia - Per\u00fa\n\n\u00a1Suscr\u00edbete a nuestro canal oficial!\n\ud83d\udd34 https://youtube.com/@GrupoLaPantera   \n\ud83d\udd35 https://facebook.com/GrupoLaPantera   \n\u26ab https://tiktok.com/@grupo.lapantera\n\ud83d\udfe3 https://instagram.com/grupo.lapantera\n\ud83d\udfe2 https://open.spotify.com/artist/4IoI6ZgmVLhLAfQ7UW5GDD\n\nAmor Sagrado\n\ud83d\udd34 https://youtube.com/@AmorSagradoOficial\n\ud83d\udd35 https://facebook.com/AmorSagradoOficial\n\u26ab https://tiktok.com/@amorsagradorubencito\n\ud83d\udfe2 https://open.spotify.com/artist/4HHtcpf1SrwQKfmb1uhzus\n\nBonny Lovy\n\ud83d\udd34 https://youtube.com/@BonnyLovy\n\ud83d\udd35 https://facebook.com/BonnyLovy\n\u26ab https://tiktok.com/@elbonnylovy\n\ud83d\udfe2 https://open.spotify.com/artist/2oM7LqPaoCUcHHHnsTtgn1\n\nComenta, comparte y reacciona para m\u00e1s m\u00fasica \u00a1Muchas gracias!\n\n#PicaPica #Cumbia #ClaudioArmando #GrupoLaPantera #AmorSagrado #BonnyLovi #Bolivia #Peru #Chile #Argentina #Chicha #Andes #AmericaDelSur #CumbiaBoliviana #CumbiaSure\u00f1a  #RIMONR\u00e9cords #LatinPop #CumbiaPeruana \n\n\u2117 \u00a9 2025 Grupo La Pantera / Claudio Armando - RIMON R\u00e9cords.\nTodos los derechos reservados / Copyright - Bolivia.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XMg8Swob94w/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XMg8Swob94w/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XMg8Swob94w/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XMg8Swob94w/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XMg8Swob94w/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Grupo La Pantera",
                "tags": [
                    "cumbia",
                    "cumbia boliviana",
                    "maroyu",
                    "cumbia sure\u00f1a",
                    "cumbia peruana",
                    "cumbia 2024",
                    "canal oficial de claudio armando",
                    "canal oficial de grupo la pantera",
                    "canal oficial de agrupacion la pantera",
                    "claudio armando",
                    "claudio armando la pantera",
                    "claudio armando 2024",
                    "claudio armando cumbia",
                    "claudio armando cantante los capos",
                    "agrupaci\u00f3n los capos",
                    "claudio",
                    "cristorata",
                    "que bonito es",
                    "que bonito es grupo la pantera",
                    "que bonito claudio armando",
                    "que bonito la pantera",
                    "que bonito patty barrueta"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "\u266b Pica, Pica ReMiX \ud83d\udc98 Grupo La Pantera & Amor Sagrado & Bonny Lovy \ud83d\udd25 \u00a1Tendencia de M\u00fasica #1! \u2728",
                    "description": "\u266a @GrupoLaPantera & @AmorSagradoOficial & @BonnyLovy / Cumbia 2025\n\u266b Pica, Pica ReMiX  / Video Oficial \ud83d\udd25 \u00a1Tendencia de M\u00fasica #1! \u2728\n\u24d2 Autor: Rubencito Apaza\n\ud83d\udcf2 Contacto: +591 73281637 \u270d\ufe0f \n\u24d2 RIMON R\u00e9cords / Bolivia - Per\u00fa\n\n\u00a1Suscr\u00edbete a nuestro canal oficial!\n\ud83d\udd34 https://youtube.com/@GrupoLaPantera   \n\ud83d\udd35 https://facebook.com/GrupoLaPantera   \n\u26ab https://tiktok.com/@grupo.lapantera\n\ud83d\udfe3 https://instagram.com/grupo.lapantera\n\ud83d\udfe2 https://open.spotify.com/artist/4IoI6ZgmVLhLAfQ7UW5GDD\n\nAmor Sagrado\n\ud83d\udd34 https://youtube.com/@AmorSagradoOficial\n\ud83d\udd35 https://facebook.com/AmorSagradoOficial\n\u26ab https://tiktok.com/@amorsagradorubencito\n\ud83d\udfe2 https://open.spotify.com/artist/4HHtcpf1SrwQKfmb1uhzus\n\nBonny Lovy\n\ud83d\udd34 https://youtube.com/@BonnyLovy\n\ud83d\udd35 https://facebook.com/BonnyLovy\n\u26ab https://tiktok.com/@elbonnylovy\n\ud83d\udfe2 https://open.spotify.com/artist/2oM7LqPaoCUcHHHnsTtgn1\n\nComenta, comparte y reacciona para m\u00e1s m\u00fasica \u00a1Muchas gracias!\n\n#PicaPica #Cumbia #ClaudioArmando #GrupoLaPantera #AmorSagrado #BonnyLovi #Bolivia #Peru #Chile #Argentina #Chicha #Andes #AmericaDelSur #CumbiaBoliviana #CumbiaSure\u00f1a  #RIMONR\u00e9cords #LatinPop #CumbiaPeruana \n\n\u2117 \u00a9 2025 Grupo La Pantera / Claudio Armando - RIMON R\u00e9cords.\nTodos los derechos reservados / Copyright - Bolivia."
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "66322",
                "likeCount": "3304",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "373"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "2TLnMut0TpSOBYd_oq0j8eaPgP0",
            "id": "mHrJ8CoIKIA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-25T15:34:52Z",
                "channelId": "UCrPMM16a2XymtrPJwFW4kAQ",
                "title": "DENNIS, Lu\u00edsa Sonza, Emilia - MOTINHA 2.0 REMIX (\u00c1udio Oficial)",
                "description": "\u25ba Ou\u00e7a #MotinhaRemix nas plataformas digitais, Spotify, Deezer, Apple Music e outros: https://SMB.lnk.to/Motinha2.0Remix\n\n\u25ba Ou\u00e7a esse e outros hits na playlist #BailedoDennis http://spoti.fi/2qnQuZm\n\n\nConecte-se com DENNIS:\nInstagram \u25ba http://instagram.com/dennisdj\nTikTok \u25ba http://tiktok.com/@dennisdjoficial\nFacebook \u25ba https://www.facebook.com/dennisdjoficial\nTwitter / X \u25ba https://x.com/dennisdj\nSoundcloud \u25ba https://soundcloud.com/dennisdjoficial\n\n#DennisDJ #BailedoDennis #Dennis",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mHrJ8CoIKIA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mHrJ8CoIKIA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mHrJ8CoIKIA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mHrJ8CoIKIA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mHrJ8CoIKIA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "DENNIS",
                "tags": [
                    "dennis dj",
                    "baile do dennis",
                    "baile funk",
                    "dj",
                    "funk",
                    "dennis",
                    "dennis o brabo",
                    "Lu\u00edsa sonza",
                    "Motinha",
                    "Motinha 2.0",
                    "Dan\u00e7a da Motinha",
                    "Em\u00edlia",
                    "Em\u00edlia Lu\u00edsa",
                    "Motinha remix",
                    "Remix",
                    "Mete marcha"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "DENNIS, Lu\u00edsa Sonza, Emilia - MOTINHA 2.0 REMIX (\u00c1udio Oficial)",
                    "description": "\u25ba Ou\u00e7a #MotinhaRemix nas plataformas digitais, Spotify, Deezer, Apple Music e outros: https://SMB.lnk.to/Motinha2.0Remix\n\n\u25ba Ou\u00e7a esse e outros hits na playlist #BailedoDennis http://spoti.fi/2qnQuZm\n\n\nConecte-se com DENNIS:\nInstagram \u25ba http://instagram.com/dennisdj\nTikTok \u25ba http://tiktok.com/@dennisdjoficial\nFacebook \u25ba https://www.facebook.com/dennisdjoficial\nTwitter / X \u25ba https://x.com/dennisdj\nSoundcloud \u25ba https://soundcloud.com/dennisdjoficial\n\n#DennisDJ #BailedoDennis #Dennis"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "222311",
                "likeCount": "9204",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "316"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "TIcVG_N4JlpC50xlag4JQZDyP54",
            "id": "y8v7K8vhP_o",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-25T22:45:11Z",
                "channelId": "UCRN-6-DPNncVEyeRAOmNAKg",
                "title": "RIVER vs BOCA con DAVO, LA COBRA, SANTI GRIZAS, PABLO BRUSCHI Y M\u00c1S | Los Displicentes",
                "description": "ADQUIRI TU ENTRADA: https://www.tuentrada.com/eventos/detalle/Los-Displicentes/673608421504\n\n\u25ba Redes sociales:\n\u25d8 Instagram: https://instagram.com/losdisplicentes\n\u25d8 Facebook: https://www.facebook.com/LosDisplicentes\n\nSuscribite y acomp\u00e1\u00f1anos para que el deporte nos una, y seamos solo rivales y no enemigos.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y8v7K8vhP_o/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y8v7K8vhP_o/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y8v7K8vhP_o/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y8v7K8vhP_o/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y8v7K8vhP_o/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Los Displicentes",
                "tags": [
                    "rivales no enemigos",
                    "soccer",
                    "reacciones",
                    "Reaccion",
                    "copa",
                    "libertadores",
                    "Argentina",
                    "funny",
                    "futbol",
                    "mundial",
                    "boca",
                    "river",
                    "copa libertadores",
                    "davoo xeneize",
                    "carroza",
                    "carrozza",
                    "azaro",
                    "azzaro",
                    "davo",
                    "davo xeneize",
                    "los displicentes",
                    "nahu senger",
                    "santi grizas",
                    "eric zeta",
                    "dari zenz",
                    "pablo bruschi",
                    "nacho quiroga"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "RIVER vs BOCA con DAVO, LA COBRA, SANTI GRIZAS, PABLO BRUSCHI Y M\u00c1S | Los Displicentes",
                    "description": "ADQUIRI TU ENTRADA: https://www.tuentrada.com/eventos/detalle/Los-Displicentes/673608421504\n\n\u25ba Redes sociales:\n\u25d8 Instagram: https://instagram.com/losdisplicentes\n\u25d8 Facebook: https://www.facebook.com/LosDisplicentes\n\nSuscribite y acomp\u00e1\u00f1anos para que el deporte nos una, y seamos solo rivales y no enemigos."
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "447989",
                "likeCount": "22697",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2079"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "fhbFbAobqy7r8zg9jjNsRJnbiw8",
            "id": "TQDUUSqcriM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-24T20:14:27Z",
                "channelId": "UC0Vdv4N2cG6LixKtVZzZ11A",
                "title": "Viaj\u00e9 a JAP\u00d3N y a ESTADOS UNIDOS solo para comprar PIZZA atrav\u00e9s de una WII. (Si, de verdad)",
                "description": "https://www.missasinfonia.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TQDUUSqcriM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TQDUUSqcriM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TQDUUSqcriM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TQDUUSqcriM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "YoSoyMissa",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Viaj\u00e9 a JAP\u00d3N y a ESTADOS UNIDOS solo para comprar PIZZA atrav\u00e9s de una WII. (Si, de verdad)",
                    "description": "https://www.missasinfonia.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-MX"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1228620",
                "likeCount": "140215",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3200"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "g0NNPcvPv3jcHJf5MP5Vik1h1og",
            "id": "yi0PiY1i3XU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-24T09:01:22Z",
                "channelId": "UC4eYXhJI4-7wSWc8UNRwD4A",
                "title": "Grupo Frontera: Tiny Desk Concert",
                "description": "Anamaria Sayre | April 24, 2025\nGrupo Frontera, which was headlining backyard bailes well before stadium shows, feels perfectly made for Tiny Desk. Beneath the glow of fluorescent office lights and backed against trinket-stuffed shelves, the match feels divinely ordained.\n\nNormally, jazzy vocal trills and norte\u00f1o cumbia rhythms are star-crossed lovers, but not at the Tiny Desk. At the center of a pop-infused reinvigoration of traditional Mexican sounds, the members of Grupo Frontera are masters of unlikely pairings. Mega-producer and songwriter Edgar Barrera discovered Grupo Frontera at a quinceanera in his hometown, enthralled by the band's authenticity. He encouraged the band's Texas-bred beats, killer melodies and contemporary lyrics.\n\nThere's no better space to highlight the impressive musicality of the group and stunning vocals of Payo Solis than in a stripped down setting. \"Yo nac\u00ed pa' querer a la que no me quiere (I was born to love the one who doesn't love me),\" Payo coos. But it's hard to feel heartbroken when desamor sounds so smooth.\n\nSET LIST\n\"un x100to\"\n\"Hecha Pa' Mi\"\n\"\u00c1ngel\"\n\"Por Qu\u00e9 Ser\u00e1\"\n\"EL AMOR DE SU VIDA\"\n\nMUSICIANS\nPayo Solis: vocals\nJuan Cant\u00fa: accordion\nJulian Pe\u00f1a: congas, bongos\nBeto Acosta: bajo quinto\nCarlos Guerrero: drums\nDaniel Uribe: pedal steel, guitar\nPatricia Ligia: bass\nMonty Rivera: keys, background vocals\nCatherine \"Cathia\" Ochoa: background vocals\nMJ Songstress: background vocals\nElla Bric: trumpet\n\nTINY DESK TEAM\nProducer: Anamaria Sayre\nDirector: Joshua Bryant\nAudio Technical Director: Josh Newell\nHost/Series Producer: Bobby Carter\nVideo Editor: Maia Stern\nVideographers: Joshua Bryant, Kara Frame, Maia Stern, Grace Raver\nAudio Engineer: Josephine Nyounai\nProduction Assistants: Ashley Pointer, Dora Levite\nPhotographer: Michael Zamora\nTiny Desk Series Editor: Lars Gotrich\nExecutive Producer: Suraya Mohamed\nSeries Creators: Bob Boilen, Stephen Thompson\nVP, Visuals and Music: Keith Jenkins\n\n#nprmusic #tinydesk #grupofrontera",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yi0PiY1i3XU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yi0PiY1i3XU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yi0PiY1i3XU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yi0PiY1i3XU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yi0PiY1i3XU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "NPR Music",
                "tags": [
                    "NPR",
                    "NPR Music",
                    "National Public Radio",
                    "Live",
                    "Performance",
                    "tiny desk",
                    "tiny desk concert",
                    "tony desk",
                    "tiny concert"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Grupo Frontera: Tiny Desk Concert",
                    "description": "Anamaria Sayre | April 24, 2025\nGrupo Frontera, which was headlining backyard bailes well before stadium shows, feels perfectly made for Tiny Desk. Beneath the glow of fluorescent office lights and backed against trinket-stuffed shelves, the match feels divinely ordained.\n\nNormally, jazzy vocal trills and norte\u00f1o cumbia rhythms are star-crossed lovers, but not at the Tiny Desk. At the center of a pop-infused reinvigoration of traditional Mexican sounds, the members of Grupo Frontera are masters of unlikely pairings. Mega-producer and songwriter Edgar Barrera discovered Grupo Frontera at a quinceanera in his hometown, enthralled by the band's authenticity. He encouraged the band's Texas-bred beats, killer melodies and contemporary lyrics.\n\nThere's no better space to highlight the impressive musicality of the group and stunning vocals of Payo Solis than in a stripped down setting. \"Yo nac\u00ed pa' querer a la que no me quiere (I was born to love the one who doesn't love me),\" Payo coos. But it's hard to feel heartbroken when desamor sounds so smooth.\n\nSET LIST\n\"un x100to\"\n\"Hecha Pa' Mi\"\n\"\u00c1ngel\"\n\"Por Qu\u00e9 Ser\u00e1\"\n\"EL AMOR DE SU VIDA\"\n\nMUSICIANS\nPayo Solis: vocals\nJuan Cant\u00fa: accordion\nJulian Pe\u00f1a: congas, bongos\nBeto Acosta: bajo quinto\nCarlos Guerrero: drums\nDaniel Uribe: pedal steel, guitar\nPatricia Ligia: bass\nMonty Rivera: keys, background vocals\nCatherine \"Cathia\" Ochoa: background vocals\nMJ Songstress: background vocals\nElla Bric: trumpet\n\nTINY DESK TEAM\nProducer: Anamaria Sayre\nDirector: Joshua Bryant\nAudio Technical Director: Josh Newell\nHost/Series Producer: Bobby Carter\nVideo Editor: Maia Stern\nVideographers: Joshua Bryant, Kara Frame, Maia Stern, Grace Raver\nAudio Engineer: Josephine Nyounai\nProduction Assistants: Ashley Pointer, Dora Levite\nPhotographer: Michael Zamora\nTiny Desk Series Editor: Lars Gotrich\nExecutive Producer: Suraya Mohamed\nSeries Creators: Bob Boilen, Stephen Thompson\nVP, Visuals and Music: Keith Jenkins\n\n#nprmusic #tinydesk #grupofrontera"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "929608",
                "likeCount": "44934",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2529"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "slhUSO6lcDC9s4HAAJyIeOI2Zp8",
            "id": "ZRdKxH1qLm0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-25T00:01:03Z",
                "channelId": "UCM8F3UFEs95v8nil07Qd80Q",
                "title": "Cazzu - Me Toco Perder (Visualizer)",
                "description": "Cazzu - Me Toco Perder (Video Oficial)\n\nEscuch\u00e1 Latinaje ac\u00e1 https://orcd.co/latinaje\n\nRedes Sociales: \nhttps://www.instagram.com/cazzu/\nhttps://twitter.com/cazzuoficial\nhttps://www.facebook.com/Cazzuuuuuu\nhttps://vm.tiktok.com/ZML3jyC1d/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZRdKxH1qLm0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZRdKxH1qLm0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZRdKxH1qLm0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZRdKxH1qLm0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZRdKxH1qLm0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "CAZZU Canal Oficial",
                "tags": [
                    "cazzu",
                    "nena trampa",
                    "nena trampa cazzu",
                    "album cazzu nena trampa",
                    "cazzu nena trampa",
                    "album nena trampa",
                    "cazzu album 2022",
                    "argentina nena trampa",
                    "cazzu argentina",
                    "nena trampa cazzu video",
                    "cazzu video album nena trampa",
                    "nena trampa 2022",
                    "2022 nena trampa",
                    "ME TOCO PERDER",
                    "LATINAJE"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Cazzu - Me Toco Perder (Visualizer)",
                    "description": "Cazzu - Me Toco Perder (Video Oficial)\n\nEscuch\u00e1 Latinaje ac\u00e1 https://orcd.co/latinaje\n\nRedes Sociales: \nhttps://www.instagram.com/cazzu/\nhttps://twitter.com/cazzuoficial\nhttps://www.facebook.com/Cazzuuuuuu\nhttps://vm.tiktok.com/ZML3jyC1d/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "914466",
                "likeCount": "135566",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "8600"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "6p3pLC3IYL9ycTTJSISScUNvni8",
            "id": "KVmI4Ed3O5Y",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-23T22:00:38Z",
                "channelId": "UCFSm4js2tSoH7ZpOcl2yktQ",
                "title": "Asado Econ\u00f3mico \u00a1BBB! con un Alumno de LUJO \ud83e\udd69\ud83d\udd25",
                "description": "Ya est\u00e1 disponible la nueva Parrilla \"PK Austin Classic\" \nAgrega el c\u00f3digo descuentoprofesor para un cari\u00f1ito de mi parte!\nhttps://profesorklocker.cl/products/parrilla-austin-classic-pk\n\nHoy tenemos un cap\u00edtulo muuuy especial!! invito a mi youtuber favorito @claux7 a hacer un asadito econ\u00f3mico para que aprenda todas las t\u00e9cnicas y se luzca en su pr\u00f3xima parrilla!\n\n\u26a0\ufe0fRecuerda suscribirte y activar la campana\ud83d\udece para que YouTube te avise cada vez que subimos un nuevo estreno.\n\nS\u00edguenos en las redes : \n- Instagram @profesor_klocker \n- Facebook @profesorklocker\n- Twitch @profesorklocker\n\n#asado #econ\u00f3mico #claux.7",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KVmI4Ed3O5Y/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KVmI4Ed3O5Y/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KVmI4Ed3O5Y/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KVmI4Ed3O5Y/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KVmI4Ed3O5Y/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Recetas del Sur",
                "tags": [
                    "asado",
                    "economico",
                    "barato",
                    "sobrecostilla",
                    "pulpa cerdo",
                    "pollo",
                    "parrilla",
                    "carne asada",
                    "claux.7",
                    "klocker",
                    "profesor klocker",
                    "recetas del sur",
                    "la capital",
                    "oscar meza",
                    "locos por el asado"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Asado Econ\u00f3mico \u00a1BBB! con un Alumno de LUJO \ud83e\udd69\ud83d\udd25",
                    "description": "Ya est\u00e1 disponible la nueva Parrilla \"PK Austin Classic\" \nAgrega el c\u00f3digo descuentoprofesor para un cari\u00f1ito de mi parte!\nhttps://profesorklocker.cl/products/parrilla-austin-classic-pk\n\nHoy tenemos un cap\u00edtulo muuuy especial!! invito a mi youtuber favorito @claux7 a hacer un asadito econ\u00f3mico para que aprenda todas las t\u00e9cnicas y se luzca en su pr\u00f3xima parrilla!\n\n\u26a0\ufe0fRecuerda suscribirte y activar la campana\ud83d\udece para que YouTube te avise cada vez que subimos un nuevo estreno.\n\nS\u00edguenos en las redes : \n- Instagram @profesor_klocker \n- Facebook @profesorklocker\n- Twitch @profesorklocker\n\n#asado #econ\u00f3mico #claux.7"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "127974",
                "likeCount": "6453",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "386"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "V_qyjPxk8Vx2faTGaH3c-j6eUmw",
            "id": "aHYvmY3nV5U",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-23T02:36:08Z",
                "channelId": "UCRKadhR7EuoyWM1zylxmbyA",
                "title": "Aria Bela - Pilates (Official Video)",
                "description": "Sigue a Aria Bela: \n\nInstagram: https://www.instagram.com/aria_bela/\nX: https://x.com/ariabela_\n\nSigue al team Ariatopia:\n\nhttps://www.instagram.com/aria.topia\n\n#AriaBela #Pilates \n\nLetra:\n\n Hace tiempo alg\u00fan cabr\u00f3n  da\u00f1\u00f3 su coraz\u00f3n\n Uhhh La la\n Dijo a la verg* el amor, 100mil a\u00f1os atr\u00e1s\n Por eso ahora est\u00e1 \n\n En su era pilates, lululemon girlie, matcha latte\n la baby es una clean girl de 10 a 10\n Verano en Ibiza, en el Yate, en su era Pilates\n\n Kinda Lolita, que anda solita, tu favorita Ra- Ra\n 3 margaritas, una diablita, i be like RAKATA - TA\n\n En mi baddie era, traigo double G en la cartera\n Hablan de mi, let them stare ah\n Soy la original, la verdadera\n\nLe dicen: Uh, de nada sirve si ya no estas tu\n Como la chica de la bikini azul\n Y se le ve por debajo el tattoo\n\n En su era PIlates,  lululemon girlie, matcha lattes\n La baby es una clean girl de 10 a 10\n Verano en Ibiza en el yate, en su era Pilates\n\nStory by: Aria Bela\nScreenplay: Daniela Tam\n\nDirecci\u00f3n: Melanie Anton Def \nProducci\u00f3n General: Sol Schostik\nProducci\u00f3n Ejecutiva: Armani Serna / Abelardo Garza\nProducci\u00f3n: Bebas / Trendo Team\n\nBela Entertainment\nLabel: Sound On\n\n\"Pilates\" - Soundtrack \n\nEscrita por: Aria Bela, Mechi Pieretti, Alessandra Francesca Bregante\nProducida por: Essa Gante & Escesounds\nMezcla: Escesounds\nMasterizaci\u00f3n: Josh Gudwin\n\nManagement for Aria Bela: Armani Serna\n\nMusic video by Aria Bela performing Pilates. \u00a9 2025",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aHYvmY3nV5U/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aHYvmY3nV5U/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aHYvmY3nV5U/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aHYvmY3nV5U/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aHYvmY3nV5U/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Aria Bela",
                "tags": [
                    "arigameplays",
                    "aria Bela",
                    "ariabela",
                    "Video official",
                    "Music video",
                    "Pilates",
                    "Pilates de AriGameplays"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Aria Bela - Pilates (Official Video)",
                    "description": "Sigue a Aria Bela: \n\nInstagram: https://www.instagram.com/aria_bela/\nX: https://x.com/ariabela_\n\nSigue al team Ariatopia:\n\nhttps://www.instagram.com/aria.topia\n\n#AriaBela #Pilates \n\nLetra:\n\n Hace tiempo alg\u00fan cabr\u00f3n  da\u00f1\u00f3 su coraz\u00f3n\n Uhhh La la\n Dijo a la verg* el amor, 100mil a\u00f1os atr\u00e1s\n Por eso ahora est\u00e1 \n\n En su era pilates, lululemon girlie, matcha latte\n la baby es una clean girl de 10 a 10\n Verano en Ibiza, en el Yate, en su era Pilates\n\n Kinda Lolita, que anda solita, tu favorita Ra- Ra\n 3 margaritas, una diablita, i be like RAKATA - TA\n\n En mi baddie era, traigo double G en la cartera\n Hablan de mi, let them stare ah\n Soy la original, la verdadera\n\nLe dicen: Uh, de nada sirve si ya no estas tu\n Como la chica de la bikini azul\n Y se le ve por debajo el tattoo\n\n En su era PIlates,  lululemon girlie, matcha lattes\n La baby es una clean girl de 10 a 10\n Verano en Ibiza en el yate, en su era Pilates\n\nStory by: Aria Bela\nScreenplay: Daniela Tam\n\nDirecci\u00f3n: Melanie Anton Def \nProducci\u00f3n General: Sol Schostik\nProducci\u00f3n Ejecutiva: Armani Serna / Abelardo Garza\nProducci\u00f3n: Bebas / Trendo Team\n\nBela Entertainment\nLabel: Sound On\n\n\"Pilates\" - Soundtrack \n\nEscrita por: Aria Bela, Mechi Pieretti, Alessandra Francesca Bregante\nProducida por: Essa Gante & Escesounds\nMezcla: Escesounds\nMasterizaci\u00f3n: Josh Gudwin\n\nManagement for Aria Bela: Armani Serna\n\nMusic video by Aria Bela performing Pilates. \u00a9 2025"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-MX"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2385906",
                "likeCount": "141678",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "38263"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "IdS0zGY7jIHO7SuR5VkIiTkG8YM",
            "id": "XHbODUHLpXs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-23T17:50:24Z",
                "channelId": "UC5ZiUaIJ2b5dYBYGf5iEUrA",
                "title": "Merlina: Temporada 2 | Avance oficial | Netflix",
                "description": "Del visionario Tim Burton, la temporada 2 de 'Merlina' regresa a Netflix este verano. \ud83d\udda4\n\nVer en Netflix: https://www.netflix.com/title/81435630\n\nSUSCR\u00cdBETE: https://bit.ly/2W85El8\n\nAcerca de Netflix:\nNetflix es uno de los principales servicios de entretenimiento del mundo, con m\u00e1s de 300 millones de membres\u00edas de pago en m\u00e1s de 190 pa\u00edses. Nuestros miembros disfrutan de series, pel\u00edculas y juegos en una variedad de g\u00e9neros e idiomas. Adem\u00e1s, pueden reproducir, pausar y reanudar contenido cuando y donde quieran, y pueden cambiar de plan en cualquier momento.\n\nSigue a Netflix Latinoam\u00e9rica en:\n\u27a1\ufe0fTWITTER: http://twitter.com/NetflixLAT\n\u27a1\ufe0fINSTAGRAM: http://instagram.com/NetflixLAT\n\u27a1\ufe0fFACEBOOK: http://facebook.com/NetflixLATINO\n\nMerlina: Temporada 2 | Avance oficial | Netflix\nhttps://www.youtube.com/@NetflixLATAM",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XHbODUHLpXs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XHbODUHLpXs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XHbODUHLpXs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XHbODUHLpXs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XHbODUHLpXs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Netflix Latinoam\u00e9rica",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Merlina: Temporada 2 | Avance oficial | Netflix",
                    "description": "Del visionario Tim Burton, la temporada 2 de 'Merlina' regresa a Netflix este verano. \ud83d\udda4\n\nVer en Netflix: https://www.netflix.com/title/81435630\n\nSUSCR\u00cdBETE: https://bit.ly/2W85El8\n\nAcerca de Netflix:\nNetflix es uno de los principales servicios de entretenimiento del mundo, con m\u00e1s de 300 millones de membres\u00edas de pago en m\u00e1s de 190 pa\u00edses. Nuestros miembros disfrutan de series, pel\u00edculas y juegos en una variedad de g\u00e9neros e idiomas. Adem\u00e1s, pueden reproducir, pausar y reanudar contenido cuando y donde quieran, y pueden cambiar de plan en cualquier momento.\n\nSigue a Netflix Latinoam\u00e9rica en:\n\u27a1\ufe0fTWITTER: http://twitter.com/NetflixLAT\n\u27a1\ufe0fINSTAGRAM: http://instagram.com/NetflixLAT\n\u27a1\ufe0fFACEBOOK: http://facebook.com/NetflixLATINO\n\nMerlina: Temporada 2 | Avance oficial | Netflix\nhttps://www.youtube.com/@NetflixLATAM"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1716959",
                "likeCount": "30856",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1063"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "r24xhDCwGwMH1s30FE2UsPhe_qI",
            "id": "NwVVRkpC5qg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-24T20:59:05Z",
                "channelId": "UClnKzwo9CPkYix6V9jK4JTQ",
                "title": "LE HACEMOS UN REGALO DE DESPEDIDA A LOS VECINOS | MUSAS",
                "description": "Nos despedimos de la casa de la monta\u00f1a con el coraz\u00f3n lleno y regalitos para nuestros vecinos. Armamos canastas de regalo con productos locales, cuidado personal y conservas. Les ense\u00f1amos c\u00f3mo hacerlas para agradecer a personas especiales en su vida \ud83d\udc9b\ud83e\uddfa\ud83c\udfd4\ufe0f\n\nSuscr\u00edbete aqu\u00ed : https://www.youtube.com/@PPMussas?sub_confirmation=1\n\nNUESTROS CANALES:\nVlogs y viajes: http://www.youtube.com/lospolinesios\nM\u00fasica: http://www.youtube.com/platicapolinesa\nRetos y bromas: http://www.youtube.com/ppextras\nVideojuegos: http://www.youtube.com/ppjuxiis\n\nNUESTROS INSTAGRAMS:\nhttp://www.instagram.com/PlaticaPolinesi\nhttp://www.instagram.com/PPTeamKaren\nhttp://www.instagram.com/PPTeamLesslie\nhttp://www.instagram.com/PPTeamRafa\n\nFacebook\nhttp://www.facebook.com/PlaticaPolinesia\nhttp://www.facebook.com/TeamRaffa\nhttp://www.facebook.com/TeamKaren\nhttp://www.facebook.com/TeamLesslie\n\n#Musas #lospolinesios #lessliepolinesia #karenpolinesia #bebepolinesia #alquimia #alquimiapolinesia #RegalosConAmor #CanastasDeRegalo #DespedidaEmotiva #DIYRegalos #ProductosLocales #CuidadoPersonal #AgradecimientoEspecial #HechoConAmor #RegalosSostenibles",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NwVVRkpC5qg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NwVVRkpC5qg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NwVVRkpC5qg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NwVVRkpC5qg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NwVVRkpC5qg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Musas",
                "tags": [
                    "Musas",
                    "Karen Polinesia",
                    "Lesslie Polinesia",
                    "Los Polinesios",
                    "Polinesios",
                    "Charla de Hermanas",
                    "Platica Polinesia"
                ],
                "categoryId": "26",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "LE HACEMOS UN REGALO DE DESPEDIDA A LOS VECINOS | MUSAS",
                    "description": "Nos despedimos de la casa de la monta\u00f1a con el coraz\u00f3n lleno y regalitos para nuestros vecinos. Armamos canastas de regalo con productos locales, cuidado personal y conservas. Les ense\u00f1amos c\u00f3mo hacerlas para agradecer a personas especiales en su vida \ud83d\udc9b\ud83e\uddfa\ud83c\udfd4\ufe0f\n\nSuscr\u00edbete aqu\u00ed : https://www.youtube.com/@PPMussas?sub_confirmation=1\n\nNUESTROS CANALES:\nVlogs y viajes: http://www.youtube.com/lospolinesios\nM\u00fasica: http://www.youtube.com/platicapolinesa\nRetos y bromas: http://www.youtube.com/ppextras\nVideojuegos: http://www.youtube.com/ppjuxiis\n\nNUESTROS INSTAGRAMS:\nhttp://www.instagram.com/PlaticaPolinesi\nhttp://www.instagram.com/PPTeamKaren\nhttp://www.instagram.com/PPTeamLesslie\nhttp://www.instagram.com/PPTeamRafa\n\nFacebook\nhttp://www.facebook.com/PlaticaPolinesia\nhttp://www.facebook.com/TeamRaffa\nhttp://www.facebook.com/TeamKaren\nhttp://www.facebook.com/TeamLesslie\n\n#Musas #lospolinesios #lessliepolinesia #karenpolinesia #bebepolinesia #alquimia #alquimiapolinesia #RegalosConAmor #CanastasDeRegalo #DespedidaEmotiva #DIYRegalos #ProductosLocales #CuidadoPersonal #AgradecimientoEspecial #HechoConAmor #RegalosSostenibles"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-MX"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "713756",
                "likeCount": "30666",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "504"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Ej2bFfWfjk3yJWYp4VyKcVmA8vM",
            "id": "W-Lwf-Eyhto",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-23T19:00:35Z",
                "channelId": "UC3osN7-7XJq3NEoKZIUUx0w",
                "title": "ENCONTR\u00c9 a los ITALIAN BRAINROT en GTA 5! \ud83e\udd88\ud83d\udc0a (Mods)",
                "description": "GRAND THEFT AUTO V (GTA 5, GTA V): ENCONTR\u00c9 a los ITALIAN BRAINROT en GTA 5! \ud83e\udd88\ud83d\udc0a (Mods) Grand Theft Auto 5! Si quieres que suba m\u00e1s v\u00eddeos de Misterios y Curiosidades de este juego de Rockstar Games dale un buen like. Este juego trata de una aventura de acci\u00f3n de mundo abierto con multitud de misiones en la que encarnamos a tres personajes distintos: Trevor, Michael y Franklin. Like para m\u00e1s Creepypastas, retos a las 3:00 AM, Momentos Divertidos, Mods, Trolleos en GTA 5 y m\u00e1s!!\n\nENCONTR\u00c9 a los ITALIAN BRAINROT en GTA 5! \ud83e\udd88\ud83d\udc0a (Mods)\n\n\u2b50REDES SOCIALES\u2b50\n\ud83d\udd34YOUTUBE: https://www.youtube.com/c/EMasterSensei\n\ud83d\udd35FACEBOOK: https://www.facebook.com/emastersensei\n\u26abINSTAGRAM: https://www.instagram.com/e_mastersensei\n\ud83d\udd35TWITTER: https://twitter.com/e_master_sensei\n\u26abTIKTOK: https://www.tiktok.com/@emastersensei_oficial\n\ud83d\udd35NEGOCIOS: negociosemastersensei@gmail.com\n\n\u2b50\u00daNETE AL CANAL\u2b50\nhttps://www.youtube.com/channel/UC3osN7-7XJq3NEoKZIUUx0w/join\n\n\u2b50MI LIBRO\u2b50\nhttps://amzn.to/3zoUyh4\n\n\u2b50TIENDA DE ROPA\u2b50\nhttps://e-mastershop.myspreadshop.com/\n\n\u2b50MI OTRO CANAL\u2b50\n\ud83d\udd34YOUTUBE: https://www.youtube.com/@E_Master\n\ud83d\udd35FACEBOOK: https://www.facebook.com/emastereal/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/W-Lwf-Eyhto/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/W-Lwf-Eyhto/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/W-Lwf-Eyhto/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/W-Lwf-Eyhto/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/W-Lwf-Eyhto/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "E-MasterSensei",
                "tags": [
                    "gta v",
                    "gta 5",
                    "gta",
                    "Grand Theft Auto V",
                    "grand theft auto 5",
                    "grand theft auto",
                    "E-MasterSensei",
                    "e-master sensei",
                    "emastersensei",
                    "e master sensei",
                    "e mastersensei",
                    "emaster sensei",
                    "gta 5 e-mastersensei",
                    "e-mastersensei gta 5",
                    "gta 5 e mastersensei",
                    "e mastersensei gta 5"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ENCONTR\u00c9 a los ITALIAN BRAINROT en GTA 5! \ud83e\udd88\ud83d\udc0a (Mods)",
                    "description": "GRAND THEFT AUTO V (GTA 5, GTA V): ENCONTR\u00c9 a los ITALIAN BRAINROT en GTA 5! \ud83e\udd88\ud83d\udc0a (Mods) Grand Theft Auto 5! Si quieres que suba m\u00e1s v\u00eddeos de Misterios y Curiosidades de este juego de Rockstar Games dale un buen like. Este juego trata de una aventura de acci\u00f3n de mundo abierto con multitud de misiones en la que encarnamos a tres personajes distintos: Trevor, Michael y Franklin. Like para m\u00e1s Creepypastas, retos a las 3:00 AM, Momentos Divertidos, Mods, Trolleos en GTA 5 y m\u00e1s!!\n\nENCONTR\u00c9 a los ITALIAN BRAINROT en GTA 5! \ud83e\udd88\ud83d\udc0a (Mods)\n\n\u2b50REDES SOCIALES\u2b50\n\ud83d\udd34YOUTUBE: https://www.youtube.com/c/EMasterSensei\n\ud83d\udd35FACEBOOK: https://www.facebook.com/emastersensei\n\u26abINSTAGRAM: https://www.instagram.com/e_mastersensei\n\ud83d\udd35TWITTER: https://twitter.com/e_master_sensei\n\u26abTIKTOK: https://www.tiktok.com/@emastersensei_oficial\n\ud83d\udd35NEGOCIOS: negociosemastersensei@gmail.com\n\n\u2b50\u00daNETE AL CANAL\u2b50\nhttps://www.youtube.com/channel/UC3osN7-7XJq3NEoKZIUUx0w/join\n\n\u2b50MI LIBRO\u2b50\nhttps://amzn.to/3zoUyh4\n\n\u2b50TIENDA DE ROPA\u2b50\nhttps://e-mastershop.myspreadshop.com/\n\n\u2b50MI OTRO CANAL\u2b50\n\ud83d\udd34YOUTUBE: https://www.youtube.com/@E_Master\n\ud83d\udd35FACEBOOK: https://www.facebook.com/emastereal/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-MX"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1632235",
                "likeCount": "20104",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "516"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "9BIlwScmEEMMuihAbUWJuQV9Lm4",
            "id": "iY6FLV6kaIw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-25T22:10:49Z",
                "channelId": "UCg6kTB4vw1XYFBR4TtHaBuQ",
                "title": "ULISES BUENO / Zapada EN VIVO en UN POCO DE RUIDO !",
                "description": "ZAPADA MUSICAL junto a @UlisesBuenoOK \n\nMiranos tambien por: https://www.twitch.tv/pinkyrec\nSeguinos en: https://www.instagram.com/unpocoderuidook\nEscuchanos tambien en: https://open.spotify.com/intl-es/artist/2Mt2vBBEckrvXtg0JldwZ0\n\nESTUDIO:  https://www.instagram.com/firesports.gg\n\n00:00 - Soy\n02:40 - Qu\u00e9 ser\u00e1\n05:07 - Infiel\n07:11 - Gabriela\n09:37 - Amada m\u00eda\n11:53 - Las alas de mi amante\n13:10 - La gata y el rat\u00f3n\n14:27 - Amor de s\u00e9ptimo grado\n15:47 - Amor de alquiler\n17:34 - Me levant\u00e9\n20:56 - Dime por qu\u00e9\n22:56 - S\u00e9 que tienes que elegir\n24:38 - Si yo fuese t\u00fa\n26:27 - Te extra\u00f1o tanto\n28:16 - La novia blanca\n29:40 - Ramito de violetas\n31:36 - Fuerte no soy\n33:24 - No puedo fingirlo\n34:46 - Intento\n36:29 - \u00a1Ahora m\u00edrame!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iY6FLV6kaIw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iY6FLV6kaIw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iY6FLV6kaIw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iY6FLV6kaIw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iY6FLV6kaIw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Un Poco De Ruido",
                "tags": [
                    "pinky cumbia",
                    "cumbia argentina",
                    "argentina",
                    "zapada",
                    "1pdr",
                    "updr",
                    "un poco de ruido",
                    "session",
                    "el pinky",
                    "pinky en vivo",
                    "cordoba",
                    "ulises bueno",
                    "rodrigo",
                    "Intento",
                    "Ahora M\u00edrame",
                    "Que ser\u00e1",
                    "Gabriela",
                    "Soy",
                    "Me Levant\u00e9",
                    "Amor De alquiler",
                    "Ramito de Violeta"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ULISES BUENO / Zapada EN VIVO en UN POCO DE RUIDO !",
                    "description": "ZAPADA MUSICAL junto a @UlisesBuenoOK \n\nMiranos tambien por: https://www.twitch.tv/pinkyrec\nSeguinos en: https://www.instagram.com/unpocoderuidook\nEscuchanos tambien en: https://open.spotify.com/intl-es/artist/2Mt2vBBEckrvXtg0JldwZ0\n\nESTUDIO:  https://www.instagram.com/firesports.gg\n\n00:00 - Soy\n02:40 - Qu\u00e9 ser\u00e1\n05:07 - Infiel\n07:11 - Gabriela\n09:37 - Amada m\u00eda\n11:53 - Las alas de mi amante\n13:10 - La gata y el rat\u00f3n\n14:27 - Amor de s\u00e9ptimo grado\n15:47 - Amor de alquiler\n17:34 - Me levant\u00e9\n20:56 - Dime por qu\u00e9\n22:56 - S\u00e9 que tienes que elegir\n24:38 - Si yo fuese t\u00fa\n26:27 - Te extra\u00f1o tanto\n28:16 - La novia blanca\n29:40 - Ramito de violetas\n31:36 - Fuerte no soy\n33:24 - No puedo fingirlo\n34:46 - Intento\n36:29 - \u00a1Ahora m\u00edrame!"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1230713",
                "likeCount": "19928",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1053"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "brvffnNsucyU2Atx5G8S3k2wjbc",
            "id": "oK-8OHeMc4o",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-25T00:00:07Z",
                "channelId": "UC92SQzgtX-2HTvLZtZeamZA",
                "title": "DFZM x JOMBRIEL x JOWELL Y RANDY - GPS",
                "description": "\ud83c\udfa7 Escucha \u201cGPS\u201d en tu plataforma favorita: https://wml.link/GPS-DFZMxJombrielxJowellyRandy\n\nSubscr\u00edbete a mi canal de YouTube:  @dfzm  \nSuscr\u00edbete al canal de Jombriel:  @jombriel \nSuscr\u00edbete al canal de Jowell y Randy:  @jowellyrandy\n\n\ud83c\udf99\ufe0fBooking oficial: \nCel.: (+57) 313 8434141\nmanagement@lacremegroup.com\n\nS\u00edgueme en redes sociales:\nDFZM\nInstagram:  https://www.instagram.com/dfzm_19/?hl=es\nFacebook:  https://www.facebook.com/IamDFZM\nTikTok: https://www.tiktok.com/@dfzm0?lang=es  \n\n\ud83d\udcbd Escucha mi m\u00fasica en tu plataforma favorita:\nSpotify: https://open.spotify.com/intl-es/artist/6ndLrsgT3MV5CNxIrW71fw\nApple Music:  https://music.apple.com/co/artist/dfzm/1661730904\nYouTube Music: https://www.youtube.com/channel/UC2aY7TT2qhSAjCVBxXZq2QA  \n\nEscucha mis \u00faltimos lanzamientos:\n\u2022 https://www.youtube.com/watch?v=5r5UePOgMQU\n\u2022 https://www.youtube.com/watch?v=2DCQLmVb5Mo\n\nMusic video by DFZM X JOMBRIEL X JOWELL Y RANDY performing GPS. \n\u00a9 LA CREME GROUP & WARNER MUSIC GROUP. All Rights Reserved 2025.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oK-8OHeMc4o/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oK-8OHeMc4o/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oK-8OHeMc4o/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oK-8OHeMc4o/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oK-8OHeMc4o/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "DFZM",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "DFZM x JOMBRIEL x JOWELL Y RANDY - GPS",
                    "description": "\ud83c\udfa7 Escucha \u201cGPS\u201d en tu plataforma favorita: https://wml.link/GPS-DFZMxJombrielxJowellyRandy\n\nSubscr\u00edbete a mi canal de YouTube:  @dfzm  \nSuscr\u00edbete al canal de Jombriel:  @jombriel \nSuscr\u00edbete al canal de Jowell y Randy:  @jowellyrandy\n\n\ud83c\udf99\ufe0fBooking oficial: \nCel.: (+57) 313 8434141\nmanagement@lacremegroup.com\n\nS\u00edgueme en redes sociales:\nDFZM\nInstagram:  https://www.instagram.com/dfzm_19/?hl=es\nFacebook:  https://www.facebook.com/IamDFZM\nTikTok: https://www.tiktok.com/@dfzm0?lang=es  \n\n\ud83d\udcbd Escucha mi m\u00fasica en tu plataforma favorita:\nSpotify: https://open.spotify.com/intl-es/artist/6ndLrsgT3MV5CNxIrW71fw\nApple Music:  https://music.apple.com/co/artist/dfzm/1661730904\nYouTube Music: https://www.youtube.com/channel/UC2aY7TT2qhSAjCVBxXZq2QA  \n\nEscucha mis \u00faltimos lanzamientos:\n\u2022 https://www.youtube.com/watch?v=5r5UePOgMQU\n\u2022 https://www.youtube.com/watch?v=2DCQLmVb5Mo\n\nMusic video by DFZM X JOMBRIEL X JOWELL Y RANDY performing GPS. \n\u00a9 LA CREME GROUP & WARNER MUSIC GROUP. All Rights Reserved 2025."
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "769456",
                "likeCount": "66714",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3941"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "66502ysdhcejS-CTxFZ2jklP_3s",
            "id": "Gy6Piv0H1R0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-22T19:00:20Z",
                "channelId": "UCMhJtoft9mSZ_T1FEV__LXA",
                "title": "PROBAMOS DULCES CHILENOS y ESTO PAS\u00d3\u2026",
                "description": "Bienvenidos a este nuevo canal donde tendr\u00e1n videos DIARIOS y s\u00ed soy Alondra NO ES UNA CUENTA FAN, as\u00ed que apoya aqu\u00ed y subscr\u00edbete \ud83d\udc96\ud83d\udc98\ud83d\udc95\ud83d\udc9e\ud83d\udc93\ud83d\udc98 \n\nPARA VER LOS DIRECTOS CLICK AQU\u00cd: https://kick.com/alondrissa",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Gy6Piv0H1R0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Gy6Piv0H1R0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Gy6Piv0H1R0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Gy6Piv0H1R0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Gy6Piv0H1R0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Alondrissa Plus +",
                "tags": [
                    "Alondrissa",
                    "Alondra y rai",
                    "Alo y Rai",
                    "Rai y Alex",
                    "Probando Dulces",
                    "Chilenos",
                    "Dulces Chilenos",
                    "Alondrissa prueba dulces",
                    "entretenimiento",
                    "#Raisita #FedeVigevani"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "PROBAMOS DULCES CHILENOS y ESTO PAS\u00d3\u2026",
                    "description": "Bienvenidos a este nuevo canal donde tendr\u00e1n videos DIARIOS y s\u00ed soy Alondra NO ES UNA CUENTA FAN, as\u00ed que apoya aqu\u00ed y subscr\u00edbete \ud83d\udc96\ud83d\udc98\ud83d\udc95\ud83d\udc9e\ud83d\udc93\ud83d\udc98 \n\nPARA VER LOS DIRECTOS CLICK AQU\u00cd: https://kick.com/alondrissa"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "587065",
                "likeCount": "20062",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4379"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "hV4o43TcF-w_CXRSWLTANN4nt5g",
            "id": "5pYZUy-6Ssc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-22T16:51:52Z",
                "channelId": "UCECJDeK0MNapZbpaOzxrUPA",
                "title": "Probando comida callejera en ALEMANIA | \u00a1El para\u00edso de la salchicha! \ud83c\udde9\ud83c\uddea\ud83c\udf2d",
                "description": "Luisillo El Gordillo se aventura por M\u00fanich, Alemania. Las delicias no decepcionan. \n\nPartes en el video:\n\n0:00 Intro\n0:28 \u00bfD\u00f3nde estamos?\n1:30 Comenzamos: salchichones\n1:46 Munich: la ciudad de las 101 salchichas \n2:14 Weisburst: salchicha blanca \n3:20 T\u00e9cnica local para comerla \n3:52 Leberk\u00e4s: un pan de cerdo \n4:40 Guarniciones alemanas: pur\u00e9 y col \n4:58 Rostbratwurst: salchicha rostizada \n5:20 Fuentes de agua bebible \n6:06 Hora de beber cerveza \n6:46 Esquina del pescado \n7:20 Emparedados pescadosos \n7:44 Historia del nombre del pescado \n8:14 \u00a1A probar!\n8:50 Probamos el salm\u00f3n \n9:28 Schweinebraten: un platillo muy t\u00edpico \n9:56 Cerveza gigante: un gran acompa\u00f1amiento\n10:16 Probamos la carne \n11:14 Salchicha gigante \n11:50 Comerla es todo un reto \n12:48 Jard\u00edn de cerveza cerrado \n13:16 Schnitzel: \u00bfuna milanesa?\n14:04 Me vieron cara de turista \n14:50 Fuentes para bajar la cerveza \n15:46 Pepinillos tradicionales \n16:34 Obatzda: un queso t\u00edpico \n17:32 Vegetarianos y veganos en Alemania\n18:26 Platillo vegetariano: probando \n19:28 \u00bfQu\u00e9 es un \u00c1rbol de Mayo?\n20:26 Alemania no tiene muchas frutas\n20:56 Este lugar fue el primero en traer frutos ex\u00f3ticos a la regi\u00f3n \n21:18 Probando frutos \u201cex\u00f3ticos\u201d\n22:24 \u201cLa mano de Buda\u201d: fruto \u00e1cido \n23:16 Strudel de manzana: un gran postre \n24:22 Despedida \n\n\u00a1SUSCR\u00cdBETE!\n\n- S\u00edgueme en Instagram @LuisitoComunica http://www.instagram.com/LuisitoComunica\n- S\u00edgueme en Facebook http://www.facebook.com/LuisitoComunica\n- Twitter https://www.twitter.com/LuisitoComunica",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5pYZUy-6Ssc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5pYZUy-6Ssc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5pYZUy-6Ssc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5pYZUy-6Ssc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5pYZUy-6Ssc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Luisito Comunica",
                "tags": [
                    "luisitocomunica",
                    "luisitocomunicaa",
                    "luisito comunica",
                    "luisito comunicaa",
                    "luisito",
                    "comunica",
                    "comunicaa",
                    "Alemania",
                    "Comida",
                    "Recetas",
                    "Food",
                    "Comida callejera",
                    "Street food",
                    "Recipes",
                    "German",
                    "Germany",
                    "Baviera",
                    "Bayern",
                    "M\u00fanich",
                    "Munich",
                    "Salchicha",
                    "Cerveza",
                    "Cocina",
                    "Gastronom\u00eda",
                    "Probando",
                    "Prueba",
                    "Comparaci\u00f3n",
                    "Comparando"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Probando comida callejera en ALEMANIA | \u00a1El para\u00edso de la salchicha! \ud83c\udde9\ud83c\uddea\ud83c\udf2d",
                    "description": "Luisillo El Gordillo se aventura por M\u00fanich, Alemania. Las delicias no decepcionan. \n\nPartes en el video:\n\n0:00 Intro\n0:28 \u00bfD\u00f3nde estamos?\n1:30 Comenzamos: salchichones\n1:46 Munich: la ciudad de las 101 salchichas \n2:14 Weisburst: salchicha blanca \n3:20 T\u00e9cnica local para comerla \n3:52 Leberk\u00e4s: un pan de cerdo \n4:40 Guarniciones alemanas: pur\u00e9 y col \n4:58 Rostbratwurst: salchicha rostizada \n5:20 Fuentes de agua bebible \n6:06 Hora de beber cerveza \n6:46 Esquina del pescado \n7:20 Emparedados pescadosos \n7:44 Historia del nombre del pescado \n8:14 \u00a1A probar!\n8:50 Probamos el salm\u00f3n \n9:28 Schweinebraten: un platillo muy t\u00edpico \n9:56 Cerveza gigante: un gran acompa\u00f1amiento\n10:16 Probamos la carne \n11:14 Salchicha gigante \n11:50 Comerla es todo un reto \n12:48 Jard\u00edn de cerveza cerrado \n13:16 Schnitzel: \u00bfuna milanesa?\n14:04 Me vieron cara de turista \n14:50 Fuentes para bajar la cerveza \n15:46 Pepinillos tradicionales \n16:34 Obatzda: un queso t\u00edpico \n17:32 Vegetarianos y veganos en Alemania\n18:26 Platillo vegetariano: probando \n19:28 \u00bfQu\u00e9 es un \u00c1rbol de Mayo?\n20:26 Alemania no tiene muchas frutas\n20:56 Este lugar fue el primero en traer frutos ex\u00f3ticos a la regi\u00f3n \n21:18 Probando frutos \u201cex\u00f3ticos\u201d\n22:24 \u201cLa mano de Buda\u201d: fruto \u00e1cido \n23:16 Strudel de manzana: un gran postre \n24:22 Despedida \n\n\u00a1SUSCR\u00cdBETE!\n\n- S\u00edgueme en Instagram @LuisitoComunica http://www.instagram.com/LuisitoComunica\n- S\u00edgueme en Facebook http://www.facebook.com/LuisitoComunica\n- Twitter https://www.twitter.com/LuisitoComunica"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "7488310",
                "likeCount": "157344",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4213"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "G_JuB6AHx703bFz6ICp8y5Gn9QU",
            "id": "1UpoZpMBM9Y",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-24T04:00:05Z",
                "channelId": "UCOxhwqKKlVq_NaD0LVffGuw",
                "title": "Lorde - What Was That",
                "description": "Listen to What Was That: https://lorde.lnk.to/WWT\n\nMusic video by Lorde for What Was That. (C) 2025 Universal Music NZ Ltd.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1UpoZpMBM9Y/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1UpoZpMBM9Y/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1UpoZpMBM9Y/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1UpoZpMBM9Y/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Lorde",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Lorde - What Was That",
                    "description": "Listen to What Was That: https://lorde.lnk.to/WWT\n\nMusic video by Lorde for What Was That. (C) 2025 Universal Music NZ Ltd."
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1799090",
                "likeCount": "139590",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "10421"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "oJekjBZv2gg7kkQ8BXtKfSAywdU",
            "id": "ebiQFzvF2r0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-23T01:23:36Z",
                "channelId": "UCAE9i0YHyb8qw26dP-Thqnw",
                "title": "AS\u00cd ME PREPARO PARA EL PARTIDO CON MRBEAST",
                "description": "Hola amigos! En este video les muestro un entrenamiento para el partido de basket VS Mrbeast!\n\nNuestros Instagrams:\nhttps://instagram.com/fedevigevani",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ebiQFzvF2r0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ebiQFzvF2r0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ebiQFzvF2r0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ebiQFzvF2r0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ebiQFzvF2r0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Fede Vigevani Vlogs",
                "tags": [
                    "fede vigevani",
                    "fede y sus vecinos",
                    "vecibanda",
                    "federico vigevani",
                    "vigevani",
                    "fede vigevani 2",
                    "close friends",
                    "payasos deep web",
                    "partido de basket",
                    "mrbeast",
                    "fede mrbeast"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "AS\u00cd ME PREPARO PARA EL PARTIDO CON MRBEAST",
                    "description": "Hola amigos! En este video les muestro un entrenamiento para el partido de basket VS Mrbeast!\n\nNuestros Instagrams:\nhttps://instagram.com/fedevigevani"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "4794203",
                "likeCount": "180766",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "10780"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "IZR3eFhYOISydxRb3vfsgGegGTI",
            "id": "JoTw2opTMnQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-23T14:55:07Z",
                "channelId": "UCnhSkJbGJIBODLpsQvuOx3A",
                "title": "ENTRE TRES - Arelys Henao X @FrancyPopular  X @PaolaJaraPJ   (Video Oficial)",
                "description": "Suscr\u00edbete aqu\u00ed:\n@PaolaJaraPJ \n@FrancyPopular \n@ArelysHenao \n\u200b\u200b\n\n\nLetra \"Entre Tres Arelys Henao X Francy X Paola Jara\"\n\nArelys \u00bfTe la vas a tomar?\nPor Ustedes\nSalud\u2026\n\nAmigaaa que no se note\nsi te lo encuentras, que andas pensando en \u00e9l\nhazle creer que te encuentras mejor sola, \nque no sufres, que no lloras, aunque es dif\u00edcil de creer\n\nHagamos que piense\nque esas ojeras, son por la fiesta no por noches que te quedas\nllor\u00e1ndole un r\u00edo, sintiendo ese fr\u00edo, que te quema hasta los huesos\npor un coraz\u00f3n jodi\u00f3\n\nCoro:\nTranquila, entre tres eso m\u00e1s f\u00e1cil se supera\nlas amigas est\u00e1n pa' curar las penas\nhoy me visto de tu piel a tu dolor, no soy ajena\n\nTranquila, que yo te acompa\u00f1o en tu borrachera\nte presto el hombro pa' que llores cuando quieras\nYo soy tu amiga y yo ya pase por eso\u2026\nY eso se supera\u2026\n\nAy Coraz\u00f3n\nAmiga: Y llore lo que tenga que llorar\nPero eso se supera\nAs\u00ed es\n\nA esta meza que no paren de llegar botellas\nque estamos dispuestas a matar las penas\namiga tu bien sabes cuanto vales\n\nCoro:\nTranquila, entre tres eso m\u00e1s f\u00e1cil se supera\nlas amigas est\u00e1n pa' curar las penas\nhoy me visto de tu piel a tu dolor, no soy ajena\n\nTranquila, que yo te acompa\u00f1o en tu borrachera\nte presto el hombro pa' que llores cuando quieras\nYo soy tu amiga y yo ya pase por eso\u2026\nY eso, \nY eso, se supera\u2026\n\nSalud\nEso se supera\nAy ay ay\n\n\u2728S\u00edgueme en mis redes sociales:\nhttps://www.instagram.com/arelyshenao\nhttps://www.tiktok.com/@arelyshenao\nhttps://www.facebook.com/LaReinadelaMusicaPopular\nhttps://twitter.com/ARELYSHENAO\nSitio Web: www.arelyshenao.com.co\n\n\u2728Follow Paola Jara\nhttps://www.facebook.com/Paolajaramusica/\nhttps://www.instagram.com/paolajarapj/\nhttps://www.tiktok.com/@paolajarapj\nhttps://www.youtube.com/channel/UCyL7UkdG3lAHQPo8wgkrkZw\n\n\u2728Follow Francy\nhttps://www.facebook.com/francypopular\nhttps://www.instagram.com/francypopular/\nhttps://www.tiktok.com/@francypopular\nhttps://www.youtube.com/channel/UCEh1VvUXrvnzPsM9HHNhx5w\n\n\nEscucha Lo Mejor de la M\u00fasica Popular aqu\u00ed:\n\nhttps://youtube.com/playlist?list=PLclgO1I_5VIxeSHLYhGfg2_hG08ASuFCk&si=g_npylutLYZzsB_v\nhttps://www.youtube.com/playlist?list=PLvF0_IhkpZuOzWhUTXLqLmQs2AoHjq7XO\n\nPaola Jara\n\u2728 https://youtube.com/playlist?list=PLclgO1I_5VIyYKJZYDD6P_fg-q4ROWnmP&si=C3Hx3Jmnaffv9kvs \n\u2728 https://youtube.com/playlist?list=PLclgO1I_5VIzyE9xgs1WBTF0TBTaFNvNh&si=u3xGxLndPGEh2YC_\nFrancy\n\u2728 https://www.youtube.com/playlist?list=PLg81sWDhhBZWEmVdDZy_eym6EHt03sr6F\n\u2728 https://youtube.com/playlist?list=PLg81sWDhhBZUbjpQSMOQFd6qVV_GwL06t&si=WZdrxcp-f-nFVdCS\nArelys Henao\n\u2728 https://youtube.com/playlist?list=PLvF0_IhkpZuNgOUEOxAZCiP3Qi3fuoiu0&si=WPxXqbGpWW4v_wJo\n\u2728 https://youtube.com/playlist?list=PLvF0_IhkpZuP0qvoTdIsVXWoPA8j7hfWp&si=VZOlEUVSTdWfRbqU\n\n\nEscucha toda mi m\u00fasica en tu plataforma favorita: \ud83c\udfa7 https://onerpm.lnk.to/ArelysHenaoAW\n\nCr\u00e9ditos:\nInterpretes: Arelys Henao  @ArelysHenao Francy @Francy Paola Jara @PaolaJara \nAutor y Compositor: Simon Escobar Uribe / Tomas Botero Castrillon / Mateo Cano Calderon / Zaira Oca\u00f1a Bustamante / Luz Arely Henao Ruiz / Francia Elena Hernandez Rios / Paula Andrea Zapata Jaramillo \nProductores Ejecutivos: Hdos Music S.A.S, Francy Producciones S.A.S, PAZ S.A.S\nProductor Musical: Yohan \u00dasuga\nEstudio de Grabaci\u00f3n: @FelinosProducciones    \nProductora Audiovisual:  @EverestFilms  \nDirecci\u00f3n Video: Andr\u00e9s Osorio\n\n#arelyshenao #PaolaJara #FrancyPopular #LaReinaDeLaM\u00fasicaPopular",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JoTw2opTMnQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JoTw2opTMnQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JoTw2opTMnQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JoTw2opTMnQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JoTw2opTMnQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ARELYS HENAO \"LA REINA DE LA MUSICA POPULAR\"",
                "tags": [
                    "Arelys Henao",
                    "Lo Pasado Pisado",
                    "Dices Que No Vuelves",
                    "Amarga Despedida",
                    "Tu Forma de Amar",
                    "Francy",
                    "Si Se Fue",
                    "Se Fue",
                    "Con la Misma Moneda",
                    "La Gran Se\u00f1ora",
                    "Que Hablen de M\u00ed",
                    "Que Sufra",
                    "Que Chupe y Que Llore",
                    "Musica populas colombiana",
                    "Paola Jara",
                    "La Trigra del Caser\u00edo",
                    "Como si Nada",
                    "Muri\u00f3 El Amor",
                    "La Conquista",
                    "Jessi Uribe",
                    "Luis Alfonso",
                    "Yeison Jim\u00e9nez",
                    "Jhonny Rivera",
                    "Dar\u00edo G\u00f3mez",
                    "La Pareja del A\u00f1o",
                    "Te Dedico El Silencio",
                    "las tres",
                    "entre 3",
                    "entre tres"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "ENTRE TRES - Arelys Henao X @FrancyPopular  X @PaolaJaraPJ   (Video Oficial)",
                    "description": "Suscr\u00edbete aqu\u00ed:\n@PaolaJaraPJ \n@FrancyPopular \n@ArelysHenao \n\u200b\u200b\n\n\nLetra \"Entre Tres Arelys Henao X Francy X Paola Jara\"\n\nArelys \u00bfTe la vas a tomar?\nPor Ustedes\nSalud\u2026\n\nAmigaaa que no se note\nsi te lo encuentras, que andas pensando en \u00e9l\nhazle creer que te encuentras mejor sola, \nque no sufres, que no lloras, aunque es dif\u00edcil de creer\n\nHagamos que piense\nque esas ojeras, son por la fiesta no por noches que te quedas\nllor\u00e1ndole un r\u00edo, sintiendo ese fr\u00edo, que te quema hasta los huesos\npor un coraz\u00f3n jodi\u00f3\n\nCoro:\nTranquila, entre tres eso m\u00e1s f\u00e1cil se supera\nlas amigas est\u00e1n pa' curar las penas\nhoy me visto de tu piel a tu dolor, no soy ajena\n\nTranquila, que yo te acompa\u00f1o en tu borrachera\nte presto el hombro pa' que llores cuando quieras\nYo soy tu amiga y yo ya pase por eso\u2026\nY eso se supera\u2026\n\nAy Coraz\u00f3n\nAmiga: Y llore lo que tenga que llorar\nPero eso se supera\nAs\u00ed es\n\nA esta meza que no paren de llegar botellas\nque estamos dispuestas a matar las penas\namiga tu bien sabes cuanto vales\n\nCoro:\nTranquila, entre tres eso m\u00e1s f\u00e1cil se supera\nlas amigas est\u00e1n pa' curar las penas\nhoy me visto de tu piel a tu dolor, no soy ajena\n\nTranquila, que yo te acompa\u00f1o en tu borrachera\nte presto el hombro pa' que llores cuando quieras\nYo soy tu amiga y yo ya pase por eso\u2026\nY eso, \nY eso, se supera\u2026\n\nSalud\nEso se supera\nAy ay ay\n\n\u2728S\u00edgueme en mis redes sociales:\nhttps://www.instagram.com/arelyshenao\nhttps://www.tiktok.com/@arelyshenao\nhttps://www.facebook.com/LaReinadelaMusicaPopular\nhttps://twitter.com/ARELYSHENAO\nSitio Web: www.arelyshenao.com.co\n\n\u2728Follow Paola Jara\nhttps://www.facebook.com/Paolajaramusica/\nhttps://www.instagram.com/paolajarapj/\nhttps://www.tiktok.com/@paolajarapj\nhttps://www.youtube.com/channel/UCyL7UkdG3lAHQPo8wgkrkZw\n\n\u2728Follow Francy\nhttps://www.facebook.com/francypopular\nhttps://www.instagram.com/francypopular/\nhttps://www.tiktok.com/@francypopular\nhttps://www.youtube.com/channel/UCEh1VvUXrvnzPsM9HHNhx5w\n\n\nEscucha Lo Mejor de la M\u00fasica Popular aqu\u00ed:\n\nhttps://youtube.com/playlist?list=PLclgO1I_5VIxeSHLYhGfg2_hG08ASuFCk&si=g_npylutLYZzsB_v\nhttps://www.youtube.com/playlist?list=PLvF0_IhkpZuOzWhUTXLqLmQs2AoHjq7XO\n\nPaola Jara\n\u2728 https://youtube.com/playlist?list=PLclgO1I_5VIyYKJZYDD6P_fg-q4ROWnmP&si=C3Hx3Jmnaffv9kvs \n\u2728 https://youtube.com/playlist?list=PLclgO1I_5VIzyE9xgs1WBTF0TBTaFNvNh&si=u3xGxLndPGEh2YC_\nFrancy\n\u2728 https://www.youtube.com/playlist?list=PLg81sWDhhBZWEmVdDZy_eym6EHt03sr6F\n\u2728 https://youtube.com/playlist?list=PLg81sWDhhBZUbjpQSMOQFd6qVV_GwL06t&si=WZdrxcp-f-nFVdCS\nArelys Henao\n\u2728 https://youtube.com/playlist?list=PLvF0_IhkpZuNgOUEOxAZCiP3Qi3fuoiu0&si=WPxXqbGpWW4v_wJo\n\u2728 https://youtube.com/playlist?list=PLvF0_IhkpZuP0qvoTdIsVXWoPA8j7hfWp&si=VZOlEUVSTdWfRbqU\n\n\nEscucha toda mi m\u00fasica en tu plataforma favorita: \ud83c\udfa7 https://onerpm.lnk.to/ArelysHenaoAW\n\nCr\u00e9ditos:\nInterpretes: Arelys Henao  @ArelysHenao Francy @Francy Paola Jara @PaolaJara \nAutor y Compositor: Simon Escobar Uribe / Tomas Botero Castrillon / Mateo Cano Calderon / Zaira Oca\u00f1a Bustamante / Luz Arely Henao Ruiz / Francia Elena Hernandez Rios / Paula Andrea Zapata Jaramillo \nProductores Ejecutivos: Hdos Music S.A.S, Francy Producciones S.A.S, PAZ S.A.S\nProductor Musical: Yohan \u00dasuga\nEstudio de Grabaci\u00f3n: @FelinosProducciones    \nProductora Audiovisual:  @EverestFilms  \nDirecci\u00f3n Video: Andr\u00e9s Osorio\n\n#arelyshenao #PaolaJara #FrancyPopular #LaReinaDeLaM\u00fasicaPopular"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "720406",
                "likeCount": "24159",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "700"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "yiDcdx29j_w-J1ZpthSrxXzTpZE",
            "id": "D5aSTdAy2zM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-25T00:00:06Z",
                "channelId": "UCMKeI-yvqauoK9qKmJKOBwQ",
                "title": "Yeri Mua, Snow Tha Product - Modo Antidepresivo (Video Oficial)",
                "description": "Yeri Mua, Snow Tha Product - Modo Antidepresivo | Video Oficial\n\nEsc\u00fachala y gu\u00e1rdala en plataformas\n\u203a https://yerimuaa.lnk.to/ModoAntidepresivo\n\nEscucha los \u00e9xitos de Yeri Mua: https://SonyMexico.lnk.to/YeriMuaPlExitos\n\nSigue a Yeri Mua en\n\u203a TikTok: https://www.tiktok.com/@yerimuaa\n\u203a Instagram: https://www.instagram.com/yerimua/\n\u203a Facebook: https://www.facebook.com/yerimua/\n\nSigue a Snow Tha Product en\n\u203a TikTok: https://www.tiktok.com/@snowthaproduct\n\u203a Instagram: https://www.instagram.com/snowthaproduct/\n\u203a Facebook: https://www.facebook.com/SnowThaProduct\n\nLetra / Lyrics\n\nModo antidepresivo con la depre no combino\nMi exnovio pa\u2019 la mierda, yo ya cambi\u00e9 mi destino\n\nMo-mo-mo-modo antidepresivo-oh-oh-oh-oh\nMi exnovio mi-mi-mierda \nMi-mi destino-ino \nMo-mo-mo-modo antidepresivo-oh-oh-oh-oh\nMi exnovio mi-mierda \nMi-mi destino-ino \n\nYeah\nHoy no quiero nada de drama a m\u00ed me vale lo que pas\u00f3\nHoy yo quiero noche de chavas cuando salgo entro en raz\u00f3n\nYa no estoy down\nI\u2019m up \nP\u00e1same info\nWhatsup\nVamos a Miami \nA un club\nYo no hago fila (uh \u2013 uh)\n\nHoy yo quiero fun, hoy yo quiero vibe\nComo se dice all\u00e1 en LA, tonight bitch we outside \n\nEl carro frontback, side to side \nI know you want to catch a vibe\nSnow tha product, Yeri Mua\nAnd I got the table pour the shots\n\nAnd the bad bitches (ok)\nQue las que coronan no lloran por un wey \nQuiero un tequilita, lim\u00f3n and to get paid\nEntro al club y todos like hey\n\nDance, glam, cameras flash \nLipstick on mascara lashes\nTira al boyfriend para el trash\nEs de chavas, get cash\n\nModo antidepresivo con la depre no combino\nMi exnovio pa\u2019 la mierda, yo ya cambi\u00e9 mi destino\nMo-mo-mo-modo antidepresivo-oh-oh-oh-oh\nMi exnovio mi-mierda \nMi-mi destino-ino \n\nEn la Mercedes ruleteando con mis Real G 4 life\nMis pesta\u00f1a est\u00e1n m\u00e1s largas que la v**ga de ese man \nAll right, that\u2019s fine (a la m\u00e1s perra le puede pasar)\nPero estoy hasta la madre de tanto pinche pat\u00e1n\n\nPerdona el tiempo\nYa no lo pierdo baby (voy bien tendo)\n\nDe bellaquera con mi baby, flow violento \nAqu\u00ed no entran chacales, papi lo siento\n\nQuiero glam\nCameras flash\nAll right, that\u00b4s fine \nTira al boyfriend para el trash\nEs de chavas, get cash\n(Hey)\nAll right, that\u2019s fine\nCameras, flash\n\n#YeriMua #SnowThaProduct #ModoAntidepresivo\n\n(C) 2025 Sony Music Entertainment M\u00e9xico, S.A. de C.V.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/D5aSTdAy2zM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/D5aSTdAy2zM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/D5aSTdAy2zM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/D5aSTdAy2zM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/D5aSTdAy2zM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "YeriMuaVEVO",
                "tags": [
                    "latin",
                    "latin music",
                    "musica en espa\u00f1ol",
                    "mexico",
                    "video",
                    "video oficial",
                    "video con letra",
                    "lyric",
                    "lyrics video",
                    "video letra",
                    "letra de la canci\u00f3n",
                    "yeri mua",
                    "snow tha product",
                    "snow the product",
                    "noche de chavas",
                    "flow mexa",
                    "mujeres mexas",
                    "mujeres mexicanas",
                    "reggaeton mexa",
                    "reggaeton",
                    "rap",
                    "rap en espa\u00f1ol",
                    "la patrona",
                    "tu patrona yeri mua",
                    "traka",
                    "la yeri mua",
                    "canciones de cantantes mexicanas",
                    "de chava",
                    "chavita bien",
                    "de ruka",
                    "de ruca",
                    "yeri",
                    "yeri tu patrona",
                    "mua"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Yeri Mua, Snow Tha Product - Modo Antidepresivo (Video Oficial)",
                    "description": "Yeri Mua, Snow Tha Product - Modo Antidepresivo | Video Oficial\n\nEsc\u00fachala y gu\u00e1rdala en plataformas\n\u203a https://yerimuaa.lnk.to/ModoAntidepresivo\n\nEscucha los \u00e9xitos de Yeri Mua: https://SonyMexico.lnk.to/YeriMuaPlExitos\n\nSigue a Yeri Mua en\n\u203a TikTok: https://www.tiktok.com/@yerimuaa\n\u203a Instagram: https://www.instagram.com/yerimua/\n\u203a Facebook: https://www.facebook.com/yerimua/\n\nSigue a Snow Tha Product en\n\u203a TikTok: https://www.tiktok.com/@snowthaproduct\n\u203a Instagram: https://www.instagram.com/snowthaproduct/\n\u203a Facebook: https://www.facebook.com/SnowThaProduct\n\nLetra / Lyrics\n\nModo antidepresivo con la depre no combino\nMi exnovio pa\u2019 la mierda, yo ya cambi\u00e9 mi destino\n\nMo-mo-mo-modo antidepresivo-oh-oh-oh-oh\nMi exnovio mi-mi-mierda \nMi-mi destino-ino \nMo-mo-mo-modo antidepresivo-oh-oh-oh-oh\nMi exnovio mi-mierda \nMi-mi destino-ino \n\nYeah\nHoy no quiero nada de drama a m\u00ed me vale lo que pas\u00f3\nHoy yo quiero noche de chavas cuando salgo entro en raz\u00f3n\nYa no estoy down\nI\u2019m up \nP\u00e1same info\nWhatsup\nVamos a Miami \nA un club\nYo no hago fila (uh \u2013 uh)\n\nHoy yo quiero fun, hoy yo quiero vibe\nComo se dice all\u00e1 en LA, tonight bitch we outside \n\nEl carro frontback, side to side \nI know you want to catch a vibe\nSnow tha product, Yeri Mua\nAnd I got the table pour the shots\n\nAnd the bad bitches (ok)\nQue las que coronan no lloran por un wey \nQuiero un tequilita, lim\u00f3n and to get paid\nEntro al club y todos like hey\n\nDance, glam, cameras flash \nLipstick on mascara lashes\nTira al boyfriend para el trash\nEs de chavas, get cash\n\nModo antidepresivo con la depre no combino\nMi exnovio pa\u2019 la mierda, yo ya cambi\u00e9 mi destino\nMo-mo-mo-modo antidepresivo-oh-oh-oh-oh\nMi exnovio mi-mierda \nMi-mi destino-ino \n\nEn la Mercedes ruleteando con mis Real G 4 life\nMis pesta\u00f1a est\u00e1n m\u00e1s largas que la v**ga de ese man \nAll right, that\u2019s fine (a la m\u00e1s perra le puede pasar)\nPero estoy hasta la madre de tanto pinche pat\u00e1n\n\nPerdona el tiempo\nYa no lo pierdo baby (voy bien tendo)\n\nDe bellaquera con mi baby, flow violento \nAqu\u00ed no entran chacales, papi lo siento\n\nQuiero glam\nCameras flash\nAll right, that\u00b4s fine \nTira al boyfriend para el trash\nEs de chavas, get cash\n(Hey)\nAll right, that\u2019s fine\nCameras, flash\n\n#YeriMua #SnowThaProduct #ModoAntidepresivo\n\n(C) 2025 Sony Music Entertainment M\u00e9xico, S.A. de C.V."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "525857",
                "likeCount": "46168",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2795"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "TU6Mz2GgN1nySqvKpH9nUgJ7hMU",
            "id": "MWAbLRgDrcc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-22T19:26:27Z",
                "channelId": "UC8EkcHOycB94lHDkbAPSnQA",
                "title": "Me Convert\u00ed en Tralalero Tralala y en ITALIAN BRAINROT en Minecraft",
                "description": "Hoy, Nacho se Convierte en los Personajes de Italian Brainrot en Minecraft. Desde Tung Tung Tung Sahur, Brr Patapim, Tripi Tropi Tropa Tripa, Bombardino Cocodrilo y dem\u00e1s. Se transformar\u00e1 en todos ellos para trollear a Dagar y a sus amigos... \u00bfLo conseguir\u00e1? No te lo pierdas!\n\n#minecraft #minecraftmod #nacho #nachoydagar",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MWAbLRgDrcc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MWAbLRgDrcc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MWAbLRgDrcc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MWAbLRgDrcc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MWAbLRgDrcc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Nacho",
                "tags": [
                    "nacho",
                    "dagar",
                    "nacho minecraft",
                    "dagar y nacho",
                    "nacho y dagar",
                    "minecraft",
                    "minecraft mod",
                    "trucos minecraft",
                    "dagar minecraft",
                    "amigos minecraft",
                    "tralalero tralara",
                    "tralalero",
                    "tralalero tralalara",
                    "italian brainrot",
                    "brainrot",
                    "italian",
                    "tung tung tung sahur",
                    "brr patapim",
                    "bombardino cocodrilo"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Me Convert\u00ed en Tralalero Tralala y en ITALIAN BRAINROT en Minecraft",
                    "description": "Hoy, Nacho se Convierte en los Personajes de Italian Brainrot en Minecraft. Desde Tung Tung Tung Sahur, Brr Patapim, Tripi Tropi Tropa Tripa, Bombardino Cocodrilo y dem\u00e1s. Se transformar\u00e1 en todos ellos para trollear a Dagar y a sus amigos... \u00bfLo conseguir\u00e1? No te lo pierdas!\n\n#minecraft #minecraftmod #nacho #nachoydagar"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1551131",
                "likeCount": "17532",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1080"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "l-pJjNBcHX4TL9rI6Pxfez-kdtk",
            "id": "S-adim2v-iE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-23T21:00:36Z",
                "channelId": "UCAPpiOuQGqbQzQYI95EslTA",
                "title": "AUTOS RC DE $100 vs $1000",
                "description": "Suscribanseee si quieren el MONSTER TRUCK !",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/S-adim2v-iE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/S-adim2v-iE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/S-adim2v-iE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/S-adim2v-iE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/S-adim2v-iE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Kevin Benedetti",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "AUTOS RC DE $100 vs $1000",
                    "description": "Suscribanseee si quieren el MONSTER TRUCK !"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "640581",
                "likeCount": "13799",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1088"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "4r_Bb_hdFIqs_qmP8_Oj6ryiSTE",
            "id": "Q_vhDGu_-S8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-23T21:26:45Z",
                "channelId": "UCs8qka8tfhdc69wzXYdtZ3A",
                "title": "VENTA DE GARAGE DE LA CASA DE LA MONTA\u00d1A | LOS POLINESIOS",
                "description": "Hoy vivimos algo muy especial en familia: nuestra primera venta de garage. Entre risas, recuerdos y limpiezas extremas, decidimos qu\u00e9 se vende, qu\u00e9 se dona y qu\u00e9 se queda. Hasta Rafa se uni\u00f3 por videollamada\u2026 \u00a1y Alquimia tambi\u00e9n ayud\u00f3! Fue un d\u00eda lleno de caos bonito, uni\u00f3n y mucho amor. \ud83d\udc9b\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc67\u200d\ud83d\udc66\u2728\ud83e\uddf9\ud83d\udce6\ud83e\udd70\n\n00:00 \u00a1Hoy es la gran venta de garage!\n00:17 Reuni\u00f3n familiar urgente con Alquimia\n00:29 \u00bfAlguien ha hecho esto antes?\n00:48 Paso 1 Clasificaci\u00f3n por colores\n01:43 Llamada a Rafa se vende o se lleva\n03:06 Paso 2 Limpiar y acondicionar el garage\n03:53 Paso 3 Organizar los productos por zonas\n04:59 Paso 4 Fijar precios de forma estrat\u00e9gica\n06:40 Anunciamos la venta de garaje\n09:14 Es el gran d\u00eda de la venta\n10:25 Llegan los primeros compradores\n11:16 Se vende la bici de pap\u00e1 Rafa\n11:57 La venta continua con mucha afluencia\n16:02 Todos ayudan en la venta hasta Alquimia\n17:58 Rafa reacciona al ver qu\u00e9 vendieron\n18:55 \u00daltimos objetos en oferta y remate\n19:44 Se cierra la venta de garaje\n\nSuscr\u00edbete aqu\u00ed : https://www.youtube.com/@LosPolinesios?sub_confirmation=1\n\nNUESTROS CANALES:\nM\u00fasica: http://www.youtube.com/platicapolinesa\nRetos y bromas: http://www.youtube.com/ppextras\nTutoriales: http://www.youtube.com/ppmussas\nVideojuegos: http://www.youtube.com/ppjuxiis\n\nNUESTROS INSTAGRAMS:\nhttp://www.instagram.com/PlaticaPolinesi\nhttp://www.instagram.com/PPTeamKaren\nhttp://www.instagram.com/PPTeamLesslie\nhttp://www.instagram.com/PPTeamRafa\n\nFacebook\nhttp://www.facebook.com/PlaticaPolinesia\nhttp://www.facebook.com/TeamRaffa\nhttp://www.facebook.com/TeamKaren\nhttp://www.facebook.com/TeamLesslie\n\n\u00danete a Rafa, Karen, Lesslie y su familia mientras comparten entra\u00f1ables momentos en viajes y celebraciones de la vida. Sum\u00e9rgete en un diario personal lleno de amor, creatividad, libertad y uni\u00f3n. \u00a1Te damos la bienvenida a Los Polinesios, un espacio que captura la esencia \u00edntima y cotidiana de los tres hermanos! \ud83c\udf0d\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc67\u200d\ud83d\udc66\u2728\n\n#lospolinesios #lessliepolinesia #karenpolinesia #rafapolinesio #bebepolinesia #alquimia #alquimiapolinesia #VentaDeGarage #LimpiezaExtrema #FamiliaUnida #MomentosEnFamilia #GarageSale #Depuraci\u00f3n #ChismeFamiliar #Polinesios #Mudanza #Organizaci\u00f3nConEstilo #MemoriasEnFamilia #DIYFamilia",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q_vhDGu_-S8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q_vhDGu_-S8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q_vhDGu_-S8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q_vhDGu_-S8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q_vhDGu_-S8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "LosPolinesios",
                "tags": [
                    "Karen Polinesia",
                    "Rafa Polinesio",
                    "Lesslie Polinesia",
                    "Los Polinesios",
                    "Polinesios",
                    "Platica Polinesia",
                    "Alquimia Polinesia"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "VENTA DE GARAGE DE LA CASA DE LA MONTA\u00d1A | LOS POLINESIOS",
                    "description": "Hoy vivimos algo muy especial en familia: nuestra primera venta de garage. Entre risas, recuerdos y limpiezas extremas, decidimos qu\u00e9 se vende, qu\u00e9 se dona y qu\u00e9 se queda. Hasta Rafa se uni\u00f3 por videollamada\u2026 \u00a1y Alquimia tambi\u00e9n ayud\u00f3! Fue un d\u00eda lleno de caos bonito, uni\u00f3n y mucho amor. \ud83d\udc9b\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc67\u200d\ud83d\udc66\u2728\ud83e\uddf9\ud83d\udce6\ud83e\udd70\n\n00:00 \u00a1Hoy es la gran venta de garage!\n00:17 Reuni\u00f3n familiar urgente con Alquimia\n00:29 \u00bfAlguien ha hecho esto antes?\n00:48 Paso 1 Clasificaci\u00f3n por colores\n01:43 Llamada a Rafa se vende o se lleva\n03:06 Paso 2 Limpiar y acondicionar el garage\n03:53 Paso 3 Organizar los productos por zonas\n04:59 Paso 4 Fijar precios de forma estrat\u00e9gica\n06:40 Anunciamos la venta de garaje\n09:14 Es el gran d\u00eda de la venta\n10:25 Llegan los primeros compradores\n11:16 Se vende la bici de pap\u00e1 Rafa\n11:57 La venta continua con mucha afluencia\n16:02 Todos ayudan en la venta hasta Alquimia\n17:58 Rafa reacciona al ver qu\u00e9 vendieron\n18:55 \u00daltimos objetos en oferta y remate\n19:44 Se cierra la venta de garaje\n\nSuscr\u00edbete aqu\u00ed : https://www.youtube.com/@LosPolinesios?sub_confirmation=1\n\nNUESTROS CANALES:\nM\u00fasica: http://www.youtube.com/platicapolinesa\nRetos y bromas: http://www.youtube.com/ppextras\nTutoriales: http://www.youtube.com/ppmussas\nVideojuegos: http://www.youtube.com/ppjuxiis\n\nNUESTROS INSTAGRAMS:\nhttp://www.instagram.com/PlaticaPolinesi\nhttp://www.instagram.com/PPTeamKaren\nhttp://www.instagram.com/PPTeamLesslie\nhttp://www.instagram.com/PPTeamRafa\n\nFacebook\nhttp://www.facebook.com/PlaticaPolinesia\nhttp://www.facebook.com/TeamRaffa\nhttp://www.facebook.com/TeamKaren\nhttp://www.facebook.com/TeamLesslie\n\n\u00danete a Rafa, Karen, Lesslie y su familia mientras comparten entra\u00f1ables momentos en viajes y celebraciones de la vida. Sum\u00e9rgete en un diario personal lleno de amor, creatividad, libertad y uni\u00f3n. \u00a1Te damos la bienvenida a Los Polinesios, un espacio que captura la esencia \u00edntima y cotidiana de los tres hermanos! \ud83c\udf0d\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc67\u200d\ud83d\udc66\u2728\n\n#lospolinesios #lessliepolinesia #karenpolinesia #rafapolinesio #bebepolinesia #alquimia #alquimiapolinesia #VentaDeGarage #LimpiezaExtrema #FamiliaUnida #MomentosEnFamilia #GarageSale #Depuraci\u00f3n #ChismeFamiliar #Polinesios #Mudanza #Organizaci\u00f3nConEstilo #MemoriasEnFamilia #DIYFamilia"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1575361",
                "likeCount": "55155",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1420"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "lJToNjIlNxdwhp-_Ps68S2oh74A",
            "id": "HoS7mffQ2YQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-21T04:00:10Z",
                "channelId": "UCsSsgPaZ2GSmO6il8Cb5iGA",
                "title": "skibidi toilet 78",
                "description": "tide of war is turning?\n\nanimation by dafuqboom\n\nadditional designs & storyboard animation/previs help:\n@StriderZ47 \n@DeerFromOhio \n\nmusic: \n@Perturbatormusic  - God Complex; Death Squad\n@Valve \nAkira Yamaoka\n\nscreams by \u2068@steak and his dad  ;)\nadditional particles by \u2068@HoovyTube \nspanish subtitles by @ibio75 \nfrench subtitles by Kabyle\n\naction figures are finally here\ndark speakerman, plungerman, tv woman, cameraman, titan 3-pack + more\navailable now at major retailers including:\n\u2022 walmart: https://bit.ly/3FSY89V \n\u2022 target: https://bit.ly/42uAQQo \n\u2022 amazon: https://amzn.to/4czog6d \n\u2022 skibiditoilet.shop\n\nContact me:\ninstagram.com/dafuqboomtv\nblugrayguy@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HoS7mffQ2YQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HoS7mffQ2YQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HoS7mffQ2YQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HoS7mffQ2YQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HoS7mffQ2YQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "DaFuq!?Boom!",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "skibidi toilet 78",
                    "description": "tide of war is turning?\n\nanimation by dafuqboom\n\nadditional designs & storyboard animation/previs help:\n@StriderZ47 \n@DeerFromOhio \n\nmusic: \n@Perturbatormusic  - God Complex; Death Squad\n@Valve \nAkira Yamaoka\n\nscreams by \u2068@steak and his dad  ;)\nadditional particles by \u2068@HoovyTube \nspanish subtitles by @ibio75 \nfrench subtitles by Kabyle\n\naction figures are finally here\ndark speakerman, plungerman, tv woman, cameraman, titan 3-pack + more\navailable now at major retailers including:\n\u2022 walmart: https://bit.ly/3FSY89V \n\u2022 target: https://bit.ly/42uAQQo \n\u2022 amazon: https://amzn.to/4czog6d \n\u2022 skibiditoilet.shop\n\nContact me:\ninstagram.com/dafuqboomtv\nblugrayguy@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "21187256",
                "likeCount": "940247",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "161378"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "s13R7RQx09wxhxnLAVAqHNgPuhk",
            "id": "FWDHGyy4IxM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-21T02:09:00Z",
                "channelId": "UCoQm-PeHC-cbJclKJYJ8LzA",
                "title": "VAMOS A LA CASA DE BETA",
                "description": "denle like",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FWDHGyy4IxM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FWDHGyy4IxM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FWDHGyy4IxM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FWDHGyy4IxM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Fede Vigevani",
                "tags": [
                    "fede vivo",
                    "azazel",
                    "video de terror",
                    "casa beta",
                    "casa azazel"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "VAMOS A LA CASA DE BETA",
                    "description": "denle like"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "14547784",
                "likeCount": "712132",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "74266"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "vuadlD7-Jey8yRHBOw37Ax9DzaQ",
            "id": "4-SSmIMCCf0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-21T22:45:00Z",
                "channelId": "UCW3bX8K5LuQHw8cKc3U8iUg",
                "title": "YA ME CANS\u00c9 DE SER TU MEJOR AMIGA \ud83d\ude21",
                "description": "Holaaa pollitos de color!, les dejo un vide\u00edto donde jugamos One Block con el moj\u00f3n en minecraft, la idea es pasarnos el juego, pero como somos bien pndjos no pudimos, al final consegu\u00ed tener m\u00e1s mascotas que el, en resumen, soy mejor que el. \n\n\n\u2022 TODO ESTO PASA EN:\nhttps://www.twitch.tv/rivers_gg\n\n\u2022 SEGUNDO CANAL:\nhttps://www.youtube.com/@riversggplus\n\u2022 TWITTER:\nhttps://twitter.com/samyriveratv\n\u2022 INSTAGRAM:\nhttps://www.instagram.com/samyrivera/\n\n\u2022 CONTACTO:\ncontacto@riversgg.com\n\n#Elmariana #riversgg #rivers",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4-SSmIMCCf0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4-SSmIMCCf0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4-SSmIMCCf0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4-SSmIMCCf0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4-SSmIMCCf0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Rivers",
                "tags": [
                    "la rivers",
                    "rivers gg",
                    "rivers",
                    "mejores momentos rivers",
                    "rivers momentos graciosos",
                    "rivers jugando",
                    "rivers gameplay",
                    "rivers reacciona",
                    "twitch",
                    "clips",
                    "clips de twitch",
                    "clips de twitch en espa\u00f1ol",
                    "videojuego",
                    "videojuegos",
                    "tendencias",
                    "funny",
                    "moments",
                    "momentos",
                    "divertidos",
                    "meme",
                    "memes",
                    "elmariana",
                    "el mariana",
                    "mariana",
                    "minecraft",
                    "one block",
                    "rivers y elmariana"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "YA ME CANS\u00c9 DE SER TU MEJOR AMIGA \ud83d\ude21",
                    "description": "Holaaa pollitos de color!, les dejo un vide\u00edto donde jugamos One Block con el moj\u00f3n en minecraft, la idea es pasarnos el juego, pero como somos bien pndjos no pudimos, al final consegu\u00ed tener m\u00e1s mascotas que el, en resumen, soy mejor que el. \n\n\n\u2022 TODO ESTO PASA EN:\nhttps://www.twitch.tv/rivers_gg\n\n\u2022 SEGUNDO CANAL:\nhttps://www.youtube.com/@riversggplus\n\u2022 TWITTER:\nhttps://twitter.com/samyriveratv\n\u2022 INSTAGRAM:\nhttps://www.instagram.com/samyrivera/\n\n\u2022 CONTACTO:\ncontacto@riversgg.com\n\n#Elmariana #riversgg #rivers"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-MX"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "993408",
                "likeCount": "47731",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "461"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "-7qHTg4ynvQW3oQRY8dLh6QvhgI",
            "id": "J7YHVMC0gLg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-22T22:00:34Z",
                "channelId": "UChOAQwIwOg3VktymoWSnh1Q",
                "title": "ESTE RETO DE ALITAS DIABLO NADIE LO HA CONSEGUIDO \ud83c\udf57 **GANO $3,000 Si Puedo COMER 50 ALITAS! \ud83e\udd2f\ud83d\udd25",
                "description": "RETO DE ALITAS FIABLO!\ud83e\udd75\ud83c\udf57\n\nHoy he venido a Perros y Burros un negocio conocido por su Deliciosa Comida, pero tambi\u00e9n por sus Retos de Comida tan Extremos que nadie logra superar, hoy he venido a intentar su Reto de Comer 50 Alitas Extremadamente Picantes junto con una Orden de papas en Solamente 20 Minutos, este Reto de s extremadamente Dif\u00edcil por que debe hacerse sin agua, el Premio por acabar con el son $3,000 Pesos en efectivo, hasta ahora nadie lo ha logrado, pero hoy vengo con Mucha Hambre y Dispuesto a intentar su Reto...\u00bfLo lograr\u00e9?\ud83d\udc40\ud83c\udf2e\ud83d\udd25\n\nSi ustedes quieren Conocer este negocio y Probar sus Delicioso Comida, yo les comparto la Direcci\u00f3n de este establecimiento\ud83d\udc40\ud83c\udf57: Calz Acoxpa 610, Coapa, Narciso Mendoza Super Manzana 5 Villa Coapa, Tlalpan, 14390 Ciudad de M\u00e9xico, CDMX\n#food #tendencia \n\nLos invito a seguirme en\ud83d\udc47\ud83c\udffb\ud83d\udc40\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\udf2e\u2764\ufe0f:\n\nFACEBOOK AleMinero \ud83c\udf2e\ud83d\udd25\ud83e\udd18\ud83c\udffb\u2764\ufe0f\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\udfcb\ufe0f\u200d\u2640\ufe0f: https://www.facebook.com/profile.php?id=100070720866007\n\nINSTAGRAM AleMinero\ud83d\udd25\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83e\udd18\ud83c\udffb\ud83c\udf56\ud83d\udcaa\ud83c\udffb\ud83c\udfcb\ufe0f\u200d\u2640\ufe0f:  https://www.instagram.com/alexis_minero2001/\n\nTIK TOK AleMinero\u2764\ufe0f\ud83c\udf56\ud83c\udfcb\ufe0f\u200d\u2640\ufe0f\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\udf2e\ud83d\udd25: https://vm.tiktok.com/ZMLVLTwkr/ \nGracias por ver m\u00ed v\u00eddeo!!!\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\u263a\ufe0f\u2764\ufe0f\ud83c\udf2e\ud83d\udcaa\ud83c\udffb\ud83c\udf54\ud83d\udd25\n\nNo olvides que si conoces alg\u00fan establecimiento de comida que tenga reto, puedes dejarlo en la caja de comentarios y aparecer\u00e1 en un futuro video \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\u2764\ufe0f\ud83c\udf2e Si les gustan mis retos no olviden dejar su Like, compartir y suscr\u00edbirse para que suba m\u00e1s v\u00eddeos, un fuerte abrazo, saludos\u270c\ud83c\udffb\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\udf2e\ud83d\udd25",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/J7YHVMC0gLg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/J7YHVMC0gLg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/J7YHVMC0gLg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/J7YHVMC0gLg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/J7YHVMC0gLg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "AleMinero",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ESTE RETO DE ALITAS DIABLO NADIE LO HA CONSEGUIDO \ud83c\udf57 **GANO $3,000 Si Puedo COMER 50 ALITAS! \ud83e\udd2f\ud83d\udd25",
                    "description": "RETO DE ALITAS FIABLO!\ud83e\udd75\ud83c\udf57\n\nHoy he venido a Perros y Burros un negocio conocido por su Deliciosa Comida, pero tambi\u00e9n por sus Retos de Comida tan Extremos que nadie logra superar, hoy he venido a intentar su Reto de Comer 50 Alitas Extremadamente Picantes junto con una Orden de papas en Solamente 20 Minutos, este Reto de s extremadamente Dif\u00edcil por que debe hacerse sin agua, el Premio por acabar con el son $3,000 Pesos en efectivo, hasta ahora nadie lo ha logrado, pero hoy vengo con Mucha Hambre y Dispuesto a intentar su Reto...\u00bfLo lograr\u00e9?\ud83d\udc40\ud83c\udf2e\ud83d\udd25\n\nSi ustedes quieren Conocer este negocio y Probar sus Delicioso Comida, yo les comparto la Direcci\u00f3n de este establecimiento\ud83d\udc40\ud83c\udf57: Calz Acoxpa 610, Coapa, Narciso Mendoza Super Manzana 5 Villa Coapa, Tlalpan, 14390 Ciudad de M\u00e9xico, CDMX\n#food #tendencia \n\nLos invito a seguirme en\ud83d\udc47\ud83c\udffb\ud83d\udc40\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\udf2e\u2764\ufe0f:\n\nFACEBOOK AleMinero \ud83c\udf2e\ud83d\udd25\ud83e\udd18\ud83c\udffb\u2764\ufe0f\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\udfcb\ufe0f\u200d\u2640\ufe0f: https://www.facebook.com/profile.php?id=100070720866007\n\nINSTAGRAM AleMinero\ud83d\udd25\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83e\udd18\ud83c\udffb\ud83c\udf56\ud83d\udcaa\ud83c\udffb\ud83c\udfcb\ufe0f\u200d\u2640\ufe0f:  https://www.instagram.com/alexis_minero2001/\n\nTIK TOK AleMinero\u2764\ufe0f\ud83c\udf56\ud83c\udfcb\ufe0f\u200d\u2640\ufe0f\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\udf2e\ud83d\udd25: https://vm.tiktok.com/ZMLVLTwkr/ \nGracias por ver m\u00ed v\u00eddeo!!!\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\u263a\ufe0f\u2764\ufe0f\ud83c\udf2e\ud83d\udcaa\ud83c\udffb\ud83c\udf54\ud83d\udd25\n\nNo olvides que si conoces alg\u00fan establecimiento de comida que tenga reto, puedes dejarlo en la caja de comentarios y aparecer\u00e1 en un futuro video \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\u2764\ufe0f\ud83c\udf2e Si les gustan mis retos no olviden dejar su Like, compartir y suscr\u00edbirse para que suba m\u00e1s v\u00eddeos, un fuerte abrazo, saludos\u270c\ud83c\udffb\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\udf2e\ud83d\udd25"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-MX"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "828801",
                "likeCount": "28891",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1367"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "r1Wr4vKFpWd22MX2WFyTbzDVmbo",
            "id": "a5Llc69lGuA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-21T01:00:00Z",
                "channelId": "UC83J3suUsNnOacIkqOyKvhw",
                "title": "IRONMAN vs CAPIT\u00c1N AM\u00c9RICA: \u00bfQui\u00e9n ten\u00eda la RAZ\u00d3N? | Civil War | Relato y Reflexiones",
                "description": "La amistad se rompe cuando el deber y las creencias se enfrentan. Steve y Tony ya no luchan juntos, y eso lo cambia todo.\n\n\nConvi\u00e9rtete en miembro de este canal para disfrutar de ventajas:\nhttps://www.youtube.com/channel/UC83J3suUsNnOacIkqOyKvhw/join\n\nMis Libros: www.faridieck.com/collections/libros",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/a5Llc69lGuA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/a5Llc69lGuA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/a5Llc69lGuA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/a5Llc69lGuA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/a5Llc69lGuA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Farid Dieck",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "IRONMAN vs CAPIT\u00c1N AM\u00c9RICA: \u00bfQui\u00e9n ten\u00eda la RAZ\u00d3N? | Civil War | Relato y Reflexiones",
                    "description": "La amistad se rompe cuando el deber y las creencias se enfrentan. Steve y Tony ya no luchan juntos, y eso lo cambia todo.\n\n\nConvi\u00e9rtete en miembro de este canal para disfrutar de ventajas:\nhttps://www.youtube.com/channel/UC83J3suUsNnOacIkqOyKvhw/join\n\nMis Libros: www.faridieck.com/collections/libros"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2516617",
                "likeCount": "125882",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "6116"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "JLJToCPvFUMb3XbU8U3gj3Vvp1Y",
            "id": "e8D12LZZ9GE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-20T12:01:06Z",
                "channelId": "UC1s3g9xwJjUsaQY0RXZVZBg",
                "title": "Doors Piso 2 en la Vida Real",
                "description": "Roblox Doors IRL con The Figure, Seek, Rush y m\u00e1s! \n\u00bfPodr\u00e1n escapar del hotel? \u00bfQu\u00e9 otros juegos de Roblox les gustar\u00eda que hici\u00e9ramos?\n\nSi te gustan los juegos, los videos IRL, la comedia y las comedias divertidas, \u00a1deber\u00edas visitar nuestro canal!\n\n\u00bfQui\u00e9n encontr\u00f3 el v\u00eddeo extra oculto?\n\nInstagram de Shiloh:\u00a0https://www.instagram.com/shilohanelson/\u00a0 \u00a0\n\n\u00a1\u00a0Suscr\u00edbete!\u00a0\n\n\u00a1Toca la campana para recibir una notificaci\u00f3n cuando publiquemos nuevos videos!\n\n#Doors #Espa\u00f1ol #roblox",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/e8D12LZZ9GE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/e8D12LZZ9GE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/e8D12LZZ9GE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/e8D12LZZ9GE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/e8D12LZZ9GE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Shiloh y Bros Espa\u00f1ol",
                "tags": [
                    "Doors Floor 2",
                    "puertas 2",
                    "Doors",
                    "puertas 2 en la vida real",
                    "vida real",
                    "roblox",
                    "puertas de roblox",
                    "irl",
                    "Doors Espa\u00f1ol",
                    "roblox gracioso",
                    "roblox Espa\u00f1ol",
                    "rush",
                    "todas las entidades",
                    "shiloh",
                    "gracioso",
                    "comedia",
                    "la figura",
                    "nuevo monstruo de puertas",
                    "nueva actualizaci\u00f3n",
                    "nuevo final de puertas",
                    "final de puertas piso 2",
                    "juego de terror de roblox",
                    "hotel de puertas",
                    "Espa\u00f1ol",
                    "Shilohandbros Espa\u00f1ol",
                    "Videojuegos Espa\u00f1ol"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Doors Piso 2 en la Vida Real",
                    "description": "Roblox Doors IRL con The Figure, Seek, Rush y m\u00e1s! \n\u00bfPodr\u00e1n escapar del hotel? \u00bfQu\u00e9 otros juegos de Roblox les gustar\u00eda que hici\u00e9ramos?\n\nSi te gustan los juegos, los videos IRL, la comedia y las comedias divertidas, \u00a1deber\u00edas visitar nuestro canal!\n\n\u00bfQui\u00e9n encontr\u00f3 el v\u00eddeo extra oculto?\n\nInstagram de Shiloh:\u00a0https://www.instagram.com/shilohanelson/\u00a0 \u00a0\n\n\u00a1\u00a0Suscr\u00edbete!\u00a0\n\n\u00a1Toca la campana para recibir una notificaci\u00f3n cuando publiquemos nuevos videos!\n\n#Doors #Espa\u00f1ol #roblox"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2139308",
                "likeCount": "27277",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1925"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "qBhOwWd0CzIGSG4fQcZpwHNrgKI",
            "id": "0AB9fRxOQZk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-21T15:59:02Z",
                "channelId": "UCUYFcGpnfyi2PfiZy8GSFbg",
                "title": "La Vida MILLONARIA de CHARY \u2013 La Mujer Detr\u00e1s de ALOFOKE",
                "description": "Hoy entramos a la vida de Chary, la esposa de Santiago Mat\u00edas Alofoke, como nunca antes se hab\u00eda mostrado.\nLujo, elegancia, secretos y momentos \u00fanicos dentro de una de las casas m\u00e1s impactantes del pa\u00eds.\n\nENTRA A NUESTRO GRUPO DE WHATSAPP Y S\u00c9 EL PRIMERO EN VER LOS VIDEOS \n\ud83d\udc47\ud83c\udffc\ud83d\udc47\ud83c\udffc\ud83d\udc47\ud83c\udffc\ud83d\ude0e \nhttps://whatsapp.com/channel/0029Va9JNGL6LwHl4Y5uup3Z\n\nRedes sociales:\nhttps://www.instagram.com/showcarlosduran\nhttps://www.facebook.com/elshowdecarlosduran\n\nEste no es un video cualquiera: es una mirada \u00edntima a la mujer detr\u00e1s de uno de los empresarios m\u00e1s influyentes de la Rep\u00fablica Dominicana.\n\n\u00bfQui\u00e9n es Chary? \u00bfC\u00f3mo vive? \u00bfQu\u00e9 piensa realmente?\nEn este episodio exclusivo, te llevamos a descubrirlo TODO.\n\nM\u00edralo completo, comenta y comparte si te sorprendi\u00f3 su estilo de vida.\n\nSuscr\u00edbete al canal y activa la campana para no perderte los pr\u00f3ximos videos donde seguimos entrando a las vidas de las personas m\u00e1s influyentes del pa\u00eds.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0AB9fRxOQZk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0AB9fRxOQZk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0AB9fRxOQZk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0AB9fRxOQZk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0AB9fRxOQZk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "El Show De Carlos Dur\u00e1n",
                "tags": [
                    "CarlosDuran",
                    "Carlos Duran",
                    "show carlos duran",
                    "el show de carlos duran",
                    "Chary",
                    "Chary esposa de Santiago Mat\u00edas",
                    "esposa de Alofoke",
                    "vida millonaria",
                    "casa de Chary",
                    "Carlos Dur\u00e1n",
                    "Carlos Dur\u00e1n entrevistas",
                    "Carlos Dur\u00e1n show",
                    "Santiago Mat\u00edas",
                    "famosos dominicanos",
                    "mujeres dominicanas",
                    "lujo RD",
                    "vida de ricos",
                    "documental dominicano",
                    "mujeres exitosas",
                    "entrevistas exclusivas",
                    "show dominicano",
                    "influencer dominicana",
                    "historia de Chary",
                    "Chary 2025"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "La Vida MILLONARIA de CHARY \u2013 La Mujer Detr\u00e1s de ALOFOKE",
                    "description": "Hoy entramos a la vida de Chary, la esposa de Santiago Mat\u00edas Alofoke, como nunca antes se hab\u00eda mostrado.\nLujo, elegancia, secretos y momentos \u00fanicos dentro de una de las casas m\u00e1s impactantes del pa\u00eds.\n\nENTRA A NUESTRO GRUPO DE WHATSAPP Y S\u00c9 EL PRIMERO EN VER LOS VIDEOS \n\ud83d\udc47\ud83c\udffc\ud83d\udc47\ud83c\udffc\ud83d\udc47\ud83c\udffc\ud83d\ude0e \nhttps://whatsapp.com/channel/0029Va9JNGL6LwHl4Y5uup3Z\n\nRedes sociales:\nhttps://www.instagram.com/showcarlosduran\nhttps://www.facebook.com/elshowdecarlosduran\n\nEste no es un video cualquiera: es una mirada \u00edntima a la mujer detr\u00e1s de uno de los empresarios m\u00e1s influyentes de la Rep\u00fablica Dominicana.\n\n\u00bfQui\u00e9n es Chary? \u00bfC\u00f3mo vive? \u00bfQu\u00e9 piensa realmente?\nEn este episodio exclusivo, te llevamos a descubrirlo TODO.\n\nM\u00edralo completo, comenta y comparte si te sorprendi\u00f3 su estilo de vida.\n\nSuscr\u00edbete al canal y activa la campana para no perderte los pr\u00f3ximos videos donde seguimos entrando a las vidas de las personas m\u00e1s influyentes del pa\u00eds."
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1399771",
                "likeCount": "117808",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3134"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "LQO23Rfzbno8rwq_1CA0Vs9uVaM",
            "id": "5EVBQbdmAeo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-19T22:18:41Z",
                "channelId": "UC4DLCrt55UwaDvAswIr_59A",
                "title": "Hice la ARMADURA PERFECTA en MINECRAFT\u00a0HARDCORE",
                "description": "Para ver este contenido en vivo: https://kick.com/spreen\n\nCanal Spreen:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCgTOIiEgjm58xLjHvDjmgdA/videos\n\n\u25cf \u00a1Sigueme por aqui! \ud83d\udc40\n\u2022 Instagram: https://www.instagram.com/spreen/\n\u2022 Twitter (Personal): https://twitter.com/ivan_buhaje\n\u2022 Twitter: https://twitter.com/SpreenDMC\n\n----------------------------------------------------------------------------------------------------------\nCOMPRA MI CAPA! O USA MI C\u00d3DIGO EN LA COMPRA DE CUALQUIER COSM\u00c9TICO!\nhttps://store.badlion.net/referral/Spreen\nUSANDO EL CODIGO \"Spreen\"\n----------------------------------------------------------------------------------------------------------\n#SpreenDMC",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5EVBQbdmAeo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5EVBQbdmAeo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5EVBQbdmAeo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5EVBQbdmAeo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5EVBQbdmAeo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "SpreenDMC",
                "tags": [
                    "Juego",
                    "Spreen",
                    "Espa\u00f1ol",
                    "PS4",
                    "XBOX",
                    "PC",
                    "Spanish",
                    "SpreenDMC",
                    "Youtube Fortnite",
                    "Videos de Bromas",
                    "Bromas",
                    "Gracioso",
                    "hackers",
                    "Staff series en espa\u00f1ol",
                    "Argentina",
                    "Humor",
                    "Risas",
                    "Divertido",
                    "Comentado",
                    "hack",
                    "rush",
                    "skywars",
                    "fortnite",
                    "staff series",
                    "xray",
                    "hacker"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Hice la ARMADURA PERFECTA en MINECRAFT\u00a0HARDCORE",
                    "description": "Para ver este contenido en vivo: https://kick.com/spreen\n\nCanal Spreen:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCgTOIiEgjm58xLjHvDjmgdA/videos\n\n\u25cf \u00a1Sigueme por aqui! \ud83d\udc40\n\u2022 Instagram: https://www.instagram.com/spreen/\n\u2022 Twitter (Personal): https://twitter.com/ivan_buhaje\n\u2022 Twitter: https://twitter.com/SpreenDMC\n\n----------------------------------------------------------------------------------------------------------\nCOMPRA MI CAPA! O USA MI C\u00d3DIGO EN LA COMPRA DE CUALQUIER COSM\u00c9TICO!\nhttps://store.badlion.net/referral/Spreen\nUSANDO EL CODIGO \"Spreen\"\n----------------------------------------------------------------------------------------------------------\n#SpreenDMC"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1037388",
                "likeCount": "42978",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "642"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "16_1vUr1EzfL4HcoHfS3K7yqigs",
            "id": "2C6omXxIcyE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-19T16:00:01Z",
                "channelId": "UCIPPMRA040LQr5QPyJEbmXA",
                "title": "$1 vs $25,000 Build Challenge",
                "description": "These builds are insane\nGo try the new Feastables Birthday Cake Batter Bar, available only at Walmart, 7-Eleven, Kroger, and Albertsons locations across America  \ud83d\udc49\ud83c\udffb https://fstbls.com/5mj6dv\n\nSUBSCRIBE OR YOU'LL HAVE BAD LUCK\n\nNew Merch - https://mrbeast.store/\n\nJoin our discord server for your chance to compete in future Minecraft challenges!\nhttps://discord.gg/mrbeastgaming\n\nCheck out Viewstats! - https://www.viewstats.com/\n\nFor any questions or inquiries regarding this video please reach out to chucky@mrbeastbusiness.com\n\nThanks to Uplift Desk for the desks! Check them out at https://www.upliftdesk.com/\n----------------------------------------------------------------\nfollow all of these or i will kick you\n\u2022 Facebook - https://www.facebook.com/MrBeast6000/\n\u2022 Twitter - https://twitter.com/MrBeast\n\u2022  Instagram - https://www.instagram.com/mrbeast\n--------------------------------------------------------------------",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2C6omXxIcyE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2C6omXxIcyE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2C6omXxIcyE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2C6omXxIcyE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2C6omXxIcyE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MrBeast Gaming",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "$1 vs $25,000 Build Challenge",
                    "description": "These builds are insane\nGo try the new Feastables Birthday Cake Batter Bar, available only at Walmart, 7-Eleven, Kroger, and Albertsons locations across America  \ud83d\udc49\ud83c\udffb https://fstbls.com/5mj6dv\n\nSUBSCRIBE OR YOU'LL HAVE BAD LUCK\n\nNew Merch - https://mrbeast.store/\n\nJoin our discord server for your chance to compete in future Minecraft challenges!\nhttps://discord.gg/mrbeastgaming\n\nCheck out Viewstats! - https://www.viewstats.com/\n\nFor any questions or inquiries regarding this video please reach out to chucky@mrbeastbusiness.com\n\nThanks to Uplift Desk for the desks! Check them out at https://www.upliftdesk.com/\n----------------------------------------------------------------\nfollow all of these or i will kick you\n\u2022 Facebook - https://www.facebook.com/MrBeast6000/\n\u2022 Twitter - https://twitter.com/MrBeast\n\u2022  Instagram - https://www.instagram.com/mrbeast\n--------------------------------------------------------------------"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "18031636",
                "likeCount": "455921",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "8630"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 200,
        "resultsPerPage": 50
    }
}