{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "6ZPvqtI1QQ9UeRyuzaL3R4eSO40",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "MPC5cCCYqHlxnlTdWhZbzT7_yGU",
            "id": "dwTmyd5CsBA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-02T15:00:07Z",
                "channelId": "UCUSDfgebJ6aP7DhDMJbpd5A",
                "title": "[LANCE DE ESCOLA 3 BFF 05] SABOTAGEM REVERSE  - Kysha e Mine, Stefan Baby, Evy",
                "description": "INGRESSOS SHOWS 2025: https://linktr.ee/kyshaemine\n\nInscreva-se e ative o sininho \ud83d\udd14 pra receber as novidades, a TERCEIRA TEMPORADA de LANCE DE ESCOLA est\u00e1 no AR! \n\n[05 de 07]\n\u201cNem t\u00e3o bads assim!\u201d\nUm cora\u00e7\u00e3o gelado pode aquecer com o poder da empatia e da amizade? H\u00e1 quem diga que sim, ningu\u00e9m \u00e9 t\u00e3o bad quanto parece ser.\n\nFICHA T\u00c9CNICA:\nAutores da m\u00fasica: Stefan Baby, Umberto Tavares, Jefferson J\u00fanior e Kysha\nDire\u00e7\u00e3o Musical: Umberto Tavares e Jefferson Junior\nProdu\u00e7\u00e3o Musical: Stefan Baby\nMixagem: Stefan Baby \nMasteriza\u00e7\u00e3o: Fera do Mar\nProdutora Audiovisual: LordBull Filmes \nDire\u00e7\u00e3o Geral: R\u00f4mulo Menescal \nDire\u00e7\u00e3o Art\u00edstica: Bruno Chiari \nDire\u00e7\u00e3o de Fotografia: Bruno Chiari e R\u00f4mulo Menescal \nRoteiro: Bruno Chiari\nMaking of: CALREC\nMontagem e Finaliza\u00e7\u00e3o: Anderson J \nProdu\u00e7\u00e3o Geral: Lucas Fernandes\nProdu\u00e7\u00e3o Art\u00edstica: Adriana Gomes\nProdu\u00e7\u00e3o de Conte\u00fado: Sami Felippe\nAgradecimento e apoio: Mousik\nDire\u00e7\u00e3o Geral: Igor Dias e Tatiana Nascimento\nBack Office: Matheus Omena\nRealiza\u00e7\u00e3o: Casa Saturno\n\n\nSigam Kysha e Mine no Instagram: http://instagram.com/@kyshaeminee\nSigam Kysha e Mine no Tiktok: http://tiktok.com/@kyshaeminee",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dwTmyd5CsBA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dwTmyd5CsBA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dwTmyd5CsBA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dwTmyd5CsBA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dwTmyd5CsBA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Kysha e Mine",
                "tags": [
                    "passinho do mexicano",
                    "musicas",
                    "funk",
                    "m\u00fasica",
                    "musica",
                    "mexicano",
                    "musicas do tik tok",
                    "kysha",
                    "arriba abajo",
                    "m\u00fasicas",
                    "emilly vick",
                    "passinho mexicano",
                    "musicas ingles",
                    "tiktok 2024",
                    "kysha e mine",
                    "kisha",
                    "mini querida",
                    "mine querida",
                    "kysha e mine querida",
                    "lance de escola",
                    "stefan",
                    "stefan baby",
                    "estefan baby",
                    "argentino",
                    "fidelis",
                    "entao vai ser s\u00f3 um lance de escola",
                    "me espera l\u00e1 fora",
                    "antes da sua m\u00e3e chegar",
                    "tik taka",
                    "tiktaka",
                    "evy",
                    "eve",
                    "evi"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "[LANCE DE ESCOLA 3 BFF 05] SABOTAGEM REVERSE  - Kysha e Mine, Stefan Baby, Evy",
                    "description": "INGRESSOS SHOWS 2025: https://linktr.ee/kyshaemine\n\nInscreva-se e ative o sininho \ud83d\udd14 pra receber as novidades, a TERCEIRA TEMPORADA de LANCE DE ESCOLA est\u00e1 no AR! \n\n[05 de 07]\n\u201cNem t\u00e3o bads assim!\u201d\nUm cora\u00e7\u00e3o gelado pode aquecer com o poder da empatia e da amizade? H\u00e1 quem diga que sim, ningu\u00e9m \u00e9 t\u00e3o bad quanto parece ser.\n\nFICHA T\u00c9CNICA:\nAutores da m\u00fasica: Stefan Baby, Umberto Tavares, Jefferson J\u00fanior e Kysha\nDire\u00e7\u00e3o Musical: Umberto Tavares e Jefferson Junior\nProdu\u00e7\u00e3o Musical: Stefan Baby\nMixagem: Stefan Baby \nMasteriza\u00e7\u00e3o: Fera do Mar\nProdutora Audiovisual: LordBull Filmes \nDire\u00e7\u00e3o Geral: R\u00f4mulo Menescal \nDire\u00e7\u00e3o Art\u00edstica: Bruno Chiari \nDire\u00e7\u00e3o de Fotografia: Bruno Chiari e R\u00f4mulo Menescal \nRoteiro: Bruno Chiari\nMaking of: CALREC\nMontagem e Finaliza\u00e7\u00e3o: Anderson J \nProdu\u00e7\u00e3o Geral: Lucas Fernandes\nProdu\u00e7\u00e3o Art\u00edstica: Adriana Gomes\nProdu\u00e7\u00e3o de Conte\u00fado: Sami Felippe\nAgradecimento e apoio: Mousik\nDire\u00e7\u00e3o Geral: Igor Dias e Tatiana Nascimento\nBack Office: Matheus Omena\nRealiza\u00e7\u00e3o: Casa Saturno\n\n\nSigam Kysha e Mine no Instagram: http://instagram.com/@kyshaeminee\nSigam Kysha e Mine no Tiktok: http://tiktok.com/@kyshaeminee"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "238178",
                "likeCount": "12345",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3814"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "frpWD3tZnaiLy4_UKltaqq3u3Y8",
            "id": "t5uEprvZ8zA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-02T13:51:12Z",
                "channelId": "UC5XG4yYM-_DQ-3HPRuam76Q",
                "title": "Homem-Aranha 4 - Um Novo Dia | Teaser | Revela\u00e7\u00e3o do novo traje de Tom Holland",
                "description": "Homem-Aranha 4 - Um Novo Dia | Teaser | Revela\u00e7\u00e3o do novo traje de Tom Holland\n\nAssista ao novo trailer de #HomemAranha4UmNovoDia\n\nSomos o melhor destino para quem busca trailers assim que eles s\u00e3o lan\u00e7ados.\n\nSe voc\u00ea \u00e9 f\u00e3 de cinema como a gente, INSCREVA-SE e receba todas as novidades dos seus filmes favoritos!\n\n\u25ba Baixe nossos apps:\nAndroid: https://goo.gl/ZOknfm\niOS: https://goo.gl/hFbnMY\n\n\u25ba Compre ingressos para as melhores estreias: https://www.ingresso.com\n\n\u25ba Assine UOL e Ganhe R$ 20 Por M\u00eas Para Usar com cinema na Ingresso.com: https://bit.ly/3yX0hyd\n\n\u25ba Siga a Ingresso no INSTAGRAM: https://www.instagram.com/ingressocom/\n\n\u25ba Curta a Ingresso no FACEBOOK: https://www.facebook.com/ingressocom\n\n\u25ba Fique por dentro das novidades do universo do cinema no nosso canal no WHATSAPP: https://whatsapp.com/channel/0029Va58whvFCCoURznPIG0n",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/t5uEprvZ8zA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/t5uEprvZ8zA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/t5uEprvZ8zA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/t5uEprvZ8zA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "ingresso.com",
                "tags": [
                    "Lan\u00e7amentos;",
                    "Filmes",
                    "Cinema",
                    "Estreias",
                    "Trailers",
                    "filme completo",
                    "cr\u00edtica",
                    "ingresso.com",
                    "review",
                    "an\u00e1lise",
                    "cinema 2025",
                    "fas de cinema",
                    "ingressos de cinema",
                    "desconto cinema",
                    "conte\u00fado de cinema",
                    "curiosidades"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "Homem-Aranha 4 - Um Novo Dia | Teaser | Revela\u00e7\u00e3o do novo traje de Tom Holland",
                    "description": "Homem-Aranha 4 - Um Novo Dia | Teaser | Revela\u00e7\u00e3o do novo traje de Tom Holland\n\nAssista ao novo trailer de #HomemAranha4UmNovoDia\n\nSomos o melhor destino para quem busca trailers assim que eles s\u00e3o lan\u00e7ados.\n\nSe voc\u00ea \u00e9 f\u00e3 de cinema como a gente, INSCREVA-SE e receba todas as novidades dos seus filmes favoritos!\n\n\u25ba Baixe nossos apps:\nAndroid: https://goo.gl/ZOknfm\niOS: https://goo.gl/hFbnMY\n\n\u25ba Compre ingressos para as melhores estreias: https://www.ingresso.com\n\n\u25ba Assine UOL e Ganhe R$ 20 Por M\u00eas Para Usar com cinema na Ingresso.com: https://bit.ly/3yX0hyd\n\n\u25ba Siga a Ingresso no INSTAGRAM: https://www.instagram.com/ingressocom/\n\n\u25ba Curta a Ingresso no FACEBOOK: https://www.facebook.com/ingressocom\n\n\u25ba Fique por dentro das novidades do universo do cinema no nosso canal no WHATSAPP: https://whatsapp.com/channel/0029Va58whvFCCoURznPIG0n"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "752989",
                "likeCount": "42096",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2312"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "GRJNewP_nRBEPxSPNqu7sLT4Auw",
            "id": "5a2hJXGZp8Q",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-03T00:26:25Z",
                "channelId": "UCdlJx-w37viXFNq__qZ7ARQ",
                "title": "SOLTEI GEMID\u00c3O no RECRUTAMENTO da PM \ud83d\ude02 GTA RP (Paulinho\u00a0o\u00a0LOKO)",
                "description": "Roupas do PAAAULO: https://www.lolja.com.br/parceiros/paulinho-loko/\n\nLIVES em: www.twitch.tv/paulinholokobr\n\nMeu Instagram: @paulinhooloko\n\nContato Empresarial: modderempresarial@outlook.com\n\nEditado por: @andersonmatsu55",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5a2hJXGZp8Q/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5a2hJXGZp8Q/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5a2hJXGZp8Q/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5a2hJXGZp8Q/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5a2hJXGZp8Q/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "PAULINHO O LOKO",
                "tags": [
                    "modder",
                    "modder dois",
                    "modder 2",
                    "anti rp",
                    "anti roleplay",
                    "paulinho o loco",
                    "paulinho o loko",
                    "gta anti rp",
                    "gta roleplay",
                    "gta anti roleplay",
                    "mother dois",
                    "paulinho louco",
                    "paulinho loco",
                    "voz fina no jogo",
                    "jogo que imita a vida real",
                    "gta"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "SOLTEI GEMID\u00c3O no RECRUTAMENTO da PM \ud83d\ude02 GTA RP (Paulinho\u00a0o\u00a0LOKO)",
                    "description": "Roupas do PAAAULO: https://www.lolja.com.br/parceiros/paulinho-loko/\n\nLIVES em: www.twitch.tv/paulinholokobr\n\nMeu Instagram: @paulinhooloko\n\nContato Empresarial: modderempresarial@outlook.com\n\nEditado por: @andersonmatsu55"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "300816",
                "likeCount": "28521",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "657"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "z4MlMCCa5XpaYbZJQs_Tanoqy1k",
            "id": "4bf0GW5KQnE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-02T21:00:08Z",
                "channelId": "UC8F_XIeG-FYJ8ezSB352MYg",
                "title": "M4rkim - Impec\u00e1vel (Itoshi Sae)",
                "description": "Bem-vindos a mais uma do M4RKIM \ud83c\udfba\n\n- Me escute tamb\u00e9m nas plataformas digitais! -\nSpotify: EM BREVE\nDeezer: https://www.deezer.com/br/artist/129051842\nApple Music: https://music.apple.com/us/artist/m4rkim/1570774315\n\n- REDES SOCIAIS -\nInstagram: @m4rkimoficial  \nTiktok: @m4rkimofc\n\n- CR\u00c9DITOS -\nEdi\u00e7\u00e3o por: INFY, DanZ, RMDS, Wata, Ryan, Nickzada e Sadly\nDesign de Thumbnail por: shoutotdrk\nIlustra\u00e7\u00e3o da Thumbnail por: Thigas\nDesign nas Plataformas Digitais por: Happy\nMixagem e Masteriza\u00e7\u00e3o por: Dakvir\nAssist\u00eancia de Mixagem por: Hunter\nLegendas do Youtube por: Irlan (@irlan_derick)\nInstrumental por: Sobral\nComposi\u00e7\u00e3o Vocal por: M4rkim\nLetra por: M4rkim\nCanto por: M4rkim\n\nEspero que tenham gostado dessa m\u00fasica que eu fiz dedicada ao personagem Itoshi Sae do mang\u00e1/anime de Blue Lock (Rap do Itoshi Sae)\n\n\"Sae Itoshi \u00e9 um jogador de futebol prod\u00edgio que \u00e9 conhecido como o melhor jogador do Jap\u00e3o. Sae tamb\u00e9m \u00e9 membro do New Generation World XI, bem como da equipe juvenil da Re Al. Ele \u00e9 o irm\u00e3o mais velho de Rin Itoshi.\"\n\nContato Profissional: m4rk1mprofissional@outlook.com\n\nAgrade\u00e7o ferozmente sua presen\u00e7a aqui ;DD\ne OBRIGADO =D",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4bf0GW5KQnE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4bf0GW5KQnE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4bf0GW5KQnE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4bf0GW5KQnE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4bf0GW5KQnE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "M4rkim",
                "tags": [
                    "rap do itoshi sae",
                    "rap do sae itoshi",
                    "rap do itoshi sae react",
                    "react rap do itoshi sae",
                    "rap de itoshi sae",
                    "itoshi sae rap",
                    "rap itoshi sae",
                    "rap do itoshi",
                    "sae itoshi rap",
                    "rap do itoshi rin",
                    "rap do sae",
                    "rap do rin itoshi",
                    "musica do itoshi sae",
                    "react rap do itoshi rin",
                    "itoshi sae anirap",
                    "anirap itoshi sae",
                    "sae itoshi trap",
                    "react rap do rin itoshi",
                    "itoshi sae",
                    "itoshi sae anirap react",
                    "react itoshi sae anirap",
                    "kaito itoshi sae",
                    "sae itoshi",
                    "M4rkim",
                    "M4rkim Itoshi Sae"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "M4rkim - Impec\u00e1vel (Itoshi Sae)",
                    "description": "Bem-vindos a mais uma do M4RKIM \ud83c\udfba\n\n- Me escute tamb\u00e9m nas plataformas digitais! -\nSpotify: EM BREVE\nDeezer: https://www.deezer.com/br/artist/129051842\nApple Music: https://music.apple.com/us/artist/m4rkim/1570774315\n\n- REDES SOCIAIS -\nInstagram: @m4rkimoficial  \nTiktok: @m4rkimofc\n\n- CR\u00c9DITOS -\nEdi\u00e7\u00e3o por: INFY, DanZ, RMDS, Wata, Ryan, Nickzada e Sadly\nDesign de Thumbnail por: shoutotdrk\nIlustra\u00e7\u00e3o da Thumbnail por: Thigas\nDesign nas Plataformas Digitais por: Happy\nMixagem e Masteriza\u00e7\u00e3o por: Dakvir\nAssist\u00eancia de Mixagem por: Hunter\nLegendas do Youtube por: Irlan (@irlan_derick)\nInstrumental por: Sobral\nComposi\u00e7\u00e3o Vocal por: M4rkim\nLetra por: M4rkim\nCanto por: M4rkim\n\nEspero que tenham gostado dessa m\u00fasica que eu fiz dedicada ao personagem Itoshi Sae do mang\u00e1/anime de Blue Lock (Rap do Itoshi Sae)\n\n\"Sae Itoshi \u00e9 um jogador de futebol prod\u00edgio que \u00e9 conhecido como o melhor jogador do Jap\u00e3o. Sae tamb\u00e9m \u00e9 membro do New Generation World XI, bem como da equipe juvenil da Re Al. Ele \u00e9 o irm\u00e3o mais velho de Rin Itoshi.\"\n\nContato Profissional: m4rk1mprofissional@outlook.com\n\nAgrade\u00e7o ferozmente sua presen\u00e7a aqui ;DD\ne OBRIGADO =D"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "137852",
                "likeCount": "22640",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1550"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "5d-h-HR-fLmbMmv-5c3M8584wVE",
            "id": "5mu5GzPCzXo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-02T15:00:17Z",
                "channelId": "UCferfyAeOJAjS9GoI4td6gg",
                "title": "Trailer \"Mortal Kombat 2\" | An\u00e1lise e Expectativas para o Novo Filme da Saga MK",
                "description": "A continua\u00e7\u00e3o de Mortal Kombat est\u00e1 chegando! Hoje analisamos o trailer do novo filme e deixamos aqui a nossa opini\u00e3o sobre ele. Diz a\u00ed nos coment\u00e1rios: t\u00e1 empolgado? \n------------------------------\n- Assista ao PeeWeeCast no YouTube: https://www.youtube.com/@PeeWeeCast\n------------------------------\nSeja membro do PeeWee, aproveite os benef\u00edcios e ajude o canal a ter 3 v\u00eddeos por semana: https://www.youtube.com/canalpeewee/join\n------------------------------\nInstagram:\n- Siga o PeeWee: @canalpeewee\n- Siga o Leo: @leopeewee\n- Siga o Miguel: @fernandemiguels \n------------------------------\nTwitter e lives:\n- @leodopeewee\n- @fernandemiguels\n- @canalpeewee",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5mu5GzPCzXo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5mu5GzPCzXo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5mu5GzPCzXo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5mu5GzPCzXo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5mu5GzPCzXo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Canal PeeWee",
                "tags": [
                    "peewee",
                    "canal peewee",
                    "podcast peewee",
                    "peeweecast",
                    "leo do peewee",
                    "miguel do peewee",
                    "Mortal Kombat 2",
                    "Mortal Kombat 2 trailer",
                    "An\u00e1lise",
                    "segredos",
                    "An\u00e1lise completa",
                    "Trailer dublado",
                    "Trailer legendado",
                    "Saga mortal Kombat",
                    "Novo filme",
                    "Johnny cage",
                    "Cr\u00edtica",
                    "Analise",
                    "Com spoilers"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Trailer \"Mortal Kombat 2\" | An\u00e1lise e Expectativas para o Novo Filme da Saga MK",
                    "description": "A continua\u00e7\u00e3o de Mortal Kombat est\u00e1 chegando! Hoje analisamos o trailer do novo filme e deixamos aqui a nossa opini\u00e3o sobre ele. Diz a\u00ed nos coment\u00e1rios: t\u00e1 empolgado? \n------------------------------\n- Assista ao PeeWeeCast no YouTube: https://www.youtube.com/@PeeWeeCast\n------------------------------\nSeja membro do PeeWee, aproveite os benef\u00edcios e ajude o canal a ter 3 v\u00eddeos por semana: https://www.youtube.com/canalpeewee/join\n------------------------------\nInstagram:\n- Siga o PeeWee: @canalpeewee\n- Siga o Leo: @leopeewee\n- Siga o Miguel: @fernandemiguels \n------------------------------\nTwitter e lives:\n- @leodopeewee\n- @fernandemiguels\n- @canalpeewee"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "83234",
                "likeCount": "13458",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "628"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "O_DspJ5DekK0IoZ6ulzNdk8z7sw",
            "id": "xhphFEg-3Nk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-02T15:01:38Z",
                "channelId": "UCIXguhHCl8eDTkXpEuiGPUA",
                "title": "O JOGO QUE ERA PRA ME ASSUSTAR, MAS ME FEZ CHORAR! - Score the Fear (7 FINAIS)",
                "description": "Quando alugamos um apartamento para uma viagem de apenas tr\u00eas dias, acabamos encontrando um fantasma dentro dele. Mas n\u00e3o fique com medo, o fantasma \u00e9 muito fofo, e ele vai preciusar da nossa ajuda para aprender a assustar as pessoas! CONFIRA E SARAIVA O LIKE!\n\n\u25cfNome do Jogo: Score the Fear\n======================\n\u25cfInstagram: julianoab\n\u25cfEmail de contato: jazzghost@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xhphFEg-3Nk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xhphFEg-3Nk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xhphFEg-3Nk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xhphFEg-3Nk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xhphFEg-3Nk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jazzghost",
                "tags": [
                    "jazzghost",
                    "jazz",
                    "score the fear"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "O JOGO QUE ERA PRA ME ASSUSTAR, MAS ME FEZ CHORAR! - Score the Fear (7 FINAIS)",
                    "description": "Quando alugamos um apartamento para uma viagem de apenas tr\u00eas dias, acabamos encontrando um fantasma dentro dele. Mas n\u00e3o fique com medo, o fantasma \u00e9 muito fofo, e ele vai preciusar da nossa ajuda para aprender a assustar as pessoas! CONFIRA E SARAIVA O LIKE!\n\n\u25cfNome do Jogo: Score the Fear\n======================\n\u25cfInstagram: julianoab\n\u25cfEmail de contato: jazzghost@gmail.com"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "684360",
                "likeCount": "47895",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3316"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Z1fcgaIt91wRttSFlZmGICbOiJI",
            "id": "aCMOCLmGQL0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-27T02:30:04Z",
                "channelId": "UCALupPL-hg77jyHPY70sYJQ",
                "title": "F* F* M*",
                "description": "Provided to YouTube by Som Livre\n\nF* F* M* \u00b7 Filipe Ret \u00b7 Dallass\n\nImaterial\n\n\u2117 2021 Som Livre\n\nReleased on: 2021-03-18\n\nAssociated Performer: Filipe Ret & Dallass\nComposer, Associated Performer, Lead Vocalist: Filipe Ret\nComposer, Associated Performer, Producer: Dallass\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aCMOCLmGQL0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aCMOCLmGQL0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aCMOCLmGQL0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aCMOCLmGQL0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aCMOCLmGQL0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Filipe Ret - Topic",
                "tags": [
                    "Filipe Ret",
                    "Dallass",
                    "Imaterial",
                    "F* F* M*"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "F* F* M*",
                    "description": "Provided to YouTube by Som Livre\n\nF* F* M* \u00b7 Filipe Ret \u00b7 Dallass\n\nImaterial\n\n\u2117 2021 Som Livre\n\nReleased on: 2021-03-18\n\nAssociated Performer: Filipe Ret & Dallass\nComposer, Associated Performer, Lead Vocalist: Filipe Ret\nComposer, Associated Performer, Producer: Dallass\n\nAuto-generated by YouTube."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "49969",
                "likeCount": "235",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "A7zLkVONWYvVPaeX_QbLUGNPcEQ",
            "id": "7oWVbTGWF_8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-02T20:30:01Z",
                "channelId": "UCt_4wzTQqmcUvemNkeO0plA",
                "title": "O PACIFICADOR VAI PARA OUTRO UNIVERSO? AN\u00c1LISE DO TRAILER DA SEGUNDA TEMPORADA DA S\u00c9RIE",
                "description": "O que o trailer da 2\u00aa temporada de Pacificador realmente revela sobre o futuro do personagem ser\u00e1 que o Pacificador vai viajar para outro universo a s\u00e9rie vai abordar o fim do DCEU e a transi\u00e7\u00e3o para o novo DCU como a fenda dimensional se conecta com a linha do tempo principal existe alguma rela\u00e7\u00e3o entre a dimens\u00e3o de bolso do Pacificador e a do Lex Luthor Frank Grillo ser\u00e1 o novo grande vil\u00e3o quem \u00e9 a variante do Pacificador que aparece estamos diante de um futuro p\u00f3s-apocal\u00edptico no universo DC a s\u00e9rie vai explicar as consequ\u00eancias das a\u00e7\u00f5es do Pacificador o que significa a poss\u00edvel perda de controle sobre a realidade como os novos elementos do trailer influenciam o futuro do personagem no DCU entenda cada detalhe e teoria com base em fatos e pistas visuais reveladas nesse trailer insano da nova temporada\n\n\ud83d\udcdd  Roteiro: William Prado\n\ud83c\udfac  Edi\u00e7\u00e3o: Tiago Maur\u00edcio\n\n#Pacificador #DCU #TrailerPacificador #An\u00e1liseDC #SegundaTemporadaPacificador\n\n\ud83d\udcaa\ud83d\ude0e WheyNerd j\u00e1 dispon\u00edvel para compras, acesse: https://loja.wheynerd.com.br/\nSeja um afiliado: https://afiliados.wheynerd.com.br/register\n\n\ud83d\udca1 \ud835\uddd4\ud835\uddfd\ud835\uddfc\ud835\uddf6\ud835\uddf2 \ud835\uddfb\ud835\uddfc\ud835\ude00\ud835\ude00\ud835\uddfc \ud835\uddf0\ud835\uddee\ud835\uddfb\ud835\uddee\ud835\uddf9:\n\u2713 Crie sua conta na Hotmart e seja um afiliado: https://hotm.art/PJHotmartAfiliados\n\u2713Voc\u00ea quer viver de Youtube? \u2192 https://rebrand.ly/viver-de-youtube\n\n\ud83d\udce7 \ud835\udc02\ud835\udc28\ud835\udc27\ud835\udc2d\ud835\udc1a\ud835\udc2d\ud835\udc28:\n\u2713 Comercial e novos neg\u00f3cios \u2192 comercial@einerd.com\n\n\ud83d\udd14 \ud835\udc0f\ud835\udc1e\ud835\udc2d\ud835\udc1e\ud835\udc2b \ud835\udc09\ud835\udc28\ud835\udc2b\ud835\udc1d\ud835\udc1a\ud835\udc27: \n\u2713 Instagram e Facebook \u2192  @petjordan \n\u2713 Meu canal de viagem e vlogs \u2192 https://www.youtube.com/@malafeitatv\n\n\ud83d\udd14 Breno Jordan: \n\u2713 Instagram e TikTok \u2192 @brenojordan_\n\nAcesse nosso portal: https://www.einerd.com/\n\n\u266c \ud835\ude14\ud835\ude36\u0301\ud835\ude34\ud835\ude2a\ud835\ude24\ud835\ude22\ud835\ude34:\n\u2713 Music by Epidemic Sound",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7oWVbTGWF_8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7oWVbTGWF_8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7oWVbTGWF_8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7oWVbTGWF_8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7oWVbTGWF_8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Ei Nerd",
                "tags": [
                    "Nerd",
                    "ei nerd",
                    "peter jordan",
                    "UCM",
                    "MARVEL",
                    "DC",
                    "DC COMICS",
                    "CINEMA",
                    "FILMES",
                    "ANIMES",
                    "QUADRINHOS",
                    "HQS",
                    "SERIES",
                    "GEEK",
                    "CULTURA POP",
                    "SERIADOS",
                    "HER\u00d3IS",
                    "SUPER HEROIS"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "O PACIFICADOR VAI PARA OUTRO UNIVERSO? AN\u00c1LISE DO TRAILER DA SEGUNDA TEMPORADA DA S\u00c9RIE",
                    "description": "O que o trailer da 2\u00aa temporada de Pacificador realmente revela sobre o futuro do personagem ser\u00e1 que o Pacificador vai viajar para outro universo a s\u00e9rie vai abordar o fim do DCEU e a transi\u00e7\u00e3o para o novo DCU como a fenda dimensional se conecta com a linha do tempo principal existe alguma rela\u00e7\u00e3o entre a dimens\u00e3o de bolso do Pacificador e a do Lex Luthor Frank Grillo ser\u00e1 o novo grande vil\u00e3o quem \u00e9 a variante do Pacificador que aparece estamos diante de um futuro p\u00f3s-apocal\u00edptico no universo DC a s\u00e9rie vai explicar as consequ\u00eancias das a\u00e7\u00f5es do Pacificador o que significa a poss\u00edvel perda de controle sobre a realidade como os novos elementos do trailer influenciam o futuro do personagem no DCU entenda cada detalhe e teoria com base em fatos e pistas visuais reveladas nesse trailer insano da nova temporada\n\n\ud83d\udcdd  Roteiro: William Prado\n\ud83c\udfac  Edi\u00e7\u00e3o: Tiago Maur\u00edcio\n\n#Pacificador #DCU #TrailerPacificador #An\u00e1liseDC #SegundaTemporadaPacificador\n\n\ud83d\udcaa\ud83d\ude0e WheyNerd j\u00e1 dispon\u00edvel para compras, acesse: https://loja.wheynerd.com.br/\nSeja um afiliado: https://afiliados.wheynerd.com.br/register\n\n\ud83d\udca1 \ud835\uddd4\ud835\uddfd\ud835\uddfc\ud835\uddf6\ud835\uddf2 \ud835\uddfb\ud835\uddfc\ud835\ude00\ud835\ude00\ud835\uddfc \ud835\uddf0\ud835\uddee\ud835\uddfb\ud835\uddee\ud835\uddf9:\n\u2713 Crie sua conta na Hotmart e seja um afiliado: https://hotm.art/PJHotmartAfiliados\n\u2713Voc\u00ea quer viver de Youtube? \u2192 https://rebrand.ly/viver-de-youtube\n\n\ud83d\udce7 \ud835\udc02\ud835\udc28\ud835\udc27\ud835\udc2d\ud835\udc1a\ud835\udc2d\ud835\udc28:\n\u2713 Comercial e novos neg\u00f3cios \u2192 comercial@einerd.com\n\n\ud83d\udd14 \ud835\udc0f\ud835\udc1e\ud835\udc2d\ud835\udc1e\ud835\udc2b \ud835\udc09\ud835\udc28\ud835\udc2b\ud835\udc1d\ud835\udc1a\ud835\udc27: \n\u2713 Instagram e Facebook \u2192  @petjordan \n\u2713 Meu canal de viagem e vlogs \u2192 https://www.youtube.com/@malafeitatv\n\n\ud83d\udd14 Breno Jordan: \n\u2713 Instagram e TikTok \u2192 @brenojordan_\n\nAcesse nosso portal: https://www.einerd.com/\n\n\u266c \ud835\ude14\ud835\ude36\u0301\ud835\ude34\ud835\ude2a\ud835\ude24\ud835\ude22\ud835\ude34:\n\u2713 Music by Epidemic Sound"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "39746",
                "likeCount": "5798",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "123"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "OgWHj2cqhtgEH_jQHOoDeFWSwT4",
            "id": "cT30HNzsid0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-02T16:01:03Z",
                "channelId": "UCEOGSdXwcXcNfcuDGbjmgOw",
                "title": "99 Noites Congelantes na Floresta!",
                "description": "\ud83d\udc9c No v\u00eddeo de hoje jogamos o game 99 Nights in the Forest no Roblox. Esse \u00e9 um jogo de sobrevivencia e al\u00e9m de termos que resgatar 4 crian\u00e7as. Temos um novo mist\u00e9rio para descobrir e tudo come\u00e7a com uma nova aventura congelando na floresta. Vamos encontrar raposa da neve, mamutes e urso polar.\n\n\ud83d\udc9c Canal da Minha fam\u00edlia:\nhttps://www.youtube.com/crisminegirl\nhttps://www.youtube.com/texhs\n\n\ud83d\udc9cM\u00fasica - Biblioteca de \u00e1udio do YouTube e Epidemic Sound \n                         \nLikelation!\nJulia Minegirl",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cT30HNzsid0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cT30HNzsid0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cT30HNzsid0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cT30HNzsid0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cT30HNzsid0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Julia MineGirl",
                "tags": [
                    "Julia Minegirl",
                    "Julia",
                    "Minegirl",
                    "Canal Julia Minegirl",
                    "Cris Minegirl",
                    "jogo",
                    "jogos",
                    "roblox",
                    "99 noites na floresta",
                    "jogo de sobreviv\u00eancia",
                    "floresta assombrada",
                    "jogos com hist\u00f3ria",
                    "gameplay",
                    "games",
                    "99 Nights in the Forest",
                    "stronghold",
                    "classes",
                    "olhos vermelhos",
                    "bioma de neve",
                    "99 noites na neve",
                    "castelo de gelo"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "99 Noites Congelantes na Floresta!",
                    "description": "\ud83d\udc9c No v\u00eddeo de hoje jogamos o game 99 Nights in the Forest no Roblox. Esse \u00e9 um jogo de sobrevivencia e al\u00e9m de termos que resgatar 4 crian\u00e7as. Temos um novo mist\u00e9rio para descobrir e tudo come\u00e7a com uma nova aventura congelando na floresta. Vamos encontrar raposa da neve, mamutes e urso polar.\n\n\ud83d\udc9c Canal da Minha fam\u00edlia:\nhttps://www.youtube.com/crisminegirl\nhttps://www.youtube.com/texhs\n\n\ud83d\udc9cM\u00fasica - Biblioteca de \u00e1udio do YouTube e Epidemic Sound \n                         \nLikelation!\nJulia Minegirl"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "456242",
                "likeCount": "14905",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1451"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "rhcyerHbIkse47CxkvtlU9Fkphk",
            "id": "qXaTDKwKVdg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-02T11:57:48Z",
                "channelId": "UCn0NUsrqao9WNBO6A-hIEOg",
                "title": "TOP SERTANEJO 2025 - As Melhores do Sertanejo Universit\u00e1rio (Mais Tocadas) - Top 30 Sertanejo 2025",
                "description": "#sertanejo #musicas #gusttavo lima\n------\nTOP SERTANEJO 2025 - As Melhores do Sertanejo Universit\u00e1rio (Mais Tocadas) - Top 30 Sertanejo 2025  \nLink: https://youtu.be/qXaTDKwKVdg\nThanks for watching! Don't forget to SUBCRIBE, Like & Share my video if you enjoy it! Have a nice day!\nSertanejo 2020. : https://bom.to/jSqAes\nPlaylist              : https://bom.to/3xwCBx\n#mariliamendonca #repertorionovo #cd2019#TOPSERTANEJO2020  #sertanejo2020",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qXaTDKwKVdg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qXaTDKwKVdg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qXaTDKwKVdg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qXaTDKwKVdg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qXaTDKwKVdg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Sertanejo 2020",
                "tags": [
                    "sertanejo 2023",
                    "musicas",
                    "sertanejo",
                    "sertanejo 2022",
                    "m\u00fasica"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "TOP SERTANEJO 2025 - As Melhores do Sertanejo Universit\u00e1rio (Mais Tocadas) - Top 30 Sertanejo 2025",
                    "description": "#sertanejo #musicas #gusttavo lima\n------\nTOP SERTANEJO 2025 - As Melhores do Sertanejo Universit\u00e1rio (Mais Tocadas) - Top 30 Sertanejo 2025  \nLink: https://youtu.be/qXaTDKwKVdg\nThanks for watching! Don't forget to SUBCRIBE, Like & Share my video if you enjoy it! Have a nice day!\nSertanejo 2020. : https://bom.to/jSqAes\nPlaylist              : https://bom.to/3xwCBx\n#mariliamendonca #repertorionovo #cd2019#TOPSERTANEJO2020  #sertanejo2020"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "25598",
                "likeCount": "127",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "0"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Ul_UBm4fUlu4up-mF5Y1QLzoShI",
            "id": "mXHanabYyOg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-02T13:00:20Z",
                "channelId": "UCEOVI4AmQE01FDKNFunkV2w",
                "title": "Mortal Kombat 2 l Trailer Oficial #1 Dublado",
                "description": "Chama-se Mortal Kombat (2). Assista agora ao trailer dublado.  #MortalKombat2Filme - 23 de outubro, somente nos cinemas.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mXHanabYyOg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mXHanabYyOg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mXHanabYyOg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mXHanabYyOg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mXHanabYyOg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Warner Bros. Pictures Brasil",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Mortal Kombat 2 l Trailer Oficial #1 Dublado",
                    "description": "Chama-se Mortal Kombat (2). Assista agora ao trailer dublado.  #MortalKombat2Filme - 23 de outubro, somente nos cinemas."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "76571",
                "likeCount": "6569",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1181"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "9PVO0mHHXnubw9MiqHi7QCaePCU",
            "id": "YYgDBxX7WIs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-02T22:31:50Z",
                "channelId": "UCR-Y4lWmrCYbr1XavmNMlvQ",
                "title": "PEGUEI OS PETS MAIS RAROS DO JOGO\u2026 E VOLTEI PRO TOPO MUNDIAL! \ud83c\udfc6\ud83d\udd25\u00a0TOP\u00a01\u00a0GLOBAL!",
                "description": "Seja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCR-Y4lWmrCYbr1XavmNMlvQ/join\n\n\u25baDiscord LCW \u279chttps://discord.gg/canalclashwar\n\u25baInstagram\u279chttps://instagram.com/luanclashwar\nContato Profissional: contato@clashwar.org (APENAS PARA EMPRESAS)",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YYgDBxX7WIs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YYgDBxX7WIs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YYgDBxX7WIs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YYgDBxX7WIs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YYgDBxX7WIs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Canal Clash War",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "PEGUEI OS PETS MAIS RAROS DO JOGO\u2026 E VOLTEI PRO TOPO MUNDIAL! \ud83c\udfc6\ud83d\udd25\u00a0TOP\u00a01\u00a0GLOBAL!",
                    "description": "Seja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCR-Y4lWmrCYbr1XavmNMlvQ/join\n\n\u25baDiscord LCW \u279chttps://discord.gg/canalclashwar\n\u25baInstagram\u279chttps://instagram.com/luanclashwar\nContato Profissional: contato@clashwar.org (APENAS PARA EMPRESAS)"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "413403",
                "likeCount": "11184",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1399"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "3nOtj_hFWEjtxC5DimZchjM-2wo",
            "id": "zEsyuVKXCq0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-02T17:18:52Z",
                "channelId": "UC2udUpIcyNDYd8UEn5TcJsg",
                "title": "Z\u00e9 Cantor e Solteir\u00f5es 20 anos - part Taty Girl, Lim\u00e3o com Mel, Henry Freitas e Rai Saia Rodada",
                "description": "Z\u00e9 Cantor e Solteir\u00f5es 20 anos - 1\u00b0 Parte - Participa\u00e7\u00e3o Taty Girl, Lim\u00e3o com Mel (Edson Lima e Adma Andrade), Henry Freitas, Rai Saia Rodada e Greyce Silva\n\n\nLiga o Pared\u00e3o, Babalu, Vizinho Chato, Pente - Z\u00e9 Cantor\n\nPerdoa-Me, S\u00f3 Quero Ficar, Colo De Menina, Ei, Gatinha, Brigas de Amor, Voc\u00ea N\u00e3o Vale Nada - Z\u00e9 Cantor e Taty Girl\n\nVai, Parede De Vidro, Carta Branca, Afli\u00e7\u00e3o, Viagem Ao Paraiso - Z\u00e9 Cantor e Lim\u00e3o com Mel \n\nRenascer\u00e1, Sai Solid\u00e3o, De Janeiro a Janeiro - Z\u00e9 Cantor e Lim\u00e3o com Mel \n\nT\u00f4 Nem Ai, Pom Pom Pirim, Mulher Boa \u00e9 Minha M\u00e2e, Eu Vou Parar o Meu Carro, Beber Cair e Levantar \nZ\u00e9 Cantor e Rai Saia Rodada\n\nNem Uma Semana - Z\u00e9 Cantor E Rai Saia Rodada\n\nPrimeiro Ponto, Se Repete a Cena, Ranchinho, Oi, S\u00f3 Voc\u00ea - Z\u00e9 Cantor e Greyce Silva\n\nCompositores: TONY GUERRA\nRENATO MORENO E NATINHO DA GINGA\nDORGIVAL DANTAS\nRODRIGO SANTOS\nRODRIGO MEL E ELVIS PIRES\nDORGIVAL DANTAS\nPRISCILA BARUTCHY - RACYNE FERREIRA\nCHRYSTIAN LIMA-IVO LIMA-GILTON ANDRADE\nDADA MOREIRA E JUDIVAN MACEDO\nBIG BIG E JUJUBA\nHUNGRIA HIP HOP E CHACAL\nRICARDO LUIS DA SILVA\nRANIELE VIANA\nBIG BIG E JUNIOR GOMES\nnino coutinho\nNETO BARROS -JOTA REIS\nBETO CAJU E MARQUINHOS MARAIAL\nJOAOZINHO DO EXU\nZ\u00c9 CANTOR\nCHRYSTIAN LIMA - IVO LIMA\nBETO CAJU E CHRYSTIAN LIMA\nLUCIANO KIKAO\nBEETHOVEN PICUI - RANIELE VIANA\nTiago Colares / Bruno Holanda\nBENICIO NETO - JUNIOR GOMES - VINE SHOW - VINICIUS POETA\nJUNIOR GOMES -VINE SHOW-VINICIUS POETA-THALLYS PACHECO\nCLEBER SHOW -JUNIOR GASPA - VAL LIMA\nbruno caliman\nGUEDES NETO\nVALDOMIO SANTOS - ROBERTO KUELHO\nRANIELE VIANA\nPAULO LONG- ROSE SANTANA\nBRUNO CALIMA -MARCELO MARRONE-THIAGO LIMA\n\nFLAVIO PISADA \nDJ IVIS\nTONZAO - YURI WAWAIANO\nZEZITO DOCEIRO\n\n\nFICHA T\u00c9CNICA \n\nProdu\u00e7\u00e3o musical : Emanuel Dias / Fofinho dos Teclados\nMix e master : Melquesedeque\nProdutora: VTX Filmes \nDiretor: Victor VTX \nDire\u00e7\u00e3o de Fotografia: Kaka Samora  \nOperador de C\u00e2mera: Gabriel Maia , Pikachu , Murilo , Marquinhos , Paulo Neto, Edmilson Coelho , Igor Lessa, Camar\u00e3o  \nAssistente de C\u00e2mera: Vitor , Yuri Allan \nEdi\u00e7\u00e3o e Coloriza\u00e7\u00e3o: Gabriel Batista/Roberth Fonseca",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zEsyuVKXCq0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zEsyuVKXCq0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zEsyuVKXCq0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zEsyuVKXCq0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zEsyuVKXCq0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Z\u00e9 Cantor",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "Z\u00e9 Cantor e Solteir\u00f5es 20 anos - part Taty Girl, Lim\u00e3o com Mel, Henry Freitas e Rai Saia Rodada",
                    "description": "Z\u00e9 Cantor e Solteir\u00f5es 20 anos - 1\u00b0 Parte - Participa\u00e7\u00e3o Taty Girl, Lim\u00e3o com Mel (Edson Lima e Adma Andrade), Henry Freitas, Rai Saia Rodada e Greyce Silva\n\n\nLiga o Pared\u00e3o, Babalu, Vizinho Chato, Pente - Z\u00e9 Cantor\n\nPerdoa-Me, S\u00f3 Quero Ficar, Colo De Menina, Ei, Gatinha, Brigas de Amor, Voc\u00ea N\u00e3o Vale Nada - Z\u00e9 Cantor e Taty Girl\n\nVai, Parede De Vidro, Carta Branca, Afli\u00e7\u00e3o, Viagem Ao Paraiso - Z\u00e9 Cantor e Lim\u00e3o com Mel \n\nRenascer\u00e1, Sai Solid\u00e3o, De Janeiro a Janeiro - Z\u00e9 Cantor e Lim\u00e3o com Mel \n\nT\u00f4 Nem Ai, Pom Pom Pirim, Mulher Boa \u00e9 Minha M\u00e2e, Eu Vou Parar o Meu Carro, Beber Cair e Levantar \nZ\u00e9 Cantor e Rai Saia Rodada\n\nNem Uma Semana - Z\u00e9 Cantor E Rai Saia Rodada\n\nPrimeiro Ponto, Se Repete a Cena, Ranchinho, Oi, S\u00f3 Voc\u00ea - Z\u00e9 Cantor e Greyce Silva\n\nCompositores: TONY GUERRA\nRENATO MORENO E NATINHO DA GINGA\nDORGIVAL DANTAS\nRODRIGO SANTOS\nRODRIGO MEL E ELVIS PIRES\nDORGIVAL DANTAS\nPRISCILA BARUTCHY - RACYNE FERREIRA\nCHRYSTIAN LIMA-IVO LIMA-GILTON ANDRADE\nDADA MOREIRA E JUDIVAN MACEDO\nBIG BIG E JUJUBA\nHUNGRIA HIP HOP E CHACAL\nRICARDO LUIS DA SILVA\nRANIELE VIANA\nBIG BIG E JUNIOR GOMES\nnino coutinho\nNETO BARROS -JOTA REIS\nBETO CAJU E MARQUINHOS MARAIAL\nJOAOZINHO DO EXU\nZ\u00c9 CANTOR\nCHRYSTIAN LIMA - IVO LIMA\nBETO CAJU E CHRYSTIAN LIMA\nLUCIANO KIKAO\nBEETHOVEN PICUI - RANIELE VIANA\nTiago Colares / Bruno Holanda\nBENICIO NETO - JUNIOR GOMES - VINE SHOW - VINICIUS POETA\nJUNIOR GOMES -VINE SHOW-VINICIUS POETA-THALLYS PACHECO\nCLEBER SHOW -JUNIOR GASPA - VAL LIMA\nbruno caliman\nGUEDES NETO\nVALDOMIO SANTOS - ROBERTO KUELHO\nRANIELE VIANA\nPAULO LONG- ROSE SANTANA\nBRUNO CALIMA -MARCELO MARRONE-THIAGO LIMA\n\nFLAVIO PISADA \nDJ IVIS\nTONZAO - YURI WAWAIANO\nZEZITO DOCEIRO\n\n\nFICHA T\u00c9CNICA \n\nProdu\u00e7\u00e3o musical : Emanuel Dias / Fofinho dos Teclados\nMix e master : Melquesedeque\nProdutora: VTX Filmes \nDiretor: Victor VTX \nDire\u00e7\u00e3o de Fotografia: Kaka Samora  \nOperador de C\u00e2mera: Gabriel Maia , Pikachu , Murilo , Marquinhos , Paulo Neto, Edmilson Coelho , Igor Lessa, Camar\u00e3o  \nAssistente de C\u00e2mera: Vitor , Yuri Allan \nEdi\u00e7\u00e3o e Coloriza\u00e7\u00e3o: Gabriel Batista/Roberth Fonseca"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "31231",
                "likeCount": "1121",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "48"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "KximjLmo-6tFGSkShsZoIPljKIA",
            "id": "VJ6XyhwuaMc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-02T12:00:49Z",
                "channelId": "UC2PeMPA8PAOp-bynLoCeMLA",
                "title": "The Deliverer Trailer - \"Trailblazer\" | Honkai: Star Rail",
                "description": "\"Ever notice how people only truly push their limits when they have just enough hope to try, and enough fear to know why?\"\n\"That doesn't sound very romantic.\"\n\"Trailblazing was never meant to be romantic...\"\n\"...but there's something deeply romantic about fighting for what you know is impossible.\"\n\nDownload the Game\nhttps://hoyo.link/WfCEdc9bZ\n\nFollow us to get the latest info.\nHoYoLAB: https://www.hoyolab.com/accountCenter/postList?id=172534910\nFacebook: https://www.facebook.com/HonkaiStarRail/\nX: https://twitter.com/honkaistarrail\nDiscord: https://discord.gg/honkaistarrail\nInstagram: https://www.instagram.com/honkaistarrail/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@honkaistarrail_official\nReddit: https://www.reddit.com/r/HonkaiStarRail/\n\n#HonkaiStarRail\n#StarRail",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VJ6XyhwuaMc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VJ6XyhwuaMc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VJ6XyhwuaMc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VJ6XyhwuaMc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VJ6XyhwuaMc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Honkai: Star Rail",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "The Deliverer Trailer - \"Trailblazer\" | Honkai: Star Rail",
                    "description": "\"Ever notice how people only truly push their limits when they have just enough hope to try, and enough fear to know why?\"\n\"That doesn't sound very romantic.\"\n\"Trailblazing was never meant to be romantic...\"\n\"...but there's something deeply romantic about fighting for what you know is impossible.\"\n\nDownload the Game\nhttps://hoyo.link/WfCEdc9bZ\n\nFollow us to get the latest info.\nHoYoLAB: https://www.hoyolab.com/accountCenter/postList?id=172534910\nFacebook: https://www.facebook.com/HonkaiStarRail/\nX: https://twitter.com/honkaistarrail\nDiscord: https://discord.gg/honkaistarrail\nInstagram: https://www.instagram.com/honkaistarrail/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@honkaistarrail_official\nReddit: https://www.reddit.com/r/HonkaiStarRail/\n\n#HonkaiStarRail\n#StarRail"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "880396",
                "likeCount": "72914",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3839"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "nnDoT8wP2WptvUyb0p3OZwe8Wuc",
            "id": "TrQJ2pe5QC0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-02T13:00:52Z",
                "channelId": "UCrcBZDofBltcgGxphNia2tw",
                "title": "Construa para Proteger a Vila das Entidades de Terror!",
                "description": "\ud83d\udc99VEM CONHECER MEU NOVO SHOW!!\ud83d\udc99\nhttps://showturmadoproblems.com.br/\n(O show em S\u00e3o Paulo no dia 06/09/2025 foi cancelado)\n\nMinha Loja:\nhttps://www.curtaloja.com/marca/problems.html\n\nContato COMERCIAL:\ncomercial@agenciacurta.com\n\n\nSegue a turma no instagram:\n\nProblems\ud83d\udc99 https://www.instagram.com/problems_sr/\nMel \ud83d\udc9bhttps://www.instagram.com/kaikemel/\nKadu \ud83d\udc96 https://www.instagram.com/kadukon/\nStick \ud83d\udc9ahttps://www.instagram.com/guualfaro/\nZoom \ud83e\udde1 https://www.instagram.com/josedu4rd/\n\nENXADAHOST - Cupom: Problems\nCINEART - Cupom: Stick15 ou Mel15\nATEN\u00c7\u00c3O: O conte\u00fado do v\u00eddeo \u00e9 100% family friendly, ou seja qualquer um pode assistir com toda a familia quando quiser!!\n\n#problems #minecraft",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TrQJ2pe5QC0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TrQJ2pe5QC0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TrQJ2pe5QC0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TrQJ2pe5QC0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TrQJ2pe5QC0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ProbIems",
                "tags": [
                    "maniqueft",
                    "lego",
                    "problems",
                    "probrems",
                    "probres",
                    "pobrems",
                    "problemas",
                    "problema",
                    "pobrema",
                    "mainequeft",
                    "minecraft",
                    "video do problema",
                    "video do problems",
                    "video do pobrems",
                    "minecraft survival",
                    "minecraft mitos",
                    "minecraft fatos",
                    "problems roblox",
                    "roblox",
                    "pobrems roblox",
                    "pobris roblox",
                    "pobrema roblox",
                    "problema roblox"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Construa para Proteger a Vila das Entidades de Terror!",
                    "description": "\ud83d\udc99VEM CONHECER MEU NOVO SHOW!!\ud83d\udc99\nhttps://showturmadoproblems.com.br/\n(O show em S\u00e3o Paulo no dia 06/09/2025 foi cancelado)\n\nMinha Loja:\nhttps://www.curtaloja.com/marca/problems.html\n\nContato COMERCIAL:\ncomercial@agenciacurta.com\n\n\nSegue a turma no instagram:\n\nProblems\ud83d\udc99 https://www.instagram.com/problems_sr/\nMel \ud83d\udc9bhttps://www.instagram.com/kaikemel/\nKadu \ud83d\udc96 https://www.instagram.com/kadukon/\nStick \ud83d\udc9ahttps://www.instagram.com/guualfaro/\nZoom \ud83e\udde1 https://www.instagram.com/josedu4rd/\n\nENXADAHOST - Cupom: Problems\nCINEART - Cupom: Stick15 ou Mel15\nATEN\u00c7\u00c3O: O conte\u00fado do v\u00eddeo \u00e9 100% family friendly, ou seja qualquer um pode assistir com toda a familia quando quiser!!\n\n#problems #minecraft"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "576409",
                "likeCount": "12027",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "492"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "1WXeOdKDdX9SCSl7a28rqfCwiAQ",
            "id": "Z8ygXGWci2o",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-31T11:30:35Z",
                "channelId": "UCh1coBqMQvaFYYqJxSuZtKQ",
                "title": "Hoobastank - The Reason (Lyrics)",
                "description": "Subscribe and press (\ud83d\udd14) to join the Notification Squad and stay updated with new uploads\n\nFollow Hoobastank:\nhttp://instagram.com/hoobastank\nhttps://twitter.com/hoobastank\nhttps://www.facebook.com/Hoobastank\n\nLyrics:\n\n[Verse 1]\nI'm not a perfect person\nThere's many things I wish I didn't do\nBut I continue learning\nI never meant to do those things to you\nAnd so I have to say before I go\nThat I just want you to know\n\n[Chorus]\nI've found a reason for me\nTo change who I used to be\nA reason to start over new\nAnd the reason is you\n\n[Verse 2]\nI'm sorry that I hurt you\nIt's something I must live with every day\nAnd all the pain I put you through\nI wish that I could take it all away\nAnd be the one who catches all your tears\nThat's why I need you to hear\n\n[Chorus]\nI've found a reason for me\nTo change who I used to be\nA reason to start over new\nAnd the reason is you\n\n[Post-Chorus]\nAnd the reason is you\nAnd the reason is you\nAnd the reason is you\n\n[Break]\nI'm not a perfect person\nI never meant to do those things to you\nAnd so I have to say before I go\nThat I just want you to know\n\n[Chorus]\nI've found a reason for me\nTo change who I used to be\nA reason to start over new\nAnd the reason is you\nI've found a reason to show\nA side of me you didn't know\nA reason for all that I do\nAnd the reason is you\n\nTags\nHoobastank, The Reason, Hoobastank The Reason, The Reason Hoobastank, Lyrics, Lyrics The Reason, Hoobastank The Reason Lyrics, The Reason Hoobastank Lyrics, Hoobastank Lyrics, The Reason Lyrics Hoobastank, Lyrics Hoobastank The Reason, Lyrics The Reason Hoobastank, The Reason by Hoobastank, trending, viral song, That's why I need you to hear, I've found a reason for me, To change who I used to be, A reason to start over new, And the reason is you",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z8ygXGWci2o/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z8ygXGWci2o/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z8ygXGWci2o/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z8ygXGWci2o/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z8ygXGWci2o/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Unique Sound",
                "tags": [
                    "Unique Sound",
                    "Hoobastank",
                    "The Reason",
                    "Hoobastank The Reason",
                    "The Reason Hoobastank",
                    "Lyrics",
                    "Lyrics The Reason",
                    "Hoobastank The Reason Lyrics",
                    "The Reason Hoobastank Lyrics",
                    "Hoobastank Lyrics",
                    "The Reason Lyrics Hoobastank",
                    "Lyrics Hoobastank The Reason",
                    "Lyrics The Reason Hoobastank",
                    "The Reason by Hoobastank",
                    "trending",
                    "viral song",
                    "That's why I need you to hear",
                    "I've found a reason for me",
                    "To change who I used to be",
                    "A reason to start over new",
                    "And the reason is you"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Hoobastank - The Reason (Lyrics)",
                    "description": "Subscribe and press (\ud83d\udd14) to join the Notification Squad and stay updated with new uploads\n\nFollow Hoobastank:\nhttp://instagram.com/hoobastank\nhttps://twitter.com/hoobastank\nhttps://www.facebook.com/Hoobastank\n\nLyrics:\n\n[Verse 1]\nI'm not a perfect person\nThere's many things I wish I didn't do\nBut I continue learning\nI never meant to do those things to you\nAnd so I have to say before I go\nThat I just want you to know\n\n[Chorus]\nI've found a reason for me\nTo change who I used to be\nA reason to start over new\nAnd the reason is you\n\n[Verse 2]\nI'm sorry that I hurt you\nIt's something I must live with every day\nAnd all the pain I put you through\nI wish that I could take it all away\nAnd be the one who catches all your tears\nThat's why I need you to hear\n\n[Chorus]\nI've found a reason for me\nTo change who I used to be\nA reason to start over new\nAnd the reason is you\n\n[Post-Chorus]\nAnd the reason is you\nAnd the reason is you\nAnd the reason is you\n\n[Break]\nI'm not a perfect person\nI never meant to do those things to you\nAnd so I have to say before I go\nThat I just want you to know\n\n[Chorus]\nI've found a reason for me\nTo change who I used to be\nA reason to start over new\nAnd the reason is you\nI've found a reason to show\nA side of me you didn't know\nA reason for all that I do\nAnd the reason is you\n\nTags\nHoobastank, The Reason, Hoobastank The Reason, The Reason Hoobastank, Lyrics, Lyrics The Reason, Hoobastank The Reason Lyrics, The Reason Hoobastank Lyrics, Hoobastank Lyrics, The Reason Lyrics Hoobastank, Lyrics Hoobastank The Reason, Lyrics The Reason Hoobastank, The Reason by Hoobastank, trending, viral song, That's why I need you to hear, I've found a reason for me, To change who I used to be, A reason to start over new, And the reason is you"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "160920",
                "likeCount": "1053",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "9"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "8nS36jf7xm-HGQeeunIY3pHK2IY",
            "id": "Wi7VJpvzbso",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-02T19:00:06Z",
                "channelId": "UCH0XlD8n-3txL0JmosG2FnA",
                "title": "Decay II: Delirium (Piggy Official Trailer)",
                "description": "In a forest of scars I roam alone\nWhere memories haunt like trees of stone\n\nEvent Link: https://www.roblox.com/events/722302743309189611\n\nGet Piggy merch here! \u279c https://playpiggy.net/\nFollow me on Twitter! \u279c https://twitter.com/DaRealMiniToon\nJoin the Discord! \u279c https://discord.gg/Piggy",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Wi7VJpvzbso/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Wi7VJpvzbso/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Wi7VJpvzbso/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Wi7VJpvzbso/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Wi7VJpvzbso/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MiniToon",
                "tags": [
                    "MiniToon",
                    "Roblox",
                    "Piggy",
                    "roblox",
                    "roblox piggy",
                    "roblox piggy chapter 12",
                    "piggy chapter 13",
                    "piggy chapter 13 predictions",
                    "piggy",
                    "piggy predictions",
                    "piggy chapter 12",
                    "piggy chapter 12 ending",
                    "chapter 12 piggy",
                    "piggy gamemode",
                    "roblox piggy chapter 13 prediction",
                    "piggy 2",
                    "roblox piggy chapter 13",
                    "piggy new game mode",
                    "roblox piggy 2",
                    "piggy new gamemode",
                    "piggy game mode new",
                    "piggy 2 release date",
                    "piggy release date",
                    "piggy roblox",
                    "piggy 2 predictions",
                    "release date piggy"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Decay II: Delirium (Piggy Official Trailer)",
                    "description": "In a forest of scars I roam alone\nWhere memories haunt like trees of stone\n\nEvent Link: https://www.roblox.com/events/722302743309189611\n\nGet Piggy merch here! \u279c https://playpiggy.net/\nFollow me on Twitter! \u279c https://twitter.com/DaRealMiniToon\nJoin the Discord! \u279c https://discord.gg/Piggy"
                },
                "defaultAudioLanguage": "zxx"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "199909",
                "likeCount": "20933",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3892"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "pbJ8t2t-z3cFxEA5Loj4Tgdwefs",
            "id": "pxOeISzggb0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-02T15:04:19Z",
                "channelId": "UCiIZY89KwQkxAW-4Le7U7zg",
                "title": "Minerei 1.000.000 de Pedras no Minecraft - Em busca da casa autom\u00e1tica #389",
                "description": "\ud83c\udfae Conhe\u00e7a o novo Astra Gaming Tablet da REDMAGIC: https://bit.ly/3FV1GZz\n\n+ Epis\u00f3dios: http://www.youtube.com/playlist?feature=edit_ok&list=PLD40851E0E52E9080\n\nCanal do Davi: https://www.youtube.com/user/HDDavigamer\n\nTwitter: https://twitter.com/#!/viniccius13\nInstagram: https://www.instagram.com/viniccius13/\nEmail(contato profissional): viniccius13contato@gmail.com\n\nProduction Music courtesy of Epidemic Sound: http://www.epidemicsound.com\n\nViniccius13",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pxOeISzggb0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pxOeISzggb0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pxOeISzggb0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pxOeISzggb0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pxOeISzggb0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "viniccius13",
                "tags": [
                    "minecraft",
                    "tutorial",
                    "repeater",
                    "repeaters",
                    "repetidor",
                    "repetidores",
                    "piston",
                    "pistons",
                    "pistao",
                    "pistoes",
                    "redstone",
                    "red",
                    "stone",
                    "pedra",
                    "vermelha",
                    "po",
                    "vermelho",
                    "stick",
                    "slime",
                    "viniccius13",
                    "vinicios13",
                    "vinicius13",
                    "viniccius",
                    "13",
                    "vinicius",
                    "vinicios",
                    "pt-br",
                    "pt",
                    "br",
                    "brasil",
                    "brazil",
                    "em",
                    "busca",
                    "da",
                    "casa",
                    "automatica",
                    "minerei",
                    "1.000.00",
                    "um milhao",
                    "pedras",
                    "ep389",
                    "389",
                    "#389"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Minerei 1.000.000 de Pedras no Minecraft - Em busca da casa autom\u00e1tica #389",
                    "description": "\ud83c\udfae Conhe\u00e7a o novo Astra Gaming Tablet da REDMAGIC: https://bit.ly/3FV1GZz\n\n+ Epis\u00f3dios: http://www.youtube.com/playlist?feature=edit_ok&list=PLD40851E0E52E9080\n\nCanal do Davi: https://www.youtube.com/user/HDDavigamer\n\nTwitter: https://twitter.com/#!/viniccius13\nInstagram: https://www.instagram.com/viniccius13/\nEmail(contato profissional): viniccius13contato@gmail.com\n\nProduction Music courtesy of Epidemic Sound: http://www.epidemicsound.com\n\nViniccius13"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "634916",
                "likeCount": "109603",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3782"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "T7tHSWQ7g-dDKHO85p6k4OUyDWY",
            "id": "rUp9gBAxmRI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-01T15:00:06Z",
                "channelId": "UCTXmsactDBccq60tRUT4IdA",
                "title": "Estefany e Gabriely - El Alcohol Cicatriza  ( Bebida Na Ferida ) BREGA LATINO",
                "description": "#BregaLatino #Estefanyegabriely #bachata \nOu\u00e7a as Venezuelanas no seu aplicativo de m\u00fasica favorito:https://bfan.link/brega-latino\nCONTATO: +55 62  98181-4690 - JOOY MUSIC\n\nSigam a gente nas redes sociais:\n\ud83d\udcf2 Facebook: /estefanyegabriely\n\ud83d\udcf2 Kwai: / estefanyegabriely  \n\ud83d\udcf2 Instagram: / estefanyegabriely  \n\ud83d\udcf2 TikTok:  / estefanyegabriely \n\nFICHA T\u00c9CNICA:\n\n\u25b6Dire\u00e7\u00e3o Geral e Art\u00edstica: Marcello Krauze\n\u25b6Dire\u00e7\u00e3o de Fotografia: VTX FILMES / Victor Teixeira\n\u25b6Dire\u00e7\u00e3o Musical: Lourival No Beat\n\nEl Alcoho Cicatriza  ( Bebida Na Ferida )\nCompositores: Wal\u00e9ria Le\u00e3o / Alex Torricelli / Jenner Melo / Samuel Alves / Thiago alves \n\nParecia un buen negocio\nQuererte separa de mi\nSin contar que en el futuro\nCada detalle de este mundo\nTe iba recordar a mi\n\nAhora quieres regresar\nAqu\u00ed ya no te quiero mas\nAl fin y al cabo te das cuenta\nToda acci\u00f3n tiene sus consecuencias \n\nPerderte\nFue el dolor m\u00e1s horrible\nQue sent\u00ed en la vida\nSin usted\nLe eche unos tragos a mi herida\nAl menos s\u00e9 que  el alcohol cicatriza\n \ncontato: 62 98181-4690",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rUp9gBAxmRI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rUp9gBAxmRI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rUp9gBAxmRI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rUp9gBAxmRI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rUp9gBAxmRI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Estefany e Gabriely",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Estefany e Gabriely - El Alcohol Cicatriza  ( Bebida Na Ferida ) BREGA LATINO",
                    "description": "#BregaLatino #Estefanyegabriely #bachata \nOu\u00e7a as Venezuelanas no seu aplicativo de m\u00fasica favorito:https://bfan.link/brega-latino\nCONTATO: +55 62  98181-4690 - JOOY MUSIC\n\nSigam a gente nas redes sociais:\n\ud83d\udcf2 Facebook: /estefanyegabriely\n\ud83d\udcf2 Kwai: / estefanyegabriely  \n\ud83d\udcf2 Instagram: / estefanyegabriely  \n\ud83d\udcf2 TikTok:  / estefanyegabriely \n\nFICHA T\u00c9CNICA:\n\n\u25b6Dire\u00e7\u00e3o Geral e Art\u00edstica: Marcello Krauze\n\u25b6Dire\u00e7\u00e3o de Fotografia: VTX FILMES / Victor Teixeira\n\u25b6Dire\u00e7\u00e3o Musical: Lourival No Beat\n\nEl Alcoho Cicatriza  ( Bebida Na Ferida )\nCompositores: Wal\u00e9ria Le\u00e3o / Alex Torricelli / Jenner Melo / Samuel Alves / Thiago alves \n\nParecia un buen negocio\nQuererte separa de mi\nSin contar que en el futuro\nCada detalle de este mundo\nTe iba recordar a mi\n\nAhora quieres regresar\nAqu\u00ed ya no te quiero mas\nAl fin y al cabo te das cuenta\nToda acci\u00f3n tiene sus consecuencias \n\nPerderte\nFue el dolor m\u00e1s horrible\nQue sent\u00ed en la vida\nSin usted\nLe eche unos tragos a mi herida\nAl menos s\u00e9 que  el alcohol cicatriza\n \ncontato: 62 98181-4690"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1354560",
                "likeCount": "10628",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3261"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "DzUVYEnWA8vco9PDQAND6bFNAAE",
            "id": "HOQdfP2gV-U",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-02T05:18:26Z",
                "channelId": "UCYbC2z3EKcQKy43yE95u-RQ",
                "title": "JUJUTSU KAISEN SEASON 3 - OFFICIAL TRAILER (MAPPA)",
                "description": "\ud83d\udcfa TV\u30a2\u30cb\u30e1\u300e\u546a\u8853\u5efb\u6226\u300f\u7b2c3\u671f\u300c\u6b7b\u6ec5\u56de\u6e38\u300d\u5236\u4f5c\u6c7a\u5b9aPV\n\ud83d\udd25 JUJUTSU KAISEN Season 3: Culling Game Arc - Official Teaser Trailer\ud83d\udd25\n\nSorry I don't speak Japanese... but I speak MAPPA fluently \ud83d\ude2e\u200d\ud83d\udca8\ud83c\udfac\nEsta vez me volv\u00ed loco. Anim\u00e9 como si mi vida dependiera de esto \ud83d\udc80\n\n\u00bfVali\u00f3 la pena la espera? \ud83d\ude0f\nClaro que s\u00ed, soy NES Banana y ustedes ya deber\u00edan saber que NADA es oficial, pero TODO se ve oficial \ud83e\udde0\u2728\n\n\ud83d\udc47 D\u00e9jame en los comentarios si tambi\u00e9n ca\u00edste otra vez JAJA\n\n\u2764\ufe0f Gracias por los 50K en YOUTUBE !!! Esto es por ustedes\n\ud83d\uddff\ud83d\udd25 \"Yo ganar\u00e9\" \u2014 Gojo (y yo tambi\u00e9n)\n\n#jujutsukaisen #jjk3 #\u6b7b\u6ec5\u56de\u6e38 #jk #mappa #nesbanana #anime #yujiitadori #gojosatoru #yutaokkotsu #makizenin #cullinggame #jjkseason3 #toji #sukuna #fananimation #trailer #jjktrailer #jjk2025 #gegeakutami #jjkspoilers #jjkfanart",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HOQdfP2gV-U/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HOQdfP2gV-U/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HOQdfP2gV-U/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HOQdfP2gV-U/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HOQdfP2gV-U/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "NES_BANANA",
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "JUJUTSU KAISEN SEASON 3 - OFFICIAL TRAILER (MAPPA)",
                    "description": "\ud83d\udcfa TV\u30a2\u30cb\u30e1\u300e\u546a\u8853\u5efb\u6226\u300f\u7b2c3\u671f\u300c\u6b7b\u6ec5\u56de\u6e38\u300d\u5236\u4f5c\u6c7a\u5b9aPV\n\ud83d\udd25 JUJUTSU KAISEN Season 3: Culling Game Arc - Official Teaser Trailer\ud83d\udd25\n\nSorry I don't speak Japanese... but I speak MAPPA fluently \ud83d\ude2e\u200d\ud83d\udca8\ud83c\udfac\nEsta vez me volv\u00ed loco. Anim\u00e9 como si mi vida dependiera de esto \ud83d\udc80\n\n\u00bfVali\u00f3 la pena la espera? \ud83d\ude0f\nClaro que s\u00ed, soy NES Banana y ustedes ya deber\u00edan saber que NADA es oficial, pero TODO se ve oficial \ud83e\udde0\u2728\n\n\ud83d\udc47 D\u00e9jame en los comentarios si tambi\u00e9n ca\u00edste otra vez JAJA\n\n\u2764\ufe0f Gracias por los 50K en YOUTUBE !!! Esto es por ustedes\n\ud83d\uddff\ud83d\udd25 \"Yo ganar\u00e9\" \u2014 Gojo (y yo tambi\u00e9n)\n\n#jujutsukaisen #jjk3 #\u6b7b\u6ec5\u56de\u6e38 #jk #mappa #nesbanana #anime #yujiitadori #gojosatoru #yutaokkotsu #makizenin #cullinggame #jjkseason3 #toji #sukuna #fananimation #trailer #jjktrailer #jjk2025 #gegeakutami #jjkspoilers #jjkfanart"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "186929",
                "likeCount": "8075",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "347"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "KZwGZWtHEDOI9AW55EuEdT0liiM",
            "id": "7RHeDxp-O-M",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-02T19:00:05Z",
                "channelId": "UC_-WQuYUOasNYkX-L_jHgdg",
                "title": "CRIEI FUS\u00d5ES INFINITA PRA PEGAR DRAG\u00c3O CANNELLONI O SECRETO IMPOSS\u00cdVEL ROUBE O BRAINROT \ud83d\ude30 (0,0001%)",
                "description": "VIRA MEMBRO, EU TE ADICIONO NO ROBLOX \ud83d\udc97\nUSA O STARCODE \"XMARCELO\" \u2b50\n\nGRUPO COM ROUPAS BARATAS! \ud83d\udc55\nhttps://www.roblox.com/groups/4177011/X\n\nENTRE PARA GANHAR ROBUX GR\u00c1TIS E ITEM GR\u00c1TIS! \ud83e\udd11\nhttps://discord.com/invite/xmarcelo\n\nCRIEI FUS\u00d5ES INFINITA PRA PEGAR DRAG\u00c3O CANNELLONI O SECRETO IMPOSS\u00cdVEL ROUBE O BRAINROT \ud83d\ude30 (0,0001%)",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7RHeDxp-O-M/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7RHeDxp-O-M/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7RHeDxp-O-M/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7RHeDxp-O-M/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7RHeDxp-O-M/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "xMarcelo",
                "tags": [
                    "roblox",
                    "xmarcelo",
                    "roblox video",
                    "SECRETO DRAGON CANNELLONI",
                    "LOS COMBIONASIONAS",
                    "NOVA ATUALIZA\u00c7\u00c3O ROUBE O BRAINROT",
                    "BRAINROT",
                    "BRAINROT ROBLOX",
                    "DRAG\u00c3O ROUBE O BRAINROT",
                    "NOVO DRAG\u00c3O SECRETO ROUBE O BRAINROT",
                    "MELHOR BRAINROT DO JOGO ROBLOX",
                    "ATUALIZA\u00c7\u00c3O ROBLOX BRAINROT",
                    "admin roube o brainrot",
                    "sorte infinita roube o brainrot",
                    "sorte de admin roube o brainrot",
                    "novos brainrot da atualiza\u00e7\u00e3o",
                    "secreto brainrot",
                    "robux",
                    "SECRETO DRAG\u00c3O CANNELLONI",
                    "CRIEI FUS\u00d5ES INFINITA PRA PEGAR DRAG\u00c3O CANNELLONI"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "CRIEI FUS\u00d5ES INFINITA PRA PEGAR DRAG\u00c3O CANNELLONI O SECRETO IMPOSS\u00cdVEL ROUBE O BRAINROT \ud83d\ude30 (0,0001%)",
                    "description": "VIRA MEMBRO, EU TE ADICIONO NO ROBLOX \ud83d\udc97\nUSA O STARCODE \"XMARCELO\" \u2b50\n\nGRUPO COM ROUPAS BARATAS! \ud83d\udc55\nhttps://www.roblox.com/groups/4177011/X\n\nENTRE PARA GANHAR ROBUX GR\u00c1TIS E ITEM GR\u00c1TIS! \ud83e\udd11\nhttps://discord.com/invite/xmarcelo\n\nCRIEI FUS\u00d5ES INFINITA PRA PEGAR DRAG\u00c3O CANNELLONI O SECRETO IMPOSS\u00cdVEL ROUBE O BRAINROT \ud83d\ude30 (0,0001%)"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "416942",
                "likeCount": "5564",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "552"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "aE74Jml22QaGmy7nTPp4vHlCwNw",
            "id": "tWOz-3FFceI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-27T01:55:04Z",
                "channelId": "UCEMuHiGwak_kUPB5TsNcXiw",
                "title": "\u00c9 Tarde Demais (Ao Vivo)",
                "description": "Provided to YouTube by Som Livre\n\n\u00c9 Tarde Demais (Ao Vivo) \u00b7 Ra\u00e7a Negra\n\nRa\u00e7a Negra - Vol. 6\n\n\u2117 1995 Som Livre\n\nReleased on: 1995-01-01\n\nAssociated Performer: Ra\u00e7a Negra\nComposer: Elias Muniz\nComposer: Luiz Carlos\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tWOz-3FFceI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tWOz-3FFceI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tWOz-3FFceI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tWOz-3FFceI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tWOz-3FFceI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Ra\u00e7a Negra - Topic",
                "tags": [
                    "Ra\u00e7a Negra",
                    "Ra\u00e7a Negra - Vol. 6",
                    "\u00c9 Tarde Demais"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\u00c9 Tarde Demais (Ao Vivo)",
                    "description": "Provided to YouTube by Som Livre\n\n\u00c9 Tarde Demais (Ao Vivo) \u00b7 Ra\u00e7a Negra\n\nRa\u00e7a Negra - Vol. 6\n\n\u2117 1995 Som Livre\n\nReleased on: 1995-01-01\n\nAssociated Performer: Ra\u00e7a Negra\nComposer: Elias Muniz\nComposer: Luiz Carlos\n\nAuto-generated by YouTube."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "28820",
                "likeCount": "218",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "I810lLd1yKCxwXyfjNHyavOtAhg",
            "id": "wbBOXPP1Bks",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-02T13:25:03Z",
                "channelId": "UCaSAM5kna2KyX-uVLSGr8PQ",
                "title": "\ud83d\udea8HOMEM-ARANHA 4: UM NOVO DIA | TEASER OFICIAL",
                "description": "Homem-Aranha: Um Novo Dia ganhou um teaser com Tom Holland e o novo UNIFORME!\n\nErik Sommers e Chris McKenna, que fizeram o roteiro de Homem-Aranha: Sem Volta para Casa, tamb\u00e9m ser\u00e3o respons\u00e1veis pelo pr\u00f3ximo filme.\n\nHomem-Aranha: Um Novo Dia est\u00e1 programado para chegar em 31 de julho de 2026.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wbBOXPP1Bks/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wbBOXPP1Bks/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wbBOXPP1Bks/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wbBOXPP1Bks/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wbBOXPP1Bks/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "omeleteve",
                "tags": [
                    "homem-aranha 4",
                    "homem-aranha",
                    "homem-aranha tom holland",
                    "tom holland homem-aranha",
                    "vingadores 5",
                    "homem-aranha um novo dia",
                    "homem aranha um novo dia",
                    "Spiderman brand new day",
                    "homem aranha justiceiro",
                    "homem aranha 4",
                    "spider man brand new day teaser",
                    "spider man brand new day",
                    "spider man 4 teaser"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "\ud83d\udea8HOMEM-ARANHA 4: UM NOVO DIA | TEASER OFICIAL",
                    "description": "Homem-Aranha: Um Novo Dia ganhou um teaser com Tom Holland e o novo UNIFORME!\n\nErik Sommers e Chris McKenna, que fizeram o roteiro de Homem-Aranha: Sem Volta para Casa, tamb\u00e9m ser\u00e3o respons\u00e1veis pelo pr\u00f3ximo filme.\n\nHomem-Aranha: Um Novo Dia est\u00e1 programado para chegar em 31 de julho de 2026."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "39402",
                "likeCount": "1802",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "96"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "WxyluYNLU9MLz2wIz-yWp5k0DeY",
            "id": "1rtblQ7l4cI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-02T21:56:21Z",
                "channelId": "UCUouM5ZRqZoFNzUvpDeYNGQ",
                "title": "CONSEGUI O DRAGON CANNELLONI DE 1B NO ROUBE UM BRAINROT",
                "description": "\ud83c\udf35Participem do  meu Grupo do Roblox \nhttps://www.roblox.com/pt/communities/17079112/ON-Cactus#!/store\n\ud83d\udc9aDiscord Oficial do canal https://discord.com/invite/lucasclashon\n\u2705Meu perfil oficial do Roblox - https://www.roblox.com/pt/users/3818273238/profile",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1rtblQ7l4cI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1rtblQ7l4cI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1rtblQ7l4cI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1rtblQ7l4cI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1rtblQ7l4cI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Lucas Clash ON",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "CONSEGUI O DRAGON CANNELLONI DE 1B NO ROUBE UM BRAINROT",
                    "description": "\ud83c\udf35Participem do  meu Grupo do Roblox \nhttps://www.roblox.com/pt/communities/17079112/ON-Cactus#!/store\n\ud83d\udc9aDiscord Oficial do canal https://discord.com/invite/lucasclashon\n\u2705Meu perfil oficial do Roblox - https://www.roblox.com/pt/users/3818273238/profile"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "311280",
                "likeCount": "5553",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "749"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "v_Su8x3CH08yPFCAyivMtooKlQ4",
            "id": "berRZNBe4EY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-01T20:43:36Z",
                "channelId": "UCJqd5Ejxi_fPcttEQ-E7hFw",
                "title": "Sem Esse Cora\u00e7\u00e3o (Ao Vivo)",
                "description": "Provided to YouTube by Sua Musica Digital LTDA\n\nSem Esse Cora\u00e7\u00e3o (Ao Vivo) \u00b7 Natanzinho Lima\n\nAlvorada no 12\n\n\u2117 2025 Natanzinho Lima\n\nReleased on: 2025-08-01\n\nProducer: Puuxe M10\nMusic Publisher: Copyright Control\nComposer, Lyricist: Anilzelio Jos\u00e9 Vieira\nComposer, Lyricist: Rodrigo Lisboa\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/berRZNBe4EY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/berRZNBe4EY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/berRZNBe4EY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/berRZNBe4EY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/berRZNBe4EY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Natanzinho Lima - Topic",
                "tags": [
                    "Natanzinho Lima",
                    "Alvorada no 12",
                    "Sem Esse Cora\u00e7\u00e3o"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Sem Esse Cora\u00e7\u00e3o (Ao Vivo)",
                    "description": "Provided to YouTube by Sua Musica Digital LTDA\n\nSem Esse Cora\u00e7\u00e3o (Ao Vivo) \u00b7 Natanzinho Lima\n\nAlvorada no 12\n\n\u2117 2025 Natanzinho Lima\n\nReleased on: 2025-08-01\n\nProducer: Puuxe M10\nMusic Publisher: Copyright Control\nComposer, Lyricist: Anilzelio Jos\u00e9 Vieira\nComposer, Lyricist: Rodrigo Lisboa\n\nAuto-generated by YouTube."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "31447",
                "likeCount": "628",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "10"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "8ak9Vsm7VeFBjd8xmGe_knqLeDc",
            "id": "ErB6QqZAMIs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-02T22:00:06Z",
                "channelId": "UCBvrgT7nHO680B3VPJOjhJA",
                "title": "DESAFIEI O TASPIO PRA JOGAR UM X1 \ud83c\udfc6\ud83d\ude21",
                "description": "\ud83d\udd38 Grupo do Canal - Entre Para Concorrer a um IPHONE! \ud83d\udc47\nhttps://www.instagram.com/channel/AbawXLRokFKQYlWP/?igsh=MThxYXp1cHJyaWF6cQ==\n\n\ud83d\udfe1 Canal Do Ded\u00e9:\nhttps://www.youtube.com/@UCQMx5wn1df-gwVwr4mBlUYg \n\n\ud83d\udc49 Seja MEMBRO do Canal !\nhttps://www.youtube.com/channel/UCBvrgT7nHO680B3VPJOjhJA/join\n\n\ud83d\udce9 E-mail para Contato:\n contatopatyedede@gmail.com\n\n\u2665 Espero que tenham curtido, beijinhos \u2665",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ErB6QqZAMIs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ErB6QqZAMIs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ErB6QqZAMIs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ErB6QqZAMIs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ErB6QqZAMIs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Paty & Dede",
                "tags": [
                    "joao ismael",
                    "aninha",
                    "ricardinho",
                    "taspio",
                    "paty",
                    "dede",
                    "tropa do taspio",
                    "heitor",
                    "miguel",
                    "vick"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "DESAFIEI O TASPIO PRA JOGAR UM X1 \ud83c\udfc6\ud83d\ude21",
                    "description": "\ud83d\udd38 Grupo do Canal - Entre Para Concorrer a um IPHONE! \ud83d\udc47\nhttps://www.instagram.com/channel/AbawXLRokFKQYlWP/?igsh=MThxYXp1cHJyaWF6cQ==\n\n\ud83d\udfe1 Canal Do Ded\u00e9:\nhttps://www.youtube.com/@UCQMx5wn1df-gwVwr4mBlUYg \n\n\ud83d\udc49 Seja MEMBRO do Canal !\nhttps://www.youtube.com/channel/UCBvrgT7nHO680B3VPJOjhJA/join\n\n\ud83d\udce9 E-mail para Contato:\n contatopatyedede@gmail.com\n\n\u2665 Espero que tenham curtido, beijinhos \u2665"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "201124",
                "likeCount": "6394",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "439"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "FcVzfr4Qhx_DS7xwtbolpLZMULA",
            "id": "MzLHx33KzI4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-26T22:29:36Z",
                "channelId": "UCltQSzfC0LdDpQiUt_bxuMA",
                "title": "Vamo Tomar Uma (Remix)",
                "description": "Provided to YouTube by Som Livre\n\nVamo Tomar Uma (Remix) \u00b7 DJ Lucas Beat \u00b7 Z\u00e9 Neto & Cristiano\n\nVamo Tomar Uma\n\n\u2117 2021 Som Livre\n\nReleased on: 2021-12-03\n\nAssociated Performer: DJ Lucas Beat & Z\u00e9 Neto & Cristiano\nLead Vocalist, Associated Performer, Producer, Re- Mixer: DJ Lucas Beat\nAssociated Performer: Z\u00e9 Neto & Cristiano\nComposer: Douglas Cezar\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MzLHx33KzI4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MzLHx33KzI4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MzLHx33KzI4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MzLHx33KzI4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MzLHx33KzI4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "DJ Lucas Beat - Topic",
                "tags": [
                    "DJ Lucas Beat",
                    "Z\u00e9 Neto & Cristiano",
                    "Vamo Tomar Uma"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Vamo Tomar Uma (Remix)",
                    "description": "Provided to YouTube by Som Livre\n\nVamo Tomar Uma (Remix) \u00b7 DJ Lucas Beat \u00b7 Z\u00e9 Neto & Cristiano\n\nVamo Tomar Uma\n\n\u2117 2021 Som Livre\n\nReleased on: 2021-12-03\n\nAssociated Performer: DJ Lucas Beat & Z\u00e9 Neto & Cristiano\nLead Vocalist, Associated Performer, Producer, Re- Mixer: DJ Lucas Beat\nAssociated Performer: Z\u00e9 Neto & Cristiano\nComposer: Douglas Cezar\n\nAuto-generated by YouTube."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "44051",
                "likeCount": "288",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "GJJOkyfH4-Bz047HmQ_PAP5ZYEM",
            "id": "cpW-jMzZgUo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-02T13:30:38Z",
                "channelId": "UC6P6SvP2arhEdJ9Pg8qwP2A",
                "title": "DESCOBRI AS M\u00c3ES DOS MOBS NO MINECRAFT",
                "description": "\ud83d\udcf8 Meu Instagram:\nhttps://www.instagram.com/_athos_br/\n\nBONECO ATHOS: \u2705\nhttps://lojadoathos.com\n\n\ud83d\udcde Contato comercial: \ncomercial@agenciacurta.com\n\nDESCOBRI AS M\u00c3ES DOS MOBS NO MINECRAFT\nDESCOBRI AS M\u00c3ES DOS MOBS NO MINECRAFT\n\n#minecraft #athos",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cpW-jMzZgUo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cpW-jMzZgUo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cpW-jMzZgUo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cpW-jMzZgUo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cpW-jMzZgUo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Athos",
                "tags": [
                    "minecraft",
                    "athos",
                    "athos gamer",
                    "minecraft pe",
                    "bedrock",
                    "java",
                    "pocket edition",
                    "maniqueft",
                    "M\u00e3es",
                    "Mobs",
                    "Mine"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "DESCOBRI AS M\u00c3ES DOS MOBS NO MINECRAFT",
                    "description": "\ud83d\udcf8 Meu Instagram:\nhttps://www.instagram.com/_athos_br/\n\nBONECO ATHOS: \u2705\nhttps://lojadoathos.com\n\n\ud83d\udcde Contato comercial: \ncomercial@agenciacurta.com\n\nDESCOBRI AS M\u00c3ES DOS MOBS NO MINECRAFT\nDESCOBRI AS M\u00c3ES DOS MOBS NO MINECRAFT\n\n#minecraft #athos"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "517967",
                "likeCount": "6278",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "121"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "XWO6xOWAaBuGNnjb1xsufKpP1BU",
            "id": "veQe5WYgIKg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-31T13:58:44Z",
                "channelId": "UC_j9IBK1J8l9QkE4OMPcB0w",
                "title": "BOM E NOVO - MC Tuto, MC Kadu e MC Lele JP (DJ Lk da Escocia e DJ Hyago)",
                "description": "Inscreva-se no canal e receba os lan\u00e7amentos exclusivos em primeira m\u00e3o.\n\nBOM E NOVO - MC Tuto, MC Kadu e MC Lele JP (DJ Lk da Escocia e DJ Hyago)\nBOM E NOVO - MC Tuto, MC Kadu e MC Lele JP (DJ Lk da Escocia e DJ Hyago)\nBOM E NOVO - MC Tuto, MC Kadu e MC Lele JP (DJ Lk da Escocia e DJ Hyago)\n\nArtista(s):  MC Tuto, MC Kadu e MC Lele JP\nM\u00fasica: BOM E NOVO \nProdu\u00e7\u00e3o Musical: DJ Lk da Escocia e DJ Hyago\n\n01 DO FUNK & Love Funk \u00ae Todos os direitos reservados.\n\n#MC #FUNK #01DOFUNK#LOVEFUNK",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/veQe5WYgIKg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/veQe5WYgIKg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/veQe5WYgIKg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/veQe5WYgIKg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/veQe5WYgIKg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "01 DO FUNK ",
                "tags": [
                    "01 do funk",
                    "funk",
                    "funk 2023",
                    "funk 2024",
                    "love funk",
                    "gr6",
                    "gr6 explode",
                    "funk 01",
                    "funk light",
                    "mc",
                    "funk zl",
                    "funk mc",
                    "funks",
                    "funks 2024",
                    "set funk",
                    "funk 2024 lan\u00e7amento nova",
                    "funk 2025",
                    "funk 2025 lan\u00e7amento",
                    "BOM E NOVO - MC Tuto",
                    "MC Kadu e MC Lele JP (DJ Lk da Escocia e DJ Hyago)",
                    "bom e novo",
                    "mc tuto",
                    "mc kadu",
                    "mc kadu e mc tuto",
                    "mc tuto e mc kadu",
                    "kadu e tuto",
                    "bom e novo mc kadu"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "BOM E NOVO - MC Tuto, MC Kadu e MC Lele JP (DJ Lk da Escocia e DJ Hyago)",
                    "description": "Inscreva-se no canal e receba os lan\u00e7amentos exclusivos em primeira m\u00e3o.\n\nBOM E NOVO - MC Tuto, MC Kadu e MC Lele JP (DJ Lk da Escocia e DJ Hyago)\nBOM E NOVO - MC Tuto, MC Kadu e MC Lele JP (DJ Lk da Escocia e DJ Hyago)\nBOM E NOVO - MC Tuto, MC Kadu e MC Lele JP (DJ Lk da Escocia e DJ Hyago)\n\nArtista(s):  MC Tuto, MC Kadu e MC Lele JP\nM\u00fasica: BOM E NOVO \nProdu\u00e7\u00e3o Musical: DJ Lk da Escocia e DJ Hyago\n\n01 DO FUNK & Love Funk \u00ae Todos os direitos reservados.\n\n#MC #FUNK #01DOFUNK#LOVEFUNK"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "48666",
                "likeCount": "671",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "_9GqeceK9jPfkxh7d6q1qHgBAjw",
            "id": "CoF-3FZEZ2U",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-03T01:29:54Z",
                "channelId": "UC5mC_S9d0yGeUUY-n3lfyHw",
                "title": "BASE LOTADA DE DRAGON CANNELLONI NO ROUBE UM BRAINROT \ud83d\ude28\ud83d\ude31",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CoF-3FZEZ2U/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CoF-3FZEZ2U/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CoF-3FZEZ2U/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CoF-3FZEZ2U/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CoF-3FZEZ2U/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "JeffBlox",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "BASE LOTADA DE DRAGON CANNELLONI NO ROUBE UM BRAINROT \ud83d\ude28\ud83d\ude31",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "82389",
                "likeCount": "2579",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "178"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "SeqqSXIKHcs7sQkq1a207gJAcsM",
            "id": "kipVFB_uG0U",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-02T14:01:10Z",
                "channelId": "UC6IcUU4QoH9_ovVY_RAeR4A",
                "title": "SET DJ GM 7.0 - MC\u2019s Luuky, Tuto, Lipi, Kako, Paulin, Boladin 211, Cebezinho, Jo\u00e3ozinho VT (DJ GM)",
                "description": "DIVULGUE SUA M\u00daSICA CONOSCO: contatolffunk@gmail.com\n\nInscreva-se no canal e receba os lan\u00e7amentos exclusivos em primeira m\u00e3o.\n\nLetra:\n\n\n-\n\nEste videofonograma \u00e9 um produto original e pr\u00f3prio. A c\u00f3pia dele ou o reenvio do mesmo resultar\u00e1 em grandes precau\u00e7\u00f5es a seu canal do youtube ou at\u00e9 a exclus\u00e3o do mesmo.\n\nCopyright LOVE FUNK \u00a9 | direitos reservados a REI DOS HITS \u00ae Ltda.\n\n#funk",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kipVFB_uG0U/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kipVFB_uG0U/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kipVFB_uG0U/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kipVFB_uG0U/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kipVFB_uG0U/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "REI DOS HITS",
                "tags": [
                    "love funk",
                    "mc paiva",
                    "gabb mc",
                    "mc lipi",
                    "mc paulin da capital",
                    "viral",
                    "em alta",
                    "funk tiktok",
                    "hit tiktok",
                    "viral tiktok",
                    "challenge tiktok",
                    "gr6",
                    "nova era",
                    "sonar",
                    "mc ryan sp",
                    "mc hariel",
                    "mc ig",
                    "mc kevin",
                    "funk pra dan\u00e7ar",
                    "funk viral"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "SET DJ GM 7.0 - MC\u2019s Luuky, Tuto, Lipi, Kako, Paulin, Boladin 211, Cebezinho, Jo\u00e3ozinho VT (DJ GM)",
                    "description": "DIVULGUE SUA M\u00daSICA CONOSCO: contatolffunk@gmail.com\n\nInscreva-se no canal e receba os lan\u00e7amentos exclusivos em primeira m\u00e3o.\n\nLetra:\n\n\n-\n\nEste videofonograma \u00e9 um produto original e pr\u00f3prio. A c\u00f3pia dele ou o reenvio do mesmo resultar\u00e1 em grandes precau\u00e7\u00f5es a seu canal do youtube ou at\u00e9 a exclus\u00e3o do mesmo.\n\nCopyright LOVE FUNK \u00a9 | direitos reservados a REI DOS HITS \u00ae Ltda.\n\n#funk"
                },
                "defaultAudioLanguage": "zxx"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "14577",
                "likeCount": "96",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "BF54KnkuRQqzaQmIztb1-8J_oSQ",
            "id": "azcuxoknEUM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-02T20:51:14Z",
                "channelId": "UC5ZTRH1zclthyc6b_D3m2Pw",
                "title": "IEM COLOGNE - SEMIFINAIS - !vote - AO VIVO COM GAULES",
                "description": "IEM COLOGNE - SEMIFINAIS - !vote - AO VIVO COM GAULES\n\n10:45 SPIRIT X NAVI\n14:00 VITALITY X MOUZ\n\n\u26a0\ufe0f Devido a problemas de marca e imagem, o canal Gaules passa a autorizar a publica\u00e7\u00e3o de conte\u00fados retirados da Live somente 24 horas ap\u00f3s a finaliza\u00e7\u00e3o da VOD na Roxinha. A regra se aplica a todo tipo de v\u00eddeo: clipes, cortes, gameplays ou lives completas.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/azcuxoknEUM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/azcuxoknEUM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/azcuxoknEUM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/azcuxoknEUM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/azcuxoknEUM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Gaules",
                "tags": [
                    "Gaules",
                    "gaules ao vivo",
                    "gaules lives",
                    "tribo gaules",
                    "Counter Strike",
                    "CS",
                    "Tribo",
                    "CS AO VIVO",
                    "Major",
                    "ESL",
                    "BLAST",
                    "PGL",
                    "Liminha",
                    "BT",
                    "MCH",
                    "Apoka",
                    "lett",
                    "Podcast Gaules",
                    "CSGO",
                    "AO VIVOLIVE",
                    "G3X",
                    "Kings League",
                    "Gaules AO VIVO",
                    "Tribonera",
                    "Gau",
                    "Imperial",
                    "Furia",
                    "O Plano",
                    "Legacy",
                    "Pain",
                    "Oddik",
                    "Red Canids",
                    "gaules melhores momentos",
                    "melhores momentos das lives",
                    "melhores momentos",
                    "cs2",
                    "melhores momentos furia",
                    "CounterStrike",
                    "CounterStrikeGlobalOffensive",
                    "CSGOCommunity",
                    "CSGOLovers",
                    "CSGOPro",
                    "CSGOGaming",
                    "CSGOSkins",
                    "CSGOHighlights"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "IEM COLOGNE - SEMIFINAIS - !vote - AO VIVO COM GAULES",
                    "description": "IEM COLOGNE - SEMIFINAIS - !vote - AO VIVO COM GAULES\n\n10:45 SPIRIT X NAVI\n14:00 VITALITY X MOUZ\n\n\u26a0\ufe0f Devido a problemas de marca e imagem, o canal Gaules passa a autorizar a publica\u00e7\u00e3o de conte\u00fados retirados da Live somente 24 horas ap\u00f3s a finaliza\u00e7\u00e3o da VOD na Roxinha. A regra se aplica a todo tipo de v\u00eddeo: clipes, cortes, gameplays ou lives completas."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "388479",
                "likeCount": "13716",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "35"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "wzgYAZcaoxIidOcLLQk9OhU4VPU",
            "id": "woLfAvD5iXI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-01T14:00:09Z",
                "channelId": "UCBoNpX06hjs3_ASFftQEmww",
                "title": "Chappell Roan - The Subway (Official Music Video)",
                "description": "Listen to \"The Subway\" out now: https://chappellroan.lnk.to/TheSubway\n \nSubscribe for more official content from Chappell Roan: https://ChappellRoan.lnk.to/SubscribeID\n \nConnect with Chappell Roan:\nhttp://iamchappellroan.com\nhttps://facebook.com/chappellroan\nhttps://instagram.com/chappellroan\nhttps://twitter.com/chappellroan\nhttps://soundcloud.com/chappellroan\nhttps://www.tiktok.com/@chappellroan\nhttps://laylo.com/chappellroan\n \nDirector - Amber Grace Johnson\n \nProduction Company - Object & Animal\nEP - Alex Brinkman\nProducer - Myriam Schroeter\nCreative Producer - Zara Saraon\n \nDirector of Photography - Norm Li\nProduction Designer - Griffin Stoddard \n \nWardrobe Stylist - Genesis Webb\nArtist Makeup - Andrew Dahling\nArtist Hair - Lacy Redway\nHair Designer / Hair Costumes and Hair Set Design - Charlie le Mindu\nCLM Creative Assistant - Studio Manager - Nirina Metz \n \nBackground Wardrobe Stylist - Dominick Barcelona\nCasting Director - Damian Bao\n \nChoreographer - Danielle Polanco\nChoreographer Assistant - Mishay Petronelli\n \nProduction Supervisor - Raven Jensen\nAddtl. Production Supervisor       - Justine Newman\nAssistant Production Supervisor - Daniel Order\nProduction Consultant - Matthew Dipple\n \nEditor - Mah Ferraz @ Church\nColor - Dante Pasquinelli @ Ethos\n \nVFX Company - Corduroy \nCG Artist - Loni Paone\nVFX Artist - Cooper Vacheron\nOn-Set VFX Supervisor - Greg Joblove\n \nIsland Records - Natasha Kilibarda, Liv Kooker\nFoundations Management - Drew Simmons, Lauren McKinney, Kyle Goold\n \nCommissioner - Steven Gottlieb\n \nLYRICS\nI saw your green hair\nBeauty mark next to your mouth\nThere on the subway\nI nearly had a breakdown\n \nA few weeks later\nSomebody wore your perfume\nIt almost killed me\nI had to leave the room\n \nIt's just another day\nAnd it's not over till it's over\nIt's never over\nIt's just another day\nAnd it's not over till it's over\nIt's never over\n \nTil I don't look for you on the staircase\nOr wish you thought that we were still soulmates\nBut I'm still counting down all of the days\nTil you're just another girl on the subway\n \nMade you the villain\nEvil for just moving on\nI see your shadow\nI see it even with the lights off\nI made a promise, if in four months this feeling ain't gone\nWell, fuck this city! I'm movin' to Saskatchewan\n \nIt's just another day\nAnd it's not over till it's over\nOh til its over\nIt's just another day\nAnd it's not over till it's over\nIt's never over\n \nTil I can break routine during foreplay\nAnd trust myself that I won\u2019t say your name\nBut I'm still counting down all of the days\nTil you're just another girl on the subway\n \nShe's got, she's got a way\nShe's got a way, she's got a way\n \nShe got, she got away\nShe got away, she got away\n \nShe's got, she's got a way\nShe's got a way, she's got a way\n \nShe got, she got away\nShe got away, she got away\n \nShe's got, she's got a way\nShe's got a way, she's got a way\n \nShe got, she got away\nShe got away, she got away\n \nShe\u2019s got, she\u2019s got a way\n \nShe\u2019s got a way, she\u2019s got a way\n \nShe got, she got away\n \nShe got away, she got away\n \n#ChappellRoan #TheSubway\n\nMusic video by Chappell Roan performing The Subway.\u00a9 2025 KRA International Inc., under exclusive license to Island Records, a division of UMG Recordings, Inc.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/woLfAvD5iXI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/woLfAvD5iXI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/woLfAvD5iXI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/woLfAvD5iXI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/woLfAvD5iXI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ChappellRoanVEVO",
                "tags": [
                    "Chappell Roan",
                    "Chappell Roan PS/ Island",
                    "Pop"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Chappell Roan - The Subway (Official Music Video)",
                    "description": "Listen to \"The Subway\" out now: https://chappellroan.lnk.to/TheSubway\n \nSubscribe for more official content from Chappell Roan: https://ChappellRoan.lnk.to/SubscribeID\n \nConnect with Chappell Roan:\nhttp://iamchappellroan.com\nhttps://facebook.com/chappellroan\nhttps://instagram.com/chappellroan\nhttps://twitter.com/chappellroan\nhttps://soundcloud.com/chappellroan\nhttps://www.tiktok.com/@chappellroan\nhttps://laylo.com/chappellroan\n \nDirector - Amber Grace Johnson\n \nProduction Company - Object & Animal\nEP - Alex Brinkman\nProducer - Myriam Schroeter\nCreative Producer - Zara Saraon\n \nDirector of Photography - Norm Li\nProduction Designer - Griffin Stoddard \n \nWardrobe Stylist - Genesis Webb\nArtist Makeup - Andrew Dahling\nArtist Hair - Lacy Redway\nHair Designer / Hair Costumes and Hair Set Design - Charlie le Mindu\nCLM Creative Assistant - Studio Manager - Nirina Metz \n \nBackground Wardrobe Stylist - Dominick Barcelona\nCasting Director - Damian Bao\n \nChoreographer - Danielle Polanco\nChoreographer Assistant - Mishay Petronelli\n \nProduction Supervisor - Raven Jensen\nAddtl. Production Supervisor       - Justine Newman\nAssistant Production Supervisor - Daniel Order\nProduction Consultant - Matthew Dipple\n \nEditor - Mah Ferraz @ Church\nColor - Dante Pasquinelli @ Ethos\n \nVFX Company - Corduroy \nCG Artist - Loni Paone\nVFX Artist - Cooper Vacheron\nOn-Set VFX Supervisor - Greg Joblove\n \nIsland Records - Natasha Kilibarda, Liv Kooker\nFoundations Management - Drew Simmons, Lauren McKinney, Kyle Goold\n \nCommissioner - Steven Gottlieb\n \nLYRICS\nI saw your green hair\nBeauty mark next to your mouth\nThere on the subway\nI nearly had a breakdown\n \nA few weeks later\nSomebody wore your perfume\nIt almost killed me\nI had to leave the room\n \nIt's just another day\nAnd it's not over till it's over\nIt's never over\nIt's just another day\nAnd it's not over till it's over\nIt's never over\n \nTil I don't look for you on the staircase\nOr wish you thought that we were still soulmates\nBut I'm still counting down all of the days\nTil you're just another girl on the subway\n \nMade you the villain\nEvil for just moving on\nI see your shadow\nI see it even with the lights off\nI made a promise, if in four months this feeling ain't gone\nWell, fuck this city! I'm movin' to Saskatchewan\n \nIt's just another day\nAnd it's not over till it's over\nOh til its over\nIt's just another day\nAnd it's not over till it's over\nIt's never over\n \nTil I can break routine during foreplay\nAnd trust myself that I won\u2019t say your name\nBut I'm still counting down all of the days\nTil you're just another girl on the subway\n \nShe's got, she's got a way\nShe's got a way, she's got a way\n \nShe got, she got away\nShe got away, she got away\n \nShe's got, she's got a way\nShe's got a way, she's got a way\n \nShe got, she got away\nShe got away, she got away\n \nShe's got, she's got a way\nShe's got a way, she's got a way\n \nShe got, she got away\nShe got away, she got away\n \nShe\u2019s got, she\u2019s got a way\n \nShe\u2019s got a way, she\u2019s got a way\n \nShe got, she got away\n \nShe got away, she got away\n \n#ChappellRoan #TheSubway\n\nMusic video by Chappell Roan performing The Subway.\u00a9 2025 KRA International Inc., under exclusive license to Island Records, a division of UMG Recordings, Inc."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3543659",
                "likeCount": "321627",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "14686"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "XUP2QmRkFYo4CYMBtEmayOJCR5c",
            "id": "lzRwvkYytUs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-02T21:00:44Z",
                "channelId": "UCOQmBVfATKImz1du_L4jIeg",
                "title": "HUNGRY LAMU: O INFAME JOGO DA LHAMA ASS*SSIN*",
                "description": "Tema do v\u00eddeo: Hungry Lamu 1 e Hungry Lamu 2\n\nLOLJA DO CANAL: https://www.lolja.com.br/euhipe\n\nMe siga no Instagram: https://www.instagram.com/euhipe/\n\nMe siga no Twitter: https://twitter.com/EuHipe\n\nV\u00cdDEO NO CANAL DO EDITOR:\n\nMeu canal de gameplays: @seuhipe \n\nAS LIVES ACONTECEM NO SITE ROXO: euhipe\n\nBlue Sky: https://bsky.app/profile/euhipe.bsky.social\n\nTiktok: https://www.tiktok.com/@euhipe\n\nEspantalho: @espantahipe    \n\n#euhipe\n#misterios\n#psx",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lzRwvkYytUs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lzRwvkYytUs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lzRwvkYytUs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lzRwvkYytUs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lzRwvkYytUs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Eu Hipe",
                "tags": [
                    "Eu hipe",
                    "euhipe",
                    "Eu hype",
                    "Espantalho",
                    "Espantahipe",
                    "Hungry Lamu",
                    "Hungry Lamu 2",
                    "Mist\u00e9rios",
                    "Teorias",
                    "Hungry Lamu 1 e 2"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "HUNGRY LAMU: O INFAME JOGO DA LHAMA ASS*SSIN*",
                    "description": "Tema do v\u00eddeo: Hungry Lamu 1 e Hungry Lamu 2\n\nLOLJA DO CANAL: https://www.lolja.com.br/euhipe\n\nMe siga no Instagram: https://www.instagram.com/euhipe/\n\nMe siga no Twitter: https://twitter.com/EuHipe\n\nV\u00cdDEO NO CANAL DO EDITOR:\n\nMeu canal de gameplays: @seuhipe \n\nAS LIVES ACONTECEM NO SITE ROXO: euhipe\n\nBlue Sky: https://bsky.app/profile/euhipe.bsky.social\n\nTiktok: https://www.tiktok.com/@euhipe\n\nEspantalho: @espantahipe    \n\n#euhipe\n#misterios\n#psx"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "162502",
                "likeCount": "19071",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "964"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "XdHvW5ffxAl-yN10YeuGHkD3Id8",
            "id": "2ziIZOeVDqQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-26T13:05:24Z",
                "channelId": "UCWBwmzaI_h-s8LjhgPAiJjg",
                "title": "Recorda\u00e7\u00f5es",
                "description": "Provided to YouTube by The Big Records\n\nRecorda\u00e7\u00f5es \u00b7 Fernando Mendes\n\nBrega Duetos\n\n\u2117 2025 The Big Records\n\nReleased on: 2025-07-25\n\nProducer: Fernando Mendes\nMusic Publisher: Copyright Control\nComposer Lyricist: Jos\u00e9 Augusto\nComposer Lyricist: Pedrinho Salim\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2ziIZOeVDqQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2ziIZOeVDqQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2ziIZOeVDqQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2ziIZOeVDqQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2ziIZOeVDqQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Fernando Mendes - Topic",
                "tags": [
                    "Fernando Mendes",
                    "Brega Duetos",
                    "Recorda\u00e7\u00f5es"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Recorda\u00e7\u00f5es",
                    "description": "Provided to YouTube by The Big Records\n\nRecorda\u00e7\u00f5es \u00b7 Fernando Mendes\n\nBrega Duetos\n\n\u2117 2025 The Big Records\n\nReleased on: 2025-07-25\n\nProducer: Fernando Mendes\nMusic Publisher: Copyright Control\nComposer Lyricist: Jos\u00e9 Augusto\nComposer Lyricist: Pedrinho Salim\n\nAuto-generated by YouTube."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "24328",
                "likeCount": "240",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "0"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "6o1vF2wvdO4hC4rkPLKfWpyXaf0",
            "id": "wl6tzpoa254",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-03T02:03:31Z",
                "channelId": "UCW-4nEie-LVG7LK3CkQeBuw",
                "title": "SEN x C9 | MIBR x 100T | VCT Americas Etapa 2 | Semana 3 - Dia 2",
                "description": "S\u00e1bado // 02/08/2025\n\nJogo 1 - 18h: Sentinels (SEN) x Cloud9 (C9) (Md3)\nJogo 2 - 21h: MIBR (MIBR) x 100 Thieves (100T) (Md3)\n\nCurtiu? Inscreva-se em nosso canal: http://bit.ly/VCT_BR  \n\nFique de olho nas not\u00edcias e nas melhores jogadas do VALORANT Champions Tour acompanhando os nossos canais:\nWeb: https://valorantesports.com\nTwitter: https://twitter.com/valesportsbr\nInstagram: https://www.instagram.com/valesportsbr\nTikTok: https://www.tiktok.com/@valesportsbr\nTwitch: https://www.twitch.tv/valorant_br",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wl6tzpoa254/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wl6tzpoa254/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wl6tzpoa254/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wl6tzpoa254/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wl6tzpoa254/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "VALORANT Esports BR",
                "tags": [
                    "VALORANT",
                    "Gaming",
                    "valorant pro players",
                    "VCTAmericas",
                    "VCT",
                    "competi\u00e7\u00e3o VALORANT",
                    "campeonato valorant",
                    "VALORANT Esports",
                    "VCT 2025",
                    "loud",
                    "furia",
                    "2g",
                    "mibr",
                    "valorant hype",
                    "video hype vct",
                    "valorant ao vivo",
                    "valorant live",
                    "Etapa 2",
                    "Stage 2"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "SEN x C9 | MIBR x 100T | VCT Americas Etapa 2 | Semana 3 - Dia 2",
                    "description": "S\u00e1bado // 02/08/2025\n\nJogo 1 - 18h: Sentinels (SEN) x Cloud9 (C9) (Md3)\nJogo 2 - 21h: MIBR (MIBR) x 100 Thieves (100T) (Md3)\n\nCurtiu? Inscreva-se em nosso canal: http://bit.ly/VCT_BR  \n\nFique de olho nas not\u00edcias e nas melhores jogadas do VALORANT Champions Tour acompanhando os nossos canais:\nWeb: https://valorantesports.com\nTwitter: https://twitter.com/valesportsbr\nInstagram: https://www.instagram.com/valesportsbr\nTikTok: https://www.tiktok.com/@valesportsbr\nTwitch: https://www.twitch.tv/valorant_br"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "162373",
                "likeCount": "5980",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "15"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "WV7QDPQTdc55oN0Z1ilScUaYQHE",
            "id": "Te-jo_KI7cM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-28T21:00:27Z",
                "channelId": "UCYuw7l09GNxSK-xXQx3--rg",
                "title": "VAI SENTA LA NO CINEMA - MORENO DA 25 E DJ TCHOUZEN ( DJ MARTINS 011, DJAY VMC )",
                "description": "ME SEGUE NO SPOTIFY : https : //open.spotify.com/intl-pt/artist/2nRKgPUikjmFOJ1UBmh8Fy\n\nInforma\u00e7\u00f5es referente a m\u00fasica:\n\nArtistas : MORENO DA 25 E DJ TCHOUZEN\nM\u00fasica : SE QUER PIPOCA\nProdu\u00e7\u00e3o : DJ MARTINS 011, DJAY VMC \nAno: 2025\n\nSoundcloud : https://soundcloud.com/user-473396310\n\nInstagram : https://www.instagram.com/djtchouzen/\n\nSpotify: https : //open.spotify.com/intl-pt/artist/2nRKgPUikjmFOJ1UBmh8Fy\n\nApple Music : https://music.apple.com/br/artist/dj-tchouzen/1577105438\n\nTikTok : https://www.tiktok.com/@djtchouzen\n\nContato: +55 (11) 91092-3929 Falar com Silveira\nE-Mail: soundmusicdigital02@gmail.com \n  \n\u00a9 Dj Tchouzen \u00a9 - Todos Direitos Reservados.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Te-jo_KI7cM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Te-jo_KI7cM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Te-jo_KI7cM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Te-jo_KI7cM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Te-jo_KI7cM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Dj Tchouzen",
                "tags": [
                    "dj",
                    "djtchouzen",
                    "DJ",
                    "DJTCHOUZEN",
                    "funk",
                    "FUNK",
                    "mandelao",
                    "BAILE",
                    "baile",
                    "MC",
                    "mc",
                    "ombrinho",
                    "baile funk",
                    "passinho do ombrinho",
                    "paredao",
                    "funk carioca",
                    "funk paulista",
                    "funk bh",
                    "trend tik tok",
                    "tik tok",
                    "funk tik tok",
                    "funk tik tok trende",
                    "trend",
                    "funk modelo capcut",
                    "mtg",
                    "#dance",
                    "#brasil",
                    "#music",
                    "phonk",
                    "brazillian",
                    "#passinho",
                    "#funkmusic",
                    "#funkbrasil",
                    "#dj",
                    "#live",
                    "#funky",
                    "#viral",
                    "#reels",
                    "funk viral",
                    "viral funk"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "VAI SENTA LA NO CINEMA - MORENO DA 25 E DJ TCHOUZEN ( DJ MARTINS 011, DJAY VMC )",
                    "description": "ME SEGUE NO SPOTIFY : https : //open.spotify.com/intl-pt/artist/2nRKgPUikjmFOJ1UBmh8Fy\n\nInforma\u00e7\u00f5es referente a m\u00fasica:\n\nArtistas : MORENO DA 25 E DJ TCHOUZEN\nM\u00fasica : SE QUER PIPOCA\nProdu\u00e7\u00e3o : DJ MARTINS 011, DJAY VMC \nAno: 2025\n\nSoundcloud : https://soundcloud.com/user-473396310\n\nInstagram : https://www.instagram.com/djtchouzen/\n\nSpotify: https : //open.spotify.com/intl-pt/artist/2nRKgPUikjmFOJ1UBmh8Fy\n\nApple Music : https://music.apple.com/br/artist/dj-tchouzen/1577105438\n\nTikTok : https://www.tiktok.com/@djtchouzen\n\nContato: +55 (11) 91092-3929 Falar com Silveira\nE-Mail: soundmusicdigital02@gmail.com \n  \n\u00a9 Dj Tchouzen \u00a9 - Todos Direitos Reservados."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "37973",
                "likeCount": "944",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "40"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "vACcONfznPUvSEVjtcqAdL0a-P4",
            "id": "54SSKAjFrWs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-02T15:48:10Z",
                "channelId": "UCB_qr75-ydFVKSF9Dmo6izg",
                "title": "Qualifying Highlights | 2025 Hungarian Grand Prix",
                "description": "Catch up on all the action from a thrilling Qualifying session, which saw a first pole position of the season, and the closest top-10 in Formula 1 history!\n\nFor more F1\u00ae videos, visit: https://www.Formula1.com\n\nVisit our store: https://f1store.formula1.com/\n\nFollow F1\u00ae:\nhttps://www.instagram.com/F1\nhttps://www.facebook.com/Formula1/\nhttps://www.twitter.com/F1\nhttps://www.twitch.tv/formula1\nhttps://www.tiktok.com/@f1\n\n#F1 #HungarianGP",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/54SSKAjFrWs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/54SSKAjFrWs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/54SSKAjFrWs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/54SSKAjFrWs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/54SSKAjFrWs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "FORMULA 1",
                "tags": [
                    "F1",
                    "Formula One",
                    "Formula 1",
                    "Sports",
                    "Sport",
                    "Action",
                    "GP",
                    "Grand Prix",
                    "Auto Racing",
                    "Motor Racing",
                    "Hungarian Grand Prix"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Qualifying Highlights | 2025 Hungarian Grand Prix",
                    "description": "Catch up on all the action from a thrilling Qualifying session, which saw a first pole position of the season, and the closest top-10 in Formula 1 history!\n\nFor more F1\u00ae videos, visit: https://www.Formula1.com\n\nVisit our store: https://f1store.formula1.com/\n\nFollow F1\u00ae:\nhttps://www.instagram.com/F1\nhttps://www.facebook.com/Formula1/\nhttps://www.twitter.com/F1\nhttps://www.twitch.tv/formula1\nhttps://www.tiktok.com/@f1\n\n#F1 #HungarianGP"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3594113",
                "likeCount": "87835",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3741"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "oC44fUDRHm79qIaeDi92OhxiOko",
            "id": "NHQz5qSBuhA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-25T00:01:30Z",
                "channelId": "UC_e0Cslo6yZ9bfR8guoCzbQ",
                "title": "Voc\u00ea Vai Ver / Vida de C\u00e3o (Ao Vivo)",
                "description": "Provided to YouTube by Show Mix.\n\nVoc\u00ea Vai Ver / Vida de C\u00e3o (Ao Vivo) \u00b7 Traia V\u00e9ia\n\nTraia Ac\u00fastico\n\n\u2117 2025 Show Mix.\n\nReleased on: 2025-07-24\n\nProducer: Dudu Borges\nMusic Publisher: Copyright Control\nComposer Lyricist: Carlos Colla\nComposer Lyricist: Elias Muniz\nComposer Lyricist: Jos\u00e9 Divino Neves\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NHQz5qSBuhA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NHQz5qSBuhA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NHQz5qSBuhA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NHQz5qSBuhA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NHQz5qSBuhA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Traia V\u00e9ia - Topic",
                "tags": [
                    "Traia V\u00e9ia",
                    "Traia Ac\u00fastico",
                    "Voc\u00ea Vai Ver / Vida de C\u00e3o"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Voc\u00ea Vai Ver / Vida de C\u00e3o (Ao Vivo)",
                    "description": "Provided to YouTube by Show Mix.\n\nVoc\u00ea Vai Ver / Vida de C\u00e3o (Ao Vivo) \u00b7 Traia V\u00e9ia\n\nTraia Ac\u00fastico\n\n\u2117 2025 Show Mix.\n\nReleased on: 2025-07-24\n\nProducer: Dudu Borges\nMusic Publisher: Copyright Control\nComposer Lyricist: Carlos Colla\nComposer Lyricist: Elias Muniz\nComposer Lyricist: Jos\u00e9 Divino Neves\n\nAuto-generated by YouTube."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "25085",
                "likeCount": "182",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "0"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "HR59EHEW_OH38qZCFVfdMj22ehY",
            "id": "5FXOdOySfsI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-02T14:55:07Z",
                "channelId": "UC_F8DoJf9MZogEOU51TpTbQ",
                "title": "The Evolution of Furnace!",
                "description": "From a forgotten Building to the center stage - the heroic tale of a fallen Card's second act\n\nX \u25ba https://twitter.com/ClashRoyale/\nInstagram \u25ba https://www.instagram.com/clashroyale\nTikTok \u25ba https://www.tiktok.com/@clashroyale\nFacebook \u25ba https://www.facebook.com/ClashRoyale/\n\nENTER THE ARENA\nBuild your Battle Deck and outsmart the enemy in fast real-time battles. From the creators of CLASH OF CLANS comes a real-time multiplayer battle game starring your favourite Clash characters and more. Start battling against players from around the world!\n\nBECOME A MASTER OF STRATEGY AND DECK BUILDING\nChoose unique Cards to your Battle Deck and head to the Arena for Battle!\nPlace your Cards right and knock down the enemy King and Princesses from their Towers in a strategic and fast-paced match.\n\nCOLLECT AND UPGRADE 100+ CARDS\nHog Rider! Collect and upgrade 100+ Cards featuring the Clash of Clans troops, spells and defences you know and love and many others. Win battles and progress to new Arenas to unlock powerful new Cards to your collection!\n\nBATTLE YOUR WAY TO THE TOP\nBattle your way to the League and Global Tournaments to match against the best players in the world.\nCompete for glory and rewards!\n\nSEASONAL EVENTS\nUnlock new Seasonal items like Tower Skins, Emotes and powerful Magic Items with the Season Pass and participate in fun Challenges that put your skills to the test!\n\nJOIN A CLAN AND GO TO WAR\nJoin or form a Clan with other players to share Cards and battle in Clan Wars for BIG rewards!\n\nSee you in the Arena!\n#ClashRoyale",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5FXOdOySfsI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5FXOdOySfsI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5FXOdOySfsI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5FXOdOySfsI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5FXOdOySfsI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Clash Royale",
                "tags": [
                    "Clash Royale",
                    "Clash Royale Game",
                    "Supercell",
                    "Supercell Game",
                    "Clash Royale Supercell",
                    "Mobile Game"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "The Evolution of Furnace!",
                    "description": "From a forgotten Building to the center stage - the heroic tale of a fallen Card's second act\n\nX \u25ba https://twitter.com/ClashRoyale/\nInstagram \u25ba https://www.instagram.com/clashroyale\nTikTok \u25ba https://www.tiktok.com/@clashroyale\nFacebook \u25ba https://www.facebook.com/ClashRoyale/\n\nENTER THE ARENA\nBuild your Battle Deck and outsmart the enemy in fast real-time battles. From the creators of CLASH OF CLANS comes a real-time multiplayer battle game starring your favourite Clash characters and more. Start battling against players from around the world!\n\nBECOME A MASTER OF STRATEGY AND DECK BUILDING\nChoose unique Cards to your Battle Deck and head to the Arena for Battle!\nPlace your Cards right and knock down the enemy King and Princesses from their Towers in a strategic and fast-paced match.\n\nCOLLECT AND UPGRADE 100+ CARDS\nHog Rider! Collect and upgrade 100+ Cards featuring the Clash of Clans troops, spells and defences you know and love and many others. Win battles and progress to new Arenas to unlock powerful new Cards to your collection!\n\nBATTLE YOUR WAY TO THE TOP\nBattle your way to the League and Global Tournaments to match against the best players in the world.\nCompete for glory and rewards!\n\nSEASONAL EVENTS\nUnlock new Seasonal items like Tower Skins, Emotes and powerful Magic Items with the Season Pass and participate in fun Challenges that put your skills to the test!\n\nJOIN A CLAN AND GO TO WAR\nJoin or form a Clan with other players to share Cards and battle in Clan Wars for BIG rewards!\n\nSee you in the Arena!\n#ClashRoyale"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2019060",
                "likeCount": "66767",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2879"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "t9LD1y7sJ6uiYHMWJoRQ2el8Xr8",
            "id": "7KRFd_djuRs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-26T15:38:56Z",
                "channelId": "UCDgOfqDfKZAjTOwt8cZ1i6w",
                "title": "Luz da Minha Vida / \u00daltimo Adeus",
                "description": "Provided to YouTube by Som Livre\n\nLuz da Minha Vida / \u00daltimo Adeus \u00b7 Trio Parada Dura\n\nTrio Parada Dura - Nossa Estrada 1\n\n\u2117 2012 Som Livre\n\nReleased on: 2012-04-10\n\nAssociated Performer: Trio Parada Dura\nComposer: Creone, Ronaldo Adriano\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7KRFd_djuRs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7KRFd_djuRs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7KRFd_djuRs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7KRFd_djuRs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7KRFd_djuRs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Trio Parada Dura - Topic",
                "tags": [
                    "Trio Parada Dura",
                    "Trio Parada Dura - Nossa Estrada 1",
                    "Luz da Minha Vida / \u00daltimo Adeus"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Luz da Minha Vida / \u00daltimo Adeus",
                    "description": "Provided to YouTube by Som Livre\n\nLuz da Minha Vida / \u00daltimo Adeus \u00b7 Trio Parada Dura\n\nTrio Parada Dura - Nossa Estrada 1\n\n\u2117 2012 Som Livre\n\nReleased on: 2012-04-10\n\nAssociated Performer: Trio Parada Dura\nComposer: Creone, Ronaldo Adriano\n\nAuto-generated by YouTube."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "21016",
                "likeCount": "164",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "XSjEm3brAex6sLZfD1LtkqpP5YA",
            "id": "5OUp7KffsCI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-02T20:28:26Z",
                "channelId": "UC48rkTlXjRd6pnqqBkdV0Mw",
                "title": "FUR x PAIN | FXW7 x ISG | LTA Sul 2025 - Etapa 3: Semana 2, Dia 1",
                "description": "A LTA Sul est\u00e1 de volta! Agora, na Terceira Etapa, h\u00e1 muita coisa em jogo: t\u00edtulo da Confer\u00eancia Sul, vaga no Worlds e t\u00edtulo geral da LTA, disputado nos EUA contra as equipes da LTA Norte. Acompanhe s\u00e1bados e domingos, \u00e0s 12h, em nossos canais oficiais.\n\nS\u00e1bado, 2 de agosto de 2025:\n12h - FURIA (FUR) x (PAIN) paiN Gaming\nA seguir - Fluxo W7M (FXW7) x (ISG) Isurus Gaming\n\nSaiba tudo sobre a competi\u00e7\u00e3o aqui:\nhttps://bit.ly/LTASul_Etapa3\n\nSiga nossos canais:\nX: https://twitter.com/LTASul\nFacebook: https://www.facebook.com/LTASul\nInstagram: https://instagram.com/ltasul \nTwitch: https://twitch.tv/ltasul\nTikTok: https:/tiktok.com/@ltasul\nWhatsApp: https://bit.ly/ltasulzap",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5OUp7KffsCI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5OUp7KffsCI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5OUp7KffsCI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5OUp7KffsCI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5OUp7KffsCI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "LTA Sul",
                "tags": [
                    "LoL",
                    "LoL Esports",
                    "League of Legends",
                    "Esports",
                    "Riot Games",
                    "Riot",
                    "LoL Esports BR",
                    "LTA Sul",
                    "Isurus Gaming",
                    "ISG",
                    "RED",
                    "RED Kalunga",
                    "Vivo Keyd Stars",
                    "VKS",
                    "LOUD"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "FUR x PAIN | FXW7 x ISG | LTA Sul 2025 - Etapa 3: Semana 2, Dia 1",
                    "description": "A LTA Sul est\u00e1 de volta! Agora, na Terceira Etapa, h\u00e1 muita coisa em jogo: t\u00edtulo da Confer\u00eancia Sul, vaga no Worlds e t\u00edtulo geral da LTA, disputado nos EUA contra as equipes da LTA Norte. Acompanhe s\u00e1bados e domingos, \u00e0s 12h, em nossos canais oficiais.\n\nS\u00e1bado, 2 de agosto de 2025:\n12h - FURIA (FUR) x (PAIN) paiN Gaming\nA seguir - Fluxo W7M (FXW7) x (ISG) Isurus Gaming\n\nSaiba tudo sobre a competi\u00e7\u00e3o aqui:\nhttps://bit.ly/LTASul_Etapa3\n\nSiga nossos canais:\nX: https://twitter.com/LTASul\nFacebook: https://www.facebook.com/LTASul\nInstagram: https://instagram.com/ltasul \nTwitch: https://twitch.tv/ltasul\nTikTok: https:/tiktok.com/@ltasul\nWhatsApp: https://bit.ly/ltasulzap"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "196541",
                "likeCount": "5680",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "9"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "UajjuuE9Qbzvn_zcRAlkX7ByLHw",
            "id": "I3vTfBUwq8w",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-26T14:07:51Z",
                "channelId": "UCi7yAfza-C6GKzh2EdeSAyg",
                "title": "MONTA NA GARUPA DO KABRINHA DE TWIN - PEGA ESSA CHAPADA - MC Lek\u00e3o, MC LZ (DJ Dozabri, Biel Divulga)",
                "description": "MONTA NA GARUPA DO KABRINHA DE TWIN - PEGA ESSA CHAPADA - MC Lek\u00e3o, MC LZ (DJ Dozabri, Biel Divulga)\n\nArtistas: MC Lek\u00e3o e MC LZ\nM\u00fasica: Pega essa Chapada\nProdu\u00e7\u00e3o: DJ Dozabri, Biel Divulga",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/I3vTfBUwq8w/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/I3vTfBUwq8w/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/I3vTfBUwq8w/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/I3vTfBUwq8w/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/I3vTfBUwq8w/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "STATUS FUNK",
                "tags": [
                    "status funk",
                    "funk",
                    "status",
                    "mc ig",
                    "ig",
                    "sintonia dos fluxos",
                    "pega essa chapada",
                    "kabrinha",
                    "nino abravanel",
                    "mc lek\u00e3o",
                    "vem de quat\u00e3o",
                    "deixa ela montar na minha garupa",
                    "mc lekao",
                    "mc lz",
                    "biel divulga",
                    "dj biel divulga e dj dozabri",
                    "mc lekao e mc lz",
                    "tu quer ser famosa so pra divulgar tigrin",
                    "vou subir seu voushe te dando tapa na cara",
                    "ela so precisa de uma noite com a tropa da marketada",
                    "tik tok pega essa chapada",
                    "viral",
                    "funk pega essa chapada",
                    "e o lekao e o lz vai tomando toda vida"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "MONTA NA GARUPA DO KABRINHA DE TWIN - PEGA ESSA CHAPADA - MC Lek\u00e3o, MC LZ (DJ Dozabri, Biel Divulga)",
                    "description": "MONTA NA GARUPA DO KABRINHA DE TWIN - PEGA ESSA CHAPADA - MC Lek\u00e3o, MC LZ (DJ Dozabri, Biel Divulga)\n\nArtistas: MC Lek\u00e3o e MC LZ\nM\u00fasica: Pega essa Chapada\nProdu\u00e7\u00e3o: DJ Dozabri, Biel Divulga"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "60203",
                "likeCount": "685",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "8"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "IxeFTZzwsL9LVNKmJeWZTizVyT8",
            "id": "D328jL6PwrY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-02T22:00:21Z",
                "channelId": "UCZ5EhVtjHsdha52CiOcFvvg",
                "title": "LOKIS NO PULO QUEBRA QUEBRA | Roblox - Ink Game",
                "description": "Hoje o Lokis no pulo quebra quebra.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/D328jL6PwrY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/D328jL6PwrY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/D328jL6PwrY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/D328jL6PwrY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/D328jL6PwrY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Lokis",
                "tags": [
                    "roblox",
                    "lokis",
                    "lokis roblox",
                    "looks",
                    "looks roblox",
                    "loquinho roblox",
                    "loquinho",
                    "zumbis roblox",
                    "trenzinho roblox",
                    "dead rails roblox",
                    "squid roblox",
                    "lokis squid"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "LOKIS NO PULO QUEBRA QUEBRA | Roblox - Ink Game",
                    "description": "Hoje o Lokis no pulo quebra quebra."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "66540",
                "likeCount": "526",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "38"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Qq-Anku6dET3VYEHZngRIaATGqo",
            "id": "qCBtF5tI3Mk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-01T14:00:07Z",
                "channelId": "UCvW6D401uETeZuvMrNfgwdg",
                "title": "Pablo - Pense um pouco  (Bodega do Pablo)",
                "description": "#pablo #bodegadopablo #sofr\u00eancia \n\nOu\u00e7a a Bodega do Pablo :  https://bfan.link/bodega-do-pablo-vol-2\n\nSiga o Pablo nas redes: \nInstagram - https://www.instagram.com/pablo_oficial/\nFacebook -  https://www.facebook.com/pabloavozoficial/\nTiktok - https://www.tiktok.com/@pabloavozromantica\nTwitter -  https://twitter.com/pabloavoz\n\n\nDire\u00e7\u00e3o geral : Vini Coutinho\nProdu\u00e7\u00e3o Geral : Roger Alves / Rubinho/ Mario Paim\nDire\u00e7\u00e3o Musical:  Pablo/ Jhon Skilo / Beto Araujo\nDire\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica : Rubinho\nDire\u00e7\u00e3o Art\u00edstica :   Chico Kert\u00e9sz / Vini Coutinho \nStage Designer : Loop Designer \nLight Designer :Kaka Samora\nT\u00e9cnico de Led : Igor Ravieck\nCenografia : Ceno Cenografia / 085 Led\nImprensa :  Karine Caldi \nMarketing : Dayana Lima\nDire\u00e7\u00e3o de fotografia: Macaco Gordo\nFotografia : Matheus Ross / Victor Mascarenhas \nIdentidade Visual  : Lucas Dgold \n\n\n---------------------------------------------------------------------\nFICHA MACACO GORDO\n\nDire\u00e7\u00e3o - Chico Kert\u00e9sz  \nDire\u00e7\u00e3o de Fotografia - Rodrigo Maia \nEdi\u00e7\u00e3o / Finaliza\u00e7\u00e3o - D\u00eanis Ferreira \nAtendimento - Marco Ant\u00f4nio Duarte Jr \nExec. Dire\u00e7\u00e3o de Produ\u00e7\u00e3o - Igor Amorim \nCoord. Produ\u00e7\u00e3o - Carlos Peti  \nProdu\u00e7\u00e3o - Carla Cervi\u00f1o, Samile Moura \nAssist. de Produ\u00e7\u00e3o - Bruno Moreira \nProdu\u00e7\u00e3o Base - Fellipe R\u00f3ssi \n1\u00ba Assit. de C\u00e2mera - Yuri Perr\u00e9  \n2\u00ba Assit. de C\u00e2mera - Moa Nascimento \n3\u00ba Assit. de C\u00e2mera - Andr\u00e9 Sampaio \nCinegrafistas - Maquinhos Rodrigues, Daniel Pujol, Angelo \nMoraes, Mustafa Sousa, Arnold Raidel, Elias Jesus, Samuka de \nOliveira, Jefter Filipe, Rodrigo Melo, Rodrigo Chagas, M\u00e1rcio \nRos\u00e1rio, Walter de Abreu, \u00cdcaro Luan  \nCamate/Grua - Nino Silva, Robertinho Silva \nAssist. Camate - Alan Tadeu \nT\u00e9cnica - Marcos Meira, Ruberval Fonseca, Ycaro Gallo, Ruivo \nAmorim, Gerson Lima, Marcelo Silveira, Adailton Carvalho, \nDagoberto Ribeiro \nEdi\u00e7\u00e3o de Corte - Danilo Puridade \nMaquin\u00e1ria - Thiago Pereira \nEl\u00e9trica - Robson Ferreira \nAssist. Maquin\u00e1ria - Carlos Alberto, Adilson Souza \nMotorista Unidade M\u00f3vel - Eric Ribeiro\n\n\nLetra :\nCompositores : Nildomar Dantas / Julio Martins \n\n\nQuando algu\u00e9m resolve ir embora\nE esse algu\u00e9m \u00e9 quem a gente ama\nIncerteza vai abrindo os caminhos\nE o ch\u00e3o de flores vai virando espinhos\nE chora, e chora\nDe saudades, de vontade\nEu grito te pedindo pra ficar\nQue bobagem, pense um pouco\nVoc\u00ea sabe, se sair me deixa louco\nVoc\u00ea pode ter o tempo que quiser\nPra pensar, repensar\nDeixar seu cora\u00e7\u00e3o decidir\nVoc\u00ea hoje tem a chance de querer\nO poder de mudar\nUm grande amor n\u00e3o pode acabar assim\nIncerteza vai abrindo os caminhos\nE o ch\u00e3o de flores vai virando espinhos\nE chora, e chora\nDe saudades, de vontade\nEu grito te pedindo pra ficar\nQue bobagem, pense um pouco\nVoc\u00ea sabe, se sair me deixa louco\nVoc\u00ea pode ter o tempo que quiser\nPra pensar, repensar\nDeixar seu cora\u00e7\u00e3o decidir\nVoc\u00ea hoje tem a chance de querer\nO poder de mudar\nUm grande amor n\u00e3o pode acabar assim\nVoc\u00ea pode ter o tempo que quiser\nPra pensar, repensar\nDeixar seu cora\u00e7\u00e3o decidir\nVoc\u00ea hoje tem a chance de querer\nO poder de mudar\nUm grande amor n\u00e3o pode acabar assim\nUm grande amor n\u00e3o pode acabar assim",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qCBtF5tI3Mk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qCBtF5tI3Mk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qCBtF5tI3Mk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qCBtF5tI3Mk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qCBtF5tI3Mk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Pablo Oficial",
                "tags": [
                    "Som Livre",
                    "Arrocha",
                    "Brega",
                    "Rom\u00e2ntico",
                    "Pablo",
                    "Pablo do Arrocha",
                    "Pablo a voz rom\u00e2ntica"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Pablo - Pense um pouco  (Bodega do Pablo)",
                    "description": "#pablo #bodegadopablo #sofr\u00eancia \n\nOu\u00e7a a Bodega do Pablo :  https://bfan.link/bodega-do-pablo-vol-2\n\nSiga o Pablo nas redes: \nInstagram - https://www.instagram.com/pablo_oficial/\nFacebook -  https://www.facebook.com/pabloavozoficial/\nTiktok - https://www.tiktok.com/@pabloavozromantica\nTwitter -  https://twitter.com/pabloavoz\n\n\nDire\u00e7\u00e3o geral : Vini Coutinho\nProdu\u00e7\u00e3o Geral : Roger Alves / Rubinho/ Mario Paim\nDire\u00e7\u00e3o Musical:  Pablo/ Jhon Skilo / Beto Araujo\nDire\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica : Rubinho\nDire\u00e7\u00e3o Art\u00edstica :   Chico Kert\u00e9sz / Vini Coutinho \nStage Designer : Loop Designer \nLight Designer :Kaka Samora\nT\u00e9cnico de Led : Igor Ravieck\nCenografia : Ceno Cenografia / 085 Led\nImprensa :  Karine Caldi \nMarketing : Dayana Lima\nDire\u00e7\u00e3o de fotografia: Macaco Gordo\nFotografia : Matheus Ross / Victor Mascarenhas \nIdentidade Visual  : Lucas Dgold \n\n\n---------------------------------------------------------------------\nFICHA MACACO GORDO\n\nDire\u00e7\u00e3o - Chico Kert\u00e9sz  \nDire\u00e7\u00e3o de Fotografia - Rodrigo Maia \nEdi\u00e7\u00e3o / Finaliza\u00e7\u00e3o - D\u00eanis Ferreira \nAtendimento - Marco Ant\u00f4nio Duarte Jr \nExec. Dire\u00e7\u00e3o de Produ\u00e7\u00e3o - Igor Amorim \nCoord. Produ\u00e7\u00e3o - Carlos Peti  \nProdu\u00e7\u00e3o - Carla Cervi\u00f1o, Samile Moura \nAssist. de Produ\u00e7\u00e3o - Bruno Moreira \nProdu\u00e7\u00e3o Base - Fellipe R\u00f3ssi \n1\u00ba Assit. de C\u00e2mera - Yuri Perr\u00e9  \n2\u00ba Assit. de C\u00e2mera - Moa Nascimento \n3\u00ba Assit. de C\u00e2mera - Andr\u00e9 Sampaio \nCinegrafistas - Maquinhos Rodrigues, Daniel Pujol, Angelo \nMoraes, Mustafa Sousa, Arnold Raidel, Elias Jesus, Samuka de \nOliveira, Jefter Filipe, Rodrigo Melo, Rodrigo Chagas, M\u00e1rcio \nRos\u00e1rio, Walter de Abreu, \u00cdcaro Luan  \nCamate/Grua - Nino Silva, Robertinho Silva \nAssist. Camate - Alan Tadeu \nT\u00e9cnica - Marcos Meira, Ruberval Fonseca, Ycaro Gallo, Ruivo \nAmorim, Gerson Lima, Marcelo Silveira, Adailton Carvalho, \nDagoberto Ribeiro \nEdi\u00e7\u00e3o de Corte - Danilo Puridade \nMaquin\u00e1ria - Thiago Pereira \nEl\u00e9trica - Robson Ferreira \nAssist. Maquin\u00e1ria - Carlos Alberto, Adilson Souza \nMotorista Unidade M\u00f3vel - Eric Ribeiro\n\n\nLetra :\nCompositores : Nildomar Dantas / Julio Martins \n\n\nQuando algu\u00e9m resolve ir embora\nE esse algu\u00e9m \u00e9 quem a gente ama\nIncerteza vai abrindo os caminhos\nE o ch\u00e3o de flores vai virando espinhos\nE chora, e chora\nDe saudades, de vontade\nEu grito te pedindo pra ficar\nQue bobagem, pense um pouco\nVoc\u00ea sabe, se sair me deixa louco\nVoc\u00ea pode ter o tempo que quiser\nPra pensar, repensar\nDeixar seu cora\u00e7\u00e3o decidir\nVoc\u00ea hoje tem a chance de querer\nO poder de mudar\nUm grande amor n\u00e3o pode acabar assim\nIncerteza vai abrindo os caminhos\nE o ch\u00e3o de flores vai virando espinhos\nE chora, e chora\nDe saudades, de vontade\nEu grito te pedindo pra ficar\nQue bobagem, pense um pouco\nVoc\u00ea sabe, se sair me deixa louco\nVoc\u00ea pode ter o tempo que quiser\nPra pensar, repensar\nDeixar seu cora\u00e7\u00e3o decidir\nVoc\u00ea hoje tem a chance de querer\nO poder de mudar\nUm grande amor n\u00e3o pode acabar assim\nVoc\u00ea pode ter o tempo que quiser\nPra pensar, repensar\nDeixar seu cora\u00e7\u00e3o decidir\nVoc\u00ea hoje tem a chance de querer\nO poder de mudar\nUm grande amor n\u00e3o pode acabar assim\nUm grande amor n\u00e3o pode acabar assim"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "176734",
                "likeCount": "2076",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "50"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "8njlHcBP1GbKMvGafhriaRABKNU",
            "id": "iSuqxsoyrJ0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-02T15:01:10Z",
                "channelId": "UCVse66mti9GN2SWF2eh_SCg",
                "title": "COMPREI O ITACHI E FIZ 44 KILLS SOLO VS SQUAD NA RANQUEADA!!",
                "description": "Canal de Lives https://www.youtube.com/@FREITASTV\nInstagram https://www.instagram.com/freitaasp/\ncontato profissional: freitascontato2001@gmail.com \n#freefiremobile #freitas #garena #proplayer #freefirehighlights #battleroyale #freefiredicas #mestre #desafiante #ranqueada",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iSuqxsoyrJ0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iSuqxsoyrJ0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iSuqxsoyrJ0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iSuqxsoyrJ0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iSuqxsoyrJ0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "FREITAS",
                "tags": [
                    "\u0435\u0433\u0438: 1 ruok vs 1 casal com banner angelical ao vivo",
                    "1 ruok vs 1 casal influenciador da garena ao vivo",
                    "1 ruok vs 1 casal influenciador",
                    "1 ruok vs 1 casal com banner angelical",
                    "1 ruok vs 1 casal famoso",
                    "x1 contra 1 casal influenciador da garena",
                    "x1 ao vivo",
                    "jogando com a skin do ruok",
                    "ruok x1",
                    "ruok sensi",
                    "ruok highlights",
                    "ruok free fire",
                    "ruok skin",
                    "ruok config",
                    "ruok id",
                    "x1 com um stremer ao vivo",
                    "x1 contra um casal",
                    "1 ruok vs 1 casal ao vivo",
                    "x1 valendo uma namorada",
                    "fui x1"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "COMPREI O ITACHI E FIZ 44 KILLS SOLO VS SQUAD NA RANQUEADA!!",
                    "description": "Canal de Lives https://www.youtube.com/@FREITASTV\nInstagram https://www.instagram.com/freitaasp/\ncontato profissional: freitascontato2001@gmail.com \n#freefiremobile #freitas #garena #proplayer #freefirehighlights #battleroyale #freefiredicas #mestre #desafiante #ranqueada"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "154002",
                "likeCount": "12231",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "674"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "aKuQbYLy_F14iWk0VLC0oa_qMJg",
            "id": "tBD3W98JpOI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-31T23:00:07Z",
                "channelId": "UCOUqW2QqiOFK9fXA5cAOENA",
                "title": "P\u00e9ricles e Seu Jorge -  A Amizade | Pagode do Peric\u00e3o Ao Vivo em SP (V\u00eddeo Oficial)",
                "description": "Se inscreva no canal e ative o sino de notifica\u00e7\u00e3o para n\u00e3o perder nenhum lan\u00e7amento.\n\nSiga o #Pericles nas redes sociais:\n\u25b6\ufe0e https://www.facebook.com/periclesfaria\n\u25b6\ufe0e http://www.twitter.com/periclesfaria\n\u25b6\ufe0e https://www.instagram.com/pericles\n\u25b6\ufe0e TIkTok: http://www.tiktok.com/@pericles\n\nContato para shows:\nXau (11) 93908-8275\n\nF\u00c3 CLUBE: faclube@periclesfaria.com.br \n#Pericles #SeuJorge #PagodedoPericao #Pagode #Samba",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tBD3W98JpOI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tBD3W98JpOI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tBD3W98JpOI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tBD3W98JpOI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tBD3W98JpOI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Canal do Peric\u00e3o",
                "tags": [
                    "pericles",
                    "samba",
                    "pericles samba",
                    "pericles exalta"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "P\u00e9ricles e Seu Jorge -  A Amizade | Pagode do Peric\u00e3o Ao Vivo em SP (V\u00eddeo Oficial)",
                    "description": "Se inscreva no canal e ative o sino de notifica\u00e7\u00e3o para n\u00e3o perder nenhum lan\u00e7amento.\n\nSiga o #Pericles nas redes sociais:\n\u25b6\ufe0e https://www.facebook.com/periclesfaria\n\u25b6\ufe0e http://www.twitter.com/periclesfaria\n\u25b6\ufe0e https://www.instagram.com/pericles\n\u25b6\ufe0e TIkTok: http://www.tiktok.com/@pericles\n\nContato para shows:\nXau (11) 93908-8275\n\nF\u00c3 CLUBE: faclube@periclesfaria.com.br \n#Pericles #SeuJorge #PagodedoPericao #Pagode #Samba"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "21059",
                "likeCount": "533",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "13"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "IoR2OfVfknFJttUS54yJ23BdQhs",
            "id": "iHNqg9wnoP8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-03T07:17:02Z",
                "channelId": "UCfJTdOt4vFbeYYFLzxmLOig",
                "title": "BORA JOGAR! - LIVE PIX ON - Roblox , Minecraft , CS2 e o que seis quiserem",
                "description": "Live PIX: https://livepix.gg/criskenji\n\nSeja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCfJTdOt4vFbeYYFLzxmLOig/join\n\nDiscord: https://discord.gg/ZZTymp6TDk\n\nSUPLEMENTOS GROWTH com desconto use o Cupom KENJI\nhttps://www.gsuplementos.com.br/?cupom=kenji\n\nMeu manto da Akatsuki: https://mercadolivre.com/sec/1jkWdJW\nCamiseta do Brian: https://mercadolivre.com/sec/2KJqaGk\n\nCamiseta Akatsuki no Roblox: https://www.roblox.com/pt/catalog/94383255457110/AKATSUKI-MEMBER-BDK",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iHNqg9wnoP8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iHNqg9wnoP8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iHNqg9wnoP8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iHNqg9wnoP8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iHNqg9wnoP8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Cris Kenji",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "BORA JOGAR! - LIVE PIX ON - Roblox , Minecraft , CS2 e o que seis quiserem",
                    "description": "Live PIX: https://livepix.gg/criskenji\n\nSeja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCfJTdOt4vFbeYYFLzxmLOig/join\n\nDiscord: https://discord.gg/ZZTymp6TDk\n\nSUPLEMENTOS GROWTH com desconto use o Cupom KENJI\nhttps://www.gsuplementos.com.br/?cupom=kenji\n\nMeu manto da Akatsuki: https://mercadolivre.com/sec/1jkWdJW\nCamiseta do Brian: https://mercadolivre.com/sec/2KJqaGk\n\nCamiseta Akatsuki no Roblox: https://www.roblox.com/pt/catalog/94383255457110/AKATSUKI-MEMBER-BDK"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "321656",
                "likeCount": "4046",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "5bMD2JnBSELU2rWHiaKeKajm0dI",
            "id": "byOjmER5bxE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-01T15:01:13Z",
                "channelId": "UCk0M1_PCFtrIQWxGZsrWriw",
                "title": "LAUANA PRADO - PAR DE OLHOS  (RAIZ BELO HORIZONTE)",
                "description": "#LauanaPrado #RaizBeloHorizonte #ParDeOlhos #AprumaBeag\u00e1 \n\nClica e ou\u00e7a: https://umusicbrazil.lnk.to/EPRaizBeloHorizonte\n\nSIGA LAUANA PRADO: \nhttps://www.lauanaprado.com.br\nhttps://www.instagram.com/lauanaprado\nhttps://x.com/lauanaprado\n\n\nPAR DE OLHOS\n\nQuantas hist\u00f3rias esse bar j\u00e1 ouviu\nE quantas l\u00e1grimas nesse balc\u00e3o caiu\nLugar onde os sofredores tentam esquecer os amores\nMas s\u00f3 se embriagam\n\nHoje a minha saudade \u00e9 que sai carregada\nE a m\u00e1goa no fundo do copo eu vou afogar\n\nE foi por causa de um par de olhos castanhos\nQue eu vim parar nesse ambiente aqui\nEra pra amenizar\nMas s\u00f3 t\u00e1 aumentando e \u00e9 por isso que eu choro assim\n\nFoi por causa de um par de olhos castanhos\nQue eu vim parar nesse ambiente aqui\nEra pra amenizar\nMas s\u00f3 t\u00e1 aumentando e \u00e9 por isso que eu choro assim\n\n\nUniversal Music:\nPresidente: Paulo Lima\nGerente de A&R: Daniel Rigon\nDiretor Geral GTS: Ulises Gasparini\nHead de Eventos GTS: Johnny Silva\nMarketing GTS: Thati Molina\nGerente de Marketing: Leo Nunes\n\nProdu\u00e7\u00e3o Executiva: Marco Rovela/Box Produtora\nDire\u00e7\u00e3o Art\u00edstica: Rafael Vannucci\nDire\u00e7\u00e3o de Arte: Allyne Caminoto\nDire\u00e7\u00e3o Musical: Lauana Prado e William Santos \nProdu\u00e7\u00e3o: Lauana Prado e Willian Santos \nArranjos: William Santos e Emerson Mineiro \nDire\u00e7\u00e3o de V\u00eddeo: Andr\u00e9 Caverna\nDire\u00e7\u00e3o de fotografia: Douglas Caetano\nProdutora: Caverna Filmes\nProjeto de palco: Marco Rovela/Box Produtora\n\nLP Music Business\nDire\u00e7\u00e3o Geral: Lauana Prado\nProdu\u00e7\u00e3o de Log\u00edstica: Yuri Lozato\nStylist: Erick Maia\nBeauty: Lucas Lins\nDiretora de Marketing: Myrella Marinho\nCoordenadora de Marketing: Karoline Rodrigues\nMarketing Raiz: Millena Antunes \nMarketing Digital: Mariana Bonacchi \nFotografia: F\u00e1bio Ponce, Ernna, Yashi\nCobertura de Marcas e Digital: PerHaps\nCentral de F\u00e3s: Natally Andressa\nAdministrativo e Financeiro: Michele Prado\nAssessoria de Imprensa: Novit\u00e1\nShows: Pedro Simao em shows@lauanaprado.com.br\nPublicidade: marketing@lauanaprado.com.br\n\n#RaizBH #LauanaPrado #LauanaPradoRaiz #AprumaBeaga \n #LauanaPrado #Raiz #LauanaPradoRaiz #RaizGoiania",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/byOjmER5bxE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/byOjmER5bxE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/byOjmER5bxE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/byOjmER5bxE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/byOjmER5bxE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Lauana Prado",
                "tags": [
                    "#Lauana Prado",
                    "#Lauana Prado Raiz",
                    "#Lauana Prado Raiz Beag\u00e1",
                    "#Raiz",
                    "#Lauana Prado Apruma Beag\u00e1",
                    "#Sertanejo",
                    "#Raiz Belo Horizonte",
                    "#Lauana Prado Raiz Belo Horizonte",
                    "#Par De Olhos",
                    "#Lauana Prado Par de Olhos",
                    "sertanejo 2025",
                    "sertanejo mais tocadas"
                ],
                "categoryId": "27",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "LAUANA PRADO - PAR DE OLHOS  (RAIZ BELO HORIZONTE)",
                    "description": "#LauanaPrado #RaizBeloHorizonte #ParDeOlhos #AprumaBeag\u00e1 \n\nClica e ou\u00e7a: https://umusicbrazil.lnk.to/EPRaizBeloHorizonte\n\nSIGA LAUANA PRADO: \nhttps://www.lauanaprado.com.br\nhttps://www.instagram.com/lauanaprado\nhttps://x.com/lauanaprado\n\n\nPAR DE OLHOS\n\nQuantas hist\u00f3rias esse bar j\u00e1 ouviu\nE quantas l\u00e1grimas nesse balc\u00e3o caiu\nLugar onde os sofredores tentam esquecer os amores\nMas s\u00f3 se embriagam\n\nHoje a minha saudade \u00e9 que sai carregada\nE a m\u00e1goa no fundo do copo eu vou afogar\n\nE foi por causa de um par de olhos castanhos\nQue eu vim parar nesse ambiente aqui\nEra pra amenizar\nMas s\u00f3 t\u00e1 aumentando e \u00e9 por isso que eu choro assim\n\nFoi por causa de um par de olhos castanhos\nQue eu vim parar nesse ambiente aqui\nEra pra amenizar\nMas s\u00f3 t\u00e1 aumentando e \u00e9 por isso que eu choro assim\n\n\nUniversal Music:\nPresidente: Paulo Lima\nGerente de A&R: Daniel Rigon\nDiretor Geral GTS: Ulises Gasparini\nHead de Eventos GTS: Johnny Silva\nMarketing GTS: Thati Molina\nGerente de Marketing: Leo Nunes\n\nProdu\u00e7\u00e3o Executiva: Marco Rovela/Box Produtora\nDire\u00e7\u00e3o Art\u00edstica: Rafael Vannucci\nDire\u00e7\u00e3o de Arte: Allyne Caminoto\nDire\u00e7\u00e3o Musical: Lauana Prado e William Santos \nProdu\u00e7\u00e3o: Lauana Prado e Willian Santos \nArranjos: William Santos e Emerson Mineiro \nDire\u00e7\u00e3o de V\u00eddeo: Andr\u00e9 Caverna\nDire\u00e7\u00e3o de fotografia: Douglas Caetano\nProdutora: Caverna Filmes\nProjeto de palco: Marco Rovela/Box Produtora\n\nLP Music Business\nDire\u00e7\u00e3o Geral: Lauana Prado\nProdu\u00e7\u00e3o de Log\u00edstica: Yuri Lozato\nStylist: Erick Maia\nBeauty: Lucas Lins\nDiretora de Marketing: Myrella Marinho\nCoordenadora de Marketing: Karoline Rodrigues\nMarketing Raiz: Millena Antunes \nMarketing Digital: Mariana Bonacchi \nFotografia: F\u00e1bio Ponce, Ernna, Yashi\nCobertura de Marcas e Digital: PerHaps\nCentral de F\u00e3s: Natally Andressa\nAdministrativo e Financeiro: Michele Prado\nAssessoria de Imprensa: Novit\u00e1\nShows: Pedro Simao em shows@lauanaprado.com.br\nPublicidade: marketing@lauanaprado.com.br\n\n#RaizBH #LauanaPrado #LauanaPradoRaiz #AprumaBeaga \n #LauanaPrado #Raiz #LauanaPradoRaiz #RaizGoiania"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "832219",
                "likeCount": "5996",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "764"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Ge_I2FIVCIXV3MCAjBseax7G0Uk",
            "id": "gXKLElmeHNw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-03T02:46:41Z",
                "channelId": "UCtWnMj_xrm4HfdjUQafEoCw",
                "title": "ALIEN CUP \ud83d\udc9c FINAL DIA 01 \ud83d\udc9c ALIEN - FLUXO - FAZ O P - LOS - FLAMENGO #ALIENCUP",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gXKLElmeHNw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gXKLElmeHNw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gXKLElmeHNw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gXKLElmeHNw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gXKLElmeHNw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "LIGA ALIEN",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ALIEN CUP \ud83d\udc9c FINAL DIA 01 \ud83d\udc9c ALIEN - FLUXO - FAZ O P - LOS - FLAMENGO #ALIENCUP",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "112748",
                "likeCount": "7816",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "7"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 200,
        "resultsPerPage": 50
    }
}