{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "5Dd0ffk9lQdFy7wLVTr52VZzMnc",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "q7EF6A35eOFs-STvWV7-wLCdu14",
            "id": "sav7_Ltl1yQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-22T16:55:57Z",
                "channelId": "UC4peNo-31r7fhQZgu0_JRIA",
                "title": "Assassin's Creed Shadows - LA FIN D'UBISOFT?",
                "description": "Profitez des promotions cumul\u00e9 pour refaire votre literie gr\u00e2ce \u00e0 EMMA et le code SHESHOUNET valable jusqu'au 12 mai!\nhttps://bit.ly/EMMASLIP\r\n\u270e Mes r\u00e9seaux sociaux \u270e\r\n\r\nMon Instagram: http://instagram.com/sheshounay\r\nMon Twitter: http://twitter.fr/sheshounet --- Je suis tr\u00e8s actif! \u2764\r\nMon Facebook: http://facebook.com/sheshounet\r\n\r\n\r\n\u260f Le discord communautaire \u260f\r\nhttps://discord.gg/JS57Wrz",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sav7_Ltl1yQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sav7_Ltl1yQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sav7_Ltl1yQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sav7_Ltl1yQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sav7_Ltl1yQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Sheshounet",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Assassin's Creed Shadows - LA FIN D'UBISOFT?",
                    "description": "Profitez des promotions cumul\u00e9 pour refaire votre literie gr\u00e2ce \u00e0 EMMA et le code SHESHOUNET valable jusqu'au 12 mai!\nhttps://bit.ly/EMMASLIP\r\n\u270e Mes r\u00e9seaux sociaux \u270e\r\n\r\nMon Instagram: http://instagram.com/sheshounay\r\nMon Twitter: http://twitter.fr/sheshounet --- Je suis tr\u00e8s actif! \u2764\r\nMon Facebook: http://facebook.com/sheshounet\r\n\r\n\r\n\u260f Le discord communautaire \u260f\r\nhttps://discord.gg/JS57Wrz"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "621705",
                "likeCount": "43979",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2384"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "kqG8ukc9j-vtvtidQhSw4mxPUfI",
            "id": "6IqQHcjJapw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-22T16:00:09Z",
                "channelId": "UC-4M8AN08hw39nn2v91VuMQ",
                "title": "J'ai achet\u00e9 les objets de fausses pubs TikTok !",
                "description": "J'ai test\u00e9 les PIRES pubs TikTok (c'est une arnaque)\n\ud83d\ude34 jusqu'\u00e0 -50% sur le site Emma : https://cutt.ly/lrg27Hss\n 10% suppl\u00e9mentaires sur les produits d\u00e9j\u00e0 en promotion jusqu\u2019au 12 mai avec le code CYRILMP4\n\ud83d\udc4d N'oubliez pas de mettre un pouce bleu si vous avez aim\u00e9 cette vid\u00e9o ! \n\n\u2328\ufe0f Ma marque de clavier pour les gamers : https://www.tryhard-gear.com\n\ud83d\udeaa Ma plateforme digitale et ma formation pour devenir vid\u00e9aste : https://laporteacademie.com\n\n\u2022 TOUS MES R\u00c9SEAUX \u2022\nPour du divertissement, de l'exploration et de l'aventure : https://youtube.com/@CYRILmp4 \nPour du jeu vid\u00e9o et des d\u00e9couvertes : https://youtube.com/@CYRILstudio \nPour tous les dessous : https://www.instagram.com/cyrilmp4 | https://twitter.com/Cyril_mp4 | https://discord.gg/cyrilmp4 | https://www.facebook.com/cyrilmp4\nPour les sujets professionnels : contact@laportecyrilmp4.com\n\n\u2022 UN GRAND MERCI AUX \u00c9QUIPES LA PORTE DERRI\u00c8RE CETTE VID\u00c9O \u2022\nResponsable production : L\u00e9a DSR & Agust\u00edn M.\nMonteurs : Julien D.\nAinsi qu'\u00e0 toute l'\u00e9quipe de mod\u00e9ration b\u00e9n\u00e9vole !\n\n\u2022 Si tu as lu la description jusqu'ici, \u00e9cris \"rembours\u00e9\" en commentaire \ud83d\udc40",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6IqQHcjJapw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6IqQHcjJapw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6IqQHcjJapw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6IqQHcjJapw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6IqQHcjJapw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "CYRILmp4",
                "tags": [
                    "cyrilmp4",
                    "cyril",
                    "mp4",
                    "achet\u00e9",
                    "pubs",
                    "objets",
                    "tik tok"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "J'ai achet\u00e9 les objets de fausses pubs TikTok !",
                    "description": "J'ai test\u00e9 les PIRES pubs TikTok (c'est une arnaque)\n\ud83d\ude34 jusqu'\u00e0 -50% sur le site Emma : https://cutt.ly/lrg27Hss\n 10% suppl\u00e9mentaires sur les produits d\u00e9j\u00e0 en promotion jusqu\u2019au 12 mai avec le code CYRILMP4\n\ud83d\udc4d N'oubliez pas de mettre un pouce bleu si vous avez aim\u00e9 cette vid\u00e9o ! \n\n\u2328\ufe0f Ma marque de clavier pour les gamers : https://www.tryhard-gear.com\n\ud83d\udeaa Ma plateforme digitale et ma formation pour devenir vid\u00e9aste : https://laporteacademie.com\n\n\u2022 TOUS MES R\u00c9SEAUX \u2022\nPour du divertissement, de l'exploration et de l'aventure : https://youtube.com/@CYRILmp4 \nPour du jeu vid\u00e9o et des d\u00e9couvertes : https://youtube.com/@CYRILstudio \nPour tous les dessous : https://www.instagram.com/cyrilmp4 | https://twitter.com/Cyril_mp4 | https://discord.gg/cyrilmp4 | https://www.facebook.com/cyrilmp4\nPour les sujets professionnels : contact@laportecyrilmp4.com\n\n\u2022 UN GRAND MERCI AUX \u00c9QUIPES LA PORTE DERRI\u00c8RE CETTE VID\u00c9O \u2022\nResponsable production : L\u00e9a DSR & Agust\u00edn M.\nMonteurs : Julien D.\nAinsi qu'\u00e0 toute l'\u00e9quipe de mod\u00e9ration b\u00e9n\u00e9vole !\n\n\u2022 Si tu as lu la description jusqu'ici, \u00e9cris \"rembours\u00e9\" en commentaire \ud83d\udc40"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "554316",
                "likeCount": "23164",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "731"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "5d5E_qmv9mQCWZ7Fvo4CtO9I9Xc",
            "id": "zPxuI3s-tzg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-22T22:43:22Z",
                "channelId": "UCL9aTJb0ur4sovxcppAopEw",
                "title": "Tounois entre Streamers sur Fortnite Reload ! (On va tout donner)",
                "description": "\ud83c\udfa5 Cha\u00eene secondaire : https://inoxtag.tv/inoxtag2.0\n\ud83d\udc99 T'abonner : https://inoxtag.tv/subscribe\n\ud83d\udd14\u2705 Activez la cloche de notification, afin d'\u00eatre au courant de mes prochains lives ou vid\u00e9os !\n\n\ud83d\udcf8 Instagram: @Inoxtag / https://inoxtag.tv/instagram\n\ud83d\udc24 Twitter: @Inoxtag / https://inoxtag.tv/twitter\n\ud83d\ude80 Actualit\u00e9s: @InoxtagCrew / https://inoxtag.tv/news\n\ud83d\udcde Discord: https://inoxtag.tv/discord\n\ud83d\udc9c Twitch: https://inoxtag.tv/twitch\n\ud83d\udce1 Reddit: https://inoxtag.tv/reddit\n\nCODE : INOXTAG offre 10% sur TOUT le site\n https://airup.link/inoxlive_4 \n\n\ud83d\udc8e Deviens Sponsor: https://inoxtag.tv/sponsor\n\ud83d\udc8c SponsorShip : inoxtag@talentweb.fr\n\nCollaboration commerciale",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zPxuI3s-tzg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zPxuI3s-tzg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zPxuI3s-tzg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zPxuI3s-tzg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zPxuI3s-tzg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Inoxtag",
                "tags": [
                    "INOXTAG",
                    "INOX",
                    "CROUTON",
                    "live inoxtag"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Tounois entre Streamers sur Fortnite Reload ! (On va tout donner)",
                    "description": "\ud83c\udfa5 Cha\u00eene secondaire : https://inoxtag.tv/inoxtag2.0\n\ud83d\udc99 T'abonner : https://inoxtag.tv/subscribe\n\ud83d\udd14\u2705 Activez la cloche de notification, afin d'\u00eatre au courant de mes prochains lives ou vid\u00e9os !\n\n\ud83d\udcf8 Instagram: @Inoxtag / https://inoxtag.tv/instagram\n\ud83d\udc24 Twitter: @Inoxtag / https://inoxtag.tv/twitter\n\ud83d\ude80 Actualit\u00e9s: @InoxtagCrew / https://inoxtag.tv/news\n\ud83d\udcde Discord: https://inoxtag.tv/discord\n\ud83d\udc9c Twitch: https://inoxtag.tv/twitch\n\ud83d\udce1 Reddit: https://inoxtag.tv/reddit\n\nCODE : INOXTAG offre 10% sur TOUT le site\n https://airup.link/inoxlive_4 \n\n\ud83d\udc8e Deviens Sponsor: https://inoxtag.tv/sponsor\n\ud83d\udc8c SponsorShip : inoxtag@talentweb.fr\n\nCollaboration commerciale"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "555737",
                "likeCount": "24528",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "155"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Z_4D2_fBjNX6_SGw9MdmCySa6-g",
            "id": "46BXUzmIvgY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-22T16:27:32Z",
                "channelId": "UC_446tDNo7UckPX78hM0Nlg",
                "title": "Il a TERRORIS\u00c9 la FRANCE pendant 10 ANS (Affaire Guy Georges)",
                "description": "Pour un sommeil parfait, retrouvez les matelas Emma et tout le n\u00e9cessaire pour vos nuits ici \ud83d\udecf\ufe0f : https://shorturl.at/qzytv\njusqu\u2019\u00e0 - 50% sur le site pendant les french days et profitez de -10% suppl\u00e9mentaire sur les produits d\u00e9j\u00e0 en promotions\u00a0jusqu\u2019au\u00a012\u00a0mai avec mon code NEOXI\n\nME SUIVRE \ud83d\udcaa\nMon podcast sur Spotify \ud83c\udf99\ufe0f : https://shorturl.at/W9xmj\n\ud83c\udfac  Cha\u00eene secondaire:  https://www.youtube.com/@neoxouille \n\ud83d\udcf7 Instagram : https://www.instagram.com/valentinyt/?hl=fr\n\ud83d\udc9c Twitch : https://www.twitch.tv/neoxi_\n\nCR\u00c9DITS \ud83d\udcd6\nPr\u00e9sent\u00e9 par Neoxi\nMontage par Rapha\u00ebl.H\n\u00c9crit par Margot.B\nMiniature par IRT Production\n\n\ud83d\udce9 Pour toutes demandes commerciales : neoxipro@outlook.fr\n\n\u00a9 NEOXI / 2025",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/46BXUzmIvgY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/46BXUzmIvgY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/46BXUzmIvgY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/46BXUzmIvgY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/46BXUzmIvgY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Neoxi",
                "tags": [
                    "neoxi",
                    "mythes l\u00e9gendes",
                    "histoire",
                    "catastrophe",
                    "enqu\u00eate",
                    "criminelle",
                    "guy georges"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Il a TERRORIS\u00c9 la FRANCE pendant 10 ANS (Affaire Guy Georges)",
                    "description": "Pour un sommeil parfait, retrouvez les matelas Emma et tout le n\u00e9cessaire pour vos nuits ici \ud83d\udecf\ufe0f : https://shorturl.at/qzytv\njusqu\u2019\u00e0 - 50% sur le site pendant les french days et profitez de -10% suppl\u00e9mentaire sur les produits d\u00e9j\u00e0 en promotions\u00a0jusqu\u2019au\u00a012\u00a0mai avec mon code NEOXI\n\nME SUIVRE \ud83d\udcaa\nMon podcast sur Spotify \ud83c\udf99\ufe0f : https://shorturl.at/W9xmj\n\ud83c\udfac  Cha\u00eene secondaire:  https://www.youtube.com/@neoxouille \n\ud83d\udcf7 Instagram : https://www.instagram.com/valentinyt/?hl=fr\n\ud83d\udc9c Twitch : https://www.twitch.tv/neoxi_\n\nCR\u00c9DITS \ud83d\udcd6\nPr\u00e9sent\u00e9 par Neoxi\nMontage par Rapha\u00ebl.H\n\u00c9crit par Margot.B\nMiniature par IRT Production\n\n\ud83d\udce9 Pour toutes demandes commerciales : neoxipro@outlook.fr\n\n\u00a9 NEOXI / 2025"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "217143",
                "likeCount": "11390",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "265"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "65ooRSEu3qXmRF_d2VJaZXOw2xY",
            "id": "eJHgV8ol5Go",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-23T08:16:20Z",
                "channelId": "UCZyQLYiX1hwfgO_YuIkgQoQ",
                "title": "Oblivion Remastered : 10h plus tard\u2026 Fallait vraiment y toucher ?",
                "description": "\ud83d\udd25 Le Remaster d'Oblivion sous Unreal Engine 5  est l\u00e0 !\n Les fans d'RPG et les fans de The Elder Scrolls doivent se r\u00e9jouir ?\nOn va analyser \u00e7a, le tester & donner son avis sur ce remake ou remaster !\nMais entre moteur hybride, direction artistique floue et silence radio de Bethesda... un gameplay desuet qui risque de d\u00e9plaire, faut-il vraiment s'en r\u00e9jouir ?\n\n\ud83c\udfae Dans cette vid\u00e9o, je reviens sur les infos autour du Remaster de The Elder Scrolls IV: Oblivion, ce qu'on sait du projet (moteur Gamebryo + Unreal Engine 5), et pourquoi cette d\u00e9marche soul\u00e8ve de vraies questions. Refonte ambitieuse ou remaster fain\u00e9ant ? On fait le point, sans langue de bois.\n\n\ud83d\udcac Ton avis m'int\u00e9resse : est-ce que ce remaster peut r\u00e9ellement respecter l\u2019h\u00e9ritage d\u2019Oblivion, ou est-ce encore une tentative de capitaliser sans effort sur la nostalgie ?\n\n\ud83d\udc8e ABONNE-TOI et ACTIVE LA CLOCHE pour ne rien manquer des prochaines actus ARPG et RPG, bien plus !\n\nSuivez moi sur TWITCH \u25ba https://www.twitch.tv/luzworlde\n\nDISCORD\u25ba https://discord.gg/mpeK2qRXmR\n\nSommaire :\n0:00 Oblivion Remastered est l\u00e0, \u00e7a vaut le coup ?\n0:39 C'est quoi ce \"Oblivion Remastered\" ?\n1:44 Le meilleur\n06:13 Le Mauvais\n09:09 Le Pire\n13:56 Conclusion\n\n#oblivion #theelderscrolls #oblivionremaster #rpg \n#gaming #openworld",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eJHgV8ol5Go/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eJHgV8ol5Go/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eJHgV8ol5Go/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eJHgV8ol5Go/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eJHgV8ol5Go/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Luz World",
                "tags": [
                    "jeux vid\u00e9o",
                    "pr\u00e9sentation rpg",
                    "rpg fr",
                    "rpg fran\u00e7ais",
                    "best rpg game",
                    "Fallout",
                    "Skyrim",
                    "Starfield",
                    "best rpg game 2024",
                    "Fallout 4",
                    "fr",
                    "Elden Ring",
                    "fallout",
                    "rpg 2024",
                    "starfield",
                    "assassin's creed shadows",
                    "shattered space",
                    "starfield avis",
                    "Oblivion",
                    "Oblivion Remaster",
                    "Oblivion remake",
                    "Elder scrolls 4",
                    "The Elder scrolls 4 Oblivion",
                    "TES4 remake",
                    "bethesda",
                    "TES4",
                    "avis oblivion remaster",
                    "oblivion remaster test",
                    "oblivion avis",
                    "oblivion remaster test fr",
                    "test oblivion remaster",
                    "tes4 remaster"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Oblivion Remastered : 10h plus tard\u2026 Fallait vraiment y toucher ?",
                    "description": "\ud83d\udd25 Le Remaster d'Oblivion sous Unreal Engine 5  est l\u00e0 !\n Les fans d'RPG et les fans de The Elder Scrolls doivent se r\u00e9jouir ?\nOn va analyser \u00e7a, le tester & donner son avis sur ce remake ou remaster !\nMais entre moteur hybride, direction artistique floue et silence radio de Bethesda... un gameplay desuet qui risque de d\u00e9plaire, faut-il vraiment s'en r\u00e9jouir ?\n\n\ud83c\udfae Dans cette vid\u00e9o, je reviens sur les infos autour du Remaster de The Elder Scrolls IV: Oblivion, ce qu'on sait du projet (moteur Gamebryo + Unreal Engine 5), et pourquoi cette d\u00e9marche soul\u00e8ve de vraies questions. Refonte ambitieuse ou remaster fain\u00e9ant ? On fait le point, sans langue de bois.\n\n\ud83d\udcac Ton avis m'int\u00e9resse : est-ce que ce remaster peut r\u00e9ellement respecter l\u2019h\u00e9ritage d\u2019Oblivion, ou est-ce encore une tentative de capitaliser sans effort sur la nostalgie ?\n\n\ud83d\udc8e ABONNE-TOI et ACTIVE LA CLOCHE pour ne rien manquer des prochaines actus ARPG et RPG, bien plus !\n\nSuivez moi sur TWITCH \u25ba https://www.twitch.tv/luzworlde\n\nDISCORD\u25ba https://discord.gg/mpeK2qRXmR\n\nSommaire :\n0:00 Oblivion Remastered est l\u00e0, \u00e7a vaut le coup ?\n0:39 C'est quoi ce \"Oblivion Remastered\" ?\n1:44 Le meilleur\n06:13 Le Mauvais\n09:09 Le Pire\n13:56 Conclusion\n\n#oblivion #theelderscrolls #oblivionremaster #rpg \n#gaming #openworld"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "52735",
                "likeCount": "1602",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "735"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "T09wZjt1R8IwrMO9AhnL8FVzYDE",
            "id": "CQau_FmoyWE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-20T16:25:04Z",
                "channelId": "UCWeg2Pkate69NFdBeuRFTAw",
                "title": "Ils ont vol\u00e9 17 000 000 \u20ac en faisant n'importe quoi...",
                "description": "Merci \u00e0 Air up d\u2019avoir sponsoris\u00e9 la vid\u00e9o. Vous avez 10% de r\u00e9duction sur tout le site air up, hors offres en cours, pendant 1 mois avec le code BRAQUAGE : https://airup.link/squeezos . Publicit\u00e9.\n\nR\u00e9seaux :\n\nInsta : https://www.instagram.com/xsqueezie/\nTwitter : http://www.twitter.com/xSqueeZie\nFacebook : http://www.facebook.com/SqueeZiePageOfficielle\n\nR\u00e8gles de l'espace commentaire (\u00e0 respecter sous peine d'\u00eatre banni par l'\u00e9quipe de mod\u00e9ration) :\n\n- \u00c9crire dans un fran\u00e7ais correct\n- Respecter les autres\n- Pas de commentaires type \"like si tu regardes la vid\u00e9o en chaussettes\"\n- Pas de pubs et de spams",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CQau_FmoyWE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CQau_FmoyWE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CQau_FmoyWE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CQau_FmoyWE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CQau_FmoyWE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "SQUEEZIE",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Ils ont vol\u00e9 17 000 000 \u20ac en faisant n'importe quoi...",
                    "description": "Merci \u00e0 Air up d\u2019avoir sponsoris\u00e9 la vid\u00e9o. Vous avez 10% de r\u00e9duction sur tout le site air up, hors offres en cours, pendant 1 mois avec le code BRAQUAGE : https://airup.link/squeezos . Publicit\u00e9.\n\nR\u00e9seaux :\n\nInsta : https://www.instagram.com/xsqueezie/\nTwitter : http://www.twitter.com/xSqueeZie\nFacebook : http://www.facebook.com/SqueeZiePageOfficielle\n\nR\u00e8gles de l'espace commentaire (\u00e0 respecter sous peine d'\u00eatre banni par l'\u00e9quipe de mod\u00e9ration) :\n\n- \u00c9crire dans un fran\u00e7ais correct\n- Respecter les autres\n- Pas de commentaires type \"like si tu regardes la vid\u00e9o en chaussettes\"\n- Pas de pubs et de spams"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3651948",
                "likeCount": "235736",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1955"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ws5MIy5cFx7kThZ2yZJcFFibKTE",
            "id": "INBO5e0Yv_A",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-22T22:12:01Z",
                "channelId": "UC4sn_Eq3_g9Al4JhdYysj0g",
                "title": "#J29 : le r\u00e9sum\u00e9 de FC Nantes - Paris SG (1-1)",
                "description": "Ce mardi, le FC Nantes recevait le Paris SG dans le cadre du match en retard de la 29\u00e8me journ\u00e9e de Ligue 1 McDonald's. Lors de cette rencontre, les hommes d'Antoine Kombouar\u00e9 ont obtenu le point du match nul (1-1), gr\u00e2ce \u00e0 un but de Douglas Augusto. D\u00e9couvrez le r\u00e9sum\u00e9 vid\u00e9o de ce match.\n\n\ud83c\udfa5\ud83d\udea8 Abonne-toi \u00e0 notre cha\u00eene Youtube \u27a1\ufe0f https://youtube.com/channel/UC4sn_Eq3_g9Al4JhdYysj0g/?sub_confirmation=1\n\n\ud83d\udfe1\ud83d\udfe2 SUIVEZ LE FC NANTES :\n\n\ud83d\udcf8 INSTAGRAM : https://instagram.com/fcnantes\n\ud83d\udcbb FACEBOOK :  https://facebook.com/fcnantes\n\ud83d\udc24 TWITTER : https://twitter.com/FCNantes\n\ud83d\udcf2  TIKTOK : https://tiktok.com/@fcnantes\n\ud83d\udcbb SITE WEB : http://www.fcnantes.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/INBO5e0Yv_A/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/INBO5e0Yv_A/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/INBO5e0Yv_A/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/INBO5e0Yv_A/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/INBO5e0Yv_A/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "FC Nantes",
                "tags": [
                    "fcn",
                    "fcnantes",
                    "nantes",
                    "football",
                    "vid\u00e9o",
                    "tv"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "#J29 : le r\u00e9sum\u00e9 de FC Nantes - Paris SG (1-1)",
                    "description": "Ce mardi, le FC Nantes recevait le Paris SG dans le cadre du match en retard de la 29\u00e8me journ\u00e9e de Ligue 1 McDonald's. Lors de cette rencontre, les hommes d'Antoine Kombouar\u00e9 ont obtenu le point du match nul (1-1), gr\u00e2ce \u00e0 un but de Douglas Augusto. D\u00e9couvrez le r\u00e9sum\u00e9 vid\u00e9o de ce match.\n\n\ud83c\udfa5\ud83d\udea8 Abonne-toi \u00e0 notre cha\u00eene Youtube \u27a1\ufe0f https://youtube.com/channel/UC4sn_Eq3_g9Al4JhdYysj0g/?sub_confirmation=1\n\n\ud83d\udfe1\ud83d\udfe2 SUIVEZ LE FC NANTES :\n\n\ud83d\udcf8 INSTAGRAM : https://instagram.com/fcnantes\n\ud83d\udcbb FACEBOOK :  https://facebook.com/fcnantes\n\ud83d\udc24 TWITTER : https://twitter.com/FCNantes\n\ud83d\udcf2  TIKTOK : https://tiktok.com/@fcnantes\n\ud83d\udcbb SITE WEB : http://www.fcnantes.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "79394",
                "likeCount": "513",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "51"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "a0ivpFhhsctahgVYVB8R2AoDyKk",
            "id": "DsaNKGbetoU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-22T16:55:43Z",
                "channelId": "UCfznY5SlSoZoXN0-kBPtCdg",
                "title": "Qui fera la PIRE conf\u00e9rence ? (ft. StundZow)",
                "description": "Un grand merci \u00e0 Odoo pour leur accompagnement depuis 3 ans, d\u00e9couvrez leur service juste ici https://www.odoo.com/r/jWS\n\n\ud83d\udc55Acheter les peluches Didier: http://fuzeshop.fr\n\ud83d\udcda Ma BD \"Fuze et Didier\": https://amzn.to/38CqIvR\n\nMerci \u00e0 l'\u00e9cole E-Artsup de Lyon pour leur accueil : https://www.e-artsup.net \ud83d\udc99\n\nTournage :  @FuzeIII  @AywenVideos et @StundZowShorts \nMontage : Harsay \nMiniature : Nary\n\nVenez jouer avec moi sur Paladium: https://paladium-pvp.fr/?ref=fuze\nEnvie de travailler avec moi ? https://jobs.fuzeiii.fr/\n\n\ud83c\udfac Ma cha\u00eene secondaire: https://www.youtube.com/channel/UCzTTYntJHARp5YCxakwUepA\n\ud83d\udcf7 Mon Instagram: http://instagram.com/fuzeIII_hd\n\ud83d\udc26 Mon twitter : http://twitter.com/FuzeIII\n\ud83d\udd34 Ma cha\u00eene Twitch : http://twitch.tv/FuzeIII\n\ud83c\udfb5 Mon TikTok: https://www.tiktok.com/@fuzeiii_yt\n\ud83d\udcac Mon Discord: http://discord.gg/fuzeiii\n\ud83d\udc49 Code cr\u00e9ateur EpicGames: FuzeLeVrai\n\u2b06\ufe0f Mon subbredit pour les memes: https://www.reddit.com/r/FuzeLeVrai/\n\n0:00 Intro\n0:25 Pr\u00e9sentation de Fuze\n7:24 Pr\u00e9sentation de Aywen\n14:34 Pr\u00e9sentation de StundZow\n22:42 Qui a \u00e9t\u00e9 le meilleur ?",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DsaNKGbetoU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DsaNKGbetoU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DsaNKGbetoU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DsaNKGbetoU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DsaNKGbetoU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Fuze III",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Qui fera la PIRE conf\u00e9rence ? (ft. StundZow)",
                    "description": "Un grand merci \u00e0 Odoo pour leur accompagnement depuis 3 ans, d\u00e9couvrez leur service juste ici https://www.odoo.com/r/jWS\n\n\ud83d\udc55Acheter les peluches Didier: http://fuzeshop.fr\n\ud83d\udcda Ma BD \"Fuze et Didier\": https://amzn.to/38CqIvR\n\nMerci \u00e0 l'\u00e9cole E-Artsup de Lyon pour leur accueil : https://www.e-artsup.net \ud83d\udc99\n\nTournage :  @FuzeIII  @AywenVideos et @StundZowShorts \nMontage : Harsay \nMiniature : Nary\n\nVenez jouer avec moi sur Paladium: https://paladium-pvp.fr/?ref=fuze\nEnvie de travailler avec moi ? https://jobs.fuzeiii.fr/\n\n\ud83c\udfac Ma cha\u00eene secondaire: https://www.youtube.com/channel/UCzTTYntJHARp5YCxakwUepA\n\ud83d\udcf7 Mon Instagram: http://instagram.com/fuzeIII_hd\n\ud83d\udc26 Mon twitter : http://twitter.com/FuzeIII\n\ud83d\udd34 Ma cha\u00eene Twitch : http://twitch.tv/FuzeIII\n\ud83c\udfb5 Mon TikTok: https://www.tiktok.com/@fuzeiii_yt\n\ud83d\udcac Mon Discord: http://discord.gg/fuzeiii\n\ud83d\udc49 Code cr\u00e9ateur EpicGames: FuzeLeVrai\n\u2b06\ufe0f Mon subbredit pour les memes: https://www.reddit.com/r/FuzeLeVrai/\n\n0:00 Intro\n0:25 Pr\u00e9sentation de Fuze\n7:24 Pr\u00e9sentation de Aywen\n14:34 Pr\u00e9sentation de StundZow\n22:42 Qui a \u00e9t\u00e9 le meilleur ?"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "154990",
                "likeCount": "14565",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "901"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "rsqENz0m7JC7ndPjnSNnBk0TYM4",
            "id": "wFJ3PZuAjK4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-22T15:15:03Z",
                "channelId": "UCvZHe-SP3xC7DdOk4Ri8QBw",
                "title": "The Elder Scrolls IV: Oblivion Remastered - Official Trailer",
                "description": "Explore Cyrodiil like never before in The Elder Scrolls IV: Oblivion Remastered, available now on Xbox Series X|S, Game Pass, PlayStation 5 and PC. \n\nThe Elder Scrolls IV: Oblivion\u2122 Remastered modernizes the 2006 Game of the Year with all new stunning visuals and refined gameplay. Explore the vast landscape of Cyrodiil like never before and stop the forces of Oblivion from overtaking the land in one of the greatest RPGs ever from the award-winning Bethesda Game Studios. \n\nFor more information about The Elder Scrolls, please visit https://elderscrolls.com or follow us on social media: \nInstagram: https://www.instagram.com/elderscrolls/  \nTwitter/X: https://x.com/elderscrolls  \nFacebook: https://www.facebook.com/ElderScrolls  \nBluesky: https://bsky.app/profile/elderscrolls.bethesdastudios.com  \nDiscord: http://discord.gg/BethesdaStudios \n\nESRB RATING: Mature with Violence, Blood and Gore and Sexual Themes.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wFJ3PZuAjK4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wFJ3PZuAjK4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wFJ3PZuAjK4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wFJ3PZuAjK4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wFJ3PZuAjK4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Bethesda Softworks",
                "tags": [
                    "Bethesda Softworks"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "The Elder Scrolls IV: Oblivion Remastered - Official Trailer",
                    "description": "Explore Cyrodiil like never before in The Elder Scrolls IV: Oblivion Remastered, available now on Xbox Series X|S, Game Pass, PlayStation 5 and PC. \n\nThe Elder Scrolls IV: Oblivion\u2122 Remastered modernizes the 2006 Game of the Year with all new stunning visuals and refined gameplay. Explore the vast landscape of Cyrodiil like never before and stop the forces of Oblivion from overtaking the land in one of the greatest RPGs ever from the award-winning Bethesda Game Studios. \n\nFor more information about The Elder Scrolls, please visit https://elderscrolls.com or follow us on social media: \nInstagram: https://www.instagram.com/elderscrolls/  \nTwitter/X: https://x.com/elderscrolls  \nFacebook: https://www.facebook.com/ElderScrolls  \nBluesky: https://bsky.app/profile/elderscrolls.bethesdastudios.com  \nDiscord: http://discord.gg/BethesdaStudios \n\nESRB RATING: Mature with Violence, Blood and Gore and Sexual Themes."
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2810880",
                "likeCount": "129738",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "15818"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "UYDaGFWcBBXdrE1aQvrpbbfx3xY",
            "id": "Ed_E2crglcw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-22T16:20:19Z",
                "channelId": "UCvZHe-SP3xC7DdOk4Ri8QBw",
                "title": "The Elder Scrolls IV: Oblivion Remastered - Full Reveal Stream",
                "description": "The Elder Scrolls IV: Oblivion Remastered is here! Experience the beloved classic with a modern look and refined suite of features and updates.   Previously Broadcast.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ed_E2crglcw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ed_E2crglcw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ed_E2crglcw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ed_E2crglcw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ed_E2crglcw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Bethesda Softworks",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "The Elder Scrolls IV: Oblivion Remastered - Full Reveal Stream",
                    "description": "The Elder Scrolls IV: Oblivion Remastered is here! Experience the beloved classic with a modern look and refined suite of features and updates.   Previously Broadcast."
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2661070",
                "likeCount": "130915",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5596"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "U4v7m0-80ezk03RsZCt2s70ILsc",
            "id": "bfeafFlUm10",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-22T17:35:00Z",
                "channelId": "UCOyFDnXHBPB6dOXOfjPXdog",
                "title": "Comment devenir (et rester) le Serial Killer parfait",
                "description": "Dans cette vid\u00e9o, je vous plonge dans l'univers sombre de The Happyhills Homicide 1 et 2, un jeu d'horreur psychologique o\u00f9 le tueur John Wade, transforme son pass\u00e9 traumatique en un jeu macabre.  L'inspecteur Pawalski, d\u00e9termin\u00e9 \u00e0 mettre fin \u00e0 cette folie, se retrouve confront\u00e9 \u00e0 son propre pass\u00e9. William de son c\u00f4t\u00e9, le p\u00e8re de Madison, cherche \u00e0 venger la mort de sa fille, tu\u00e9e par John, en traquant le tueur \u00e0 travers la ville de HappyHills. \n\n00:00 Intro\n00:40 The Happyhills Homicide 1\n03:58 The Happyhills Homicide 2\n\nMe soutenir sur Tipeee : https://fr.tipeee.com/hunter-gaming\n\n\ud83d\udce9 Mail : contact.huntergaming@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bfeafFlUm10/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bfeafFlUm10/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bfeafFlUm10/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bfeafFlUm10/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bfeafFlUm10/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Hunter Gaming",
                "tags": [
                    "The Happyhills Homicide",
                    "Happyhills homicide 1",
                    "happyhills homicide 2",
                    "Hunter Gaming",
                    "histoire happyhills homicide",
                    "jeux ind\u00e9pendants",
                    "jeux ind\u00e9",
                    "jeux d'horreur",
                    "fin happyhills homicide",
                    "john wade",
                    "Billy Carpenter",
                    "Jeu d'horreur 2025",
                    "Jeu vid\u00e9o d'horreur psychologique",
                    "Histoire de tueur en s\u00e9rie",
                    "The Happyhills Homicide 2: Out For Blood"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr-FR",
                "localized": {
                    "title": "Comment devenir (et rester) le Serial Killer parfait",
                    "description": "Dans cette vid\u00e9o, je vous plonge dans l'univers sombre de The Happyhills Homicide 1 et 2, un jeu d'horreur psychologique o\u00f9 le tueur John Wade, transforme son pass\u00e9 traumatique en un jeu macabre.  L'inspecteur Pawalski, d\u00e9termin\u00e9 \u00e0 mettre fin \u00e0 cette folie, se retrouve confront\u00e9 \u00e0 son propre pass\u00e9. William de son c\u00f4t\u00e9, le p\u00e8re de Madison, cherche \u00e0 venger la mort de sa fille, tu\u00e9e par John, en traquant le tueur \u00e0 travers la ville de HappyHills. \n\n00:00 Intro\n00:40 The Happyhills Homicide 1\n03:58 The Happyhills Homicide 2\n\nMe soutenir sur Tipeee : https://fr.tipeee.com/hunter-gaming\n\n\ud83d\udce9 Mail : contact.huntergaming@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr-FR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "139955",
                "likeCount": "10184",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "384"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "5tagmPRJkbp0CykEIjvKRJ6PEl4",
            "id": "8SytEuulc9M",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-21T16:00:06Z",
                "channelId": "UCCB1Byx5yTbLpQaV-rlfmtA",
                "title": "GIMS & KEBLACK - TOUCH\u00c9 (Clip officiel)",
                "description": "GIMS & KEBLACK - TOUCH\u00c9 (Clip officiel)\nTOUCH\u00c9 disponible en streaming : https://bfan.link/touche-gims\n\nAbonne-toi \u00e0 la cha\u00eene : https://www.youtube.com/channel/UCCB1Byx5yTbLpQaV-rlfmtA\n\nFacebook : https://www.facebook.com/gims\nInstagram :https://www.instagram.com/gims/\nTwitter : https://twitter.com/GIMS/\nTikTok : https://www.tiktok.com/@gims_off?_t=8diEFyjbrYY&_r=1\nSnapchat : Warano75\n\n#GIMS #KeBlack #Touch\u00e9",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8SytEuulc9M/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8SytEuulc9M/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8SytEuulc9M/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8SytEuulc9M/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8SytEuulc9M/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "GIMS",
                "tags": [
                    "gims keblack clip",
                    "gims keblack touch\u00e9",
                    "gims keblack new clip",
                    "keblack",
                    "touch\u00e9",
                    "gims clip",
                    "maitre gims keblack"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "GIMS & KEBLACK - TOUCH\u00c9 (Clip officiel)",
                    "description": "GIMS & KEBLACK - TOUCH\u00c9 (Clip officiel)\nTOUCH\u00c9 disponible en streaming : https://bfan.link/touche-gims\n\nAbonne-toi \u00e0 la cha\u00eene : https://www.youtube.com/channel/UCCB1Byx5yTbLpQaV-rlfmtA\n\nFacebook : https://www.facebook.com/gims\nInstagram :https://www.instagram.com/gims/\nTwitter : https://twitter.com/GIMS/\nTikTok : https://www.tiktok.com/@gims_off?_t=8diEFyjbrYY&_r=1\nSnapchat : Warano75\n\n#GIMS #KeBlack #Touch\u00e9"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "689014",
                "likeCount": "35718",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1786"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "nbViilbRQAakBM2BYo2CzJ0KXmI",
            "id": "PSbTaIDibg8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-22T18:23:25Z",
                "channelId": "UCDlg0T0r9v2_XRCG8yqB2vQ",
                "title": "OBLIVION REMASTERED - Gameplay FR",
                "description": "Gameplay | D\u00e9couverte FR (Fran\u00e7ais) sur Oblivion Remastered (Xbox Series X)\nPense \u00e0 t'abonner https://www.youtube.com/user/HDGalax?sub_confirmation=1 et \u00e0 mettre un pouce bleu si tu as aim\u00e9 :)\n\n\u25cf Acheter vos jeux moins cher https://www.instant-gaming.com/fr/?igr=Galax42\n\ud83c\udf81 Concours https://www.instant-gaming.com/fr/giveaway/galax\n\u2764\ufe0f Soutien Galax https://www.youtube.com/channel/UCDlg0T0r9v2_XRCG8yqB2vQ/join\n\nTwitter https://twitter.com/GALAX42\nFacebook https://www.facebook.com/GalaxHD?ref=tn_tnmn\nDiscord https://discord.gg/galax\n\n-------------------------------------------------------------------------------\n\nMusiques utilis\u00e9es : http://www.epidemicsound.com\n\nGalax\n\n#OblivionRemastered",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PSbTaIDibg8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PSbTaIDibg8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PSbTaIDibg8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PSbTaIDibg8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PSbTaIDibg8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Galax",
                "tags": [
                    "oblivion remastered",
                    "oblivion",
                    "gameplay",
                    "gameplay fr",
                    "fran\u00e7ais",
                    "Galax"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "OBLIVION REMASTERED - Gameplay FR",
                    "description": "Gameplay | D\u00e9couverte FR (Fran\u00e7ais) sur Oblivion Remastered (Xbox Series X)\nPense \u00e0 t'abonner https://www.youtube.com/user/HDGalax?sub_confirmation=1 et \u00e0 mettre un pouce bleu si tu as aim\u00e9 :)\n\n\u25cf Acheter vos jeux moins cher https://www.instant-gaming.com/fr/?igr=Galax42\n\ud83c\udf81 Concours https://www.instant-gaming.com/fr/giveaway/galax\n\u2764\ufe0f Soutien Galax https://www.youtube.com/channel/UCDlg0T0r9v2_XRCG8yqB2vQ/join\n\nTwitter https://twitter.com/GALAX42\nFacebook https://www.facebook.com/GalaxHD?ref=tn_tnmn\nDiscord https://discord.gg/galax\n\n-------------------------------------------------------------------------------\n\nMusiques utilis\u00e9es : http://www.epidemicsound.com\n\nGalax\n\n#OblivionRemastered"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "70701",
                "likeCount": "1752",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "228"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "j_33_dr45g7poG4mTuyJEezYIrE",
            "id": "CFGrsY4ID2I",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-21T16:08:36Z",
                "channelId": "UCPhdTwqLwVBsMT8oT8PqcPg",
                "title": "apr\u00e8s le doute",
                "description": "eh beh, c'\u00e9tait pas facile mais on l'a fait ! \n------------------------\n\u2730 TOUT CE QUE PORTE DANS CETTE VID\u00c9O\u2730\n\u2023  franchement toute la nouvelle collection H\u00f4tel Mahfouf mdr \n------------------------\n\u2730 MA MARQUE HOTEL MAHFOUF\u2730\n\u2023 www.hotelmahfouf.com\n\u2023 @hotelmahfouf sur instagram \n------------------------\n\u2730 SUIVEZ MOI \u2730 \n\u2023 instagram \u2023 @lenamahfouf ( 4.7M \u2665 )\n\u2023 tiktok  \u2023 \u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b @lenasituations \n\u2023 snapchat  \u2023 @lenasituations ( c'est tout nouveau!  )\n------------------------\n\u2730 Copyright \u2730  \n\u25b9 Vid\u00e9o \u00e9crite et dirig\u00e9e par Lena Mahfouf\n\u25b9Video produite  par Lena Mahfouf  \n---------------------------------------------------------------------------------------------------\nCommente \"BHV\"  si tu as lu la barre d'info en entier. :p\n-----------------------------------------------------------------------------------------------------\n\u25b9 Cette vid\u00e9o n'est pas sponsoris\u00e9e",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CFGrsY4ID2I/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CFGrsY4ID2I/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CFGrsY4ID2I/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CFGrsY4ID2I/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CFGrsY4ID2I/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Lena retournement de Situations",
                "categoryId": "26",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "apr\u00e8s le doute",
                    "description": "eh beh, c'\u00e9tait pas facile mais on l'a fait ! \n------------------------\n\u2730 TOUT CE QUE PORTE DANS CETTE VID\u00c9O\u2730\n\u2023  franchement toute la nouvelle collection H\u00f4tel Mahfouf mdr \n------------------------\n\u2730 MA MARQUE HOTEL MAHFOUF\u2730\n\u2023 www.hotelmahfouf.com\n\u2023 @hotelmahfouf sur instagram \n------------------------\n\u2730 SUIVEZ MOI \u2730 \n\u2023 instagram \u2023 @lenamahfouf ( 4.7M \u2665 )\n\u2023 tiktok  \u2023 \u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b @lenasituations \n\u2023 snapchat  \u2023 @lenasituations ( c'est tout nouveau!  )\n------------------------\n\u2730 Copyright \u2730  \n\u25b9 Vid\u00e9o \u00e9crite et dirig\u00e9e par Lena Mahfouf\n\u25b9Video produite  par Lena Mahfouf  \n---------------------------------------------------------------------------------------------------\nCommente \"BHV\"  si tu as lu la barre d'info en entier. :p\n-----------------------------------------------------------------------------------------------------\n\u25b9 Cette vid\u00e9o n'est pas sponsoris\u00e9e"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "440439",
                "likeCount": "34162",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "681"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "zDDxvp_u1ZcLhV6Kb7h8SqEAlwI",
            "id": "LpSCgBSLoZc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-22T15:00:38Z",
                "channelId": "UC38_-W5RqzyakXeb_5cpGCw",
                "title": "9 mois plus tard, je ne m'attendais pas du tout \u00e0 \u00e7a !!!",
                "description": "Aujourd'hui, on revient en arri\u00e8re le temps d'une vid\u00e9o pour expliquer ma d\u00e9cision...\n_______________________________________________________ \n\n\u2718 G A G N E Z D E L' A R G E N T...I C I \u2718\n\n* I-GRAAL: GAGNEZ 10\u20ac de CASHBACK TOUT DE SUITE au lieu de 3\u20ac ainsi que de l'argent sur vos achats en ligne en vous inscrivant ici: \nhttps://fr.igraal.com/parrainage?parrain=AG_569d27c1b2f22 \n_________________________________________________________\nMA BOUTIQUE AMAZON: \nhttps://www.amazon.fr/shop/laurette\n__________________________________________________________\n\u2718 R E J O I N S M O I....I C I \u2718\nhttps://www.instagram.com/laurette.and.co/\nhttps://www.tiktok.com/@laurette_officiel\n_________________________________________________________\n\nMERCI \u00e0 tous les gens qui contribuent \u00e0 rendre cet \"espace public\" agr\u00e9able pour tout le monde.\n\n#laurette #cheveuxcourts #cancer",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LpSCgBSLoZc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LpSCgBSLoZc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LpSCgBSLoZc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LpSCgBSLoZc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LpSCgBSLoZc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Laurette",
                "tags": [
                    "laurette",
                    "cancer",
                    "cheveux"
                ],
                "categoryId": "26",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "9 mois plus tard, je ne m'attendais pas du tout \u00e0 \u00e7a !!!",
                    "description": "Aujourd'hui, on revient en arri\u00e8re le temps d'une vid\u00e9o pour expliquer ma d\u00e9cision...\n_______________________________________________________ \n\n\u2718 G A G N E Z D E L' A R G E N T...I C I \u2718\n\n* I-GRAAL: GAGNEZ 10\u20ac de CASHBACK TOUT DE SUITE au lieu de 3\u20ac ainsi que de l'argent sur vos achats en ligne en vous inscrivant ici: \nhttps://fr.igraal.com/parrainage?parrain=AG_569d27c1b2f22 \n_________________________________________________________\nMA BOUTIQUE AMAZON: \nhttps://www.amazon.fr/shop/laurette\n__________________________________________________________\n\u2718 R E J O I N S M O I....I C I \u2718\nhttps://www.instagram.com/laurette.and.co/\nhttps://www.tiktok.com/@laurette_officiel\n_________________________________________________________\n\nMERCI \u00e0 tous les gens qui contribuent \u00e0 rendre cet \"espace public\" agr\u00e9able pour tout le monde.\n\n#laurette #cheveuxcourts #cancer"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "112515",
                "likeCount": "14170",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1827"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ekQJNwqOQvn_fZelY71pYn4JPcQ",
            "id": "WuuToxFCU2k",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-21T10:00:58Z",
                "channelId": "UCMSA4KvFVDy45aQ3OnrGADA",
                "title": "J'ai achet\u00e9 l'auto du PR\u00c9SIDENT ! (D\u00e9j\u00e0 cass\u00e9)",
                "description": "L'achat de l'ann\u00e9e, une bonne vieille C6\ud83d\ude02\nVous avez kiff\u00e9 la dinguerie de cette vid\u00e9o?\n\nMes magasins\u2b07\ufe0f\nMx shop moto / Shiftech : 6 Rue du Carr Norgands, 44880 Sautron \ud83c\udfcd\ufe0f\nJabois Assurance / Essencial airsoft : 20 Rue du Landreau, 49070 Beaucouz\u00e9 \ud83d\udd2b\n\n\u27a1\ufe0f Ma chaine secondaire :  @luluroncedenoyer3468 \n\nPour avoir des exclus c'est ici :\n\ud83d\udc49 INSTA : @thierryvigneauboiserie (1.5M)\n\ud83d\udc49 INSTA de Nath : @nathcupif (275k)\n\ud83d\udc49 SNAP : luluvng (1m)\n\ud83d\udc49 FACEBOOK : thierryvigneauboiserie (1M)\n\ud83d\udc49 TIKTOK : lucien_laboiserie (80k) \n\nMail pro : contact.laboiserie@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WuuToxFCU2k/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WuuToxFCU2k/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WuuToxFCU2k/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WuuToxFCU2k/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WuuToxFCU2k/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "thierry vigneau Boiserie",
                "categoryId": "2",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "J'ai achet\u00e9 l'auto du PR\u00c9SIDENT ! (D\u00e9j\u00e0 cass\u00e9)",
                    "description": "L'achat de l'ann\u00e9e, une bonne vieille C6\ud83d\ude02\nVous avez kiff\u00e9 la dinguerie de cette vid\u00e9o?\n\nMes magasins\u2b07\ufe0f\nMx shop moto / Shiftech : 6 Rue du Carr Norgands, 44880 Sautron \ud83c\udfcd\ufe0f\nJabois Assurance / Essencial airsoft : 20 Rue du Landreau, 49070 Beaucouz\u00e9 \ud83d\udd2b\n\n\u27a1\ufe0f Ma chaine secondaire :  @luluroncedenoyer3468 \n\nPour avoir des exclus c'est ici :\n\ud83d\udc49 INSTA : @thierryvigneauboiserie (1.5M)\n\ud83d\udc49 INSTA de Nath : @nathcupif (275k)\n\ud83d\udc49 SNAP : luluvng (1m)\n\ud83d\udc49 FACEBOOK : thierryvigneauboiserie (1M)\n\ud83d\udc49 TIKTOK : lucien_laboiserie (80k) \n\nMail pro : contact.laboiserie@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr-FR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "738981",
                "likeCount": "41689",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5542"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "DrU9R44QD-H3S8pE2B7x-tbB_5w",
            "id": "Wkmq2r4WKik",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-22T15:12:44Z",
                "channelId": "UCDPK_MTu3uTUFJXRVcTJcEw",
                "title": "Les rencontrent de chiens feat Tony, Maghla, Sefy, Natoo et Michou",
                "description": "On a organis\u00e9 une rencontre entre les chiens de nos ami(e)s youtubeurs(es) et c\u2019\u00e9tait formidable\n(beaucoup de douceur et de canid\u00e9s dans ce vid\u00e9ogramme) !\n\nMerci \u00e0 nos invit\u00e9(e)s :\nLola et Gigi https://www.youtube.com/@Natooyt \nMeinya https://www.youtube.com/@Maghla \nYuki la goat https://www.youtube.com/@Michou \nEsprit dog https://www.youtube.com/@EspritDog \n\nSi vous cherchez \u00e0 adopter : \nhttps://www.la-spa.fr/adopter/\nhttps://www.chiensadonner.com/\nhttps://www.secondechance.org/ \nhttps://animalis-adoption.com/ \nhttps://adoption.fondationbrigittebardot.fr/ \n\nSi vous \u00eates t\u00e9moin de maltraitance ou d\u2019abandon, composez le num\u00e9ro d'urgence : 36 77\n\nSources :\nhttps://chaire-bea.vetagro-sup.fr/labandon-concerne-100-000-animaux-de-compagnie-chaque-annee-avec-un-pic-pendant-lete-vrai-ou-faux/ \nhttps://www.associationstephanelamart.com/actualites-nouveau-chiffre-actualise-du-nombre-danimaux-abandonnes-en-france--a308.html \n\n\nChef OPV - Elyon\nOPV - Max Gozy\nOPS - Martin Bonami\nMaquillage - Karmen Sefer et Victoire Leniart\n\nMontage - Florian Hautekiet\nMixage - Florent Simon\nMiniature - Oncle Sid\nG\u00e9n\u00e9rique des toutous - Greg MyFuckingMess\n\nProductrice ex\u00e9cutive - Clara Lesage \nDirectrice de production - Blanche Martin\nAssistante de production s\u00e9niore - L\u00e9na Weiss\nStagiaire de production - Mathilde Le D\u00e9v\u00e9hat\nAdministratrice de production - Sterenn Hall\nAssistant de post-production - Elyon\nPhotographe plateau - Alix Malnati\n\nUnfold Production\n\nAgent Mcfly et Carlito - Camille Blondeau\nAssistante Fatbros 2.0 - Chlo\u00e9 Wolf\n\n\nRejoignez notre discord officiel : https://discord.gg/mcflyetcarlito\n\nINSTAGRAM\n\u2605 https://www.instagram.com/rafcarlito\n\u2605 https://www.instagram.com/levraimcfly\n\u2605 https://www.instagram.com/mcflyetcarlitouniverse\n\nTIKTOK\nhttps://www.tiktok.com/@mcflyetcarlito?lang=fr\nhttps://www.tiktok.com/@davidtiktokmusic?lang=fr\n\nTWITCH \nhttps://twitch.tv/rafcarlito\n\n\n\n** R\u00e8gles de l\u2019espace commentaires :\n- \u00c9crire dans un fran\u00e7ais correct (surtout pour Carlito \u00e7a)\n- \u00c9crivez de fa\u00e7on respectueuse \n- Pas de pubs, de spams du genre \u00ab\u00a0me manque un abonn\u00e9 pour devenir styl\u00e9\u00a0\u00bb ou encore \u00ab\u00a03500 vues sans passer par Youvues, bravo !\u00a0\u00bb",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Wkmq2r4WKik/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Wkmq2r4WKik/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Wkmq2r4WKik/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Wkmq2r4WKik/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Wkmq2r4WKik/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mcfly et Carlito",
                "tags": [
                    "mcfly",
                    "carlito",
                    "golden moustache",
                    "fatshow",
                    "badass",
                    "dab",
                    "j'effectue",
                    "le",
                    "et",
                    "on",
                    "appelle",
                    "des",
                    "gens",
                    "au",
                    "hasard",
                    "banane"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Les rencontrent de chiens feat Tony, Maghla, Sefy, Natoo et Michou",
                    "description": "On a organis\u00e9 une rencontre entre les chiens de nos ami(e)s youtubeurs(es) et c\u2019\u00e9tait formidable\n(beaucoup de douceur et de canid\u00e9s dans ce vid\u00e9ogramme) !\n\nMerci \u00e0 nos invit\u00e9(e)s :\nLola et Gigi https://www.youtube.com/@Natooyt \nMeinya https://www.youtube.com/@Maghla \nYuki la goat https://www.youtube.com/@Michou \nEsprit dog https://www.youtube.com/@EspritDog \n\nSi vous cherchez \u00e0 adopter : \nhttps://www.la-spa.fr/adopter/\nhttps://www.chiensadonner.com/\nhttps://www.secondechance.org/ \nhttps://animalis-adoption.com/ \nhttps://adoption.fondationbrigittebardot.fr/ \n\nSi vous \u00eates t\u00e9moin de maltraitance ou d\u2019abandon, composez le num\u00e9ro d'urgence : 36 77\n\nSources :\nhttps://chaire-bea.vetagro-sup.fr/labandon-concerne-100-000-animaux-de-compagnie-chaque-annee-avec-un-pic-pendant-lete-vrai-ou-faux/ \nhttps://www.associationstephanelamart.com/actualites-nouveau-chiffre-actualise-du-nombre-danimaux-abandonnes-en-france--a308.html \n\n\nChef OPV - Elyon\nOPV - Max Gozy\nOPS - Martin Bonami\nMaquillage - Karmen Sefer et Victoire Leniart\n\nMontage - Florian Hautekiet\nMixage - Florent Simon\nMiniature - Oncle Sid\nG\u00e9n\u00e9rique des toutous - Greg MyFuckingMess\n\nProductrice ex\u00e9cutive - Clara Lesage \nDirectrice de production - Blanche Martin\nAssistante de production s\u00e9niore - L\u00e9na Weiss\nStagiaire de production - Mathilde Le D\u00e9v\u00e9hat\nAdministratrice de production - Sterenn Hall\nAssistant de post-production - Elyon\nPhotographe plateau - Alix Malnati\n\nUnfold Production\n\nAgent Mcfly et Carlito - Camille Blondeau\nAssistante Fatbros 2.0 - Chlo\u00e9 Wolf\n\n\nRejoignez notre discord officiel : https://discord.gg/mcflyetcarlito\n\nINSTAGRAM\n\u2605 https://www.instagram.com/rafcarlito\n\u2605 https://www.instagram.com/levraimcfly\n\u2605 https://www.instagram.com/mcflyetcarlitouniverse\n\nTIKTOK\nhttps://www.tiktok.com/@mcflyetcarlito?lang=fr\nhttps://www.tiktok.com/@davidtiktokmusic?lang=fr\n\nTWITCH \nhttps://twitch.tv/rafcarlito\n\n\n\n** R\u00e8gles de l\u2019espace commentaires :\n- \u00c9crire dans un fran\u00e7ais correct (surtout pour Carlito \u00e7a)\n- \u00c9crivez de fa\u00e7on respectueuse \n- Pas de pubs, de spams du genre \u00ab\u00a0me manque un abonn\u00e9 pour devenir styl\u00e9\u00a0\u00bb ou encore \u00ab\u00a03500 vues sans passer par Youvues, bravo !\u00a0\u00bb"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1352671",
                "likeCount": "95087",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2136"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "wjA5o0BVSNNffuKS4X5F5jAbUaw",
            "id": "WqGuP5uUT6Q",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-20T17:59:31Z",
                "channelId": "UCeC6WNt8A9SmyLlL-bk4ZWg",
                "title": "QUI EST MON HATERS ? \ud83d\ude21 (FT Sephora & Moha)",
                "description": "Aujourd\u2019hui, je suis accompagn\u00e9e de Moha et Sephora pour un concept sp\u00e9cial : Qui est mon haters ? \ud83d\udc40\nParmi eux se cache peut-\u00eatre une personne qui ne m\u2019aime pas vraiment\u2026 \u00e0 moi de la d\u00e9masquer !\nVous pensez que je vais r\u00e9ussir ? Dites-le en commentaire ! \ud83d\udcac\n\n\ud83d\udc49 Abonne-toi et l\u00e2che ton like pour ne rien rater des prochaines vid\u00e9os !\n\n\ud83d\udcf2 Suis-moi ici :\n\n\ud83d\udcf8 Instagram : @cameliaaa_.92 | https://www.instagram.com/cameliaaa_.92/\n\ud83c\udfb5 TikTok :@cameliaa92___ | https://www.tiktok.com/@cameliaa92___?lang=en\n\n\n\ud83c\udfa5 PRODUCTION : PROMO INFLU CREATOR \n https://www.instagram.com/promoinflucreator/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WqGuP5uUT6Q/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WqGuP5uUT6Q/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WqGuP5uUT6Q/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WqGuP5uUT6Q/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WqGuP5uUT6Q/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Cameliaa92_",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "QUI EST MON HATERS ? \ud83d\ude21 (FT Sephora & Moha)",
                    "description": "Aujourd\u2019hui, je suis accompagn\u00e9e de Moha et Sephora pour un concept sp\u00e9cial : Qui est mon haters ? \ud83d\udc40\nParmi eux se cache peut-\u00eatre une personne qui ne m\u2019aime pas vraiment\u2026 \u00e0 moi de la d\u00e9masquer !\nVous pensez que je vais r\u00e9ussir ? Dites-le en commentaire ! \ud83d\udcac\n\n\ud83d\udc49 Abonne-toi et l\u00e2che ton like pour ne rien rater des prochaines vid\u00e9os !\n\n\ud83d\udcf2 Suis-moi ici :\n\n\ud83d\udcf8 Instagram : @cameliaaa_.92 | https://www.instagram.com/cameliaaa_.92/\n\ud83c\udfb5 TikTok :@cameliaa92___ | https://www.tiktok.com/@cameliaa92___?lang=en\n\n\n\ud83c\udfa5 PRODUCTION : PROMO INFLU CREATOR \n https://www.instagram.com/promoinflucreator/"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "458128",
                "likeCount": "17360",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1646"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "4huOOMir1NQFiz2YYu3oGHeaLZQ",
            "id": "TSR09aj64-w",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-21T16:00:49Z",
                "channelId": "UCq_2hjN7s8p8-Zf_yPWIWoA",
                "title": "LA VRAIE RAISON DE CE VOYAGE \u2026 ( Vlog Tenerife)",
                "description": "Ce voyage n\u2019est pas qu\u2019un voyage \u2026 \n\n\nSuivez moi sur Snap les fr\u00e8res !\nRusty.mss\n\nContact pro : Rusty@kowinteam.fr\n\nMES R\u00c9SEAUX :\n\nInstagram : https://www.instagram.com/rusty.ms/\n\nTiktok : https://www.tiktok.com/@rusty.ms",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TSR09aj64-w/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TSR09aj64-w/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TSR09aj64-w/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TSR09aj64-w/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TSR09aj64-w/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Rusty",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "LA VRAIE RAISON DE CE VOYAGE \u2026 ( Vlog Tenerife)",
                    "description": "Ce voyage n\u2019est pas qu\u2019un voyage \u2026 \n\n\nSuivez moi sur Snap les fr\u00e8res !\nRusty.mss\n\nContact pro : Rusty@kowinteam.fr\n\nMES R\u00c9SEAUX :\n\nInstagram : https://www.instagram.com/rusty.ms/\n\nTiktok : https://www.tiktok.com/@rusty.ms"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr-FR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "86361",
                "likeCount": "6290",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "380"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "k3nJiAH25PZoX2j7dCxP0j1g1S4",
            "id": "Bo7oTG21VhU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-19T09:02:00Z",
                "channelId": "UCAhaFPP6v3WCfK5Tjao0B7A",
                "title": "QUI DES 30 ? (Avec Th\u00e9odort et Raska)",
                "description": "Pour postuler pour le prochain \u00e9pisode de \"Qui des 30 ?\", rendez-vous ici : https://bit.ly/candidature_Quides30_Mastu\n\nMerci aux 30  personnes qui sont venues sur ce concept : Axelle, Lucas L., Alonso, Nell, Etienne, Lucas H., Bradley, Goten, Nori, Oph\u00e9lie, Yann, Vincent, Lucile, Estelle, Mathys, Fabio, Alexandre, Valentin, L\u00e9a C., Hannah, L\u00e9a V., Alassane, Edouard, Lenane, Bujana, Martin, Lina, Hadi, Clarisse, Luca D.\n\nMerci aux fr\u00e9rots Th\u00e9odort et Raska ! \n\nMerci au Palais des Congr\u00e8s de Versailles : https://www.versaillespalaisdescongre... \n\nContact pro : contact@mastucorp.com\n\nS'abonner \u25ba http://bit.ly/AbonnezVousCestGratuit\nTwitter \u25ba https://twitter.com/Mastuu_\nInstagram  \u25ba https://www.instagram.com/mastuu_/?hl=fr\n\nMontage fait par Mewen\nMiniature faite par Hugo !\nMerci \u00e0 eux deux ! \n\nMerci de rester poli et courtois dans l'espace commentaire ! \nCette vid\u00e9o est adapt\u00e9e aux annonceurs, c'est une vid\u00e9o tout public, de type humour et divertissement !\n\nBonne vid\u00e9o \u00e0 tous ! N'oubliez pas de vous abonner et d'activer la cloche pour ne rater aucune vid\u00e9o ! \n\nAuteur de ma banni\u00e8re : @Vivizama sur Instagram !",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Bo7oTG21VhU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Bo7oTG21VhU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Bo7oTG21VhU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Bo7oTG21VhU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Bo7oTG21VhU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mastu",
                "tags": [
                    "Mastu",
                    "Mastus",
                    "Humour",
                    "Matsu",
                    "mastu 30",
                    "qui des 30",
                    "mastu theodort",
                    "theodort",
                    "mastu theodore",
                    "theodore",
                    "raska",
                    "mastu raska"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "QUI DES 30 ? (Avec Th\u00e9odort et Raska)",
                    "description": "Pour postuler pour le prochain \u00e9pisode de \"Qui des 30 ?\", rendez-vous ici : https://bit.ly/candidature_Quides30_Mastu\n\nMerci aux 30  personnes qui sont venues sur ce concept : Axelle, Lucas L., Alonso, Nell, Etienne, Lucas H., Bradley, Goten, Nori, Oph\u00e9lie, Yann, Vincent, Lucile, Estelle, Mathys, Fabio, Alexandre, Valentin, L\u00e9a C., Hannah, L\u00e9a V., Alassane, Edouard, Lenane, Bujana, Martin, Lina, Hadi, Clarisse, Luca D.\n\nMerci aux fr\u00e9rots Th\u00e9odort et Raska ! \n\nMerci au Palais des Congr\u00e8s de Versailles : https://www.versaillespalaisdescongre... \n\nContact pro : contact@mastucorp.com\n\nS'abonner \u25ba http://bit.ly/AbonnezVousCestGratuit\nTwitter \u25ba https://twitter.com/Mastuu_\nInstagram  \u25ba https://www.instagram.com/mastuu_/?hl=fr\n\nMontage fait par Mewen\nMiniature faite par Hugo !\nMerci \u00e0 eux deux ! \n\nMerci de rester poli et courtois dans l'espace commentaire ! \nCette vid\u00e9o est adapt\u00e9e aux annonceurs, c'est une vid\u00e9o tout public, de type humour et divertissement !\n\nBonne vid\u00e9o \u00e0 tous ! N'oubliez pas de vous abonner et d'activer la cloche pour ne rater aucune vid\u00e9o ! \n\nAuteur de ma banni\u00e8re : @Vivizama sur Instagram !"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2818835",
                "likeCount": "170225",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2092"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "jSBH06X5CKrxmsr18EiVoMc9H3Y",
            "id": "rRD8h7NG3mk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-21T17:33:17Z",
                "channelId": "UCscJOCFCeR6f61BaHJdJ9Eg",
                "title": "Le film d\u2019un 126e Derby victorieux ! \ud83d\udc9a\ud83c\udf7f",
                "description": "Pas favoris au coup d\u2019envoi d\u2019un 126e Derby sous pression, les Verts ont prouv\u00e9 que ce match \u00e9tait d\u00e9finitivement diff\u00e9rent des autres. D\u00e9termin\u00e9s, anim\u00e9s et port\u00e9s par le Chaudron, les hommes d\u2019Eirik Horneland se sont offerts un succ\u00e8s face au rival, mais pas que\u2026 Revivez cette soir\u00e9e inoubliable.\n\nAbonnez-vous en un clic \ud83d\udc49 https://go.asse.fr/YouTube\nTiktok \ud83d\udc49 https://www.tiktok.com/@asseofficiel\nInstagram \ud83d\udc49 https://instagram.com/asseofficiel/\nTwitter \ud83d\udc49 https://twitter.com/asseofficiel\nFacebook \ud83d\udc49 https://facebook.com/asseofficiel",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rRD8h7NG3mk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rRD8h7NG3mk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rRD8h7NG3mk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rRD8h7NG3mk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rRD8h7NG3mk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ASSE Officiel",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Le film d\u2019un 126e Derby victorieux ! \ud83d\udc9a\ud83c\udf7f",
                    "description": "Pas favoris au coup d\u2019envoi d\u2019un 126e Derby sous pression, les Verts ont prouv\u00e9 que ce match \u00e9tait d\u00e9finitivement diff\u00e9rent des autres. D\u00e9termin\u00e9s, anim\u00e9s et port\u00e9s par le Chaudron, les hommes d\u2019Eirik Horneland se sont offerts un succ\u00e8s face au rival, mais pas que\u2026 Revivez cette soir\u00e9e inoubliable.\n\nAbonnez-vous en un clic \ud83d\udc49 https://go.asse.fr/YouTube\nTiktok \ud83d\udc49 https://www.tiktok.com/@asseofficiel\nInstagram \ud83d\udc49 https://instagram.com/asseofficiel/\nTwitter \ud83d\udc49 https://twitter.com/asseofficiel\nFacebook \ud83d\udc49 https://facebook.com/asseofficiel"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "85551",
                "likeCount": "3486",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "169"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "U-2QXjmUPiqHHhiLbrLL-pDwNVc",
            "id": "keB0CaViYHg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-20T14:48:47Z",
                "channelId": "UCmIoN2ICieMp1hX2R_VmYkg",
                "title": "Ma journ\u00e9e avec KHABIB ! (Grosse annonce)",
                "description": "Khabib est venue me voir a Bruxelles pour une grosse annonce ! \nCODE PROMO MY PROTEIN \u00abIBRA\u00bb : https://prf.hn/l/xEBBkwk\nPour avoir 33% de r\u00e9duction sur tout le site !\n\nAdresse de nos restorants Black and White Burger :\nbnwburger.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/keB0CaViYHg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/keB0CaViYHg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/keB0CaViYHg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/keB0CaViYHg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/keB0CaViYHg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "IbraTV",
                "tags": [
                    "ibratv",
                    "poce blo",
                    "free fire",
                    "mma",
                    "ufc",
                    "mixed martial arts",
                    "combat sports",
                    "ultimate fighting championship",
                    "mma fighting",
                    "yfc"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Ma journ\u00e9e avec KHABIB ! (Grosse annonce)",
                    "description": "Khabib est venue me voir a Bruxelles pour une grosse annonce ! \nCODE PROMO MY PROTEIN \u00abIBRA\u00bb : https://prf.hn/l/xEBBkwk\nPour avoir 33% de r\u00e9duction sur tout le site !\n\nAdresse de nos restorants Black and White Burger :\nbnwburger.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "468894",
                "likeCount": "22615",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1272"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "8sRtiydpbUZz3CVfreiIlDyAtYA",
            "id": "YgAMWzc_d0M",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-20T18:00:37Z",
                "channelId": "UCUo1RqYV8tGjV38sQ8S5p9A",
                "title": "Ils vivent comme au 18e si\u00e8cle, j\u2019ai rencontr\u00e9 les Amish",
                "description": "J'ai rencontr\u00e9 des ex-Amish aux \u00c9tats-Unis, ils m'ont racont\u00e9 leur histoire. \n\ud83d\udd14 Abonnez-vous \u00e0 la cha\u00eene pour d\u00e9couvrir nos prochains grands formats.\n\nPour retrouver l'actualit\u00e9 du jour et mes interviews en podcast audio : \n- Spotify : https://open.spotify.com/show/6y1PloEyNsCNJH9vHias4T\n- Apple Podcast : https://podcasts.apple.com/fr/podcast/hugod%C3%A9crypte-actus-et-interviews/id1552365367\n- Deezer : https://www.deezer.com/fr/show/2270682\nEt sur toutes les autres plateformes !  \n\nPour suivre nos Actus du jour, RDV sur notre cha\u00eene d\u00e9di\u00e9e : @hugodecrypteactus   \n\nPour suivre l'actualit\u00e9 au fil des heures sur Instagram : https://instagram.com/hugodecrypte\n\nMerci \u00e0 Lizzie et Josie pour leurs t\u00e9moignages !\n\n\u2014\u2014\u2014\n\n00:00 : Intro \n01:47 : Mode de vie \n05:33 : \u00c9ducation \n09:14 : Travail \n11:16 : Relations amoureuses \n13:18 : Relations avec le monde ext\u00e9rieur \n14:59 : Rumspringa \n22:54 : Conclusion \n\n\u2014\u2014\u2014\n\nUne vid\u00e9o par HugoD\u00e9crypte\n\nPr\u00e9sentation \u2014 Hugo Travers\nR\u00e9daction \u2014 Blanche Vathonne, Hugo Travers\nProduction cr\u00e9ative \u2014 Cl\u00e9ment Chaulet, No\u00e9 P\u00e9riquet \nProduction technique \u2014 Romane Meissonnier, Cl\u00e9ment Chaulet\nCadreur terrain \u2014 Vanon Borget\nCadreur studio \u2014 No\u00e9 P\u00e9riquet \n\nMontage \u2014 Vanon Borget\nMotion design \u2014 Romane Lorrain, Vanon Borget \n\u00c9talonnage \u2014 Stanley Duplan \nMixage \u2014 Arthaud Versaveaud \nMiniature \u2014 Doryan Hincker \n\nCr\u00e9dits musique : Artlist\n\nCr\u00e9dits images :\nAbaca, INA mediaclip, Artlist, Jimmy Kimmel Live, NFL Apple Music Super Bowl Halftime Show, Beyonc\u00e9 Bowl, Biden Inaugural Committee, ABC News, The Kardashians (Hulu), T.REX ARMS, TCU Showgirls\n\nHugoD\u00e9crypte / 2025",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YgAMWzc_d0M/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YgAMWzc_d0M/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YgAMWzc_d0M/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YgAMWzc_d0M/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YgAMWzc_d0M/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "HugoD\u00e9crypte - Grands formats",
                "tags": [
                    "HugoD\u00e9crypte",
                    "Hugo",
                    "Travers",
                    "Hugo Travers",
                    "Actus",
                    "Reportage",
                    "Documentaire",
                    "Actus du jour"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Ils vivent comme au 18e si\u00e8cle, j\u2019ai rencontr\u00e9 les Amish",
                    "description": "J'ai rencontr\u00e9 des ex-Amish aux \u00c9tats-Unis, ils m'ont racont\u00e9 leur histoire. \n\ud83d\udd14 Abonnez-vous \u00e0 la cha\u00eene pour d\u00e9couvrir nos prochains grands formats.\n\nPour retrouver l'actualit\u00e9 du jour et mes interviews en podcast audio : \n- Spotify : https://open.spotify.com/show/6y1PloEyNsCNJH9vHias4T\n- Apple Podcast : https://podcasts.apple.com/fr/podcast/hugod%C3%A9crypte-actus-et-interviews/id1552365367\n- Deezer : https://www.deezer.com/fr/show/2270682\nEt sur toutes les autres plateformes !  \n\nPour suivre nos Actus du jour, RDV sur notre cha\u00eene d\u00e9di\u00e9e : @hugodecrypteactus   \n\nPour suivre l'actualit\u00e9 au fil des heures sur Instagram : https://instagram.com/hugodecrypte\n\nMerci \u00e0 Lizzie et Josie pour leurs t\u00e9moignages !\n\n\u2014\u2014\u2014\n\n00:00 : Intro \n01:47 : Mode de vie \n05:33 : \u00c9ducation \n09:14 : Travail \n11:16 : Relations amoureuses \n13:18 : Relations avec le monde ext\u00e9rieur \n14:59 : Rumspringa \n22:54 : Conclusion \n\n\u2014\u2014\u2014\n\nUne vid\u00e9o par HugoD\u00e9crypte\n\nPr\u00e9sentation \u2014 Hugo Travers\nR\u00e9daction \u2014 Blanche Vathonne, Hugo Travers\nProduction cr\u00e9ative \u2014 Cl\u00e9ment Chaulet, No\u00e9 P\u00e9riquet \nProduction technique \u2014 Romane Meissonnier, Cl\u00e9ment Chaulet\nCadreur terrain \u2014 Vanon Borget\nCadreur studio \u2014 No\u00e9 P\u00e9riquet \n\nMontage \u2014 Vanon Borget\nMotion design \u2014 Romane Lorrain, Vanon Borget \n\u00c9talonnage \u2014 Stanley Duplan \nMixage \u2014 Arthaud Versaveaud \nMiniature \u2014 Doryan Hincker \n\nCr\u00e9dits musique : Artlist\n\nCr\u00e9dits images :\nAbaca, INA mediaclip, Artlist, Jimmy Kimmel Live, NFL Apple Music Super Bowl Halftime Show, Beyonc\u00e9 Bowl, Biden Inaugural Committee, ABC News, The Kardashians (Hulu), T.REX ARMS, TCU Showgirls\n\nHugoD\u00e9crypte / 2025"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "457966",
                "likeCount": "16162",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "572"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Wp69lthODJjQUJHSzYBeKqQlMmk",
            "id": "-iXz7mTzDog",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-22T18:36:06Z",
                "channelId": "UCAcAnMF0OrCtUep3Y4M-ZPw",
                "title": "Le plan de la Chine face \u00e0 Trump qui inqui\u00e8te l\u2019Europe",
                "description": "\ud83d\udcfa Pour d\u00e9couvrir et vous abonner \u00e0 notre chaine \"Grands Formats\" (interviews, enqu\u00eates, reportages) :  @hugodecryptegrandsformats    \n\ud83d\udcf2 L\u2019actualit\u00e9 chaque jour, sur Instagram : https://www.instagram.com/hugodecrypte/\n\ud83d\uddde\ufe0f L'essentiel de l'actualit\u00e9, gratuitement, par email : https://inscription.kessel.media/hugodecrypte\n\n\ud83c\udfa7 Ce format existe aussi en podcast audio ! \nSpotify : https://open.spotify.com/show/6y1PloEyNsCNJH9vHias4T?si=KD-nQHsfRBWoeK2ow96t6w&nd=1&dlsi=f297778db5fc45a9\nApple Podcast : https://podcasts.apple.com/fr/podcast/les-actus-du-jour-hugo-d%C3%A9crypte/id1552365367\nDeezer : https://www.deezer.com/fr/show/2270682\n(et toutes les apps de podcast)\n\n\ud83c\udf7fNotre podcast \u201cLes actus pop du jour\u201d, d\u00e9di\u00e9 \u00e0 la culture : https://shows.acast.com/hugodecrypte-pop\n\n\ud83c\udf99\ufe0fNos interviews \u201cGrands formats\u201d sont aussi disponibles en podcast : https://shows.acast.com/interviews-hugodecrypte\n\n\ud83d\udcf1 SUR INSTAGRAM, RETROUVEZ :  \n\ud83c\udf0d L'actualit\u00e9 : https://www.instagram.com/hugodecrypte/\n\ud83c\udf7f L'actualit\u00e9 culturelle : https://www.instagram.com/hugodecrypte.pop\n\u26bd\ufe0f L'actualit\u00e9 sportive : https://www.instagram.com/hugodecrypte.sport\n\ud83e\udded Pour vous accompagner dans votre vie d'adulte : https://www.instagram.com/elan.media/\n\n\u2013\n\n\ud83d\udd17 DES LIENS POUR EN SAVOIR PLUS\n\nCHINE \u00c9TATS-UNIS\n\nhttps://www.lepoint.fr/editos-du-point/guerre-commerciale-la-chine-se-bat-l-europe-regarde-22-04-2025-2587856_32.php?lpmc=1745313332 \n\nhttps://www.france24.com/fr/info-en-continu/20250421-guerre-commerciale-p%C3%A9kin-s-agace-des-pays-n%C3%A9gociant-avec-washington \n\nhttps://www.courrierinternational.com/article/n-essayez-pas-de-negocier-avec-un-tigre-pekin-met-en-garde-les-pays-tentes-de-se-rapprocher-des-etats-unis_230083 \n\nPAPE FRAN\u00c7OIS \n\nhttps://www.francetvinfo.fr/monde/vatican/pape-francois/mort-du-pape-francois/direct-mort-du-pape-francois-le-vatican-en-deuil-prepare-les-obseques-du-chef-de-l-eglise-catholique_7203519.html\n\nhttps://www.20minutes.fr/monde/4141240-20250421-mort-pape-francois-influence-opposants-reputation-pourquoi-prochain-pape-francais \n\nMAYOTTE \n\nhttps://www.lemonde.fr/politique/article/2025/04/22/emmanuel-macron-face-a-un-etat-des-lieux-accablant-a-mayotte_6598762_823448.html\n\nhttps://la1ere.francetvinfo.fr/mayotte/direct-emmanuel-macron-revient-a-mayotte-4-mois-apres-le-cyclone-chido-et-ses-promesses-de-reconstruction-de-l-ile-1579889.html \n\nHA\u00cfTI \n\nhttps://www.francetvinfo.fr/monde/ameriques/haiti-ravage-par-les-gangs-s-approche-du-point-de-non-retour-alerte-l-onu_7202547.html\n\nhttps://news.un.org/fr/story/2025/04/1154881 \n\nSALVADOR-VENEZUELA\n\nhttps://www.francetvinfo.fr/monde/venezuela/le-president-venezuelien-nicolas-maduro-traite-le-president-salvadorien-de-violateur-en-serie-des-droits-humains_7203573.html\n\nhttps://www.france24.com/fr/info-en-continu/20250421-immigration-le-pr%C3%A9sident-du-salvador-propose-un-%C3%A9change-de-prisonniers-au-venezuela \n\nOSCARS\n\nhttps://www.huffingtonpost.fr/culture/article/l-academie-des-oscars-va-obliger-ses-membres-a-regarder-tous-les-films-avant-de-voter-et-elle-compte-bien-les-surveiller_249074.html\n\nhttps://fr.euronews.com/culture/2025/04/22/ia-vote-et-cineastes-refugies-lacademie-des-oscars-instaure-de-nouvelles-regles \n\nSIMONES BILES \n\nhttps://www.lequipe.fr/Gymnastique/Article/-pour-revenir-il-faudrait-vraiment-que-ca-me-fasse-vibrer-liberee-de-la-pression-depuis-les-jeux-de-paris-2024-simone-biles-savoure-sa-nouvelle-vie/1556050\n\nhttps://www.francetvinfo.fr/sports/gymnastique/simone-biles/gymnastique-simone-biles-pas-sure-de-poursuivre-jusqu-aux-jeux-olympiques-de-los-angeles-en-2028_7203639.html \n\nSOMMAIRE\n\n00:00 Guerre commerciale Chine/USA : quelles cons\u00e9quences ?\n08:57 Fun\u00e9railles du pape Fran\u00e7ois\n09:40 Emmanuel Macron en visite \u00e0 Mayotte\n10:36 Ha\u00efti menac\u00e9 \"de chaos total\"\n11:37 \u00c9change de prisonniers entre le Salvador et le Venezuela ?\n12:33 Les jur\u00e9s des Oscars d\u00e9sormais oblig\u00e9s de regarder les films\n13:12 Simone Biles \u201cpas s\u00fbre\u201d de poursuivre sa carri\u00e8re\n13:44 Outro\n\n\u00c9criture : Blanche Vathonne - L\u00e9ah Boukobza - Samy Rabbata - Hugo Travers \nMontage : Alexandre Soubeyrand - Romane Lorrain\nMiniature : Dorian Hincker",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-iXz7mTzDog/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-iXz7mTzDog/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-iXz7mTzDog/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-iXz7mTzDog/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-iXz7mTzDog/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "HugoD\u00e9crypte - Actus du jour",
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Le plan de la Chine face \u00e0 Trump qui inqui\u00e8te l\u2019Europe",
                    "description": "\ud83d\udcfa Pour d\u00e9couvrir et vous abonner \u00e0 notre chaine \"Grands Formats\" (interviews, enqu\u00eates, reportages) :  @hugodecryptegrandsformats    \n\ud83d\udcf2 L\u2019actualit\u00e9 chaque jour, sur Instagram : https://www.instagram.com/hugodecrypte/\n\ud83d\uddde\ufe0f L'essentiel de l'actualit\u00e9, gratuitement, par email : https://inscription.kessel.media/hugodecrypte\n\n\ud83c\udfa7 Ce format existe aussi en podcast audio ! \nSpotify : https://open.spotify.com/show/6y1PloEyNsCNJH9vHias4T?si=KD-nQHsfRBWoeK2ow96t6w&nd=1&dlsi=f297778db5fc45a9\nApple Podcast : https://podcasts.apple.com/fr/podcast/les-actus-du-jour-hugo-d%C3%A9crypte/id1552365367\nDeezer : https://www.deezer.com/fr/show/2270682\n(et toutes les apps de podcast)\n\n\ud83c\udf7fNotre podcast \u201cLes actus pop du jour\u201d, d\u00e9di\u00e9 \u00e0 la culture : https://shows.acast.com/hugodecrypte-pop\n\n\ud83c\udf99\ufe0fNos interviews \u201cGrands formats\u201d sont aussi disponibles en podcast : https://shows.acast.com/interviews-hugodecrypte\n\n\ud83d\udcf1 SUR INSTAGRAM, RETROUVEZ :  \n\ud83c\udf0d L'actualit\u00e9 : https://www.instagram.com/hugodecrypte/\n\ud83c\udf7f L'actualit\u00e9 culturelle : https://www.instagram.com/hugodecrypte.pop\n\u26bd\ufe0f L'actualit\u00e9 sportive : https://www.instagram.com/hugodecrypte.sport\n\ud83e\udded Pour vous accompagner dans votre vie d'adulte : https://www.instagram.com/elan.media/\n\n\u2013\n\n\ud83d\udd17 DES LIENS POUR EN SAVOIR PLUS\n\nCHINE \u00c9TATS-UNIS\n\nhttps://www.lepoint.fr/editos-du-point/guerre-commerciale-la-chine-se-bat-l-europe-regarde-22-04-2025-2587856_32.php?lpmc=1745313332 \n\nhttps://www.france24.com/fr/info-en-continu/20250421-guerre-commerciale-p%C3%A9kin-s-agace-des-pays-n%C3%A9gociant-avec-washington \n\nhttps://www.courrierinternational.com/article/n-essayez-pas-de-negocier-avec-un-tigre-pekin-met-en-garde-les-pays-tentes-de-se-rapprocher-des-etats-unis_230083 \n\nPAPE FRAN\u00c7OIS \n\nhttps://www.francetvinfo.fr/monde/vatican/pape-francois/mort-du-pape-francois/direct-mort-du-pape-francois-le-vatican-en-deuil-prepare-les-obseques-du-chef-de-l-eglise-catholique_7203519.html\n\nhttps://www.20minutes.fr/monde/4141240-20250421-mort-pape-francois-influence-opposants-reputation-pourquoi-prochain-pape-francais \n\nMAYOTTE \n\nhttps://www.lemonde.fr/politique/article/2025/04/22/emmanuel-macron-face-a-un-etat-des-lieux-accablant-a-mayotte_6598762_823448.html\n\nhttps://la1ere.francetvinfo.fr/mayotte/direct-emmanuel-macron-revient-a-mayotte-4-mois-apres-le-cyclone-chido-et-ses-promesses-de-reconstruction-de-l-ile-1579889.html \n\nHA\u00cfTI \n\nhttps://www.francetvinfo.fr/monde/ameriques/haiti-ravage-par-les-gangs-s-approche-du-point-de-non-retour-alerte-l-onu_7202547.html\n\nhttps://news.un.org/fr/story/2025/04/1154881 \n\nSALVADOR-VENEZUELA\n\nhttps://www.francetvinfo.fr/monde/venezuela/le-president-venezuelien-nicolas-maduro-traite-le-president-salvadorien-de-violateur-en-serie-des-droits-humains_7203573.html\n\nhttps://www.france24.com/fr/info-en-continu/20250421-immigration-le-pr%C3%A9sident-du-salvador-propose-un-%C3%A9change-de-prisonniers-au-venezuela \n\nOSCARS\n\nhttps://www.huffingtonpost.fr/culture/article/l-academie-des-oscars-va-obliger-ses-membres-a-regarder-tous-les-films-avant-de-voter-et-elle-compte-bien-les-surveiller_249074.html\n\nhttps://fr.euronews.com/culture/2025/04/22/ia-vote-et-cineastes-refugies-lacademie-des-oscars-instaure-de-nouvelles-regles \n\nSIMONES BILES \n\nhttps://www.lequipe.fr/Gymnastique/Article/-pour-revenir-il-faudrait-vraiment-que-ca-me-fasse-vibrer-liberee-de-la-pression-depuis-les-jeux-de-paris-2024-simone-biles-savoure-sa-nouvelle-vie/1556050\n\nhttps://www.francetvinfo.fr/sports/gymnastique/simone-biles/gymnastique-simone-biles-pas-sure-de-poursuivre-jusqu-aux-jeux-olympiques-de-los-angeles-en-2028_7203639.html \n\nSOMMAIRE\n\n00:00 Guerre commerciale Chine/USA : quelles cons\u00e9quences ?\n08:57 Fun\u00e9railles du pape Fran\u00e7ois\n09:40 Emmanuel Macron en visite \u00e0 Mayotte\n10:36 Ha\u00efti menac\u00e9 \"de chaos total\"\n11:37 \u00c9change de prisonniers entre le Salvador et le Venezuela ?\n12:33 Les jur\u00e9s des Oscars d\u00e9sormais oblig\u00e9s de regarder les films\n13:12 Simone Biles \u201cpas s\u00fbre\u201d de poursuivre sa carri\u00e8re\n13:44 Outro\n\n\u00c9criture : Blanche Vathonne - L\u00e9ah Boukobza - Samy Rabbata - Hugo Travers \nMontage : Alexandre Soubeyrand - Romane Lorrain\nMiniature : Dorian Hincker"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "341289",
                "likeCount": "10589",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "455"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "HkJEExhCirp-M4BFvANQx7Y_eX4",
            "id": "HoS7mffQ2YQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-21T04:00:10Z",
                "channelId": "UCsSsgPaZ2GSmO6il8Cb5iGA",
                "title": "skibidi toilet 78",
                "description": "tide of war is turning?\n\nanimation by dafuqboom\n\nadditional designs & storyboard animation/previs help:\n@StriderZ47 \n@DeerFromOhio \n\nmusic: \n@Perturbatormusic  - God Complex; Death Squad\n@Valve \nAkira Yamaoka\n\nscreams by \u2068@steak and his dad  ;)\nadditional particles by \u2068@HoovyTube \nspanish subtitles by @ibio75 \nfrench subtitles by Kabyle\n\naction figures are finally here\ndark speakerman, plungerman, tv woman, cameraman, titan 3-pack + more\navailable now at major retailers including:\n\u2022 walmart: https://bit.ly/3FSY89V \n\u2022 target: https://bit.ly/42uAQQo \n\u2022 amazon: https://amzn.to/4czog6d \n\u2022 skibiditoilet.shop\n\nContact me:\ninstagram.com/dafuqboomtv\nblugrayguy@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HoS7mffQ2YQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HoS7mffQ2YQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HoS7mffQ2YQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HoS7mffQ2YQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HoS7mffQ2YQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "DaFuq!?Boom!",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "skibidi toilet 78",
                    "description": "tide of war is turning?\n\nanimation by dafuqboom\n\nadditional designs & storyboard animation/previs help:\n@StriderZ47 \n@DeerFromOhio \n\nmusic: \n@Perturbatormusic  - God Complex; Death Squad\n@Valve \nAkira Yamaoka\n\nscreams by \u2068@steak and his dad  ;)\nadditional particles by \u2068@HoovyTube \nspanish subtitles by @ibio75 \nfrench subtitles by Kabyle\n\naction figures are finally here\ndark speakerman, plungerman, tv woman, cameraman, titan 3-pack + more\navailable now at major retailers including:\n\u2022 walmart: https://bit.ly/3FSY89V \n\u2022 target: https://bit.ly/42uAQQo \n\u2022 amazon: https://amzn.to/4czog6d \n\u2022 skibiditoilet.shop\n\nContact me:\ninstagram.com/dafuqboomtv\nblugrayguy@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "16627997",
                "likeCount": "850475",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "148856"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Y2gxP-XBnvgnvPBc5bbZdJqqP1M",
            "id": "VQ4QC2N-zY4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-20T22:32:01Z",
                "channelId": "UCzHCZXmqIdjqRnpdp0l_T6g",
                "title": "R\u00e9sum\u00e9 Saint-Etienne - OL : Une d\u00e9faite au go\u00fbt amer (2-1)",
                "description": "Nos Gones se rendaient sur la pelouse de Saint-Etienne ce dimanche pour disputer le derby \u00e0 l'occasion de la 30e journ\u00e9e de Ligue 1 McDonald's.\n\n\ud83d\udccdAbonnez-vous \u00e0 la cha\u00eene de l'Olympique Lyonnais \ud83d\udc49 https://lyonna.is/abo-youtube \n\ud83d\udccdSubscribe to the Olympique Lyonnais channel. \ud83d\udc49https://lyonna.is/abo-youtube\n\n#OL #olympiquelyonnais #Lyon",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VQ4QC2N-zY4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VQ4QC2N-zY4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VQ4QC2N-zY4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VQ4QC2N-zY4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VQ4QC2N-zY4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Olympique Lyonnais",
                "tags": [
                    "Olympique lyonnais",
                    "OL",
                    "Football",
                    "Ligue 1",
                    "match OL",
                    "highlights OL",
                    "r\u00e9sum\u00e9 OL",
                    "buts OL",
                    "Alexandre lacazette",
                    "corentin tolisso",
                    "OL Live",
                    "r\u00e9sultats OL",
                    "rayan cherki",
                    "Georges mikautadze",
                    "john textor",
                    "OL highlights",
                    "thiago almada",
                    "paulo fonseca",
                    "OL ASSE",
                    "Derby OL",
                    "Olympique lyonnais vs AS Saint Etienne",
                    "ASSE OL r\u00e9sum\u00e9",
                    "ASSE OL r\u00e9sultat",
                    "Classement OL",
                    "Alexandre Lacazette",
                    "Geoffroy Guichard ambiance",
                    "LUCAS STASSIN",
                    "FRAN\u00c7OIS LETEXIER",
                    "DERBY",
                    "STASSIN FAUTE",
                    "TOLISSO BLESSURE"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "R\u00e9sum\u00e9 Saint-Etienne - OL : Une d\u00e9faite au go\u00fbt amer (2-1)",
                    "description": "Nos Gones se rendaient sur la pelouse de Saint-Etienne ce dimanche pour disputer le derby \u00e0 l'occasion de la 30e journ\u00e9e de Ligue 1 McDonald's.\n\n\ud83d\udccdAbonnez-vous \u00e0 la cha\u00eene de l'Olympique Lyonnais \ud83d\udc49 https://lyonna.is/abo-youtube \n\ud83d\udccdSubscribe to the Olympique Lyonnais channel. \ud83d\udc49https://lyonna.is/abo-youtube\n\n#OL #olympiquelyonnais #Lyon"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "299784",
                "likeCount": "2016",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "990"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "umxMW1kMMVbuVHvBJGnmSmk5hCQ",
            "id": "zbI6HvlNLmU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-19T09:01:22Z",
                "channelId": "UCCFqUJYKT97UerMmb6DM0bw",
                "title": "5 PARENTS VS 1 MENTEUR (ft. Mastu, Maghla & Maxime Biaggi)",
                "description": "Nouveau concept sur la cha\u00eene ou le but est de se faire passer pour quelqu\u2019un d\u2019autre aupr\u00e8s d\u2019un groupe\u2026 sans se faire griller.\n\n\u2328\ufe0f Razer t'offre 5% avec le code GOTAGA : https://razer.a9yw.net/GOTAGA\n\ud83c\udfae Scuf t'offre 5% avec le code GOTAGA : http://scuf.co/Gotaga\n\ud83d\udc55 Nouvelle collection disponible : https://shop.gotaga.tv/\n\nAvec \nMastu / @Mastu \nMaghla / @Maghla \nMaxime Biaggi / @MaximeBiaggi \n\nUne production NXTEP - https://nxtep.fr\n\nParticipants manche Domaine de la Mort : Chelsea Cusumano, Julie Lombard, Ambre Perthuisfour, Miko Angela, Joao Vitor\nParticipants manche Corse : Jean-Baptiste Antonelli, Eian Ventre, Anne-Marie Nam, Cyril Morisetti, Younes Karroum\nParticipants manche Parents : Patricia Tecourt, Jerem Bouaza, Keyvan Miri, France Albert, Deborah Cohen\nParticipants manche Stand-upper : Max Jolly, Benjamin Vincent, Julien Sabas, Anoushka Rava, Chiara Battistini\nVoix Ma\u00eetre du Jeu : Trixy\n\nProduction : \nR\u00e9alisateur : Bastien Fiche\nDirection Projet : Elise Mall\u00e9jac, Alexandre Pirone, St\u00e9phane Capela\nDirecteur de Production : Linford Picaut\nDirecteur Technique : Morgan Sanchez\nDirecteur Photo : Florian Bidel \nPhotographe : Elliot Le Corre\nCharg\u00e9 de Production : Alexis Kleinbaum\nAssistante de Production : Pauline Lavergne \nCadreur 1 : Nadir Hamdani\nCadreur 2 : J\u00e9r\u00e9my Crouzevialle \nAssistant cam : Sofiane Mezine\nIng\u00e9nieur son : Victor Gagneur\nAssistant son : Julien Tardieu\nGraphisme \u00e9cran LED : Aim\u00e9 Goupil\nAnimation \u00e9cran LED : Luka Loura\u00e7ao\nOp\u00e9rateur vid\u00e9o \u00e9cran LED : S\u00e9bastien Mauduit\nEdito : Elise Mall\u00e9jac, Laura Morante, St\u00e9phane Capela, Alexandre Pirone\n\nPost-Production : \nDirecteur Post-Production : Alexandre Pirone\nChef Monteur : Lucas B\nAssistant Monteur : Evan L, Andr\u00e9as R\nDirection Artistique : Aim\u00e9 Goupil\nEffets Sp\u00e9ciaux Visuels : Yann T\nEffets Sp\u00e9ciaux Sonores : Lucas B, Yann T\nMixage Son : Arthaud Versaveaud\nEtalonnage : Kame House Colorgrading\nMiniature : Aim\u00e9 Goupil\n\nRemerciements : Trixy, MVS\n\nNXTEP PRODUCTION / 2025\nMontage, Graphisme, Production - et bien plus encore : https://nxtep.fr\n\n--------------------------------------------\n\n\u25ba Site Web : http://www.gotaga.tv\n\u25ba Boutique : https://shop.gotaga.tv/\n\u25ba Chaine secondaire : https://www.youtube.com/user/mYGotaga\n\u25ba Stream : http://www.twitch.tv/Gotaga\n\u25ba Discord : https://discord.gg/gotaga\n\u25ba Twitter : http://www.twitter.com/Gotaga\n\u25ba Instagram : http://www.instagram.com/Gotaga\n\u25ba Tiktok : https://www.tiktok.com/@gotaga\n\u25ba Facebook : http://www.facebook.com/Gotag4\n\n--------------------------------------------\n\n\u25ba R\u00e8gles de l'espace commentaire :\n\n- Soyez respectueux envers les membres de la communaut\u00e9.\n- Les insultes, propos racistes ou autres seront sanctionn\u00e9s par l'\u00e9quipe de mod\u00e9ration.\n- Pas de pub et de spam.\n\n--------------------------------------------\n\n\ud83d\udca5 T\u00e9l\u00e9charge l'extension (Chrome & Firefox), tu seras inform\u00e9 de la sortie de chaque vid\u00e9o sur la cha\u00eene principale et secondaire ainsi que de mes lives :  https://gotaga.tv/extensions/\n\n--------------------------------------------\n\n\u25ba Contact : contact@gotaga.tv\n\n--------------------------------------------\n\n\u00a9 GOTAGA PROD",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zbI6HvlNLmU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zbI6HvlNLmU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zbI6HvlNLmU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zbI6HvlNLmU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zbI6HvlNLmU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "GOTAGA",
                "tags": [
                    "FR",
                    "gotaga",
                    "gotag4",
                    "the french monster",
                    "vitality",
                    "mygotaga"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr-FR",
                "localized": {
                    "title": "5 PARENTS VS 1 MENTEUR (ft. Mastu, Maghla & Maxime Biaggi)",
                    "description": "Nouveau concept sur la cha\u00eene ou le but est de se faire passer pour quelqu\u2019un d\u2019autre aupr\u00e8s d\u2019un groupe\u2026 sans se faire griller.\n\n\u2328\ufe0f Razer t'offre 5% avec le code GOTAGA : https://razer.a9yw.net/GOTAGA\n\ud83c\udfae Scuf t'offre 5% avec le code GOTAGA : http://scuf.co/Gotaga\n\ud83d\udc55 Nouvelle collection disponible : https://shop.gotaga.tv/\n\nAvec \nMastu / @Mastu \nMaghla / @Maghla \nMaxime Biaggi / @MaximeBiaggi \n\nUne production NXTEP - https://nxtep.fr\n\nParticipants manche Domaine de la Mort : Chelsea Cusumano, Julie Lombard, Ambre Perthuisfour, Miko Angela, Joao Vitor\nParticipants manche Corse : Jean-Baptiste Antonelli, Eian Ventre, Anne-Marie Nam, Cyril Morisetti, Younes Karroum\nParticipants manche Parents : Patricia Tecourt, Jerem Bouaza, Keyvan Miri, France Albert, Deborah Cohen\nParticipants manche Stand-upper : Max Jolly, Benjamin Vincent, Julien Sabas, Anoushka Rava, Chiara Battistini\nVoix Ma\u00eetre du Jeu : Trixy\n\nProduction : \nR\u00e9alisateur : Bastien Fiche\nDirection Projet : Elise Mall\u00e9jac, Alexandre Pirone, St\u00e9phane Capela\nDirecteur de Production : Linford Picaut\nDirecteur Technique : Morgan Sanchez\nDirecteur Photo : Florian Bidel \nPhotographe : Elliot Le Corre\nCharg\u00e9 de Production : Alexis Kleinbaum\nAssistante de Production : Pauline Lavergne \nCadreur 1 : Nadir Hamdani\nCadreur 2 : J\u00e9r\u00e9my Crouzevialle \nAssistant cam : Sofiane Mezine\nIng\u00e9nieur son : Victor Gagneur\nAssistant son : Julien Tardieu\nGraphisme \u00e9cran LED : Aim\u00e9 Goupil\nAnimation \u00e9cran LED : Luka Loura\u00e7ao\nOp\u00e9rateur vid\u00e9o \u00e9cran LED : S\u00e9bastien Mauduit\nEdito : Elise Mall\u00e9jac, Laura Morante, St\u00e9phane Capela, Alexandre Pirone\n\nPost-Production : \nDirecteur Post-Production : Alexandre Pirone\nChef Monteur : Lucas B\nAssistant Monteur : Evan L, Andr\u00e9as R\nDirection Artistique : Aim\u00e9 Goupil\nEffets Sp\u00e9ciaux Visuels : Yann T\nEffets Sp\u00e9ciaux Sonores : Lucas B, Yann T\nMixage Son : Arthaud Versaveaud\nEtalonnage : Kame House Colorgrading\nMiniature : Aim\u00e9 Goupil\n\nRemerciements : Trixy, MVS\n\nNXTEP PRODUCTION / 2025\nMontage, Graphisme, Production - et bien plus encore : https://nxtep.fr\n\n--------------------------------------------\n\n\u25ba Site Web : http://www.gotaga.tv\n\u25ba Boutique : https://shop.gotaga.tv/\n\u25ba Chaine secondaire : https://www.youtube.com/user/mYGotaga\n\u25ba Stream : http://www.twitch.tv/Gotaga\n\u25ba Discord : https://discord.gg/gotaga\n\u25ba Twitter : http://www.twitter.com/Gotaga\n\u25ba Instagram : http://www.instagram.com/Gotaga\n\u25ba Tiktok : https://www.tiktok.com/@gotaga\n\u25ba Facebook : http://www.facebook.com/Gotag4\n\n--------------------------------------------\n\n\u25ba R\u00e8gles de l'espace commentaire :\n\n- Soyez respectueux envers les membres de la communaut\u00e9.\n- Les insultes, propos racistes ou autres seront sanctionn\u00e9s par l'\u00e9quipe de mod\u00e9ration.\n- Pas de pub et de spam.\n\n--------------------------------------------\n\n\ud83d\udca5 T\u00e9l\u00e9charge l'extension (Chrome & Firefox), tu seras inform\u00e9 de la sortie de chaque vid\u00e9o sur la cha\u00eene principale et secondaire ainsi que de mes lives :  https://gotaga.tv/extensions/\n\n--------------------------------------------\n\n\u25ba Contact : contact@gotaga.tv\n\n--------------------------------------------\n\n\u00a9 GOTAGA PROD"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1881285",
                "likeCount": "115323",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1177"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "tO87aB5uLuea7GzABdu3nm4GCYI",
            "id": "cL3GIEPWink",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-22T01:09:21Z",
                "channelId": "UCJ5v_MCY6GNUBTO8-D3XoAg",
                "title": "FULL SEGMENT: Randy Orton ROCKS John Cena with the RKO: Raw highlights, April 21, 2025",
                "description": "After John Cena won the Undisputed WWE Title from Cody Rhodes at WrestleMania, the 17-time World Champion gets taken out by The Viper. Catch WWE action on Netflix, Peacock, USA Network, CW Network, and more. #WWERAW\nWhere to watch WWE: https://wwe.com/wheretowatch\r\n\r\nWatch WWE on Netflix: http://netflix.com/WWE\r\nWatch WWE on Peacock: https://pck.tv/3ZTjVE7\r\n---------------------------------------------------------------------\r\nFollow WWE for more exciting action! - Subscribe to WWE on YouTube: http://wwe.yt/\r\n---------------------------------------------------------------------\r\nCheck out WWE.com for news and updates: http://goo.gl/akf0J4\r\nFind the latest Superstar gear at WWEShop: http://shop.wwe.com\r\n---------------------------------------------\r\nCheck out these other channels!\r\n---------------------------------------------\r\nWWE Vault: http://www.youtube.com/@WWEVault\r\nWWE Espa\u00f1ol: https://www.youtube.com/@wweespanol\r\nWWE NXT: https://www.youtube.com/@WWENXT\r\nWCW: https://www.youtube.com/@WCW\r\nUpUpDownDown: https://www.youtube.com/upupdowndown\r\nCeltic Warrior Workouts: https://www.youtube.com/@CelticWarriorWorkouts\r\nWWE Music: https://www.youtube.com/wwemusic\r\n------------------------------------\r\nWWE on Social Media\r\n------------------------------------\r\nX: https://twitter.com/wwe\r\nFacebook: https://www.facebook.com/wwe\r\nInstagram: https://www.instagram.com/wwe/\r\nTikTok: https://www.tiktok.com/@wwe\r\n------------------------------------",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cL3GIEPWink/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cL3GIEPWink/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cL3GIEPWink/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cL3GIEPWink/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cL3GIEPWink/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "WWE",
                "tags": [
                    "John Cena",
                    "Mark Shunock",
                    "Randy Orton",
                    "superstars",
                    "world wrestling entertainment",
                    "wrestle",
                    "wrestler",
                    "wrestling",
                    "wwe",
                    "wwe 2024",
                    "\u0645\u0635\u0627\u0631\u0639\u0647",
                    "\u0915\u0941\u0936\u094d\u0924\u0940",
                    "\u0921\u092c\u094d\u0932\u0942 \u0921\u092c\u094d\u0932\u0942 \u0908",
                    "\u092a\u0939\u0932\u0935\u093e\u0928",
                    "\u092e\u0948\u091a",
                    "\u0935\u094d\u092f\u093e\u0935\u0938\u093e\u092f\u093f\u0915 \u0915\u0941\u0936\u094d\u0924\u0940",
                    "\u0938\u0941\u092a\u0930\u0938\u094d\u091f\u093e\u0930",
                    "Raw clips",
                    "raw videos",
                    "raw highlights",
                    "raw winners",
                    "monday night raw clips",
                    "monday night raw highlights",
                    "raw tonight",
                    "raw match card",
                    "raw highlights this week",
                    "WWE on Netflix",
                    "WWE Raw on Netflix",
                    "Raw on Netflix"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "FULL SEGMENT: Randy Orton ROCKS John Cena with the RKO: Raw highlights, April 21, 2025",
                    "description": "After John Cena won the Undisputed WWE Title from Cody Rhodes at WrestleMania, the 17-time World Champion gets taken out by The Viper. Catch WWE action on Netflix, Peacock, USA Network, CW Network, and more. #WWERAW\nWhere to watch WWE: https://wwe.com/wheretowatch\r\n\r\nWatch WWE on Netflix: http://netflix.com/WWE\r\nWatch WWE on Peacock: https://pck.tv/3ZTjVE7\r\n---------------------------------------------------------------------\r\nFollow WWE for more exciting action! - Subscribe to WWE on YouTube: http://wwe.yt/\r\n---------------------------------------------------------------------\r\nCheck out WWE.com for news and updates: http://goo.gl/akf0J4\r\nFind the latest Superstar gear at WWEShop: http://shop.wwe.com\r\n---------------------------------------------\r\nCheck out these other channels!\r\n---------------------------------------------\r\nWWE Vault: http://www.youtube.com/@WWEVault\r\nWWE Espa\u00f1ol: https://www.youtube.com/@wweespanol\r\nWWE NXT: https://www.youtube.com/@WWENXT\r\nWCW: https://www.youtube.com/@WCW\r\nUpUpDownDown: https://www.youtube.com/upupdowndown\r\nCeltic Warrior Workouts: https://www.youtube.com/@CelticWarriorWorkouts\r\nWWE Music: https://www.youtube.com/wwemusic\r\n------------------------------------\r\nWWE on Social Media\r\n------------------------------------\r\nX: https://twitter.com/wwe\r\nFacebook: https://www.facebook.com/wwe\r\nInstagram: https://www.instagram.com/wwe/\r\nTikTok: https://www.tiktok.com/@wwe\r\n------------------------------------"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "4976306",
                "likeCount": "160123",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "16154"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "kgmwIwcuob3s2hGV7FH3Cat9e_Y",
            "id": "4ddKl67_YFE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-20T22:00:05Z",
                "channelId": "UCoKweTwEeA-D9vuSVw_Z_DQ",
                "title": "OM 5-1 Montpellier HSC | Le r\u00e9sum\u00e9 de la victoire \ud83d\udca5",
                "description": "Une soir\u00e9e 5 \u00e9toiles ! Pour la premi\u00e8re \u00e9tape de ce sprint final dans la course \u00e0 l'Europe, l'OM a mis les petits plats dans les grands face \u00e0 Montpellier : un doubl\u00e9 de Mason Greenwood, un bijou de Jonny Rowe, un but de l'in\u00e9vitable Adrien Rabiot et un but contre son camp inscrit au terme d'une beau mouvement collectif ont parfait la victoire olympienne (5-1) face aux Pailladins.\n\nAbonne-toi \u00e0 la chaine officielle de l'OM  \ud83d\udc49  http://bit.ly/2zo1Epp \r\nET clique sur la cloche \ud83d\udd14  pour \u00eatre inform\u00e9 des derni\u00e8res vid\u00e9os mises en ligne !",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4ddKl67_YFE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4ddKl67_YFE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4ddKl67_YFE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4ddKl67_YFE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4ddKl67_YFE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "OM",
                "tags": [
                    "Olympique de Marseille",
                    "OM",
                    "chaine",
                    "Marseille",
                    "football",
                    "soccer",
                    "F\u00fatbol",
                    "video om",
                    "om mhsc",
                    "victoire om",
                    "resume om",
                    "highlights om"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "OM 5-1 Montpellier HSC | Le r\u00e9sum\u00e9 de la victoire \ud83d\udca5",
                    "description": "Une soir\u00e9e 5 \u00e9toiles ! Pour la premi\u00e8re \u00e9tape de ce sprint final dans la course \u00e0 l'Europe, l'OM a mis les petits plats dans les grands face \u00e0 Montpellier : un doubl\u00e9 de Mason Greenwood, un bijou de Jonny Rowe, un but de l'in\u00e9vitable Adrien Rabiot et un but contre son camp inscrit au terme d'une beau mouvement collectif ont parfait la victoire olympienne (5-1) face aux Pailladins.\n\nAbonne-toi \u00e0 la chaine officielle de l'OM  \ud83d\udc49  http://bit.ly/2zo1Epp \r\nET clique sur la cloche \ud83d\udd14  pour \u00eatre inform\u00e9 des derni\u00e8res vid\u00e9os mises en ligne !"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "359956",
                "likeCount": "7658",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "262"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "RdrevGYgzeI8J3n8l2Bw9fO6KWQ",
            "id": "b-IOea601D0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-21T19:01:25Z",
                "channelId": "UCZeyUZmGAyRLDfM2ir3q-OQ",
                "title": "THE LAST OF US Saison 2 \u00c9pisode 2",
                "description": "The Last of us S2E2 avis critique\nDevenez membre pour soutenir mon travail, booster la libert\u00e9 \u00e9ditoriale et b\u00e9n\u00e9ficier d'avantages :\nhttps://www.youtube.com/channel/UCZeyUZmGAyRLDfM2ir3q-OQ/join\nTipeee : https://fr.tipeee.com/captain-popcorn\nChaine Jeu de R\u00f4le : https://bit.ly/3I2v2jJ\nInstagram : https://www.instagram.com/le_captain_popcorn/\nTwitter : https://twitter.com/CapPopcorn\nFacebook : https://www.facebook.com/CaptainSylvain/\nMontage : https://bit.ly/3J9FHKM Dramen Design\nTh\u00e8me musical par Kickban, leur cha\u00eene : https://www.youtube.com/channel/UCOhAbVhmAXus1WUcTdwILWg\nBanni\u00e8re : Mathieu MRC  Insta https://www.instagram.com/mathieumrc/?hl=fr",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b-IOea601D0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b-IOea601D0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b-IOea601D0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b-IOea601D0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b-IOea601D0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Captain Popcorn",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "THE LAST OF US Saison 2 \u00c9pisode 2",
                    "description": "The Last of us S2E2 avis critique\nDevenez membre pour soutenir mon travail, booster la libert\u00e9 \u00e9ditoriale et b\u00e9n\u00e9ficier d'avantages :\nhttps://www.youtube.com/channel/UCZeyUZmGAyRLDfM2ir3q-OQ/join\nTipeee : https://fr.tipeee.com/captain-popcorn\nChaine Jeu de R\u00f4le : https://bit.ly/3I2v2jJ\nInstagram : https://www.instagram.com/le_captain_popcorn/\nTwitter : https://twitter.com/CapPopcorn\nFacebook : https://www.facebook.com/CaptainSylvain/\nMontage : https://bit.ly/3J9FHKM Dramen Design\nTh\u00e8me musical par Kickban, leur cha\u00eene : https://www.youtube.com/channel/UCOhAbVhmAXus1WUcTdwILWg\nBanni\u00e8re : Mathieu MRC  Insta https://www.instagram.com/mathieumrc/?hl=fr"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "42774",
                "likeCount": "2147",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "235"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "CpDy-2KDNtAiMDia7VXU8g7Hgfw",
            "id": "S63tPF006fI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-21T02:15:30Z",
                "channelId": "UCx-KWLTKlB83hDI6UKECtJQ",
                "title": "The Last of Us Season 2 | Episode 3 Preview | Max",
                "description": "The journey is just beginning. A new episode of The Last of Us is streaming on Max.\n\nAbout Max:\nMax is the culture-defining entertainment service for every mood. With a variety of genres that include your favorite series and movies from iconic brands and treasured franchises, it delivers irresistible stories every time. From reuniting with life-long favorites to uncovering new ones you haven\u2019t discovered yet, there's something for every moment, every feeling, every you.\n\nIt\u2019s all here. Iconic series, award-winning movies, fresh originals, and family favorites featuring the worlds of Harry Potter, the DC Universe, and HBO. Discover the best entertainment for every mood.\n#WarnerBrosDiscovery #streamonmax \n\nSUBSCRIBE TO MAX\nhttps://streamonm.ax/3vgR69B\n\nGET MAX\nhttps://streamonm.ax/4a83GYO\n\nFOLLOW MAX\nFollow Max on YouTube: https://streamonm.ax/YouTube\nFollow Max on Instagram: https://streamonm.ax/Instagram\nFollow Max on TikTok: https://streamonm.ax/TikTok\nFollow Max on Twitter: https://streamonm.ax/Twitter\nFollow Max on Facebook: https://streamonm.ax/Facebook",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/S63tPF006fI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/S63tPF006fI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/S63tPF006fI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/S63tPF006fI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/S63tPF006fI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Max",
                "tags": [
                    "max",
                    "hbo max",
                    "hbo",
                    "hbo originals",
                    "hbo original series",
                    "hbo trailer",
                    "hbo teaser",
                    "new on hbo",
                    "hbo clip",
                    "the last of us season 2",
                    "the last of us",
                    "pedro pascal",
                    "bella ramsey",
                    "last of us season 2",
                    "last of us",
                    "the last of us season 2 trailer",
                    "the last of us trailer",
                    "last of us season 2 teaser",
                    "tlou 2",
                    "neil druckmann",
                    "the last of us hbo",
                    "joel miller",
                    "the last of us series",
                    "kaitlyn dever",
                    "isabela merced",
                    "the last of us season 2 episode 3",
                    "catherine ohara",
                    "last of us trailer"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "The Last of Us Season 2 | Episode 3 Preview | Max",
                    "description": "The journey is just beginning. A new episode of The Last of Us is streaming on Max.\n\nAbout Max:\nMax is the culture-defining entertainment service for every mood. With a variety of genres that include your favorite series and movies from iconic brands and treasured franchises, it delivers irresistible stories every time. From reuniting with life-long favorites to uncovering new ones you haven\u2019t discovered yet, there's something for every moment, every feeling, every you.\n\nIt\u2019s all here. Iconic series, award-winning movies, fresh originals, and family favorites featuring the worlds of Harry Potter, the DC Universe, and HBO. Discover the best entertainment for every mood.\n#WarnerBrosDiscovery #streamonmax \n\nSUBSCRIBE TO MAX\nhttps://streamonm.ax/3vgR69B\n\nGET MAX\nhttps://streamonm.ax/4a83GYO\n\nFOLLOW MAX\nFollow Max on YouTube: https://streamonm.ax/YouTube\nFollow Max on Instagram: https://streamonm.ax/Instagram\nFollow Max on TikTok: https://streamonm.ax/TikTok\nFollow Max on Twitter: https://streamonm.ax/Twitter\nFollow Max on Facebook: https://streamonm.ax/Facebook"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1219607",
                "likeCount": "21501",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2335"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "cBwfUc9rK2TKUJGsTkS-uNoqTiM",
            "id": "myPFzhQEghE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-22T02:00:03Z",
                "channelId": "UC6-BgjsBa5R3PZQ_kZ8hKPg",
                "title": "LISA - Rapunzel (Kiki Solo Version) (Live Performance Video)",
                "description": "LISA\u2019s debut album, \u2018Alter Ego\u2019 is out now. Listen here: https://lisa.lnk.to/AlterEgo   \nShop vinyl, CDs, photobooks and more: https://lnk.to/LisaStore \n\nFollow LISA: \nhttp://www.instagram.com/lalalalisa_m\nhttps://www.tiktok.com/@lalalalisa_m\nhttps://www.youtube.com/@lalalalisa_m\n\nFollow WeAreLLOUD:\nhttp://www.instagram.com/wearelloud\nhttps://www.tiktok.com/@wearelloud\nhttp://www.facebook.com/wearelloud\nhttps://www.youtube.com/@wearelloud/videos\n\nLyrics:\nHair down feeling like Rapunzel \nKeep your doggies in a motherfuckin\u2019 muzzle \nOnly one queen in the jungle \nOnly one queen \nOnly one\nI don\u2019t window shop, I big spend\nIf I got a message, I click send \nYou can\u2019t lie to me, got a sixth sense \nFeel my energy with some Himalayan incense \nLiving lavish while we still young \nSpending that shit \u2018til we go dumb \nFlashing them gold teeth all damn day\nWhen I walk by I hear them say \nThat\u2019s money \nThat\u2019s motherfuckin\u2019 money \nBitch tell me how you love me \nBitch tell me how\nThat\u2019s money \nThat\u2019s motherfuckin\u2019 money \nBitch tell me how you love me \nBitch tell me how\nHair down feeling like Rapunzel \nHair down feelin\u2019, hair down\nHair down feeling like Rapunzel \nHair down feelin\u2019, hair down\nNeed some me time, gotta meditate \nLevel up, level up bitch I levitate \nIn my pocket I got something you won\u2019t ever make \nBut I\u2019m generous, maybe you can have a taste \nAnyway\nGotta go \u2018cause I\u2019m running late \nEveryday \nMake a bag, bitch you gotta hate\nHour or two \nBut this is my life baby I ain\u2019t you\nLiving lavish while we still young \nSpending that shit \u2018til we go dumb \nFlashing them gold teeth all damn day\nWhen I walk by I hear them say \nThat\u2019s money \nThat\u2019s motherfucking money \nBitch tell me how you love me \nBitch tell me how\nThat\u2019s money \nThat\u2019s motherfucking money \nBitch tell me how you love me \nBitch tell me how\nHair down feeling like Rapunzel \nHair down feelin\u2019, hair down\nHair down feeling like Rapunzel\nHair down feelin\u2019, hair down\nHair down feeling like Rapunzel\nHair down feelin\u2019, hair down\nHair down feeling like Rapunzel\nHair down feelin\u2019, hair down\nHair down feeling like Rapunzel\n\n#LISA #Rapunzel #PerformanceVideo",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/myPFzhQEghE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/myPFzhQEghE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/myPFzhQEghE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/myPFzhQEghE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/myPFzhQEghE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "LLOUD Official",
                "tags": [
                    "Blackpink",
                    "Lisa",
                    "Music",
                    "Fashion",
                    "K-Pop",
                    "kpop",
                    "LLoud",
                    "dance",
                    "dancing",
                    "lili",
                    "lilifilms",
                    "korea",
                    "LISA performance video",
                    "LISA Rapunzel performance video",
                    "LISA new album",
                    "LISA new music",
                    "LISA FUTW",
                    "LISA fuck up the world",
                    "LISA alter ego",
                    "alter ego",
                    "\u0e40\u0e2d\u0e1f\u0e22\u0e39\u0e17\u0e35\u0e14\u0e31\u0e1a\u0e25\u0e34\u0e27",
                    "\uc5d0\ud504\uc720\ud2f0\ub354\ube14\uc720",
                    "\u0e2d\u0e31\u0e25\u0e40\u0e17\u0e2d\u0e23\u0e4c \u0e2d\u0e35\u0e42\u0e01\u0e49",
                    "\uc54c\ud130 \uc5d0\uace0",
                    "lalisa",
                    "lily",
                    "lillies",
                    "blink",
                    "blinks",
                    "pop",
                    "pop music",
                    "lloud lisa",
                    "money",
                    "\u0e14\u0e2d\u0e01\u0e25\u0e34\u0e25\u0e25\u0e35\u0e48",
                    "\u0e41\u0e1a\u0e25\u0e47\u0e01\u0e1e\u0e34\u0e07\u0e01\u0e4c",
                    "\u0e1a\u0e25\u0e34\u0e49\u0e07",
                    "\u0e1a\u0e25\u0e34\u0e49\u0e07\u0e2a\u0e4c",
                    "\u0e40\u0e04\u0e1b\u0e4a\u0e2d\u0e1b",
                    "\u0e1b\u0e4a\u0e2d\u0e1b",
                    "\u0e40\u0e1e\u0e25\u0e07\u0e1b\u0e4a\u0e2d\u0e1b",
                    "\u0e25\u0e25\u0e32\u0e27",
                    "\u0e25\u0e25\u0e32\u0e27 \u0e25\u0e34\u0e0b\u0e48\u0e32",
                    "\u0e23\u0e47\u0e2d\u0e01\u0e2a\u0e15\u0e32\u0e23\u0e4c",
                    "\u0e40\u0e07\u0e34\u0e19",
                    "\u0e40\u0e1e\u0e25\u0e07\u0e25\u0e30\u0e15\u0e34\u0e19",
                    "\u0e42\u0e23\u0e0b\u0e32\u0e40\u0e25\u0e35\u0e22",
                    "\ud31d",
                    "\ud31d \uc74c\uc545",
                    "\ub77c\uc6b0\ub4dc",
                    "\ub77c\uc6b0\ub4dc \ub9ac\uc0ac",
                    "\ub77d\uc2a4\ud0c0"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "LISA - Rapunzel (Kiki Solo Version) (Live Performance Video)",
                    "description": "LISA\u2019s debut album, \u2018Alter Ego\u2019 is out now. Listen here: https://lisa.lnk.to/AlterEgo   \nShop vinyl, CDs, photobooks and more: https://lnk.to/LisaStore \n\nFollow LISA: \nhttp://www.instagram.com/lalalalisa_m\nhttps://www.tiktok.com/@lalalalisa_m\nhttps://www.youtube.com/@lalalalisa_m\n\nFollow WeAreLLOUD:\nhttp://www.instagram.com/wearelloud\nhttps://www.tiktok.com/@wearelloud\nhttp://www.facebook.com/wearelloud\nhttps://www.youtube.com/@wearelloud/videos\n\nLyrics:\nHair down feeling like Rapunzel \nKeep your doggies in a motherfuckin\u2019 muzzle \nOnly one queen in the jungle \nOnly one queen \nOnly one\nI don\u2019t window shop, I big spend\nIf I got a message, I click send \nYou can\u2019t lie to me, got a sixth sense \nFeel my energy with some Himalayan incense \nLiving lavish while we still young \nSpending that shit \u2018til we go dumb \nFlashing them gold teeth all damn day\nWhen I walk by I hear them say \nThat\u2019s money \nThat\u2019s motherfuckin\u2019 money \nBitch tell me how you love me \nBitch tell me how\nThat\u2019s money \nThat\u2019s motherfuckin\u2019 money \nBitch tell me how you love me \nBitch tell me how\nHair down feeling like Rapunzel \nHair down feelin\u2019, hair down\nHair down feeling like Rapunzel \nHair down feelin\u2019, hair down\nNeed some me time, gotta meditate \nLevel up, level up bitch I levitate \nIn my pocket I got something you won\u2019t ever make \nBut I\u2019m generous, maybe you can have a taste \nAnyway\nGotta go \u2018cause I\u2019m running late \nEveryday \nMake a bag, bitch you gotta hate\nHour or two \nBut this is my life baby I ain\u2019t you\nLiving lavish while we still young \nSpending that shit \u2018til we go dumb \nFlashing them gold teeth all damn day\nWhen I walk by I hear them say \nThat\u2019s money \nThat\u2019s motherfucking money \nBitch tell me how you love me \nBitch tell me how\nThat\u2019s money \nThat\u2019s motherfucking money \nBitch tell me how you love me \nBitch tell me how\nHair down feeling like Rapunzel \nHair down feelin\u2019, hair down\nHair down feeling like Rapunzel\nHair down feelin\u2019, hair down\nHair down feeling like Rapunzel\nHair down feelin\u2019, hair down\nHair down feeling like Rapunzel\nHair down feelin\u2019, hair down\nHair down feeling like Rapunzel\n\n#LISA #Rapunzel #PerformanceVideo"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2313577",
                "likeCount": "318246",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "15573"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "NdI8uD0XCXW0t94rZFeoB_oVJBg",
            "id": "9miCse80AO8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-21T10:00:15Z",
                "channelId": "UCP46_MXP_WG_auH88FnfS1A",
                "title": "Les pirates fran\u00e7ais les plus c\u00e9l\u00e8bres",
                "description": "Je vous raconte l'histoire de pirates fran\u00e7ais !\nEt en parlant de pirates, la campagne du livre collectif sur les pirates est en cours jusqu'au 15 mai, alors \u00e0 l'abordage : https://urlr.me/SbYc69\n\nOn peut le dire, certains pirates ont marqu\u00e9 l\u2019Histoire, ou en tout cas ils nous ont laiss\u00e9 une trace qui, quand on regarde la mer, ressurgit soudain dans notre imaginaire. Des pirates comme, par exemple, Barbe Noire, ou Jack Rackam. Mais si j\u2019adore leur histoire, j\u2019ai envie de changer un peu et de vous parler de pirates que vous connaissez sans doute moins bien. Et j\u2019en ai des histoires de pirates violents, rus\u00e9s, des as qui planqueront bien au chaud leur tr\u00e9sor et certains qu\u2019on qualifiera m\u00eame d\u2019ennemi de l\u2019humanit\u00e9. Et pour \u00e7a, j\u2019ai envie de lancer un petit cocorico, de ne pas hisser le pavillon noir, mais le drapeau bleu-blanc-rouge : c'est parti pour un petit top des pirates fran\u00e7ais !\n\n\u27a4 Pour en savoir plus sur les pirates, c'est par ici :  \n\u279c L'\u00e2ge d'or de la piraterie : https://youtu.be/e5SyYUAaXSI\n\u279c La vie quotidienne des pirates : https://youtu.be/eMFYkOXr_Ok\n\u279c Pirates des Cara\u00efbes VS la r\u00e9alit\u00e9 historique : https://youtu.be/WF2yctwaB6g\n\u279c Master & Commander VS la r\u00e9alit\u00e9 historique : https://youtu.be/aKbgFTYoISs\n\u279c Tortuga, Libertalia, Nassau : \u00e0 quoi ressemblaient les bases secr\u00e8tes des pirates ? : https://youtu.be/8u3AV4tykxQ\n\u279c Ching Shih, la veuve qui dirigeait 20 000 pirates ! : https://youtu.be/BHRh4-BQlGI\n\u279c L'\u00e2ge d'or de la piraterie dans l'Oc\u00e9an Indien : https://youtu.be/JRBGBjaR9Wg\n\u279c La premi\u00e8re \u00e9pave pirate retrouv\u00e9e ! - Le naufrage du Speaker : https://youtu.be/36hwB8BZlXA\n\u279c Arch\u00e9ologie et Piraterie : entre mythe et r\u00e9alit\u00e9 - Entretien avec Jean Soulat : https://youtu.be/4VhKq7B2QJw\n\u279c Pirates & Arch\u00e9ologie : au c\u0153ur d\u2019une mission \u00e0 Madagascar - Entretien avec Jean Soulat : https://youtu.be/wKQ2skqu3so\n\n\ud83d\udd8b \u00c9criture : Benjamin Brillaud, Jean de Boiss\u00e9son et Kevin Porcher\n\n\ud83d\udcf7 Iconographie : Bastien Verdier\n\n\ud83c\udf9e Montage : Dead Will / Wilfried Kaiser  https://www.youtube.com/c/DEADWILL\n\n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\n\u27a4\u27a4\u27a4 Sources en fin de description \n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\n\ud83d\udd38Pour s\u2019abonner et soutenir ma cha\u00eene\ud83d\udd38\nhttps://www.youtube.com/channel/UCP46_MXP_WG_auH88FnfS1A/join\n\n\ud83d\udd38Cha\u00eene Nota Bonus\ud83d\udd38 https://www.youtube.com/channel/UCrbbgYjbrXVYRM_iRGEDqFw\n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\n\ud83d\udd38D\u00e9couvrez ma boutique en ligne\ud83d\udd38 \n\u279c https://nota-bene.creator-spring.com/  \n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\n\ud83d\udcdaVous pouvez acheter mes ouvrages en suivant ce lien \ud83d\udcda\n\u279c https://www.notabenemovies.com/ouvrages/ \n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\n\ud83d\udd38Rejoignez-moi sur les r\u00e9seaux !\ud83d\udd38\n\u279c Twitch : https://www.twitch.tv/notabenemovies \n\u279c Facebook : http://facebook.com/notabenemovies \n\u279c Bluesky : https://bsky.app/profile/notabenemovies.bsky.social\n\u279c Threads : https://www.threads.net/@notabenemovies\n\u279c WhatsApp : https://whatsapp.com/channel/0029VaLz84n0QeanLM2D9l1d\n\u279c Instagram : https://www.instagram.com/notabenemovies\n\u279c TikTok : https://www.tiktok.com/@notabenemovies \n\u279c Tipeee : https://www.tipeee.com/nota-bene\n\u279c Site internet : https://www.notabenemovies.com/\n\u279c Podcast : https://www.notabenemovies.com/podcasts/\n\u279c Discord : https://discord.gg/6hztEKD27D\n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\n\u27a4 Merci \u00e0 notre partenaire NordVPN de soutenir la cha\u00eene \u00e0 l'ann\u00e9e : https://nordvpn.com/notabenef\n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\n\ud83d\udcf7 Les images utilis\u00e9es dans l'\u00e9pisode : https://docs.google.com/spreadsheets/d/17_92jc135J1Lpq4lb66P9Kb38ykBrUZq/edit?usp=sharing&ouid=114961219766447019127&rtpof=true&sd=true\n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\n\u27a4\u27a4\u27a4 Pour en savoir plus :\n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\nhttps://docs.google.com/document/d/1LiHxbhrIr2WVVC3wQBt4HwOB5s7odFeWVnQyHaE56GA/edit?usp=sharing",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9miCse80AO8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9miCse80AO8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9miCse80AO8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9miCse80AO8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9miCse80AO8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Nota Bene",
                "tags": [
                    "nota",
                    "bene",
                    "histoire",
                    "pirate",
                    "forban",
                    "corsaire",
                    "flibustier",
                    "fran\u00e7ais",
                    "cara\u00efbes",
                    "oc\u00e9an",
                    "indien",
                    "madagascar",
                    "nassau",
                    "tortuga",
                    "jean",
                    "martel",
                    "navire",
                    "bateau",
                    "flotille",
                    "flotte",
                    "la buse",
                    "laub\u00e9",
                    "thomas",
                    "dulain"
                ],
                "categoryId": "27",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Les pirates fran\u00e7ais les plus c\u00e9l\u00e8bres",
                    "description": "Je vous raconte l'histoire de pirates fran\u00e7ais !\nEt en parlant de pirates, la campagne du livre collectif sur les pirates est en cours jusqu'au 15 mai, alors \u00e0 l'abordage : https://urlr.me/SbYc69\n\nOn peut le dire, certains pirates ont marqu\u00e9 l\u2019Histoire, ou en tout cas ils nous ont laiss\u00e9 une trace qui, quand on regarde la mer, ressurgit soudain dans notre imaginaire. Des pirates comme, par exemple, Barbe Noire, ou Jack Rackam. Mais si j\u2019adore leur histoire, j\u2019ai envie de changer un peu et de vous parler de pirates que vous connaissez sans doute moins bien. Et j\u2019en ai des histoires de pirates violents, rus\u00e9s, des as qui planqueront bien au chaud leur tr\u00e9sor et certains qu\u2019on qualifiera m\u00eame d\u2019ennemi de l\u2019humanit\u00e9. Et pour \u00e7a, j\u2019ai envie de lancer un petit cocorico, de ne pas hisser le pavillon noir, mais le drapeau bleu-blanc-rouge : c'est parti pour un petit top des pirates fran\u00e7ais !\n\n\u27a4 Pour en savoir plus sur les pirates, c'est par ici :  \n\u279c L'\u00e2ge d'or de la piraterie : https://youtu.be/e5SyYUAaXSI\n\u279c La vie quotidienne des pirates : https://youtu.be/eMFYkOXr_Ok\n\u279c Pirates des Cara\u00efbes VS la r\u00e9alit\u00e9 historique : https://youtu.be/WF2yctwaB6g\n\u279c Master & Commander VS la r\u00e9alit\u00e9 historique : https://youtu.be/aKbgFTYoISs\n\u279c Tortuga, Libertalia, Nassau : \u00e0 quoi ressemblaient les bases secr\u00e8tes des pirates ? : https://youtu.be/8u3AV4tykxQ\n\u279c Ching Shih, la veuve qui dirigeait 20 000 pirates ! : https://youtu.be/BHRh4-BQlGI\n\u279c L'\u00e2ge d'or de la piraterie dans l'Oc\u00e9an Indien : https://youtu.be/JRBGBjaR9Wg\n\u279c La premi\u00e8re \u00e9pave pirate retrouv\u00e9e ! - Le naufrage du Speaker : https://youtu.be/36hwB8BZlXA\n\u279c Arch\u00e9ologie et Piraterie : entre mythe et r\u00e9alit\u00e9 - Entretien avec Jean Soulat : https://youtu.be/4VhKq7B2QJw\n\u279c Pirates & Arch\u00e9ologie : au c\u0153ur d\u2019une mission \u00e0 Madagascar - Entretien avec Jean Soulat : https://youtu.be/wKQ2skqu3so\n\n\ud83d\udd8b \u00c9criture : Benjamin Brillaud, Jean de Boiss\u00e9son et Kevin Porcher\n\n\ud83d\udcf7 Iconographie : Bastien Verdier\n\n\ud83c\udf9e Montage : Dead Will / Wilfried Kaiser  https://www.youtube.com/c/DEADWILL\n\n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\n\u27a4\u27a4\u27a4 Sources en fin de description \n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\n\ud83d\udd38Pour s\u2019abonner et soutenir ma cha\u00eene\ud83d\udd38\nhttps://www.youtube.com/channel/UCP46_MXP_WG_auH88FnfS1A/join\n\n\ud83d\udd38Cha\u00eene Nota Bonus\ud83d\udd38 https://www.youtube.com/channel/UCrbbgYjbrXVYRM_iRGEDqFw\n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\n\ud83d\udd38D\u00e9couvrez ma boutique en ligne\ud83d\udd38 \n\u279c https://nota-bene.creator-spring.com/  \n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\n\ud83d\udcdaVous pouvez acheter mes ouvrages en suivant ce lien \ud83d\udcda\n\u279c https://www.notabenemovies.com/ouvrages/ \n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\n\ud83d\udd38Rejoignez-moi sur les r\u00e9seaux !\ud83d\udd38\n\u279c Twitch : https://www.twitch.tv/notabenemovies \n\u279c Facebook : http://facebook.com/notabenemovies \n\u279c Bluesky : https://bsky.app/profile/notabenemovies.bsky.social\n\u279c Threads : https://www.threads.net/@notabenemovies\n\u279c WhatsApp : https://whatsapp.com/channel/0029VaLz84n0QeanLM2D9l1d\n\u279c Instagram : https://www.instagram.com/notabenemovies\n\u279c TikTok : https://www.tiktok.com/@notabenemovies \n\u279c Tipeee : https://www.tipeee.com/nota-bene\n\u279c Site internet : https://www.notabenemovies.com/\n\u279c Podcast : https://www.notabenemovies.com/podcasts/\n\u279c Discord : https://discord.gg/6hztEKD27D\n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\n\u27a4 Merci \u00e0 notre partenaire NordVPN de soutenir la cha\u00eene \u00e0 l'ann\u00e9e : https://nordvpn.com/notabenef\n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\n\ud83d\udcf7 Les images utilis\u00e9es dans l'\u00e9pisode : https://docs.google.com/spreadsheets/d/17_92jc135J1Lpq4lb66P9Kb38ykBrUZq/edit?usp=sharing&ouid=114961219766447019127&rtpof=true&sd=true\n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\n\u27a4\u27a4\u27a4 Pour en savoir plus :\n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\nhttps://docs.google.com/document/d/1LiHxbhrIr2WVVC3wQBt4HwOB5s7odFeWVnQyHaE56GA/edit?usp=sharing"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "179997",
                "likeCount": "8046",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "196"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Zl8HTiFOY-6nf76i8t12iljUIJA",
            "id": "QC0929cXUl0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-19T08:00:22Z",
                "channelId": "UChzNfUfgk7sQ5VOdy2r1Jow",
                "title": "JURE C\u2019EST \u00c0 TOI ? #9 (ft. Flamby et Byilhan)",
                "description": "Merci \u00e0 BoursoBank d\u2019avoir sponsoris\u00e9 la vid\u00e9o ! Pour toute 1\u00e8re ouverture de compte avec un premier versement vous pouvez avoir jusqu\u2019\u00e0 150e offerts en cliquant sur mon lien (voir conditions g\u00e9n\u00e9rales) https://bit.ly/BoursoBank_Maghla \nPublicit\u00e9\n\n\nSous le rideau : un objet vol\u00e9 \u00e0 l'un d'entre nous. On doit deviner \u00e0 qui il est et \u00e9videmment tout le monde peut mentir. \u00c0 la fin on se d\u00e9teste.\nAvec Flamby & Ilhan\n\nBonne vid\u00e9o \u2764\ufe0f\n\nConcept cr\u00e9\u00e9 par Maghla\n\n\u00c9crit par Maghla et Sefy\nDirection artistique et cr\u00e9ative : Maghla et Sefy\n\nUne production Radiance\nDirectrice de production : Angela Viscera\nCharg\u00e9 de production : Nicolas Borini\nAssistante de production : Ines Parroco\nR\u00e9alisateur : Sefy\n\nR\u00e9gisseur : Adrien Dezeusse, Leo Ramognino, Teo Bondareff\n\nChef op\u00e9rateur : Kevin Zephyr\nChef \u00e9lectricien : Nathana\u00ebl Paltrie\nElectricien : Bastien Petitjean, Elliot Di Carlo, Louise Rabiller, Anna Jaut\u00e9e, Philom\u00e8ne Le Palud\n\nChef machiniste : Anastasia Ode Gonzalez\nAssistante machiniste : Alice Guillon\n\nCadre : Timoth\u00e9e Hubert, Hugo Leclerc, Mathieu Colet, Rapha\u00ebl Chiche\nR\u00e9gie Vid\u00e9o : Martin Auxerre\n\nCheffe d\u00e9coratrice : Laura Roche\nAssistante d\u00e9coratrice : Sol\u00e8ne Pauvert, Ph\u00e9b\u00e9 Lou\u00e7ano\n\nSon : Thibault Paoli\n\nMaquillage : Sherley Dubost\n\nMontage : Gildas Guevel\nEtalonnage: Sefy\nMotion Design: Blakhat\n\n\nMerci aux familles de Flamby & Ilhan\n\n*Source Le Monde / Panorabanques.com - d\u00e9cembre 2024. D\u00e9tail des profils concern\u00e9s, des \u00e9tudes tarifaires et de leur source depuis 2009 disponibles sur boursobank.com\n\n_** sous r\u00e9serve de solde suffisant_\n\n***Plafond du virement par SMS \u00e0 100\u20ac. Sous r\u00e9serve d\u2019\u00e9ligibilit\u00e9, de changement de politique tarifaire et de disponibilit\u00e9 du service aupr\u00e8s de la banque du b\u00e9n\u00e9ficiaire. Voir d\u00e9tail sur boursobank.com\n\n\n\nContact commercial : contact@maghla.fr\nTwitch \u25ba https://www.twitch.tv/maghla\nTwitter \u25ba https://twitter.com/Maghla_\nInstagram \u25ba https://www.instagram.com/maghla_/\nTiktok \u25ba https://www.tiktok.com/@maghla\nDiscord \u25ba https://discord.com/invite/Maghla\nCha\u00eene secondaire \u25ba https://www.youtube.com/channel/UCVUaubKIBGydIYQcHkusrtg",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QC0929cXUl0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QC0929cXUl0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QC0929cXUl0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QC0929cXUl0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QC0929cXUl0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Maghla",
                "tags": [
                    "Maghla",
                    "Humour",
                    "concept",
                    "jure c'est \u00e0 toi",
                    "Flamby",
                    "Ilhan"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "JURE C\u2019EST \u00c0 TOI ? #9 (ft. Flamby et Byilhan)",
                    "description": "Merci \u00e0 BoursoBank d\u2019avoir sponsoris\u00e9 la vid\u00e9o ! Pour toute 1\u00e8re ouverture de compte avec un premier versement vous pouvez avoir jusqu\u2019\u00e0 150e offerts en cliquant sur mon lien (voir conditions g\u00e9n\u00e9rales) https://bit.ly/BoursoBank_Maghla \nPublicit\u00e9\n\n\nSous le rideau : un objet vol\u00e9 \u00e0 l'un d'entre nous. On doit deviner \u00e0 qui il est et \u00e9videmment tout le monde peut mentir. \u00c0 la fin on se d\u00e9teste.\nAvec Flamby & Ilhan\n\nBonne vid\u00e9o \u2764\ufe0f\n\nConcept cr\u00e9\u00e9 par Maghla\n\n\u00c9crit par Maghla et Sefy\nDirection artistique et cr\u00e9ative : Maghla et Sefy\n\nUne production Radiance\nDirectrice de production : Angela Viscera\nCharg\u00e9 de production : Nicolas Borini\nAssistante de production : Ines Parroco\nR\u00e9alisateur : Sefy\n\nR\u00e9gisseur : Adrien Dezeusse, Leo Ramognino, Teo Bondareff\n\nChef op\u00e9rateur : Kevin Zephyr\nChef \u00e9lectricien : Nathana\u00ebl Paltrie\nElectricien : Bastien Petitjean, Elliot Di Carlo, Louise Rabiller, Anna Jaut\u00e9e, Philom\u00e8ne Le Palud\n\nChef machiniste : Anastasia Ode Gonzalez\nAssistante machiniste : Alice Guillon\n\nCadre : Timoth\u00e9e Hubert, Hugo Leclerc, Mathieu Colet, Rapha\u00ebl Chiche\nR\u00e9gie Vid\u00e9o : Martin Auxerre\n\nCheffe d\u00e9coratrice : Laura Roche\nAssistante d\u00e9coratrice : Sol\u00e8ne Pauvert, Ph\u00e9b\u00e9 Lou\u00e7ano\n\nSon : Thibault Paoli\n\nMaquillage : Sherley Dubost\n\nMontage : Gildas Guevel\nEtalonnage: Sefy\nMotion Design: Blakhat\n\n\nMerci aux familles de Flamby & Ilhan\n\n*Source Le Monde / Panorabanques.com - d\u00e9cembre 2024. D\u00e9tail des profils concern\u00e9s, des \u00e9tudes tarifaires et de leur source depuis 2009 disponibles sur boursobank.com\n\n_** sous r\u00e9serve de solde suffisant_\n\n***Plafond du virement par SMS \u00e0 100\u20ac. Sous r\u00e9serve d\u2019\u00e9ligibilit\u00e9, de changement de politique tarifaire et de disponibilit\u00e9 du service aupr\u00e8s de la banque du b\u00e9n\u00e9ficiaire. Voir d\u00e9tail sur boursobank.com\n\n\n\nContact commercial : contact@maghla.fr\nTwitch \u25ba https://www.twitch.tv/maghla\nTwitter \u25ba https://twitter.com/Maghla_\nInstagram \u25ba https://www.instagram.com/maghla_/\nTiktok \u25ba https://www.tiktok.com/@maghla\nDiscord \u25ba https://discord.com/invite/Maghla\nCha\u00eene secondaire \u25ba https://www.youtube.com/channel/UCVUaubKIBGydIYQcHkusrtg"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "942429",
                "likeCount": "57261",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "567"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "7AVUbI_WMrSGef0MV-VVKHHoU1c",
            "id": "OIuG1bBkfs0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-22T10:00:40Z",
                "channelId": "UCBR8-60-B28hp2BmDPdntcQ",
                "title": "It\u2019s Our Birthday, Let\u2019s Party",
                "description": "C\u2019mon, we had to. If you\u2019ve ever posted, commented on, liked, or just watched a video on YouTube in the last 20 years, then this one\u2019s for you.\n\nFeaturing:\n@AjQ2891 \n@AmauryGuichonChef \n@AmeliaDimoldenberg \n@AndreSchnura \n@AnnoyingOrange \n@AyaNakamura\n@BGT \n@billwurtz \n@BobTheDragQueen \n@bodo_wartke \n@BretmanRock \n@brockharlem9275 \n@BroskiReport \n@casey \n@ChappellRoan \n@Chuntzit \n@ClubShayShay \n@ColinandSamir \n@CorridorCrew \n@CoryxKenshin \n@DELRECORDS \n@DeviceOrchestra \n@dualipa \n@dudeperfect \n@EderKFCard \n@EdSheeran \n@emmachamberlain \n@EurovisionSongContest \n@FDSignifire \n@felipeneto \n@FelixColgrave \n@FirstWeFeast \n@GameTheory \n@GibiASMR \n@GrantHorvatGolfs \n@gremlita \n@HandOfBlood \n@HomeFreeGuys \n@howridiculous \n@HYBELABELS \n@inaheartbeatanimatedshortf3320 \n@IShowSpeed \n@jackieaina \n@jaidenanimations \n@justinbieber \n@kanepixels \n@KatyPerry \n@kendricklamar \n@leagueoflegends \n@liamkylesullivan \n@ludwig \n@luisfonsi \n@majedalesa \n@markiplier \n@MarkRober \n@MikeSalcedo \n@MissouriQuiltCo \n@MissRemiAshten \n@MrBeast \n@mythicalkitchen \n@NickDiGiovanni \n@nikkietutorials \n@officialcharlixcx \n@officialpsy \n@PamelaRf1 \n@PIKOTARO \n@Pinkfong \n@portadosfundos \n@Ranboo \n@RazeOfficial \n@recesstherapy \n@RockstarGames \n@RosannaPansino \n@roses_are_rosie \n@ryan \n@safiya \n@sam2cha \n@shilohandbros \n@Sidemen \n@smosh \n@SomeGoodNews \n@SpindleHorse \n@StokesTwins \n@SusyMouriz \n@TaylorSwift \n@tayzonday \n@tessaviolet \n@TheLateLateShow \n@theslowmoguys \n@TomScottGo \n@TravisScottXX \n@troyesivan \n@WarnerMusicBrasil \n@WelvenDaGreat \n@ZHCYT \n@ziwe \n@bbcnews\n@agt \n\n#youtube20 #rickroll",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OIuG1bBkfs0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OIuG1bBkfs0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OIuG1bBkfs0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OIuG1bBkfs0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OIuG1bBkfs0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "YouTube",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "It\u2019s Our Birthday, Let\u2019s Party",
                    "description": "C\u2019mon, we had to. If you\u2019ve ever posted, commented on, liked, or just watched a video on YouTube in the last 20 years, then this one\u2019s for you.\n\nFeaturing:\n@AjQ2891 \n@AmauryGuichonChef \n@AmeliaDimoldenberg \n@AndreSchnura \n@AnnoyingOrange \n@AyaNakamura\n@BGT \n@billwurtz \n@BobTheDragQueen \n@bodo_wartke \n@BretmanRock \n@brockharlem9275 \n@BroskiReport \n@casey \n@ChappellRoan \n@Chuntzit \n@ClubShayShay \n@ColinandSamir \n@CorridorCrew \n@CoryxKenshin \n@DELRECORDS \n@DeviceOrchestra \n@dualipa \n@dudeperfect \n@EderKFCard \n@EdSheeran \n@emmachamberlain \n@EurovisionSongContest \n@FDSignifire \n@felipeneto \n@FelixColgrave \n@FirstWeFeast \n@GameTheory \n@GibiASMR \n@GrantHorvatGolfs \n@gremlita \n@HandOfBlood \n@HomeFreeGuys \n@howridiculous \n@HYBELABELS \n@inaheartbeatanimatedshortf3320 \n@IShowSpeed \n@jackieaina \n@jaidenanimations \n@justinbieber \n@kanepixels \n@KatyPerry \n@kendricklamar \n@leagueoflegends \n@liamkylesullivan \n@ludwig \n@luisfonsi \n@majedalesa \n@markiplier \n@MarkRober \n@MikeSalcedo \n@MissouriQuiltCo \n@MissRemiAshten \n@MrBeast \n@mythicalkitchen \n@NickDiGiovanni \n@nikkietutorials \n@officialcharlixcx \n@officialpsy \n@PamelaRf1 \n@PIKOTARO \n@Pinkfong \n@portadosfundos \n@Ranboo \n@RazeOfficial \n@recesstherapy \n@RockstarGames \n@RosannaPansino \n@roses_are_rosie \n@ryan \n@safiya \n@sam2cha \n@shilohandbros \n@Sidemen \n@smosh \n@SomeGoodNews \n@SpindleHorse \n@StokesTwins \n@SusyMouriz \n@TaylorSwift \n@tayzonday \n@tessaviolet \n@TheLateLateShow \n@theslowmoguys \n@TomScottGo \n@TravisScottXX \n@troyesivan \n@WarnerMusicBrasil \n@WelvenDaGreat \n@ZHCYT \n@ziwe \n@bbcnews\n@agt \n\n#youtube20 #rickroll"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "4341765",
                "likeCount": "191372",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "37647"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "hfeBARW54eF9s_ZWOgBbkFMld38",
            "id": "6D1yFt1Uook",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-19T15:00:10Z",
                "channelId": "UCooVYzDxdwTtGYAkcPmOgOw",
                "title": "Brawl Talk: A NEW BRAWLER RARITY?!",
                "description": "\ud83e\udd2f An ULTRA LEGENDARY Brawler Rarity?\n\ud83d\udc58 2 new Brawlers: a deadly geisha and a terrible karaoke singer! \ud83c\udfa4\n\ud83e\udd96 A Brawl MOBA?!\n\ud83d\udd25 8 new Hypercharges\n\ud83c\udf63 New Skins, new Game Modes, new Event, and more!\n\nFREE GIFT: https://supr.cl/brawl-freebie \ud83c\udf81\n\n#BrawlTalk #BrawlStars #KatanaKingdom\n\nDownload NOW!! \u25ba\u25ba https://supr.cl/2K62CZG\nSubscribe!! \u25ba\u25ba https://supr.cl/subscribe",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6D1yFt1Uook/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6D1yFt1Uook/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6D1yFt1Uook/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6D1yFt1Uook/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6D1yFt1Uook/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Brawl Stars",
                "tags": [
                    "brawl stars",
                    "mobile game",
                    "mobile strategy game",
                    "mobile rpg",
                    "mobile battle royale",
                    "battle royale",
                    "supercell game",
                    "brawl talk"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Brawl Talk: A NEW BRAWLER RARITY?!",
                    "description": "\ud83e\udd2f An ULTRA LEGENDARY Brawler Rarity?\n\ud83d\udc58 2 new Brawlers: a deadly geisha and a terrible karaoke singer! \ud83c\udfa4\n\ud83e\udd96 A Brawl MOBA?!\n\ud83d\udd25 8 new Hypercharges\n\ud83c\udf63 New Skins, new Game Modes, new Event, and more!\n\nFREE GIFT: https://supr.cl/brawl-freebie \ud83c\udf81\n\n#BrawlTalk #BrawlStars #KatanaKingdom\n\nDownload NOW!! \u25ba\u25ba https://supr.cl/2K62CZG\nSubscribe!! \u25ba\u25ba https://supr.cl/subscribe"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "11422666",
                "likeCount": "436477",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "59051"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "PqmsFh0VHkDs5d47AaRX0FVsbE8",
            "id": "JLqXeMabsEQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-21T09:00:26Z",
                "channelId": "UCEf_Bc-KVd7onSeifS3py9g",
                "title": "KAI \uce74\uc774 'Wait On Me' MV",
                "description": "KAI's 4th mini album \"Wait On Me\" is out!\nListen and download on your favorite platform: https://KAI.lnk.to/Wait_On_Me\n\n\ud83c\udf0a 'Adult Swim' MV https://youtu.be/QqkLnNClpAQ\n\ud83d\udef9 'Walls Don't Talk' MV https://youtu.be/qTwJH5M7zfE\n\n[Tracklist]\n01 Wait On Me\n02 Walls Don't Talk\n03 Pressure\n04 Ridin'\n05 Off and Away\n06 Adult Swim\n07 Flight to Paris\n\nKAI Official\nhttps://www.youtube.com/weareoneEXO\nhttps://www.youtube.com/KAIyoutube\nhttps://www.facebook.com/weareoneEXO\nhttps://www.instagram.com/weareone.exo\nhttps://twitter.com/weareoneEXO\nhttps://www.tiktok.com/@weareone.exo_official\n\n#KAI #\uce74\uc774\n#WaitOnMe #KAI_WaitOnMe\n#EXO #\uc5d1\uc18c #weareoneEXO\nKAI \uce74\uc774 'Wait On Me' MV \u2117 SM Entertainment",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JLqXeMabsEQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JLqXeMabsEQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JLqXeMabsEQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JLqXeMabsEQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JLqXeMabsEQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "SMTOWN",
                "tags": [
                    "kai",
                    "\uce74\uc774",
                    "exo",
                    "\uc5d1\uc18c",
                    "we are one exo",
                    "\ubbf8\ub2c8 4\uc9d1",
                    "Adult Swim",
                    "\uc5b4\ub35c\ud2b8 \uc2a4\uc714",
                    "Wait On Me",
                    "\uc6e8\uc787 \uc628 \ubbf8",
                    "\ubba4\uc9c1 \ube44\ub514\uc624",
                    "music video",
                    "mv",
                    "\ubba4\ube44",
                    "walls don't talk"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "KAI \uce74\uc774 'Wait On Me' MV",
                    "description": "KAI's 4th mini album \"Wait On Me\" is out!\nListen and download on your favorite platform: https://KAI.lnk.to/Wait_On_Me\n\n\ud83c\udf0a 'Adult Swim' MV https://youtu.be/QqkLnNClpAQ\n\ud83d\udef9 'Walls Don't Talk' MV https://youtu.be/qTwJH5M7zfE\n\n[Tracklist]\n01 Wait On Me\n02 Walls Don't Talk\n03 Pressure\n04 Ridin'\n05 Off and Away\n06 Adult Swim\n07 Flight to Paris\n\nKAI Official\nhttps://www.youtube.com/weareoneEXO\nhttps://www.youtube.com/KAIyoutube\nhttps://www.facebook.com/weareoneEXO\nhttps://www.instagram.com/weareone.exo\nhttps://twitter.com/weareoneEXO\nhttps://www.tiktok.com/@weareone.exo_official\n\n#KAI #\uce74\uc774\n#WaitOnMe #KAI_WaitOnMe\n#EXO #\uc5d1\uc18c #weareoneEXO\nKAI \uce74\uc774 'Wait On Me' MV \u2117 SM Entertainment"
                },
                "defaultAudioLanguage": "ko"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2919786",
                "likeCount": "134404",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "17098"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "3y96W0pBH4M2978ShNjn6E6ox14",
            "id": "dI-kN-bbTTk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-21T11:30:36Z",
                "channelId": "UCBbVof4rmlPeIGG-rd8xD7g",
                "title": "Beurre de Pistaches Maison \ud83d\udc9a P\u00e2te \u00e0 tartiner 1 Ingr\u00e9dient / Anti-inflammatoire",
                "description": "\ud83e\udd44 Beurre de pistaches maison ultra cr\u00e9meux, avec 1 seul ingr\u00e9dient !\nUne recette facile, vegan, et sans sucre ajout\u00e9 \u2013 parfaite pour vos tartines, cr\u00eapes ou \u00e0 la cuill\u00e8re\ud83d\ude0b\ud83c\udf3f En plus d\u2019\u00eatre d\u00e9licieux, ce beurre naturel est un alli\u00e9 pour la sant\u00e9 de vos intestins et de vos bonnes bact\u00e9ries. Un petit plaisir quotidien\u2026 et un vrai geste pour votre bien-\u00eatre \ud83d\udc9a Bonne d\u00e9gustation !\n\n\ud83c\udf89 Abonnez-vous pour plus de recettes simples, rapides et saines chaque jour !\n\ud83d\udd14 Activez la cloche pour ne rien rater !\n\n\ud83d\udcda Mon nouveau livre \"40 recettes : 5 ingr\u00e9dients maximum\" est dispo en format num\u00e9rique, traduit en 10 langues ici : \u27a1\ufe0f https://onedayonerecipe.com\n\n\ud83d\udccc Ingr\u00e9dient unique : \npistaches \ud83d\udfe2 (non sal\u00e9es, non grill\u00e9es de pr\u00e9f\u00e9rence)\n\n1. Peut-on utiliser des pistaches sal\u00e9es ou grill\u00e9es ?\nNon, il vaut mieux utiliser des pistaches naturelles : non sal\u00e9es et non grill\u00e9es. Sinon, le go\u00fbt final sera alt\u00e9r\u00e9 et la texture moins cr\u00e9meuse.\n2. Combien de temps se conserve ce beurre ?\nPlusieurs semaines dans un pot herm\u00e9tique. \n3. Peut-on faire cette recette avec d'autres fruits secs ?\nAbsolument ! Noisettes, amandes, noix de cajou\u2026 le principe reste le m\u00eame.\n4. Est-ce bon pour la sant\u00e9 ?\nOui ! Les pistaches sont riches en fibres pr\u00e9biotiques, qui nourrissent les bonnes bact\u00e9ries intestinales. Elles contiennent aussi des antioxydants, du magn\u00e9sium, et de bons gras.\n5. Peut-on ajouter du sucre, du sel ou une \u00e9pice ?\nOui, \u00e0 la fin ! Une pinc\u00e9e de sel, un peu de cannelle ou de vanille\u2026 \u00e0 adapter selon tes go\u00fbts.\n\n\ud83d\udfe2 Pourquoi les pistaches sont-elles bonnes pour vos intestins ?\nRiches en fibres pr\u00e9biotiques\nLes pistaches contiennent des fibres solubles et insolubles qui agissent comme des pr\u00e9biotiques, nourrissant les bonnes bact\u00e9ries intestinales et favorisant une digestion saine.\nLa consommation de pistaches augmente la population de bact\u00e9ries productrices de butyrate, un acide gras essentiel pour la sant\u00e9 du c\u00f4lon et la r\u00e9duction de l'inflammation intestinale. Des \u00e9tudes ont montr\u00e9 que les pistaches peuvent modifier positivement la composition du microbiote intestinal, favorisant la croissance de bact\u00e9ries b\u00e9n\u00e9fiques et r\u00e9duisant les bact\u00e9ries pathog\u00e8nes.\n\n#BeurreDePistaches #1Jour1Recette #RecetteFacile #RecetteVegan #RecetteSant\u00e9 #Intestin #Microbiote #VeganSpread #SansSucre #1Ingr\u00e9dient\n---------\n\ud83e\udd44 Ultra-creamy homemade pistachio butter, with just 1 ingredient!\nAn easy, vegan recipe with no added sugar \u2013 perfect for toast, pancakes, or by the spoonful \ud83d\ude0b\ud83c\udf3f In addition to being delicious, this natural butter is an ally for the health of your gut and your good bacteria. A little daily pleasure\u2026 and a real gesture for your well-being \ud83d\udc9a Enjoy!\n\n#PistachioButter #1Day1Recipe #EasyRecipe #VeganRecipe #HealthyRecipe #Gut #Microbiota #VeganSpread #SugarFree #1Ingredient\n---------\n\ud83e\udd44 \u0632\u0628\u062f\u0629 \u0627\u0644\u0641\u0633\u062a\u0642 \u0627\u0644\u0643\u0631\u064a\u0645\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0635\u0646\u0648\u0639\u0629 \u0645\u0646\u0632\u0644\u064a\u064b\u0627\u060c \u0628\u0645\u0643\u0648\u0646 \u0648\u0627\u062d\u062f \u0641\u0642\u0637!\n\u0648\u0635\u0641\u0629 \u0633\u0647\u0644\u0629\u060c \u0646\u0628\u0627\u062a\u064a\u0629\u060c \u0648\u062e\u0627\u0644\u064a\u0629 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0633\u0643\u0631 - \u0645\u062b\u0627\u0644\u064a\u0629 \u0644\u0644\u062e\u0628\u0632 \u0627\u0644\u0645\u062d\u0645\u0635\u060c \u0623\u0648 \u0627\u0644\u0641\u0637\u0627\u0626\u0631\u060c \u0623\u0648 \u0628\u0627\u0644\u0645\u0644\u0639\u0642\u0629\ud83d\ude0b\ud83c\udf3f \ud83d\udc9a \u0627\u0633\u062a\u0645\u062a\u0639!\n---------\n\ud83e\udd44 Ultracremige, hausgemachte Pistazienbutter mit nur 1 Zutat!\nEin einfaches, veganes und zuckerfreies Rezept \u2013 perfekt f\u00fcr Toast, Pfannkuchen oder l\u00f6ffelweise \ud83d\ude0b\ud83c\udf3f \ud83d\udc9a Guten Appetit!\n---------\n\ud83e\udd44 Burro di pistacchio fatto in casa ultra cremoso, con un solo ingrediente!\nUna ricetta facile, vegana e senza zucchero: perfetta per i tuoi toast, pancake o a cucchiaiate \ud83d\ude0b\ud83c\udf3f \ud83d\udc9a Buon appetito!\n---------\n\ud83e\udd44 \u041d\u0435\u0432\u0435\u0440\u043e\u044f\u0442\u043d\u043e \u043d\u0435\u0436\u043d\u043e\u0435 \u0434\u043e\u043c\u0430\u0448\u043d\u0435\u0435 \u0444\u0438\u0441\u0442\u0430\u0448\u043a\u043e\u0432\u043e\u0435 \u043c\u0430\u0441\u043b\u043e \u0432\u0441\u0435\u0433\u043e \u0438\u0437 1 \u0438\u043d\u0433\u0440\u0435\u0434\u0438\u0435\u043d\u0442\u0430!\n\u041f\u0440\u043e\u0441\u0442\u043e\u0439 \u0432\u0435\u0433\u0430\u043d\u0441\u043a\u0438\u0439 \u0440\u0435\u0446\u0435\u043f\u0442 \u0431\u0435\u0437 \u0441\u0430\u0445\u0430\u0440\u0430 \u2014 \u0438\u0434\u0435\u0430\u043b\u044c\u043d\u043e \u043f\u043e\u0434\u0445\u043e\u0434\u0438\u0442 \u0434\u043b\u044f \u0442\u043e\u0441\u0442\u043e\u0432, \u0431\u043b\u0438\u043d\u043e\u0432 \u0438\u043b\u0438 \u043f\u0440\u043e\u0441\u0442\u043e \u043f\u043e \u043b\u043e\u0436\u043a\u0435\ud83d\ude0b\ud83c\udf3f \ud83d\udc9a \u041d\u0430\u0441\u043b\u0430\u0436\u0434\u0430\u0439\u0442\u0435\u0441\u044c!\n---------\nMantequilla de pistacho casera ultra cremosa, \u00a1con solo 1 ingrediente!\nUna receta f\u00e1cil, vegana y sin az\u00facar, perfecta para tostadas, panqueques o para tomar a cucharadas\ud83d\ude0b\ud83c\udf3f \ud83d\udc9a \u00a1Disfr\u00fatala!\n---------\n\ud83e\udd44 \u8d85\u7ea7\u5976\u6cb9\u81ea\u5236\u5f00\u5fc3\u679c\u9171\uff0c\u53ea\u9700 1 \u79cd\u539f\u6599\uff01\n\u4e00\u79cd\u7b80\u5355\u3001\u7eaf\u7d20\u3001\u65e0\u7cd6\u7684\u98df\u8c31\u2014\u2014\u975e\u5e38\u9002\u5408\u642d\u914d\u5410\u53f8\u3001\u714e\u997c\u6216\u7528\u52fa\u5b50\u98df\u7528\ud83d\ude0b\ud83c\udf3f\ud83d\udc9a\u5c3d\u60c5\u4eab\u7528\u5427\uff01\n---------\n\ud83e\udd44 \u0395\u03be\u03b1\u03b9\u03c1\u03b5\u03c4\u03b9\u03ba\u03ac \u03ba\u03c1\u03b5\u03bc\u03ce\u03b4\u03b5\u03c2 \u03c3\u03c0\u03b9\u03c4\u03b9\u03ba\u03cc \u03b2\u03bf\u03cd\u03c4\u03c5\u03c1\u03bf \u03c6\u03b9\u03c3\u03c4\u03b9\u03ba\u03b9\u03bf\u03cd, \u03bc\u03b5 1 \u03bc\u03cc\u03bd\u03bf \u03c5\u03bb\u03b9\u03ba\u03cc!\n\u039c\u03b9\u03b1 \u03b5\u03cd\u03ba\u03bf\u03bb\u03b7, vegan \u03c3\u03c5\u03bd\u03c4\u03b1\u03b3\u03ae \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c7\u03c9\u03c1\u03af\u03c2 \u03b6\u03ac\u03c7\u03b1\u03c1\u03b7 \u2013 \u03b9\u03b4\u03b1\u03bd\u03b9\u03ba\u03ae \u03b3\u03b9\u03b1 \u03c4\u03bf \u03c4\u03bf\u03c3\u03c4, \u03c4\u03b9\u03c2 \u03c4\u03b7\u03b3\u03b1\u03bd\u03af\u03c4\u03b5\u03c2 \u03c3\u03b1\u03c2 \u03ae \u03bc\u03b5 \u03c4\u03bf \u03ba\u03bf\u03c5\u03c4\u03ac\u03bb\u03b9\ud83d\ude0b\ud83c\udf3f \ud83d\udc9a \u0391\u03c0\u03bf\u03bb\u03b1\u03cd\u03c3\u03c4\u03b5!\n---------\n\ud83e\udd44 \u0938\u093f\u0930\u094d\u092b 1 \u0938\u093e\u092e\u0917\u094d\u0930\u0940 \u0915\u0947 \u0938\u093e\u0925 \u0905\u0932\u094d\u091f\u094d\u0930\u093e \u092e\u0932\u093e\u0908\u0926\u093e\u0930 \u0918\u0930 \u0915\u093e \u092c\u0928\u093e \u092a\u093f\u0938\u094d\u0924\u093e \u092e\u0915\u094d\u0916\u0928!\n\u090f\u0915 \u0906\u0938\u093e\u0928, \u0936\u093e\u0915\u093e\u0939\u093e\u0930\u0940 \u0914\u0930 \u091a\u0940\u0928\u0940 \u092e\u0941\u0915\u094d\u0924 \u0928\u0941\u0938\u094d\u0916\u093e - \u0906\u092a\u0915\u0947 \u091f\u094b\u0938\u094d\u091f, \u092a\u0947\u0928\u0915\u0947\u0915\u094d\u0938 \u092f\u093e \u091a\u092e\u094d\u092e\u091a \u0915\u0947 \u0932\u093f\u090f \u090f\u0915\u0926\u092e \u0938\u0939\u0940\ud83d\ude0b\ud83c\udf3f \ud83d\udc9a \u0906\u0928\u0902\u0926 \u0932\u0947\u0902!\n---------\n\ud83e\udd44 Ultra kremowe, domowe mas\u0142o pistacjowe, zawieraj\u0105ce tylko jeden sk\u0142adnik!\n\u0141atwy, wega\u0144ski i bezcukrowy przepis \u2013 idealny na tosty, nale\u015bniki lub do jedzenia \u0142y\u017ceczk\u0105\ud83d\ude0b\ud83c\udf3f \ud83d\udc9a Smacznego!\n---------\n\ud83e\udd44 Sadece 1 malzemeyle, ultra kremsi ev yap\u0131m\u0131 f\u0131st\u0131k ezmesi!\nKolay, vegan ve \u015fekersiz bir tarif \u2013 tostunuz, krepleriniz veya ka\u015f\u0131k ka\u015f\u0131k yemek i\u00e7in m\u00fckemmel\ud83d\ude0b\ud83c\udf3f \ud83d\udc9a Afiyet olsun!\n---------",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dI-kN-bbTTk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dI-kN-bbTTk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dI-kN-bbTTk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dI-kN-bbTTk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dI-kN-bbTTk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Un jour Une recette",
                "tags": [
                    "beurre de pistaches",
                    "beurre",
                    "vegan",
                    "recette",
                    "1 ingr\u00e9dient",
                    "rem\u00e8de",
                    "intestins",
                    "bonnes bact\u00e9ries",
                    "un jour une recette",
                    "pistachio butter",
                    "butter",
                    "recipe",
                    "1 ingredient",
                    "remedy",
                    "intestines",
                    "good bacteria",
                    "one day a recipe",
                    "Pistazienbutter",
                    "Rezept",
                    "1 Zutat",
                    "Heilmittel",
                    "Darm",
                    "il rifugio perfetto",
                    "burro di pistacchio",
                    "ricetta",
                    "1 ingrediente",
                    "rimedio",
                    "budella",
                    "\u0444\u0438\u0441\u0442\u0430\u0448\u043a\u043e\u0432\u043e\u0435 \u043c\u0430\u0441\u043b\u043e",
                    "\u0440\u0435\u0446\u0435\u043f\u0442",
                    "1 \u0438\u043d\u0433\u0440\u0435\u0434\u0438\u0435\u043d\u0442",
                    "\u0441\u0440\u0435\u0434\u0441\u0442\u0432\u043e",
                    "\u043a\u0438\u0448\u0435\u0447\u043d\u0438\u043a",
                    "mantequilla de pistacho",
                    "receta",
                    "\u0632\u0628\u062f\u0629 \u0627\u0644\u0641\u0633\u062a\u0642",
                    "sans sucre",
                    "p\u00e2te \u00e0 tartiner maison"
                ],
                "categoryId": "26",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Beurre de Pistaches Maison \ud83d\udc9a P\u00e2te \u00e0 tartiner 1 Ingr\u00e9dient / Anti-inflammatoire",
                    "description": "\ud83e\udd44 Beurre de pistaches maison ultra cr\u00e9meux, avec 1 seul ingr\u00e9dient !\nUne recette facile, vegan, et sans sucre ajout\u00e9 \u2013 parfaite pour vos tartines, cr\u00eapes ou \u00e0 la cuill\u00e8re\ud83d\ude0b\ud83c\udf3f En plus d\u2019\u00eatre d\u00e9licieux, ce beurre naturel est un alli\u00e9 pour la sant\u00e9 de vos intestins et de vos bonnes bact\u00e9ries. Un petit plaisir quotidien\u2026 et un vrai geste pour votre bien-\u00eatre \ud83d\udc9a Bonne d\u00e9gustation !\n\n\ud83c\udf89 Abonnez-vous pour plus de recettes simples, rapides et saines chaque jour !\n\ud83d\udd14 Activez la cloche pour ne rien rater !\n\n\ud83d\udcda Mon nouveau livre \"40 recettes : 5 ingr\u00e9dients maximum\" est dispo en format num\u00e9rique, traduit en 10 langues ici : \u27a1\ufe0f https://onedayonerecipe.com\n\n\ud83d\udccc Ingr\u00e9dient unique : \npistaches \ud83d\udfe2 (non sal\u00e9es, non grill\u00e9es de pr\u00e9f\u00e9rence)\n\n1. Peut-on utiliser des pistaches sal\u00e9es ou grill\u00e9es ?\nNon, il vaut mieux utiliser des pistaches naturelles : non sal\u00e9es et non grill\u00e9es. Sinon, le go\u00fbt final sera alt\u00e9r\u00e9 et la texture moins cr\u00e9meuse.\n2. Combien de temps se conserve ce beurre ?\nPlusieurs semaines dans un pot herm\u00e9tique. \n3. Peut-on faire cette recette avec d'autres fruits secs ?\nAbsolument ! Noisettes, amandes, noix de cajou\u2026 le principe reste le m\u00eame.\n4. Est-ce bon pour la sant\u00e9 ?\nOui ! Les pistaches sont riches en fibres pr\u00e9biotiques, qui nourrissent les bonnes bact\u00e9ries intestinales. Elles contiennent aussi des antioxydants, du magn\u00e9sium, et de bons gras.\n5. Peut-on ajouter du sucre, du sel ou une \u00e9pice ?\nOui, \u00e0 la fin ! Une pinc\u00e9e de sel, un peu de cannelle ou de vanille\u2026 \u00e0 adapter selon tes go\u00fbts.\n\n\ud83d\udfe2 Pourquoi les pistaches sont-elles bonnes pour vos intestins ?\nRiches en fibres pr\u00e9biotiques\nLes pistaches contiennent des fibres solubles et insolubles qui agissent comme des pr\u00e9biotiques, nourrissant les bonnes bact\u00e9ries intestinales et favorisant une digestion saine.\nLa consommation de pistaches augmente la population de bact\u00e9ries productrices de butyrate, un acide gras essentiel pour la sant\u00e9 du c\u00f4lon et la r\u00e9duction de l'inflammation intestinale. Des \u00e9tudes ont montr\u00e9 que les pistaches peuvent modifier positivement la composition du microbiote intestinal, favorisant la croissance de bact\u00e9ries b\u00e9n\u00e9fiques et r\u00e9duisant les bact\u00e9ries pathog\u00e8nes.\n\n#BeurreDePistaches #1Jour1Recette #RecetteFacile #RecetteVegan #RecetteSant\u00e9 #Intestin #Microbiote #VeganSpread #SansSucre #1Ingr\u00e9dient\n---------\n\ud83e\udd44 Ultra-creamy homemade pistachio butter, with just 1 ingredient!\nAn easy, vegan recipe with no added sugar \u2013 perfect for toast, pancakes, or by the spoonful \ud83d\ude0b\ud83c\udf3f In addition to being delicious, this natural butter is an ally for the health of your gut and your good bacteria. A little daily pleasure\u2026 and a real gesture for your well-being \ud83d\udc9a Enjoy!\n\n#PistachioButter #1Day1Recipe #EasyRecipe #VeganRecipe #HealthyRecipe #Gut #Microbiota #VeganSpread #SugarFree #1Ingredient\n---------\n\ud83e\udd44 \u0632\u0628\u062f\u0629 \u0627\u0644\u0641\u0633\u062a\u0642 \u0627\u0644\u0643\u0631\u064a\u0645\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0635\u0646\u0648\u0639\u0629 \u0645\u0646\u0632\u0644\u064a\u064b\u0627\u060c \u0628\u0645\u0643\u0648\u0646 \u0648\u0627\u062d\u062f \u0641\u0642\u0637!\n\u0648\u0635\u0641\u0629 \u0633\u0647\u0644\u0629\u060c \u0646\u0628\u0627\u062a\u064a\u0629\u060c \u0648\u062e\u0627\u0644\u064a\u0629 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0633\u0643\u0631 - \u0645\u062b\u0627\u0644\u064a\u0629 \u0644\u0644\u062e\u0628\u0632 \u0627\u0644\u0645\u062d\u0645\u0635\u060c \u0623\u0648 \u0627\u0644\u0641\u0637\u0627\u0626\u0631\u060c \u0623\u0648 \u0628\u0627\u0644\u0645\u0644\u0639\u0642\u0629\ud83d\ude0b\ud83c\udf3f \ud83d\udc9a \u0627\u0633\u062a\u0645\u062a\u0639!\n---------\n\ud83e\udd44 Ultracremige, hausgemachte Pistazienbutter mit nur 1 Zutat!\nEin einfaches, veganes und zuckerfreies Rezept \u2013 perfekt f\u00fcr Toast, Pfannkuchen oder l\u00f6ffelweise \ud83d\ude0b\ud83c\udf3f \ud83d\udc9a Guten Appetit!\n---------\n\ud83e\udd44 Burro di pistacchio fatto in casa ultra cremoso, con un solo ingrediente!\nUna ricetta facile, vegana e senza zucchero: perfetta per i tuoi toast, pancake o a cucchiaiate \ud83d\ude0b\ud83c\udf3f \ud83d\udc9a Buon appetito!\n---------\n\ud83e\udd44 \u041d\u0435\u0432\u0435\u0440\u043e\u044f\u0442\u043d\u043e \u043d\u0435\u0436\u043d\u043e\u0435 \u0434\u043e\u043c\u0430\u0448\u043d\u0435\u0435 \u0444\u0438\u0441\u0442\u0430\u0448\u043a\u043e\u0432\u043e\u0435 \u043c\u0430\u0441\u043b\u043e \u0432\u0441\u0435\u0433\u043e \u0438\u0437 1 \u0438\u043d\u0433\u0440\u0435\u0434\u0438\u0435\u043d\u0442\u0430!\n\u041f\u0440\u043e\u0441\u0442\u043e\u0439 \u0432\u0435\u0433\u0430\u043d\u0441\u043a\u0438\u0439 \u0440\u0435\u0446\u0435\u043f\u0442 \u0431\u0435\u0437 \u0441\u0430\u0445\u0430\u0440\u0430 \u2014 \u0438\u0434\u0435\u0430\u043b\u044c\u043d\u043e \u043f\u043e\u0434\u0445\u043e\u0434\u0438\u0442 \u0434\u043b\u044f \u0442\u043e\u0441\u0442\u043e\u0432, \u0431\u043b\u0438\u043d\u043e\u0432 \u0438\u043b\u0438 \u043f\u0440\u043e\u0441\u0442\u043e \u043f\u043e \u043b\u043e\u0436\u043a\u0435\ud83d\ude0b\ud83c\udf3f \ud83d\udc9a \u041d\u0430\u0441\u043b\u0430\u0436\u0434\u0430\u0439\u0442\u0435\u0441\u044c!\n---------\nMantequilla de pistacho casera ultra cremosa, \u00a1con solo 1 ingrediente!\nUna receta f\u00e1cil, vegana y sin az\u00facar, perfecta para tostadas, panqueques o para tomar a cucharadas\ud83d\ude0b\ud83c\udf3f \ud83d\udc9a \u00a1Disfr\u00fatala!\n---------\n\ud83e\udd44 \u8d85\u7ea7\u5976\u6cb9\u81ea\u5236\u5f00\u5fc3\u679c\u9171\uff0c\u53ea\u9700 1 \u79cd\u539f\u6599\uff01\n\u4e00\u79cd\u7b80\u5355\u3001\u7eaf\u7d20\u3001\u65e0\u7cd6\u7684\u98df\u8c31\u2014\u2014\u975e\u5e38\u9002\u5408\u642d\u914d\u5410\u53f8\u3001\u714e\u997c\u6216\u7528\u52fa\u5b50\u98df\u7528\ud83d\ude0b\ud83c\udf3f\ud83d\udc9a\u5c3d\u60c5\u4eab\u7528\u5427\uff01\n---------\n\ud83e\udd44 \u0395\u03be\u03b1\u03b9\u03c1\u03b5\u03c4\u03b9\u03ba\u03ac \u03ba\u03c1\u03b5\u03bc\u03ce\u03b4\u03b5\u03c2 \u03c3\u03c0\u03b9\u03c4\u03b9\u03ba\u03cc \u03b2\u03bf\u03cd\u03c4\u03c5\u03c1\u03bf \u03c6\u03b9\u03c3\u03c4\u03b9\u03ba\u03b9\u03bf\u03cd, \u03bc\u03b5 1 \u03bc\u03cc\u03bd\u03bf \u03c5\u03bb\u03b9\u03ba\u03cc!\n\u039c\u03b9\u03b1 \u03b5\u03cd\u03ba\u03bf\u03bb\u03b7, vegan \u03c3\u03c5\u03bd\u03c4\u03b1\u03b3\u03ae \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c7\u03c9\u03c1\u03af\u03c2 \u03b6\u03ac\u03c7\u03b1\u03c1\u03b7 \u2013 \u03b9\u03b4\u03b1\u03bd\u03b9\u03ba\u03ae \u03b3\u03b9\u03b1 \u03c4\u03bf \u03c4\u03bf\u03c3\u03c4, \u03c4\u03b9\u03c2 \u03c4\u03b7\u03b3\u03b1\u03bd\u03af\u03c4\u03b5\u03c2 \u03c3\u03b1\u03c2 \u03ae \u03bc\u03b5 \u03c4\u03bf \u03ba\u03bf\u03c5\u03c4\u03ac\u03bb\u03b9\ud83d\ude0b\ud83c\udf3f \ud83d\udc9a \u0391\u03c0\u03bf\u03bb\u03b1\u03cd\u03c3\u03c4\u03b5!\n---------\n\ud83e\udd44 \u0938\u093f\u0930\u094d\u092b 1 \u0938\u093e\u092e\u0917\u094d\u0930\u0940 \u0915\u0947 \u0938\u093e\u0925 \u0905\u0932\u094d\u091f\u094d\u0930\u093e \u092e\u0932\u093e\u0908\u0926\u093e\u0930 \u0918\u0930 \u0915\u093e \u092c\u0928\u093e \u092a\u093f\u0938\u094d\u0924\u093e \u092e\u0915\u094d\u0916\u0928!\n\u090f\u0915 \u0906\u0938\u093e\u0928, \u0936\u093e\u0915\u093e\u0939\u093e\u0930\u0940 \u0914\u0930 \u091a\u0940\u0928\u0940 \u092e\u0941\u0915\u094d\u0924 \u0928\u0941\u0938\u094d\u0916\u093e - \u0906\u092a\u0915\u0947 \u091f\u094b\u0938\u094d\u091f, \u092a\u0947\u0928\u0915\u0947\u0915\u094d\u0938 \u092f\u093e \u091a\u092e\u094d\u092e\u091a \u0915\u0947 \u0932\u093f\u090f \u090f\u0915\u0926\u092e \u0938\u0939\u0940\ud83d\ude0b\ud83c\udf3f \ud83d\udc9a \u0906\u0928\u0902\u0926 \u0932\u0947\u0902!\n---------\n\ud83e\udd44 Ultra kremowe, domowe mas\u0142o pistacjowe, zawieraj\u0105ce tylko jeden sk\u0142adnik!\n\u0141atwy, wega\u0144ski i bezcukrowy przepis \u2013 idealny na tosty, nale\u015bniki lub do jedzenia \u0142y\u017ceczk\u0105\ud83d\ude0b\ud83c\udf3f \ud83d\udc9a Smacznego!\n---------\n\ud83e\udd44 Sadece 1 malzemeyle, ultra kremsi ev yap\u0131m\u0131 f\u0131st\u0131k ezmesi!\nKolay, vegan ve \u015fekersiz bir tarif \u2013 tostunuz, krepleriniz veya ka\u015f\u0131k ka\u015f\u0131k yemek i\u00e7in m\u00fckemmel\ud83d\ude0b\ud83c\udf3f \ud83d\udc9a Afiyet olsun!\n---------"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "128199",
                "likeCount": "2017",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "150"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "vcXiIAE0D6zzmn8ovVz-G3tXpwQ",
            "id": "BCtLVlwD928",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-21T16:00:29Z",
                "channelId": "UCLg3UuuZ8_gn9Z3XyrzDKhg",
                "title": "Pourquoi j'ai d\u00e9cid\u00e9 d'arr\u00eater les vid\u00e9os",
                "description": "\u25b6\ufe0f Apr\u00e8s plus de trois ans de travail quasi non-stop et une longue r\u00e9flexion je dois malheureusement mettre en pause la cha\u00eene pour une dur\u00e9e ind\u00e9termin\u00e9e, voire d\u00e9finitive. Je me doute que je vais faire des d\u00e9\u00e7u(e)s, mais si \u00e7a peut vous consoler, sachez que j'ai moi-m\u00eame encore du mal \u00e0 accepter cette d\u00e9cision. Je souhaite remercier toutes les personnes qui m'ont apport\u00e9 leur soutien au cours de cette belle exp\u00e9rience: Greg, Phoebe, Tom, toute l'\u00e9quipe du Discord, Greg de Techniques Spatiales, Didier du Choucroute Garage, les tr\u00e8s nombreux abonn\u00e9s, et toutes les personnes qui soutiennent la cha\u00eene financi\u00e8rement ici ou sur Patreon. Merci aussi aux nombreux anonymes qui m'ont apport\u00e9 leur soutien sur les r\u00e9seaux, par messages priv\u00e9s ou par email. Je n'ai jamais vraiment r\u00e9alis\u00e9 etre suivi par autant de monde, et encore moins accept\u00e9 que je pouvais apporter un petit quelque chose dans la vie de tant d'anonymes. Une chose est certaine: sans vous, sans tous vos commentaires et votre bienveillance, Starbase FR n'aurait simplement jamais exist\u00e9 - ou j'aurais arr\u00eat\u00e9 bien plus t\u00f4t!\n\nC'est une tr\u00e8s belle aventure, mais comme je l'explique en vid\u00e9o, je ne suis plus capable de produire un contenu qui m'anime et me motive \u00e0 faire tant de sacrifices. Je ne suis plus capable de cr\u00e9er de \"vraies\" Starship Updates, dont la qualit\u00e9 me satisfait et me rend fier. J'ai donn\u00e9 mon maximum pour trouver le bon compromis entre travail, Youtube et vie personnelle. Et je pense avoir atteint mes limites. Si un jour l'envie me revient, je ne m'interdis pas de reprendre, mais pour le moment, je dois me concentrer sur d'autres choses plus importantes, et accepter de tourner la page YouTube. Je suis toujours en vadrouille, d\u00e9connect\u00e9 des r\u00e9seaux, mais je reviendrai un jour pour lire tous vos commentaires.\n\nPour le moment, j'ai toujours besoin de cette coupure avec le projet, le temps de prendre suffisamment de recul. Le temps d'effacer les doutes, le temps d'assumer ma d\u00e9cision, le temps de d\u00e9passer ce sentiment de culpabilit\u00e9, ce sentiment de \"baisser les bras\", le temps de retrouver mon int\u00e9r\u00eat pour le projet. Je pr\u00e9f\u00e8re donc poster cette vid\u00e9o sans trop r\u00e9fl\u00e9chir, pour y revenir plus tard quand le coeur y sera. Qui sait, on se recroisera peut-etre un jour lors d'un live, d'une vid\u00e9o hors sujet, ou d'un nouveau format, ... Ou tout simplement pour reprendre le suivi du projet parmi vous, et retrouver un jour mon si\u00e8ge de spectateur passionn\u00e9. Rien que \u00e7a, \u00e7a serait d\u00e9j\u00e0 g\u00e9nial.\n\nDu fond du coeur, merci pour tout.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BCtLVlwD928/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BCtLVlwD928/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BCtLVlwD928/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BCtLVlwD928/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BCtLVlwD928/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "StarBase FR",
                "tags": [
                    "starbase",
                    "star base fr",
                    "starship",
                    "spacex",
                    "elon musk",
                    "starlink",
                    "falcon 9",
                    "super heavy",
                    "journal de l'espace",
                    "journal espace",
                    "hugo lisoir",
                    "astronogeek",
                    "fus\u00e9e",
                    "spatial",
                    "espace",
                    "bocachica",
                    "boca chica",
                    "starbasefr",
                    "mechazilla",
                    "starship spacex",
                    "spacex starship",
                    "starship update",
                    "space x",
                    "starbase spacex",
                    "boca chica ive",
                    "spacex super heavy"
                ],
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Pourquoi j'ai d\u00e9cid\u00e9 d'arr\u00eater les vid\u00e9os",
                    "description": "\u25b6\ufe0f Apr\u00e8s plus de trois ans de travail quasi non-stop et une longue r\u00e9flexion je dois malheureusement mettre en pause la cha\u00eene pour une dur\u00e9e ind\u00e9termin\u00e9e, voire d\u00e9finitive. Je me doute que je vais faire des d\u00e9\u00e7u(e)s, mais si \u00e7a peut vous consoler, sachez que j'ai moi-m\u00eame encore du mal \u00e0 accepter cette d\u00e9cision. Je souhaite remercier toutes les personnes qui m'ont apport\u00e9 leur soutien au cours de cette belle exp\u00e9rience: Greg, Phoebe, Tom, toute l'\u00e9quipe du Discord, Greg de Techniques Spatiales, Didier du Choucroute Garage, les tr\u00e8s nombreux abonn\u00e9s, et toutes les personnes qui soutiennent la cha\u00eene financi\u00e8rement ici ou sur Patreon. Merci aussi aux nombreux anonymes qui m'ont apport\u00e9 leur soutien sur les r\u00e9seaux, par messages priv\u00e9s ou par email. Je n'ai jamais vraiment r\u00e9alis\u00e9 etre suivi par autant de monde, et encore moins accept\u00e9 que je pouvais apporter un petit quelque chose dans la vie de tant d'anonymes. Une chose est certaine: sans vous, sans tous vos commentaires et votre bienveillance, Starbase FR n'aurait simplement jamais exist\u00e9 - ou j'aurais arr\u00eat\u00e9 bien plus t\u00f4t!\n\nC'est une tr\u00e8s belle aventure, mais comme je l'explique en vid\u00e9o, je ne suis plus capable de produire un contenu qui m'anime et me motive \u00e0 faire tant de sacrifices. Je ne suis plus capable de cr\u00e9er de \"vraies\" Starship Updates, dont la qualit\u00e9 me satisfait et me rend fier. J'ai donn\u00e9 mon maximum pour trouver le bon compromis entre travail, Youtube et vie personnelle. Et je pense avoir atteint mes limites. Si un jour l'envie me revient, je ne m'interdis pas de reprendre, mais pour le moment, je dois me concentrer sur d'autres choses plus importantes, et accepter de tourner la page YouTube. Je suis toujours en vadrouille, d\u00e9connect\u00e9 des r\u00e9seaux, mais je reviendrai un jour pour lire tous vos commentaires.\n\nPour le moment, j'ai toujours besoin de cette coupure avec le projet, le temps de prendre suffisamment de recul. Le temps d'effacer les doutes, le temps d'assumer ma d\u00e9cision, le temps de d\u00e9passer ce sentiment de culpabilit\u00e9, ce sentiment de \"baisser les bras\", le temps de retrouver mon int\u00e9r\u00eat pour le projet. Je pr\u00e9f\u00e8re donc poster cette vid\u00e9o sans trop r\u00e9fl\u00e9chir, pour y revenir plus tard quand le coeur y sera. Qui sait, on se recroisera peut-etre un jour lors d'un live, d'une vid\u00e9o hors sujet, ou d'un nouveau format, ... Ou tout simplement pour reprendre le suivi du projet parmi vous, et retrouver un jour mon si\u00e8ge de spectateur passionn\u00e9. Rien que \u00e7a, \u00e7a serait d\u00e9j\u00e0 g\u00e9nial.\n\nDu fond du coeur, merci pour tout."
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "45343",
                "likeCount": "7683",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1823"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "8RNNzmzq8x3zbfUVcaqev9AHkAY",
            "id": "SxbiysQXFHw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-22T06:46:43Z",
                "channelId": "UCcMGbm0EYWh1SZZ8MsM75tw",
                "title": "R\u00e9sum\u00e9 : Game 2 de FOLIE entre les Clippers et les Nuggets, MASTERCLASS de Kawhi LEONARD !",
                "description": "[\u26a0\ufe0f \ud835\udc00\ud835\udc13\ud835\udc13\ud835\udc04\ud835\udc0d\ud835\udc13\ud835\udc08\ud835\udc0e\ud835\udc0d \ud835\udc12\ud835\udc0f\ud835\udc0e\ud835\udc08\ud835\udc0b\ud835\udc04\ud835\udc11]\nPLUS D'INFORMATIONS DANS LA DESCRIPTION\n\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\n\n\n\n[\ud83d\udcfa R\u00c9SUM\u00c9 VID\u00c9O VF] \ud83c\udfc0 #NBAPlayoffs\n\ud83d\udd25 Les Clippers \u00e9galisent contre les Nuggets dans un Game 2 rempli de suspense !\n\ud83e\udd75 Un succ\u00e8s 105-102 pour Los Angeles, avec un \u00e9norme Kawhi Leonard : 39 points, \u00e0 15/19 aux tirs !\n\ud83c\udfaf Nikola Jokic termine \u00e0 26 points\n\n\n\ud83c\udf99 Le Podcast NBA Extra : https://tinyurl.com/pbrzs592\n\ud83d\udcbb R\u00e9sum\u00e9s, actions, articles, vid\u00e9os, ... \u27a1\ufe0f www.beinsports.com/france/nba\n\ud83d\udcf1 Retrouvez-nous sur les r\u00e9seaux sociaux :\n\u27a1\ufe0f Facebook : https://www.facebook.com/NBAExtra\n\u27a1\ufe0f Twitter : https://twitter.com/nbaextra\n\u27a1\ufe0f Instagram : https://www.instagram.com/nbaextra/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SxbiysQXFHw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SxbiysQXFHw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SxbiysQXFHw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SxbiysQXFHw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SxbiysQXFHw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "NBA Extra - beIN SPORTS France",
                "tags": [
                    "nba",
                    "basketball",
                    "basket",
                    "Clippers",
                    "Nuggets",
                    "los angeles",
                    "denver",
                    "kawhi leonard",
                    "aaron Gordon",
                    "porter",
                    "nikola jokic",
                    "jamal murray",
                    "russell westbrook",
                    "watson",
                    "powell",
                    "ivan zubac",
                    "james harden",
                    "Nicolas Batum",
                    "ben simmons"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "R\u00e9sum\u00e9 : Game 2 de FOLIE entre les Clippers et les Nuggets, MASTERCLASS de Kawhi LEONARD !",
                    "description": "[\u26a0\ufe0f \ud835\udc00\ud835\udc13\ud835\udc13\ud835\udc04\ud835\udc0d\ud835\udc13\ud835\udc08\ud835\udc0e\ud835\udc0d \ud835\udc12\ud835\udc0f\ud835\udc0e\ud835\udc08\ud835\udc0b\ud835\udc04\ud835\udc11]\nPLUS D'INFORMATIONS DANS LA DESCRIPTION\n\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\n\n\n\n[\ud83d\udcfa R\u00c9SUM\u00c9 VID\u00c9O VF] \ud83c\udfc0 #NBAPlayoffs\n\ud83d\udd25 Les Clippers \u00e9galisent contre les Nuggets dans un Game 2 rempli de suspense !\n\ud83e\udd75 Un succ\u00e8s 105-102 pour Los Angeles, avec un \u00e9norme Kawhi Leonard : 39 points, \u00e0 15/19 aux tirs !\n\ud83c\udfaf Nikola Jokic termine \u00e0 26 points\n\n\n\ud83c\udf99 Le Podcast NBA Extra : https://tinyurl.com/pbrzs592\n\ud83d\udcbb R\u00e9sum\u00e9s, actions, articles, vid\u00e9os, ... \u27a1\ufe0f www.beinsports.com/france/nba\n\ud83d\udcf1 Retrouvez-nous sur les r\u00e9seaux sociaux :\n\u27a1\ufe0f Facebook : https://www.facebook.com/NBAExtra\n\u27a1\ufe0f Twitter : https://twitter.com/nbaextra\n\u27a1\ufe0f Instagram : https://www.instagram.com/nbaextra/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "100267",
                "likeCount": "2243",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "103"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "PLtJYb4kS3icX8OHW0fLKpU7IkM",
            "id": "-F33ACcPbhU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-22T01:00:25Z",
                "channelId": "UCVS0xBpOtXBAl12rdG67-OQ",
                "title": "Monster Hunter Wilds \u2013 Festival of Accord: Blossomdance | Spring Seasonal Event",
                "description": "Bask in the springtime aura and enjoy cherry blossom season in the Grand Hub during the Festival of Accord: Blossomdance seasonal event, taking place in Monster Hunter Wilds for a limited time! Join the festivities to earn new free hunter and Palico layered armor, as well as a new Seikret decoration and more!\n \nEvent runs April 22 - May 6 PDT/ April 23 - May 7 BST.\n\n#MHWilds #MonsterHunter\n\nJoin the hunt now:\nhttps://www.monsterhunter.com/wilds/en-us/product/\n\nOfficial website:\nhttps://www.monsterhunter.com/wilds/en-us/\n\nJapanese https://youtu.be/XGT35h8AnX4\nFrench https://youtu.be/Eh7yWa5RqlU\nItalian https://youtu.be/qGqz4nZPjfc\nGerman https://youtu.be/H3pPq6ZHkgg\nSpanish https://youtu.be/UP6pEnpp1cY\nPolish https://youtu.be/GBi2ZfWEoSI\nBrazilian Portuguese https://youtu.be/XCiz4kDj4_M\nTraditional Chinese https://youtu.be/ZUomTTMaZ3s\nSimplified Chinese https://youtu.be/-w6GCwTab2I\nKorean https://youtu.be/VgnKXMUy_ks\n-------\nAbout Monster Hunter Wilds\nMonster Hunter Wilds is the next generation of the acclaimed Monster Hunter series.\n\nYou are a monster hunter, protecting the balance of the ecosystem and hunting monsters in a world with dynamic, ever-changing environments. Use the resources you gain from hunts to craft ever more powerful weapons and armor in your quest to unravel the mysteries of the new lands.\n\nExperience the most evolved action and improved immersion in the series in Monster Hunter Wilds, available now on PS5, Xbox Series X|S, and PC/Steam!\n\nhttps://twitter.com/monsterhunter\nhttps://www.instagram.com/monsterhuntergame/\nhttps://www.facebook.com/monsterhunter\nhttps://www.youtube.com/monsterhunter\nhttps://discord.gg/capcom\nhttps://www.facebook.com/monsterhunter\n\n\u00a9CAPCOM CO., LTD. ALL RIGHTS RESERVED.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-F33ACcPbhU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-F33ACcPbhU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-F33ACcPbhU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-F33ACcPbhU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-F33ACcPbhU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Monster Hunter",
                "tags": [
                    "monster hunter",
                    "mh",
                    "action",
                    "rpg",
                    "hunting",
                    "multiplayer",
                    "capcom",
                    "#MHWilds",
                    "#MonsterHunter"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Monster Hunter Wilds \u2013 Festival of Accord: Blossomdance | Spring Seasonal Event",
                    "description": "Bask in the springtime aura and enjoy cherry blossom season in the Grand Hub during the Festival of Accord: Blossomdance seasonal event, taking place in Monster Hunter Wilds for a limited time! Join the festivities to earn new free hunter and Palico layered armor, as well as a new Seikret decoration and more!\n \nEvent runs April 22 - May 6 PDT/ April 23 - May 7 BST.\n\n#MHWilds #MonsterHunter\n\nJoin the hunt now:\nhttps://www.monsterhunter.com/wilds/en-us/product/\n\nOfficial website:\nhttps://www.monsterhunter.com/wilds/en-us/\n\nJapanese https://youtu.be/XGT35h8AnX4\nFrench https://youtu.be/Eh7yWa5RqlU\nItalian https://youtu.be/qGqz4nZPjfc\nGerman https://youtu.be/H3pPq6ZHkgg\nSpanish https://youtu.be/UP6pEnpp1cY\nPolish https://youtu.be/GBi2ZfWEoSI\nBrazilian Portuguese https://youtu.be/XCiz4kDj4_M\nTraditional Chinese https://youtu.be/ZUomTTMaZ3s\nSimplified Chinese https://youtu.be/-w6GCwTab2I\nKorean https://youtu.be/VgnKXMUy_ks\n-------\nAbout Monster Hunter Wilds\nMonster Hunter Wilds is the next generation of the acclaimed Monster Hunter series.\n\nYou are a monster hunter, protecting the balance of the ecosystem and hunting monsters in a world with dynamic, ever-changing environments. Use the resources you gain from hunts to craft ever more powerful weapons and armor in your quest to unravel the mysteries of the new lands.\n\nExperience the most evolved action and improved immersion in the series in Monster Hunter Wilds, available now on PS5, Xbox Series X|S, and PC/Steam!\n\nhttps://twitter.com/monsterhunter\nhttps://www.instagram.com/monsterhuntergame/\nhttps://www.facebook.com/monsterhunter\nhttps://www.youtube.com/monsterhunter\nhttps://discord.gg/capcom\nhttps://www.facebook.com/monsterhunter\n\n\u00a9CAPCOM CO., LTD. ALL RIGHTS RESERVED."
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "245660",
                "likeCount": "9979",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "727"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "3oxVGaawDdc1Ro1yW-IfgIEPGRc",
            "id": "htOnh_oUfQ4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-21T01:18:05Z",
                "channelId": "UCQsH5XtIc9hONE1BQjucM0g",
                "title": "St-\u00c9tienne DOMINE Lyon dans un derby\u00a0TENDU | 30\u00e8me journ\u00e9e - Ligue 1 McDonald's 24/25",
                "description": "Revivez les meilleurs moments de St Etienne - OL (2-1) en vid\u00e9o.\n\nLigue 1 McDonald's - Saison 2024/2025 \u2013 30\u00e8me journ\u00e9e STADE GEOFFROY-GUICHARD - 20/04/2025\n\n#Ligue1 #football #sports \n\n00:00:00 - 1st Half\n00:01:58 - 2nd Half\n\nSuivez-nous sur Youtube : https://www.youtube.com/subscription_center?add_user=ligue1fr \nSuivez-nous sur Instagram : https://instagram.com/ligue1ubereats/\nSuivez-nous sur Twitter : https://twitter.com/Ligue1UberEats \nSuivez-nous sur Facebook : https://fb.com/Ligue1UberEats \nSuivez-nous sur http://Ligue1.fr  : https://www.ligue1.fr\nSuivez-nous sur Twitch : https://www.twitch.tv/ligue1ubereats \nSuivez-nous sur Tiktok : https://www.tiktok.com/@ligue1ubereats?lang=fr \nSuivez-nous sur Discord : https://discord.gg/ligue1ubereats",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/htOnh_oUfQ4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/htOnh_oUfQ4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/htOnh_oUfQ4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/htOnh_oUfQ4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/htOnh_oUfQ4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Ligue 1 McDonald\u2019s",
                "tags": [
                    "2024-2025",
                    "ACM",
                    "ASMonaco",
                    "ASSE",
                    "Angers",
                    "Auxerre",
                    "Brest",
                    "FCNantes",
                    "Football",
                    "France",
                    "L1",
                    "LOSC",
                    "LeHavre",
                    "Lens",
                    "Ligue1",
                    "Ligue1McDonald's",
                    "MHSC",
                    "Marseille",
                    "Nice",
                    "OGCNice",
                    "OL",
                    "OM",
                    "OlympiqueLyonnais",
                    "PSG",
                    "ParisSG",
                    "ParisSaint-Germain",
                    "RCL",
                    "RCLens",
                    "RCStrasbourg",
                    "StadeRennais",
                    "StadedeReims",
                    "ToulouseFootballClub",
                    "championnatdeFrance",
                    "english",
                    "foot",
                    "football",
                    "ligue1",
                    "ligue1mcdonald's",
                    "marseille",
                    "nice",
                    "paris",
                    "psg",
                    "r\u00e9sum\u00e9Ligue1",
                    "r\u00e9sum\u00e9sL1"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "St-\u00c9tienne DOMINE Lyon dans un derby\u00a0TENDU | 30\u00e8me journ\u00e9e - Ligue 1 McDonald's 24/25",
                    "description": "Revivez les meilleurs moments de St Etienne - OL (2-1) en vid\u00e9o.\n\nLigue 1 McDonald's - Saison 2024/2025 \u2013 30\u00e8me journ\u00e9e STADE GEOFFROY-GUICHARD - 20/04/2025\n\n#Ligue1 #football #sports \n\n00:00:00 - 1st Half\n00:01:58 - 2nd Half\n\nSuivez-nous sur Youtube : https://www.youtube.com/subscription_center?add_user=ligue1fr \nSuivez-nous sur Instagram : https://instagram.com/ligue1ubereats/\nSuivez-nous sur Twitter : https://twitter.com/Ligue1UberEats \nSuivez-nous sur Facebook : https://fb.com/Ligue1UberEats \nSuivez-nous sur http://Ligue1.fr  : https://www.ligue1.fr\nSuivez-nous sur Twitch : https://www.twitch.tv/ligue1ubereats \nSuivez-nous sur Tiktok : https://www.tiktok.com/@ligue1ubereats?lang=fr \nSuivez-nous sur Discord : https://discord.gg/ligue1ubereats"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fi"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "300762",
                "likeCount": "3767",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "711"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "i-krhEkSAqyFQ8TFP2Rp0p1fJKw",
            "id": "midGUczRbvw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-18T16:03:03Z",
                "channelId": "UCByWJsWPztkY3Rta2B62tgg",
                "title": "J\u2019ai Test\u00e9 25 Astuces De Rat !",
                "description": "J'ai Test\u00e9 25 Astuces De Radin ! (GRATUIT OU PAS ?)\nCollaboration commerciale : T\u00e9l\u00e9chargez REVOLUT https://bit.ly/42hSvef gratuitement avec mon lien pour d\u00e9bloquer les 20 \u20ac & participer au tirage au sort pour gagner 5\u202f000 \u20ac (voir conditions g\u00e9n\u00e9rales) \n\n\u2605 Pour voir ma derni\u00e8re vid\u00e9o, clique ICI \u25ba https://youtu.be/bbkUNF4_OgE\n\nAbonne-toi, deviens un Vrai \u25ba http://bit.ly/AbonneToiAHugo\n\n\u2193 SUIS-MOI ICI \u2193\n\ud83d\udc49 Instagram : https://instagram.com/hugop0say/\n\ud83d\udc24 Twitter : https://twitter.com/Hugoposay/\n\u2728 TikTok : https://www.tiktok.com/@hugoposay",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/midGUczRbvw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/midGUczRbvw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/midGUczRbvw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/midGUczRbvw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/midGUczRbvw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Hugopos\u00e9",
                "tags": [
                    "hugopos\u00e9",
                    "argent",
                    "radin",
                    "gagner de l'argent sur internet",
                    "gagner de l'argent",
                    "radin reportage",
                    "publicit\u00e9",
                    "hugopos\u00e9 argent",
                    "hugopos\u00e9 radin",
                    "hugopos\u00e9 gagner de l\u2019argent",
                    "economiser son argent",
                    "astuce de radin",
                    "astuce pour faire de l'argent",
                    "economiser son argent reportage",
                    "astuce economiser argent",
                    "astuce de rat",
                    "idee pour faire de l'argent",
                    "technique pour se faire de l'argent",
                    "humour",
                    "video drole",
                    "le vendredi des vrais",
                    "a mourir de rire",
                    "video hugoposay",
                    "hugopos\u00e9 2025"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "J\u2019ai Test\u00e9 25 Astuces De Rat !",
                    "description": "J'ai Test\u00e9 25 Astuces De Radin ! (GRATUIT OU PAS ?)\nCollaboration commerciale : T\u00e9l\u00e9chargez REVOLUT https://bit.ly/42hSvef gratuitement avec mon lien pour d\u00e9bloquer les 20 \u20ac & participer au tirage au sort pour gagner 5\u202f000 \u20ac (voir conditions g\u00e9n\u00e9rales) \n\n\u2605 Pour voir ma derni\u00e8re vid\u00e9o, clique ICI \u25ba https://youtu.be/bbkUNF4_OgE\n\nAbonne-toi, deviens un Vrai \u25ba http://bit.ly/AbonneToiAHugo\n\n\u2193 SUIS-MOI ICI \u2193\n\ud83d\udc49 Instagram : https://instagram.com/hugop0say/\n\ud83d\udc24 Twitter : https://twitter.com/Hugoposay/\n\u2728 TikTok : https://www.tiktok.com/@hugoposay"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1135227",
                "likeCount": "31096",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "320"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "GufuuIwAyGCUksY2ZwNDe5yWde4",
            "id": "2oCSLxcFGgs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-17T16:02:52Z",
                "channelId": "UCM1c1okZ-7cPV7BEZ-pzUGg",
                "title": "Le Pire Stagiaire Chanteuse (tribute Johnny Hallyday)",
                "description": "10\u20ac au lieu de 3\u20ac \u00e0 l\u2019inscription via ce lien sur iGraal : https://inscription.igraal.com/louisvignac\nT\u00e9l\u00e9charge l\u2019extension iGraal pour ne manquer aucun cashback sur tes achats en ligne (bonus de 1\u20ac) : https://inscription.igraal.com/louisextension\n\nInsta / Tik tok / Facebook / Snap : Greg Guillotin \n\nTous les v\u00eatement 'Anti moins de 10' dispos sur la boutique :  \n\u269c\ufe0f https://laboutiquedegregguillotin.com \u269c\ufe0f\n\nSi vous voulez suivre les actualit\u00e9s du groupe Fr\u00e9quence Rock / Tribute Johnny Hallyday et venir applaudir V\u00e9ronica, Fabrice et leur groupe sur sc\u00e8ne : \nFacebook : https://www.facebook.com/profile.php?id=100071618766888&locale=fr_FR\nInstagram : https://www.instagram.com/frequencerocktributejohnny/\nTikTok : https://www.tiktok.com/@frequencerocktributjh\n\nR\u00e9alisateur de l'\u00e9pisode : Greg Guillotin\n\nAvec : \nGreg Guillotin (Louis Vignac)\nJean Reynes (Fran\u00e7ois Vignac)\nCyril Guelle (Victor)\nJ\u00e9r\u00e9my Amzalag (Ben-Olivier)\nSophie Jouanlong (r\u00f4le de la directrice de production)\nMickael Collart (joue le propri\u00e9taire de l'\u00e9tablissement d\u00e9march\u00e9)\nS\u00e9bastien Ciesielski (joue le serveur de l'\u00e9tablissement d\u00e9march\u00e9)\nL\u00e9on Vitale (biker, fan de Johnny)\nS\u00e9bastien Riou (fan de Johnny)\nMarco Gomes, Romain Da Encarnacao, Quentin Le Houssel (team des + de 10)\nConducteur Maserati : Mathieu Peynaud\n\nMerci \u00e9galement \u00e0 tous ceux qui ont jou\u00e9 leur propre r\u00f4le : \nKenza, fille de V\u00e9ronica\nFabrice Parra, mari de Ver\u00f3nica\nLes autres membres du groupe : Thierry Pontet, Terence Bougerol, Philippe Arnaud (ceux qui p\u00e8tent, comme dans le dessin anim\u00e9)\nKhalid, propri\u00e9taire du C\u00f4t\u00e9 plage au Grau-du-Roi.\n\nMerci \u00e9galement \u00e0 Enzo Muscaridola & Anthony Gnvr du Wine Not d'avoir jou\u00e9 le jeu et d'avoir mis leur \u00e9tablissement \u00e0 disposition.\n\nMerci aussi \u00e0 Chlo\u00e9 Ramboze (La Petite Camargue), Laurent Montmeat (LA GRAULENNE) pour leur participation (coup\u00e9e au montage de l'\u00e9pisode mais que vous retrouverez dans le making of !)\n \nProduction d\u00e9l\u00e9gu\u00e9e : H2O Productions\nCoproducteur d\u00e9l\u00e9gu\u00e9 et producteur ex\u00e9cutif : Greg Guillotin\nDirecteur de production : David Tuil\nAssistante de production : Valentine Bonnet\nJournaliste : Maud Granger\n\nAuteurs : Greg Guillotin & David Tuil\n\nChef cadreur : Mehdi Manser\nCadreur : Mike Perrot\nRenfort cadreurs : Fran\u00e7ois Lefebvre, Blandine Guillochon, Dylan Kerbellec \nResponsable GoPro : Marvin Dauvillaire\n \nIng\u00e9nieur du son : Jean-Christophe Lion\nAssistant son : Thibaut Boulanger\n\nR\u00e9gisseur Paris : Simon Lecoq\nR\u00e9gisseur Montpellier : Antoine Lucide\nPhotographe : Pierre Gandiaga\n\nMusique originale G\u00e9n\u00e9rique/Jingle \u00ab Le Pire Stagiaire \u00bb : Alexandre Frican\n\nDirection de post-production : David Tuil\nMonteurs : Greg Guillotin et David Tuil\nAvec l'aide de : Raphael Mencuccini & Jack L'\u00e9diteur \nAssistants monteurs : Fran\u00e7ois Lefebvre, Blandine Guillochon, Mathieu Peynaud, Th\u00e9odore Ollier \nSynchro : S\u00e9bastien Ribeiro Dos Santo, Emma Travers, Elisa Tanguy\nEtalonnage : Brice Auger - Maelstrom Studios \nMixage son : Harald Balli\u00e9 - Dinosaures\nVignette : Hugovids\n\nMicro trottoir Igraal : \nMerci aux participants : Louise, Mirija & Cyril\nCadreur/ing\u00e9 son : Arthur Roberdeau - Mosaik\n\nUn merci tout particulier \u00e0 V\u00e9ronica pour cette journ\u00e9e incroyable ! \nMerci \u00e0 elle et Fabrice de continuer de faire vivre la l\u00e9gende du rock'n'roll avant tant de talent !\n\nMerci au Jost H\u00f4tel \u00e0 Montpellier et \u00e0 Auto-Loc pour leur collaboration.\n\nCe programme est un programme Cstar, merci \u00e0 eux et au groupe Canal + de nous laisser diffuser la version longue sur YouTube.\n\nSi vous lisez jusqu'au bout, \u00e9crivez en commentaire : \"C'est bizarre car durant tout l'\u00e9pisode, V\u00e9ronica arr\u00eate pas de dire \"Biloute\" alors que \"Biloute\" c'est une expression du Nord. Donc je soup\u00e7onne V\u00e9ronica de ne pas \u00eatre du Sud mais d'habiter plut\u00f4t vers Lille. Et en plus elle dit qu'elle est italienne alors qu'elle parle fran\u00e7ais... C'est quand m\u00eame suspect tout \u00e7a...\"",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2oCSLxcFGgs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2oCSLxcFGgs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2oCSLxcFGgs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2oCSLxcFGgs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2oCSLxcFGgs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Greg Guillotin",
                "tags": [
                    "greg guillotin",
                    "louis vignac",
                    "cam\u00e9ra cach\u00e9e",
                    "prank",
                    "v\u00e9ronica",
                    "Johnny Hallyday",
                    "gite",
                    "louis"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Le Pire Stagiaire Chanteuse (tribute Johnny Hallyday)",
                    "description": "10\u20ac au lieu de 3\u20ac \u00e0 l\u2019inscription via ce lien sur iGraal : https://inscription.igraal.com/louisvignac\nT\u00e9l\u00e9charge l\u2019extension iGraal pour ne manquer aucun cashback sur tes achats en ligne (bonus de 1\u20ac) : https://inscription.igraal.com/louisextension\n\nInsta / Tik tok / Facebook / Snap : Greg Guillotin \n\nTous les v\u00eatement 'Anti moins de 10' dispos sur la boutique :  \n\u269c\ufe0f https://laboutiquedegregguillotin.com \u269c\ufe0f\n\nSi vous voulez suivre les actualit\u00e9s du groupe Fr\u00e9quence Rock / Tribute Johnny Hallyday et venir applaudir V\u00e9ronica, Fabrice et leur groupe sur sc\u00e8ne : \nFacebook : https://www.facebook.com/profile.php?id=100071618766888&locale=fr_FR\nInstagram : https://www.instagram.com/frequencerocktributejohnny/\nTikTok : https://www.tiktok.com/@frequencerocktributjh\n\nR\u00e9alisateur de l'\u00e9pisode : Greg Guillotin\n\nAvec : \nGreg Guillotin (Louis Vignac)\nJean Reynes (Fran\u00e7ois Vignac)\nCyril Guelle (Victor)\nJ\u00e9r\u00e9my Amzalag (Ben-Olivier)\nSophie Jouanlong (r\u00f4le de la directrice de production)\nMickael Collart (joue le propri\u00e9taire de l'\u00e9tablissement d\u00e9march\u00e9)\nS\u00e9bastien Ciesielski (joue le serveur de l'\u00e9tablissement d\u00e9march\u00e9)\nL\u00e9on Vitale (biker, fan de Johnny)\nS\u00e9bastien Riou (fan de Johnny)\nMarco Gomes, Romain Da Encarnacao, Quentin Le Houssel (team des + de 10)\nConducteur Maserati : Mathieu Peynaud\n\nMerci \u00e9galement \u00e0 tous ceux qui ont jou\u00e9 leur propre r\u00f4le : \nKenza, fille de V\u00e9ronica\nFabrice Parra, mari de Ver\u00f3nica\nLes autres membres du groupe : Thierry Pontet, Terence Bougerol, Philippe Arnaud (ceux qui p\u00e8tent, comme dans le dessin anim\u00e9)\nKhalid, propri\u00e9taire du C\u00f4t\u00e9 plage au Grau-du-Roi.\n\nMerci \u00e9galement \u00e0 Enzo Muscaridola & Anthony Gnvr du Wine Not d'avoir jou\u00e9 le jeu et d'avoir mis leur \u00e9tablissement \u00e0 disposition.\n\nMerci aussi \u00e0 Chlo\u00e9 Ramboze (La Petite Camargue), Laurent Montmeat (LA GRAULENNE) pour leur participation (coup\u00e9e au montage de l'\u00e9pisode mais que vous retrouverez dans le making of !)\n \nProduction d\u00e9l\u00e9gu\u00e9e : H2O Productions\nCoproducteur d\u00e9l\u00e9gu\u00e9 et producteur ex\u00e9cutif : Greg Guillotin\nDirecteur de production : David Tuil\nAssistante de production : Valentine Bonnet\nJournaliste : Maud Granger\n\nAuteurs : Greg Guillotin & David Tuil\n\nChef cadreur : Mehdi Manser\nCadreur : Mike Perrot\nRenfort cadreurs : Fran\u00e7ois Lefebvre, Blandine Guillochon, Dylan Kerbellec \nResponsable GoPro : Marvin Dauvillaire\n \nIng\u00e9nieur du son : Jean-Christophe Lion\nAssistant son : Thibaut Boulanger\n\nR\u00e9gisseur Paris : Simon Lecoq\nR\u00e9gisseur Montpellier : Antoine Lucide\nPhotographe : Pierre Gandiaga\n\nMusique originale G\u00e9n\u00e9rique/Jingle \u00ab Le Pire Stagiaire \u00bb : Alexandre Frican\n\nDirection de post-production : David Tuil\nMonteurs : Greg Guillotin et David Tuil\nAvec l'aide de : Raphael Mencuccini & Jack L'\u00e9diteur \nAssistants monteurs : Fran\u00e7ois Lefebvre, Blandine Guillochon, Mathieu Peynaud, Th\u00e9odore Ollier \nSynchro : S\u00e9bastien Ribeiro Dos Santo, Emma Travers, Elisa Tanguy\nEtalonnage : Brice Auger - Maelstrom Studios \nMixage son : Harald Balli\u00e9 - Dinosaures\nVignette : Hugovids\n\nMicro trottoir Igraal : \nMerci aux participants : Louise, Mirija & Cyril\nCadreur/ing\u00e9 son : Arthur Roberdeau - Mosaik\n\nUn merci tout particulier \u00e0 V\u00e9ronica pour cette journ\u00e9e incroyable ! \nMerci \u00e0 elle et Fabrice de continuer de faire vivre la l\u00e9gende du rock'n'roll avant tant de talent !\n\nMerci au Jost H\u00f4tel \u00e0 Montpellier et \u00e0 Auto-Loc pour leur collaboration.\n\nCe programme est un programme Cstar, merci \u00e0 eux et au groupe Canal + de nous laisser diffuser la version longue sur YouTube.\n\nSi vous lisez jusqu'au bout, \u00e9crivez en commentaire : \"C'est bizarre car durant tout l'\u00e9pisode, V\u00e9ronica arr\u00eate pas de dire \"Biloute\" alors que \"Biloute\" c'est une expression du Nord. Donc je soup\u00e7onne V\u00e9ronica de ne pas \u00eatre du Sud mais d'habiter plut\u00f4t vers Lille. Et en plus elle dit qu'elle est italienne alors qu'elle parle fran\u00e7ais... C'est quand m\u00eame suspect tout \u00e7a...\""
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2739681",
                "likeCount": "99973",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "6152"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "4tlPbvRHCly3vNGALNgDFibzR-g",
            "id": "1vDcuYR5Pa4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-19T10:00:03Z",
                "channelId": "UClm72v5Y5C9KHGs-PTDmCGw",
                "title": "ON A AFFRONT\u00c9 UN JOUEUR DE L\u2019\u00c9QUIPE DE FRANCE ?! (Ft. William Saliba)",
                "description": "\u279c Youtube : https://www.youtube.com/@Aminematue\n\u279c Twitch : https://twitch.tv/AmineMaTue \n\u279c Instagram : https://www.instagram.com/aminematue\n\u279c Twitter : https://twitter.com/AmineMaTue\n\u279c TikTok : https://www.tiktok.com/@aminematue\n\u279c TikTok Secondaire : https://www.tiktok.com/@aminematue_tv\n\n\n\n\n\n\nMerci \u00e0 Yannou et JMK",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1vDcuYR5Pa4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1vDcuYR5Pa4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1vDcuYR5Pa4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1vDcuYR5Pa4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1vDcuYR5Pa4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "AminematueLive",
                "tags": [
                    "aminematue",
                    "clips",
                    "clip",
                    "twitch",
                    "aminematue live",
                    "aminematue clips",
                    "aminematue clip",
                    "aminematu\u00e9"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ON A AFFRONT\u00c9 UN JOUEUR DE L\u2019\u00c9QUIPE DE FRANCE ?! (Ft. William Saliba)",
                    "description": "\u279c Youtube : https://www.youtube.com/@Aminematue\n\u279c Twitch : https://twitch.tv/AmineMaTue \n\u279c Instagram : https://www.instagram.com/aminematue\n\u279c Twitter : https://twitter.com/AmineMaTue\n\u279c TikTok : https://www.tiktok.com/@aminematue\n\u279c TikTok Secondaire : https://www.tiktok.com/@aminematue_tv\n\n\n\n\n\n\nMerci \u00e0 Yannou et JMK"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "239540",
                "likeCount": "12115",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "188"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "h5MhZ5TrWYP4D2rUN2tULjc1YII",
            "id": "CtOc_6ZPXv4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-18T15:00:19Z",
                "channelId": "UC-omFoT0Qf48y7IpEZo-OYQ",
                "title": "Naza - On va (Clip officiel)",
                "description": "Naza - On va (Clip officiel)\nDisponible sur toutes les plateformes : https://naza.bfan.link/onva\n\nNaza en tourn\u00e9e et en concert \u00e0 l'Accor Arena le 30.10.25 \nBilletterie de la tourn\u00e9e :  https://bit.ly/naza-tourn\u00e9e-24-25\nBilletterie Accor Arena : https://playtwo.trium.fr/index.php/50/manifestation/30850\n\nTous les clips de Naza \u2192 http://bit.ly/2B9HLz2 \nTous les freestyles de Naza \u2192 http://bit.ly/2A9AoZq\n\nNaza :\nFacebook : http://bit.ly/NazaFB\nTwitter : http://bit.ly/NazaTWITTER\nInstagram : http://bit.ly/NazaINSTA\nSnapchat : Nazakeba\n\n#Naza #Onva",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CtOc_6ZPXv4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CtOc_6ZPXv4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CtOc_6ZPXv4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CtOc_6ZPXv4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CtOc_6ZPXv4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "NAZA",
                "tags": [
                    "Naza",
                    "rap fr",
                    "on va",
                    "clip naza"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Naza - On va (Clip officiel)",
                    "description": "Naza - On va (Clip officiel)\nDisponible sur toutes les plateformes : https://naza.bfan.link/onva\n\nNaza en tourn\u00e9e et en concert \u00e0 l'Accor Arena le 30.10.25 \nBilletterie de la tourn\u00e9e :  https://bit.ly/naza-tourn\u00e9e-24-25\nBilletterie Accor Arena : https://playtwo.trium.fr/index.php/50/manifestation/30850\n\nTous les clips de Naza \u2192 http://bit.ly/2B9HLz2 \nTous les freestyles de Naza \u2192 http://bit.ly/2A9AoZq\n\nNaza :\nFacebook : http://bit.ly/NazaFB\nTwitter : http://bit.ly/NazaTWITTER\nInstagram : http://bit.ly/NazaINSTA\nSnapchat : Nazakeba\n\n#Naza #Onva"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "636101",
                "likeCount": "18929",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "687"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "xyGIAht88WJDATTyWCMyYu2MSBI",
            "id": "riCP9x31Kuk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-18T15:00:06Z",
                "channelId": "UC9bzTEvPeXjS6uyirHHRIvw",
                "title": "Doechii - Anxiety (Official Video)",
                "description": "\u201cAnxiety\u201d Doechii\n\nDirected by James Mackel for Adele Drive\n\nProduction Company: Adele Drive \nExecutive Producers: Anthony \u201cTop Dawg\u201d Tiffith, Anthony Moosa Tiffith\nEP: Langston Griffith-Siebens\n\nProduction Company: More Avenue\nProduced by Jolene Mendes, Sophia Sabella, Pablo Feldman\n\nDirector of Photography: Nico Aguilar\nProduction Designer: Hensel Martinez\nChoreographer: Robbie Blue\nStunt Coordinator: Robert Brown \nCreative Directors: James Mackel, Connor Tingley, Sammy McEntire, Langston Griffith-Siebens\nEditor: Sammy McEntire\n\nVFX: Pendulum\nColorist: Bryan Smaller\n\nFeaturing: Courtney Hargrett, Sydney Hargrett\n\nProduction Manager: Rachel Nagao\nProduction Coordinator: Megan Short\nLocation Manager: Ron Dabach\nProduction Accountant: Jessica Feder\n\nFirst Assistant Director: Jonas Morales\nSecond Assistant Director: Damon Limbrick\nSecond Second Assistant Director: Jane Kim\n\nAssistant Choreographer: Marie Spieldenner\n\nFirst Assistant Camera: Connor Lambert\nSecond Assistant Camera: Jordan Oglesby\nLoader: McKay Todd\nSteadicam Operator: Chris Loh\nCrane Operator: Clay Platner\nCrane Tech: Ned Hurlbut\nMatrix Techs: Simon Shin, Doug McCormick\nVTR: Bob Mills\n\nChief Lighting Technician: Tony Varoula\nAssistant Chief Lighting Technician: Don Davidson\nElectrics: Fred Palluzi, Nick Arnold\nHyphenate Driver / Electric: Anthony Olmos\n\nKey Grip: John Day\nBest Boy Grip: Stu Brumbaugh\nGrips: Sara Elia, Adam Baker, Hermexial Drexilus\nDolly Grip: Kenneth Colbentz\nHyphenate Driver / Grip: Peter Yauri\n\nTransportation Gang Boss: Rick Antonette\n\nArt Directors: Helen Morales, Adam Miko, Justin Brown\nSet Decorator: Natalia Brito\nLead Person: Leo Arroyo\nHyphenates: Talyn LaTour, Maximo Huete\nOn-Set Dresser: Nick De La Rosa\nSet Dresser: Drew Wall\nScenics: Danielle Manning, Anya Dikareva, Krystall Schott, Hailee Field\nShoppers: Heidy Orellana, Simone Arielle Moscovitch, Kaylinn Duffy, Alina \u00c7elik\nGraphic Designer: Mackenzie Murray, Remy Levy\nArt Assistant: Dylan Dobler\n\nSpecial Effects / Pyro: John Eggett\n\nDoechii\u2019s Team \u2013\nAssistant to Doechii: Caroline Fromm\nStylist: Sam Woolf\nStyling Assistant: Juliette Hill\nMakeup Artist: Chelsea Uchenna\nHair: Evalyn Denis\nBTS Stills: Xavier Scott Marshall \nBTS Video: Zenzele Moore Ysaguirre\n\nCapitol Music Group\nCapitol Creative: Chase, Salomon \nCapitol Digital: Danielle Nicholson \n\nDancers / Stunts / Background Wardrobe \u2013\nCostume Designer: Lisa Madonna\nAssistant Costume Designers: Dani Dolinger, Justin Rose\n\nCourtney & Sydney\u2019s Wardrobe \u2013\nCostume Designer: Rasheeda Raines\n\nDancers / Background Hair & Makeup \u2013\nKey Makeup Artist & Key Body Painter: Nadia Reese Stone\nAdditional Makeup Artists & Body Painters: Laurel Charleston, Megan Dupuy, Morrisa Pena\nAdditional Makeup Artist: Elise Gehrke\nAdditional Hair Stylist: Gabriela Aceves\n\nDancer Agencies: BLOC, UTA, MSA, CTG, GO2\n\nPrincipal Dancers: Peyton Matthias, Andrea Bess, Ardyn Flynt, Keera Kittles, Randi Moraga, Kaylin Motton, Hezekiah Anthony, Lucas Debiasi, Mariyah Hawkins, Gavin Morales, Selena Hamilton, Janae Holster, Anthony Ciaccio, Aysia Ianiero, Zachary Venegas, Rex Kline, Jakevis Thomason, Gabi Barra, Dyllan Blackburn, Jordyn Green, Kenneth Espiritu, Jalen Rashad, Anthony Curley, Dai Boyd, Hannah Winship, Hamly Tavarez, Angel Mammolitti, Robbie Olmos, Jaylen Pea, Augustine Perez\n\nEnsemble Dancers: Shanie Blais, Shelby Davis, Nevaeh Eloi, Kailani Rae, Forest Lee, Davon Rashawn, Denna Thompson, Chaz Buzan, Ava Berstine-Mitchell, Tina Jarmusz, Sofie Loeken, Ally Waller, Alyssa Sniff, Matthew Kubitz, Austin Lee, Jaelyn Heath, Gregg Sainvilus, Kyndall Ash, Liv Battista, Dominique LaRaine, Preslee Tucker, Kyla Chaney, Ania Crist, Athena Cruz, Jordan Gaskin, Alexandria Schacter, Daniel Asamoah, Zion Harris, Seth Kai, Grayson McGuire, Phi Voba, JJ Allen, Caryn Mueller, Carlin Dixon, Rauf Yasit\n\nStunt Performers: Tyler Elliott, Joe Santos, Brian In, LK Lavecchia\n\nBackground: Marquise Smith, Martyrs Smith, Sara Salazar, Andrea Salazar, Katie Molloy, Emma Molloy, Olga Fridman, Yulia Maleko\n\nMedics: Heidi Rodriguez, Krisztina Barabas\n\nProduction Assistants: John Bonin, Donovan Watson, Patrick Wirth, Omar Gutierrez, Luther Sartor, Joseph Steven Huegel, Cameron Robson, Jonathan Davis, Jhovanny Esparza, Daved Olivencia, Danny Mullen, Anthony Vega, Julio Almaguer, Matt Dulberg, Jeffrey Petro, Dylan Myers, Julie Nyznik, Julian Domingues, Bella Soto\n\nMatmen: Alfredo Papadaki\n\nPost \u2013\nPost Producer: Sammy McEntire\n\nVFX Supervisor: Ryan Zum Mallen\nVFX Producer: Damian Giampietro\nVFX Creative Director: Sammy McEntire\nCompositors: Victor Velasco & Diana Iatsenko\nQC: Dena Zum Mallen\nOn-Set VFX Supervisor: Ben Kadie\nAdditional VFX Cleanup: Paume Post Production\nSound Design: Adam Carl\n\nColor House: Company 3\nColor Producer: Mario Castro\n\nSpecial Thanks: Sony, Kodak, Panavision, Amanda Sasaki, Calvert Studios, Image Locations",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/riCP9x31Kuk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/riCP9x31Kuk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/riCP9x31Kuk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/riCP9x31Kuk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/riCP9x31Kuk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "IamdoechiiVEVO",
                "tags": [
                    "Doechii",
                    "Top Dawg Entertainment/Capitol Records",
                    "Hip Hop"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Doechii - Anxiety (Official Video)",
                    "description": "\u201cAnxiety\u201d Doechii\n\nDirected by James Mackel for Adele Drive\n\nProduction Company: Adele Drive \nExecutive Producers: Anthony \u201cTop Dawg\u201d Tiffith, Anthony Moosa Tiffith\nEP: Langston Griffith-Siebens\n\nProduction Company: More Avenue\nProduced by Jolene Mendes, Sophia Sabella, Pablo Feldman\n\nDirector of Photography: Nico Aguilar\nProduction Designer: Hensel Martinez\nChoreographer: Robbie Blue\nStunt Coordinator: Robert Brown \nCreative Directors: James Mackel, Connor Tingley, Sammy McEntire, Langston Griffith-Siebens\nEditor: Sammy McEntire\n\nVFX: Pendulum\nColorist: Bryan Smaller\n\nFeaturing: Courtney Hargrett, Sydney Hargrett\n\nProduction Manager: Rachel Nagao\nProduction Coordinator: Megan Short\nLocation Manager: Ron Dabach\nProduction Accountant: Jessica Feder\n\nFirst Assistant Director: Jonas Morales\nSecond Assistant Director: Damon Limbrick\nSecond Second Assistant Director: Jane Kim\n\nAssistant Choreographer: Marie Spieldenner\n\nFirst Assistant Camera: Connor Lambert\nSecond Assistant Camera: Jordan Oglesby\nLoader: McKay Todd\nSteadicam Operator: Chris Loh\nCrane Operator: Clay Platner\nCrane Tech: Ned Hurlbut\nMatrix Techs: Simon Shin, Doug McCormick\nVTR: Bob Mills\n\nChief Lighting Technician: Tony Varoula\nAssistant Chief Lighting Technician: Don Davidson\nElectrics: Fred Palluzi, Nick Arnold\nHyphenate Driver / Electric: Anthony Olmos\n\nKey Grip: John Day\nBest Boy Grip: Stu Brumbaugh\nGrips: Sara Elia, Adam Baker, Hermexial Drexilus\nDolly Grip: Kenneth Colbentz\nHyphenate Driver / Grip: Peter Yauri\n\nTransportation Gang Boss: Rick Antonette\n\nArt Directors: Helen Morales, Adam Miko, Justin Brown\nSet Decorator: Natalia Brito\nLead Person: Leo Arroyo\nHyphenates: Talyn LaTour, Maximo Huete\nOn-Set Dresser: Nick De La Rosa\nSet Dresser: Drew Wall\nScenics: Danielle Manning, Anya Dikareva, Krystall Schott, Hailee Field\nShoppers: Heidy Orellana, Simone Arielle Moscovitch, Kaylinn Duffy, Alina \u00c7elik\nGraphic Designer: Mackenzie Murray, Remy Levy\nArt Assistant: Dylan Dobler\n\nSpecial Effects / Pyro: John Eggett\n\nDoechii\u2019s Team \u2013\nAssistant to Doechii: Caroline Fromm\nStylist: Sam Woolf\nStyling Assistant: Juliette Hill\nMakeup Artist: Chelsea Uchenna\nHair: Evalyn Denis\nBTS Stills: Xavier Scott Marshall \nBTS Video: Zenzele Moore Ysaguirre\n\nCapitol Music Group\nCapitol Creative: Chase, Salomon \nCapitol Digital: Danielle Nicholson \n\nDancers / Stunts / Background Wardrobe \u2013\nCostume Designer: Lisa Madonna\nAssistant Costume Designers: Dani Dolinger, Justin Rose\n\nCourtney & Sydney\u2019s Wardrobe \u2013\nCostume Designer: Rasheeda Raines\n\nDancers / Background Hair & Makeup \u2013\nKey Makeup Artist & Key Body Painter: Nadia Reese Stone\nAdditional Makeup Artists & Body Painters: Laurel Charleston, Megan Dupuy, Morrisa Pena\nAdditional Makeup Artist: Elise Gehrke\nAdditional Hair Stylist: Gabriela Aceves\n\nDancer Agencies: BLOC, UTA, MSA, CTG, GO2\n\nPrincipal Dancers: Peyton Matthias, Andrea Bess, Ardyn Flynt, Keera Kittles, Randi Moraga, Kaylin Motton, Hezekiah Anthony, Lucas Debiasi, Mariyah Hawkins, Gavin Morales, Selena Hamilton, Janae Holster, Anthony Ciaccio, Aysia Ianiero, Zachary Venegas, Rex Kline, Jakevis Thomason, Gabi Barra, Dyllan Blackburn, Jordyn Green, Kenneth Espiritu, Jalen Rashad, Anthony Curley, Dai Boyd, Hannah Winship, Hamly Tavarez, Angel Mammolitti, Robbie Olmos, Jaylen Pea, Augustine Perez\n\nEnsemble Dancers: Shanie Blais, Shelby Davis, Nevaeh Eloi, Kailani Rae, Forest Lee, Davon Rashawn, Denna Thompson, Chaz Buzan, Ava Berstine-Mitchell, Tina Jarmusz, Sofie Loeken, Ally Waller, Alyssa Sniff, Matthew Kubitz, Austin Lee, Jaelyn Heath, Gregg Sainvilus, Kyndall Ash, Liv Battista, Dominique LaRaine, Preslee Tucker, Kyla Chaney, Ania Crist, Athena Cruz, Jordan Gaskin, Alexandria Schacter, Daniel Asamoah, Zion Harris, Seth Kai, Grayson McGuire, Phi Voba, JJ Allen, Caryn Mueller, Carlin Dixon, Rauf Yasit\n\nStunt Performers: Tyler Elliott, Joe Santos, Brian In, LK Lavecchia\n\nBackground: Marquise Smith, Martyrs Smith, Sara Salazar, Andrea Salazar, Katie Molloy, Emma Molloy, Olga Fridman, Yulia Maleko\n\nMedics: Heidi Rodriguez, Krisztina Barabas\n\nProduction Assistants: John Bonin, Donovan Watson, Patrick Wirth, Omar Gutierrez, Luther Sartor, Joseph Steven Huegel, Cameron Robson, Jonathan Davis, Jhovanny Esparza, Daved Olivencia, Danny Mullen, Anthony Vega, Julio Almaguer, Matt Dulberg, Jeffrey Petro, Dylan Myers, Julie Nyznik, Julian Domingues, Bella Soto\n\nMatmen: Alfredo Papadaki\n\nPost \u2013\nPost Producer: Sammy McEntire\n\nVFX Supervisor: Ryan Zum Mallen\nVFX Producer: Damian Giampietro\nVFX Creative Director: Sammy McEntire\nCompositors: Victor Velasco & Diana Iatsenko\nQC: Dena Zum Mallen\nOn-Set VFX Supervisor: Ben Kadie\nAdditional VFX Cleanup: Paume Post Production\nSound Design: Adam Carl\n\nColor House: Company 3\nColor Producer: Mario Castro\n\nSpecial Thanks: Sony, Kodak, Panavision, Amanda Sasaki, Calvert Studios, Image Locations"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "7863505",
                "likeCount": "472051",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "26378"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "M5Q-lJQIFD-0UcD4OtkIrLrIskI",
            "id": "n7F7tXko_o8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-18T15:59:56Z",
                "channelId": "UCecQg9_Yl7QHUNUL3H3hpBQ",
                "title": "Meryl - Champagne k\u00e9 fraises (Clip Officiel)",
                "description": "L'ABUS D'ALCOOL EST DANGEREUX POUR LA SANT\u00c9. \u00c0 CONSOMMER AVEC MOD\u00c9RATION.\n\"Champagne k\u00e9 fraises\" le dernier morceau de Meryl maintenant disponible : https://tr.ee/OOxeN7k1xt\n\nPr\u00e9sent\u00e9 par Maison Caviar \nClip r\u00e9alis\u00e9 par Tom Menetrey\nProd DJ Despy & Josh Rosinet\nMix Antoine Klein\n\u2117 2025 Maison Caviar\n\nRemerciements : \nPowerSound Studio",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/n7F7tXko_o8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/n7F7tXko_o8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/n7F7tXko_o8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/n7F7tXko_o8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/n7F7tXko_o8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Meryl 270",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Meryl - Champagne k\u00e9 fraises (Clip Officiel)",
                    "description": "L'ABUS D'ALCOOL EST DANGEREUX POUR LA SANT\u00c9. \u00c0 CONSOMMER AVEC MOD\u00c9RATION.\n\"Champagne k\u00e9 fraises\" le dernier morceau de Meryl maintenant disponible : https://tr.ee/OOxeN7k1xt\n\nPr\u00e9sent\u00e9 par Maison Caviar \nClip r\u00e9alis\u00e9 par Tom Menetrey\nProd DJ Despy & Josh Rosinet\nMix Antoine Klein\n\u2117 2025 Maison Caviar\n\nRemerciements : \nPowerSound Studio"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr-FR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "388308",
                "likeCount": "7405",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "272"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "jOpgZY_oP1Dwg-CTH65pcCVS6wE",
            "id": "e_-BR0vlXak",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-16T15:01:11Z",
                "channelId": "UCY7vlnyMUqmtAtmq-8cGRAQ",
                "title": "PRISON, MENSONGE, TRAHISON: Voici toute la v\u00e9rit\u00e9 !",
                "description": "Pendant deux ans, nous sommes rest\u00e9s silencieux.\nParce qu\u2019on nous l\u2019a demand\u00e9. Parce qu\u2019on nous l\u2019a impos\u00e9.\n\nAujourd\u2019hui, nous reprenons la parole. Pour la premi\u00e8re fois. Sans filtre. Sans d\u00e9tour.\n\nDans cette vid\u00e9o confession bouleversante, nous vous racontons tout. \nToute notre histoire douloureuse et sinc\u00e8re. Toute la v\u00e9rit\u00e9.\n\n\ud83d\udce2 Faites entendre notre voix. Partagez cette vid\u00e9o.\n\ud83d\udcf2 La v\u00e9rit\u00e9 m\u00e9rite d\u2019\u00eatre entendue.\n\nMerci du fond du c\u0153ur \u2764\ufe0f\n\n\ud83d\udcac On lira chaque commentaire. On r\u00e9pondra. On avance ensemble.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/e_-BR0vlXak/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/e_-BR0vlXak/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/e_-BR0vlXak/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/e_-BR0vlXak/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/e_-BR0vlXak/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Sophie Fantasy",
                "tags": [
                    "sophie fantasy",
                    "swan the voice",
                    "swan et n\u00e9o",
                    "condamn\u00e9s \u00e0 tort",
                    "erreur judiciaire",
                    "injustice",
                    "prison injuste",
                    "t\u00e9moignage bouleversant",
                    "vid\u00e9o confession",
                    "retour YouTube",
                    "histoire vraie",
                    "cr\u00e9ateurs de contenu",
                    "famille youtubeuse",
                    "cancel culture",
                    "haters",
                    "diffamation",
                    "influenceurs fran\u00e7ais",
                    "scandale",
                    "rumeurs",
                    "proc\u00e8s",
                    "condamnation",
                    "vie apr\u00e8s la prison",
                    "t\u00e9moignage sinc\u00e8re",
                    "\u00e9motion",
                    "sophie fantaisie prison",
                    "sophie fantasy malade",
                    "sophie fantaisie prison swan et neo",
                    "mere swan et neo prison"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "PRISON, MENSONGE, TRAHISON: Voici toute la v\u00e9rit\u00e9 !",
                    "description": "Pendant deux ans, nous sommes rest\u00e9s silencieux.\nParce qu\u2019on nous l\u2019a demand\u00e9. Parce qu\u2019on nous l\u2019a impos\u00e9.\n\nAujourd\u2019hui, nous reprenons la parole. Pour la premi\u00e8re fois. Sans filtre. Sans d\u00e9tour.\n\nDans cette vid\u00e9o confession bouleversante, nous vous racontons tout. \nToute notre histoire douloureuse et sinc\u00e8re. Toute la v\u00e9rit\u00e9.\n\n\ud83d\udce2 Faites entendre notre voix. Partagez cette vid\u00e9o.\n\ud83d\udcf2 La v\u00e9rit\u00e9 m\u00e9rite d\u2019\u00eatre entendue.\n\nMerci du fond du c\u0153ur \u2764\ufe0f\n\n\ud83d\udcac On lira chaque commentaire. On r\u00e9pondra. On avance ensemble."
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2931581",
                "likeCount": "140530",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "6364"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "JEFB9osr8vECX83u5UvSS6DuerI",
            "id": "UUFJlUy5aA4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-19T09:00:10Z",
                "channelId": "UCZqY2yIsAM9wh3vvMwKd27g",
                "title": "\uc544\uc2a4\ud2b8\ub85c(ASTRO) - \uafc8\uc18d\uc758 \ubb38(Moon) : Memory of the Moon",
                "description": "#ASTRO #\uc544\uc2a4\ud2b8\ub85c #\uafc8\uc18d\uc758\ubb38 #Moon\n\nASTRO - \uafc8\uc18d\uc758 \ubb38(Moon) : Memory of the Moon\n\nwith \nVIVIZ (\ube44\ube44\uc9c0)\n\ubbfc\ud601, \uae30\ud604, I.M of MONSTA X \n\ud638\uc2dc, \uc6d0\uc6b0, \ubbfc\uaddc, \ub3c4\uacb8, \uc2b9\uad00 of SEVENTEEN\nHELLO GLOOM\n\ub77c\ud0a4\n\ucd5c\uc720\uc815\n\uae40\ub3c4\uc5f0\n\ucc2c\ud76c (SF9)\n\ubc29\ucc2c (Stray Kids)\n\ubb38\uc218\uc544 (Billlie)\n\n\u25b6 Twitter : http://twitter.com/offclASTRO\r\n\u25b6 Facebook : http://facebook.com/offclASTRO\r\n\u25b6 Instagram : https://www.instagram.com/officialastro\r\n\u25b6 Weibo : http://weibo.com/officialASTRO\r\n\u25b6 Fancafe : http://cafe.daum.net/fantagio-boys",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UUFJlUy5aA4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UUFJlUy5aA4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UUFJlUy5aA4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UUFJlUy5aA4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UUFJlUy5aA4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ASTRO \uc544\uc2a4\ud2b8\ub85c",
                "tags": [
                    "ASTRO",
                    "\uc544\uc2a4\ud2b8\ub85c",
                    "\ud310\ud0c0\uc9c0\uc624\ubba4\uc9c1",
                    "\ud310\ud0c0\uc9c0\uc624",
                    "fantagio",
                    "fantagioMusic",
                    "ASTROPLAY",
                    "\uc544\uc2a4\ud2b8\ub85c\ud50c\ub808\uc774",
                    "\ucc28\uc740\uc6b0",
                    "\ubb38\ube48",
                    "\uc9c4\uc9c4",
                    "\uc5e0\uc81c\uc774",
                    "\uc724\uc0b0\ud558",
                    "\ub77c\ud0a4",
                    "ChaEunWoo",
                    "MoonBin",
                    "JINJIN",
                    "MJ",
                    "YoonSanHa",
                    "ROCKY",
                    "\ub610\uae4c",
                    "DDOCA",
                    "\uafc8\uc18d\uc758\ubb38",
                    "Memory of the Moon",
                    "Moon",
                    "\ube44\ube44\uc9c0",
                    "VIVIZ",
                    "\uc138\ube10\ud2f4",
                    "SEVENTEEN",
                    "MONSTAX",
                    "\ubaac\uc2a4\ud0c0\uc5d1\uc2a4",
                    "\ucd5c\uc720\uc815",
                    "\uae40\ub3c4\uc5f0",
                    "\ucc2c\ud76c",
                    "SF9",
                    "\ubc29\ucc2c",
                    "\ubb38\uc218\uc544",
                    "\ube4c\ub9ac",
                    "Billlie",
                    "StrayKids"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "ko",
                "localized": {
                    "title": "\uc544\uc2a4\ud2b8\ub85c(ASTRO) - \uafc8\uc18d\uc758 \ubb38(Moon) : Memory of the Moon",
                    "description": "#ASTRO #\uc544\uc2a4\ud2b8\ub85c #\uafc8\uc18d\uc758\ubb38 #Moon\n\nASTRO - \uafc8\uc18d\uc758 \ubb38(Moon) : Memory of the Moon\n\nwith \nVIVIZ (\ube44\ube44\uc9c0)\n\ubbfc\ud601, \uae30\ud604, I.M of MONSTA X \n\ud638\uc2dc, \uc6d0\uc6b0, \ubbfc\uaddc, \ub3c4\uacb8, \uc2b9\uad00 of SEVENTEEN\nHELLO GLOOM\n\ub77c\ud0a4\n\ucd5c\uc720\uc815\n\uae40\ub3c4\uc5f0\n\ucc2c\ud76c (SF9)\n\ubc29\ucc2c (Stray Kids)\n\ubb38\uc218\uc544 (Billlie)\n\n\u25b6 Twitter : http://twitter.com/offclASTRO\r\n\u25b6 Facebook : http://facebook.com/offclASTRO\r\n\u25b6 Instagram : https://www.instagram.com/officialastro\r\n\u25b6 Weibo : http://weibo.com/officialASTRO\r\n\u25b6 Fancafe : http://cafe.daum.net/fantagio-boys"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3571901",
                "likeCount": "613758",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "29053"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 200,
        "resultsPerPage": 50
    }
}