{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "wtoN3vuyWq9i7ZH-UnSQUkukbq8",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "K-kaqLHLuoh7N6UeOVntJaLUTso",
            "id": "-0Fr1blovx8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-13T23:00:01Z",
                "channelId": "UC5ZiUaIJ2b5dYBYGf5iEUrA",
                "title": "El juego del calamar: Temporada 3 | Tr\u00e1iler de los juegos finales | Netflix",
                "description": "Lleg\u00f3 la hora del juego final.\nEl juego del calamar: Temporada 3. Disponible el 27 de junio. Solo en Netflix.\n\nDesde la temporada 1 hasta la 3, Gi-hun ha estado luchando sin rendirse. \u00bfLograr\u00e1 ganar el sanguinario juego del calamar? \u00bfO el l\u00edder seguir\u00e1 estando siempre un paso adelante?\n\nM\u00e1s informaci\u00f3n sobre la temporada 3 de \u00abEl juego del calamar\u00bb:\nUna rebeli\u00f3n fallida, la muerte de un amigo y una traici\u00f3n en secreto. Luego del sangriento final de la temporada 2, que dej\u00f3 a todos en vilo, la tercera y \u00faltima temporada de la serie m\u00e1s popular de Netflix retoma la historia de Gi\u2011hun \u2014el jugador 456\u2014 en su peor momento. Pero el juego del calamar no se detiene, por lo que Gi\u2011hun se ver\u00e1 obligado a tomar decisiones importantes ante juegos a\u00fan m\u00e1s mortales que ponen a prueba su determinaci\u00f3n y la de los dem\u00e1s sobrevivientes. Y en cada ronda, estas decisiones conducen a consecuencias cada vez m\u00e1s serias. Mientras tanto, In\u2011ho retoma su funci\u00f3n de l\u00edder para dar la bienvenida a los misteriosos VIP, y su hermano Jun\u2011ho sigue buscando la isla, sin sospechar siquiera que hay un traidor en su equipo. \u00bfTomar\u00e1 Gi\u2011hun las decisiones correctas o el l\u00edder terminar\u00e1 dobleg\u00e1ndolo? \n\nEl director Hwang Dong\u2011hyuk \u2014quien hizo historia en la edici\u00f3n n.\u00ba 74 de los Primetime Emmy\u00ae al ser el primer asi\u00e1tico en ganar el premio a mejor direcci\u00f3n de una serie dram\u00e1tica\u2014 una vez m\u00e1s se encarga del guion, la direcci\u00f3n y la producci\u00f3n de la serie. Lee Jung\u2011jae, Lee Byung\u2011hun, Yim Si\u2011wan, Kang Ha\u2011neul, Wi Ha\u2011jun, Park Gyu\u2011young, Park Sung\u2011hoon, Yang Dong\u2011geun, Kang Ae-sim, Jo Yu-ri, Chae Kuk\u2011hee, Lee David, Roh Jae\u2011won y Jun Suk\u2011ho forman parte del elenco en la temporada 3, con la participaci\u00f3n especial de Park Hee\u2011soon.\n\nVer en Netflix: https://www.netflix.com/title/81615967\n\nSUSCR\u00cdBETE: https://bit.ly/2W85El8\n\nAcerca de Netflix:\nNetflix es uno de los principales servicios de entretenimiento del mundo, con m\u00e1s de 300 millones de membres\u00edas de pago en m\u00e1s de 190 pa\u00edses. Nuestros miembros disfrutan de series, pel\u00edculas y juegos en una variedad de g\u00e9neros e idiomas. Adem\u00e1s, pueden reproducir, pausar y reanudar contenido cuando y donde quieran, y pueden cambiar de plan en cualquier momento.\n\nSigue a Netflix Latinoam\u00e9rica en:\n\u27a1\ufe0fTWITTER: http://twitter.com/NetflixLAT\n\u27a1\ufe0fINSTAGRAM: http://instagram.com/NetflixLAT\n\u27a1\ufe0fFACEBOOK: http://facebook.com/NetflixLATINO\n\nEl juego del calamar: Temporada 3 | Tr\u00e1iler de los juegos finales | Netflix\nhttps://www.youtube.com/@NetflixLATAM\n\nNuevos juegos, viejos enemigos: el jugador 456 y el l\u00edder se enfrentan en un duelo final repleto de dilemas morales y desaf\u00edos de lo m\u00e1s intensos. \u00bfQui\u00e9n alcanzar\u00e1 la victoria?",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-0Fr1blovx8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-0Fr1blovx8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-0Fr1blovx8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-0Fr1blovx8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-0Fr1blovx8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Netflix Latinoam\u00e9rica",
                "tags": [
                    "456",
                    "Chul-su",
                    "Gi-Hun",
                    "Netflix",
                    "Serie",
                    "Squid Game",
                    "director Hwang",
                    "el juego del calamar",
                    "el l\u00edder",
                    "fen\u00f3meno",
                    "final de la serie",
                    "jugador",
                    "jugadores",
                    "maldad",
                    "mejor serie",
                    "mu\u00f1eca",
                    "nuevo juego",
                    "r\u00e9gimen",
                    "saltar la cuerda",
                    "soldados rosa",
                    "temporada final",
                    "temporada3",
                    "todo termina",
                    "uniformes"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "El juego del calamar: Temporada 3 | Tr\u00e1iler de los juegos finales | Netflix",
                    "description": "Lleg\u00f3 la hora del juego final.\nEl juego del calamar: Temporada 3. Disponible el 27 de junio. Solo en Netflix.\n\nDesde la temporada 1 hasta la 3, Gi-hun ha estado luchando sin rendirse. \u00bfLograr\u00e1 ganar el sanguinario juego del calamar? \u00bfO el l\u00edder seguir\u00e1 estando siempre un paso adelante?\n\nM\u00e1s informaci\u00f3n sobre la temporada 3 de \u00abEl juego del calamar\u00bb:\nUna rebeli\u00f3n fallida, la muerte de un amigo y una traici\u00f3n en secreto. Luego del sangriento final de la temporada 2, que dej\u00f3 a todos en vilo, la tercera y \u00faltima temporada de la serie m\u00e1s popular de Netflix retoma la historia de Gi\u2011hun \u2014el jugador 456\u2014 en su peor momento. Pero el juego del calamar no se detiene, por lo que Gi\u2011hun se ver\u00e1 obligado a tomar decisiones importantes ante juegos a\u00fan m\u00e1s mortales que ponen a prueba su determinaci\u00f3n y la de los dem\u00e1s sobrevivientes. Y en cada ronda, estas decisiones conducen a consecuencias cada vez m\u00e1s serias. Mientras tanto, In\u2011ho retoma su funci\u00f3n de l\u00edder para dar la bienvenida a los misteriosos VIP, y su hermano Jun\u2011ho sigue buscando la isla, sin sospechar siquiera que hay un traidor en su equipo. \u00bfTomar\u00e1 Gi\u2011hun las decisiones correctas o el l\u00edder terminar\u00e1 dobleg\u00e1ndolo? \n\nEl director Hwang Dong\u2011hyuk \u2014quien hizo historia en la edici\u00f3n n.\u00ba 74 de los Primetime Emmy\u00ae al ser el primer asi\u00e1tico en ganar el premio a mejor direcci\u00f3n de una serie dram\u00e1tica\u2014 una vez m\u00e1s se encarga del guion, la direcci\u00f3n y la producci\u00f3n de la serie. Lee Jung\u2011jae, Lee Byung\u2011hun, Yim Si\u2011wan, Kang Ha\u2011neul, Wi Ha\u2011jun, Park Gyu\u2011young, Park Sung\u2011hoon, Yang Dong\u2011geun, Kang Ae-sim, Jo Yu-ri, Chae Kuk\u2011hee, Lee David, Roh Jae\u2011won y Jun Suk\u2011ho forman parte del elenco en la temporada 3, con la participaci\u00f3n especial de Park Hee\u2011soon.\n\nVer en Netflix: https://www.netflix.com/title/81615967\n\nSUSCR\u00cdBETE: https://bit.ly/2W85El8\n\nAcerca de Netflix:\nNetflix es uno de los principales servicios de entretenimiento del mundo, con m\u00e1s de 300 millones de membres\u00edas de pago en m\u00e1s de 190 pa\u00edses. Nuestros miembros disfrutan de series, pel\u00edculas y juegos en una variedad de g\u00e9neros e idiomas. Adem\u00e1s, pueden reproducir, pausar y reanudar contenido cuando y donde quieran, y pueden cambiar de plan en cualquier momento.\n\nSigue a Netflix Latinoam\u00e9rica en:\n\u27a1\ufe0fTWITTER: http://twitter.com/NetflixLAT\n\u27a1\ufe0fINSTAGRAM: http://instagram.com/NetflixLAT\n\u27a1\ufe0fFACEBOOK: http://facebook.com/NetflixLATINO\n\nEl juego del calamar: Temporada 3 | Tr\u00e1iler de los juegos finales | Netflix\nhttps://www.youtube.com/@NetflixLATAM\n\nNuevos juegos, viejos enemigos: el jugador 456 y el l\u00edder se enfrentan en un duelo final repleto de dilemas morales y desaf\u00edos de lo m\u00e1s intensos. \u00bfQui\u00e9n alcanzar\u00e1 la victoria?"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2501151",
                "likeCount": "61031",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3205"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ahWtqG-y20OBt8A5VcE3viDgqcQ",
            "id": "HGi3UQ53uE4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-13T17:24:41Z",
                "channelId": "UCUBIrDsIVzRpKsClMlSlTpQ",
                "title": "Israel ataca a Ir\u00e1n: c\u00f3mo se comparan las capacidades militares de ambos pa\u00edses | BBC Mundo",
                "description": "Israel e Ir\u00e1n viven uno de los momentos m\u00e1s tensos de su historia reciente.\n\nEl ej\u00e9rcito israel\u00ed lanz\u00f3 m\u00faltiples ataques sobre territorio iran\u00ed en la llamada operaci\u00f3n \u201cLe\u00f3n Naciente\u201d que, seg\u00fan el gobierno de Israel, tuvo como objetivo instalaciones nucleares y otros blancos militares considerados una amenaza directa.\n\nEn respuesta, Ir\u00e1n envi\u00f3 100 drones hacia Israel, un movimiento que muchos expertos consideran una de las mayores escaladas recientes entre ambos pa\u00edses.\n\nEn este punto de m\u00e1xima tensi\u00f3n en Medio Oriente, donde dos archienemigos muy poderosos se enfrentan, te explicamos c\u00f3mo se comparan las capacidades militares de Ir\u00e1n e Israel.\n\n\n\u25cf Presentaci\u00f3n y edici\u00f3n de video: Jorge P\u00e9rez Valery \n\u25cf Guion: Ana Mar\u00eda Roura\n\u25cf Editores: Ana Mar\u00eda Roura y Max Seitz \n\nSuscr\u00edbete al canal aqu\u00ed \ud83d\udc49 https://bbc.in/2UHHVsu\n-----------------------------------\n00:00:00 Intro\n\n-----------------------------------\n\nEste es el canal oficial de la BBC en espa\u00f1ol. Si te interesa la actualidad internacional y buscas una cobertura imparcial est\u00e1s en el mejor lugar. \n\nAqu\u00ed encontrar\u00e1s videos sobre noticias y temas de actualidad en distintos formatos, desde videos explicativos y documentales hasta entrevistas. \n\nGracias por visitarnos. \u00a1Nos vemos!\n\n\ud83d\udc49 Facebook  https://bbc.in/2BxEUCt\n\ud83d\udc49 Instagram  https://bbc.in/43OOUn3 \n\ud83d\udc49 TikTok        https://bbc.in/3TR5Swr\n\ud83d\udc49 WhatsApp https://bbc.in/3PQpP5e\n\ud83d\udc49 Twitter/X   https://bbc.in/32F72iZ\n\ud83d\udc49 Newsletter https://bbc.in/3NzFCnq\n\n#bbcmundo",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HGi3UQ53uE4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HGi3UQ53uE4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HGi3UQ53uE4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HGi3UQ53uE4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HGi3UQ53uE4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "BBC News Mundo",
                "tags": [
                    "bbc mundo",
                    "bbc en espa\u00f1ol",
                    "Israel",
                    "Ir\u00e1n",
                    "Israel ataca Ir\u00e1n",
                    "Medio Oriente",
                    "Netanyahu",
                    "ataque con drones Ir\u00e1n a Israel",
                    "drones"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Israel ataca a Ir\u00e1n: c\u00f3mo se comparan las capacidades militares de ambos pa\u00edses | BBC Mundo",
                    "description": "Israel e Ir\u00e1n viven uno de los momentos m\u00e1s tensos de su historia reciente.\n\nEl ej\u00e9rcito israel\u00ed lanz\u00f3 m\u00faltiples ataques sobre territorio iran\u00ed en la llamada operaci\u00f3n \u201cLe\u00f3n Naciente\u201d que, seg\u00fan el gobierno de Israel, tuvo como objetivo instalaciones nucleares y otros blancos militares considerados una amenaza directa.\n\nEn respuesta, Ir\u00e1n envi\u00f3 100 drones hacia Israel, un movimiento que muchos expertos consideran una de las mayores escaladas recientes entre ambos pa\u00edses.\n\nEn este punto de m\u00e1xima tensi\u00f3n en Medio Oriente, donde dos archienemigos muy poderosos se enfrentan, te explicamos c\u00f3mo se comparan las capacidades militares de Ir\u00e1n e Israel.\n\n\n\u25cf Presentaci\u00f3n y edici\u00f3n de video: Jorge P\u00e9rez Valery \n\u25cf Guion: Ana Mar\u00eda Roura\n\u25cf Editores: Ana Mar\u00eda Roura y Max Seitz \n\nSuscr\u00edbete al canal aqu\u00ed \ud83d\udc49 https://bbc.in/2UHHVsu\n-----------------------------------\n00:00:00 Intro\n\n-----------------------------------\n\nEste es el canal oficial de la BBC en espa\u00f1ol. Si te interesa la actualidad internacional y buscas una cobertura imparcial est\u00e1s en el mejor lugar. \n\nAqu\u00ed encontrar\u00e1s videos sobre noticias y temas de actualidad en distintos formatos, desde videos explicativos y documentales hasta entrevistas. \n\nGracias por visitarnos. \u00a1Nos vemos!\n\n\ud83d\udc49 Facebook  https://bbc.in/2BxEUCt\n\ud83d\udc49 Instagram  https://bbc.in/43OOUn3 \n\ud83d\udc49 TikTok        https://bbc.in/3TR5Swr\n\ud83d\udc49 WhatsApp https://bbc.in/3PQpP5e\n\ud83d\udc49 Twitter/X   https://bbc.in/32F72iZ\n\ud83d\udc49 Newsletter https://bbc.in/3NzFCnq\n\n#bbcmundo"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "811997",
                "likeCount": "13960",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1839"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "h10SFhXGxMiWXFLhggEnnbkMWLA",
            "id": "q9leDzlNEaY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-13T03:59:11Z",
                "channelId": "UC3IZKseVpdzPSBaWxBxundA",
                "title": "j-hope \u2018Killin' It Girl (feat. GloRilla)\u2019 Official MV",
                "description": "j-hope \u2018Killin' It Girl (feat. GloRilla)\u2019\n\ud83d\udcbd Listen now: https://jhope.lnk.to/KillinItGirl \n\nCredits:\nDirector: Cody Critcheloe\nDirector of Photography: Alex Gvojic\n\nExecutive Producer: Kimbo Kim\nProducer: Byengha Im\nBilingual Producer: Jaehoon Kim\nAssistant Director: Yeobaek Lee\n\n1st AC: Pongthep Janphophan\n\nPerformance Sequence Director: Sky Haneul Yun\nPerformance Sequence AD: Sujung Kang\nKR Techno Crew: Kitae Kim, Juyoung Ha, Gihun Kim\n\nSteadicam Operator: Watcharawit Ya-inta\nVDO man: Chaiwat Khamfu\nDIT: Thitiwat Pradthanadee\n2nd AC: Supakit Nuntawasin (A cam), Aissara Kongsuk (B cam)\nVideo Man: Phattrapol Aengeim\n\nGaffer: Wirot Sittiwech\nAssistant Gaffer: Thanet Planglae\nAstera/DMX Controller: Dolchanog Leksathin, Chalermchai Soonsorn\nElectrician: Kittipoor Mayare, Apinan Khotwong, Bonath Pasanekongsin, \nSouliyan Aukkhavang, Sommai Yelue, Xaitao Solangsy, Vasan Saengse, Seksan Phadungphat\nBest Boy Rigging: Kasana Chaemsai\nRigging: Tawatchai Thipsombut, Tawatchai Wichadat, Sakda Camdeewan\n\nKey Grip: Tesakarn Lhaopakdee\nAssistant Key Grip: Pairoj Keeratiwonglert\nBest Boy: Dumrong Laopakdee\nGrip Man: Kouay Khounviset\nKey Rig: Nut Pudtioantavee\nBest Boy: Patkasem Kitsangthong\n\nOn Set Editor: Yunjin Yang\n\nEdit House: Church Edit \nEditor: Dakota Giglio\nAssistant Editor: Logan Tarter, Sky Kim & Jordan Hahn\nChurch Edit Founder: Mah Ferraz\nHead of Production: Elyse Robinson\nPost Producer: Kylie DeVries\n\nPost Producer(37th Degree): Maximilian Selim, Emily Strange\n\nColor House: Ethos Studio (Founder / EP: James Drew)\nColorist: Sam Howells\nColor Assists: Annie Cater & Alexandra Makarenko\nProducer: Ben Ferren\nHead of Production: Natasha Sattler\nManaging Director/EP: Eliana Carranza-Pitcher\n\nVFX House: Mad Pictures\nVFX Supervisor: Hyunhee Lee\nProject Manager: Daeun Kwon\nVFX Artist: Jinoh Kim, Yunseon Kim\n\n2D Motion Graphics: Jooyoung Kim\nMastering & Delivery Lead: Byengha Im, Mina Kang \nProduction: 37th Degree\n\n[THAILAND TEAM - UMOON PRODUCTION]\nExecutive Producer: Thomas Menard, Julien Casanova\nLine Producer: Ruchira Huachaipet\nProduction Manager: Surattana Kanlaya\nProduction Coordinator: Budsara kanchanakhan, Kanokwan Jaisabai\nTransport Manager: Chaowat Nittayasut\nTranslator: Chatnapa Senanurakworakul, Siriya Vongsena, Panita Somboonsakdikul\nProduction Assistant: Airasita Kamsuwan, Watcharaporn Jongkonpheut\nFilmboard Manager: Tip Sukwiwat\nProduction Accountant: Phannaphat  Phetpunpin\nAssistant Accountant: Supahong  Pansakul\n\n1st Assistant Director: Kongpob Sangsanga\n2nd Assistant Director: Weerawit Chaiwattana\nKey Set PA: Wayupak Kongsawat\n\nArt Director: Teeratan TANATSUTTIROJ\nArt Coordinator: Chayanee NILJIANSKUL\nAssistance Art Director: Chumpol KRAJANGTHONG\nGraphic Design: Surasak TAPANA\nComputer Graphic: Khomkrit CHANTARAPORN\nDraft man / Construction manager: Sukris CHANPEN\nSet Decorator: Anusorn KASAMJIT\n\nLocation Manager: Thitikorn Sriborisut\nMakeup artist: Katawut Tarawan\nStylist: Joy Sakarakul\n\nSFX Coordinator: Phuwadon Taweeboon\nSFX Floor Technician: Ahmad Cahrlermthai\nSFX Lead Technician: Keerati Wongwinyuchon\nSFX Technician: Pasit Hemachai, Worraton Dunsungnun\n\nVFX Supervisor: Barnaby Bretton\nVFX Assistant: Robin\n\n[US TEAM]\nProducer(37th Degree): Maximilian Selim, Emily Strange\nProduction Coordinator: Quinn Gardner\n\n1st AC: Neil Dearman\n2nd AC: Kristian Robateau\nDIT: Justin Warren\n\nGaffer Josh Ausley\nLD: Jake Wright\nBBE: Nathan Rigaud\nKey Grip: Mike Pilcher\nBBG: Ashley Sudge\n\n\nBIGHIT MUSIC. Rights are reserved selectively in the video. Unauthorized reproduction is a violation of applicable laws. Manufactured by BIGHIT MUSIC, Seoul, Korea.\n\nConnect with BTS:\nhttps://ibighit.com/bts\nhttp://x.com/BTS_bighit\nhttp://x.com/BTS_twt\nhttp://www.facebook.com/bangtan.official\nhttps://www.youtube.com/user/BANGTANTV\nhttp://instagram.com/BTS.bighitofficial\nhttps://www.tiktok.com/@bts_official_bighit\nhttps://weverse.onelink.me/qt3S/94808190\nhttps://www.weibo.com/BTSbighit\nhttp://btsblog.ibighit.com\n\n#jhope #\uc81c\uc774\ud649 #jhope_KillinItGirl",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/q9leDzlNEaY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/q9leDzlNEaY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/q9leDzlNEaY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/q9leDzlNEaY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/q9leDzlNEaY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "HYBE LABELS",
                "tags": [
                    "HYBE",
                    "HYBE LABELS",
                    "\ud558\uc774\ube0c",
                    "\ud558\uc774\ube0c\ub808\uc774\ube14\uc988"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "ko",
                "localized": {
                    "title": "j-hope \u2018Killin' It Girl (feat. GloRilla)\u2019 Official MV",
                    "description": "j-hope \u2018Killin' It Girl (feat. GloRilla)\u2019\n\ud83d\udcbd Listen now: https://jhope.lnk.to/KillinItGirl \n\nCredits:\nDirector: Cody Critcheloe\nDirector of Photography: Alex Gvojic\n\nExecutive Producer: Kimbo Kim\nProducer: Byengha Im\nBilingual Producer: Jaehoon Kim\nAssistant Director: Yeobaek Lee\n\n1st AC: Pongthep Janphophan\n\nPerformance Sequence Director: Sky Haneul Yun\nPerformance Sequence AD: Sujung Kang\nKR Techno Crew: Kitae Kim, Juyoung Ha, Gihun Kim\n\nSteadicam Operator: Watcharawit Ya-inta\nVDO man: Chaiwat Khamfu\nDIT: Thitiwat Pradthanadee\n2nd AC: Supakit Nuntawasin (A cam), Aissara Kongsuk (B cam)\nVideo Man: Phattrapol Aengeim\n\nGaffer: Wirot Sittiwech\nAssistant Gaffer: Thanet Planglae\nAstera/DMX Controller: Dolchanog Leksathin, Chalermchai Soonsorn\nElectrician: Kittipoor Mayare, Apinan Khotwong, Bonath Pasanekongsin, \nSouliyan Aukkhavang, Sommai Yelue, Xaitao Solangsy, Vasan Saengse, Seksan Phadungphat\nBest Boy Rigging: Kasana Chaemsai\nRigging: Tawatchai Thipsombut, Tawatchai Wichadat, Sakda Camdeewan\n\nKey Grip: Tesakarn Lhaopakdee\nAssistant Key Grip: Pairoj Keeratiwonglert\nBest Boy: Dumrong Laopakdee\nGrip Man: Kouay Khounviset\nKey Rig: Nut Pudtioantavee\nBest Boy: Patkasem Kitsangthong\n\nOn Set Editor: Yunjin Yang\n\nEdit House: Church Edit \nEditor: Dakota Giglio\nAssistant Editor: Logan Tarter, Sky Kim & Jordan Hahn\nChurch Edit Founder: Mah Ferraz\nHead of Production: Elyse Robinson\nPost Producer: Kylie DeVries\n\nPost Producer(37th Degree): Maximilian Selim, Emily Strange\n\nColor House: Ethos Studio (Founder / EP: James Drew)\nColorist: Sam Howells\nColor Assists: Annie Cater & Alexandra Makarenko\nProducer: Ben Ferren\nHead of Production: Natasha Sattler\nManaging Director/EP: Eliana Carranza-Pitcher\n\nVFX House: Mad Pictures\nVFX Supervisor: Hyunhee Lee\nProject Manager: Daeun Kwon\nVFX Artist: Jinoh Kim, Yunseon Kim\n\n2D Motion Graphics: Jooyoung Kim\nMastering & Delivery Lead: Byengha Im, Mina Kang \nProduction: 37th Degree\n\n[THAILAND TEAM - UMOON PRODUCTION]\nExecutive Producer: Thomas Menard, Julien Casanova\nLine Producer: Ruchira Huachaipet\nProduction Manager: Surattana Kanlaya\nProduction Coordinator: Budsara kanchanakhan, Kanokwan Jaisabai\nTransport Manager: Chaowat Nittayasut\nTranslator: Chatnapa Senanurakworakul, Siriya Vongsena, Panita Somboonsakdikul\nProduction Assistant: Airasita Kamsuwan, Watcharaporn Jongkonpheut\nFilmboard Manager: Tip Sukwiwat\nProduction Accountant: Phannaphat  Phetpunpin\nAssistant Accountant: Supahong  Pansakul\n\n1st Assistant Director: Kongpob Sangsanga\n2nd Assistant Director: Weerawit Chaiwattana\nKey Set PA: Wayupak Kongsawat\n\nArt Director: Teeratan TANATSUTTIROJ\nArt Coordinator: Chayanee NILJIANSKUL\nAssistance Art Director: Chumpol KRAJANGTHONG\nGraphic Design: Surasak TAPANA\nComputer Graphic: Khomkrit CHANTARAPORN\nDraft man / Construction manager: Sukris CHANPEN\nSet Decorator: Anusorn KASAMJIT\n\nLocation Manager: Thitikorn Sriborisut\nMakeup artist: Katawut Tarawan\nStylist: Joy Sakarakul\n\nSFX Coordinator: Phuwadon Taweeboon\nSFX Floor Technician: Ahmad Cahrlermthai\nSFX Lead Technician: Keerati Wongwinyuchon\nSFX Technician: Pasit Hemachai, Worraton Dunsungnun\n\nVFX Supervisor: Barnaby Bretton\nVFX Assistant: Robin\n\n[US TEAM]\nProducer(37th Degree): Maximilian Selim, Emily Strange\nProduction Coordinator: Quinn Gardner\n\n1st AC: Neil Dearman\n2nd AC: Kristian Robateau\nDIT: Justin Warren\n\nGaffer Josh Ausley\nLD: Jake Wright\nBBE: Nathan Rigaud\nKey Grip: Mike Pilcher\nBBG: Ashley Sudge\n\n\nBIGHIT MUSIC. Rights are reserved selectively in the video. Unauthorized reproduction is a violation of applicable laws. Manufactured by BIGHIT MUSIC, Seoul, Korea.\n\nConnect with BTS:\nhttps://ibighit.com/bts\nhttp://x.com/BTS_bighit\nhttp://x.com/BTS_twt\nhttp://www.facebook.com/bangtan.official\nhttps://www.youtube.com/user/BANGTANTV\nhttp://instagram.com/BTS.bighitofficial\nhttps://www.tiktok.com/@bts_official_bighit\nhttps://weverse.onelink.me/qt3S/94808190\nhttps://www.weibo.com/BTSbighit\nhttp://btsblog.ibighit.com\n\n#jhope #\uc81c\uc774\ud649 #jhope_KillinItGirl"
                },
                "defaultAudioLanguage": "ko"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "8812812",
                "likeCount": "1511370",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "114193"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "YFNNOUzGkgwlw5ieqISKuuqCNmI",
            "id": "7Et-Ep7q8BU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-13T00:01:51Z",
                "channelId": "UCVcAt8IIKIeubRSigcYXgtA",
                "title": "Gohan y Goku",
                "description": "Provided to YouTube by The Orchard Enterprises\n\nGohan y Goku \u00b7 Arc\u00e1ngel \u00b7 Austin \u00b7 Austin Agust\u00edn Santos\n\nGohan y Goku\n\n\u2117 2025 Rimas Entertainment LLC.\n\nReleased on: 2025-06-12\n\nProducer: Fonta\nProducer: Chrisviera\nMusic Publisher: La Maravilla Music Publishing\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7Et-Ep7q8BU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7Et-Ep7q8BU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7Et-Ep7q8BU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7Et-Ep7q8BU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7Et-Ep7q8BU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Arc\u00e1ngel - Topic",
                "tags": [
                    "Arc\u00e1ngel",
                    "Austin",
                    "Austin Agust\u00edn Santos",
                    "Gohan y Goku"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Gohan y Goku",
                    "description": "Provided to YouTube by The Orchard Enterprises\n\nGohan y Goku \u00b7 Arc\u00e1ngel \u00b7 Austin \u00b7 Austin Agust\u00edn Santos\n\nGohan y Goku\n\n\u2117 2025 Rimas Entertainment LLC.\n\nReleased on: 2025-06-12\n\nProducer: Fonta\nProducer: Chrisviera\nMusic Publisher: La Maravilla Music Publishing\n\nAuto-generated by YouTube."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1321205",
                "likeCount": "100633",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5246"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "dZ11510ge4dLc7tZjoeG7LFN_8I",
            "id": "H4H99b1CjPU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-13T04:00:00Z",
                "channelId": "UCQdq-lqPEq_yZ_wP_kuVB9Q",
                "title": "ATEEZ(\uc5d0\uc774\ud2f0\uc988) - 'Lemon Drop' Official MV",
                "description": "ATEEZ(\uc5d0\uc774\ud2f0\uc988) - 'Lemon Drop' Official MV\n\nSpotify \u25b6 https://bit.ly/3HSJ7G0\nMelon \u25b6 https://bit.ly/401T3Di\ngenie \u25b6 https://bit.ly/404qu8n\nFLO \u25b6 https://bit.ly/3SKQUYS\n\n\u25b6 ATEEZ Official Platform:\nhttp://ateez.kqent.com\n\u25b6 ATEEZ Official X:\nhttps://twitter.com/ATEEZofficial\n\u25b6 ATEEZ Official Instagram:\nhttps://instagram.com/ATEEZ_official_\n\u25b6 ATEEZ Official TikTok:\nhttps://www.tiktok.com/@ateez_official_\n\u25b6 ATEEZ Official Facebook:\nhttps://facebook.com/ATEEZofficial\n\n\u25b6 KQ Official Homepage:\nhttp://kqent.com\n\u25b6 KQ Official Facebook:\nhttps://facebook.com/kqent\n\u25b6 KQ Official X:\nhttps://twitter.com/kqent\n\u25b6 KQ Official Instagram:\nhttps://instagram.com/kqent\n\n#ATEEZ #\uc5d0\uc774\ud2f0\uc988\n#GOLDENHOUR #GOLDENHOUR_Part3 #LemonDrop",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/H4H99b1CjPU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/H4H99b1CjPU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/H4H99b1CjPU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/H4H99b1CjPU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/H4H99b1CjPU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "KQ ENTERTAINMENT",
                "tags": [
                    "KQ",
                    "\ucf00\uc774\ud050"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ATEEZ(\uc5d0\uc774\ud2f0\uc988) - 'Lemon Drop' Official MV",
                    "description": "ATEEZ(\uc5d0\uc774\ud2f0\uc988) - 'Lemon Drop' Official MV\n\nSpotify \u25b6 https://bit.ly/3HSJ7G0\nMelon \u25b6 https://bit.ly/401T3Di\ngenie \u25b6 https://bit.ly/404qu8n\nFLO \u25b6 https://bit.ly/3SKQUYS\n\n\u25b6 ATEEZ Official Platform:\nhttp://ateez.kqent.com\n\u25b6 ATEEZ Official X:\nhttps://twitter.com/ATEEZofficial\n\u25b6 ATEEZ Official Instagram:\nhttps://instagram.com/ATEEZ_official_\n\u25b6 ATEEZ Official TikTok:\nhttps://www.tiktok.com/@ateez_official_\n\u25b6 ATEEZ Official Facebook:\nhttps://facebook.com/ATEEZofficial\n\n\u25b6 KQ Official Homepage:\nhttp://kqent.com\n\u25b6 KQ Official Facebook:\nhttps://facebook.com/kqent\n\u25b6 KQ Official X:\nhttps://twitter.com/kqent\n\u25b6 KQ Official Instagram:\nhttps://instagram.com/kqent\n\n#ATEEZ #\uc5d0\uc774\ud2f0\uc988\n#GOLDENHOUR #GOLDENHOUR_Part3 #LemonDrop"
                },
                "defaultAudioLanguage": "ko"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "17106162",
                "likeCount": "332252",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "33385"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "2BBp26FtHH8c9sJ0W96qcg2QrD4",
            "id": "JQ4LsJPx5is",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-13T22:55:05Z",
                "channelId": "UClUBHUYaOX3T3QASj_d5KBQ",
                "title": "Carrera Manijea Fuerte y Prueba Las Salsas M\u00e1s Picantes Del Mundo",
                "description": "Siendo uno de los streamers m\u00e1s grandes de Latinoam\u00e9rica. Carre ha logrado conectar con miles y miles de personas a traves de sus streams. Hoy se enfrentar\u00e1 a las salsas m\u00e1s picantes del mundo y descubriremos si podr\u00e1 vencerlas.\n\n\ud83d\udd25 Consegu\u00ed las salsas del programa en http://www.terapiapicante.com\n\n#terapiapicante #carreraaa",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JQ4LsJPx5is/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JQ4LsJPx5is/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JQ4LsJPx5is/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JQ4LsJPx5is/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JQ4LsJPx5is/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Terapia Picante",
                "tags": [
                    "terapia picante",
                    "salsas picantes",
                    "alan parodi",
                    "picante",
                    "carrera",
                    "rodricarrera",
                    "carreraaa",
                    "carreraaa juegos",
                    "carreraaa terror",
                    "carre reacciona",
                    "carrera cocina",
                    "spreen"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Carrera Manijea Fuerte y Prueba Las Salsas M\u00e1s Picantes Del Mundo",
                    "description": "Siendo uno de los streamers m\u00e1s grandes de Latinoam\u00e9rica. Carre ha logrado conectar con miles y miles de personas a traves de sus streams. Hoy se enfrentar\u00e1 a las salsas m\u00e1s picantes del mundo y descubriremos si podr\u00e1 vencerlas.\n\n\ud83d\udd25 Consegu\u00ed las salsas del programa en http://www.terapiapicante.com\n\n#terapiapicante #carreraaa"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "334164",
                "likeCount": "20573",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "459"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "2c1c3q4AtSYDUbUF9h0Iyxoua98",
            "id": "QZfH7cFp3Ys",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-12T16:01:11Z",
                "channelId": "UCBQZwaNPFfJ1gZ1fLZpAEGw",
                "title": "Twenty One Pilots - The Contract (Official Video)",
                "description": "Official video for the new single \u201cThe Contract\u201d from the forthcoming album Breach, out September 2025.\n\nPre-order / Pre-save Breach: https://top.lnk.to/breach\nStream/Download \u201cThe Contract\u201d: https://top.lnk.to/thecontract\n\nTHE CLANCY TOUR: BREACH 2025\nTickets and info at https://signup.ticketmaster.com/twentyonepilots\n\nSEP 18 - Cincinnati, OH @ TQL Stadium\nSEP 20 - Toronto, ON @ Budweiser Stage\nSEP 23 - Milwaukee, WI @ American Family Insurance Amphitheater\nSEP 24 - Tinley Park, IL @ Credit Union 1 Amphitheatre\nSEP 27 - Hershey, PA @ Hersheypark Stadium\nSEP 28 - Burgettstown, PA @ The Pavilion at Star Lake\nSEP 30 - Hartford, CT @ XFINITY Theatre\nOCT 01 - Bangor, ME @ Maine Savings Amphitheater\nOCT 04 - Wantagh, NY @ Northwell at Jones Beach Theater\nOCT 05 - Bristow, VA @ Jiffy Lube Live\nOCT 07 - Virginia Beach, VA @ Veterans United Home Loans Amphitheater\nOCT 08 - Charlotte, NC @ PNC Music Pavilion\nOCT 10 - West Palm Beach, FL @ iTHINK Financial Amphitheatre\nOCT 11 - Tampa, FL @ MIDFLORIDA Credit Union Amphitheatre\nOCT 14 - Orange Beach, AL @ The Wharf Amphitheater\nOCT 15 - Alpharetta, GA @ Ameris Bank Amphitheatre\nOCT 17 - Birmingham, AL @ Coca-Cola Amphitheater\nOCT 19 - Rogers, AR @ Walmart AMP\nOCT 20 - Dallas, TX @ Dos Equis Pavilion\nOCT 23 - Chula Vista, CA @ North Island Credit Union Amphitheatre\nOCT 25 - Los Angeles, CA @ BMO Stadium\n\nLYRICS\nI check the doors, check the windows, and pull the blinds,\nI check the clock, wondering what he\u2019ll pull this time,\nI have a feeling that necromancer\u2019s outside,\nAnd I\u2019m just trying to stay quiet.\n\nI don\u2019t sleep much, that's crazy, how\u2019d you know that?\nKeep myself up, that's maybe how you know that,\nPromises and contracts I used to keep,\nI don\u2019t sleep much, that's crazy, how\u2019d you know that?\nKeep myself up, that\u2019s maybe how you know that,\nMy hallucination I used to see.\n\nWake up and I find out, did a change up,\nWait \u2014 Did it change up?\nIs it light out yet?\nBetter find out. Bet,\nImma walk around the edge of the room,\nAnd the bed where I hide my face,\nPace around,\nBetter try to breathe,\nPace around, Pace around.\n\n(Sleep I found)\nI wanna get out there,\nBut I don\u2019t try,\nI wanna get out there,\nBut I don\u2019t try.\n\nI used to see,\nIt felt so real,\nBut now I plead,\nJust take the deal,\nI promised you,\nA contract.\n\nSubscribe for more official content from Twenty One Pilots: https://top.lnk.to/subscribe  \nSite: https://TOP.lnk.to/website \nStore: https://TOP.lnk.to/store \nSpotify: https://TOP.lnk.to/spotify \nApple Music: https://TOP.lnk.to/apple \nAmazon Music: https://TOP.lnk.to/amazon \nInstagram: https://TOP.lnk.to/instagram \nTwitter: https://TOP.lnk.to/twitter \nFacebook: https://TOP.lnk.to/facebook \nTikTok: https://TOP.lnk.to/tiktok \nYouTube: https://TOP.lnk.to/youtube\n\nDirector: Fr\u00e9d\u00e9ric De Pontcharra\nProduction house : Wanda\nExecutive Producer: China Presles\nDOP: Julien Lascar\n1st AD: Driss Lumbroso\nArtist Stylist: Laura Proepper\n\nProducer: Francesca Woods\nProducer: Smera Kumar\nWanda Producer: Myriam El Mounsif\nAgent / Camp Co-EP: Alexa Haywood\n\nProduction Coordinator: Gwladys Martail\nProduction Assistant: Nina Fang\n\nUK Service Prod Company: CAMP\nProduction Manager / Client Liaison: Molly Harris\nProduction Assistant: Harvey Wilmot-Payne\n\n2nd AD: Issy Humphreys\nAD Runner Driver: Rory Purdy\nProduction Runner Driver: Sonny Greaney\n\nMoco Operator: Krisztian Kadar\nMoco Assistant Operator: Aur\u00e9lien Costes\n1st AC: Eve Carre\u00f1o\n2nd AC: Laura Jean Healey\nCamera Trainee: Kosei Hayata\nGrip: Tom Graham\nDIT: Luke McCarthy\nPlayback OP: Ryan Booth\nVFX Supervisor: Ben Imber\nGaffer: Steve Cameron\nSpark: Cieran Nash\nSpark: Tim May\nDesk OP: Eddie Cook\nRigger: Paul King\nRigger: Sean Maxwell\nStills Producer: James West\nStills Photographer: Fabien Kruszelnicki\nStills Assistant: Bruno McGuffie\nProduction Designer: Sasha Hilton\nProp Assistant: Will Olds\nProp Assistant: Joe Youens\nArt Assistant: Lila Vitos\nArt Assistant: Martha Howe\nSFX Supervisor: Jonny Longland\nGroomer: Shamirah Sairally\nMUA: Martina DeRosa\nMUA Assistant: Elena Broccoli\nStylist: George Oxby\nStylist Assistant: Lorna Lane\nSet Medic: Carmen Buzenschi\n\nEditor : Antoine Deslandes C/o Ice Cream \nColorist : Maxime Mourey C/o Ice Cream \nColorist assistant : Thibault Chanet \n2D graphist : Pierre Manry \n\nVFX studio : Forms \nLead VFX : Simon Kounovsky\nVFX Post producer : Antoine Olla \nPost production assistant : Jacob Cournima \nVFX artists : Okko\nVFX artists : Emilien Le Labourier \nVFX artists : Pablo Doligez\n\nPost production House : Wanda\nPost Producer : Vanessa Koscianski \nPost Producer : China Presles \nPost Production coordinator : Jules Martin\n\n#TwentyOnePilots #Breach #TheContract",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QZfH7cFp3Ys/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QZfH7cFp3Ys/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QZfH7cFp3Ys/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QZfH7cFp3Ys/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QZfH7cFp3Ys/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "twenty one pilots",
                "tags": [
                    "twenty one pilots",
                    "twenty one pilots official",
                    "new twenty one pilots",
                    "breach",
                    "breach album",
                    "breach video",
                    "the contract lyrics",
                    "breach 2025",
                    "blurryface",
                    "21 pilots",
                    "clancy",
                    "breach leak",
                    "breach tour",
                    "musica de twenty one pilots",
                    "doubt",
                    "overcompensate",
                    "twenty one pilots live",
                    "clancy world tour",
                    "i promised you a contract"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Twenty One Pilots - The Contract (Official Video)",
                    "description": "Official video for the new single \u201cThe Contract\u201d from the forthcoming album Breach, out September 2025.\n\nPre-order / Pre-save Breach: https://top.lnk.to/breach\nStream/Download \u201cThe Contract\u201d: https://top.lnk.to/thecontract\n\nTHE CLANCY TOUR: BREACH 2025\nTickets and info at https://signup.ticketmaster.com/twentyonepilots\n\nSEP 18 - Cincinnati, OH @ TQL Stadium\nSEP 20 - Toronto, ON @ Budweiser Stage\nSEP 23 - Milwaukee, WI @ American Family Insurance Amphitheater\nSEP 24 - Tinley Park, IL @ Credit Union 1 Amphitheatre\nSEP 27 - Hershey, PA @ Hersheypark Stadium\nSEP 28 - Burgettstown, PA @ The Pavilion at Star Lake\nSEP 30 - Hartford, CT @ XFINITY Theatre\nOCT 01 - Bangor, ME @ Maine Savings Amphitheater\nOCT 04 - Wantagh, NY @ Northwell at Jones Beach Theater\nOCT 05 - Bristow, VA @ Jiffy Lube Live\nOCT 07 - Virginia Beach, VA @ Veterans United Home Loans Amphitheater\nOCT 08 - Charlotte, NC @ PNC Music Pavilion\nOCT 10 - West Palm Beach, FL @ iTHINK Financial Amphitheatre\nOCT 11 - Tampa, FL @ MIDFLORIDA Credit Union Amphitheatre\nOCT 14 - Orange Beach, AL @ The Wharf Amphitheater\nOCT 15 - Alpharetta, GA @ Ameris Bank Amphitheatre\nOCT 17 - Birmingham, AL @ Coca-Cola Amphitheater\nOCT 19 - Rogers, AR @ Walmart AMP\nOCT 20 - Dallas, TX @ Dos Equis Pavilion\nOCT 23 - Chula Vista, CA @ North Island Credit Union Amphitheatre\nOCT 25 - Los Angeles, CA @ BMO Stadium\n\nLYRICS\nI check the doors, check the windows, and pull the blinds,\nI check the clock, wondering what he\u2019ll pull this time,\nI have a feeling that necromancer\u2019s outside,\nAnd I\u2019m just trying to stay quiet.\n\nI don\u2019t sleep much, that's crazy, how\u2019d you know that?\nKeep myself up, that's maybe how you know that,\nPromises and contracts I used to keep,\nI don\u2019t sleep much, that's crazy, how\u2019d you know that?\nKeep myself up, that\u2019s maybe how you know that,\nMy hallucination I used to see.\n\nWake up and I find out, did a change up,\nWait \u2014 Did it change up?\nIs it light out yet?\nBetter find out. Bet,\nImma walk around the edge of the room,\nAnd the bed where I hide my face,\nPace around,\nBetter try to breathe,\nPace around, Pace around.\n\n(Sleep I found)\nI wanna get out there,\nBut I don\u2019t try,\nI wanna get out there,\nBut I don\u2019t try.\n\nI used to see,\nIt felt so real,\nBut now I plead,\nJust take the deal,\nI promised you,\nA contract.\n\nSubscribe for more official content from Twenty One Pilots: https://top.lnk.to/subscribe  \nSite: https://TOP.lnk.to/website \nStore: https://TOP.lnk.to/store \nSpotify: https://TOP.lnk.to/spotify \nApple Music: https://TOP.lnk.to/apple \nAmazon Music: https://TOP.lnk.to/amazon \nInstagram: https://TOP.lnk.to/instagram \nTwitter: https://TOP.lnk.to/twitter \nFacebook: https://TOP.lnk.to/facebook \nTikTok: https://TOP.lnk.to/tiktok \nYouTube: https://TOP.lnk.to/youtube\n\nDirector: Fr\u00e9d\u00e9ric De Pontcharra\nProduction house : Wanda\nExecutive Producer: China Presles\nDOP: Julien Lascar\n1st AD: Driss Lumbroso\nArtist Stylist: Laura Proepper\n\nProducer: Francesca Woods\nProducer: Smera Kumar\nWanda Producer: Myriam El Mounsif\nAgent / Camp Co-EP: Alexa Haywood\n\nProduction Coordinator: Gwladys Martail\nProduction Assistant: Nina Fang\n\nUK Service Prod Company: CAMP\nProduction Manager / Client Liaison: Molly Harris\nProduction Assistant: Harvey Wilmot-Payne\n\n2nd AD: Issy Humphreys\nAD Runner Driver: Rory Purdy\nProduction Runner Driver: Sonny Greaney\n\nMoco Operator: Krisztian Kadar\nMoco Assistant Operator: Aur\u00e9lien Costes\n1st AC: Eve Carre\u00f1o\n2nd AC: Laura Jean Healey\nCamera Trainee: Kosei Hayata\nGrip: Tom Graham\nDIT: Luke McCarthy\nPlayback OP: Ryan Booth\nVFX Supervisor: Ben Imber\nGaffer: Steve Cameron\nSpark: Cieran Nash\nSpark: Tim May\nDesk OP: Eddie Cook\nRigger: Paul King\nRigger: Sean Maxwell\nStills Producer: James West\nStills Photographer: Fabien Kruszelnicki\nStills Assistant: Bruno McGuffie\nProduction Designer: Sasha Hilton\nProp Assistant: Will Olds\nProp Assistant: Joe Youens\nArt Assistant: Lila Vitos\nArt Assistant: Martha Howe\nSFX Supervisor: Jonny Longland\nGroomer: Shamirah Sairally\nMUA: Martina DeRosa\nMUA Assistant: Elena Broccoli\nStylist: George Oxby\nStylist Assistant: Lorna Lane\nSet Medic: Carmen Buzenschi\n\nEditor : Antoine Deslandes C/o Ice Cream \nColorist : Maxime Mourey C/o Ice Cream \nColorist assistant : Thibault Chanet \n2D graphist : Pierre Manry \n\nVFX studio : Forms \nLead VFX : Simon Kounovsky\nVFX Post producer : Antoine Olla \nPost production assistant : Jacob Cournima \nVFX artists : Okko\nVFX artists : Emilien Le Labourier \nVFX artists : Pablo Doligez\n\nPost production House : Wanda\nPost Producer : Vanessa Koscianski \nPost Producer : China Presles \nPost Production coordinator : Jules Martin\n\n#TwentyOnePilots #Breach #TheContract"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3138161",
                "likeCount": "253101",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "22057"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ZLQ_TymegkdlKn6UISjSyrdF4HY",
            "id": "nno_zKIyI64",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-14T01:24:23Z",
                "channelId": "UCDgumC-FhgQ6bRf2Uq-NJWA",
                "title": "@cazzu COCINANDO LASA\u00d1A DE BERENJENA CON @chefenproceso | \u00bfY T\u00da QUI\u00c9N ERES?",
                "description": "Hoy se puso buena la cocina porque vino una invitada muy especial y que muchos ped\u00edan: \u00a1@cazzu! \nNos pusimos el mandil y preparamos una lasa\u00f1a pero un poco diferente porque agregamos el toque de berenjena. \u00bfQu\u00e9 piensa Cazzu de la cocina mexicana? \u00bfQu\u00e9 tanto sabe de cocina? \n\nAprende m\u00e1s de gastronom\u00eda al estilo puro de Chef en proceso en todas mis REDES SOCIALES.\n\n- Instagram: https://instagram.com/chef.en.proceso/\n- Twitter: https://twitter.com/chefenproceso/\n- Facebook: https://www.facebook.com/chefenproceso.cep/\n- TikTok: https://vm.tiktok.com/XAs5Fr/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nno_zKIyI64/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nno_zKIyI64/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nno_zKIyI64/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nno_zKIyI64/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nno_zKIyI64/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Chef en proceso",
                "tags": [
                    "Cazzu",
                    "cantante",
                    "artista",
                    "cocina",
                    "Lasa\u00f1a",
                    "receta Lasa\u00f1a",
                    "Chef en proceso",
                    "Isa\u00edas Espinoza",
                    "chef",
                    "receta",
                    "cocinero",
                    "platillo",
                    "chef en proceso y Cazzu"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "@cazzu COCINANDO LASA\u00d1A DE BERENJENA CON @chefenproceso | \u00bfY T\u00da QUI\u00c9N ERES?",
                    "description": "Hoy se puso buena la cocina porque vino una invitada muy especial y que muchos ped\u00edan: \u00a1@cazzu! \nNos pusimos el mandil y preparamos una lasa\u00f1a pero un poco diferente porque agregamos el toque de berenjena. \u00bfQu\u00e9 piensa Cazzu de la cocina mexicana? \u00bfQu\u00e9 tanto sabe de cocina? \n\nAprende m\u00e1s de gastronom\u00eda al estilo puro de Chef en proceso en todas mis REDES SOCIALES.\n\n- Instagram: https://instagram.com/chef.en.proceso/\n- Twitter: https://twitter.com/chefenproceso/\n- Facebook: https://www.facebook.com/chefenproceso.cep/\n- TikTok: https://vm.tiktok.com/XAs5Fr/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-MX"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "863275",
                "likeCount": "57734",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3502"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "h4JWFMIUNeNtaGPGCo7s8U03-tw",
            "id": "ffnhtnZ1G6E",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-13T18:15:04Z",
                "channelId": "UCMRY4UxN5qiRWsAZrDqoDGg",
                "title": "el JUEGO m\u00e1s POPULAR de ROBLOX del MUNDO",
                "description": "\u2022 Juego de Roblox del video:\nhttps://www.roblox.com/es/games/126884695634066/Grow-a-Garden\n\n\u2022 Canal de Juegos: https://www.youtube.com/@AQUISI_\n\n\u2022 Canal de Eventos: https://www.youtube.com/@AQUISIplus\n\n\u2022 Canal Principal: https://www.youtube.com/@AQUINO_\n\n\u2022 Mi Instagram: https://www.instagram.com/aquinoby2002_/\n\n\u2022 Mi Twitter: https://twitter.com/AQUINOby_02\n\n\u2022 Correo de Contacto/Negocio: aquino@mtymedia.de",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ffnhtnZ1G6E/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ffnhtnZ1G6E/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ffnhtnZ1G6E/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ffnhtnZ1G6E/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ffnhtnZ1G6E/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "AQUISI blox",
                "tags": [
                    "aquino",
                    "aquisi",
                    "roblox",
                    "aquinoby2002",
                    "juega roblox",
                    "con amigos",
                    "aquisiblox",
                    "aquinoblox",
                    "bobux",
                    "2025",
                    "el juego",
                    "mas famoso",
                    "popular",
                    "de roblox",
                    "del mundo",
                    "mas jugado",
                    "record guiness",
                    "rompio records",
                    "grow a garden",
                    "haz crecer tu jardin",
                    "fruta",
                    "verdura",
                    "legendaria",
                    "dinero"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "el JUEGO m\u00e1s POPULAR de ROBLOX del MUNDO",
                    "description": "\u2022 Juego de Roblox del video:\nhttps://www.roblox.com/es/games/126884695634066/Grow-a-Garden\n\n\u2022 Canal de Juegos: https://www.youtube.com/@AQUISI_\n\n\u2022 Canal de Eventos: https://www.youtube.com/@AQUISIplus\n\n\u2022 Canal Principal: https://www.youtube.com/@AQUINO_\n\n\u2022 Mi Instagram: https://www.instagram.com/aquinoby2002_/\n\n\u2022 Mi Twitter: https://twitter.com/AQUINOby_02\n\n\u2022 Correo de Contacto/Negocio: aquino@mtymedia.de"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "233469",
                "likeCount": "13579",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "454"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Wovs8_CTAhXp4itQwhuln4wlTi4",
            "id": "KzdVBI0OdtM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-13T00:00:07Z",
                "channelId": "UCKsN6xyJ2w8g7p4p9apXkYQ",
                "title": "Grupo Frontera, Manuel Turizo  - La Del Proceso (Video Oficial)",
                "description": "Grupo Frontera, Manuel Turizo  - La Del Proceso (Video Oficial)\n\n\u27b8 ESCUCHA / LISTEN\nEscucha Y Lo Que Viene:  https://bfan.link/y-lo-que-viene\n\nSuscr\u00edbete a nuestro canal: https://bit.ly/GrupoFronteraYT\n\nGrupo Frontera\n\u22dfInstagram - https://www.instagram.com/grupofrontera/\n\u22dfSpotify - https://open.spotify.com/artist/6XkjpgcEsYab502Vr1bBeW\n\u22dfTikTok - https://www.tiktok.com/@grupofrontera\n\u22dfApple Music - https://music.apple.com/mx/artist/grupo-frontera/1613772487  \n\nManuel Turizo\n\u22dfInstagram - https://www.instagram.com/manuelturizo\n\u22dfSpotify - https://open.spotify.com/intl-es/artist/0tmwSHipWxN12fsoLcFU3B\n\u22dfTikTok - https://www.tiktok.com/@manuelturizoz\n\u22dfApple Music - https://music.apple.com/mx/artist/manuel-turizo/1186116587\n\n\n\nAutores: Edgar Barrera, Kevyn Mauricio Cruz, Luis Miguel Gomez Casta\u00f1o\n\n\nLetra:\n\nPor la culpa de una interesada dej\u00e9 una interesante \nay que mal pequ\u00e9 por ignorante, \ncambi\u00e9 una de verdad por un maniquie.\n\nPor su brillo me dej\u00e9 llevar pens\u00e9 que\nera un diamante pero nah, result\u00f3 ser \nfarsante y no fue s\u00f3lo tiempo \nlo que le invert\u00ed \n\nPorque hay amores que matan \na punta de besos y amores \nque enga\u00f1an por un par\nde pesos, tarde lo entend\u00ed y \nme arrepent\u00ed \n\nCambi\u00e9 oro por plata, t\u00fa eras mi\nuniverso y ella s\u00f3lo una estrella y\ny me estrell\u00e9 por eso, que est\u00fapido fui\nlo que me perd\u00ed.\n\nCambi\u00e9 una interesante por una \ninteresada y por eso no se \ndeja la del proceso.\n\nY esto es Grupo Frontera \nY Manuel Turizo \n\nPor una m\u00e1s del mont\u00f3n yo cambi\u00e9\n al amor de mi vida, una me ped\u00eda Louis Vuitton \nla otra sin nada me quer\u00eda, \nas\u00ed es la vida deje la mujer \nque m\u00e1s me conven\u00eda por \nuna que solamente le importaba \ncu\u00e1nto dinero en el banco ten\u00eda, mala decisi\u00f3n, ella s\u00f3lo estaba enamorada \nde mi posici\u00f3n, mi madre siempre\n me advirti\u00f3 de su mala intenci\u00f3n,\n la del proceso ya me sac\u00f3 de su coraz\u00f3n.\n\nPorque hay amores que matan a punta de besos y amores que enga\u00f1an por un par de pesos, tarde lo entend\u00ed y me arrepent\u00ed \n\nCambi\u00e9 oro por plata, t\u00fa eras mi\nuniverso y ella s\u00f3lo una estrella y\ny me estrelle por eso que est\u00fapido fui\nlo que me perd\u00ed.\n\nCambi\u00e9 una interesante por una \ninteresada y por eso no se \ndeja la del proceso.\n\n\n\n\n#grupofrontera #ManuelTurizo #YLoQueViene",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KzdVBI0OdtM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KzdVBI0OdtM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KzdVBI0OdtM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KzdVBI0OdtM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KzdVBI0OdtM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Grupo Frontera",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Grupo Frontera, Manuel Turizo  - La Del Proceso (Video Oficial)",
                    "description": "Grupo Frontera, Manuel Turizo  - La Del Proceso (Video Oficial)\n\n\u27b8 ESCUCHA / LISTEN\nEscucha Y Lo Que Viene:  https://bfan.link/y-lo-que-viene\n\nSuscr\u00edbete a nuestro canal: https://bit.ly/GrupoFronteraYT\n\nGrupo Frontera\n\u22dfInstagram - https://www.instagram.com/grupofrontera/\n\u22dfSpotify - https://open.spotify.com/artist/6XkjpgcEsYab502Vr1bBeW\n\u22dfTikTok - https://www.tiktok.com/@grupofrontera\n\u22dfApple Music - https://music.apple.com/mx/artist/grupo-frontera/1613772487  \n\nManuel Turizo\n\u22dfInstagram - https://www.instagram.com/manuelturizo\n\u22dfSpotify - https://open.spotify.com/intl-es/artist/0tmwSHipWxN12fsoLcFU3B\n\u22dfTikTok - https://www.tiktok.com/@manuelturizoz\n\u22dfApple Music - https://music.apple.com/mx/artist/manuel-turizo/1186116587\n\n\n\nAutores: Edgar Barrera, Kevyn Mauricio Cruz, Luis Miguel Gomez Casta\u00f1o\n\n\nLetra:\n\nPor la culpa de una interesada dej\u00e9 una interesante \nay que mal pequ\u00e9 por ignorante, \ncambi\u00e9 una de verdad por un maniquie.\n\nPor su brillo me dej\u00e9 llevar pens\u00e9 que\nera un diamante pero nah, result\u00f3 ser \nfarsante y no fue s\u00f3lo tiempo \nlo que le invert\u00ed \n\nPorque hay amores que matan \na punta de besos y amores \nque enga\u00f1an por un par\nde pesos, tarde lo entend\u00ed y \nme arrepent\u00ed \n\nCambi\u00e9 oro por plata, t\u00fa eras mi\nuniverso y ella s\u00f3lo una estrella y\ny me estrell\u00e9 por eso, que est\u00fapido fui\nlo que me perd\u00ed.\n\nCambi\u00e9 una interesante por una \ninteresada y por eso no se \ndeja la del proceso.\n\nY esto es Grupo Frontera \nY Manuel Turizo \n\nPor una m\u00e1s del mont\u00f3n yo cambi\u00e9\n al amor de mi vida, una me ped\u00eda Louis Vuitton \nla otra sin nada me quer\u00eda, \nas\u00ed es la vida deje la mujer \nque m\u00e1s me conven\u00eda por \nuna que solamente le importaba \ncu\u00e1nto dinero en el banco ten\u00eda, mala decisi\u00f3n, ella s\u00f3lo estaba enamorada \nde mi posici\u00f3n, mi madre siempre\n me advirti\u00f3 de su mala intenci\u00f3n,\n la del proceso ya me sac\u00f3 de su coraz\u00f3n.\n\nPorque hay amores que matan a punta de besos y amores que enga\u00f1an por un par de pesos, tarde lo entend\u00ed y me arrepent\u00ed \n\nCambi\u00e9 oro por plata, t\u00fa eras mi\nuniverso y ella s\u00f3lo una estrella y\ny me estrelle por eso que est\u00fapido fui\nlo que me perd\u00ed.\n\nCambi\u00e9 una interesante por una \ninteresada y por eso no se \ndeja la del proceso.\n\n\n\n\n#grupofrontera #ManuelTurizo #YLoQueViene"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-ES"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1063700",
                "likeCount": "25719",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "624"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ikQBgb28nAqDcEDilsfJinJhgL0",
            "id": "b588I2oXMiI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-13T15:16:37Z",
                "channelId": "UCnsvJeZO4RigQ898WdDNoBw",
                "title": "El \u00fanico superviviente del accidente a\u00e9reo de Air India relata c\u00f3mo escap\u00f3 | EL PA\u00cdS",
                "description": "Vishwash Kumar Ramesh, brit\u00e1nico de 40 a\u00f1os, es el \u00fanico superviviente del vuelo AI171 de Air India que se estrell\u00f3 tras despegar de Ahmedabad, causando m\u00e1s de 260 muertes. Ramesh, herido pero fuera de peligro, logr\u00f3 escapar por una salida de emergencia. Las autoridades han iniciado una investigaci\u00f3n sobre las causas del siniestro, que podr\u00eda deberse a un fallo en ambos motores o un impacto con aves. Se trata del accidente a\u00e9reo m\u00e1s grave en India desde 1996.\n\nSuscr\u00edbete a nuestro canal: youtube.com/@elpais\nVisita http://elpais.com\nM\u00e1s v\u00eddeos de EL PA\u00cdS: youtube.com/@elpais/videos\nS\u00edguenos en Facebook: https://www.facebook.com/elpais\nTwitter: https://twitter.com/el_pais\nInstagram: https://www.instagram.com/el_pais\nTiktok: https://www.tiktok.com/@elpais\n\n#espa\u00f1a #airindia #avion",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b588I2oXMiI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b588I2oXMiI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b588I2oXMiI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b588I2oXMiI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b588I2oXMiI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "EL PA\u00cdS",
                "tags": [
                    "india plane crash",
                    "air india",
                    "india air crash",
                    "air india plane crash",
                    "india",
                    "accidente a\u00e9reo",
                    "accidente",
                    "india accidente",
                    "india accidente avi\u00f3n",
                    "ahmedabad plane crash",
                    "india airplane crash",
                    "ahmedabad",
                    "787",
                    "boeing crashes",
                    "plane crashes",
                    "plane chashes in india",
                    "accidente de un avi\u00f3n en india",
                    "india accidente de avi\u00f3n",
                    "airplane crash",
                    "ahmedabad air crash",
                    "accidente de avion",
                    "superviviente india",
                    "supervivientes avion india",
                    "avion estrellado en india",
                    "causas accidente avion india"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "El \u00fanico superviviente del accidente a\u00e9reo de Air India relata c\u00f3mo escap\u00f3 | EL PA\u00cdS",
                    "description": "Vishwash Kumar Ramesh, brit\u00e1nico de 40 a\u00f1os, es el \u00fanico superviviente del vuelo AI171 de Air India que se estrell\u00f3 tras despegar de Ahmedabad, causando m\u00e1s de 260 muertes. Ramesh, herido pero fuera de peligro, logr\u00f3 escapar por una salida de emergencia. Las autoridades han iniciado una investigaci\u00f3n sobre las causas del siniestro, que podr\u00eda deberse a un fallo en ambos motores o un impacto con aves. Se trata del accidente a\u00e9reo m\u00e1s grave en India desde 1996.\n\nSuscr\u00edbete a nuestro canal: youtube.com/@elpais\nVisita http://elpais.com\nM\u00e1s v\u00eddeos de EL PA\u00cdS: youtube.com/@elpais/videos\nS\u00edguenos en Facebook: https://www.facebook.com/elpais\nTwitter: https://twitter.com/el_pais\nInstagram: https://www.instagram.com/el_pais\nTiktok: https://www.tiktok.com/@elpais\n\n#espa\u00f1a #airindia #avion"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "537394",
                "likeCount": "5255",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1004"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "VPsaCa4SB-qB8z-IOuuCc3art84",
            "id": "CcqmAiO8ZHw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-12T00:03:00Z",
                "channelId": "UCtfkGa4ie0BivwCPWCHalOw",
                "title": "YO y T\u00da",
                "description": "Provided to YouTube by WEA Latina\n\nYO y T\u00da \u00b7 Ovy On The Drums \u00b7 Quevedo \u00b7 Be\u00e9le\n\nYO y T\u00da\n\n\u2117 2025 King Ovy LLC/ Big Ligas LLC under exclusive distribution to WML inc..\n\nVocals: Be\u00e9le\nMastering Engineer: Mosty\nMixing Engineer: Mosty\nA& R Direction: Natalie Cotton\nBeats: Ovy On The Drums\nUnknown: Ovy On The Drums\nProducer: Ovy On The Drums\nVocals: Quevedo\nComposer: Brandon De Jes\u00fas Lopez Orozco\nComposer: Cristian Andr\u00e9s Salazar\nComposer: Daniel Echavarria Oviedo\nComposer: Diego Leon V\u00e9lez\nComposer: Kevyn Mauricio Cruz\nComposer: Pedro Luis Dominguez Quevedo\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CcqmAiO8ZHw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CcqmAiO8ZHw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CcqmAiO8ZHw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CcqmAiO8ZHw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CcqmAiO8ZHw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Ovy On The Drums - Topic",
                "tags": [
                    "Ovy On The Drums",
                    "Quevedo",
                    "Be\u00e9le",
                    "YO y T\u00da"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "YO y T\u00da",
                    "description": "Provided to YouTube by WEA Latina\n\nYO y T\u00da \u00b7 Ovy On The Drums \u00b7 Quevedo \u00b7 Be\u00e9le\n\nYO y T\u00da\n\n\u2117 2025 King Ovy LLC/ Big Ligas LLC under exclusive distribution to WML inc..\n\nVocals: Be\u00e9le\nMastering Engineer: Mosty\nMixing Engineer: Mosty\nA& R Direction: Natalie Cotton\nBeats: Ovy On The Drums\nUnknown: Ovy On The Drums\nProducer: Ovy On The Drums\nVocals: Quevedo\nComposer: Brandon De Jes\u00fas Lopez Orozco\nComposer: Cristian Andr\u00e9s Salazar\nComposer: Daniel Echavarria Oviedo\nComposer: Diego Leon V\u00e9lez\nComposer: Kevyn Mauricio Cruz\nComposer: Pedro Luis Dominguez Quevedo\n\nAuto-generated by YouTube."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "544770",
                "likeCount": "11134",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "60"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "32Kiq171r0Ax9fD599gAjRUnc5s",
            "id": "qy6PB3LQizY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-12T00:00:07Z",
                "channelId": "UC9vR20I0Qp-FRZvF4iXjcfQ",
                "title": "Be\u00e9le, Quevedo, Ovy On the Drums - Yo y T\u00fa (Official Video)",
                "description": "Subscribe to my YouTube channel here: \u00a0@OvyOnTheDrums @beele @QuevedoPD \nConnect with Artists: \nInstagram: https://www.instagram.com/ovyonthedrums/ \nInstagram: https://www.instagram.com/quevedo.pd/ \nInstagram: https://www.instagram.com/beele/ \n\nLetra / Lyrics:\n\nYou give me sweetlove babe\nO o ovy on the Drums\nor you give me sweet heart break\n\nintro: \nYo siempre hab\u00eda singao'\nPero contigo es primera vez que hago el amor\nTu me encantas ma' mucho con demasiao'\nSer el que te despierte a besos es un honor\nBaby por favor\n\nCoro:\nImag\u00ednate t\u00fa y yo, \nyo y tu, los Dos, \nbailando esta bien pegau\u2019 \ncon un phillie enrolao\u2018\nImag\u00ednate t\u00fa y yo, \nyo y tu, tu, tu, los Dos, \nbailando esta bien pegau con un phillie enrolao\u2018\n\nVerso Quevedo:\nTu espalda pegada a mi abdomen\nPerreando en una esquinita del VIP\nMe muerde el labio y me pregunta do you like it?\nMami obvio \nSi parecemos novios\nSi me doy otro shot quiz\u00e1s se me escapa un \"i love you\"\n\nPero yo no quiero eso\npor lo menos hasta ayer eso pensaba\nY eso que soltero estaba melo\npero Cupido no fall\u00f3 su \u00faltima bala\nEsa me dio\nY ahora me tiene mirando arriba\npidiendo a Dios\nQue nunca se acabe este momento perre\u00e1ndonos\nSe me est\u00e1 ocurriendo un futuro\npara los dos\nY empieza esta noche en mi cama\nsing\u00e1ndonos\n\nY ahora me tiene mirando arriba\npidiendo a Dios\nQue nunca se acabe este momento perre\u00e1ndonos\nSe me est\u00e1 ocurriendo un futuro\npero pa' empezar bajemos esta bellaquera\n\nCoro:\nImag\u00ednate t\u00fa y yo, \nyo y tu, los Dos, \nbailando esta bien pegau\u2019 \ncon un phillie enrolao\u2018\nImag\u00ednate t\u00fa y yo, \nyo y tu, tu, tu, los Dos, \nbailando esta bien pegau con un phillie enrolao\u2018\n\n\nVerso Be\u00e9le:\nEn c\u00e1mara lenta yo te quiero ver\nY en esta esquina te vo\u2019 a secuestrar\nYo s\u00e9 mami que t\u00fa te gusta el BEMBE\nP\u00f3nteme de espalda mami arrecosta\u2019 \nEn c\u00e1mara lenta yo te quiero ver\nen esa esquina te vo\u2019 a secuestrar\nYo s\u00e9 mami que t\u00fa te gusta el BEMBE\nP\u00f3nete de espalda mami arrecosta\u2019 \n\nMami ganas se me salen \nSi me miras! As\u00ed me pone mal\nComo me besas,\nTo\u2019 lo que est\u00e1 bien, \nvolvamo\u2019 a hacerlo \nT\u00fa te imaginas \nToas mis ganas se me salen \nSi me miras! As\u00ed me pone mal\nBesarnos as\u00ed es To\u2019 lo que est\u00e1 bien, \nDime pa quedemos con las ganas. \n\nCoro:\nImag\u00ednate t\u00fa y yo, yo y tu, los Dos, \nbailando esta bien pegao\u2019 con un philly enrolao\u2018\nImag\u00ednate t\u00fa y yo, yo y tu, tu, tu, los Dos, \nbailando esta bien pegao\u2019 con un philly enrolao\u2018\n\nOutro:\nPu pu pu pu, ayee, \nQuevedo, \u00f3yelo \nOvy on the rasta Drums, rasta Drums\nYeah, beele, keytin, all rigth \nThe Kristoman,  \u00f3yelo s\u00faper Da\u2019 \n\n#OvyOnTheDrums #DrDrums\n\nMusic by Ovy On The Drums \n\u00a9 2025 King Ovy LLC/Big Ligas",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qy6PB3LQizY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qy6PB3LQizY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qy6PB3LQizY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qy6PB3LQizY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Ovy On The Drums",
                "tags": [
                    "Ovy On The Drums",
                    "Ovy",
                    "Dr Drums",
                    "Karol G",
                    "quevedo",
                    "westcol",
                    "w sound",
                    "la plena",
                    "borondo",
                    "no tiene sentido",
                    "cara",
                    "infiel",
                    "quedate",
                    "bizarap",
                    "biza",
                    "bizarrap",
                    "tropi",
                    "tropicoqueta",
                    "tropicoketa",
                    "tropi coqueta"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "Be\u00e9le, Quevedo, Ovy On the Drums - Yo y T\u00fa (Official Video)",
                    "description": "Subscribe to my YouTube channel here: \u00a0@OvyOnTheDrums @beele @QuevedoPD \nConnect with Artists: \nInstagram: https://www.instagram.com/ovyonthedrums/ \nInstagram: https://www.instagram.com/quevedo.pd/ \nInstagram: https://www.instagram.com/beele/ \n\nLetra / Lyrics:\n\nYou give me sweetlove babe\nO o ovy on the Drums\nor you give me sweet heart break\n\nintro: \nYo siempre hab\u00eda singao'\nPero contigo es primera vez que hago el amor\nTu me encantas ma' mucho con demasiao'\nSer el que te despierte a besos es un honor\nBaby por favor\n\nCoro:\nImag\u00ednate t\u00fa y yo, \nyo y tu, los Dos, \nbailando esta bien pegau\u2019 \ncon un phillie enrolao\u2018\nImag\u00ednate t\u00fa y yo, \nyo y tu, tu, tu, los Dos, \nbailando esta bien pegau con un phillie enrolao\u2018\n\nVerso Quevedo:\nTu espalda pegada a mi abdomen\nPerreando en una esquinita del VIP\nMe muerde el labio y me pregunta do you like it?\nMami obvio \nSi parecemos novios\nSi me doy otro shot quiz\u00e1s se me escapa un \"i love you\"\n\nPero yo no quiero eso\npor lo menos hasta ayer eso pensaba\nY eso que soltero estaba melo\npero Cupido no fall\u00f3 su \u00faltima bala\nEsa me dio\nY ahora me tiene mirando arriba\npidiendo a Dios\nQue nunca se acabe este momento perre\u00e1ndonos\nSe me est\u00e1 ocurriendo un futuro\npara los dos\nY empieza esta noche en mi cama\nsing\u00e1ndonos\n\nY ahora me tiene mirando arriba\npidiendo a Dios\nQue nunca se acabe este momento perre\u00e1ndonos\nSe me est\u00e1 ocurriendo un futuro\npero pa' empezar bajemos esta bellaquera\n\nCoro:\nImag\u00ednate t\u00fa y yo, \nyo y tu, los Dos, \nbailando esta bien pegau\u2019 \ncon un phillie enrolao\u2018\nImag\u00ednate t\u00fa y yo, \nyo y tu, tu, tu, los Dos, \nbailando esta bien pegau con un phillie enrolao\u2018\n\n\nVerso Be\u00e9le:\nEn c\u00e1mara lenta yo te quiero ver\nY en esta esquina te vo\u2019 a secuestrar\nYo s\u00e9 mami que t\u00fa te gusta el BEMBE\nP\u00f3nteme de espalda mami arrecosta\u2019 \nEn c\u00e1mara lenta yo te quiero ver\nen esa esquina te vo\u2019 a secuestrar\nYo s\u00e9 mami que t\u00fa te gusta el BEMBE\nP\u00f3nete de espalda mami arrecosta\u2019 \n\nMami ganas se me salen \nSi me miras! As\u00ed me pone mal\nComo me besas,\nTo\u2019 lo que est\u00e1 bien, \nvolvamo\u2019 a hacerlo \nT\u00fa te imaginas \nToas mis ganas se me salen \nSi me miras! As\u00ed me pone mal\nBesarnos as\u00ed es To\u2019 lo que est\u00e1 bien, \nDime pa quedemos con las ganas. \n\nCoro:\nImag\u00ednate t\u00fa y yo, yo y tu, los Dos, \nbailando esta bien pegao\u2019 con un philly enrolao\u2018\nImag\u00ednate t\u00fa y yo, yo y tu, tu, tu, los Dos, \nbailando esta bien pegao\u2019 con un philly enrolao\u2018\n\nOutro:\nPu pu pu pu, ayee, \nQuevedo, \u00f3yelo \nOvy on the rasta Drums, rasta Drums\nYeah, beele, keytin, all rigth \nThe Kristoman,  \u00f3yelo s\u00faper Da\u2019 \n\n#OvyOnTheDrums #DrDrums\n\nMusic by Ovy On The Drums \n\u00a9 2025 King Ovy LLC/Big Ligas"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3617246",
                "likeCount": "65216",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2496"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "3qDrHR1XtxQe2wS8Hpq35OVhxn8",
            "id": "1g6ybWtbpYA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-13T21:46:56Z",
                "channelId": "UCs8qka8tfhdc69wzXYdtZ3A",
                "title": "REVELANDO VIDEO S\u00daPER SECRETO DE LA INFANCIA CINEMA KPO | LOS POLINESIOS",
                "description": "Hoy sorprend\u00ed a mi familia con un cine para nosotros s\u00faper especial para el D\u00eda del Padre \ud83c\udfa5\ud83c\udf7f.\nRevelamos dos grandes misterios y estrenamos una pel\u00edcula in\u00e9dita sobre el inicio de Los Polinesios.\nFue un momento lleno de emoci\u00f3n, risas y recuerdos que jam\u00e1s olvidaremos \ud83d\udc96\n\nSuscr\u00edbete aqu\u00ed : https://www.youtube.com/@LosPolinesios?sub_confirmation=1\n\nNUESTROS CANALES:\nM\u00fasica: http://www.youtube.com/platicapolinesa\nRetos y bromas: http://www.youtube.com/ppextras\nTutoriales: http://www.youtube.com/ppmussas\nVideojuegos: http://www.youtube.com/ppjuxiis\n\nNUESTROS INSTAGRAMS:\nhttp://www.instagram.com/PlaticaPolinesi\nhttp://www.instagram.com/PPTeamKaren\nhttp://www.instagram.com/PPTeamLesslie\nhttp://www.instagram.com/PPTeamRafa\n\nFacebook\nhttp://www.facebook.com/PlaticaPolinesia\nhttp://www.facebook.com/TeamRaffa\nhttp://www.facebook.com/TeamKaren\nhttp://www.facebook.com/TeamLesslie\n\n\u00danete a Rafa, Karen, Lesslie y su familia mientras comparten entra\u00f1ables momentos en viajes y celebraciones de la vida. Sum\u00e9rgete en un diario personal lleno de amor, creatividad, libertad y uni\u00f3n. \u00a1Te damos la bienvenida a Los Polinesios, un espacio que captura la esencia \u00edntima y cotidiana de los tres hermanos! \ud83c\udf0d\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc67\u200d\ud83d\udc66\u2728\n\n#lospolinesios #lessliepolinesia #karenpolinesia #rafapolinesio #bebepolinesia #alquimia #alquimiapolinesia #papapolinesio #mamapolinesia #D\u00edaDelPadre #SorpresaFamiliar #Cine #Pel\u00edculaFamiliar #MomentosEspeciales #RecuerdosEnFamilia #VideoEmotivo #MemoriasFamiliares",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1g6ybWtbpYA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1g6ybWtbpYA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1g6ybWtbpYA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1g6ybWtbpYA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1g6ybWtbpYA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "LosPolinesios",
                "tags": [
                    "Karen Polinesia",
                    "Rafa Polinesio",
                    "Lesslie Polinesia",
                    "Los Polinesios",
                    "Polinesios",
                    "Platica Polinesia",
                    "Alquimia Polinesia"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "REVELANDO VIDEO S\u00daPER SECRETO DE LA INFANCIA CINEMA KPO | LOS POLINESIOS",
                    "description": "Hoy sorprend\u00ed a mi familia con un cine para nosotros s\u00faper especial para el D\u00eda del Padre \ud83c\udfa5\ud83c\udf7f.\nRevelamos dos grandes misterios y estrenamos una pel\u00edcula in\u00e9dita sobre el inicio de Los Polinesios.\nFue un momento lleno de emoci\u00f3n, risas y recuerdos que jam\u00e1s olvidaremos \ud83d\udc96\n\nSuscr\u00edbete aqu\u00ed : https://www.youtube.com/@LosPolinesios?sub_confirmation=1\n\nNUESTROS CANALES:\nM\u00fasica: http://www.youtube.com/platicapolinesa\nRetos y bromas: http://www.youtube.com/ppextras\nTutoriales: http://www.youtube.com/ppmussas\nVideojuegos: http://www.youtube.com/ppjuxiis\n\nNUESTROS INSTAGRAMS:\nhttp://www.instagram.com/PlaticaPolinesi\nhttp://www.instagram.com/PPTeamKaren\nhttp://www.instagram.com/PPTeamLesslie\nhttp://www.instagram.com/PPTeamRafa\n\nFacebook\nhttp://www.facebook.com/PlaticaPolinesia\nhttp://www.facebook.com/TeamRaffa\nhttp://www.facebook.com/TeamKaren\nhttp://www.facebook.com/TeamLesslie\n\n\u00danete a Rafa, Karen, Lesslie y su familia mientras comparten entra\u00f1ables momentos en viajes y celebraciones de la vida. Sum\u00e9rgete en un diario personal lleno de amor, creatividad, libertad y uni\u00f3n. \u00a1Te damos la bienvenida a Los Polinesios, un espacio que captura la esencia \u00edntima y cotidiana de los tres hermanos! \ud83c\udf0d\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc67\u200d\ud83d\udc66\u2728\n\n#lospolinesios #lessliepolinesia #karenpolinesia #rafapolinesio #bebepolinesia #alquimia #alquimiapolinesia #papapolinesio #mamapolinesia #D\u00edaDelPadre #SorpresaFamiliar #Cine #Pel\u00edculaFamiliar #MomentosEspeciales #RecuerdosEnFamilia #VideoEmotivo #MemoriasFamiliares"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "942248",
                "likeCount": "78262",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2494"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "DfxzdlgQathAJ56fDLiXc_kqw30",
            "id": "g8H38Xk8Wag",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-13T17:59:00Z",
                "channelId": "UCx2qVoROBF5_3_dIrdTlonQ",
                "title": "MI PREDICCION PARA EL MUNDIAL DE CLUBES 2025 - CAMPEON, REVELACION Y DECEPCION.",
                "description": "Todo el contenido es sacado de mi canal de KICK (link abajo). Prendo casi todos los d\u00edas a las 23hs! \n\nKICK: davooxeneize https://kick.com/davooxeneize\nINSTAGRAM: @davoobj https://www.instagram.com/davoobj/\nTWITTER: @DavooXeneizeJRR https://twitter.com/DavooXeneizeJRR\nTIKTOK: @davooxeneize https://www.tiktok.com/@davooxeneize",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g8H38Xk8Wag/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g8H38Xk8Wag/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g8H38Xk8Wag/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g8H38Xk8Wag/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g8H38Xk8Wag/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Davoo Xeneize Twitch",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "MI PREDICCION PARA EL MUNDIAL DE CLUBES 2025 - CAMPEON, REVELACION Y DECEPCION.",
                    "description": "Todo el contenido es sacado de mi canal de KICK (link abajo). Prendo casi todos los d\u00edas a las 23hs! \n\nKICK: davooxeneize https://kick.com/davooxeneize\nINSTAGRAM: @davoobj https://www.instagram.com/davoobj/\nTWITTER: @DavooXeneizeJRR https://twitter.com/DavooXeneizeJRR\nTIKTOK: @davooxeneize https://www.tiktok.com/@davooxeneize"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "641206",
                "likeCount": "30908",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2383"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "4YGmVBBXjj_5ITLnSDROhio1jQU",
            "id": "uDLFrtZ6Uf4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-12T00:02:00Z",
                "channelId": "UCpFbmJmwjj8QlxIyL5jDFcg",
                "title": "EASYKID - ZUNDADA DE FONDO (ft. FACEBROOKLYN)",
                "description": "Letra:\nY yo se que esta esperando\nQue vuelva con el orgullo arrastrando\nPorque bae a eso te tengo acostumbrada\nY ahora haces como que nada pasara\nSolo vuelas y aqui me dejas sin nada\nNo lo dices pero lo oigo en tu mirada\nTe llamo y de fondo suena zun da da\nSe que estas bailando con otro borrada\nHuh\n\nY yo se que tu\nTambi\u00e9n sientes como yo\nPero ahora t\u00fa est\u00e1s cambiada\nY asi es como todo acaba\nY baby yo se que tu\nTambien sientes como yo\nPero ahora t\u00fa est\u00e1s cambiada\nY ya no nos queda nada\n\nY yo que muero por llamarte\nPero no eres m\u00eda tuve que borrarte\nAunque duela aunque me haga da\u00f1o la mente\nImaginarme que ahora estas con otra gente\nPero baby yo no estoy para cuidarte\nLo que es de uno as\u00ed que se queda aunque lo intenten\nSi me odia almeno dimelo de frente\nPara por ultima vez poder mirarte\n\nY yo se que tu\nTambien sientes como yo\nPero ahora t\u00fa est\u00e1s cambiada\nY asi es como todo acaba\nY baby yo se que tu\nTambi\u00e9n sientes como yo\nPero ahora tu estas cambiada\nY ya no nos queda nada\n\npero si tengo tengo que admitir que anoche estuve con una y tu cara me la imagine\ny despu\u00e9s me fui pa la disco para toparte pero no salio como lo plani\u00e9 \nhab\u00eda una con tu perfume\nme hizo acordarme cuando te tuve\nque buena suerte que borre tus nudes\nhoy dia queria llamarte pero me contuve\nme estoy muriendo mai llama al 911\nsi quer\u00eda verme ya no creo que me alcances\nyo te di todo pero baby lo botaste\nte di la de oro y preferiste la de bronce,\nno querias yo se y de mala gente te rodeaste como beyonce\nse que me quieres aunque te haces la que no me conoces\nyo soy el mas duro mai no te equivoques \ndime qu\u00e9 hacemos entonces\nyo le llego al toque\n\nPorque yo se que tu\nTambi\u00e9n sientes como yo\nPero ahora t\u00fa est\u00e1s cambiada\nY as\u00ed es como esto se acaba bebe\nPero yo se que tu\nExtra\u00f1as alguien como yo\nPero ahora t\u00fa est\u00e1s cambiada\nPor eso no me dices nada\n\nBaby es que ya lo noto\nTodo cambia en nosotros\nYa lo veo en tu rostro\nQue ya est\u00e1bamos rotos\nYa no es nada un nosotros\n\npero mi\u00e9nteme\ndime que\ntodav\u00eda quieres tenerme\ncomo yo quiero tenerte\nmmmm\ntodav\u00eda te siento presente \nfrente a frente",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uDLFrtZ6Uf4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uDLFrtZ6Uf4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uDLFrtZ6Uf4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uDLFrtZ6Uf4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uDLFrtZ6Uf4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Easykid",
                "tags": [
                    "easykid",
                    "bellakera",
                    "remake easykid",
                    "bellaquera",
                    "cris mj bellakera",
                    "bellakera cris mj",
                    "video oficial bellakera cris mj",
                    "podcast easykid",
                    "disco nuevo easykid",
                    "bellaquera reaccion",
                    "entrevista a easykid",
                    "ea$ykid",
                    "bellaquera ft. drefquila (prod. dysbit)",
                    "easy kid",
                    "easy kid type beat",
                    "easy kid reaccion",
                    "ea$y kid",
                    "reaccion a easy kid vea pues",
                    "easy kid - vea pues (prod. dysbit)",
                    "reaccion a easi kid",
                    "ella busca",
                    "bertiaka reacciona",
                    "berti aka reacciona",
                    "dref killah"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "EASYKID - ZUNDADA DE FONDO (ft. FACEBROOKLYN)",
                    "description": "Letra:\nY yo se que esta esperando\nQue vuelva con el orgullo arrastrando\nPorque bae a eso te tengo acostumbrada\nY ahora haces como que nada pasara\nSolo vuelas y aqui me dejas sin nada\nNo lo dices pero lo oigo en tu mirada\nTe llamo y de fondo suena zun da da\nSe que estas bailando con otro borrada\nHuh\n\nY yo se que tu\nTambi\u00e9n sientes como yo\nPero ahora t\u00fa est\u00e1s cambiada\nY asi es como todo acaba\nY baby yo se que tu\nTambien sientes como yo\nPero ahora t\u00fa est\u00e1s cambiada\nY ya no nos queda nada\n\nY yo que muero por llamarte\nPero no eres m\u00eda tuve que borrarte\nAunque duela aunque me haga da\u00f1o la mente\nImaginarme que ahora estas con otra gente\nPero baby yo no estoy para cuidarte\nLo que es de uno as\u00ed que se queda aunque lo intenten\nSi me odia almeno dimelo de frente\nPara por ultima vez poder mirarte\n\nY yo se que tu\nTambien sientes como yo\nPero ahora t\u00fa est\u00e1s cambiada\nY asi es como todo acaba\nY baby yo se que tu\nTambi\u00e9n sientes como yo\nPero ahora tu estas cambiada\nY ya no nos queda nada\n\npero si tengo tengo que admitir que anoche estuve con una y tu cara me la imagine\ny despu\u00e9s me fui pa la disco para toparte pero no salio como lo plani\u00e9 \nhab\u00eda una con tu perfume\nme hizo acordarme cuando te tuve\nque buena suerte que borre tus nudes\nhoy dia queria llamarte pero me contuve\nme estoy muriendo mai llama al 911\nsi quer\u00eda verme ya no creo que me alcances\nyo te di todo pero baby lo botaste\nte di la de oro y preferiste la de bronce,\nno querias yo se y de mala gente te rodeaste como beyonce\nse que me quieres aunque te haces la que no me conoces\nyo soy el mas duro mai no te equivoques \ndime qu\u00e9 hacemos entonces\nyo le llego al toque\n\nPorque yo se que tu\nTambi\u00e9n sientes como yo\nPero ahora t\u00fa est\u00e1s cambiada\nY as\u00ed es como esto se acaba bebe\nPero yo se que tu\nExtra\u00f1as alguien como yo\nPero ahora t\u00fa est\u00e1s cambiada\nPor eso no me dices nada\n\nBaby es que ya lo noto\nTodo cambia en nosotros\nYa lo veo en tu rostro\nQue ya est\u00e1bamos rotos\nYa no es nada un nosotros\n\npero mi\u00e9nteme\ndime que\ntodav\u00eda quieres tenerme\ncomo yo quiero tenerte\nmmmm\ntodav\u00eda te siento presente \nfrente a frente"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "70441",
                "likeCount": "4083",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "229"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "bduzKk7moGqIrZ8p6wIal2lb9-4",
            "id": "BCJDZx49oPE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-12T23:30:06Z",
                "channelId": "UCaHEdZtk6k7SVP-umnzifmQ",
                "title": "COMPRE EL LAMBORGHINI DE MIS SUE\u00d1OS A LOS 25 A\u00d1OS !! - TheDonato",
                "description": "Acomp\u00e1\u00f1enme a recibir mi nueva Lamborghini Urus SE",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BCJDZx49oPE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BCJDZx49oPE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BCJDZx49oPE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BCJDZx49oPE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BCJDZx49oPE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TheDonato",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "COMPRE EL LAMBORGHINI DE MIS SUE\u00d1OS A LOS 25 A\u00d1OS !! - TheDonato",
                    "description": "Acomp\u00e1\u00f1enme a recibir mi nueva Lamborghini Urus SE"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "961144",
                "likeCount": "66735",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2355"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "32UlqJG0BGMh2uOl27Brg9KO7zE",
            "id": "VHUehnrrbo0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-13T00:00:06Z",
                "channelId": "UC98xNCw0IbVamYucnjMdu5g",
                "title": "Carlos Rivera - La Mejor Canci\u00f3n",
                "description": "Carlos Rivera - La Mejor Canci\u00f3n | Video Oficial\n\nEsc\u00fachala y gu\u00e1rdala en plataformas\n\u203a https://CarlosRivera.lnk.to/albumqsea\n\nEscucha los \u00e9xitos de Carlos Rivera: https://SonyMexico.lnk.to/CarlosRiveraPlExitos\n\nSigue a Carlos Rivera en\n\u203a TikTok: https://www.tiktok.com/@_carlosrivera\n\u203a Instagram: https://www.instagram.com/carlosrivera/\n\u203a Facebook: https://www.facebook.com/carlosrivera\n\u203a Twitter: https://x.com/_CarlosRivera\n\nLetra / Lyrics\n\nEres la belleza en su definici\u00f3n\nEres la alegr\u00eda en su mejor versi\u00f3n\nLo m\u00e1s incre\u00edble que me sucedi\u00f3\nLa manifestaci\u00f3n de todo lo bendito\n\nEl mejor concierto que he podido dar\nEres un boleto a la felicidad\nLa mejor manera que hay de despertar\nEres la realidad, mi sue\u00f1o favorito\n\nEres una bendici\u00f3n y la mejor canci\u00f3n\nEres lo m\u00e1s bonito\nEres t\u00fa la inspiraci\u00f3n para mi coraz\u00f3n\nTu amor es infinito\n \nMe invitas a volar y ser tu pasajero\nPodr\u00eda navegar y ser tu marinero\nTus ojos son la puerta al universo entero\nY puedo ver a Dios, el amor verdadero\n\nEres una bendici\u00f3n y la mejor canci\u00f3n\nEres lo m\u00e1s bonito\nEres t\u00fa la inspiraci\u00f3n para mi coraz\u00f3n\nTu amor es infinito\n\n(Na-ah-ah-ah-ah-ah)\n(Ah-ah-ah)\n\nT\u00fa me has ense\u00f1ado a c\u00f3mo ser feliz\nPorque hasta un d\u00eda gris lo pintas de colores\nEres un regalo para descubrir\nQuiero cuidar de ti para que nunca llores\n \nEres una bendici\u00f3n y la mejor canci\u00f3n\nEres lo m\u00e1s bonito\nEres t\u00fa la inspiraci\u00f3n para mi coraz\u00f3n\nTu amor es infinito\n\n(Na-ra-na-na-na-ra-na)\n(Ah-oh-oh-oh)\n(Na-ra-na-na-ra-na-na)\n(Oh-oh-oh)\n(Na-na-ra-na)\n\nEres una bendici\u00f3n \nY la mejor canci\u00f3n que pude haber escrito\n\n#CarlosRivera #LaMejorCanci\u00f3n #Qu\u00e9SignificaElAmor\n\n(C) 2025 Sony Music Entertainment M\u00e9xico S.A. de C.V., Bajo Distribuci\u00f3n en Exclusiva de Carlos Rivera",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VHUehnrrbo0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VHUehnrrbo0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VHUehnrrbo0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VHUehnrrbo0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VHUehnrrbo0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "CarlosRiveraVEVO",
                "tags": [
                    "latin",
                    "latin music",
                    "musica en espa\u00f1ol",
                    "mexico",
                    "video",
                    "video oficial",
                    "video con letra",
                    "lyric",
                    "lyrics video",
                    "video letra",
                    "letra de la canci\u00f3n",
                    "carlos rivera",
                    "carlos",
                    "rivera",
                    "pop",
                    "latin pop",
                    "pop latino",
                    "pop en espa\u00f1ol",
                    "pop mexicano",
                    "canciones romanticas",
                    "que significa el amor",
                    "la mejor cancion",
                    "carlos rivera la mejor cancion",
                    "Balada",
                    "Emotional",
                    "Empowered",
                    "La Mejor Canci\u00f3n",
                    "Loving",
                    "Sentimental"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Carlos Rivera - La Mejor Canci\u00f3n",
                    "description": "Carlos Rivera - La Mejor Canci\u00f3n | Video Oficial\n\nEsc\u00fachala y gu\u00e1rdala en plataformas\n\u203a https://CarlosRivera.lnk.to/albumqsea\n\nEscucha los \u00e9xitos de Carlos Rivera: https://SonyMexico.lnk.to/CarlosRiveraPlExitos\n\nSigue a Carlos Rivera en\n\u203a TikTok: https://www.tiktok.com/@_carlosrivera\n\u203a Instagram: https://www.instagram.com/carlosrivera/\n\u203a Facebook: https://www.facebook.com/carlosrivera\n\u203a Twitter: https://x.com/_CarlosRivera\n\nLetra / Lyrics\n\nEres la belleza en su definici\u00f3n\nEres la alegr\u00eda en su mejor versi\u00f3n\nLo m\u00e1s incre\u00edble que me sucedi\u00f3\nLa manifestaci\u00f3n de todo lo bendito\n\nEl mejor concierto que he podido dar\nEres un boleto a la felicidad\nLa mejor manera que hay de despertar\nEres la realidad, mi sue\u00f1o favorito\n\nEres una bendici\u00f3n y la mejor canci\u00f3n\nEres lo m\u00e1s bonito\nEres t\u00fa la inspiraci\u00f3n para mi coraz\u00f3n\nTu amor es infinito\n \nMe invitas a volar y ser tu pasajero\nPodr\u00eda navegar y ser tu marinero\nTus ojos son la puerta al universo entero\nY puedo ver a Dios, el amor verdadero\n\nEres una bendici\u00f3n y la mejor canci\u00f3n\nEres lo m\u00e1s bonito\nEres t\u00fa la inspiraci\u00f3n para mi coraz\u00f3n\nTu amor es infinito\n\n(Na-ah-ah-ah-ah-ah)\n(Ah-ah-ah)\n\nT\u00fa me has ense\u00f1ado a c\u00f3mo ser feliz\nPorque hasta un d\u00eda gris lo pintas de colores\nEres un regalo para descubrir\nQuiero cuidar de ti para que nunca llores\n \nEres una bendici\u00f3n y la mejor canci\u00f3n\nEres lo m\u00e1s bonito\nEres t\u00fa la inspiraci\u00f3n para mi coraz\u00f3n\nTu amor es infinito\n\n(Na-ra-na-na-na-ra-na)\n(Ah-oh-oh-oh)\n(Na-ra-na-na-ra-na-na)\n(Oh-oh-oh)\n(Na-na-ra-na)\n\nEres una bendici\u00f3n \nY la mejor canci\u00f3n que pude haber escrito\n\n#CarlosRivera #LaMejorCanci\u00f3n #Qu\u00e9SignificaElAmor\n\n(C) 2025 Sony Music Entertainment M\u00e9xico S.A. de C.V., Bajo Distribuci\u00f3n en Exclusiva de Carlos Rivera"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "648699",
                "likeCount": "30180",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1359"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "TZACWiN7aNH0JSTBn2VatDCsVYc",
            "id": "hZ32134_el8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-13T00:00:07Z",
                "channelId": "UCIlxhEyRaWXCuvBz4QoryMQ",
                "title": "Trainer, Micro TDH, Jeeiph, Big Soto, ADSO - LARGA VIDA (Official Video)",
                "description": "LARGA VIDA - Trainer, Micro TDH, Jeeiph, Big Soto, ADSO\n\u00a9\ufe0fTrainer 2025\n\n\n#largavida #trap #loschamitoslocos",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hZ32134_el8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hZ32134_el8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hZ32134_el8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hZ32134_el8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hZ32134_el8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Trainer",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Trainer, Micro TDH, Jeeiph, Big Soto, ADSO - LARGA VIDA (Official Video)",
                    "description": "LARGA VIDA - Trainer, Micro TDH, Jeeiph, Big Soto, ADSO\n\u00a9\ufe0fTrainer 2025\n\n\n#largavida #trap #loschamitoslocos"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "317356",
                "likeCount": "23550",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "8198"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "loyvD9U5DB0A1DH3dYhKglJDKRk",
            "id": "Luip1Rkwgzs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-13T01:10:47Z",
                "channelId": "UCrpMfcQNog595v5gAS-oUsQ",
                "title": "\ud83d\udea8 PRIMERAS IM\u00c1GENES | El ataque de ISRAEL CONTRA IR\u00c1N",
                "description": "#Canal26 #Ir\u00e1n #Israel\n\n\ud83d\udc49  Israel lanz\u00f3 un \"ataque preventivo\" contra Ir\u00e1n y declar\u00f3 el estado de emergencia en todo su territorio.\n\n\"Tras el ataque preventivo del Estado de Israel contra Ir\u00e1n, se espera un ataque con misiles y drones contra el Estado de Israel y su poblaci\u00f3n civil en el futuro inmediato\", anunci\u00f3 el Ministerio de Defensa israel\u00ed.\n\nSuscr\u00edbete al canal oficial de Canal 26 en YouTube:\nhttps://www.youtube.com/c/canal26\n\nVisita nuestra WEB: https://www.canal26.com/\n\nS\u00edguenos en nuestras redes sociales:\nFACEBOOK: https://www.facebook.com/canal26\nINSTAGRAM https://www.instagram.com/canal26ok/\nTELEGRAM: https://t.me/canal26_noticias\nTWITTER: https://twitter.com/canal26noticias\nTIKTOK: https://www.tiktok.com/@canal26argentina",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Luip1Rkwgzs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Luip1Rkwgzs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Luip1Rkwgzs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Luip1Rkwgzs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Luip1Rkwgzs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Canal 26",
                "tags": [
                    "Canal 26",
                    "Noticias",
                    "canal 26 Argentina",
                    "Canal 26 Noticias",
                    "Canal 26 24h",
                    "noticias internacionales",
                    "actualidad",
                    "El ataque de ISRAEL CONTRA IR\u00c1N",
                    "ISRAEL",
                    "IR\u00c1N"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "\ud83d\udea8 PRIMERAS IM\u00c1GENES | El ataque de ISRAEL CONTRA IR\u00c1N",
                    "description": "#Canal26 #Ir\u00e1n #Israel\n\n\ud83d\udc49  Israel lanz\u00f3 un \"ataque preventivo\" contra Ir\u00e1n y declar\u00f3 el estado de emergencia en todo su territorio.\n\n\"Tras el ataque preventivo del Estado de Israel contra Ir\u00e1n, se espera un ataque con misiles y drones contra el Estado de Israel y su poblaci\u00f3n civil en el futuro inmediato\", anunci\u00f3 el Ministerio de Defensa israel\u00ed.\n\nSuscr\u00edbete al canal oficial de Canal 26 en YouTube:\nhttps://www.youtube.com/c/canal26\n\nVisita nuestra WEB: https://www.canal26.com/\n\nS\u00edguenos en nuestras redes sociales:\nFACEBOOK: https://www.facebook.com/canal26\nINSTAGRAM https://www.instagram.com/canal26ok/\nTELEGRAM: https://t.me/canal26_noticias\nTWITTER: https://twitter.com/canal26noticias\nTIKTOK: https://www.tiktok.com/@canal26argentina"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "653396",
                "likeCount": "8370",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3084"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "soK95jdirKjFUpTfmKnTvFOeR24",
            "id": "WtrtGENZFiA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-13T00:06:00Z",
                "channelId": "UCN-QYHxYlcX5g4-vdIzK3uA",
                "title": "ACRU & DUKI - ROSA NEGRA (Video Oficial)",
                "description": "ACRU & DUKI - ROSA NEGRA (Video Oficial)\n\nEscucha YAMAEL, LA AMBICI\u00d3N ac\u00e1:\nhttps://orcd.co/yamael\n\nSegu\u00ed a ACRU:\nhttps://www.instagram.com/acru.roman/\nhttps://twitter.com/acruone\nhttps://www.facebook.com/Acruone/\n\nSuscr\u00edbete aqu\u00ed: \nhttps://www.youtube.com/channel/UCN-QYHxYlcX5g4-vdIzK3uA?sub_confirmation=1\n\nLetra: ACRU y DUKI\nProducci\u00f3n Musical: Luigi Navarro y Yesan\nMezcla y master: Mariano Bilinkis\n\nProducci\u00f3n General: ACRU, Peter Ehrlich y Facu Schedan\nProducci\u00f3n Ejecutiva: Facu Schedan \nComunicaci\u00f3n: Rocio Villa y Lautaro Ojeda\n\nCasa Productora por 8332 Group \nDirecci\u00f3n: Lucas Rosas y Felipe Monguillot\nProductor Ejecutivo: Nicol\u00e1s Pinazo\n\nJefa de Producci\u00f3n: Sol Ardaiz\nAsistente de Producci\u00f3n: Mariah Cantale\nAyudante de Producci\u00f3n: Ariana Suarez\n\nDf: Fernando Rodriguez\nFoquista: Ramiro Diaz Guzman\n2da c\u00e1mara: Mar\u00eda Gil Navarro\nGaffer: Pablo Brizuela\nJefa de El\u00e9ctricos: Lina Marcela Pe\u00f1aranda Rivera\nEl\u00e9ctrico: Carlos Alberto Echeverria Wusinowski\nGrip: Jos\u00e9 Manocchio\n\nDirectora de arte: Julieta Cucu\nAmbientadora:  Victoria Cucu\nUtilero: Maximiliano Nahuel Campos\n\nVestuarista: Renata Maccione\nAsistente de Vestuario: Lara Schottland\nPelo ACRU: Ariel Wong\n\nFoto fija: Luc\u00eda Belen Olmos\nBackstage: Nacho Garcia y Pablo Martin Gauna D'Onofrio\nMontaje: Lucas Rosas y Felipe Monguillot\nColor: Lucas Rosas \nVfx: Paula Braga Menendez\nCatering: Ale Salas\n\n\n\u00a9\ufe0f 2025 DALE PLAY Records / 701 Records",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WtrtGENZFiA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WtrtGENZFiA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WtrtGENZFiA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WtrtGENZFiA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WtrtGENZFiA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Acru",
                "tags": [
                    "Acru",
                    "Acruno",
                    "Acru roman",
                    "Acru freestyle",
                    "Acru el origen",
                    "Roman",
                    "Roman acru",
                    "Acru anonimato",
                    "Acru angel",
                    "Argentina",
                    "Hip hop",
                    "Rap",
                    "Trap",
                    "Latin rap",
                    "ACRU",
                    "YAMAEL",
                    "YAMAEL LA AMBICION",
                    "YAMAEL ACRU",
                    "ROSA NEGRA",
                    "DUKI",
                    "ACRU & DUKU"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ACRU & DUKI - ROSA NEGRA (Video Oficial)",
                    "description": "ACRU & DUKI - ROSA NEGRA (Video Oficial)\n\nEscucha YAMAEL, LA AMBICI\u00d3N ac\u00e1:\nhttps://orcd.co/yamael\n\nSegu\u00ed a ACRU:\nhttps://www.instagram.com/acru.roman/\nhttps://twitter.com/acruone\nhttps://www.facebook.com/Acruone/\n\nSuscr\u00edbete aqu\u00ed: \nhttps://www.youtube.com/channel/UCN-QYHxYlcX5g4-vdIzK3uA?sub_confirmation=1\n\nLetra: ACRU y DUKI\nProducci\u00f3n Musical: Luigi Navarro y Yesan\nMezcla y master: Mariano Bilinkis\n\nProducci\u00f3n General: ACRU, Peter Ehrlich y Facu Schedan\nProducci\u00f3n Ejecutiva: Facu Schedan \nComunicaci\u00f3n: Rocio Villa y Lautaro Ojeda\n\nCasa Productora por 8332 Group \nDirecci\u00f3n: Lucas Rosas y Felipe Monguillot\nProductor Ejecutivo: Nicol\u00e1s Pinazo\n\nJefa de Producci\u00f3n: Sol Ardaiz\nAsistente de Producci\u00f3n: Mariah Cantale\nAyudante de Producci\u00f3n: Ariana Suarez\n\nDf: Fernando Rodriguez\nFoquista: Ramiro Diaz Guzman\n2da c\u00e1mara: Mar\u00eda Gil Navarro\nGaffer: Pablo Brizuela\nJefa de El\u00e9ctricos: Lina Marcela Pe\u00f1aranda Rivera\nEl\u00e9ctrico: Carlos Alberto Echeverria Wusinowski\nGrip: Jos\u00e9 Manocchio\n\nDirectora de arte: Julieta Cucu\nAmbientadora:  Victoria Cucu\nUtilero: Maximiliano Nahuel Campos\n\nVestuarista: Renata Maccione\nAsistente de Vestuario: Lara Schottland\nPelo ACRU: Ariel Wong\n\nFoto fija: Luc\u00eda Belen Olmos\nBackstage: Nacho Garcia y Pablo Martin Gauna D'Onofrio\nMontaje: Lucas Rosas y Felipe Monguillot\nColor: Lucas Rosas \nVfx: Paula Braga Menendez\nCatering: Ale Salas\n\n\n\u00a9\ufe0f 2025 DALE PLAY Records / 701 Records"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "337024",
                "likeCount": "32990",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1380"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "8W9CfutwwgsnFQwKg3daPK8_wrI",
            "id": "-qe-c3uTt0U",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-12T15:46:36Z",
                "channelId": "UC4dWvSKVWJ36tJyhjDQCCaQ",
                "title": "\u2708\ufe0f \u00bfQu\u00e9 le pas\u00f3 al Boeing 787 de Air India que se estrell\u00f3 en Ahmedabad? | DNews",
                "description": "#airindia #boeing #boeing787dreamliner #tragedia \n\nTr\u00e1gico accidente a\u00e9reo ocurrido el 12 de junio en el estado de Gujarat, India, cuando un Boeing 787-8 de Air India, con 242 personas a bordo, se estrell\u00f3 pocos minutos despu\u00e9s de despegar del aeropuerto de Ahmedabad rumbo a Londres Gatwick. El avi\u00f3n, repleto de combustible para un vuelo de nueve horas, alcanz\u00f3 una altitud m\u00e1xima de aproximadamente 180 metros pero perdi\u00f3 la potencia de ambos motores simult\u00e1neamente, lo que provoc\u00f3 que cayera en picada y se estrellara contra un complejo hospitalario y sus alrededores en una zona urbana densamente poblada. La tragedia caus\u00f3 una bola de fuego que afect\u00f3 edificios cercanos y se convirti\u00f3 en una de las peores cat\u00e1strofes a\u00e9reas recientes, con m\u00e1s de 200 v\u00edctimas fatales confirmadas y un n\u00famero indeterminado de fallecidos en tierra.\n\nA pesar de la gravedad del accidente y el impacto, un sobreviviente fue rescatado milagrosamente: un pasajero que viajaba en el asiento 11A, que aparentemente hab\u00eda cambiado de lugar antes de la ca\u00edda. Las autoridades a\u00fan investigan c\u00f3mo pudo sobrevivir y las causas exactas del siniestro, ya que hasta el momento no hay indicios de fen\u00f3menos externos, como explosiones o colisiones con aves. La aeronave, considerada una de las m\u00e1s seguras y avanzadas tecnol\u00f3gicamente, no hab\u00eda registrado accidentes previos desde su introducci\u00f3n en 2011.\n\nLos equipos de emergencia llegaron r\u00e1pidamente y realizaron las labores de rescate en medio de im\u00e1genes impactantes de cuerpos carbonizados y da\u00f1os materiales en las viviendas cercanas. La tragedia conmocion\u00f3 tanto a India como a Reino Unido, dado que la mayor\u00eda de pasajeros eran ciudadanos de ambos pa\u00edses. El primer ministro Narendra Modi expres\u00f3 sus condolencias y prometi\u00f3 apoyo a las v\u00edctimas y sus familias. Actualmente, las investigaciones prosiguen para determinar las causas del accidente y esclarecer detalles importantes sobre el incidente y el milagroso caso del sobreviviente.\n\n[00:00:00] \ud83d\udeeb Despegue de Boeing 787-8 de Air India desde Ahmedabad, India, rumbo a Londres Gatwick.\n[00:02:15] \ud83d\udd25 Ca\u00edda del avi\u00f3n a baja altitud (menos de 190 metros) y fuerte incendio tras el impacto.\n[00:04:17] \ud83c\udfe5 Choque del avi\u00f3n contra un complejo hospitalario en una zona urbana densamente poblada.\n[00:07:30] \ud83d\udea8 Emergencia y rescate r\u00e1pido con bomberos y equipos de emergencia llegando en menos de 3 minutos.\n[00:10:32] \ud83d\ude4f Confirmaci\u00f3n oficial de un sobreviviente en el asiento 11A, quien milagrosamente escap\u00f3 del desastre.\n[00:17:13] \u2753 Misterio sobre c\u00f3mo ambos motores perdieron potencia simult\u00e1neamente y causaron la ca\u00edda.\n[00:20:38] \ud83c\uddee\ud83c\uddf3 \ud83c\uddec\ud83c\udde7 Reacciones oficiales, incluyendo declaraciones del primer ministro Narendra Modi y el impacto internacional del accidente.\n\n\ud83d\udd34 Las \u00daltimas Noticias de Latinoam\u00e9rica\n\n\ud83d\udcfa 700 | 1700 @DIRECTVLA\n\ud83d\udcfa 301 | @TeleCentroAr\n\ud83d\udcfa 570 | @flow_ar\n\ud83d\udcf2 @DGO_Latam\n\n\ud83d\udd34 +DNEWS +VIVO\n\nHorarios \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 \ud83c\udde8\ud83c\uddf1 \ud83c\uddfa\ud83c\uddfe\n06 a 08 DNews al amanecer\n08 a 12 DNews a la ma\u00f1ana\n12 a 14 DNews primera edici\u00f3n\n14 a 20 DNews a la tarde\n20 a 22 DNews central\n\nHorarios \ud83c\udde8\ud83c\uddf4 \ud83c\uddea\ud83c\udde8 \ud83c\uddf5\ud83c\uddea\n04 a 06 DNews al amanecer\n06 a 10 DNews a la ma\u00f1ana\n10 a 12 DNews primera edici\u00f3n\n12 a 18 DNews a la tarde\n18 a 20 DNews central\n\nSeguinos en Nuestras Redes:\nX https://twitter.com/DNewsOK\nInstagram https://www.instagram.com/dnewsok\nFacebook https://www.facebook.com/dnewsok/\nThreads https://www.threads.net/@dnewsok\nTik Tok https://www.tiktok.com/@dnewsok\n\nSomos DNews. Somos Latinoam\u00e9rica.\n#latinoamerica #noticias #dnews",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-qe-c3uTt0U/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-qe-c3uTt0U/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-qe-c3uTt0U/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-qe-c3uTt0U/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-qe-c3uTt0U/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "DNews",
                "tags": [
                    "dnews",
                    "latinoamerica",
                    "noticias"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\u2708\ufe0f \u00bfQu\u00e9 le pas\u00f3 al Boeing 787 de Air India que se estrell\u00f3 en Ahmedabad? | DNews",
                    "description": "#airindia #boeing #boeing787dreamliner #tragedia \n\nTr\u00e1gico accidente a\u00e9reo ocurrido el 12 de junio en el estado de Gujarat, India, cuando un Boeing 787-8 de Air India, con 242 personas a bordo, se estrell\u00f3 pocos minutos despu\u00e9s de despegar del aeropuerto de Ahmedabad rumbo a Londres Gatwick. El avi\u00f3n, repleto de combustible para un vuelo de nueve horas, alcanz\u00f3 una altitud m\u00e1xima de aproximadamente 180 metros pero perdi\u00f3 la potencia de ambos motores simult\u00e1neamente, lo que provoc\u00f3 que cayera en picada y se estrellara contra un complejo hospitalario y sus alrededores en una zona urbana densamente poblada. La tragedia caus\u00f3 una bola de fuego que afect\u00f3 edificios cercanos y se convirti\u00f3 en una de las peores cat\u00e1strofes a\u00e9reas recientes, con m\u00e1s de 200 v\u00edctimas fatales confirmadas y un n\u00famero indeterminado de fallecidos en tierra.\n\nA pesar de la gravedad del accidente y el impacto, un sobreviviente fue rescatado milagrosamente: un pasajero que viajaba en el asiento 11A, que aparentemente hab\u00eda cambiado de lugar antes de la ca\u00edda. Las autoridades a\u00fan investigan c\u00f3mo pudo sobrevivir y las causas exactas del siniestro, ya que hasta el momento no hay indicios de fen\u00f3menos externos, como explosiones o colisiones con aves. La aeronave, considerada una de las m\u00e1s seguras y avanzadas tecnol\u00f3gicamente, no hab\u00eda registrado accidentes previos desde su introducci\u00f3n en 2011.\n\nLos equipos de emergencia llegaron r\u00e1pidamente y realizaron las labores de rescate en medio de im\u00e1genes impactantes de cuerpos carbonizados y da\u00f1os materiales en las viviendas cercanas. La tragedia conmocion\u00f3 tanto a India como a Reino Unido, dado que la mayor\u00eda de pasajeros eran ciudadanos de ambos pa\u00edses. El primer ministro Narendra Modi expres\u00f3 sus condolencias y prometi\u00f3 apoyo a las v\u00edctimas y sus familias. Actualmente, las investigaciones prosiguen para determinar las causas del accidente y esclarecer detalles importantes sobre el incidente y el milagroso caso del sobreviviente.\n\n[00:00:00] \ud83d\udeeb Despegue de Boeing 787-8 de Air India desde Ahmedabad, India, rumbo a Londres Gatwick.\n[00:02:15] \ud83d\udd25 Ca\u00edda del avi\u00f3n a baja altitud (menos de 190 metros) y fuerte incendio tras el impacto.\n[00:04:17] \ud83c\udfe5 Choque del avi\u00f3n contra un complejo hospitalario en una zona urbana densamente poblada.\n[00:07:30] \ud83d\udea8 Emergencia y rescate r\u00e1pido con bomberos y equipos de emergencia llegando en menos de 3 minutos.\n[00:10:32] \ud83d\ude4f Confirmaci\u00f3n oficial de un sobreviviente en el asiento 11A, quien milagrosamente escap\u00f3 del desastre.\n[00:17:13] \u2753 Misterio sobre c\u00f3mo ambos motores perdieron potencia simult\u00e1neamente y causaron la ca\u00edda.\n[00:20:38] \ud83c\uddee\ud83c\uddf3 \ud83c\uddec\ud83c\udde7 Reacciones oficiales, incluyendo declaraciones del primer ministro Narendra Modi y el impacto internacional del accidente.\n\n\ud83d\udd34 Las \u00daltimas Noticias de Latinoam\u00e9rica\n\n\ud83d\udcfa 700 | 1700 @DIRECTVLA\n\ud83d\udcfa 301 | @TeleCentroAr\n\ud83d\udcfa 570 | @flow_ar\n\ud83d\udcf2 @DGO_Latam\n\n\ud83d\udd34 +DNEWS +VIVO\n\nHorarios \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 \ud83c\udde8\ud83c\uddf1 \ud83c\uddfa\ud83c\uddfe\n06 a 08 DNews al amanecer\n08 a 12 DNews a la ma\u00f1ana\n12 a 14 DNews primera edici\u00f3n\n14 a 20 DNews a la tarde\n20 a 22 DNews central\n\nHorarios \ud83c\udde8\ud83c\uddf4 \ud83c\uddea\ud83c\udde8 \ud83c\uddf5\ud83c\uddea\n04 a 06 DNews al amanecer\n06 a 10 DNews a la ma\u00f1ana\n10 a 12 DNews primera edici\u00f3n\n12 a 18 DNews a la tarde\n18 a 20 DNews central\n\nSeguinos en Nuestras Redes:\nX https://twitter.com/DNewsOK\nInstagram https://www.instagram.com/dnewsok\nFacebook https://www.facebook.com/dnewsok/\nThreads https://www.threads.net/@dnewsok\nTik Tok https://www.tiktok.com/@dnewsok\n\nSomos DNews. Somos Latinoam\u00e9rica.\n#latinoamerica #noticias #dnews"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "611810",
                "likeCount": "4169",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "610"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "SZVpfidAfHuwZB_zEbe12KylNwE",
            "id": "LDTPt64sxnk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-11T12:38:56Z",
                "channelId": "UCQcmb3lvx7hZCoOXvcCvgBg",
                "title": "Felipe Bianchi por desempe\u00f1o de Gareca en la selecci\u00f3n chilena | Mesa Central",
                "description": "En #mesacentral Ram\u00f3n Ulloa convers\u00f3 con el director ejecutivo de El D\u00ednamo y Premio Nacional de Periodismo Deportivo, Felipe Bianchi, sobre el rendimiento de la selecci\u00f3n chilena de futbol y la ANFP \n\n#informaci\u00f3nesencial en Tele13 Radio",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LDTPt64sxnk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LDTPt64sxnk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LDTPt64sxnk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LDTPt64sxnk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LDTPt64sxnk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Tele13 Radio",
                "tags": [
                    "t13 radio",
                    "t13radio",
                    "tele13radio",
                    "tele13 radio",
                    "tele 13 radio",
                    "teletrece radio",
                    "teletreceradio",
                    "radio 13",
                    "canal 13 radio",
                    "radio canal 13",
                    "t13 radio en vivo",
                    "trece radio",
                    "t13 radio online",
                    "radio13"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Felipe Bianchi por desempe\u00f1o de Gareca en la selecci\u00f3n chilena | Mesa Central",
                    "description": "En #mesacentral Ram\u00f3n Ulloa convers\u00f3 con el director ejecutivo de El D\u00ednamo y Premio Nacional de Periodismo Deportivo, Felipe Bianchi, sobre el rendimiento de la selecci\u00f3n chilena de futbol y la ANFP \n\n#informaci\u00f3nesencial en Tele13 Radio"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "119489",
                "likeCount": "1594",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "624"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "jGqQ50GPyB3vnrhYf7YEF92cEJY",
            "id": "VQQ63EZQIZ0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-11T12:00:53Z",
                "channelId": "UCTbVjmaJ4e9SW4aIxrQpU8g",
                "title": "Transform\u00e9 el Hogar Abandonado de una Tortuga",
                "description": "Merch (nueva sudadera con capucha de axolotl): https://terragreenstore.com/\n\nEn este v\u00eddeo compr\u00e9 el recinto de una tortuga abandonada y lo transform\u00e9 en un hogar completamente nuevo. La tortuga termin\u00f3 siendo s\u00faper \u00fanica e incluso ten\u00eda una habilidad especial para hacer que los gusanos subieran a la superficie. Mira hasta el final para verlo\n\nSi he utilizado en el v\u00eddeo alg\u00fan material protegido por derechos de autor y no est\u00e1s de acuerdo, ponte en contacto conmigo a trav\u00e9s del correo electr\u00f3nico profesional que aparece en la descripci\u00f3n de mi canal para que podamos llegar a un acuerdo.\n\n\u00a1Gracias por ver y por favor suscr\u00edbete!\n\n#turtle #pet #aquarium\n\nTraducci\u00f3n realizada con la versi\u00f3n gratuita del traductor DeepL.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VQQ63EZQIZ0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VQQ63EZQIZ0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VQQ63EZQIZ0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VQQ63EZQIZ0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VQQ63EZQIZ0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TerraVerde Espa\u00f1ol",
                "tags": [
                    "axolotl",
                    "acuario",
                    "peces",
                    "pecera",
                    "animales",
                    "mascotas",
                    "mascota axolotl",
                    "abandonado",
                    "axolotl abandonado",
                    "dr plantas",
                    "terragreen",
                    "terra green"
                ],
                "categoryId": "15",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Transform\u00e9 el Hogar Abandonado de una Tortuga",
                    "description": "Merch (nueva sudadera con capucha de axolotl): https://terragreenstore.com/\n\nEn este v\u00eddeo compr\u00e9 el recinto de una tortuga abandonada y lo transform\u00e9 en un hogar completamente nuevo. La tortuga termin\u00f3 siendo s\u00faper \u00fanica e incluso ten\u00eda una habilidad especial para hacer que los gusanos subieran a la superficie. Mira hasta el final para verlo\n\nSi he utilizado en el v\u00eddeo alg\u00fan material protegido por derechos de autor y no est\u00e1s de acuerdo, ponte en contacto conmigo a trav\u00e9s del correo electr\u00f3nico profesional que aparece en la descripci\u00f3n de mi canal para que podamos llegar a un acuerdo.\n\n\u00a1Gracias por ver y por favor suscr\u00edbete!\n\n#turtle #pet #aquarium\n\nTraducci\u00f3n realizada con la versi\u00f3n gratuita del traductor DeepL.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1822199",
                "likeCount": "22339",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "385"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "CMn5_x585SXw-ecdn1fOaHEDB5s",
            "id": "-AlxjoabaJk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-10T18:30:00Z",
                "channelId": "UCJGf4nZii5gIslhQTpisiPg",
                "title": "EXPLOTA EL GLOBO O ENCUENTRA EL AMOR \ud83d\ude0d | Puerto rico \ud83c\uddf5\ud83c\uddf7",
                "description": "Instala COUPERT para tener descuentos en literalmente TODO\nhttps://www.coupert.com/join-coupert?ref=lebriah-1747238400&m=youtube\n\nExplota el globo o encuentra el amor con tiktokers DE PUERTO RICO, nos estamos expandiendo a nivel mundial y esta vez estamos con JLEXIS muy famoso en tiktok y MICHAEL FLORES, les dejo sus redes\n\nJLEXIS: https://www.instagram.com/jlexispr2/\nMICHAEL FLORES: https://www.instagram.com/michaelflorees/\nJESHY: https://www.instagram.com/jeshypr\nRIGO: https://www.instagram.com/rigogomezb/\n\n\nRegistrate aqu\u00ed para aprecer en un v\u00eddeo \ud83d\udc47\nhttps://lebriah.com\n\nSigueme en IG para salir en un v\u00eddeo: \nBriah:  https://www.instagram.com/lebriah_/\n\nCasters: \nLebriah: https://www.instagram.com/lebriah_/\nMiguel: https://www.instagram.com/miguelsinelangel/\nBaxuz: https://www.instagram.com/baxuzpr/\n\n\n\n\ncontacto: contact@lebriah.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-AlxjoabaJk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-AlxjoabaJk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-AlxjoabaJk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-AlxjoabaJk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-AlxjoabaJk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "lebriah",
                "tags": [
                    "video gracioso",
                    "clips",
                    "briah",
                    "memes colombia",
                    "EPICO",
                    "GRACIOSO",
                    "lebriah citas a ciegas",
                    "explota el globo o encuentra el amor",
                    "rechazando con globos",
                    "encuentra el amor con globos",
                    "explota el balon",
                    "cita a ciegas con globos en republica dominicana",
                    "explota el globo briah",
                    "encuentra el amor con globo",
                    "rechaza con globos",
                    "pop the balloon",
                    "PUERTO RICO",
                    "POP THE BALLOON OR FIND THE LOVE",
                    "LEBRIAH",
                    "TIKTOK",
                    "explota el globo puerto rico",
                    "JLEXIS",
                    "JLEXIS TIKTOK",
                    "MICHAEL FLORES TIKTOK"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "EXPLOTA EL GLOBO O ENCUENTRA EL AMOR \ud83d\ude0d | Puerto rico \ud83c\uddf5\ud83c\uddf7",
                    "description": "Instala COUPERT para tener descuentos en literalmente TODO\nhttps://www.coupert.com/join-coupert?ref=lebriah-1747238400&m=youtube\n\nExplota el globo o encuentra el amor con tiktokers DE PUERTO RICO, nos estamos expandiendo a nivel mundial y esta vez estamos con JLEXIS muy famoso en tiktok y MICHAEL FLORES, les dejo sus redes\n\nJLEXIS: https://www.instagram.com/jlexispr2/\nMICHAEL FLORES: https://www.instagram.com/michaelflorees/\nJESHY: https://www.instagram.com/jeshypr\nRIGO: https://www.instagram.com/rigogomezb/\n\n\nRegistrate aqu\u00ed para aprecer en un v\u00eddeo \ud83d\udc47\nhttps://lebriah.com\n\nSigueme en IG para salir en un v\u00eddeo: \nBriah:  https://www.instagram.com/lebriah_/\n\nCasters: \nLebriah: https://www.instagram.com/lebriah_/\nMiguel: https://www.instagram.com/miguelsinelangel/\nBaxuz: https://www.instagram.com/baxuzpr/\n\n\n\n\ncontacto: contact@lebriah.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2513542",
                "likeCount": "88035",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1412"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "mBWvKDObZnDMheplfEVCJdPFJ0g",
            "id": "OhWwFxauIbc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-12T14:05:22Z",
                "channelId": "UC_lEiu6917IJz03TnntWUaQ",
                "title": "\u00bfQu\u00e9 pas\u00f3 en el accidente de un avi\u00f3n de Air India con 242 personas a bordo? Esto sabemos",
                "description": "Un vuelo de Air India, con destino al aeropuerto londinense de Gatwick, se estrell\u00f3 poco despu\u00e9s de despegar del Aeropuerto Internacional de Ahmedabad, en el oeste de la India. La aeronave, con 242 personas a bordo \u2014169 ciudadanos indios, 53 brit\u00e1nicos, 7 portugueses y 1 canadiense\u2014, emiti\u00f3 una llamada de socorro tras despegar y luego perdi\u00f3 contacto con el control de tr\u00e1fico a\u00e9reo. El accidente ocurri\u00f3 fuera del per\u00edmetro del aeropuerto. La ca\u00edda del Boeing 787-8 gener\u00f3 una densa humareda negra.\n\n\n#airindia #vuelo #accidentnews #boeing \n*-*-*-*-*-*-*-*-*-*-*-*-*-*-*-*-*-*-*-*-*-*-*-*\nSuscr\u00edbete: https://bit.ly/433V3K9\nShorts: youtube.com/@cnnee/shorts\n\nNuestro sitio: http://cnne.com/\n\n\u00danete a WhatsApp Channel: https://cnn.it/486yW9w\nDale \"Me gusta\" en Facebook: http://Facebook.com/cnnee\nS\u00edguenos en Twitter: http://Twitter.com/cnnee\nM\u00edranos en Instagram: http://instagram.com/cnnee",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OhWwFxauIbc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OhWwFxauIbc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OhWwFxauIbc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OhWwFxauIbc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OhWwFxauIbc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "CNN en Espa\u00f1ol",
                "tags": [
                    "CNN en Espa\u00f1ol",
                    "Noticias en espa\u00f1ol",
                    "Air India",
                    "Aeropuerto Internacional de Ahmedabad",
                    "Boeing 787-8",
                    "Accidente Air India",
                    "India",
                    "vuelo de Air India"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "\u00bfQu\u00e9 pas\u00f3 en el accidente de un avi\u00f3n de Air India con 242 personas a bordo? Esto sabemos",
                    "description": "Un vuelo de Air India, con destino al aeropuerto londinense de Gatwick, se estrell\u00f3 poco despu\u00e9s de despegar del Aeropuerto Internacional de Ahmedabad, en el oeste de la India. La aeronave, con 242 personas a bordo \u2014169 ciudadanos indios, 53 brit\u00e1nicos, 7 portugueses y 1 canadiense\u2014, emiti\u00f3 una llamada de socorro tras despegar y luego perdi\u00f3 contacto con el control de tr\u00e1fico a\u00e9reo. El accidente ocurri\u00f3 fuera del per\u00edmetro del aeropuerto. La ca\u00edda del Boeing 787-8 gener\u00f3 una densa humareda negra.\n\n\n#airindia #vuelo #accidentnews #boeing \n*-*-*-*-*-*-*-*-*-*-*-*-*-*-*-*-*-*-*-*-*-*-*-*\nSuscr\u00edbete: https://bit.ly/433V3K9\nShorts: youtube.com/@cnnee/shorts\n\nNuestro sitio: http://cnne.com/\n\n\u00danete a WhatsApp Channel: https://cnn.it/486yW9w\nDale \"Me gusta\" en Facebook: http://Facebook.com/cnnee\nS\u00edguenos en Twitter: http://Twitter.com/cnnee\nM\u00edranos en Instagram: http://instagram.com/cnnee"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "904612",
                "likeCount": "6599",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "680"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Bb5bAumSWm_Y7AClPnVZnSHqwmM",
            "id": "Gqeg8bPHhf8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-11T00:02:57Z",
                "channelId": "UCzU8-lZlRfkV3nj0RzAZdrQ",
                "title": "BOLIVIA vs. CHILE [2-0] | RESUMEN | ELIMINATORIAS SUDAMERICANAS | FECHA 16",
                "description": "\u00a1Triunfo para mantener vivo el sue\u00f1o! \ud83c\udde7\ud83c\uddf4\ud83c\udfc6\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\n\nLos goles de los internacionales Miguel Terceros y Enzo Monteiro para Bolivia le dieron ox\u00edgeno a la Verde en su pelea por la repesca para el Mundial 2026, en el encuentro disputado este martes 10 de junio, en El Alto.\n\nMiguelito abri\u00f3 el marcador a los 5\u2019 y Monteiro sell\u00f3 a los 90\u2019 el resultado del partido de la fecha 16 de las Eliminatorias Sudamericanas que se jug\u00f3 en el Estadio Municipal de El Alto.\n\nCon este resultado, Chile qued\u00f3 fuera del Mundial por tercera vez consecutiva, mientras que Bolivia sigue en octavo puesto con 17 unidades, a la espera de lo que ocurra en el encuentro entre Uruguay y Venezuela, s\u00e9ptima con 18.\n\n#EliminatoriasSudamericanas\n\nSuscr\u00edbete I Inscreva-se I Subscribe: http://bit.ly/CONMEBOL\nFacebook: facebook.com/CONMEBOL\nInstagram: instagram.com/conmebol/\nX: x.com/CONMEBOL",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Gqeg8bPHhf8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Gqeg8bPHhf8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Gqeg8bPHhf8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Gqeg8bPHhf8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Gqeg8bPHhf8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "CONMEBOL",
                "tags": [
                    "f\u00fatbol",
                    "pelota",
                    "gol",
                    "copa",
                    "libertadores",
                    "sudamericana",
                    "eliminatorias",
                    "mundial",
                    "conmebol",
                    "cree en grande",
                    "alejandro dom\u00ednguez",
                    "sudamerica",
                    "f\u00fatbol sudamericano",
                    "futebol",
                    "soccer",
                    "football",
                    "torneos sudamericanos",
                    "evoluci\u00f3n",
                    "conmebol evoluci\u00f3n",
                    "eliminatorias sudamericanas",
                    "eliminat\u00f3rias am\u00e9rica",
                    "Bolivia",
                    "Chile",
                    "Bolivia vs Chile",
                    "Bol\u00edvia x Chile",
                    "Bol\u00edvia 2 x 0 Chile",
                    "goles Bol\u00edvia",
                    "resumen Bol\u00edvia 2 x 0 Chile"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "BOLIVIA vs. CHILE [2-0] | RESUMEN | ELIMINATORIAS SUDAMERICANAS | FECHA 16",
                    "description": "\u00a1Triunfo para mantener vivo el sue\u00f1o! \ud83c\udde7\ud83c\uddf4\ud83c\udfc6\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\n\nLos goles de los internacionales Miguel Terceros y Enzo Monteiro para Bolivia le dieron ox\u00edgeno a la Verde en su pelea por la repesca para el Mundial 2026, en el encuentro disputado este martes 10 de junio, en El Alto.\n\nMiguelito abri\u00f3 el marcador a los 5\u2019 y Monteiro sell\u00f3 a los 90\u2019 el resultado del partido de la fecha 16 de las Eliminatorias Sudamericanas que se jug\u00f3 en el Estadio Municipal de El Alto.\n\nCon este resultado, Chile qued\u00f3 fuera del Mundial por tercera vez consecutiva, mientras que Bolivia sigue en octavo puesto con 17 unidades, a la espera de lo que ocurra en el encuentro entre Uruguay y Venezuela, s\u00e9ptima con 18.\n\n#EliminatoriasSudamericanas\n\nSuscr\u00edbete I Inscreva-se I Subscribe: http://bit.ly/CONMEBOL\nFacebook: facebook.com/CONMEBOL\nInstagram: instagram.com/conmebol/\nX: x.com/CONMEBOL"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "644052",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1205"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "KWSPhxO4cyzGp1FKfs3j84brZUE",
            "id": "g_jMGL39ElQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-13T15:30:02Z",
                "channelId": "UCLkAepWjdylmXSltofFvsYQ",
                "title": "j-hope \u2018Killin' It Girl\u2019 Stage CAM @ 'HOPE ON THE STAGE' FINAL Day 1",
                "description": "\ud83d\udca5 Listen now: https://jhope.lnk.to/KillinItGirl\n\n#\uc81c\uc774\ud649 #jhope #jhope_KillinItGirl \n#HOPE_ON_THE_STAGE_TOUR_FINAL\n#HOS_TOUR_FINAL #jhope_TOUR \n\nConnect with BTS:\nhttps://ibighit.com/bts\nhttps://x.com/bts_bighit\nhttps://x.com/BTS_twt\nhttp://www.facebook.com/bangtan.official\nhttps://www.youtube.com/user/BANGTANTV\nhttp://instagram.com/BTS.bighitofficial\nhttps://www.tiktok.com/@bts_official_bighit\nhttps://weverse.onelink.me/qt3S/94808190\nhttps://www.weibo.com/BTSbighit\nhttp://btsblog.ibighit.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g_jMGL39ElQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g_jMGL39ElQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g_jMGL39ElQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g_jMGL39ElQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g_jMGL39ElQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "BANGTANTV",
                "tags": [
                    "\ubc29\ud0c4\uc18c\ub144\ub2e8",
                    "BTS",
                    "BANGTAN",
                    "\uc54c\uc5e0",
                    "RM",
                    "\uc288\uac00",
                    "SUGA",
                    "\uc81c\uc774\ud649",
                    "jhope",
                    "\uc9c0\ubbfc",
                    "\uc815\uad6d",
                    "k-pop",
                    "\ubc29\ud0c4",
                    "j-hope",
                    "Jung Kook",
                    "Jimin",
                    "BTS V",
                    "Jin"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "ko",
                "localized": {
                    "title": "j-hope \u2018Killin' It Girl\u2019 Stage CAM @ 'HOPE ON THE STAGE' FINAL Day 1",
                    "description": "\ud83d\udca5 Listen now: https://jhope.lnk.to/KillinItGirl\n\n#\uc81c\uc774\ud649 #jhope #jhope_KillinItGirl \n#HOPE_ON_THE_STAGE_TOUR_FINAL\n#HOS_TOUR_FINAL #jhope_TOUR \n\nConnect with BTS:\nhttps://ibighit.com/bts\nhttps://x.com/bts_bighit\nhttps://x.com/BTS_twt\nhttp://www.facebook.com/bangtan.official\nhttps://www.youtube.com/user/BANGTANTV\nhttp://instagram.com/BTS.bighitofficial\nhttps://www.tiktok.com/@bts_official_bighit\nhttps://weverse.onelink.me/qt3S/94808190\nhttps://www.weibo.com/BTSbighit\nhttp://btsblog.ibighit.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "ko"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1411635",
                "likeCount": "222462",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "9094"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "bFeqf3Hl9xIogI1SoWR2skQPvDI",
            "id": "NQ3CxZHN3TU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-10T23:16:13Z",
                "channelId": "UCS2q6U7sWalPEgdLKx5YzQA",
                "title": "Gareca confirma que deja la banca de La Roja tras la eliminaci\u00f3n de Chile",
                "description": "#mega #megadeportes #meganoticias #chile #seleccionchilena #laroja #ricardogareca \n\nTras la dura derrota de Chile ante Bolivia por 2-0 y la eliminaci\u00f3n matem\u00e1tica del pr\u00f3ximo Mundial 2026,  Ricardo Gareca confirm\u00f3 su renuncia a la banca t\u00e9cnica de La Roja tras sumar apenas una victoria en los \u00faltimos 10 partidos de Eliminatorias.\n\n\ud83d\udd14- M\u00e1s noticias en https://www.meganoticias.cl/deportes/\n\ud83d\udd14- Facebook https://www.facebook.com/MegaDeportesCL\n\ud83d\udd14- Instagram https://www.instagram.com/megadeportescl/\n\ud83d\udd14- Tiktok https://www.tiktok.com/@megadeportes.cl",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NQ3CxZHN3TU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NQ3CxZHN3TU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NQ3CxZHN3TU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NQ3CxZHN3TU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NQ3CxZHN3TU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MegaDeportes",
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Gareca confirma que deja la banca de La Roja tras la eliminaci\u00f3n de Chile",
                    "description": "#mega #megadeportes #meganoticias #chile #seleccionchilena #laroja #ricardogareca \n\nTras la dura derrota de Chile ante Bolivia por 2-0 y la eliminaci\u00f3n matem\u00e1tica del pr\u00f3ximo Mundial 2026,  Ricardo Gareca confirm\u00f3 su renuncia a la banca t\u00e9cnica de La Roja tras sumar apenas una victoria en los \u00faltimos 10 partidos de Eliminatorias.\n\n\ud83d\udd14- M\u00e1s noticias en https://www.meganoticias.cl/deportes/\n\ud83d\udd14- Facebook https://www.facebook.com/MegaDeportesCL\n\ud83d\udd14- Instagram https://www.instagram.com/megadeportescl/\n\ud83d\udd14- Tiktok https://www.tiktok.com/@megadeportes.cl"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "448491",
                "likeCount": "2806",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1856"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "iRJ0_aB-EFvDq25byna3a2FEKBs",
            "id": "F4qFzuCA9Po",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-10T15:00:07Z",
                "channelId": "UCXhj2pPWvONXmvgHX5wllCA",
                "title": "Stray Kids \u300eHollow\u300f Music Video",
                "description": "\u25a02025\u5e746\u670818\u65e5(\u6c34)\u767a\u58f2\nJAPAN 3rd Mini Album\u300eHollow\u300f\n\u7279\u8a2d\u30b5\u30a4\u30c8\uff1ahttps://www.straykidsjapan.com/hollow/\n\u3054\u4e88\u7d04\u306f\u3053\u3061\u3089\uff1ahttps://straykids.lnk.to/dmCUaj\n\n\u25a0\u300cHollow\u300d\u5148\u884c\u914d\u4fe1\uff1a\nhttps://straykids.lnk.to/oFWrZM\n\n\u25a0Stray Kids Japan Official Site : https://www.straykidsjapan.com\n\u25a0Twitter : Japan Official Twitter : https://twitter.com/stray_kids_jp\n\u25a0Instagram : Japan Official Instagram : https://www.instagram.com/straykids_official_jp/\n\u25a0TikTok : Japan Official TikTok : https://www.tiktok.com/@straykids_japan\n\u25a0Stray Kids Japan Official YouTube : https://www.youtube.com/channel/UCXhj2pPWvONXmvgHX5wllCA\n\u25a0Stray Kids Japan Official FANCLUB : https://skz-stayjapan.com/s/n104/page/about_main\n\n\n\u25a02025\u5e746\u670818\u65e5(\u6c34)\u767a\u58f2\nJAPAN 3rd Mini Album\u300eHollow\u300f\n\n\uff1c\u53ce\u9332\u66f2\uff1e\n1. Hollow\n2. Parade\n3. Never Alone\n4. just a little\n5. \u5bbf\u547d\n6. Hollow (Instrumental) \u203bFC\u9650\u5b9a\u76e4\u306e\u307f\u53ce\u9332\n\n\uff1c\u521d\u56de\u751f\u7523\u9650\u5b9a\u76e4A : CD\uff0bBlu-ray \uffe54,000 / ESCL-6103\uff5e6104\uff1e\n\uff0a24P PHOTO BOOK (Type A)\n\uff0a\u30aa\u30ea\u30b8\u30ca\u30eb\u30b8\u30e3\u30b1\u30c3\u30c8\u30fb\u30c8\u30fc\u30eb\u30b1\u30fc\u30b9\u30b5\u30a4\u30ba\u30c7\u30b8\u30d1\u30c3\u30af\u4ed5\u69d8\n\uff0a\u30d5\u30a9\u30c8\u30ab\u30fc\u30c9A (\u30e1\u30f3\u30d0\u30fc\u5225\u516816\u7a2e\u3088\u308a2\u679a\u30e9\u30f3\u30c0\u30e0\u5c01\u5165)\n\uff0a\u30aa\u30ea\u30b8\u30ca\u30ebID\u30d5\u30a9\u30c8A (\u30e1\u30f3\u30d0\u30fc\u5225\u51688\u7a2e\u3088\u308a1\u679a\u30e9\u30f3\u30c0\u30e0\u5c01\u5165)\n\uff0a\u30b7\u30ea\u30a2\u30eb\u30ca\u30f3\u30d0\u30fc1\u53e3\u5c01\u5165\n\n\uff0aBlu-ray \u53ce\u9332\u5185\u5bb9\n\u30fbJacket Shooting Making Movie\n\u30fbJacket Shooting Making Movie (Relay Cam ver.)\n\u30fb\u300cHollow\u300d Recording Making Movie\n\u30fb\u300cGIANT\u300d Music Video\n\u30fb\u300cGIANT\u300d Music Video Making Movi\n\u30fb\u300cChristmas Love\u300d Music Video\n\u30fb\u300cChristmas Love\u300d Music Video Making Movie\n\n\uff1c\u521d\u56de\u751f\u7523\u9650\u5b9a\u76e4B : CD\uff0b\u30b9\u30da\u30b7\u30e3\u30ebZINE \uffe53,800 / ESCL-6105\uff5e6106\uff1e\n\uff0a32P PHOTO BOOK (Type B)\n\uff0a\u30b9\u30da\u30b7\u30e3\u30ebZINE 20P (\u30e1\u30f3\u30d0\u30fc\u624b\u66f8\u304d\u30e1\u30c3\u30bb\u30fc\u30b8\u4ed8)\u3000\n\uff0a\u30aa\u30ea\u30b8\u30ca\u30eb\u30b8\u30e3\u30b1\u30c3\u30c8\u30fb\u30c8\u30fc\u30eb\u30b1\u30fc\u30b9\u30b5\u30a4\u30ba\u30c7\u30b8\u30d1\u30c3\u30af\u4ed5\u69d8\n\uff0a\u30d5\u30a9\u30c8\u30ab\u30fc\u30c9B (\u30e1\u30f3\u30d0\u30fc\u5225\u516816\u7a2e\u3088\u308a2\u679a\u30e9\u30f3\u30c0\u30e0\u5c01\u5165)\n\uff0a\u30aa\u30ea\u30b8\u30ca\u30ebID\u30d5\u30a9\u30c8B (\u30e1\u30f3\u30d0\u30fc\u5225\u51688\u7a2e\u3088\u308a1\u679a\u30e9\u30f3\u30c0\u30e0\u5c01\u5165)\n\uff0a\u30b9\u30c6\u30c3\u30ab\u30fc\u30b7\u30fc\u30c81\u679a\n\uff0a\u30b7\u30ea\u30a2\u30eb\u30ca\u30f3\u30d0\u30fc1\u53e3\u5c01\u5165\n\n\uff1c\u901a\u5e38\u76e4(\u521d\u56de\u4ed5\u69d8)\uff1aCD Only \uffe52,800 / ESCL-6107\uff1e\n\uff0a12P PHOTO BOOK\n\uff0a\u30d5\u30a9\u30c8\u30ab\u30fc\u30c9C (\u30e1\u30f3\u30d0\u30fc\u5225\u51688\u7a2e\u3088\u308a1\u679a\u30e9\u30f3\u30c0\u30e0\u5c01\u5165) \u203b\u521d\u56de\u4ed5\u69d8\u306e\u307f\u5c01\u5165\n\uff0a\u30b7\u30ea\u30a2\u30eb\u30ca\u30f3\u30d0\u30fc1\u53e3\u5c01\u5165 \u203b\u521d\u56de\u4ed5\u69d8\u306e\u307f\u5c01\u5165\n\n\uff1c\u671f\u9593\u751f\u7523\u9650\u5b9a\u76e4(\u521d\u56de\u4ed5\u69d8)\uff1aCD\uff0b\u30d3\u30b8\u30e5\u30a2\u30eb\u30ab\u30fc\u30c9\u30bb\u30c3\u30c8\uffe53,900 / ESCL-6108\uff5e6109\uff1e\n\uff0a8P LYRIC BOOK\n\uff0a\u30aa\u30ea\u30b8\u30ca\u30eb\u30b8\u30e3\u30b1\u30c3\u30c8\u30fb\u30c8\u30fc\u30eb\u30b1\u30fc\u30b9\u30b5\u30a4\u30ba\u30c7\u30b8\u30d1\u30c3\u30af\u4ed5\u69d8\n\uff0a\u30d3\u30b8\u30e5\u30a2\u30eb\u30ab\u30fc\u30c9\u30bb\u30c3\u30c8 (\u30e1\u30f3\u30d0\u30fc\u30bd\u30ed\u4e21\u9762\u7d75\u67c48\u679a\uff0b\u30e1\u30f3\u30d0\u30fc\u96c6\u5408\u7d75\u67c41\u679a/180\u00d7130mm)\n\uff0a\u30d5\u30a9\u30c8\u30ab\u30fc\u30c9D (\u30e1\u30f3\u30d0\u30fc\u5225\u51688\u7a2e\u3088\u308a1\u679a\u30e9\u30f3\u30c0\u30e0\u5c01\u5165) \u203b\u521d\u56de\u4ed5\u69d8\u306e\u307f\u5c01\u5165\n\uff0a\u30d6\u30ed\u30de\u30a4\u30c9\u30ab\u30fc\u30c9 (\u30e1\u30f3\u30d0\u30fc\u5225\u51688\u7a2e\u3088\u308a1\u679a\u30e9\u30f3\u30c0\u30e0\u5c01\u5165) \u203b\u521d\u56de\u4ed5\u69d8\u306e\u307f\u5c01\u5165\n\uff0a\u30b7\u30ea\u30a2\u30eb\u30ca\u30f3\u30d0\u30fc1\u53e3\u5c01\u5165 \u203b\u521d\u56de\u4ed5\u69d8\u306e\u307f\u5c01\u5165\n\n\u3010FANCLUB\u4f1a\u54e1\u9650\u5b9a\u76e4\u3011\u30008\u5f62\u614b\n\u203bStray Kids OFFICIAL FANCLUB\u300cSTAY JAPAN\u300d\u307e\u305f\u306f\u300cSTAY JAPAN MOBILE\u300d\u4f1a\u54e1\u9650\u5b9a(\u5b8c\u5168\u53d7\u6ce8\u751f\u7523\u9650\u5b9a\u5546\u54c1\u3068\u306a\u308a\u307e\u3059)\n\n\uff1cFANCLUB\u4f1a\u54e1\u9650\u5b9a\u76e4 (Bang Chan\u76e4) : CD Only \uffe53,000 / ESC8-220\uff1e\n\uff0a12P PHOTO BOOK (\u30d0\u30f3\u30c1\u30e3\u30f3\u7d75\u67c4)\n\uff0a\u30b9\u30da\u30b7\u30e3\u30eb\u4e21\u9762\u30d5\u30a9\u30c8\u30ab\u30fc\u30c9 (\u30d0\u30f3\u30c1\u30e3\u30f3\u7d75\u67c4\u51682\u7a2e\u3088\u308a1\u679a\u30e9\u30f3\u30c0\u30e0\u5c01\u5165)\n\uff0a\u30d6\u30c3\u30af\u30ec\u30c3\u30c8\u30b5\u30a4\u30ba\u30aa\u30ea\u30b8\u30ca\u30eb\u4e21\u9762\u30ab\u30fc\u30c9 (\u30d0\u30f3\u30c1\u30e3\u30f3\u7d75\u67c42\u679a\u5c01\u5165)\n\uff0a\u30aa\u30ea\u30b8\u30ca\u30ebID\u30d5\u30a9\u30c8FC\u76e4\u30b9\u30da\u30b7\u30e3\u30eb (\u30d0\u30f3\u30c1\u30e3\u30f3\u7d75\u67c4\u51682\u7a2e\u3088\u308a1\u679a\u30e9\u30f3\u30c0\u30e0\u5c01\u5165)\n\n\uff1cFANCLUB\u4f1a\u54e1\u9650\u5b9a\u76e4 (Lee Know\u76e4) : CD Only \uffe53,000 / ESC8-221\uff1e\n\uff0a12P PHOTO BOOK (\u30ea\u30ce\u7d75\u67c4)\n\uff0a\u30b9\u30da\u30b7\u30e3\u30eb\u4e21\u9762\u30d5\u30a9\u30c8\u30ab\u30fc\u30c9 (\u30ea\u30ce\u7d75\u67c4\u51682\u7a2e\u3088\u308a1\u679a\u30e9\u30f3\u30c0\u30e0\u5c01\u5165)\n\uff0a\u30d6\u30c3\u30af\u30ec\u30c3\u30c8\u30b5\u30a4\u30ba\u30aa\u30ea\u30b8\u30ca\u30eb\u4e21\u9762\u30ab\u30fc\u30c9 (\u30ea\u30ce\u7d75\u67c42\u679a\u5c01\u5165)\n\uff0a\u30aa\u30ea\u30b8\u30ca\u30ebID\u30d5\u30a9\u30c8FC\u76e4\u30b9\u30da\u30b7\u30e3\u30eb (\u30ea\u30ce\u7d75\u67c4\u51682\u7a2e\u3088\u308a1\u679a\u30e9\u30f3\u30c0\u30e0\u5c01\u5165)\n\n\uff1cFANCLUB\u4f1a\u54e1\u9650\u5b9a\u76e4 (Changbin\u76e4) : CD Only \uffe53,000 / ESC8-222\uff1e\n\uff0a12P PHOTO BOOK (\u30c1\u30e3\u30f3\u30d3\u30f3\u7d75\u67c4)\n\uff0a\u30b9\u30da\u30b7\u30e3\u30eb\u4e21\u9762\u30d5\u30a9\u30c8\u30ab\u30fc\u30c9 (\u30c1\u30e3\u30f3\u30d3\u30f3\u7d75\u67c4\u51682\u7a2e\u3088\u308a1\u679a\u30e9\u30f3\u30c0\u30e0\u5c01\u5165)\n\uff0a\u30d6\u30c3\u30af\u30ec\u30c3\u30c8\u30b5\u30a4\u30ba\u30aa\u30ea\u30b8\u30ca\u30eb\u4e21\u9762\u30ab\u30fc\u30c9 (\u30c1\u30e3\u30f3\u30d3\u30f3\u7d75\u67c42\u679a\u5c01\u5165)\n\uff0a\u30aa\u30ea\u30b8\u30ca\u30ebID\u30d5\u30a9\u30c8FC\u76e4\u30b9\u30da\u30b7\u30e3\u30eb (\u30c1\u30e3\u30f3\u30d3\u30f3\u7d75\u67c4\u51682\u7a2e\u3088\u308a1\u679a\u30e9\u30f3\u30c0\u30e0\u5c01\u5165)\n\n\uff1cFANCLUB\u4f1a\u54e1\u9650\u5b9a\u76e4 (Hyunjin\u76e4) : CD Only \uffe53,000 / ESC8-223\uff1e\n\uff0a12P PHOTO BOOK (\u30d2\u30e7\u30f3\u30b8\u30f3\u7d75\u67c4)\n\uff0a\u30b9\u30da\u30b7\u30e3\u30eb\u4e21\u9762\u30d5\u30a9\u30c8\u30ab\u30fc\u30c9 (\u30d2\u30e7\u30f3\u30b8\u30f3\u7d75\u67c4\u51682\u7a2e\u3088\u308a1\u679a\u30e9\u30f3\u30c0\u30e0\u5c01\u5165)\n\uff0a\u30d6\u30c3\u30af\u30ec\u30c3\u30c8\u30b5\u30a4\u30ba\u30aa\u30ea\u30b8\u30ca\u30eb\u4e21\u9762\u30ab\u30fc\u30c9 (\u30d2\u30e7\u30f3\u30b8\u30f3\u7d75\u67c42\u679a\u5c01\u5165)\n\uff0a\u30aa\u30ea\u30b8\u30ca\u30ebID\u30d5\u30a9\u30c8FC\u76e4\u30b9\u30da\u30b7\u30e3\u30eb (\u30d2\u30e7\u30f3\u30b8\u30f3\u7d75\u67c4\u51682\u7a2e\u3088\u308a1\u679a\u30e9\u30f3\u30c0\u30e0\u5c01\u5165)\n\n\uff1cFANCLUB\u4f1a\u54e1\u9650\u5b9a\u76e4 (HAN\u76e4) : CD Only \uffe53,000 / ESC8-224\uff1e\n\uff0a12P PHOTO BOOK (\u30cf\u30f3\u7d75\u67c4)\n\uff0a\u30b9\u30da\u30b7\u30e3\u30eb\u4e21\u9762\u30d5\u30a9\u30c8\u30ab\u30fc\u30c9 (\u30cf\u30f3\u7d75\u67c4\u51682\u7a2e\u3088\u308a1\u679a\u30e9\u30f3\u30c0\u30e0\u5c01\u5165)\n\uff0a\u30d6\u30c3\u30af\u30ec\u30c3\u30c8\u30b5\u30a4\u30ba\u30aa\u30ea\u30b8\u30ca\u30eb\u4e21\u9762\u30ab\u30fc\u30c9 (\u30cf\u30f3\u7d75\u67c42\u679a\u5c01\u5165)\n\uff0a\u30aa\u30ea\u30b8\u30ca\u30ebID\u30d5\u30a9\u30c8FC\u76e4\u30b9\u30da\u30b7\u30e3\u30eb (\u30cf\u30f3\u7d75\u67c4\u51682\u7a2e\u3088\u308a1\u679a\u30e9\u30f3\u30c0\u30e0\u5c01\u5165)\n\n\uff1cFANCLUB\u4f1a\u54e1\u9650\u5b9a\u76e4 (Felix\u76e4) : CD Only \uffe53,000 / ESC8-225\uff1e\n\uff0a12P PHOTO BOOK (\u30d5\u30a3\u30ea\u30c3\u30af\u30b9\u7d75\u67c4)\n\uff0a\u30b9\u30da\u30b7\u30e3\u30eb\u4e21\u9762\u30d5\u30a9\u30c8\u30ab\u30fc\u30c9 (\u30d5\u30a3\u30ea\u30c3\u30af\u30b9\u7d75\u67c4\u51682\u7a2e\u3088\u308a1\u679a\u30e9\u30f3\u30c0\u30e0\u5c01\u5165)\n\uff0a\u30d6\u30c3\u30af\u30ec\u30c3\u30c8\u30b5\u30a4\u30ba\u30aa\u30ea\u30b8\u30ca\u30eb\u4e21\u9762\u30ab\u30fc\u30c9 (\u30d5\u30a3\u30ea\u30c3\u30af\u30b9\u7d75\u67c42\u679a\u5c01\u5165)\n\uff0a\u30aa\u30ea\u30b8\u30ca\u30ebID\u30d5\u30a9\u30c8FC\u76e4\u30b9\u30da\u30b7\u30e3\u30eb (\u30d5\u30a3\u30ea\u30c3\u30af\u30b9\u7d75\u67c4\u51682\u7a2e\u3088\u308a1\u679a\u30e9\u30f3\u30c0\u30e0\u5c01\u5165)\n\n\uff1cFANCLUB\u4f1a\u54e1\u9650\u5b9a\u76e4 (Seungmin\u76e4) : CD Only \uffe53,000 / ESC8-226\uff1e\n\uff0a12P PHOTO BOOK (\u30b9\u30f3\u30df\u30f3\u7d75\u67c4)\n\uff0a\u30b9\u30da\u30b7\u30e3\u30eb\u4e21\u9762\u30d5\u30a9\u30c8\u30ab\u30fc\u30c9 (\u30b9\u30f3\u30df\u30f3\u7d75\u67c4\u51682\u7a2e\u3088\u308a1\u679a\u30e9\u30f3\u30c0\u30e0\u5c01\u5165)\n\uff0a\u30d6\u30c3\u30af\u30ec\u30c3\u30c8\u30b5\u30a4\u30ba\u30aa\u30ea\u30b8\u30ca\u30eb\u4e21\u9762\u30ab\u30fc\u30c9 (\u30b9\u30f3\u30df\u30f3\u7d75\u67c42\u679a\u5c01\u5165)\n\uff0a\u30aa\u30ea\u30b8\u30ca\u30ebID\u30d5\u30a9\u30c8FC\u76e4\u30b9\u30da\u30b7\u30e3\u30eb (\u30b9\u30f3\u30df\u30f3\u7d75\u67c4\u51682\u7a2e\u3088\u308a1\u679a\u30e9\u30f3\u30c0\u30e0\u5c01\u5165)\n\n\uff1cFANCLUB\u4f1a\u54e1\u9650\u5b9a\u76e4 (I.N\u76e4) : CD Only \uffe53,000 / ESC8-227\uff1e\n\uff0a12P PHOTO BOOK (\u30a2\u30a4\u30a8\u30f3\u7d75\u67c4)\n\uff0a\u30b9\u30da\u30b7\u30e3\u30eb\u4e21\u9762\u30d5\u30a9\u30c8\u30ab\u30fc\u30c9 (\u30a2\u30a4\u30a8\u30f3\u7d75\u67c4\u51682\u7a2e\u3088\u308a1\u679a\u30e9\u30f3\u30c0\u30e0\u5c01\u5165)\n\uff0a\u30d6\u30c3\u30af\u30ec\u30c3\u30c8\u30b5\u30a4\u30ba\u30aa\u30ea\u30b8\u30ca\u30eb\u4e21\u9762\u30ab\u30fc\u30c9 (\u30a2\u30a4\u30a8\u30f3\u7d75\u67c42\u679a\u5c01\u5165)\n\uff0a\u30aa\u30ea\u30b8\u30ca\u30ebID\u30d5\u30a9\u30c8FC\u76e4\u30b9\u30da\u30b7\u30e3\u30eb (\u30a2\u30a4\u30a8\u30f3\u7d75\u67c4\u51682\u7a2e\u3088\u308a1\u679a\u30e9\u30f3\u30c0\u30e0\u5c01\u5165)\n\n#StrayKids\n#\u30b9\u30ad\u30ba\n#\u30b9\u30ad\u30ba_3rd_Mini\n#JAPAN_3rd_Mini_Album\n#SKZ_Hollow",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/F4qFzuCA9Po/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/F4qFzuCA9Po/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/F4qFzuCA9Po/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/F4qFzuCA9Po/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/F4qFzuCA9Po/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Stray Kids Japan Official YouTube",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Stray Kids \u300eHollow\u300f Music Video",
                    "description": "\u25a02025\u5e746\u670818\u65e5(\u6c34)\u767a\u58f2\nJAPAN 3rd Mini Album\u300eHollow\u300f\n\u7279\u8a2d\u30b5\u30a4\u30c8\uff1ahttps://www.straykidsjapan.com/hollow/\n\u3054\u4e88\u7d04\u306f\u3053\u3061\u3089\uff1ahttps://straykids.lnk.to/dmCUaj\n\n\u25a0\u300cHollow\u300d\u5148\u884c\u914d\u4fe1\uff1a\nhttps://straykids.lnk.to/oFWrZM\n\n\u25a0Stray Kids Japan Official Site : https://www.straykidsjapan.com\n\u25a0Twitter : Japan Official Twitter : https://twitter.com/stray_kids_jp\n\u25a0Instagram : Japan Official Instagram : https://www.instagram.com/straykids_official_jp/\n\u25a0TikTok : Japan Official TikTok : https://www.tiktok.com/@straykids_japan\n\u25a0Stray Kids Japan Official YouTube : https://www.youtube.com/channel/UCXhj2pPWvONXmvgHX5wllCA\n\u25a0Stray Kids Japan Official FANCLUB : https://skz-stayjapan.com/s/n104/page/about_main\n\n\n\u25a02025\u5e746\u670818\u65e5(\u6c34)\u767a\u58f2\nJAPAN 3rd Mini Album\u300eHollow\u300f\n\n\uff1c\u53ce\u9332\u66f2\uff1e\n1. Hollow\n2. Parade\n3. Never Alone\n4. just a little\n5. \u5bbf\u547d\n6. Hollow (Instrumental) \u203bFC\u9650\u5b9a\u76e4\u306e\u307f\u53ce\u9332\n\n\uff1c\u521d\u56de\u751f\u7523\u9650\u5b9a\u76e4A : CD\uff0bBlu-ray \uffe54,000 / ESCL-6103\uff5e6104\uff1e\n\uff0a24P PHOTO BOOK (Type A)\n\uff0a\u30aa\u30ea\u30b8\u30ca\u30eb\u30b8\u30e3\u30b1\u30c3\u30c8\u30fb\u30c8\u30fc\u30eb\u30b1\u30fc\u30b9\u30b5\u30a4\u30ba\u30c7\u30b8\u30d1\u30c3\u30af\u4ed5\u69d8\n\uff0a\u30d5\u30a9\u30c8\u30ab\u30fc\u30c9A (\u30e1\u30f3\u30d0\u30fc\u5225\u516816\u7a2e\u3088\u308a2\u679a\u30e9\u30f3\u30c0\u30e0\u5c01\u5165)\n\uff0a\u30aa\u30ea\u30b8\u30ca\u30ebID\u30d5\u30a9\u30c8A (\u30e1\u30f3\u30d0\u30fc\u5225\u51688\u7a2e\u3088\u308a1\u679a\u30e9\u30f3\u30c0\u30e0\u5c01\u5165)\n\uff0a\u30b7\u30ea\u30a2\u30eb\u30ca\u30f3\u30d0\u30fc1\u53e3\u5c01\u5165\n\n\uff0aBlu-ray \u53ce\u9332\u5185\u5bb9\n\u30fbJacket Shooting Making Movie\n\u30fbJacket Shooting Making Movie (Relay Cam ver.)\n\u30fb\u300cHollow\u300d Recording Making Movie\n\u30fb\u300cGIANT\u300d Music Video\n\u30fb\u300cGIANT\u300d Music Video Making Movi\n\u30fb\u300cChristmas Love\u300d Music Video\n\u30fb\u300cChristmas Love\u300d Music Video Making Movie\n\n\uff1c\u521d\u56de\u751f\u7523\u9650\u5b9a\u76e4B : CD\uff0b\u30b9\u30da\u30b7\u30e3\u30ebZINE \uffe53,800 / ESCL-6105\uff5e6106\uff1e\n\uff0a32P PHOTO BOOK (Type B)\n\uff0a\u30b9\u30da\u30b7\u30e3\u30ebZINE 20P (\u30e1\u30f3\u30d0\u30fc\u624b\u66f8\u304d\u30e1\u30c3\u30bb\u30fc\u30b8\u4ed8)\u3000\n\uff0a\u30aa\u30ea\u30b8\u30ca\u30eb\u30b8\u30e3\u30b1\u30c3\u30c8\u30fb\u30c8\u30fc\u30eb\u30b1\u30fc\u30b9\u30b5\u30a4\u30ba\u30c7\u30b8\u30d1\u30c3\u30af\u4ed5\u69d8\n\uff0a\u30d5\u30a9\u30c8\u30ab\u30fc\u30c9B (\u30e1\u30f3\u30d0\u30fc\u5225\u516816\u7a2e\u3088\u308a2\u679a\u30e9\u30f3\u30c0\u30e0\u5c01\u5165)\n\uff0a\u30aa\u30ea\u30b8\u30ca\u30ebID\u30d5\u30a9\u30c8B (\u30e1\u30f3\u30d0\u30fc\u5225\u51688\u7a2e\u3088\u308a1\u679a\u30e9\u30f3\u30c0\u30e0\u5c01\u5165)\n\uff0a\u30b9\u30c6\u30c3\u30ab\u30fc\u30b7\u30fc\u30c81\u679a\n\uff0a\u30b7\u30ea\u30a2\u30eb\u30ca\u30f3\u30d0\u30fc1\u53e3\u5c01\u5165\n\n\uff1c\u901a\u5e38\u76e4(\u521d\u56de\u4ed5\u69d8)\uff1aCD Only \uffe52,800 / ESCL-6107\uff1e\n\uff0a12P PHOTO BOOK\n\uff0a\u30d5\u30a9\u30c8\u30ab\u30fc\u30c9C (\u30e1\u30f3\u30d0\u30fc\u5225\u51688\u7a2e\u3088\u308a1\u679a\u30e9\u30f3\u30c0\u30e0\u5c01\u5165) \u203b\u521d\u56de\u4ed5\u69d8\u306e\u307f\u5c01\u5165\n\uff0a\u30b7\u30ea\u30a2\u30eb\u30ca\u30f3\u30d0\u30fc1\u53e3\u5c01\u5165 \u203b\u521d\u56de\u4ed5\u69d8\u306e\u307f\u5c01\u5165\n\n\uff1c\u671f\u9593\u751f\u7523\u9650\u5b9a\u76e4(\u521d\u56de\u4ed5\u69d8)\uff1aCD\uff0b\u30d3\u30b8\u30e5\u30a2\u30eb\u30ab\u30fc\u30c9\u30bb\u30c3\u30c8\uffe53,900 / ESCL-6108\uff5e6109\uff1e\n\uff0a8P LYRIC BOOK\n\uff0a\u30aa\u30ea\u30b8\u30ca\u30eb\u30b8\u30e3\u30b1\u30c3\u30c8\u30fb\u30c8\u30fc\u30eb\u30b1\u30fc\u30b9\u30b5\u30a4\u30ba\u30c7\u30b8\u30d1\u30c3\u30af\u4ed5\u69d8\n\uff0a\u30d3\u30b8\u30e5\u30a2\u30eb\u30ab\u30fc\u30c9\u30bb\u30c3\u30c8 (\u30e1\u30f3\u30d0\u30fc\u30bd\u30ed\u4e21\u9762\u7d75\u67c48\u679a\uff0b\u30e1\u30f3\u30d0\u30fc\u96c6\u5408\u7d75\u67c41\u679a/180\u00d7130mm)\n\uff0a\u30d5\u30a9\u30c8\u30ab\u30fc\u30c9D (\u30e1\u30f3\u30d0\u30fc\u5225\u51688\u7a2e\u3088\u308a1\u679a\u30e9\u30f3\u30c0\u30e0\u5c01\u5165) \u203b\u521d\u56de\u4ed5\u69d8\u306e\u307f\u5c01\u5165\n\uff0a\u30d6\u30ed\u30de\u30a4\u30c9\u30ab\u30fc\u30c9 (\u30e1\u30f3\u30d0\u30fc\u5225\u51688\u7a2e\u3088\u308a1\u679a\u30e9\u30f3\u30c0\u30e0\u5c01\u5165) \u203b\u521d\u56de\u4ed5\u69d8\u306e\u307f\u5c01\u5165\n\uff0a\u30b7\u30ea\u30a2\u30eb\u30ca\u30f3\u30d0\u30fc1\u53e3\u5c01\u5165 \u203b\u521d\u56de\u4ed5\u69d8\u306e\u307f\u5c01\u5165\n\n\u3010FANCLUB\u4f1a\u54e1\u9650\u5b9a\u76e4\u3011\u30008\u5f62\u614b\n\u203bStray Kids OFFICIAL FANCLUB\u300cSTAY JAPAN\u300d\u307e\u305f\u306f\u300cSTAY JAPAN MOBILE\u300d\u4f1a\u54e1\u9650\u5b9a(\u5b8c\u5168\u53d7\u6ce8\u751f\u7523\u9650\u5b9a\u5546\u54c1\u3068\u306a\u308a\u307e\u3059)\n\n\uff1cFANCLUB\u4f1a\u54e1\u9650\u5b9a\u76e4 (Bang Chan\u76e4) : CD Only \uffe53,000 / ESC8-220\uff1e\n\uff0a12P PHOTO BOOK (\u30d0\u30f3\u30c1\u30e3\u30f3\u7d75\u67c4)\n\uff0a\u30b9\u30da\u30b7\u30e3\u30eb\u4e21\u9762\u30d5\u30a9\u30c8\u30ab\u30fc\u30c9 (\u30d0\u30f3\u30c1\u30e3\u30f3\u7d75\u67c4\u51682\u7a2e\u3088\u308a1\u679a\u30e9\u30f3\u30c0\u30e0\u5c01\u5165)\n\uff0a\u30d6\u30c3\u30af\u30ec\u30c3\u30c8\u30b5\u30a4\u30ba\u30aa\u30ea\u30b8\u30ca\u30eb\u4e21\u9762\u30ab\u30fc\u30c9 (\u30d0\u30f3\u30c1\u30e3\u30f3\u7d75\u67c42\u679a\u5c01\u5165)\n\uff0a\u30aa\u30ea\u30b8\u30ca\u30ebID\u30d5\u30a9\u30c8FC\u76e4\u30b9\u30da\u30b7\u30e3\u30eb (\u30d0\u30f3\u30c1\u30e3\u30f3\u7d75\u67c4\u51682\u7a2e\u3088\u308a1\u679a\u30e9\u30f3\u30c0\u30e0\u5c01\u5165)\n\n\uff1cFANCLUB\u4f1a\u54e1\u9650\u5b9a\u76e4 (Lee Know\u76e4) : CD Only \uffe53,000 / ESC8-221\uff1e\n\uff0a12P PHOTO BOOK (\u30ea\u30ce\u7d75\u67c4)\n\uff0a\u30b9\u30da\u30b7\u30e3\u30eb\u4e21\u9762\u30d5\u30a9\u30c8\u30ab\u30fc\u30c9 (\u30ea\u30ce\u7d75\u67c4\u51682\u7a2e\u3088\u308a1\u679a\u30e9\u30f3\u30c0\u30e0\u5c01\u5165)\n\uff0a\u30d6\u30c3\u30af\u30ec\u30c3\u30c8\u30b5\u30a4\u30ba\u30aa\u30ea\u30b8\u30ca\u30eb\u4e21\u9762\u30ab\u30fc\u30c9 (\u30ea\u30ce\u7d75\u67c42\u679a\u5c01\u5165)\n\uff0a\u30aa\u30ea\u30b8\u30ca\u30ebID\u30d5\u30a9\u30c8FC\u76e4\u30b9\u30da\u30b7\u30e3\u30eb (\u30ea\u30ce\u7d75\u67c4\u51682\u7a2e\u3088\u308a1\u679a\u30e9\u30f3\u30c0\u30e0\u5c01\u5165)\n\n\uff1cFANCLUB\u4f1a\u54e1\u9650\u5b9a\u76e4 (Changbin\u76e4) : CD Only \uffe53,000 / ESC8-222\uff1e\n\uff0a12P PHOTO BOOK (\u30c1\u30e3\u30f3\u30d3\u30f3\u7d75\u67c4)\n\uff0a\u30b9\u30da\u30b7\u30e3\u30eb\u4e21\u9762\u30d5\u30a9\u30c8\u30ab\u30fc\u30c9 (\u30c1\u30e3\u30f3\u30d3\u30f3\u7d75\u67c4\u51682\u7a2e\u3088\u308a1\u679a\u30e9\u30f3\u30c0\u30e0\u5c01\u5165)\n\uff0a\u30d6\u30c3\u30af\u30ec\u30c3\u30c8\u30b5\u30a4\u30ba\u30aa\u30ea\u30b8\u30ca\u30eb\u4e21\u9762\u30ab\u30fc\u30c9 (\u30c1\u30e3\u30f3\u30d3\u30f3\u7d75\u67c42\u679a\u5c01\u5165)\n\uff0a\u30aa\u30ea\u30b8\u30ca\u30ebID\u30d5\u30a9\u30c8FC\u76e4\u30b9\u30da\u30b7\u30e3\u30eb (\u30c1\u30e3\u30f3\u30d3\u30f3\u7d75\u67c4\u51682\u7a2e\u3088\u308a1\u679a\u30e9\u30f3\u30c0\u30e0\u5c01\u5165)\n\n\uff1cFANCLUB\u4f1a\u54e1\u9650\u5b9a\u76e4 (Hyunjin\u76e4) : CD Only \uffe53,000 / ESC8-223\uff1e\n\uff0a12P PHOTO BOOK (\u30d2\u30e7\u30f3\u30b8\u30f3\u7d75\u67c4)\n\uff0a\u30b9\u30da\u30b7\u30e3\u30eb\u4e21\u9762\u30d5\u30a9\u30c8\u30ab\u30fc\u30c9 (\u30d2\u30e7\u30f3\u30b8\u30f3\u7d75\u67c4\u51682\u7a2e\u3088\u308a1\u679a\u30e9\u30f3\u30c0\u30e0\u5c01\u5165)\n\uff0a\u30d6\u30c3\u30af\u30ec\u30c3\u30c8\u30b5\u30a4\u30ba\u30aa\u30ea\u30b8\u30ca\u30eb\u4e21\u9762\u30ab\u30fc\u30c9 (\u30d2\u30e7\u30f3\u30b8\u30f3\u7d75\u67c42\u679a\u5c01\u5165)\n\uff0a\u30aa\u30ea\u30b8\u30ca\u30ebID\u30d5\u30a9\u30c8FC\u76e4\u30b9\u30da\u30b7\u30e3\u30eb (\u30d2\u30e7\u30f3\u30b8\u30f3\u7d75\u67c4\u51682\u7a2e\u3088\u308a1\u679a\u30e9\u30f3\u30c0\u30e0\u5c01\u5165)\n\n\uff1cFANCLUB\u4f1a\u54e1\u9650\u5b9a\u76e4 (HAN\u76e4) : CD Only \uffe53,000 / ESC8-224\uff1e\n\uff0a12P PHOTO BOOK (\u30cf\u30f3\u7d75\u67c4)\n\uff0a\u30b9\u30da\u30b7\u30e3\u30eb\u4e21\u9762\u30d5\u30a9\u30c8\u30ab\u30fc\u30c9 (\u30cf\u30f3\u7d75\u67c4\u51682\u7a2e\u3088\u308a1\u679a\u30e9\u30f3\u30c0\u30e0\u5c01\u5165)\n\uff0a\u30d6\u30c3\u30af\u30ec\u30c3\u30c8\u30b5\u30a4\u30ba\u30aa\u30ea\u30b8\u30ca\u30eb\u4e21\u9762\u30ab\u30fc\u30c9 (\u30cf\u30f3\u7d75\u67c42\u679a\u5c01\u5165)\n\uff0a\u30aa\u30ea\u30b8\u30ca\u30ebID\u30d5\u30a9\u30c8FC\u76e4\u30b9\u30da\u30b7\u30e3\u30eb (\u30cf\u30f3\u7d75\u67c4\u51682\u7a2e\u3088\u308a1\u679a\u30e9\u30f3\u30c0\u30e0\u5c01\u5165)\n\n\uff1cFANCLUB\u4f1a\u54e1\u9650\u5b9a\u76e4 (Felix\u76e4) : CD Only \uffe53,000 / ESC8-225\uff1e\n\uff0a12P PHOTO BOOK (\u30d5\u30a3\u30ea\u30c3\u30af\u30b9\u7d75\u67c4)\n\uff0a\u30b9\u30da\u30b7\u30e3\u30eb\u4e21\u9762\u30d5\u30a9\u30c8\u30ab\u30fc\u30c9 (\u30d5\u30a3\u30ea\u30c3\u30af\u30b9\u7d75\u67c4\u51682\u7a2e\u3088\u308a1\u679a\u30e9\u30f3\u30c0\u30e0\u5c01\u5165)\n\uff0a\u30d6\u30c3\u30af\u30ec\u30c3\u30c8\u30b5\u30a4\u30ba\u30aa\u30ea\u30b8\u30ca\u30eb\u4e21\u9762\u30ab\u30fc\u30c9 (\u30d5\u30a3\u30ea\u30c3\u30af\u30b9\u7d75\u67c42\u679a\u5c01\u5165)\n\uff0a\u30aa\u30ea\u30b8\u30ca\u30ebID\u30d5\u30a9\u30c8FC\u76e4\u30b9\u30da\u30b7\u30e3\u30eb (\u30d5\u30a3\u30ea\u30c3\u30af\u30b9\u7d75\u67c4\u51682\u7a2e\u3088\u308a1\u679a\u30e9\u30f3\u30c0\u30e0\u5c01\u5165)\n\n\uff1cFANCLUB\u4f1a\u54e1\u9650\u5b9a\u76e4 (Seungmin\u76e4) : CD Only \uffe53,000 / ESC8-226\uff1e\n\uff0a12P PHOTO BOOK (\u30b9\u30f3\u30df\u30f3\u7d75\u67c4)\n\uff0a\u30b9\u30da\u30b7\u30e3\u30eb\u4e21\u9762\u30d5\u30a9\u30c8\u30ab\u30fc\u30c9 (\u30b9\u30f3\u30df\u30f3\u7d75\u67c4\u51682\u7a2e\u3088\u308a1\u679a\u30e9\u30f3\u30c0\u30e0\u5c01\u5165)\n\uff0a\u30d6\u30c3\u30af\u30ec\u30c3\u30c8\u30b5\u30a4\u30ba\u30aa\u30ea\u30b8\u30ca\u30eb\u4e21\u9762\u30ab\u30fc\u30c9 (\u30b9\u30f3\u30df\u30f3\u7d75\u67c42\u679a\u5c01\u5165)\n\uff0a\u30aa\u30ea\u30b8\u30ca\u30ebID\u30d5\u30a9\u30c8FC\u76e4\u30b9\u30da\u30b7\u30e3\u30eb (\u30b9\u30f3\u30df\u30f3\u7d75\u67c4\u51682\u7a2e\u3088\u308a1\u679a\u30e9\u30f3\u30c0\u30e0\u5c01\u5165)\n\n\uff1cFANCLUB\u4f1a\u54e1\u9650\u5b9a\u76e4 (I.N\u76e4) : CD Only \uffe53,000 / ESC8-227\uff1e\n\uff0a12P PHOTO BOOK (\u30a2\u30a4\u30a8\u30f3\u7d75\u67c4)\n\uff0a\u30b9\u30da\u30b7\u30e3\u30eb\u4e21\u9762\u30d5\u30a9\u30c8\u30ab\u30fc\u30c9 (\u30a2\u30a4\u30a8\u30f3\u7d75\u67c4\u51682\u7a2e\u3088\u308a1\u679a\u30e9\u30f3\u30c0\u30e0\u5c01\u5165)\n\uff0a\u30d6\u30c3\u30af\u30ec\u30c3\u30c8\u30b5\u30a4\u30ba\u30aa\u30ea\u30b8\u30ca\u30eb\u4e21\u9762\u30ab\u30fc\u30c9 (\u30a2\u30a4\u30a8\u30f3\u7d75\u67c42\u679a\u5c01\u5165)\n\uff0a\u30aa\u30ea\u30b8\u30ca\u30ebID\u30d5\u30a9\u30c8FC\u76e4\u30b9\u30da\u30b7\u30e3\u30eb (\u30a2\u30a4\u30a8\u30f3\u7d75\u67c4\u51682\u7a2e\u3088\u308a1\u679a\u30e9\u30f3\u30c0\u30e0\u5c01\u5165)\n\n#StrayKids\n#\u30b9\u30ad\u30ba\n#\u30b9\u30ad\u30ba_3rd_Mini\n#JAPAN_3rd_Mini_Album\n#SKZ_Hollow"
                },
                "defaultAudioLanguage": "ja"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "5699766",
                "likeCount": "629946",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "43665"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "X2zeqCf0ZRQllZ0F5s-h33nARVw",
            "id": "6OXgsXZZyxM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-13T01:00:06Z",
                "channelId": "UCNmnFkbD5_JvMDaQY_Ptxyw",
                "title": "AQU\u00cd VOY | SEBASTI\u00c1N AYALA | VIDEO OFICIAL",
                "description": "\ud83c\udfb6 \u00a1Saludos Mi Gente, soy Sebasti\u00e1n Ayala y les doy la bienvenida a mi canal oficial de YouTube! \ud83c\udfb6\n\nSuscr\u00edbete a mi Canal de Youtube Aqu\u00ed : https://bit.ly/3yxkESc\n\nMis canciones son el reflejo de emociones, experiencias y vivencias que s\u00e9 que muchos de ustedes pueden relacionar. \n\n\ud83c\udfa4 \u00a1Acomp\u00e1\u00f1enme en mis redes sociales para estar al tanto de todas mis novedades y compartir momentos especiales juntos!\n\n\ud83d\udcf7 Instagram: https://www.instagram.com/sebastiianayalaoficial/\n\ud83d\udcd8 Facebook: https://www.facebook.com/sebastianayalapopular1\n\ud83c\udfb5 TikTok: https://www.tiktok.com/@sebastianayalapopular\n\n\ud83c\udfb6 Y si desean seguir disfrutando de mi m\u00fasica, aqu\u00ed les dejo los enlaces a mis principales plataformas:\n\n\ud83c\udfa7 Dsps:  https://fanlink.tv/SebastianAyala\n\nLetra: \nCada vez m\u00e1s cerca, sin rendirme voy logrando \na paso firme hasta donde quiero llegar \nCon un gran tesoro bajo el brazo, mi familia\ny la salud que Dios me da pa' camellar \n\nPaso evadiendo comentarios de la envidia \nque despierto diariamente por ah\u00ed\nS\u00e9 que no soy monedita de oro pa' andar \ngust\u00e1ndole a todos los que han de verme feliz\n\nNo fue suerte, \npa' triunfar le puse huevos, \nme toc\u00f3 arrancar de cero varias veces\nCamelloso, \nsin miedo a lo que me toque,\nsoy sincero y si respetan, respetuoso\n\nY aqu\u00ed estoy, \ndos victorias, diez fracasos, pero voy \nSimplemente porque le he metido ganas \ny humildad a lo que soy \n\nY aqu\u00ed estoy, \ndos victorias, diez fracasos, pero voy \nY digo pero no hay tiempo de andar llorando \ny as\u00ed es que estoy donde estoy \nY aqu\u00ed voy \n\nPorque juramos nunca rendirnos y aqu\u00ed vamos \ncosechando poco a poco lo que con tanto esfuerzo sembramos\n\nTengo claro quien est\u00e1 a mi lado, \nlos pocos que han demostrado la finura y lealtad \nY entre ceja y ceja traicioneros \nque se visten de cordero solo por aparentar\n\nNo fue suerte, \npa' triunfar le puse huevos, \nme toc\u00f3 arrancar de cero varias veces\nCamelloso, \nsin miedo a lo que me toque, soy sincero\ny si respetan, respetuoso\nY aqu\u00ed estoy, \ndos victorias, diez fracasos, pero voy \nSimplemente porque le he metido ganas \ny humildad a lo que soy \n\nY aqu\u00ed estoy, \ndos victorias, diez fracasos, pero voy\nY digo pero no hay tiempo de andar llorando \ny as\u00ed es que estoy donde estoy\n\nY aqu\u00ed voy \nY aqu\u00ed voy\nSiempre meti\u00e9ndole ganas, Sebasti\u00e1n Ayala\nClaro que s\u00ed, compadre\n\n\ud83d\udcac No olviden suscribirse y activar las notificaciones para no perderse ning\u00fan lanzamiento. \u00a1Vamos a vivir juntos la emoci\u00f3n de cada nueva canci\u00f3n! \ud83d\udd14\n\n\u260e\ufe0f  Para  Prensa y Eventos, Contacta a mi equipo:\n\u27a4 Booking Oficial Sebastian Ayala\n\ud83d\udfe9 Celular / Whatsapp : +57 3108535147\n\nSebasti\u00e1n Ayala \u00ae\n\n#sebastianayala #Aquivoy",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6OXgsXZZyxM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6OXgsXZZyxM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6OXgsXZZyxM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6OXgsXZZyxM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6OXgsXZZyxM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Sebasti\u00e1n Ayala",
                "tags": [
                    "musica popular",
                    "exito",
                    "estreno",
                    "sebastian ayala",
                    "mi decision",
                    "musica regional",
                    "artista",
                    "popular",
                    "pa beber",
                    "pa tomar",
                    "sebastian",
                    "ayala",
                    "mi decisi\u00f3n",
                    "te super\u00e9",
                    "andy rivera",
                    "que tonto soy",
                    "Te Super\u00e9",
                    "aqui voy",
                    "aida merlano",
                    "musica de superacion",
                    "midesicionremix",
                    "musicapopular",
                    "yeison jimenez",
                    "musica pa tomar",
                    "despecho",
                    "te supere",
                    "jessi uribe",
                    "el cantinazo",
                    "la cantina",
                    "joaquin guiller",
                    "ranchera",
                    "grandes exitos",
                    "el circo",
                    "el andariego",
                    "pipe bueno",
                    "alzate",
                    "tejada"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "AQU\u00cd VOY | SEBASTI\u00c1N AYALA | VIDEO OFICIAL",
                    "description": "\ud83c\udfb6 \u00a1Saludos Mi Gente, soy Sebasti\u00e1n Ayala y les doy la bienvenida a mi canal oficial de YouTube! \ud83c\udfb6\n\nSuscr\u00edbete a mi Canal de Youtube Aqu\u00ed : https://bit.ly/3yxkESc\n\nMis canciones son el reflejo de emociones, experiencias y vivencias que s\u00e9 que muchos de ustedes pueden relacionar. \n\n\ud83c\udfa4 \u00a1Acomp\u00e1\u00f1enme en mis redes sociales para estar al tanto de todas mis novedades y compartir momentos especiales juntos!\n\n\ud83d\udcf7 Instagram: https://www.instagram.com/sebastiianayalaoficial/\n\ud83d\udcd8 Facebook: https://www.facebook.com/sebastianayalapopular1\n\ud83c\udfb5 TikTok: https://www.tiktok.com/@sebastianayalapopular\n\n\ud83c\udfb6 Y si desean seguir disfrutando de mi m\u00fasica, aqu\u00ed les dejo los enlaces a mis principales plataformas:\n\n\ud83c\udfa7 Dsps:  https://fanlink.tv/SebastianAyala\n\nLetra: \nCada vez m\u00e1s cerca, sin rendirme voy logrando \na paso firme hasta donde quiero llegar \nCon un gran tesoro bajo el brazo, mi familia\ny la salud que Dios me da pa' camellar \n\nPaso evadiendo comentarios de la envidia \nque despierto diariamente por ah\u00ed\nS\u00e9 que no soy monedita de oro pa' andar \ngust\u00e1ndole a todos los que han de verme feliz\n\nNo fue suerte, \npa' triunfar le puse huevos, \nme toc\u00f3 arrancar de cero varias veces\nCamelloso, \nsin miedo a lo que me toque,\nsoy sincero y si respetan, respetuoso\n\nY aqu\u00ed estoy, \ndos victorias, diez fracasos, pero voy \nSimplemente porque le he metido ganas \ny humildad a lo que soy \n\nY aqu\u00ed estoy, \ndos victorias, diez fracasos, pero voy \nY digo pero no hay tiempo de andar llorando \ny as\u00ed es que estoy donde estoy \nY aqu\u00ed voy \n\nPorque juramos nunca rendirnos y aqu\u00ed vamos \ncosechando poco a poco lo que con tanto esfuerzo sembramos\n\nTengo claro quien est\u00e1 a mi lado, \nlos pocos que han demostrado la finura y lealtad \nY entre ceja y ceja traicioneros \nque se visten de cordero solo por aparentar\n\nNo fue suerte, \npa' triunfar le puse huevos, \nme toc\u00f3 arrancar de cero varias veces\nCamelloso, \nsin miedo a lo que me toque, soy sincero\ny si respetan, respetuoso\nY aqu\u00ed estoy, \ndos victorias, diez fracasos, pero voy \nSimplemente porque le he metido ganas \ny humildad a lo que soy \n\nY aqu\u00ed estoy, \ndos victorias, diez fracasos, pero voy\nY digo pero no hay tiempo de andar llorando \ny as\u00ed es que estoy donde estoy\n\nY aqu\u00ed voy \nY aqu\u00ed voy\nSiempre meti\u00e9ndole ganas, Sebasti\u00e1n Ayala\nClaro que s\u00ed, compadre\n\n\ud83d\udcac No olviden suscribirse y activar las notificaciones para no perderse ning\u00fan lanzamiento. \u00a1Vamos a vivir juntos la emoci\u00f3n de cada nueva canci\u00f3n! \ud83d\udd14\n\n\u260e\ufe0f  Para  Prensa y Eventos, Contacta a mi equipo:\n\u27a4 Booking Oficial Sebastian Ayala\n\ud83d\udfe9 Celular / Whatsapp : +57 3108535147\n\nSebasti\u00e1n Ayala \u00ae\n\n#sebastianayala #Aquivoy"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "392837",
                "likeCount": "50382",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2414"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "c8EAQR5JSFWrq4qI8MZq0yq6DYk",
            "id": "UA-5zLbayLk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-12T00:51:06Z",
                "channelId": "UCoQm-PeHC-cbJclKJYJ8LzA",
                "title": "ALFA VS BETA EMPEZ\u00d3",
                "description": "la pelea ha empezado\n\nReg\u00edstrate en mi escuela: https://preregistro.creators-quest.com \n\nInstagrams:\nhttps://instagram.com/fedevigevani\nhttps://instagram.com/ivanve__\nhttps://instagram.com/boomscar\n\n\u00a1Consegu\u00ed los tickets para nuestros shows! \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\nhttps://www.improntamusic.com/elmundodefedevigevani\n\nCONTACTO: contactovigevani@gmail.com \n\nEdici\u00f3n del video: https://www.instagram.com/chuyitogs1\n\nGracias por apoyarme :)\nFede",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UA-5zLbayLk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UA-5zLbayLk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UA-5zLbayLk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UA-5zLbayLk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UA-5zLbayLk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Fede Vigevani",
                "tags": [
                    "fede vigevani",
                    "fede",
                    "fede y sus vecinos",
                    "fede vecinos",
                    "payasos de la deep web",
                    "beta",
                    "ritual",
                    "video de terror",
                    "video de miedo",
                    "volvi\u00f3 beta",
                    "BETA",
                    "ALFA VS BETA"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ALFA VS BETA EMPEZ\u00d3",
                    "description": "la pelea ha empezado\n\nReg\u00edstrate en mi escuela: https://preregistro.creators-quest.com \n\nInstagrams:\nhttps://instagram.com/fedevigevani\nhttps://instagram.com/ivanve__\nhttps://instagram.com/boomscar\n\n\u00a1Consegu\u00ed los tickets para nuestros shows! \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\nhttps://www.improntamusic.com/elmundodefedevigevani\n\nCONTACTO: contactovigevani@gmail.com \n\nEdici\u00f3n del video: https://www.instagram.com/chuyitogs1\n\nGracias por apoyarme :)\nFede"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "7278624",
                "likeCount": "343571",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "44924"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "snZYxlibhwM1p0cC12EonxN1hHo",
            "id": "K4d-EU0q8oA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-13T01:00:35Z",
                "channelId": "UCJAKq9gilLgUl4Vnsbgv62g",
                "title": "TOCO CONSENTIR A MI MARIACHI | VLOG",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/K4d-EU0q8oA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/K4d-EU0q8oA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/K4d-EU0q8oA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/K4d-EU0q8oA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/K4d-EU0q8oA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ANA GASTELUM",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "TOCO CONSENTIR A MI MARIACHI | VLOG",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1064562",
                "likeCount": "94781",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "7979"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "SG2oVxUsFATPkQ5nAptwwYOmEUo",
            "id": "66v5KLtT2nA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-09T21:04:48Z",
                "channelId": "UCwVg9btOceLQuNCdoQk9CXg",
                "title": "I Built a EXTREME Boat!",
                "description": "I built an EXTREME boat and hid it from my girlfriend! We added water slides, games, and so much more! Watch to the end because things got crazy!\n\nSubscribe below! \nSTAY WILD @StayWild- \nCAM HUFF @CamHuff \nJORDAN MATTER @jordanmatter \nLEXI RIVERA @AlexaRivera \nPIERSON @pierson \n\n\u2606 FOLLOW ME!\nINSTAGRAM: @BenAzelart https://www.instagram.com/benazelart/\nYOUTUBE: Ben Azelart https://www.youtube.com/benazelart/\nSNAPCHAT: @BenAzelart",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/66v5KLtT2nA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/66v5KLtT2nA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/66v5KLtT2nA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/66v5KLtT2nA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/66v5KLtT2nA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Ben Azelart",
                "tags": [
                    "ben azelart",
                    "brent rivera",
                    "Lexi rivera",
                    "stokes twins",
                    "ben Azelart girlfriend",
                    "Lexi rivera boyfriend",
                    "mylifeaseva",
                    "lexi hensler",
                    "Andrew davila",
                    "pierson",
                    "Pierson wodzynski",
                    "Jeremy hutchins",
                    "dom brack",
                    "Brent and pierson",
                    "Airrack",
                    "mrbeast",
                    "preston",
                    "unspeakable",
                    "Mathew beem",
                    "Ryan trahan"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "I Built a EXTREME Boat!",
                    "description": "I built an EXTREME boat and hid it from my girlfriend! We added water slides, games, and so much more! Watch to the end because things got crazy!\n\nSubscribe below! \nSTAY WILD @StayWild- \nCAM HUFF @CamHuff \nJORDAN MATTER @jordanmatter \nLEXI RIVERA @AlexaRivera \nPIERSON @pierson \n\n\u2606 FOLLOW ME!\nINSTAGRAM: @BenAzelart https://www.instagram.com/benazelart/\nYOUTUBE: Ben Azelart https://www.youtube.com/benazelart/\nSNAPCHAT: @BenAzelart"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "14753626",
                "likeCount": "122747",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "7121"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "JPXo1qNpwVcJnm0JVjmnCBWm0jI",
            "id": "ODdcnk3XyuA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-12T15:00:44Z",
                "channelId": "UCunKpj3RZOlrp1jpETmScWg",
                "title": "Entrevista a LA COQUETA, LA LUCHI Y NAHIARA",
                "description": "Escuch\u00e1 mi nueva canci\u00f3n FING\u00cdS DEMENCIA: youtube.com/watch?v=dTLQpeNkVsA&list=PLRNJMWgm8Gq5_CiB7dE2GZJjcZapMdIBS&index=2\n\n+ TWITCH: https://www.twitch.tv/martinciriook\n+ CRONICAS DE MELMAC: https://www.youtube.com/channel/UCYKd8HizdnZGUfK1vJio0dg\n+ FECHAS DONDE HAR\u00c9 SHOWS: http://martincirio.com\n+ SUSCRIBITE A MI CANAL SECUNDARIO: https://www.youtube.com/channel/UCgC9zpiCwwSUPMNF3wMxX8g\n+ ESCRIBIME A: djfaraonachorra@gmail.com\n+ INSTAGRAM: https://instagram.com/martincirio\n\nTodo lo que se ven estos videos son distintos personajes: Martina la turca fugitiva, Martina tu bella amiga, Martina tu celestina, La Faraona, etc. Y lo dixo en los videos siempre est\u00e1 dixo desde esos personajes. ES FICCION.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ODdcnk3XyuA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ODdcnk3XyuA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ODdcnk3XyuA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ODdcnk3XyuA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ODdcnk3XyuA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Martin Cirio",
                "tags": [
                    "martin cirio",
                    "la faraona"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "Entrevista a LA COQUETA, LA LUCHI Y NAHIARA",
                    "description": "Escuch\u00e1 mi nueva canci\u00f3n FING\u00cdS DEMENCIA: youtube.com/watch?v=dTLQpeNkVsA&list=PLRNJMWgm8Gq5_CiB7dE2GZJjcZapMdIBS&index=2\n\n+ TWITCH: https://www.twitch.tv/martinciriook\n+ CRONICAS DE MELMAC: https://www.youtube.com/channel/UCYKd8HizdnZGUfK1vJio0dg\n+ FECHAS DONDE HAR\u00c9 SHOWS: http://martincirio.com\n+ SUSCRIBITE A MI CANAL SECUNDARIO: https://www.youtube.com/channel/UCgC9zpiCwwSUPMNF3wMxX8g\n+ ESCRIBIME A: djfaraonachorra@gmail.com\n+ INSTAGRAM: https://instagram.com/martincirio\n\nTodo lo que se ven estos videos son distintos personajes: Martina la turca fugitiva, Martina tu bella amiga, Martina tu celestina, La Faraona, etc. Y lo dixo en los videos siempre est\u00e1 dixo desde esos personajes. ES FICCION."
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "778753",
                "likeCount": "29565",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2445"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ZMFHgKzTbdvC_EGyRTjolS-6HDk",
            "id": "Mq19__LQ7lE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-09T20:30:03Z",
                "channelId": "UCPsMhcw7ZLRoEOnJleokzgQ",
                "title": "EL ULTIMO EN SALIR DE LA PISCINA GANA $10000",
                "description": "JUNTO A VALEN PALLADINO, MIEL Y DENISSE, HICIMOS UN RETO EXTREMO A VER QUIEN SOBREVIVIA MAS TIEMPO ADENTRO DE UNA PISCINA CON CASTIGOS.\n\nMis otras redes:\nTiktok: https://tiktok.com/@asbelnazar \nInstagram: http://instagram.com/asbelnazar\nTwitter: https://twitter.com/asbelnazar\nFacebook: https://www.facebook.com/soyasbelnazar\nContacto: a@asbelnazar.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Mq19__LQ7lE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Mq19__LQ7lE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Mq19__LQ7lE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Mq19__LQ7lE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Mq19__LQ7lE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Asbel Nazar",
                "tags": [
                    "asbel",
                    "alejo",
                    "alejo igoa",
                    "igoa",
                    "malena",
                    "payaso",
                    "mu\u00f1eca",
                    "24 horas",
                    "challenge",
                    "retos",
                    "fede",
                    "vecibanda",
                    "vecinos",
                    "vigevani"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "EL ULTIMO EN SALIR DE LA PISCINA GANA $10000",
                    "description": "JUNTO A VALEN PALLADINO, MIEL Y DENISSE, HICIMOS UN RETO EXTREMO A VER QUIEN SOBREVIVIA MAS TIEMPO ADENTRO DE UNA PISCINA CON CASTIGOS.\n\nMis otras redes:\nTiktok: https://tiktok.com/@asbelnazar \nInstagram: http://instagram.com/asbelnazar\nTwitter: https://twitter.com/asbelnazar\nFacebook: https://www.facebook.com/soyasbelnazar\nContacto: a@asbelnazar.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1750117",
                "likeCount": "17206",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "581"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "XyqVBjLjC2crc8yd-FOl8hYx03U",
            "id": "zo4g2Ue-zEo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-09T00:30:10Z",
                "channelId": "UCsSsgPaZ2GSmO6il8Cb5iGA",
                "title": "skibidi toilet 79 (part 1)",
                "description": "cameramen base is under attack\n\nanimation by dafuqboom\n\ndesigns development/help by:\n@StriderZ47 (51MP Cameraman)\n@DeerFromOhio (WOD)\n\nbase scenebuild & background animation major help by @DeerFromOhio \n\nmusic: \nKelly Bailey - Lab Practicum\nAkira Yamaoka - Kill Leonard, Noone Loves You\nHL Alyx - Supersymmetry Dilation\n\nscreams by \u2068@steak and @ibio75   ;)\nadditional particles by \u2068@HoovyTube \n\naction figures are finally here\ndark speakerman, plungerman, tv woman, cameraman, titan 3-pack + more\navailable now at major retailers including:\n\u2022 walmart: https://bit.ly/3FSY89V \n\u2022 target: https://bit.ly/42uAQQo \n\u2022 amazon: https://amzn.to/4czog6d \n\u2022 skibiditoilet.shop\n\nContact me:\ninstagram.com/dafuqboomtv\nblugrayguy@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zo4g2Ue-zEo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zo4g2Ue-zEo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zo4g2Ue-zEo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zo4g2Ue-zEo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zo4g2Ue-zEo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "DaFuq!?Boom!",
                "tags": [
                    "skibidi toilet",
                    "titan tvman",
                    "tv woman",
                    "cameraman titan",
                    "cameramen",
                    "skibidi toilet 80",
                    "skibidi toilet 79 part 2"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "skibidi toilet 79 (part 1)",
                    "description": "cameramen base is under attack\n\nanimation by dafuqboom\n\ndesigns development/help by:\n@StriderZ47 (51MP Cameraman)\n@DeerFromOhio (WOD)\n\nbase scenebuild & background animation major help by @DeerFromOhio \n\nmusic: \nKelly Bailey - Lab Practicum\nAkira Yamaoka - Kill Leonard, Noone Loves You\nHL Alyx - Supersymmetry Dilation\n\nscreams by \u2068@steak and @ibio75   ;)\nadditional particles by \u2068@HoovyTube \n\naction figures are finally here\ndark speakerman, plungerman, tv woman, cameraman, titan 3-pack + more\navailable now at major retailers including:\n\u2022 walmart: https://bit.ly/3FSY89V \n\u2022 target: https://bit.ly/42uAQQo \n\u2022 amazon: https://amzn.to/4czog6d \n\u2022 skibiditoilet.shop\n\nContact me:\ninstagram.com/dafuqboomtv\nblugrayguy@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "16700972",
                "likeCount": "633753",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "96261"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "XQ6NXt_2VEiGQ7XevBWxINJZ5zY",
            "id": "1Wv5xjBJMQA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-09T21:30:01Z",
                "channelId": "UC2rScBVAJSkL4qXn-27t80A",
                "title": "Intent\u00e9 hacerme Millonaria con un Tenedor",
                "description": "gran reto.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1Wv5xjBJMQA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1Wv5xjBJMQA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1Wv5xjBJMQA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1Wv5xjBJMQA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1Wv5xjBJMQA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Angie Velasco",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Intent\u00e9 hacerme Millonaria con un Tenedor",
                    "description": "gran reto."
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "432920",
                "likeCount": "31392",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1360"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "UMaNCcNOgYH8m1k78WvGr-lQ92o",
            "id": "Wu7GScnWFt0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-10T18:10:49Z",
                "channelId": "UCKK30qHz_QedLF2D3o6TZPw",
                "title": "Una amiga toxica y ego\u00edsta",
                "description": "#NanyFlow  #Cortometraje    \n   Amigas no sab\u00edan que Antonella era de esas personas a las que le molesta que le regalen cosas a los otros mejores que a ella y que le gusta ser el centro de atenci\u00f3n de los dem\u00e1s !\n\n*Instagram* - https://www.instagram.com/NanyFlowHD\n*Facebook* -  https://www.facebook.com/nanyflowofficial\n*TikTok* -  https://www.tiktok.com/@nanyflowhd\n____________________________________________________________________\nDirector - @elgfilms https://www.youtube.com/channel/UCxY9ZIkl_vXg_BxnYDWLQgQ\n____________________________________________________________________\n\ud83d\udc49 Contacto : *nanyflowhd@gmail.com* \ud83d\udce9\n____________________________________________________________________\nGracias por ver este video !  Que tengas un feliz resto del d\u00eda \ud83d\ude18",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Wu7GScnWFt0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Wu7GScnWFt0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Wu7GScnWFt0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Wu7GScnWFt0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Wu7GScnWFt0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Nany Flow",
                "tags": [
                    "Nany Flow",
                    "Mexico",
                    "Cortometraje",
                    "Reflexion",
                    "Tendencia",
                    "Un escalon a la vida",
                    "Luz maria",
                    "Capitulo completo",
                    "Capitulo",
                    "Viral",
                    "Trends",
                    "Fenomenal",
                    "Dhar mann",
                    "Dhar mann espa\u00f1ol",
                    "Novela",
                    "Colombia",
                    "Como dice el dicho",
                    "Reflexiones",
                    "Dhar man",
                    "Finanzas",
                    "Educacion",
                    "Inversion",
                    "Cortometrajes",
                    "Pelicula",
                    "Pelicula Completa",
                    "Tours",
                    "Tour",
                    "Viaje"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "Una amiga toxica y ego\u00edsta",
                    "description": "#NanyFlow  #Cortometraje    \n   Amigas no sab\u00edan que Antonella era de esas personas a las que le molesta que le regalen cosas a los otros mejores que a ella y que le gusta ser el centro de atenci\u00f3n de los dem\u00e1s !\n\n*Instagram* - https://www.instagram.com/NanyFlowHD\n*Facebook* -  https://www.facebook.com/nanyflowofficial\n*TikTok* -  https://www.tiktok.com/@nanyflowhd\n____________________________________________________________________\nDirector - @elgfilms https://www.youtube.com/channel/UCxY9ZIkl_vXg_BxnYDWLQgQ\n____________________________________________________________________\n\ud83d\udc49 Contacto : *nanyflowhd@gmail.com* \ud83d\udce9\n____________________________________________________________________\nGracias por ver este video !  Que tengas un feliz resto del d\u00eda \ud83d\ude18"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1160238",
                "likeCount": "43572",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3961"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "zYwJc_J4iD6xC_mwX4Wb1Zwpex0",
            "id": "NIIDxa-NxZI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-10T00:57:17Z",
                "channelId": "UCoQm-PeHC-cbJclKJYJ8LzA",
                "title": "BETA ROB\u00d3 MI AUTO",
                "description": "hola amigos, en este video pas\u00f3 de todo, se robaron mi auto, fuimos al callej\u00f3n del aguacate y enfrentamos al payaso de colores\n\nInstagrams:\nhttps://instagram.com/fedevigevani\nhttps://instagram.com/ivanve__\nhttps://instagram.com/oscardelrey_\nhttps://instagram.com/arenovitzz\n\n\u00a1Consegu\u00ed los tickets para nuestros shows! \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\nhttps://www.improntamusic.com/elmundodefedevigevani\n\nReg\u00edstrate en mi escuela: https://preregistro.creators-quest.com\n\nCONTACTO: contactovigevani@gmail.com \n\nEdici\u00f3n del video: https://www.instagram.com/chuyitogs1\n\nGracias por apoyarme :)\nFede",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NIIDxa-NxZI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NIIDxa-NxZI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NIIDxa-NxZI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NIIDxa-NxZI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NIIDxa-NxZI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Fede Vigevani",
                "tags": [
                    "fede vigevani",
                    "fede",
                    "fede y sus vecinos",
                    "fede vecinos",
                    "payasos de la deep web",
                    "beta",
                    "ritual",
                    "video de terror",
                    "video de miedo",
                    "volvi\u00f3 beta",
                    "conoce a beta",
                    "enfrente a beta"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "BETA ROB\u00d3 MI AUTO",
                    "description": "hola amigos, en este video pas\u00f3 de todo, se robaron mi auto, fuimos al callej\u00f3n del aguacate y enfrentamos al payaso de colores\n\nInstagrams:\nhttps://instagram.com/fedevigevani\nhttps://instagram.com/ivanve__\nhttps://instagram.com/oscardelrey_\nhttps://instagram.com/arenovitzz\n\n\u00a1Consegu\u00ed los tickets para nuestros shows! \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\nhttps://www.improntamusic.com/elmundodefedevigevani\n\nReg\u00edstrate en mi escuela: https://preregistro.creators-quest.com\n\nCONTACTO: contactovigevani@gmail.com \n\nEdici\u00f3n del video: https://www.instagram.com/chuyitogs1\n\nGracias por apoyarme :)\nFede"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "7972383",
                "likeCount": "354163",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "35867"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "wo0OyVxDpmlyl-tJOV28TEFGpss",
            "id": "X_lMrYQkT6s",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-08T21:01:21Z",
                "channelId": "UC4DLCrt55UwaDvAswIr_59A",
                "title": "Sobreviv\u00ed 300 D\u00cdAS en mi NUEVO HARDCORE",
                "description": "Para ver este contenido en vivo: https://kick.com/spreen\n\n\u27a1 Video explicativo SpreenStore: https://youtu.be/4_WRRlfRntc?si=_OzIeUpbuglji7uw\n\nCanal Spreen:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCgTOIiEgjm58xLjHvDjmgdA/videos\n\n\u25cf \u00a1Sigueme por aqui! \ud83d\udc40\n\u2022 Instagram: https://www.instagram.com/spreen/\n\u2022 Twitter (Personal): https://twitter.com/ivan_buhaje\n\u2022 Twitter: https://twitter.com/SpreenDMC\n\n#SpreenDMC",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/X_lMrYQkT6s/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/X_lMrYQkT6s/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/X_lMrYQkT6s/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/X_lMrYQkT6s/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/X_lMrYQkT6s/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "SpreenDMC",
                "tags": [
                    "Juego",
                    "Spreen",
                    "Espa\u00f1ol",
                    "PS4",
                    "XBOX",
                    "PC",
                    "Spanish",
                    "SpreenDMC",
                    "Youtube Fortnite",
                    "Videos de Bromas",
                    "Bromas",
                    "Gracioso",
                    "hackers",
                    "Staff series en espa\u00f1ol",
                    "Argentina",
                    "Humor",
                    "Risas",
                    "Divertido",
                    "Comentado",
                    "hack",
                    "rush",
                    "skywars",
                    "fortnite",
                    "staff series",
                    "xray",
                    "hacker"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Sobreviv\u00ed 300 D\u00cdAS en mi NUEVO HARDCORE",
                    "description": "Para ver este contenido en vivo: https://kick.com/spreen\n\n\u27a1 Video explicativo SpreenStore: https://youtu.be/4_WRRlfRntc?si=_OzIeUpbuglji7uw\n\nCanal Spreen:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCgTOIiEgjm58xLjHvDjmgdA/videos\n\n\u25cf \u00a1Sigueme por aqui! \ud83d\udc40\n\u2022 Instagram: https://www.instagram.com/spreen/\n\u2022 Twitter (Personal): https://twitter.com/ivan_buhaje\n\u2022 Twitter: https://twitter.com/SpreenDMC\n\n#SpreenDMC"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1105774",
                "likeCount": "48488",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "879"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "-941F6ToAhDMju-UwT4COisadYg",
            "id": "qN_6izEB_lg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-10T00:26:48Z",
                "channelId": "UCQBiLYv2BjHwwG3gc-n7JVA",
                "title": "iOS 26 y TODO Lo Nuevo de Apple!",
                "description": "El d\u00eda de hoy Apple anunci\u00f3 todo lo nuevo de iOS 26 y todos sus sistemas operativos. Hubo grandes cambios como lo es el nombre y el redise\u00f1o de la interfaz de todos los dispositivos, te cuento todos los detalles en el video! \n\nCap\u00edtulos:\n00:00 Hola!\n00:23 Liquid Glass\n00:42 iOS 26\n03:06 CarPlay\n06:11 Apple Intelligence\n09:42 Games\n10:22 Apps\n12:27 iPadOS 26\n17:40 watch OS 26\n20:42 tvOS 26\n22:04 macOS 26\n27:07 visionOS 26\n32:53 Adi\u00f3s\n\nMis redes para ver detr\u00e1s de las c\u00e1maras! \nhttps://www.instagram.com/techsantos/\nhttps://www.facebook.com/techsantos\nhttps://twitter.com/techsantos\n\n\u25b6Suscr\u00edbete al canal para m\u00e1s videos de tecnolog\u00eda! http://bit.ly/TechSantos\n\n\u25b6 Apoya el canal y obt\u00e9n beneficios al hacerte Miembro de Tech Santos!\nhttps://www.youtube.com/techsantos/join\n\n\u25b6 El MEJOR VPN que yo uso todos los dias y recomiendo:\nhttp://nordvpn.com/techsantos\n\n\u25b6 La mejor herramienta para proteger, limpiar y optimizar tu Mac:\nCleanMyMacX - http://bit.ly/2EIxPjS\n\nSaludos desde Mexico \u270c\ud83c\udffd\nSobres!\n\n*** Productos en los videos pueden ser prestados por empresas, para mas informacion consulta techsantos.com/etica\n**Ligas/Enlaces/Links a productos o servicios en la descripci\u00f3n pueden ser afiliadas. Si haces una compra a trav\u00e9s de una de mis ligas me dan una peque\u00f1a comisi\u00f3n. El precio sigue siendo el mismo para ti y estas apoyando a Tech Santos =)",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qN_6izEB_lg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qN_6izEB_lg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qN_6izEB_lg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qN_6izEB_lg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qN_6izEB_lg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Tech Santos",
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-MX",
                "localized": {
                    "title": "iOS 26 y TODO Lo Nuevo de Apple!",
                    "description": "El d\u00eda de hoy Apple anunci\u00f3 todo lo nuevo de iOS 26 y todos sus sistemas operativos. Hubo grandes cambios como lo es el nombre y el redise\u00f1o de la interfaz de todos los dispositivos, te cuento todos los detalles en el video! \n\nCap\u00edtulos:\n00:00 Hola!\n00:23 Liquid Glass\n00:42 iOS 26\n03:06 CarPlay\n06:11 Apple Intelligence\n09:42 Games\n10:22 Apps\n12:27 iPadOS 26\n17:40 watch OS 26\n20:42 tvOS 26\n22:04 macOS 26\n27:07 visionOS 26\n32:53 Adi\u00f3s\n\nMis redes para ver detr\u00e1s de las c\u00e1maras! \nhttps://www.instagram.com/techsantos/\nhttps://www.facebook.com/techsantos\nhttps://twitter.com/techsantos\n\n\u25b6Suscr\u00edbete al canal para m\u00e1s videos de tecnolog\u00eda! http://bit.ly/TechSantos\n\n\u25b6 Apoya el canal y obt\u00e9n beneficios al hacerte Miembro de Tech Santos!\nhttps://www.youtube.com/techsantos/join\n\n\u25b6 El MEJOR VPN que yo uso todos los dias y recomiendo:\nhttp://nordvpn.com/techsantos\n\n\u25b6 La mejor herramienta para proteger, limpiar y optimizar tu Mac:\nCleanMyMacX - http://bit.ly/2EIxPjS\n\nSaludos desde Mexico \u270c\ud83c\udffd\nSobres!\n\n*** Productos en los videos pueden ser prestados por empresas, para mas informacion consulta techsantos.com/etica\n**Ligas/Enlaces/Links a productos o servicios en la descripci\u00f3n pueden ser afiliadas. Si haces una compra a trav\u00e9s de una de mis ligas me dan una peque\u00f1a comisi\u00f3n. El precio sigue siendo el mismo para ti y estas apoyando a Tech Santos =)"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-MX"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "242665",
                "likeCount": "7629",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "557"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "c-1vNKv6RXUUdyfmxHtkTo0nrhY",
            "id": "gQVpp90Hdds",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-08T18:00:29Z",
                "channelId": "UC7qgr9NTqrvNSQBSvycNEcA",
                "title": "Organizamos un Torneo de Futbol\u00a0Tenis",
                "description": "Espero que les haya gustado el video, recuerden que pueden verme TODAS las noches en Kick. Gracias por bancar! \n\nStreams todos los d\u00edas en\n\ud83d\udfe2 Kick: https://kick.com/mernuel\n\n\u25ba SEGUIME EN MIS REDES\n\ud83d\udd35 Twitter: https://twitter.com/mernuel_\n\ud83d\udd25Instagram: https://www.instagram.com/mernuel_/\n\ud83c\udfb5TikTok: https://www.tiktok.com/@mernuel",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gQVpp90Hdds/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gQVpp90Hdds/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gQVpp90Hdds/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gQVpp90Hdds/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gQVpp90Hdds/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mernuel",
                "tags": [
                    "ometv",
                    "mernuel",
                    "charlando",
                    "omegle",
                    "chamuyando",
                    "chamuyando en ometv",
                    "charlando en ometv",
                    "moski addi",
                    "moski mernuel",
                    "mernuel moski",
                    "mernuel bauleti",
                    "moski",
                    "bauleti",
                    "mernuel moski bauleti",
                    "mernuel yankees",
                    "moski yankees",
                    "mernuel moski yankees",
                    "moski addy",
                    "moskaddy",
                    "spreen",
                    "moski sasha",
                    "moski sasha ferro",
                    "sasha moski",
                    "sasha ferro moski",
                    "luquitas rodriguez mernuel",
                    "goncho mernuel",
                    "futbol tenis",
                    "torneo futbol tenis",
                    "torneo mernuel",
                    "torneo mernosketti"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Organizamos un Torneo de Futbol\u00a0Tenis",
                    "description": "Espero que les haya gustado el video, recuerden que pueden verme TODAS las noches en Kick. Gracias por bancar! \n\nStreams todos los d\u00edas en\n\ud83d\udfe2 Kick: https://kick.com/mernuel\n\n\u25ba SEGUIME EN MIS REDES\n\ud83d\udd35 Twitter: https://twitter.com/mernuel_\n\ud83d\udd25Instagram: https://www.instagram.com/mernuel_/\n\ud83c\udfb5TikTok: https://www.tiktok.com/@mernuel"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "613431",
                "likeCount": "21329",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "265"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "oPjyTyxsIV77w8Gd3XblSHmOshE",
            "id": "xdweHaRRgUA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-09T23:38:46Z",
                "channelId": "UCmzDf_a7CCFuxos7hspcWRQ",
                "title": "INVITE A LAS 3 EX NOVIAS DE MI HERMANO A CASA!",
                "description": "Despu\u00e9s de a\u00f1os volv\u00ed a ver a las 3 ex novias de mi hermano! y jugamos unas escondidas en mi nueva casa. Quien cambio mas para ustedes?\nContinuaci\u00f3n ac\u00e1!: https://youtu.be/n9Ss25UkI8A\n\nSUSCRIBITE PARA PR\u00d3XIMOS V\u00cdDEOS: https://www.youtube.com/user/ianlucasoficial?sub_confirmation=1\n\nSEGUINOS EN INSTAGRAM! :)\nhttps://www.instagram.com/ianlucas\nhttps://www.instagram.com/fedevigevani\nhttps://www.instagram.com/nicksicaro\nhttps://www.instagram.com/micacoppola_\nhttps://www.instagram.com/valentinagoldzen\nhttps://www.instagram.com/soyalmaok\n\nINVITE A LAS 3 EX NOVIAS DE MI HERMANO A CASA! \nEditor: Mauro Gimenez\nCONTACTO/PUBLICIDAD: info@ianlucasok.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xdweHaRRgUA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xdweHaRRgUA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xdweHaRRgUA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xdweHaRRgUA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xdweHaRRgUA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Ian Lucas",
                "tags": [
                    "ian lucas",
                    "reto",
                    "challenge",
                    "hermanito",
                    "hermanos",
                    "hermanito ian lucas",
                    "mansion ian lucas",
                    "ian y teo",
                    "casa ian lucas",
                    "mejor amigo",
                    "fede y ian",
                    "ian y fede",
                    "fede",
                    "fede vigevani",
                    "Fede Vigevani ian lucas",
                    "casa fede",
                    "fede payasos",
                    "fede casa",
                    "fede deep web",
                    "con fede",
                    "ian",
                    "INVITE A LAS 3 EX NOVIAS DE MI HERMANO A CASA!",
                    "invite a las 3 ex novias",
                    "ex novias",
                    "ex novias hermano",
                    "ex",
                    "novias",
                    "hermano ian",
                    "novias hermano",
                    "invite a las novias",
                    "3 ex novias",
                    "ex novia",
                    "de mi hermano a casa"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "INVITE A LAS 3 EX NOVIAS DE MI HERMANO A CASA!",
                    "description": "Despu\u00e9s de a\u00f1os volv\u00ed a ver a las 3 ex novias de mi hermano! y jugamos unas escondidas en mi nueva casa. Quien cambio mas para ustedes?\nContinuaci\u00f3n ac\u00e1!: https://youtu.be/n9Ss25UkI8A\n\nSUSCRIBITE PARA PR\u00d3XIMOS V\u00cdDEOS: https://www.youtube.com/user/ianlucasoficial?sub_confirmation=1\n\nSEGUINOS EN INSTAGRAM! :)\nhttps://www.instagram.com/ianlucas\nhttps://www.instagram.com/fedevigevani\nhttps://www.instagram.com/nicksicaro\nhttps://www.instagram.com/micacoppola_\nhttps://www.instagram.com/valentinagoldzen\nhttps://www.instagram.com/soyalmaok\n\nINVITE A LAS 3 EX NOVIAS DE MI HERMANO A CASA! \nEditor: Mauro Gimenez\nCONTACTO/PUBLICIDAD: info@ianlucasok.com"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2319246",
                "likeCount": "116765",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "6291"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "VhmBMduhKTowFVmNf8UrYuO8F0g",
            "id": "Bw-pZjg7wZg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-06T00:30:08Z",
                "channelId": "UCLDmqAgjpTNww-3E8BKkfrQ",
                "title": "\"Somos Diferentes Remix\" - Nickoog CLK x Jere Klein x KATTEYES x JuanKa (Video Oficial)",
                "description": "\"Somos Diferentes Remix\" - Nickoog CLK x Jere Klein x KATTEYES x JuanKa (Video Oficial)\n\n\ud83d\udd14 Suscr\u00edbete al canal de Nickoog Clk aqu\u00ed: https://bit.ly/NickoogClkYT\n\nhttps://nickoogclk.lnk.to/SDRemix\n\n#musicanueva #nickoogclk #somosdiferentes \n\nProduccion: Baller, Gitto\nhttps://www.instagram.com/baller.idk\nhttps://www.instagram.com/gittodondeestas\n\nCo Produccion: Distobal, mateo on the beat y izahn",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Bw-pZjg7wZg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Bw-pZjg7wZg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Bw-pZjg7wZg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Bw-pZjg7wZg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Bw-pZjg7wZg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Nickoog Clk",
                "tags": [
                    "Somos diferentes remix trailer oficial",
                    "Somos diferentes official trailer",
                    "somos diferentes nickoog",
                    "Remix Somos diferentes oficial",
                    "Somos Diferentes Remix",
                    "Nickoog CLK",
                    "Jere Klein",
                    "KATTEYES",
                    "JuanKa",
                    "video oficial",
                    "trap chileno",
                    "m\u00fasica urbana chile",
                    "reggaet\u00f3n 2024",
                    "remix urbano",
                    "somos diferentes video oficial",
                    "katteyes remix",
                    "somos diferentes letra",
                    "somos diferentes jere klein",
                    "nickoog clk remix",
                    "m\u00fasica urbana latina",
                    "somos diferentes video",
                    "somos diferentes oficial"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\"Somos Diferentes Remix\" - Nickoog CLK x Jere Klein x KATTEYES x JuanKa (Video Oficial)",
                    "description": "\"Somos Diferentes Remix\" - Nickoog CLK x Jere Klein x KATTEYES x JuanKa (Video Oficial)\n\n\ud83d\udd14 Suscr\u00edbete al canal de Nickoog Clk aqu\u00ed: https://bit.ly/NickoogClkYT\n\nhttps://nickoogclk.lnk.to/SDRemix\n\n#musicanueva #nickoogclk #somosdiferentes \n\nProduccion: Baller, Gitto\nhttps://www.instagram.com/baller.idk\nhttps://www.instagram.com/gittodondeestas\n\nCo Produccion: Distobal, mateo on the beat y izahn"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3173771",
                "likeCount": "64508",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "7049"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "sQDXT13rWi9ELYR97iKoGiG4L5I",
            "id": "yacFFLf51zk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-08T18:00:06Z",
                "channelId": "UCiBwOVBljEjcsLUjwI274Xw",
                "title": "\u00bfQu\u00e9 pasar\u00e1 en Avengers Doomsday? - The Top Comics",
                "description": "Con el regreso de Robert Downey Jr. como Doctor Doom, aqu\u00ed analizamos los caminos que puede tomar la historia de Avengers Doomsday. C\u00f3mo saldr\u00eda Capit\u00e1n Am\u00e9rica, Loki, Thor, y m\u00e1s personajes de Marvel Studios antes de Secret Wars.\n\n\ud83d\udd34 HAZTE MIEMBRO DEL CANAL: https://www.youtube.com/@TheTopComicsOficial/join\n\nSigue a The Top Comics: \nTIKTOK: https://vm.tiktok.com/ZMJ3dGUXp/\nINSTAGRAM: http://instagram.com/thetopcomicsoficial\nFACEBOOK: https://www.facebook.com/TheTopComicsOficial\nTWITTER: https://twitter.com/TheTopComics",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yacFFLf51zk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yacFFLf51zk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yacFFLf51zk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yacFFLf51zk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yacFFLf51zk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "The Top Comics",
                "tags": [
                    "Doomsday",
                    "Avengers",
                    "Dr Doom",
                    "Fantastic Four",
                    "Reed Richards",
                    "Frankiln Richards",
                    "Robert Downey Jr"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "\u00bfQu\u00e9 pasar\u00e1 en Avengers Doomsday? - The Top Comics",
                    "description": "Con el regreso de Robert Downey Jr. como Doctor Doom, aqu\u00ed analizamos los caminos que puede tomar la historia de Avengers Doomsday. C\u00f3mo saldr\u00eda Capit\u00e1n Am\u00e9rica, Loki, Thor, y m\u00e1s personajes de Marvel Studios antes de Secret Wars.\n\n\ud83d\udd34 HAZTE MIEMBRO DEL CANAL: https://www.youtube.com/@TheTopComicsOficial/join\n\nSigue a The Top Comics: \nTIKTOK: https://vm.tiktok.com/ZMJ3dGUXp/\nINSTAGRAM: http://instagram.com/thetopcomicsoficial\nFACEBOOK: https://www.facebook.com/TheTopComicsOficial\nTWITTER: https://twitter.com/TheTopComics"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "591288",
                "likeCount": "25285",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "795"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "QgTcA1KSebZlmhGX780L333ocTM",
            "id": "v_7CmtxZ3e4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-07T22:10:27Z",
                "channelId": "UCY_37NEvihrX3Te637OTxOg",
                "title": "ADIOS MAMI \ud83d\udd4a\ufe0f",
                "description": "Homenaje para QueenMamaza, te recordaremos por siempre!!\n\n0:00 Adi\u00f3s Mami\n1:00 Qui\u00e9n era QueenMamamaza\n3:06 Que he estado haciendo\n5:24 Sus \u00faltimos d\u00edas\n14:04 Respondiendo a cr\u00edticas\n19:35 Por siempre, QueenMamaza",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/v_7CmtxZ3e4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/v_7CmtxZ3e4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/v_7CmtxZ3e4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/v_7CmtxZ3e4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/v_7CmtxZ3e4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "LA DIVAZA",
                "tags": [
                    "la divaza",
                    "queenmamaza",
                    "mama de la divaza"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ADIOS MAMI \ud83d\udd4a\ufe0f",
                    "description": "Homenaje para QueenMamaza, te recordaremos por siempre!!\n\n0:00 Adi\u00f3s Mami\n1:00 Qui\u00e9n era QueenMamamaza\n3:06 Que he estado haciendo\n5:24 Sus \u00faltimos d\u00edas\n14:04 Respondiendo a cr\u00edticas\n19:35 Por siempre, QueenMamaza"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1181697",
                "likeCount": "152352",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "10218"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "1GhHeKQ5HFEXcMVjRJ0SIG8xaow",
            "id": "nGkk_TbSFM0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-07T21:31:11Z",
                "channelId": "UCXx4Ofs2mm0gmFZtvRG9a0Q",
                "title": "el final mas triste... \ud83d\ude22\ud83d\ude22",
                "description": "SUSCRIBETE Y AYUDAME A CRECER!\n\nAradir juega Henry Stickmin!\n\nCreditos!\n\n-Guardia Bigotudo: @TheGraberFD \n\n-Guardia Lentes1 (Guardia de la celda que entrega paquete, Guardia AradiraPeluche) @TheSonicProFandubs \n\n-Guardia Lentes2 (Malo que quiere planes Guardia Megafono, Soldado que da noticias):  @JoRa_Mer \n\n-Abogado de Henry: @TiohLukah \n\n-Guardia Dave: https://x.com/The_KazuSan\n\n-Juez (Charlie, Coronel, Lider de Prision) : @JuliFoxDrAw \n\n-Chica del Noticiero: @KaraTheKitten \n\n-\n\n\n\n\ud83d\uddbc\ufe0f INSTAGRAM \u25ba https://www.instagram.com/aradir_off/\n\ud83c\udfa7 DISCORD \u25ba https://discord.com/invite/aradir\n\n\u25ba",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nGkk_TbSFM0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nGkk_TbSFM0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nGkk_TbSFM0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nGkk_TbSFM0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nGkk_TbSFM0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "AradirOff",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "el final mas triste... \ud83d\ude22\ud83d\ude22",
                    "description": "SUSCRIBETE Y AYUDAME A CRECER!\n\nAradir juega Henry Stickmin!\n\nCreditos!\n\n-Guardia Bigotudo: @TheGraberFD \n\n-Guardia Lentes1 (Guardia de la celda que entrega paquete, Guardia AradiraPeluche) @TheSonicProFandubs \n\n-Guardia Lentes2 (Malo que quiere planes Guardia Megafono, Soldado que da noticias):  @JoRa_Mer \n\n-Abogado de Henry: @TiohLukah \n\n-Guardia Dave: https://x.com/The_KazuSan\n\n-Juez (Charlie, Coronel, Lider de Prision) : @JuliFoxDrAw \n\n-Chica del Noticiero: @KaraTheKitten \n\n-\n\n\n\n\ud83d\uddbc\ufe0f INSTAGRAM \u25ba https://www.instagram.com/aradir_off/\n\ud83c\udfa7 DISCORD \u25ba https://discord.com/invite/aradir\n\n\u25ba"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "748376",
                "likeCount": "19899",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1969"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "CAg12IuDHbDumVg7i0Kk5hodr3I",
            "id": "7c_-RwqrN0M",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-07T22:18:14Z",
                "channelId": "UClnKzwo9CPkYix6V9jK4JTQ",
                "title": "HACIENDO MI \u00c9PICO POSTRE DE MASTER CHEF | #RafaEnMusas | MUSAS",
                "description": "Hoy les ense\u00f1o c\u00f3mo hacer el ic\u00f3nico pay de aguacate que prepar\u00e9 en MasterChef, con una versi\u00f3n mejorada en c\u00e1scara de chocolate comestible.\nMientras cocin\u00e1bamos les cont\u00e9 varias cosas in\u00e9ditas de MasterChef!!\ud83d\udc9a\ud83c\udf6b\ud83e\udd51\n\nSuscr\u00edbete aqu\u00ed : https://www.youtube.com/@PPMussas?sub_confirmation=1\n\nNUESTROS CANALES:\nVlogs y viajes: http://www.youtube.com/lospolinesios\nM\u00fasica: http://www.youtube.com/platicapolinesa\nRetos y bromas: http://www.youtube.com/ppextras\nVideojuegos: http://www.youtube.com/ppjuxiis\n\nNUESTROS INSTAGRAMS:\nhttp://www.instagram.com/PlaticaPolinesi\nhttp://www.instagram.com/PPTeamKaren\nhttp://www.instagram.com/PPTeamLesslie\nhttp://www.instagram.com/PPTeamRafa\n\nFacebook\nhttp://www.facebook.com/PlaticaPolinesia\nhttp://www.facebook.com/TeamRaffa\nhttp://www.facebook.com/TeamKaren\nhttp://www.facebook.com/TeamLesslie\n\n#Musas #lospolinesios #lessliepolinesia #karenpolinesia #rafapolinesio\n#RecetaF\u00e1cil  #PostreDeAguacate  #MasterChef  #CocinaConAguacate  #ChocolateComestible #RecetasVirales  #PayDeAguacate  #RecetasEnCasa   #CocinaCreativa  #RafaMusas #Polinesios #PostresOriginales",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7c_-RwqrN0M/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7c_-RwqrN0M/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7c_-RwqrN0M/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7c_-RwqrN0M/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7c_-RwqrN0M/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Musas",
                "tags": [
                    "Musas",
                    "Karen Polinesia",
                    "Lesslie Polinesia",
                    "Los Polinesios",
                    "Polinesios",
                    "Charla de Hermanas",
                    "Platica Polinesia"
                ],
                "categoryId": "26",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "HACIENDO MI \u00c9PICO POSTRE DE MASTER CHEF | #RafaEnMusas | MUSAS",
                    "description": "Hoy les ense\u00f1o c\u00f3mo hacer el ic\u00f3nico pay de aguacate que prepar\u00e9 en MasterChef, con una versi\u00f3n mejorada en c\u00e1scara de chocolate comestible.\nMientras cocin\u00e1bamos les cont\u00e9 varias cosas in\u00e9ditas de MasterChef!!\ud83d\udc9a\ud83c\udf6b\ud83e\udd51\n\nSuscr\u00edbete aqu\u00ed : https://www.youtube.com/@PPMussas?sub_confirmation=1\n\nNUESTROS CANALES:\nVlogs y viajes: http://www.youtube.com/lospolinesios\nM\u00fasica: http://www.youtube.com/platicapolinesa\nRetos y bromas: http://www.youtube.com/ppextras\nVideojuegos: http://www.youtube.com/ppjuxiis\n\nNUESTROS INSTAGRAMS:\nhttp://www.instagram.com/PlaticaPolinesi\nhttp://www.instagram.com/PPTeamKaren\nhttp://www.instagram.com/PPTeamLesslie\nhttp://www.instagram.com/PPTeamRafa\n\nFacebook\nhttp://www.facebook.com/PlaticaPolinesia\nhttp://www.facebook.com/TeamRaffa\nhttp://www.facebook.com/TeamKaren\nhttp://www.facebook.com/TeamLesslie\n\n#Musas #lospolinesios #lessliepolinesia #karenpolinesia #rafapolinesio\n#RecetaF\u00e1cil  #PostreDeAguacate  #MasterChef  #CocinaConAguacate  #ChocolateComestible #RecetasVirales  #PayDeAguacate  #RecetasEnCasa   #CocinaCreativa  #RafaMusas #Polinesios #PostresOriginales"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-MX"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "730429",
                "likeCount": "28607",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "635"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "RwTyTHPUOT_QDdOQyBg49w-wHFc",
            "id": "hTSaweR8qMI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-07T16:00:00Z",
                "channelId": "UCX6OQ3DkcsbYNE6H8uQQuVA",
                "title": "$1 vs $500,000 Romantic Date",
                "description": "Experiencing all of this was incredible\nBuy Feastables! It tastes amazing and it's ethically sourced \ud83d\udc49 https://fstbls.com/5mj6dv\n\nNew Merch - https://mrbeast.store\n\nCheck out Viewstats! - https://www.viewstats.com/\n\nSUBSCRIBE OR I TAKE YOUR DOG\n\u2554\u2550\u2566\u2557\u2554\u2566\u2557\u2554\u2550\u2566\u2550\u2566\u2566\u2566\u2566\u2557\u2554\u2550\u2557\n\u2551\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u255a\u2563\u255a\u2563\u2554\u2563\u2554\u2563\u2551\u255a\u2563\u2550\u2563 \n\u2560\u2557\u2551\u255a\u255d\u2551\u2551\u2560\u2557\u2551\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u2551\u2551\u2550\u2563\n\u255a\u2550\u2569\u2550\u2550\u2569\u2550\u2569\u2550\u2569\u2550\u2569\u255d\u255a\u2569\u2550\u2569\u2550\u255d\n\nFor any questions or inquiries regarding this video, please reach out to chucky@mrbeastbusiness.com\n\nMajor League Baseball footage and trademarks used with permission of Major League Baseball. All rights reserved.\n\n----------------------------------------------------------------\nfollow all of these or i will kick you\n\u2022 Facebook - https://www.facebook.com/MrBeast/\n\u2022 Twitter - https://twitter.com/MrBeast\n\u2022  Instagram - https://www.instagram.com/mrbeast\n\u2022  Im Hiring! - https://www.mrbeastjobs.com/\n--------------------------------------------------------------------",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hTSaweR8qMI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hTSaweR8qMI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hTSaweR8qMI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hTSaweR8qMI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hTSaweR8qMI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MrBeast",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "$1 vs $500,000 Romantic Date",
                    "description": "Experiencing all of this was incredible\nBuy Feastables! It tastes amazing and it's ethically sourced \ud83d\udc49 https://fstbls.com/5mj6dv\n\nNew Merch - https://mrbeast.store\n\nCheck out Viewstats! - https://www.viewstats.com/\n\nSUBSCRIBE OR I TAKE YOUR DOG\n\u2554\u2550\u2566\u2557\u2554\u2566\u2557\u2554\u2550\u2566\u2550\u2566\u2566\u2566\u2566\u2557\u2554\u2550\u2557\n\u2551\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u255a\u2563\u255a\u2563\u2554\u2563\u2554\u2563\u2551\u255a\u2563\u2550\u2563 \n\u2560\u2557\u2551\u255a\u255d\u2551\u2551\u2560\u2557\u2551\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u2551\u2551\u2550\u2563\n\u255a\u2550\u2569\u2550\u2550\u2569\u2550\u2569\u2550\u2569\u2550\u2569\u255d\u255a\u2569\u2550\u2569\u2550\u255d\n\nFor any questions or inquiries regarding this video, please reach out to chucky@mrbeastbusiness.com\n\nMajor League Baseball footage and trademarks used with permission of Major League Baseball. All rights reserved.\n\n----------------------------------------------------------------\nfollow all of these or i will kick you\n\u2022 Facebook - https://www.facebook.com/MrBeast/\n\u2022 Twitter - https://twitter.com/MrBeast\n\u2022  Instagram - https://www.instagram.com/mrbeast\n\u2022  Im Hiring! - https://www.mrbeastjobs.com/\n--------------------------------------------------------------------"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "73984585",
                "likeCount": "2470696",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "47100"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 200,
        "resultsPerPage": 50
    }
}