{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "5FZv5qv0uXJ8lclxtBifNdQFyQg",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "-O8n0ICWnUMtqcAb_ZeSEB7XTt8",
            "id": "FWDHGyy4IxM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-21T02:09:00Z",
                "channelId": "UCoQm-PeHC-cbJclKJYJ8LzA",
                "title": "VAMOS A LA CASA DE BETA",
                "description": "denle like",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FWDHGyy4IxM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FWDHGyy4IxM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FWDHGyy4IxM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FWDHGyy4IxM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Fede Vigevani",
                "tags": [
                    "fede vivo",
                    "azazel",
                    "video de terror",
                    "casa beta",
                    "casa azazel"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "VAMOS A LA CASA DE BETA",
                    "description": "denle like"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "11799344",
                "likeCount": "660696",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "63151"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "QE5BSSXlj6OKnAztkPHvOuKPc8c",
            "id": "HoS7mffQ2YQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-21T04:00:10Z",
                "channelId": "UCsSsgPaZ2GSmO6il8Cb5iGA",
                "title": "skibidi toilet 78",
                "description": "tide of war is turning?\n\nanimation by dafuqboom\n\nadditional designs & storyboard animation/previs help:\n@StriderZ47 \n@DeerFromOhio \n\nmusic: \n@Perturbatormusic  - God Complex; Death Squad\n@Valve \nAkira Yamaoka\n\nscreams by \u2068@steak and his dad  ;)\nadditional particles by \u2068@HoovyTube \nspanish subtitles by @ibio75 \nfrench subtitles by Kabyle\n\naction figures are finally here\ndark speakerman, plungerman, tv woman, cameraman, titan 3-pack + more\navailable now at major retailers including:\n\u2022 walmart: https://bit.ly/3FSY89V \n\u2022 target: https://bit.ly/42uAQQo \n\u2022 amazon: https://amzn.to/4czog6d \n\u2022 skibiditoilet.shop\n\nContact me:\ninstagram.com/dafuqboomtv\nblugrayguy@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HoS7mffQ2YQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HoS7mffQ2YQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HoS7mffQ2YQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HoS7mffQ2YQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HoS7mffQ2YQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "DaFuq!?Boom!",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "skibidi toilet 78",
                    "description": "tide of war is turning?\n\nanimation by dafuqboom\n\nadditional designs & storyboard animation/previs help:\n@StriderZ47 \n@DeerFromOhio \n\nmusic: \n@Perturbatormusic  - God Complex; Death Squad\n@Valve \nAkira Yamaoka\n\nscreams by \u2068@steak and his dad  ;)\nadditional particles by \u2068@HoovyTube \nspanish subtitles by @ibio75 \nfrench subtitles by Kabyle\n\naction figures are finally here\ndark speakerman, plungerman, tv woman, cameraman, titan 3-pack + more\navailable now at major retailers including:\n\u2022 walmart: https://bit.ly/3FSY89V \n\u2022 target: https://bit.ly/42uAQQo \n\u2022 amazon: https://amzn.to/4czog6d \n\u2022 skibiditoilet.shop\n\nContact me:\ninstagram.com/dafuqboomtv\nblugrayguy@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "10951821",
                "likeCount": "706991",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "128630"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "0oNLMNxZkWuztczx724mQzrXVC0",
            "id": "ELJIbm95p_c",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-21T09:01:29Z",
                "channelId": "UCUBIrDsIVzRpKsClMlSlTpQ",
                "title": "Muere el papa Francisco: el ambivalente papado del primer latinoamericano en la Iglesia cat\u00f3lica",
                "description": "Jorge Mario Bergoglio, el Papa Francisco, falleci\u00f3 a los 88 a\u00f1os de edad. \n\nNacido en Argentina, fue el primer latinoamericano en liderar la Iglesia y rompi\u00f3 con m\u00e1s de 1.200 a\u00f1os de tradici\u00f3n al convertirse en el primer Papa no europeo. Adem\u00e1s, fue el primer jesuita en asumir el trono de San Pedro y lleg\u00f3 con la promesa de una Iglesia m\u00e1s cercana a los pobres.\n\nDurante su papado, fue clave en la hist\u00f3rica reconciliaci\u00f3n entre EE.UU. y Cuba, puso sobre la mesa la crisis de los migrantes en Europa y pidi\u00f3 perd\u00f3n por los abusos de la Iglesia. Pero tambi\u00e9n dej\u00f3 temas pendientes: mantuvo su postura en contra del matrimonio igualitario, el aborto y la ordenaci\u00f3n de mujeres.\n\nEn este video te contamos su historia y su legado.\n\nSuscr\u00edbete al canal aqu\u00ed \ud83d\udc49 https://bbc.in/2UHHVsu\n-----------------------------------\n00:00:00 Intro\n\n-----------------------------------\n\nEste es el canal oficial de la BBC en espa\u00f1ol. Si te interesa la actualidad internacional y buscas una cobertura imparcial est\u00e1s en el mejor lugar. \n\nAqu\u00ed encontrar\u00e1s videos sobre noticias y temas de actualidad en distintos formatos, desde videos explicativos y documentales hasta entrevistas. \n\nGracias por visitarnos. \u00a1Nos vemos!\n\n\ud83d\udc49 Facebook  https://bbc.in/2BxEUCt\n\ud83d\udc49 Instagram  https://bbc.in/43OOUn3 \n\ud83d\udc49 TikTok        https://bbc.in/3TR5Swr\n\ud83d\udc49 WhatsApp https://bbc.in/3PQpP5e\n\ud83d\udc49 Twitter/X   https://bbc.in/32F72iZ\n\ud83d\udc49 Newsletter https://bbc.in/3NzFCnq\n\n#BBCMundo",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ELJIbm95p_c/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ELJIbm95p_c/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ELJIbm95p_c/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ELJIbm95p_c/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ELJIbm95p_c/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "BBC News Mundo",
                "tags": [
                    "papa",
                    "francisco",
                    "bbc mundo",
                    "bbc en espa\u00f1ol",
                    "argentina",
                    "el vaticano",
                    "roma"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Muere el papa Francisco: el ambivalente papado del primer latinoamericano en la Iglesia cat\u00f3lica",
                    "description": "Jorge Mario Bergoglio, el Papa Francisco, falleci\u00f3 a los 88 a\u00f1os de edad. \n\nNacido en Argentina, fue el primer latinoamericano en liderar la Iglesia y rompi\u00f3 con m\u00e1s de 1.200 a\u00f1os de tradici\u00f3n al convertirse en el primer Papa no europeo. Adem\u00e1s, fue el primer jesuita en asumir el trono de San Pedro y lleg\u00f3 con la promesa de una Iglesia m\u00e1s cercana a los pobres.\n\nDurante su papado, fue clave en la hist\u00f3rica reconciliaci\u00f3n entre EE.UU. y Cuba, puso sobre la mesa la crisis de los migrantes en Europa y pidi\u00f3 perd\u00f3n por los abusos de la Iglesia. Pero tambi\u00e9n dej\u00f3 temas pendientes: mantuvo su postura en contra del matrimonio igualitario, el aborto y la ordenaci\u00f3n de mujeres.\n\nEn este video te contamos su historia y su legado.\n\nSuscr\u00edbete al canal aqu\u00ed \ud83d\udc49 https://bbc.in/2UHHVsu\n-----------------------------------\n00:00:00 Intro\n\n-----------------------------------\n\nEste es el canal oficial de la BBC en espa\u00f1ol. Si te interesa la actualidad internacional y buscas una cobertura imparcial est\u00e1s en el mejor lugar. \n\nAqu\u00ed encontrar\u00e1s videos sobre noticias y temas de actualidad en distintos formatos, desde videos explicativos y documentales hasta entrevistas. \n\nGracias por visitarnos. \u00a1Nos vemos!\n\n\ud83d\udc49 Facebook  https://bbc.in/2BxEUCt\n\ud83d\udc49 Instagram  https://bbc.in/43OOUn3 \n\ud83d\udc49 TikTok        https://bbc.in/3TR5Swr\n\ud83d\udc49 WhatsApp https://bbc.in/3PQpP5e\n\ud83d\udc49 Twitter/X   https://bbc.in/32F72iZ\n\ud83d\udc49 Newsletter https://bbc.in/3NzFCnq\n\n#BBCMundo"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "824916",
                "likeCount": "15809",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2929"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "dq5yn17TbvDXZlzM3r8-SVc6pGQ",
            "id": "2kxJQg5PMpQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-20T23:51:01Z",
                "channelId": "UCzoUWqjCbcfWFdOMvoep8FA",
                "title": "24 Horas ESPOSADO de Kimberly Loaiza y Katia Vlogs",
                "description": "Hola familia \ud83d\udc8e Gracias por tenerme de nuevo en sus pantallas estoy muy agradecido por todo el apoyo que siempre me dan, GRACIAS POR SER PARTE DE ESTA FAMILIA QUE TANTO AMO \u2764\ufe0f \n\n\n\u25aa\ufe0fSIGUEME EN MIS REDES SOCIALES QUIERO CONECTARME MAS CONTIGO:\n\n\u2022 INSTAGRAM: @JuandediosPantoja -  https://bit.ly/2vWtdSj\n\n \u2022 TWITTER:  @Juandedios_P - https://bit.ly/2OY3UYN\n\n\u2022 PAGINA DE FACE: Juan De Dios Pantoja Corona - https://bit.ly/2KHVW2E \n\n\n\ud83d\udce9 : marcasjddp@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2kxJQg5PMpQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2kxJQg5PMpQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2kxJQg5PMpQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2kxJQg5PMpQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2kxJQg5PMpQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Juan De Dios Pantoja",
                "tags": [
                    "Team",
                    "juki",
                    "Juan",
                    "De",
                    "Dios",
                    "Pantoja",
                    "jd",
                    "youtube",
                    "retos",
                    "reto",
                    "tag",
                    "tags",
                    "Challenge",
                    "nuevo",
                    "video",
                    "risa",
                    "comedia",
                    "diversi\u00f3n",
                    "extremo",
                    "m\u00fasica",
                    "roast"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "24 Horas ESPOSADO de Kimberly Loaiza y Katia Vlogs",
                    "description": "Hola familia \ud83d\udc8e Gracias por tenerme de nuevo en sus pantallas estoy muy agradecido por todo el apoyo que siempre me dan, GRACIAS POR SER PARTE DE ESTA FAMILIA QUE TANTO AMO \u2764\ufe0f \n\n\n\u25aa\ufe0fSIGUEME EN MIS REDES SOCIALES QUIERO CONECTARME MAS CONTIGO:\n\n\u2022 INSTAGRAM: @JuandediosPantoja -  https://bit.ly/2vWtdSj\n\n \u2022 TWITTER:  @Juandedios_P - https://bit.ly/2OY3UYN\n\n\u2022 PAGINA DE FACE: Juan De Dios Pantoja Corona - https://bit.ly/2KHVW2E \n\n\n\ud83d\udce9 : marcasjddp@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-MX"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2588586",
                "likeCount": "86232",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3286"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "WGX-sYQKftn84OSJFn0mNw85UZ0",
            "id": "a5Llc69lGuA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-21T01:00:00Z",
                "channelId": "UC83J3suUsNnOacIkqOyKvhw",
                "title": "IRONMAN vs CAPIT\u00c1N AM\u00c9RICA: \u00bfQui\u00e9n ten\u00eda la RAZ\u00d3N? | Civil War | Relato y Reflexiones",
                "description": "La amistad se rompe cuando el deber y las creencias se enfrentan. Steve y Tony ya no luchan juntos, y eso lo cambia todo.\n\n\nConvi\u00e9rtete en miembro de este canal para disfrutar de ventajas:\nhttps://www.youtube.com/channel/UC83J3suUsNnOacIkqOyKvhw/join\n\nMis Libros: www.faridieck.com/collections/libros",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/a5Llc69lGuA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/a5Llc69lGuA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/a5Llc69lGuA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/a5Llc69lGuA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/a5Llc69lGuA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Farid Dieck",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "IRONMAN vs CAPIT\u00c1N AM\u00c9RICA: \u00bfQui\u00e9n ten\u00eda la RAZ\u00d3N? | Civil War | Relato y Reflexiones",
                    "description": "La amistad se rompe cuando el deber y las creencias se enfrentan. Steve y Tony ya no luchan juntos, y eso lo cambia todo.\n\n\nConvi\u00e9rtete en miembro de este canal para disfrutar de ventajas:\nhttps://www.youtube.com/channel/UC83J3suUsNnOacIkqOyKvhw/join\n\nMis Libros: www.faridieck.com/collections/libros"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1234928",
                "likeCount": "75583",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4172"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "c5d1TjYiebRjt31in1V4RxZXNgs",
            "id": "JqXhsZS-el0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-21T09:03:16Z",
                "channelId": "UCnB5vfb9FMMNTnC6-kAT3fQ",
                "title": "El Papa Francisco ha partido a la Casa del Padre",
                "description": "El anuncio del cardenal Kevin Joseph Farrell, Camarlengo de la Santa Romana Iglesia desde la Casa Santa Marta: \u00abA las 7:35 de esta ma\u00f1ana, el Obispo de Roma, Francisco, regres\u00f3 a la casa del Padre. Dedic\u00f3 toda su vida al servicio del Se\u00f1or y de la Iglesia\"\n\nSi desea mantenerse actualizado, suscr\u00edbase al bolet\u00edn de Vatican News: https://www.vaticannews.va/es/inscripcion-boletin-de-noticias.html",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JqXhsZS-el0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JqXhsZS-el0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JqXhsZS-el0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JqXhsZS-el0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JqXhsZS-el0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Vatican News - Espa\u00f1ol",
                "tags": [
                    "Vaticano",
                    "Papa Francisco",
                    "Audiencia",
                    "Jubileo",
                    "Angelus",
                    "Oraci\u00f3n",
                    "Iglesia",
                    "Santa Sede"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "El Papa Francisco ha partido a la Casa del Padre",
                    "description": "El anuncio del cardenal Kevin Joseph Farrell, Camarlengo de la Santa Romana Iglesia desde la Casa Santa Marta: \u00abA las 7:35 de esta ma\u00f1ana, el Obispo de Roma, Francisco, regres\u00f3 a la casa del Padre. Dedic\u00f3 toda su vida al servicio del Se\u00f1or y de la Iglesia\"\n\nSi desea mantenerse actualizado, suscr\u00edbase al bolet\u00edn de Vatican News: https://www.vaticannews.va/es/inscripcion-boletin-de-noticias.html"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "330716",
                "likeCount": "5832",
                "favoriteCount": "0"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "e3yTIGgzJhUXT1mluhA5VS-QpxQ",
            "id": "sADHJgH8HTU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-21T01:00:52Z",
                "channelId": "UCAfSeP8eJ-W-41esW-pv3wA",
                "title": "El mejor CROSSOVER DE LA HISTORIA\u2757\ufe0f\ud83d\ude31 MULTIVERSO REGIO - #LosMesmosShow",
                "description": "\ud83d\udfe1\ud83d\udfe2\ud83d\udfe3\ud83d\udfe0\ud83d\udd35\ud83d\udd34\n\nConvi\u00e9rtete en miembro de este canal para disfrutar de ventajas exclusivas:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCAfSeP8eJ-W-41esW-pv3wA/join\n\nS\u00edguenos en nuestras redes sociales \ud83c\udf88:\nhttps://www.facebook.com/LosMesmosShow/\nhttps://www.instagram.com/los_mesmos_show/\nhttps://www.tiktok.com/@losmesmosshow/\n\n\ud83d\udfe1\ud83d\udfe2\ud83d\udfe3\ud83d\udfe0\ud83d\udd35\ud83d\udd34\n\nUna idea de \ud835\udc02\ud835\udc00\ud835\udc0e\ud835\udc01\ud835\udc00 Media & Managment",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sADHJgH8HTU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sADHJgH8HTU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sADHJgH8HTU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sADHJgH8HTU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sADHJgH8HTU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Los Mesmos Show",
                "tags": [
                    "#LosMesmos",
                    "#mesmosshow",
                    "Mesmo Rollo Tour",
                    "Caoba ideas",
                    "mesmorollo",
                    "wilyn y patitas",
                    "Koketas Show",
                    "La granja rifa",
                    "Meme y Yordi",
                    "Los Mesmos",
                    "Randy",
                    "Jaivo"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "El mejor CROSSOVER DE LA HISTORIA\u2757\ufe0f\ud83d\ude31 MULTIVERSO REGIO - #LosMesmosShow",
                    "description": "\ud83d\udfe1\ud83d\udfe2\ud83d\udfe3\ud83d\udfe0\ud83d\udd35\ud83d\udd34\n\nConvi\u00e9rtete en miembro de este canal para disfrutar de ventajas exclusivas:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCAfSeP8eJ-W-41esW-pv3wA/join\n\nS\u00edguenos en nuestras redes sociales \ud83c\udf88:\nhttps://www.facebook.com/LosMesmosShow/\nhttps://www.instagram.com/los_mesmos_show/\nhttps://www.tiktok.com/@losmesmosshow/\n\n\ud83d\udfe1\ud83d\udfe2\ud83d\udfe3\ud83d\udfe0\ud83d\udd35\ud83d\udd34\n\nUna idea de \ud835\udc02\ud835\udc00\ud835\udc0e\ud835\udc01\ud835\udc00 Media & Managment"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "220876",
                "likeCount": "14726",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1216"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "0hUaQI5s13WBDMViI8Gks5KTs5A",
            "id": "8rYWZEkPhFM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-20T20:19:46Z",
                "channelId": "UC-FPGzewD6ZB_hBIKaiqbIQ",
                "title": "EL TIANGUIS DE LOS POBRES EN TLALNEPANTLA MERCADO DE PULGAS",
                "description": "EL TIANGUIS DE LOS POBRES EN TLALNEPANTLA ESTADO DE ME\u0301XICO\nMERCADO DE PULGAS FLEA MARKET MEXICO CITY\nSWAP MEET\nCOMO LLEGAR:\nhttps://maps.app.goo.gl/n5nuJE8MTM4hXyDF7\nUBICACI\u00d3N.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8rYWZEkPhFM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8rYWZEkPhFM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8rYWZEkPhFM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8rYWZEkPhFM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8rYWZEkPhFM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Madhunter Juguetes Antiguos",
                "tags": [
                    "EL TIANGUIS DE LOS POBRES EN TLALNEPANTLA ESTADO DE ME\u0301XICO",
                    "EL TIANGUIS DE POBRES",
                    "SAN ANDRES",
                    "MERCADO DE PULGAS",
                    "MERCADO DE CHACHARA",
                    "FLEA MARKET",
                    "ESTADO DE MEXICO",
                    "CDMX",
                    "TIANGUIS DE LAS TORRES",
                    "RASTRO",
                    "TEPITO",
                    "ROPA DE PACA",
                    "TIANGUIS",
                    "MADHUNTER"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "EL TIANGUIS DE LOS POBRES EN TLALNEPANTLA MERCADO DE PULGAS",
                    "description": "EL TIANGUIS DE LOS POBRES EN TLALNEPANTLA ESTADO DE ME\u0301XICO\nMERCADO DE PULGAS FLEA MARKET MEXICO CITY\nSWAP MEET\nCOMO LLEGAR:\nhttps://maps.app.goo.gl/n5nuJE8MTM4hXyDF7\nUBICACI\u00d3N."
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "406114",
                "likeCount": "6916",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "351"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "2xnsgMRVMxw7YzfBKaZKzzaZjBw",
            "id": "Gkg0u7BXU5w",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-21T03:41:14Z",
                "channelId": "UCMrJL4o9ECdTa031bq0Cojg",
                "title": "The Last of Us (episodio 2)",
                "description": "Jugu\u00e9 el juego hace cinco a\u00f1os. Aunque sepa qu\u00e9 va a pasar, creo que no estoy listo para ver cuando pase. Aqu\u00ed vamos a discutir a detalle un episodio que creo va a dar bastante de qu\u00e9 hablar.\n \n\nBienvenidos a mi canal\n\n\u00a1SUSCR\u00cdBETE!\n\nS\u00edgueme en mis redes:\nTikTok: https://www.tiktok.com/@ibarrechejavier\nInstagram: https://www.instagram.com/ibarrechejavier/?hl=es\nFacebook: https://www.facebook.com/IbarrecheJavier23",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Gkg0u7BXU5w/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Gkg0u7BXU5w/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Gkg0u7BXU5w/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Gkg0u7BXU5w/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Gkg0u7BXU5w/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Javier Ibarreche (oficial)",
                "tags": [
                    "peliculas",
                    "series",
                    "javier ibarreche",
                    "ibarreche",
                    "javier",
                    "javier ibarreche tik tok",
                    "tik tok",
                    "spoilers",
                    "javier ibarreche edad",
                    "javier ibarreche pareja",
                    "javier ibarreche stand up",
                    "stand up",
                    "comedia",
                    "comediante",
                    "netflix",
                    "javier ibarreche netflix",
                    "hbo",
                    "javier ibarreche hbo",
                    "amazon prime",
                    "javier ibarreche amazon prime",
                    "disney",
                    "javier ibarreche disney",
                    "star+",
                    "javier ibarreche star+"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "The Last of Us (episodio 2)",
                    "description": "Jugu\u00e9 el juego hace cinco a\u00f1os. Aunque sepa qu\u00e9 va a pasar, creo que no estoy listo para ver cuando pase. Aqu\u00ed vamos a discutir a detalle un episodio que creo va a dar bastante de qu\u00e9 hablar.\n \n\nBienvenidos a mi canal\n\n\u00a1SUSCR\u00cdBETE!\n\nS\u00edgueme en mis redes:\nTikTok: https://www.tiktok.com/@ibarrechejavier\nInstagram: https://www.instagram.com/ibarrechejavier/?hl=es\nFacebook: https://www.facebook.com/IbarrecheJavier23"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "92745",
                "likeCount": "5773",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "363"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "vs-y7rHyWilV-OKM9y7gDLeKkOM",
            "id": "e8D12LZZ9GE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-20T12:01:06Z",
                "channelId": "UC1s3g9xwJjUsaQY0RXZVZBg",
                "title": "Doors Piso 2 en la Vida Real",
                "description": "Roblox Doors IRL con The Figure, Seek, Rush y m\u00e1s! \n\u00bfPodr\u00e1n escapar del hotel? \u00bfQu\u00e9 otros juegos de Roblox les gustar\u00eda que hici\u00e9ramos?\n\nSi te gustan los juegos, los videos IRL, la comedia y las comedias divertidas, \u00a1deber\u00edas visitar nuestro canal!\n\n\u00bfQui\u00e9n encontr\u00f3 el v\u00eddeo extra oculto?\n\nInstagram de Shiloh:\u00a0https://www.instagram.com/shilohanelson/\u00a0 \u00a0\n\n\u00a1\u00a0Suscr\u00edbete!\u00a0\n\n\u00a1Toca la campana para recibir una notificaci\u00f3n cuando publiquemos nuevos videos!\n\n#Doors #Espa\u00f1ol #roblox",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/e8D12LZZ9GE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/e8D12LZZ9GE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/e8D12LZZ9GE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/e8D12LZZ9GE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/e8D12LZZ9GE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Shiloh y Bros Espa\u00f1ol",
                "tags": [
                    "Doors Floor 2",
                    "puertas 2",
                    "Doors",
                    "puertas 2 en la vida real",
                    "vida real",
                    "roblox",
                    "puertas de roblox",
                    "irl",
                    "Doors Espa\u00f1ol",
                    "roblox gracioso",
                    "roblox Espa\u00f1ol",
                    "rush",
                    "todas las entidades",
                    "shiloh",
                    "gracioso",
                    "comedia",
                    "la figura",
                    "nuevo monstruo de puertas",
                    "nueva actualizaci\u00f3n",
                    "nuevo final de puertas",
                    "final de puertas piso 2",
                    "juego de terror de roblox",
                    "hotel de puertas",
                    "Espa\u00f1ol",
                    "Shilohandbros Espa\u00f1ol",
                    "Videojuegos Espa\u00f1ol"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Doors Piso 2 en la Vida Real",
                    "description": "Roblox Doors IRL con The Figure, Seek, Rush y m\u00e1s! \n\u00bfPodr\u00e1n escapar del hotel? \u00bfQu\u00e9 otros juegos de Roblox les gustar\u00eda que hici\u00e9ramos?\n\nSi te gustan los juegos, los videos IRL, la comedia y las comedias divertidas, \u00a1deber\u00edas visitar nuestro canal!\n\n\u00bfQui\u00e9n encontr\u00f3 el v\u00eddeo extra oculto?\n\nInstagram de Shiloh:\u00a0https://www.instagram.com/shilohanelson/\u00a0 \u00a0\n\n\u00a1\u00a0Suscr\u00edbete!\u00a0\n\n\u00a1Toca la campana para recibir una notificaci\u00f3n cuando publiquemos nuevos videos!\n\n#Doors #Espa\u00f1ol #roblox"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1028452",
                "likeCount": "17851",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1393"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "UCDHB8Ym97bj3SqQ3pbnbg7rK9k",
            "id": "HFjzLs-f0ko",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-20T01:00:17Z",
                "channelId": "UCx9Ogu9HqJ5mMPEkybP3PBw",
                "title": "LE PED\u00cd QUE FUERA MI NOVIA A DAFNNE (otra vez) | Mariogmmt",
                "description": "Much\u00edsimas gracias a toda esa gente que siempre est\u00e1 para mi sin importar si desaparezco un mes y luego regreso como si nada jaajajjak. Los quiero much\u00edsimo\n\nRecuerden que subo video cada venida de Jesucristo\n\nNo olviden hacer memes y mand\u00e1rmelos por Instagram!!\n\nMis otras redes:\nInstagram: https://www.instagram.com/mariogmmt\nTikTok: https://www.tiktok.com/@mariogmmt\n\nDisclaimer: todo lo dicho en este video, incluyendo las instituciones o comentarios, son desde el humor, experiencia propia y uso de libertad de expresi\u00f3n.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HFjzLs-f0ko/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HFjzLs-f0ko/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HFjzLs-f0ko/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HFjzLs-f0ko/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HFjzLs-f0ko/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MarioGmmt",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "LE PED\u00cd QUE FUERA MI NOVIA A DAFNNE (otra vez) | Mariogmmt",
                    "description": "Much\u00edsimas gracias a toda esa gente que siempre est\u00e1 para mi sin importar si desaparezco un mes y luego regreso como si nada jaajajjak. Los quiero much\u00edsimo\n\nRecuerden que subo video cada venida de Jesucristo\n\nNo olviden hacer memes y mand\u00e1rmelos por Instagram!!\n\nMis otras redes:\nInstagram: https://www.instagram.com/mariogmmt\nTikTok: https://www.tiktok.com/@mariogmmt\n\nDisclaimer: todo lo dicho en este video, incluyendo las instituciones o comentarios, son desde el humor, experiencia propia y uso de libertad de expresi\u00f3n."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "621771",
                "likeCount": "30440",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "647"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "88bezDishOk9xXzxqGjY0u91XX0",
            "id": "6D1yFt1Uook",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-19T15:00:10Z",
                "channelId": "UCooVYzDxdwTtGYAkcPmOgOw",
                "title": "Brawl Talk: A NEW BRAWLER RARITY?!",
                "description": "\ud83e\udd2f An ULTRA LEGENDARY Brawler Rarity?\n\ud83d\udc58 2 new Brawlers: a deadly geisha and a terrible karaoke singer! \ud83c\udfa4\n\ud83e\udd96 A Brawl MOBA?!\n\ud83d\udd25 8 new Hypercharges\n\ud83c\udf63 New Skins, new Game Modes, new Event, and more!\n\nFREE GIFT: https://supr.cl/brawl-freebie \ud83c\udf81\n\n#BrawlTalk #BrawlStars #KatanaKingdom\n\nDownload NOW!! \u25ba\u25ba https://supr.cl/2K62CZG\nSubscribe!! \u25ba\u25ba https://supr.cl/subscribe",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6D1yFt1Uook/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6D1yFt1Uook/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6D1yFt1Uook/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6D1yFt1Uook/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6D1yFt1Uook/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Brawl Stars",
                "tags": [
                    "brawl stars",
                    "mobile game",
                    "mobile strategy game",
                    "mobile rpg",
                    "mobile battle royale",
                    "battle royale",
                    "supercell game",
                    "brawl talk"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Brawl Talk: A NEW BRAWLER RARITY?!",
                    "description": "\ud83e\udd2f An ULTRA LEGENDARY Brawler Rarity?\n\ud83d\udc58 2 new Brawlers: a deadly geisha and a terrible karaoke singer! \ud83c\udfa4\n\ud83e\udd96 A Brawl MOBA?!\n\ud83d\udd25 8 new Hypercharges\n\ud83c\udf63 New Skins, new Game Modes, new Event, and more!\n\nFREE GIFT: https://supr.cl/brawl-freebie \ud83c\udf81\n\n#BrawlTalk #BrawlStars #KatanaKingdom\n\nDownload NOW!! \u25ba\u25ba https://supr.cl/2K62CZG\nSubscribe!! \u25ba\u25ba https://supr.cl/subscribe"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "10358792",
                "likeCount": "422949",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "57348"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "K70H4L7VlwuJaQ6MFEJANEs_ufw",
            "id": "KOpA1gLKPs8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-21T03:34:49Z",
                "channelId": "UCJ5v_MCY6GNUBTO8-D3XoAg",
                "title": "Cody Rhodes vs. John Cena | WWE Championship Match: WrestleMania 41 Sunday highlights",
                "description": "Undisputed WWE Champion Cody Rhodes defends his title against the villainous John Cena, presented by Drumstick. Catch WWE action on Netflix, Peacock, USA Network, CW Network and more.\nWhere to watch WWE: https://wwe.com/wheretowatch\r\n\r\nWatch WWE on Netflix: http://netflix.com/WWE\r\nWatch WWE on Peacock: https://pck.tv/3ZTjVE7\r\n---------------------------------------------------------------------\r\nFollow WWE for more exciting action! - Subscribe to WWE on YouTube: http://wwe.yt/\r\n---------------------------------------------------------------------\r\nCheck out WWE.com for news and updates: http://goo.gl/akf0J4\r\nFind the latest Superstar gear at WWEShop: http://shop.wwe.com\r\n---------------------------------------------\r\nCheck out these other channels!\r\n---------------------------------------------\r\nWWE Vault: http://www.youtube.com/@WWEVault\r\nWWE Espa\u00f1ol: https://www.youtube.com/@wweespanol\r\nWWE NXT: https://www.youtube.com/@wwenxt\r\nWCW: https://www.youtube.com/@wcw\r\nUpUpDownDown: https://www.youtube.com/upupdowndown\r\nCeltic Warrior Workouts: https://www.youtube.com/@CelticWarriorWorkouts\r\nWWE Music: https://www.youtube.com/wwemusic\r\n------------------------------------\r\nWWE on Social Media\r\n------------------------------------\r\nX: https://twitter.com/wwe\r\nFacebook: https://www.facebook.com/wwe\r\nInstagram: https://www.instagram.com/wwe/\r\nTikTok: https://www.tiktok.com/@wwe\r\n------------------------------------",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KOpA1gLKPs8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KOpA1gLKPs8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KOpA1gLKPs8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KOpA1gLKPs8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KOpA1gLKPs8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "WWE",
                "tags": [
                    "Chad Patton",
                    "Cody Rhodes",
                    "John Cena",
                    "Travis Scott",
                    "superstars",
                    "world wrestling entertainment",
                    "wrestle",
                    "wrestler",
                    "wrestling",
                    "wwe",
                    "wwe 2024",
                    "\u0645\u0635\u0627\u0631\u0639\u0647",
                    "\u0915\u0941\u0936\u094d\u0924\u0940",
                    "\u0921\u092c\u094d\u0932\u0942 \u0921\u092c\u094d\u0932\u0942 \u0908",
                    "\u092a\u0939\u0932\u0935\u093e\u0928",
                    "\u092e\u0948\u091a",
                    "\u0935\u094d\u092f\u093e\u0935\u0938\u093e\u092f\u093f\u0915 \u0915\u0941\u0936\u094d\u0924\u0940",
                    "\u0938\u0941\u092a\u0930\u0938\u094d\u091f\u093e\u0930",
                    "Wrestlemania",
                    "wrestlemania 41",
                    "wm",
                    "wm41",
                    "mania",
                    "mania 41",
                    "wrestlemania 2025",
                    "wwe wrestlemania",
                    "wrestlemania highlights",
                    "wrestlemania match",
                    "wrestlemania 41 highlights",
                    "WrestleMania Sunday",
                    "john cena 17",
                    "john cena wins 17"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Cody Rhodes vs. John Cena | WWE Championship Match: WrestleMania 41 Sunday highlights",
                    "description": "Undisputed WWE Champion Cody Rhodes defends his title against the villainous John Cena, presented by Drumstick. Catch WWE action on Netflix, Peacock, USA Network, CW Network and more.\nWhere to watch WWE: https://wwe.com/wheretowatch\r\n\r\nWatch WWE on Netflix: http://netflix.com/WWE\r\nWatch WWE on Peacock: https://pck.tv/3ZTjVE7\r\n---------------------------------------------------------------------\r\nFollow WWE for more exciting action! - Subscribe to WWE on YouTube: http://wwe.yt/\r\n---------------------------------------------------------------------\r\nCheck out WWE.com for news and updates: http://goo.gl/akf0J4\r\nFind the latest Superstar gear at WWEShop: http://shop.wwe.com\r\n---------------------------------------------\r\nCheck out these other channels!\r\n---------------------------------------------\r\nWWE Vault: http://www.youtube.com/@WWEVault\r\nWWE Espa\u00f1ol: https://www.youtube.com/@wweespanol\r\nWWE NXT: https://www.youtube.com/@wwenxt\r\nWCW: https://www.youtube.com/@wcw\r\nUpUpDownDown: https://www.youtube.com/upupdowndown\r\nCeltic Warrior Workouts: https://www.youtube.com/@CelticWarriorWorkouts\r\nWWE Music: https://www.youtube.com/wwemusic\r\n------------------------------------\r\nWWE on Social Media\r\n------------------------------------\r\nX: https://twitter.com/wwe\r\nFacebook: https://www.facebook.com/wwe\r\nInstagram: https://www.instagram.com/wwe/\r\nTikTok: https://www.tiktok.com/@wwe\r\n------------------------------------"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3195219",
                "likeCount": "101285",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "9749"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "c6KH01xgP6fAvIKfgdCy3swTpb4",
            "id": "vAC0DQIokrk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-20T01:19:06Z",
                "channelId": "UC3j75twE_C1Y3TKgkN2iffA",
                "title": "Resumen completo: Am\u00e9rica 5 vs. 0 Mazatl\u00e1n | J17 CL25 | \u00a1Doblete de Fidalgo, D\u00e1vila y gol de B\u00fafalo!",
                "description": "\u00a1No olvides seguirnos en nuestras redes sociales y mantente al tanto de todas las novedades del Club Am\u00e9rica! \ud83e\udd85\n\n\ud83d\udcf1 Redes sociales categor\u00eda \ud835\udc15\ud835\udc00\ud835\udc11\ud835\udc0e\ud835\udc0d\ud835\udc08\ud835\udc0b\nX \u2013 https://twitter.com/ClubAmerica\nFacebook \u2013 https://www.facebook.com/ClubAmerica\nYouTube \u2013 https://www.youtube.com/@clubamerica\nInstagram \u2013 https://www.instagram.com/clubamerica/\nTikTok \u2013 https://www.tiktok.com/@clubamerica\nLinkedIn \u2013 https://www.linkedin.com/company/clubamerica/\n\n\ud83d\udcf1 Redes sociales categor\u00eda \ud835\udc05\ud835\udc04\ud835\udc0c\ud835\udc04\ud835\udc0d\ud835\udc08\ud835\udc0b\nX \u2013 https://twitter.com/AmericaFemenil\nFacebook \u2013 https://www.facebook.com/AmericaFemenil\nYouTube \u2013 https://www.youtube.com/@ClubAmericaFemenil\nInstagram \u2013 https://www.instagram.com/americafemenil/\nTikTok \u2013 https://www.tiktok.com/@americafemenil\nLinkedIn \u2013 https://www.linkedin.com/company/clubamerica/\n\n#GrandesDeCoraz\u00f3n \ud83d\udc99\ud83d\udc9b",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vAC0DQIokrk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vAC0DQIokrk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vAC0DQIokrk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vAC0DQIokrk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vAC0DQIokrk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Club Am\u00e9rica",
                "tags": [
                    "Club Am\u00e9rica",
                    "\u00c1guilas del Am\u00e9rica",
                    "Deportes",
                    "F\u00fatbol",
                    "Jugadores profesionales",
                    "Futbolistas",
                    "\u00c1guilas",
                    "Liga BBVA MX",
                    "Liga MX",
                    "Campe\u00f3n",
                    "Club de F\u00fatbol Am\u00e9rica",
                    "Azulcrema",
                    "Deportistas",
                    "Apertura",
                    "Clausura",
                    "F\u00fatbol Varonil",
                    "F\u00fatbol mexicano",
                    "M\u00e9xico"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-MX",
                "localized": {
                    "title": "Resumen completo: Am\u00e9rica 5 vs. 0 Mazatl\u00e1n | J17 CL25 | \u00a1Doblete de Fidalgo, D\u00e1vila y gol de B\u00fafalo!",
                    "description": "\u00a1No olvides seguirnos en nuestras redes sociales y mantente al tanto de todas las novedades del Club Am\u00e9rica! \ud83e\udd85\n\n\ud83d\udcf1 Redes sociales categor\u00eda \ud835\udc15\ud835\udc00\ud835\udc11\ud835\udc0e\ud835\udc0d\ud835\udc08\ud835\udc0b\nX \u2013 https://twitter.com/ClubAmerica\nFacebook \u2013 https://www.facebook.com/ClubAmerica\nYouTube \u2013 https://www.youtube.com/@clubamerica\nInstagram \u2013 https://www.instagram.com/clubamerica/\nTikTok \u2013 https://www.tiktok.com/@clubamerica\nLinkedIn \u2013 https://www.linkedin.com/company/clubamerica/\n\n\ud83d\udcf1 Redes sociales categor\u00eda \ud835\udc05\ud835\udc04\ud835\udc0c\ud835\udc04\ud835\udc0d\ud835\udc08\ud835\udc0b\nX \u2013 https://twitter.com/AmericaFemenil\nFacebook \u2013 https://www.facebook.com/AmericaFemenil\nYouTube \u2013 https://www.youtube.com/@ClubAmericaFemenil\nInstagram \u2013 https://www.instagram.com/americafemenil/\nTikTok \u2013 https://www.tiktok.com/@americafemenil\nLinkedIn \u2013 https://www.linkedin.com/company/clubamerica/\n\n#GrandesDeCoraz\u00f3n \ud83d\udc99\ud83d\udc9b"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-MX"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "466726",
                "likeCount": "5455",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "250"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "4yirCChL7CgJ8chNHmaUKR0gSP8",
            "id": "2C6omXxIcyE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-19T16:00:01Z",
                "channelId": "UCIPPMRA040LQr5QPyJEbmXA",
                "title": "$1 vs $25,000 Build Challenge",
                "description": "These builds are insane\nGo try the new Feastables Birthday Cake Batter Bar, available only at Walmart, 7-Eleven, Kroger, and Albertsons locations across America  \ud83d\udc49\ud83c\udffb https://fstbls.com/5mj6dv\n\nSUBSCRIBE OR YOU'LL HAVE BAD LUCK\n\nNew Merch - https://mrbeast.store/\n\nJoin our discord server for your chance to compete in future Minecraft challenges!\nhttps://discord.gg/mrbeastgaming\n\nCheck out Viewstats! - https://www.viewstats.com/\n\nFor any questions or inquiries regarding this video please reach out to chucky@mrbeastbusiness.com\n\nThanks to Uplift Desk for the desks! Check them out at https://www.upliftdesk.com/\n----------------------------------------------------------------\nfollow all of these or i will kick you\n\u2022 Facebook - https://www.facebook.com/MrBeast6000/\n\u2022 Twitter - https://twitter.com/MrBeast\n\u2022  Instagram - https://www.instagram.com/mrbeast\n--------------------------------------------------------------------",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2C6omXxIcyE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2C6omXxIcyE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2C6omXxIcyE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2C6omXxIcyE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2C6omXxIcyE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MrBeast Gaming",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "$1 vs $25,000 Build Challenge",
                    "description": "These builds are insane\nGo try the new Feastables Birthday Cake Batter Bar, available only at Walmart, 7-Eleven, Kroger, and Albertsons locations across America  \ud83d\udc49\ud83c\udffb https://fstbls.com/5mj6dv\n\nSUBSCRIBE OR YOU'LL HAVE BAD LUCK\n\nNew Merch - https://mrbeast.store/\n\nJoin our discord server for your chance to compete in future Minecraft challenges!\nhttps://discord.gg/mrbeastgaming\n\nCheck out Viewstats! - https://www.viewstats.com/\n\nFor any questions or inquiries regarding this video please reach out to chucky@mrbeastbusiness.com\n\nThanks to Uplift Desk for the desks! Check them out at https://www.upliftdesk.com/\n----------------------------------------------------------------\nfollow all of these or i will kick you\n\u2022 Facebook - https://www.facebook.com/MrBeast6000/\n\u2022 Twitter - https://twitter.com/MrBeast\n\u2022  Instagram - https://www.instagram.com/mrbeast\n--------------------------------------------------------------------"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "7631448",
                "likeCount": "255367",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "6840"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "OP5l7w0W2snT3U9dcV1lwOtyAFo",
            "id": "97CyInOptBU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-20T21:00:14Z",
                "channelId": "UCKM55w4P6eRKwdSbJx4y0Zw",
                "title": "ME ROBARON EN ESTADOS UNIDOS\ud83d\udc40\u2639\ufe0f | CALIFORNIA\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8",
                "description": "#america #roadtrip #california \n\nTonopah, Valle de la Muerte y Sequoia, Estados Unidos\n\n\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\n\u25baSUSCRIBITE http://www.youtube.com/user/Pablorace1\n\n\u25baINSTA https://www.instagram.com/imhoffpablo\n\n\u25baTIKTOK https://www.tiktok.com/@pablitoviajero.ok\n\n\u25baFACE https://www.facebook.com/pablito.viajero\n\n\u25baCONTACTO info@pablitoviajero.com\n\n\u25baTIENDA ONLINE https://pablitoviajero.com/tienda\n\nMi botas son VAGNER Moran, encontralas ac\u00e1\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\nhttps://vagner.ar/shop/?ref=pablomiguelimhoff",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/97CyInOptBU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/97CyInOptBU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/97CyInOptBU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/97CyInOptBU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/97CyInOptBU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Pablo Imhoff",
                "tags": [
                    "vuelta al mundo",
                    "vuelta al mundo en moto",
                    "viajar",
                    "viajes en moto",
                    "viajes",
                    "videos de motos",
                    "viaje en moto por el mundo",
                    "motos",
                    "honda",
                    "viajes de aventura",
                    "aventura",
                    "mundo",
                    "moto",
                    "viajes por el mundo",
                    "viajeros en moto por el mundo",
                    "motos para viajar economicas",
                    "motos para viajar",
                    "en moto por el mundo",
                    "viajes por argentina"
                ],
                "categoryId": "19",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ME ROBARON EN ESTADOS UNIDOS\ud83d\udc40\u2639\ufe0f | CALIFORNIA\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8",
                    "description": "#america #roadtrip #california \n\nTonopah, Valle de la Muerte y Sequoia, Estados Unidos\n\n\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\n\u25baSUSCRIBITE http://www.youtube.com/user/Pablorace1\n\n\u25baINSTA https://www.instagram.com/imhoffpablo\n\n\u25baTIKTOK https://www.tiktok.com/@pablitoviajero.ok\n\n\u25baFACE https://www.facebook.com/pablito.viajero\n\n\u25baCONTACTO info@pablitoviajero.com\n\n\u25baTIENDA ONLINE https://pablitoviajero.com/tienda\n\nMi botas son VAGNER Moran, encontralas ac\u00e1\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\nhttps://vagner.ar/shop/?ref=pablomiguelimhoff"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "854607",
                "likeCount": "51604",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2339"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "zG3aFyMimXe2MEQYSQQrp7GgT1U",
            "id": "5EVBQbdmAeo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-19T22:18:41Z",
                "channelId": "UC4DLCrt55UwaDvAswIr_59A",
                "title": "Hice la ARMADURA PERFECTA en MINECRAFT\u00a0HARDCORE",
                "description": "Para ver este contenido en vivo: https://kick.com/spreen\n\nCanal Spreen:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCgTOIiEgjm58xLjHvDjmgdA/videos\n\n\u25cf \u00a1Sigueme por aqui! \ud83d\udc40\n\u2022 Instagram: https://www.instagram.com/spreen/\n\u2022 Twitter (Personal): https://twitter.com/ivan_buhaje\n\u2022 Twitter: https://twitter.com/SpreenDMC\n\n----------------------------------------------------------------------------------------------------------\nCOMPRA MI CAPA! O USA MI C\u00d3DIGO EN LA COMPRA DE CUALQUIER COSM\u00c9TICO!\nhttps://store.badlion.net/referral/Spreen\nUSANDO EL CODIGO \"Spreen\"\n----------------------------------------------------------------------------------------------------------\n#SpreenDMC",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5EVBQbdmAeo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5EVBQbdmAeo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5EVBQbdmAeo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5EVBQbdmAeo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5EVBQbdmAeo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "SpreenDMC",
                "tags": [
                    "Juego",
                    "Spreen",
                    "Espa\u00f1ol",
                    "PS4",
                    "XBOX",
                    "PC",
                    "Spanish",
                    "SpreenDMC",
                    "Youtube Fortnite",
                    "Videos de Bromas",
                    "Bromas",
                    "Gracioso",
                    "hackers",
                    "Staff series en espa\u00f1ol",
                    "Argentina",
                    "Humor",
                    "Risas",
                    "Divertido",
                    "Comentado",
                    "hack",
                    "rush",
                    "skywars",
                    "fortnite",
                    "staff series",
                    "xray",
                    "hacker"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Hice la ARMADURA PERFECTA en MINECRAFT\u00a0HARDCORE",
                    "description": "Para ver este contenido en vivo: https://kick.com/spreen\n\nCanal Spreen:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCgTOIiEgjm58xLjHvDjmgdA/videos\n\n\u25cf \u00a1Sigueme por aqui! \ud83d\udc40\n\u2022 Instagram: https://www.instagram.com/spreen/\n\u2022 Twitter (Personal): https://twitter.com/ivan_buhaje\n\u2022 Twitter: https://twitter.com/SpreenDMC\n\n----------------------------------------------------------------------------------------------------------\nCOMPRA MI CAPA! O USA MI C\u00d3DIGO EN LA COMPRA DE CUALQUIER COSM\u00c9TICO!\nhttps://store.badlion.net/referral/Spreen\nUSANDO EL CODIGO \"Spreen\"\n----------------------------------------------------------------------------------------------------------\n#SpreenDMC"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "765774",
                "likeCount": "35969",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "558"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Hu-AO_I3EZESihFkAi6eVwLw6L8",
            "id": "iXMOJRmiG0U",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-19T19:20:37Z",
                "channelId": "UCdkYpnBPZeGnyS0EvASGMkQ",
                "title": "Me Convert\u00ed en los Personajes de Italian Brainrot en Minecraft",
                "description": "Me Convert\u00ed en los Personajes de Italian Brainrot en Minecraft\n---------------------------------------------------------\nMapas, Mods y Plugins de mis videos Disponibles aqu\u00ed: https://www.patreon.com/arseel_\n---------------------------------------------------------\nMI LIBRO: https://www.planetadelibros.com/libro-arsel-en-la-isla-de-las-siete-pruebas/381747\n---------------------------------------------------------\nMI SERVIDOR DE MINECRAFT\n\ud83d\udc49 INFORMACI\u00d3N:  https://www.deathban.es\n\ud83d\udc49 C\u00d3MO ENTRAR:  https://www.youtube.com/watch?v=BkFI9IybVek&list=PLh9O3loAm_u0bIDGI0h1ugWLgIMuLR9w0\n---------------------------------------------------------\n- S\u00cdGUEME AQU\u00cd:\n\ud83d\udc49 Twitter: https://x.com/arseel_\n\ud83d\udc49 Instagram:  https://instagram.com/arsel.yt\n\ud83d\udc49 Discord:  https://discord.com/invite/yRsNguXwDy\n---------------------------------------------------------\n-  CONTACTO\n\ud83d\udce9 Business:  arselcontacto@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iXMOJRmiG0U/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iXMOJRmiG0U/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iXMOJRmiG0U/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iXMOJRmiG0U/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iXMOJRmiG0U/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ARSEL",
                "tags": [
                    "arsel",
                    "arsel minecraft",
                    "arsel y mario",
                    "vmario y arsel",
                    "arsel trolleos",
                    "hice trampas en minecraft",
                    "minecraft",
                    "vmario",
                    "dano",
                    "danomc",
                    "arsel y dano",
                    "arsel dano y mario",
                    "mario dano y arsel",
                    "troll",
                    "rol",
                    "troleo",
                    "trolleo",
                    "trolee",
                    "batalla",
                    "mob",
                    "mobs",
                    "hack",
                    "hacks",
                    "amigo",
                    "Batalla de mobs",
                    "batalla de construccion",
                    "construccion",
                    "hackee",
                    "bobicraft",
                    "mikecrack",
                    "trolle\u00e9",
                    "transform\u00e9",
                    "mobs op",
                    "minecraft mod",
                    "converti",
                    "transforme",
                    "transformado",
                    "minecraft challenge",
                    "reto"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-ES",
                "localized": {
                    "title": "Me Convert\u00ed en los Personajes de Italian Brainrot en Minecraft",
                    "description": "Me Convert\u00ed en los Personajes de Italian Brainrot en Minecraft\n---------------------------------------------------------\nMapas, Mods y Plugins de mis videos Disponibles aqu\u00ed: https://www.patreon.com/arseel_\n---------------------------------------------------------\nMI LIBRO: https://www.planetadelibros.com/libro-arsel-en-la-isla-de-las-siete-pruebas/381747\n---------------------------------------------------------\nMI SERVIDOR DE MINECRAFT\n\ud83d\udc49 INFORMACI\u00d3N:  https://www.deathban.es\n\ud83d\udc49 C\u00d3MO ENTRAR:  https://www.youtube.com/watch?v=BkFI9IybVek&list=PLh9O3loAm_u0bIDGI0h1ugWLgIMuLR9w0\n---------------------------------------------------------\n- S\u00cdGUEME AQU\u00cd:\n\ud83d\udc49 Twitter: https://x.com/arseel_\n\ud83d\udc49 Instagram:  https://instagram.com/arsel.yt\n\ud83d\udc49 Discord:  https://discord.com/invite/yRsNguXwDy\n---------------------------------------------------------\n-  CONTACTO\n\ud83d\udce9 Business:  arselcontacto@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-ES"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1057245",
                "likeCount": "11705",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2160"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ghAnaRsj-S-fCYS6Uq8Lxv0X7cg",
            "id": "OxW2JMDOSmg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-20T05:46:24Z",
                "channelId": "UCUpZKAvgQbvHyXAerkmxhSQ",
                "title": "\ud83d\udcf9 Resumen Liga MX | Tigres 2-1 Pumas | Jornada 17 | Clausura 2025",
                "description": "Cierre de la fase regular del Clausura 2025 y enfrentamos a los Pumas, encuentro que termin\u00f3 con victoria por 2-1 con el doblete de Fernando Gorriar\u00e1n, tras las asistencias de Uriel Antuna en el primero y de Juan Brunetta en el segundo, calificando una vez m\u00e1s a la fase final de la Liga MX.\n\n#SiempreContigo \ud83d\udc4a\ud83c\udffc #EstoEsTigres \ud83d\udc2f\n\nDescubre todo lo que tenemos para ti en:\n\nFacebook: https://www.facebook.com/ClubTigres\nInstagram: https://www.instagram.com/clubtigres\nTwitter: https://twitter.com/TigresOficial\nTikTok: https://www.tiktok.com/@clubtigres\n\n\ud83d\udcf9 Resumen Liga MX | Tigres 2-1 Pumas | Jornada 17 | Clausura 2025\nhttps://youtu.be/OxW2JMDOSmg",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OxW2JMDOSmg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OxW2JMDOSmg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OxW2JMDOSmg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OxW2JMDOSmg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OxW2JMDOSmg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Tigres Oficial",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\ud83d\udcf9 Resumen Liga MX | Tigres 2-1 Pumas | Jornada 17 | Clausura 2025",
                    "description": "Cierre de la fase regular del Clausura 2025 y enfrentamos a los Pumas, encuentro que termin\u00f3 con victoria por 2-1 con el doblete de Fernando Gorriar\u00e1n, tras las asistencias de Uriel Antuna en el primero y de Juan Brunetta en el segundo, calificando una vez m\u00e1s a la fase final de la Liga MX.\n\n#SiempreContigo \ud83d\udc4a\ud83c\udffc #EstoEsTigres \ud83d\udc2f\n\nDescubre todo lo que tenemos para ti en:\n\nFacebook: https://www.facebook.com/ClubTigres\nInstagram: https://www.instagram.com/clubtigres\nTwitter: https://twitter.com/TigresOficial\nTikTok: https://www.tiktok.com/@clubtigres\n\n\ud83d\udcf9 Resumen Liga MX | Tigres 2-1 Pumas | Jornada 17 | Clausura 2025\nhttps://youtu.be/OxW2JMDOSmg"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "160150",
                "likeCount": "1626",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "93"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "zZBjigwG2AZrqaOrTUkO0VzH6lo",
            "id": "UUFJlUy5aA4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-19T09:00:10Z",
                "channelId": "UCZqY2yIsAM9wh3vvMwKd27g",
                "title": "\uc544\uc2a4\ud2b8\ub85c(ASTRO) - \uafc8\uc18d\uc758 \ubb38(Moon) : Memory of the Moon",
                "description": "#ASTRO #\uc544\uc2a4\ud2b8\ub85c #\uafc8\uc18d\uc758\ubb38 #Moon\n\nASTRO - \uafc8\uc18d\uc758 \ubb38(Moon) : Memory of the Moon\n\nwith \nVIVIZ (\ube44\ube44\uc9c0)\n\ubbfc\ud601, \uae30\ud604, I.M of MONSTA X \n\ud638\uc2dc, \uc6d0\uc6b0, \ubbfc\uaddc, \ub3c4\uacb8, \uc2b9\uad00 of SEVENTEEN\nHELLO GLOOM\n\ub77c\ud0a4\n\ucd5c\uc720\uc815\n\uae40\ub3c4\uc5f0\n\ucc2c\ud76c (SF9)\n\ubc29\ucc2c (Stray Kids)\n\ubb38\uc218\uc544 (Billlie)\n\n\u25b6 Twitter : http://twitter.com/offclASTRO\r\n\u25b6 Facebook : http://facebook.com/offclASTRO\r\n\u25b6 Instagram : https://www.instagram.com/officialastro\r\n\u25b6 Weibo : http://weibo.com/officialASTRO\r\n\u25b6 Fancafe : http://cafe.daum.net/fantagio-boys",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UUFJlUy5aA4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UUFJlUy5aA4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UUFJlUy5aA4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UUFJlUy5aA4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UUFJlUy5aA4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ASTRO \uc544\uc2a4\ud2b8\ub85c",
                "tags": [
                    "ASTRO",
                    "\uc544\uc2a4\ud2b8\ub85c",
                    "\ud310\ud0c0\uc9c0\uc624\ubba4\uc9c1",
                    "\ud310\ud0c0\uc9c0\uc624",
                    "fantagio",
                    "fantagioMusic",
                    "ASTROPLAY",
                    "\uc544\uc2a4\ud2b8\ub85c\ud50c\ub808\uc774",
                    "\ucc28\uc740\uc6b0",
                    "\ubb38\ube48",
                    "\uc9c4\uc9c4",
                    "\uc5e0\uc81c\uc774",
                    "\uc724\uc0b0\ud558",
                    "\ub77c\ud0a4",
                    "ChaEunWoo",
                    "MoonBin",
                    "JINJIN",
                    "MJ",
                    "YoonSanHa",
                    "ROCKY",
                    "\ub610\uae4c",
                    "DDOCA",
                    "\uafc8\uc18d\uc758\ubb38",
                    "Memory of the Moon",
                    "Moon",
                    "\ube44\ube44\uc9c0",
                    "VIVIZ",
                    "\uc138\ube10\ud2f4",
                    "SEVENTEEN",
                    "MONSTAX",
                    "\ubaac\uc2a4\ud0c0\uc5d1\uc2a4",
                    "\ucd5c\uc720\uc815",
                    "\uae40\ub3c4\uc5f0",
                    "\ucc2c\ud76c",
                    "SF9",
                    "\ubc29\ucc2c",
                    "\ubb38\uc218\uc544",
                    "\ube4c\ub9ac",
                    "Billlie",
                    "StrayKids"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "ko",
                "localized": {
                    "title": "\uc544\uc2a4\ud2b8\ub85c(ASTRO) - \uafc8\uc18d\uc758 \ubb38(Moon) : Memory of the Moon",
                    "description": "#ASTRO #\uc544\uc2a4\ud2b8\ub85c #\uafc8\uc18d\uc758\ubb38 #Moon\n\nASTRO - \uafc8\uc18d\uc758 \ubb38(Moon) : Memory of the Moon\n\nwith \nVIVIZ (\ube44\ube44\uc9c0)\n\ubbfc\ud601, \uae30\ud604, I.M of MONSTA X \n\ud638\uc2dc, \uc6d0\uc6b0, \ubbfc\uaddc, \ub3c4\uacb8, \uc2b9\uad00 of SEVENTEEN\nHELLO GLOOM\n\ub77c\ud0a4\n\ucd5c\uc720\uc815\n\uae40\ub3c4\uc5f0\n\ucc2c\ud76c (SF9)\n\ubc29\ucc2c (Stray Kids)\n\ubb38\uc218\uc544 (Billlie)\n\n\u25b6 Twitter : http://twitter.com/offclASTRO\r\n\u25b6 Facebook : http://facebook.com/offclASTRO\r\n\u25b6 Instagram : https://www.instagram.com/officialastro\r\n\u25b6 Weibo : http://weibo.com/officialASTRO\r\n\u25b6 Fancafe : http://cafe.daum.net/fantagio-boys"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3122798",
                "likeCount": "584386",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "28207"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "_J_vXSOpMUhNVbk6l8AI0U9Jot8",
            "id": "5_DLmgM7p98",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-19T16:40:55Z",
                "channelId": "UCjKaVLLwalH_DSCHaricw3w",
                "title": "Barcelona 4-3 Celta Vigo | LaLiga 24/25 Match Highlights",
                "description": "Facebook: https://www.facebook.com/beinsportsthailand/\nTwitter: https://twitter.com/beinsportsth\nInstagram: https://www.instagram.com/beinsports.th/\nYouTube: https://www.youtube.com/channel/UCjKaVLLwalH_DSCHaricw3w",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5_DLmgM7p98/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5_DLmgM7p98/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5_DLmgM7p98/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5_DLmgM7p98/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5_DLmgM7p98/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "beIN SPORTS Thailand",
                "tags": [
                    "Barcelona",
                    "Barcelona vs. Celta de Vigo",
                    "Celta Vigo",
                    "Celta de Vigo",
                    "LaLiga",
                    "Match Highlights",
                    "beIN SPORTS"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Barcelona 4-3 Celta Vigo | LaLiga 24/25 Match Highlights",
                    "description": "Facebook: https://www.facebook.com/beinsportsthailand/\nTwitter: https://twitter.com/beinsportsth\nInstagram: https://www.instagram.com/beinsports.th/\nYouTube: https://www.youtube.com/channel/UCjKaVLLwalH_DSCHaricw3w"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1426922",
                "likeCount": "23209",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1009"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "9Ql7afxMhk6v8yJ6PM3_Qq99_IE",
            "id": "RKZPMyAvEXs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-20T02:27:10Z",
                "channelId": "UClG8odDC8TS6Zpqk9CGVQiQ",
                "title": "Fortnite Galactic Battle Teaser Trailer",
                "description": "An all new Star Wars themed Season arrives soon, drop in for Fortnite Galactic Battle on May 2, 2025.\n\nPlay Fortnite Battle Royale, the completely free 100-player PvP mode. One giant map, A Battle Bus, Last one standing wins. ESRB Rating: Teen with Violence.\n\nInstagram: https://www.instagram.com/fortnite/\u200b\nTwitter: https://twitter.com/FortniteGame\u200b\nFacebook: https://www.facebook.com/FortniteGame/\u200b\nTikTok: https://www.tiktok.com/@Fortnite\n\nLearn More: https://www.epicgames.com/fortnite/en-US/home",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RKZPMyAvEXs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RKZPMyAvEXs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RKZPMyAvEXs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RKZPMyAvEXs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RKZPMyAvEXs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Fortnite",
                "tags": [
                    "yt:cc=on"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Fortnite Galactic Battle Teaser Trailer",
                    "description": "An all new Star Wars themed Season arrives soon, drop in for Fortnite Galactic Battle on May 2, 2025.\n\nPlay Fortnite Battle Royale, the completely free 100-player PvP mode. One giant map, A Battle Bus, Last one standing wins. ESRB Rating: Teen with Violence.\n\nInstagram: https://www.instagram.com/fortnite/\u200b\nTwitter: https://twitter.com/FortniteGame\u200b\nFacebook: https://www.facebook.com/FortniteGame/\u200b\nTikTok: https://www.tiktok.com/@Fortnite\n\nLearn More: https://www.epicgames.com/fortnite/en-US/home"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1378087",
                "likeCount": "56464",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5407"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "k0p6nuv72oaOovR9k9Gb2xzuw7g",
            "id": "2u_keNB2b_I",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-20T22:39:06Z",
                "channelId": "UCS6Y-E3Rwm3XXOfSi4RDnBQ",
                "title": "\ud83d\udda4 NOS HA DEJADO EL LOCO GATTI... \u00a1TE ECHAREMOS DE MENOS, HUGO!",
                "description": "Suscr\u00edbete a nuestro canal: http://www.youtube.com/user/deportesatresmedia?sub_confirmation=1",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2u_keNB2b_I/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2u_keNB2b_I/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2u_keNB2b_I/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2u_keNB2b_I/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2u_keNB2b_I/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "El Chiringuito de Jugones",
                "tags": [
                    "Deportes",
                    "ATRESMEDIA",
                    "El Chiringuito de Jugones",
                    "El Chiringuito de Mega",
                    "Josep Pedrerol",
                    "F\u00fatbol"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\ud83d\udda4 NOS HA DEJADO EL LOCO GATTI... \u00a1TE ECHAREMOS DE MENOS, HUGO!",
                    "description": "Suscr\u00edbete a nuestro canal: http://www.youtube.com/user/deportesatresmedia?sub_confirmation=1"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "311884",
                "likeCount": "11601",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1525"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "HyvWQhMr3ZIxK6Y3j8V_dt-P0CI",
            "id": "le9vJ2NjZ0s",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-20T22:00:45Z",
                "channelId": "UCpw10X5G1fDEbVjfrOtFPkA",
                "title": "1 SEMANA DE VIAJE CON TODA MI FAMILIA",
                "description": "INTENSO\n\nMI MERCH: https://www.bybrisa.com.ar/\n\n\u263binstagram del merch: https://www.instagram.com/bybrisaoficial/\n\ngracias por ver :) \n\n\n\u263b SEGUIME EN MIS REDES SOCIALES:\n\n\n\u263bSEGUNDO CANAL:  https://www.youtube.com/channel/UCLzayLqJwq06NkTYi8YS2eQ\n\n\n\u263b instagram: https://instagram.com/bridominguez?ig\u200b...\n\n\n\n\u263b twitter: https://twitter.com/dominguezbrii?s=21\u200b\n\n\n\n\u263b twitch: bridominguez\n\n\n\n\u263b tiktok: @dominguezbrii\n\n\n\n\u263bCONTACTO COMERCIAL: contactobrisad@gmail.com \n\n\nte quiero mucho byeeee:)",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/le9vJ2NjZ0s/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/le9vJ2NjZ0s/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/le9vJ2NjZ0s/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/le9vJ2NjZ0s/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "bri dominguez",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "1 SEMANA DE VIAJE CON TODA MI FAMILIA",
                    "description": "INTENSO\n\nMI MERCH: https://www.bybrisa.com.ar/\n\n\u263binstagram del merch: https://www.instagram.com/bybrisaoficial/\n\ngracias por ver :) \n\n\n\u263b SEGUIME EN MIS REDES SOCIALES:\n\n\n\u263bSEGUNDO CANAL:  https://www.youtube.com/channel/UCLzayLqJwq06NkTYi8YS2eQ\n\n\n\u263b instagram: https://instagram.com/bridominguez?ig\u200b...\n\n\n\n\u263b twitter: https://twitter.com/dominguezbrii?s=21\u200b\n\n\n\n\u263b twitch: bridominguez\n\n\n\n\u263b tiktok: @dominguezbrii\n\n\n\n\u263bCONTACTO COMERCIAL: contactobrisad@gmail.com \n\n\nte quiero mucho byeeee:)"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "189056",
                "likeCount": "14512",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "470"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "kgVVqeqBRfvlfwUATItpvqWV7_I",
            "id": "1wA4YY151do",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-18T00:00:06Z",
                "channelId": "UCQ5NyEL2K6VW-lKRru1XmUw",
                "title": "Kenia OS, Anitta - En 4 (Video Oficial)",
                "description": "Kenia Os, Anitta - En 4 | Video Oficial\n\nEsc\u00fachala y gu\u00e1rdala en plataformas\n\u203a https://keos.lnk.to/En4\n\nEscucha los \u00e9xitos de Kenia Os: https://SonyMexico.lnk.to/KeniaOsPLExitos\n\nSigue a Kenia Os en\n\u203a TikTok: https://www.tiktok.com/@keniaos\n\u203a Instagram: https://www.instagram.com/keniaos/\n\u203a Facebook: https://www.facebook.com/keniaOsCF\n\u203a Twitter: https://x.com/keniaos\n\nSigue a Anitta en\n\u203a TikTok: https://www.tiktok.com/@anitta\n\u203a Instagram: https://www.instagram.com/anitta/\n\u203a Facebook: https://www.facebook.com/AnittaOficial\n\u203a Twitter: https://x.com/Anitta\n\nLetra / Lyrics\n\n(K OS)\n(Anitta-nitta)\nMmm, mmm\n\nSi no te gusta, no me sigas\nY tan bonita que me veo con mi amiga\nMetemos presi\u00f3n\nVolando tu imaginaci\u00f3n\nTe dejamos caer to el peso\nY si vienes a pedir perd\u00f3n, yeh-eh\n\nPapi, ponte ah\u00ed\nEn el acto\nSer\u00e1s mi perrito\nPor un rato\nPonme un perreito y te parto\nPonme un perreito y te parto, yeh-eh\n\nDale, ponte ah\u00ed (ponte ah\u00ed)\nEn 4\nSer\u00e1s mi perrito\nPor un rato\nPonme un perreito y te parto\nPonme un perreito y te parto\n\nAnoche nos fuimos\nRompimos\nToa las babies amanecimos\nNinguna sabe bien lo que hicimos, na-ah-ah\n\nMami, t\u00fa est\u00e1s pa\u2019 que te d\u00e9\nUnos traguitos y despu\u00e9s yo no s\u00e9\nCon una nota\nNos besamos donde nadie nos ve\nT\u00fa sabes que\n\nNo hay break conmigo\nYo le doy castigo\nEn el party, en el ba\u00f1o\nLo hacemos escondidos\nYo cometo el crimen sin dejar testigo\n(Ah-ah-ah-ah)\n\nEn el cuarto de hotel\nFenty, Rosa Pastel\nDos mu\u00f1ecas de Mattel\nY ninguna quiere con \u00e9l\n(Eh-ah)\n\nPapi, ponte ah\u00ed\nEn el acto\nSer\u00e1s mi perrito\nPor un rato\nPonme un perreito y te parto\n(Ponme un perreito)\nPonme un perreito y te parto\n(Oh-oh-oh)\n\nDale, ponte ah\u00ed\nEn 4\nSer\u00e1s mi perrito\nPor un rato\nPonme un perreito y te parto\nPonme un perreito y te parto\n\nLlamo al 0 800 bellaqueo flow, Anitta y K OS\nKnock, knock, \u00bfqui\u00e9n lleg\u00f3? \nEl perreito\n\n0 800 bellaqueo flow, Anitta y K OS\n\u00bfQui\u00e9n lleg\u00f3?\nEl perreito-to-to-to\n\n0 800 bellaqueo flow, Anitta y K OS\nKnock, knock, \u00bfqui\u00e9n lleg\u00f3?\nEl perreito\n\n0 800 bellaqueo flow, Anitta y K OS\n\u00bfQui\u00e9n lleg\u00f3?\nEl perreito\n\nA m\u00ed los hombres f\u00e1cil se me olvidan\nSi me preguntan, me quedo con mi amiga\nA m\u00ed los hombres f\u00e1cil se me olvidan\nSi me preguntan, me quedo con mi amiga\n\nEn el acto\n(Perreito)\nTe parto\n(Perreito)\nHey, hey\nEn el acto\n(Baby, ponte ah\u00ed)\n(Ponte un, ponte un perreito)\n(Un perreito)\n(Un perreito)\n(Ponte un, ponte un, ponte un perreito)\n(Un perreito)\n(Un perreito)\n\n#KeniaOs #Anitta #En4\n\n(C) 2025 Sony Music Entertainment M\u00e9xico, S.A. de C.V. / 5020 RCRDS",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1wA4YY151do/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1wA4YY151do/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1wA4YY151do/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1wA4YY151do/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1wA4YY151do/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "KeniaOSVEVO",
                "tags": [
                    "latin",
                    "latin music",
                    "musica en espa\u00f1ol",
                    "mexico",
                    "video",
                    "video oficial",
                    "video con letra",
                    "lyric",
                    "lyrics video",
                    "video letra",
                    "letra de la canci\u00f3n",
                    "keina os",
                    "kenia",
                    "keninis",
                    "quenia",
                    "quenia os",
                    "anita",
                    "anitta",
                    "kenia os anitta",
                    "kenia os anita",
                    "anitta kenia os",
                    "regueton",
                    "perreo mexa",
                    "pop",
                    "latin pop",
                    "pop latino",
                    "pop en espa\u00f1ol",
                    "regueton mexa",
                    "pink aura",
                    "nuevo sencillo kenia",
                    "kenia os 2025",
                    "Carefree",
                    "Catchy",
                    "Empowered",
                    "En",
                    "Evocative",
                    "Kenia OS",
                    "Lush",
                    "Passionate",
                    "Reggaeton",
                    "Savage",
                    "Sensual",
                    "Urbano"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Kenia OS, Anitta - En 4 (Video Oficial)",
                    "description": "Kenia Os, Anitta - En 4 | Video Oficial\n\nEsc\u00fachala y gu\u00e1rdala en plataformas\n\u203a https://keos.lnk.to/En4\n\nEscucha los \u00e9xitos de Kenia Os: https://SonyMexico.lnk.to/KeniaOsPLExitos\n\nSigue a Kenia Os en\n\u203a TikTok: https://www.tiktok.com/@keniaos\n\u203a Instagram: https://www.instagram.com/keniaos/\n\u203a Facebook: https://www.facebook.com/keniaOsCF\n\u203a Twitter: https://x.com/keniaos\n\nSigue a Anitta en\n\u203a TikTok: https://www.tiktok.com/@anitta\n\u203a Instagram: https://www.instagram.com/anitta/\n\u203a Facebook: https://www.facebook.com/AnittaOficial\n\u203a Twitter: https://x.com/Anitta\n\nLetra / Lyrics\n\n(K OS)\n(Anitta-nitta)\nMmm, mmm\n\nSi no te gusta, no me sigas\nY tan bonita que me veo con mi amiga\nMetemos presi\u00f3n\nVolando tu imaginaci\u00f3n\nTe dejamos caer to el peso\nY si vienes a pedir perd\u00f3n, yeh-eh\n\nPapi, ponte ah\u00ed\nEn el acto\nSer\u00e1s mi perrito\nPor un rato\nPonme un perreito y te parto\nPonme un perreito y te parto, yeh-eh\n\nDale, ponte ah\u00ed (ponte ah\u00ed)\nEn 4\nSer\u00e1s mi perrito\nPor un rato\nPonme un perreito y te parto\nPonme un perreito y te parto\n\nAnoche nos fuimos\nRompimos\nToa las babies amanecimos\nNinguna sabe bien lo que hicimos, na-ah-ah\n\nMami, t\u00fa est\u00e1s pa\u2019 que te d\u00e9\nUnos traguitos y despu\u00e9s yo no s\u00e9\nCon una nota\nNos besamos donde nadie nos ve\nT\u00fa sabes que\n\nNo hay break conmigo\nYo le doy castigo\nEn el party, en el ba\u00f1o\nLo hacemos escondidos\nYo cometo el crimen sin dejar testigo\n(Ah-ah-ah-ah)\n\nEn el cuarto de hotel\nFenty, Rosa Pastel\nDos mu\u00f1ecas de Mattel\nY ninguna quiere con \u00e9l\n(Eh-ah)\n\nPapi, ponte ah\u00ed\nEn el acto\nSer\u00e1s mi perrito\nPor un rato\nPonme un perreito y te parto\n(Ponme un perreito)\nPonme un perreito y te parto\n(Oh-oh-oh)\n\nDale, ponte ah\u00ed\nEn 4\nSer\u00e1s mi perrito\nPor un rato\nPonme un perreito y te parto\nPonme un perreito y te parto\n\nLlamo al 0 800 bellaqueo flow, Anitta y K OS\nKnock, knock, \u00bfqui\u00e9n lleg\u00f3? \nEl perreito\n\n0 800 bellaqueo flow, Anitta y K OS\n\u00bfQui\u00e9n lleg\u00f3?\nEl perreito-to-to-to\n\n0 800 bellaqueo flow, Anitta y K OS\nKnock, knock, \u00bfqui\u00e9n lleg\u00f3?\nEl perreito\n\n0 800 bellaqueo flow, Anitta y K OS\n\u00bfQui\u00e9n lleg\u00f3?\nEl perreito\n\nA m\u00ed los hombres f\u00e1cil se me olvidan\nSi me preguntan, me quedo con mi amiga\nA m\u00ed los hombres f\u00e1cil se me olvidan\nSi me preguntan, me quedo con mi amiga\n\nEn el acto\n(Perreito)\nTe parto\n(Perreito)\nHey, hey\nEn el acto\n(Baby, ponte ah\u00ed)\n(Ponte un, ponte un perreito)\n(Un perreito)\n(Un perreito)\n(Ponte un, ponte un, ponte un perreito)\n(Un perreito)\n(Un perreito)\n\n#KeniaOs #Anitta #En4\n\n(C) 2025 Sony Music Entertainment M\u00e9xico, S.A. de C.V. / 5020 RCRDS"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2520397",
                "likeCount": "198800",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "27369"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "b88mtkXpSMfaWbCpcCOBmSyIdzo",
            "id": "9CE-nioJvng",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-18T22:14:33Z",
                "channelId": "UCGb4c-D6klS33XPG5L83BpQ",
                "title": "PEDRO INFANTE en su FUNERAL | Nadie se di\u00f3 cuenta",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9CE-nioJvng/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9CE-nioJvng/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9CE-nioJvng/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9CE-nioJvng/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "David El Historiador ",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "PEDRO INFANTE en su FUNERAL | Nadie se di\u00f3 cuenta",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "323013",
                "likeCount": "5063",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "246"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "pq83aD_g84Y5PIo5Rf1K45GKwJ0",
            "id": "0tpjUTwFJWA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-19T20:15:01Z",
                "channelId": "UCl8bYBm0XAP23mReE11IBOA",
                "title": "Hemos Vuelto Pero... | La Vuelta Al Mundo 3",
                "description": "RDjavi: https://www.youtube.com/@RDjaviii\n\nPACOFFEE YA DISPONIBLE! https://pacoffee.es\n\nRep\u00fablica Dominicana \ud83c\udde9\ud83c\uddf4\n\nmedio mundo, vamos a por ti.\n\n\u00danete A Mi Grupo De Whatsapp! \u25ba https://whatsapp.com/channel/0029VaDCZFY60eBiSUjvjx1w\n\nComunidad De Youtube! \u25ba https://www.youtube.com/@YoSoyPlex/communit\n\nINSTAGRAM: https://instagram.com/yosoyplex/\nConsigue Mi Nueva Ropa Aqu\u00ed! \u25ba https://www.dreamwolf.es/\n\nConvi\u00e9rtete en miembro de este canal para disfrutar de ventajas:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCl8bYBm0XAP23mReE11IBOA/join\n\n\u00a1SUSCR\u00cdBETE PARA VLOGS DIARIOS! \u25ba https://youtu.be/jjSSp2qf4sY\n\nAGR\u00c9GAME:\nINSTAGRAM: https://instagram.com/yosoyplex/\nTIKTOK: https://www.tiktok.com/@yosoyplexx\nTWITTER: https://twitter.com/YoSoyPlex\n\nCONT\u00c1CTAME \u25ba yosoyplex@paconi.es\nJUEGA CONMIGO \u25ba https://discord.gg/yosoyplex\n\nsi lees esto te deseo un buen d\u00eda :)\n\nGracias a Coca-Cola y McDonald\u2019s por patrocinar esta serie!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0tpjUTwFJWA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0tpjUTwFJWA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0tpjUTwFJWA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0tpjUTwFJWA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0tpjUTwFJWA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "YoSoyPlex",
                "tags": [
                    "yosoyplex",
                    "YOSOYPLEX",
                    "YoSoyPlex",
                    "Plex",
                    "plex",
                    "PLEX"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Hemos Vuelto Pero... | La Vuelta Al Mundo 3",
                    "description": "RDjavi: https://www.youtube.com/@RDjaviii\n\nPACOFFEE YA DISPONIBLE! https://pacoffee.es\n\nRep\u00fablica Dominicana \ud83c\udde9\ud83c\uddf4\n\nmedio mundo, vamos a por ti.\n\n\u00danete A Mi Grupo De Whatsapp! \u25ba https://whatsapp.com/channel/0029VaDCZFY60eBiSUjvjx1w\n\nComunidad De Youtube! \u25ba https://www.youtube.com/@YoSoyPlex/communit\n\nINSTAGRAM: https://instagram.com/yosoyplex/\nConsigue Mi Nueva Ropa Aqu\u00ed! \u25ba https://www.dreamwolf.es/\n\nConvi\u00e9rtete en miembro de este canal para disfrutar de ventajas:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCl8bYBm0XAP23mReE11IBOA/join\n\n\u00a1SUSCR\u00cdBETE PARA VLOGS DIARIOS! \u25ba https://youtu.be/jjSSp2qf4sY\n\nAGR\u00c9GAME:\nINSTAGRAM: https://instagram.com/yosoyplex/\nTIKTOK: https://www.tiktok.com/@yosoyplexx\nTWITTER: https://twitter.com/YoSoyPlex\n\nCONT\u00c1CTAME \u25ba yosoyplex@paconi.es\nJUEGA CONMIGO \u25ba https://discord.gg/yosoyplex\n\nsi lees esto te deseo un buen d\u00eda :)\n\nGracias a Coca-Cola y McDonald\u2019s por patrocinar esta serie!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2595610",
                "likeCount": "161321",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "7291"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "gJPXTxrvBeRzmmeR4m5j4M8rWBc",
            "id": "IC8KsZniulw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-18T22:00:06Z",
                "channelId": "UCn_FAXem2-e3HQvmK-mOH4g",
                "title": "THE GASLIGHT DISTRICT: PILOT",
                "description": "The Gaslight District is a gothic crime drama following an undead family who cheat, lie and, steal their way to survival long after the world has ended. \nHELP US GREENLIGHT A FULL SEASON! Consider getting some LIMITED EDITION MERCH: https://gaslightdistrict.store\n\nCreated by \u202a@part_time_seagull (Nick Szopko) and the amazing GLITCH Team",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IC8KsZniulw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IC8KsZniulw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IC8KsZniulw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IC8KsZniulw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IC8KsZniulw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "GLITCH",
                "tags": [
                    "glitch",
                    "glitch productions",
                    "digital circus",
                    "the amazing digital circus",
                    "murder drones",
                    "Pomni",
                    "Uzi",
                    "Jax",
                    "Ragatha",
                    "Kinger",
                    "Gangle",
                    "Zooble",
                    "Caine",
                    "Bubble",
                    "3D",
                    "Animation",
                    "3D Animation",
                    "Indie Animation",
                    "Gummigoo",
                    "The Gaslight District",
                    "GD",
                    "TGD",
                    "Ken",
                    "Mel",
                    "Mud",
                    "Breadhead",
                    "Gaslight District",
                    "PartTimeSeagull"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "THE GASLIGHT DISTRICT: PILOT",
                    "description": "The Gaslight District is a gothic crime drama following an undead family who cheat, lie and, steal their way to survival long after the world has ended. \nHELP US GREENLIGHT A FULL SEASON! Consider getting some LIMITED EDITION MERCH: https://gaslightdistrict.store\n\nCreated by \u202a@part_time_seagull (Nick Szopko) and the amazing GLITCH Team"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "7466324",
                "likeCount": "630172",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "39268"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "foToBV6kQ7aKwlCpKzfm3C3OKcc",
            "id": "OcRQ8hKZ9Y8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-19T18:15:05Z",
                "channelId": "UCMRY4UxN5qiRWsAZrDqoDGg",
                "title": "VOLVIMOS a los CAMPOS de BATALLA en ROBLOX",
                "description": "\u2022 Juego de Roblox del video:\nhttps://www.roblox.com/es/games/10449761463/The-Strongest-Battlegrounds\n\n\u2022 Canal de Juegos: https://www.youtube.com/@AQUISI_\n\n\u2022 Canal de Eventos: https://www.youtube.com/@AQUISIplus\n\n\u2022 Canal Principal: https://www.youtube.com/@AQUINO_\n\n\u2022 Mi Instagram: https://www.instagram.com/aquinoby2002_/\n\n\u2022 Mi Twitter: https://twitter.com/AQUINOby_02\n\n\u2022 Correo de Contacto/Negocio: aquino@mtymedia.de",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OcRQ8hKZ9Y8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OcRQ8hKZ9Y8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OcRQ8hKZ9Y8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OcRQ8hKZ9Y8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OcRQ8hKZ9Y8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "AQUISI blox",
                "tags": [
                    "aquino",
                    "aquisi",
                    "roblox",
                    "aquinoby2002",
                    "juega roblox",
                    "con amigos",
                    "aquisiblox",
                    "aquinoblox",
                    "bobux",
                    "2025",
                    "volvimos",
                    "a los",
                    "campos de batalla",
                    "mas fuertes",
                    "en roblox",
                    "webones",
                    "ataques",
                    "pelea",
                    "juego",
                    "blecus",
                    "duxo",
                    "natalan",
                    "aquino amigos"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "VOLVIMOS a los CAMPOS de BATALLA en ROBLOX",
                    "description": "\u2022 Juego de Roblox del video:\nhttps://www.roblox.com/es/games/10449761463/The-Strongest-Battlegrounds\n\n\u2022 Canal de Juegos: https://www.youtube.com/@AQUISI_\n\n\u2022 Canal de Eventos: https://www.youtube.com/@AQUISIplus\n\n\u2022 Canal Principal: https://www.youtube.com/@AQUINO_\n\n\u2022 Mi Instagram: https://www.instagram.com/aquinoby2002_/\n\n\u2022 Mi Twitter: https://twitter.com/AQUINOby_02\n\n\u2022 Correo de Contacto/Negocio: aquino@mtymedia.de"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "279255",
                "likeCount": "18439",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "590"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "1I7faYIyhIgJpfqTzuPH05pK9d4",
            "id": "4FW5iJleHcw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-20T12:16:01Z",
                "channelId": "UCnsvJeZO4RigQ898WdDNoBw",
                "title": "El PAPA FRANCISCO reaparece el DOMINGO DE RESURRECI\u00d3N y pide un alto el fuego en GAZA | EL PA\u00cdS",
                "description": "El papa Francisco reiter\u00f3 su llamamiento a un alto el fuego inmediato en Gaza en un mensaje del domingo de Pascua, le\u00eddo en voz alta por un asistente mientras \u00e9l, a\u00fan recuper\u00e1ndose de una neumon\u00eda, observaba desde una breve aparici\u00f3n en el balc\u00f3n principal de la Bas\u00edlica de San Pedro. El pont\u00edfice, de 88 a\u00f1os, limit\u00f3 su carga de trabajo por indicaci\u00f3n m\u00e9dica y no presidi\u00f3 la Misa de Pascua en el Vaticano. Sin embargo, apareci\u00f3 al final del acto para pronunciar la bendici\u00f3n y el mensaje conocidos como Urbi et Orbi (a la ciudad y al mundo), que se ofrecen dos veces al a\u00f1o.\n\nSuscr\u00edbete a nuestro canal: youtube.com/@elpais\nVisita http://elpais.com\nM\u00e1s v\u00eddeos de EL PA\u00cdS: youtube.com/@elpais/videos\nS\u00edguenos en Facebook: https://www.facebook.com/elpais\nTwitter: https://twitter.com/el_pais\nInstagram: https://www.instagram.com/el_pais\nTiktok: https://www.tiktok.com/@elpais  \n\n#vaticano #papafrancisco #pascua",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4FW5iJleHcw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4FW5iJleHcw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4FW5iJleHcw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4FW5iJleHcw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4FW5iJleHcw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "EL PA\u00cdS",
                "tags": [
                    "papa",
                    "pope",
                    "francis pope",
                    "pape fran\u00e7ois urbi et orbi",
                    "urbi et orbi",
                    "francisco francisco papa",
                    "urbi et orbi oggi",
                    "urbi et orbi youtube",
                    "misa domingo de resurreccion",
                    "domingo resurreccion 2025",
                    "domingo pascua de resurreccion",
                    "felices pascuas de resurrecci\u00f3n",
                    "feliz pascua de resurrecci\u00f3n",
                    "easter sunday",
                    "bendicion papa francisco",
                    "bendizione papa francesco",
                    "pope francis urbi et orbi",
                    "pope francis easter message",
                    "urbi et orbi 2025 live",
                    "easter sunday service",
                    "misa de hoy"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "El PAPA FRANCISCO reaparece el DOMINGO DE RESURRECI\u00d3N y pide un alto el fuego en GAZA | EL PA\u00cdS",
                    "description": "El papa Francisco reiter\u00f3 su llamamiento a un alto el fuego inmediato en Gaza en un mensaje del domingo de Pascua, le\u00eddo en voz alta por un asistente mientras \u00e9l, a\u00fan recuper\u00e1ndose de una neumon\u00eda, observaba desde una breve aparici\u00f3n en el balc\u00f3n principal de la Bas\u00edlica de San Pedro. El pont\u00edfice, de 88 a\u00f1os, limit\u00f3 su carga de trabajo por indicaci\u00f3n m\u00e9dica y no presidi\u00f3 la Misa de Pascua en el Vaticano. Sin embargo, apareci\u00f3 al final del acto para pronunciar la bendici\u00f3n y el mensaje conocidos como Urbi et Orbi (a la ciudad y al mundo), que se ofrecen dos veces al a\u00f1o.\n\nSuscr\u00edbete a nuestro canal: youtube.com/@elpais\nVisita http://elpais.com\nM\u00e1s v\u00eddeos de EL PA\u00cdS: youtube.com/@elpais/videos\nS\u00edguenos en Facebook: https://www.facebook.com/elpais\nTwitter: https://twitter.com/el_pais\nInstagram: https://www.instagram.com/el_pais\nTiktok: https://www.tiktok.com/@elpais  \n\n#vaticano #papafrancisco #pascua"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "111865",
                "likeCount": "1246",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "287"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "j7C5lo6Lp9NNpkaLCTzZplwIGNU",
            "id": "iYjtUjYmPys",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-20T17:11:04Z",
                "channelId": "UCUf4RLsG_TsjinvtL2jT-VA",
                "title": "\u00a1Choque entre Gasly y Tsunoda en el inicio del Gran Premio de Arabia Saudita",
                "description": "\u00a1APENAS EMPEZ\u00d3 Y YA HUBO UN CHOQUE! \ud83d\udca5\n\nMax Verstappen defiende la primera posici\u00f3n ante Oscar Piastri, mientras Pierre Gasly y Yuki Tsunoda impactan, provocando Safety Car \ud83d\ude31\n\n#F1xFSMX",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iYjtUjYmPys/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iYjtUjYmPys/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iYjtUjYmPys/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iYjtUjYmPys/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iYjtUjYmPys/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "FOX Sports MX",
                "tags": [
                    "Gran Premio de Arabia Saudita",
                    "Max Verstappen",
                    "Oscar Piastri",
                    "Pierre Gasly",
                    "Safety Car",
                    "Yuki Tsunoda"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\u00a1Choque entre Gasly y Tsunoda en el inicio del Gran Premio de Arabia Saudita",
                    "description": "\u00a1APENAS EMPEZ\u00d3 Y YA HUBO UN CHOQUE! \ud83d\udca5\n\nMax Verstappen defiende la primera posici\u00f3n ante Oscar Piastri, mientras Pierre Gasly y Yuki Tsunoda impactan, provocando Safety Car \ud83d\ude31\n\n#F1xFSMX"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "277079",
                "likeCount": "1613",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "137"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "803AvHaxhbLDo5ZpFS5QLoV5Da8",
            "id": "mZY3MlHB89w",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-17T23:00:07Z",
                "channelId": "UCFwuPQIpFbDlcQmwAc-jW8g",
                "title": "Luis R Conriquez, Tito Double P - MALEDUCADO [Video Oficial]",
                "description": "Provided to YouTube by Kartel Music\n\nMALEDUCADO \u00b7 Luis R Conriquez \u00b7 Tito Double P\n\n\u2117 2025 Kartel Music\n\nReleased on: 2025-04-17\n\nComposer(s): Jorge Jim\u00e9nez S\u00e1nchez, Pablo Jes\u00fas Gast\u00e9lum Olivares, Luis R Conriquez\nProducer(s): Luis R Conriquez, Naidu, Ernesto Fernandez\nRecording Engineer: Naidu\nMix & Master Engineer: Ernesto Fernandez\n\nExecutive Producer(s): Alfredo Becerra, Leonardo Soto Tovar\n\n#LuisRConriquez #TitoDoubleP #KartelMusic\n\nInstagram\n\nhttps://www.instagram.com/luisrconriquezoficial\nhttps://www.instagram.com/titodoublep\n\nSpotify\n\nhttps://open.spotify.com/artist/0pePYDrJGk8gqMRbXrLJC8",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mZY3MlHB89w/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mZY3MlHB89w/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mZY3MlHB89w/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mZY3MlHB89w/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mZY3MlHB89w/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Luis R Conriquez",
                "tags": [
                    "LuisRConriquez",
                    "Trakas",
                    "alex Torres"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Luis R Conriquez, Tito Double P - MALEDUCADO [Video Oficial]",
                    "description": "Provided to YouTube by Kartel Music\n\nMALEDUCADO \u00b7 Luis R Conriquez \u00b7 Tito Double P\n\n\u2117 2025 Kartel Music\n\nReleased on: 2025-04-17\n\nComposer(s): Jorge Jim\u00e9nez S\u00e1nchez, Pablo Jes\u00fas Gast\u00e9lum Olivares, Luis R Conriquez\nProducer(s): Luis R Conriquez, Naidu, Ernesto Fernandez\nRecording Engineer: Naidu\nMix & Master Engineer: Ernesto Fernandez\n\nExecutive Producer(s): Alfredo Becerra, Leonardo Soto Tovar\n\n#LuisRConriquez #TitoDoubleP #KartelMusic\n\nInstagram\n\nhttps://www.instagram.com/luisrconriquezoficial\nhttps://www.instagram.com/titodoublep\n\nSpotify\n\nhttps://open.spotify.com/artist/0pePYDrJGk8gqMRbXrLJC8"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-MX"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "918793",
                "likeCount": "38295",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1221"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "lO7x0ON6xrtjv0-78tkkLyLHtsw",
            "id": "3yVX3Hj6Gxg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-18T00:00:03Z",
                "channelId": "UCx0lY_L_o5vFPQaLAdBasmQ",
                "title": "Xavi, Neton Vega \u2013 Hija de Papi (Lyric Video)",
                "description": "Esc\u00fachala en todas las plataformas: https://HijaDePapi.lnk.to/XaviXNetonVega  \n\nSuscr\u00edbete al newsletter: xavioficial.lnk.to/suscribete\n\nSigue a Xavi: \nInstagram: https://www.instagram.com/xavioficial/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@xaviiiofficial  \nFacebook: https://www.facebook.com/xaviiiofficiall  \n\nSigue a Neton Vega: \nInstagram: https://www.instagram.com/net0n__  \nFacebook: https://www.facebook.com/NetonVegaOficiall  \n\nLYRICS/LETRA: \nSe viste bien fresa, es hija de papi, \nCon bolsita Birkin se mira bien rica la mami \n\nAqu\u00ed la feria, reina no es problema, \nPa\u2019 consentirla sin l\u00edmite tarjeta negra \n\nMe chingo un jarabe que sabe a Tukol, \nPrendemos los blunes mientras la miel hace el efecto, mi amor \n  \nG\u00fcerita vainilla eres mi perdici\u00f3n, \nContigo s\u00ed me caso nom\u00e1s es cuesti\u00f3n,  \n\nIgualita de loca que yo y eso se sabe, \nMe sigue la cura siempre andando en el desmadre, \n\nL\u00edneas de cocaine en formas de coraz\u00f3n, \nComo los que traigo aqu\u00ed en el caden\u00f3n \n\nSale Xavizon \n\nCompa Neto \n\nEse culo est\u00e1 rico me da\u00f1a la mente, \nFoto sexy al story pa\u2019 que les conteste, \nEnculado los trae, todos le hacen reply \nCarita de Barbie cuerpazo de Bratz \n\nMe chingo un jarabe que sabe a Tukol, \nPrendemos los blunes mientras la miel hace el efecto, mi amor \n\nG\u00fcerita vainilla eres mi perdici\u00f3n, \nContigo s\u00ed me caso nom\u00e1s es cuesti\u00f3n, \n\nIgualita de loca que yo y eso se sabe \nMe sigue la cura siempre andando en el desmadre, \n\nL\u00edneas de cocaine en formas de coraz\u00f3n, \nComo los que traigo aqu\u00ed en el caden\u00f3n \n\nIgualita de loca que yo y eso se sabe \nMe sigue la cura siempre andando en el desmadre, \n\nL\u00edneas de cocaine en formas de coraz\u00f3n, \nComo los que traigo aqu\u00ed en el caden\u00f3n \n\n\n\nCr\u00e9ditos:\nProducci\u00f3n: EstudioLaClub\nDise\u00f1o y Edici\u00f3n: Desquiv\nAnimaci\u00f3n 3D: Omar Ramirez Sanchez\n\n\n#Xavi #NetonVega #HijaDePapi",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3yVX3Hj6Gxg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3yVX3Hj6Gxg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3yVX3Hj6Gxg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3yVX3Hj6Gxg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3yVX3Hj6Gxg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Xavi Oficial",
                "tags": [
                    "Xavi",
                    "Javi",
                    "Neton Vega",
                    "Neton",
                    "Hija de Papi",
                    "Odette"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Xavi, Neton Vega \u2013 Hija de Papi (Lyric Video)",
                    "description": "Esc\u00fachala en todas las plataformas: https://HijaDePapi.lnk.to/XaviXNetonVega  \n\nSuscr\u00edbete al newsletter: xavioficial.lnk.to/suscribete\n\nSigue a Xavi: \nInstagram: https://www.instagram.com/xavioficial/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@xaviiiofficial  \nFacebook: https://www.facebook.com/xaviiiofficiall  \n\nSigue a Neton Vega: \nInstagram: https://www.instagram.com/net0n__  \nFacebook: https://www.facebook.com/NetonVegaOficiall  \n\nLYRICS/LETRA: \nSe viste bien fresa, es hija de papi, \nCon bolsita Birkin se mira bien rica la mami \n\nAqu\u00ed la feria, reina no es problema, \nPa\u2019 consentirla sin l\u00edmite tarjeta negra \n\nMe chingo un jarabe que sabe a Tukol, \nPrendemos los blunes mientras la miel hace el efecto, mi amor \n  \nG\u00fcerita vainilla eres mi perdici\u00f3n, \nContigo s\u00ed me caso nom\u00e1s es cuesti\u00f3n,  \n\nIgualita de loca que yo y eso se sabe, \nMe sigue la cura siempre andando en el desmadre, \n\nL\u00edneas de cocaine en formas de coraz\u00f3n, \nComo los que traigo aqu\u00ed en el caden\u00f3n \n\nSale Xavizon \n\nCompa Neto \n\nEse culo est\u00e1 rico me da\u00f1a la mente, \nFoto sexy al story pa\u2019 que les conteste, \nEnculado los trae, todos le hacen reply \nCarita de Barbie cuerpazo de Bratz \n\nMe chingo un jarabe que sabe a Tukol, \nPrendemos los blunes mientras la miel hace el efecto, mi amor \n\nG\u00fcerita vainilla eres mi perdici\u00f3n, \nContigo s\u00ed me caso nom\u00e1s es cuesti\u00f3n, \n\nIgualita de loca que yo y eso se sabe \nMe sigue la cura siempre andando en el desmadre, \n\nL\u00edneas de cocaine en formas de coraz\u00f3n, \nComo los que traigo aqu\u00ed en el caden\u00f3n \n\nIgualita de loca que yo y eso se sabe \nMe sigue la cura siempre andando en el desmadre, \n\nL\u00edneas de cocaine en formas de coraz\u00f3n, \nComo los que traigo aqu\u00ed en el caden\u00f3n \n\n\n\nCr\u00e9ditos:\nProducci\u00f3n: EstudioLaClub\nDise\u00f1o y Edici\u00f3n: Desquiv\nAnimaci\u00f3n 3D: Omar Ramirez Sanchez\n\n\n#Xavi #NetonVega #HijaDePapi"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-MX"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "837699",
                "likeCount": "41882",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2350"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "KiKlK1fVjGsTMaByaHVrmiwMnNk",
            "id": "9HQdvTg8aJ4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-19T12:00:13Z",
                "channelId": "UCTbVjmaJ4e9SW4aIxrQpU8g",
                "title": "Consegu\u00ed una Mata Vacas Como Mascota (picadura m\u00e1s dolorosa)",
                "description": "Merch: https://terragreenstore.com/\n\nEn este video consegu\u00ed una hormiga terciopelo como mascota, tambi\u00e9n conocida como Mata Vacas. Se le llama Mata Vacas porque dicen que su picadura es tan fuerte que puede matar a una vaca literal. Y como siempre estoy buscando la mascota m\u00e1s rara, por supuesto compr\u00e9 una y la mantuve como mascota. Mostr\u00e9 todo sobre tener una Mata Vacas como mascota, y al final incluso la dej\u00e9 caminar por mi brazo para crear un v\u00ednculo con ella.\n\nSi us\u00e9 tu material con derechos de autor en el video y no est\u00e1s de acuerdo, por favor cont\u00e1ctame a mi correo comercial que est\u00e1 en la descripci\u00f3n de mi canal para que podamos llegar a un acuerdo.\n\n\u00a1Gracias por ver y por favor suscr\u00edbete!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9HQdvTg8aJ4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9HQdvTg8aJ4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9HQdvTg8aJ4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9HQdvTg8aJ4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9HQdvTg8aJ4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TerraVerde Espa\u00f1ol",
                "tags": [
                    "mata vacas",
                    "mascota mortal",
                    "mascota m\u00e1s rara",
                    "terra green",
                    "hormiga terciopelo",
                    "picadura m\u00e1s dolorosa"
                ],
                "categoryId": "15",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Consegu\u00ed una Mata Vacas Como Mascota (picadura m\u00e1s dolorosa)",
                    "description": "Merch: https://terragreenstore.com/\n\nEn este video consegu\u00ed una hormiga terciopelo como mascota, tambi\u00e9n conocida como Mata Vacas. Se le llama Mata Vacas porque dicen que su picadura es tan fuerte que puede matar a una vaca literal. Y como siempre estoy buscando la mascota m\u00e1s rara, por supuesto compr\u00e9 una y la mantuve como mascota. Mostr\u00e9 todo sobre tener una Mata Vacas como mascota, y al final incluso la dej\u00e9 caminar por mi brazo para crear un v\u00ednculo con ella.\n\nSi us\u00e9 tu material con derechos de autor en el video y no est\u00e1s de acuerdo, por favor cont\u00e1ctame a mi correo comercial que est\u00e1 en la descripci\u00f3n de mi canal para que podamos llegar a un acuerdo.\n\n\u00a1Gracias por ver y por favor suscr\u00edbete!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1202765",
                "likeCount": "12863",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "431"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "BtNIsVBr1v1HUcOfWVDgK3K332E",
            "id": "f6hLg0Q66F8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-18T18:00:06Z",
                "channelId": "UCJGf4nZii5gIslhQTpisiPg",
                "title": "100 HOMBRES VS 100 MUJERES EN BUSCA EL AMOR (Episodio 2)",
                "description": "COMPRA AQU\u00cd: https://shop.lebriah.com/ \nUsa el codigo \"ULTIMOS100\" para un descuento del juego mas viral de todo internet!\n\n100 HOMBRES VS 100 MUJERES - BOGOT\u00c1 \n\nRegistrate aqu\u00ed para aparecer en un v\u00eddeo \ud83d\udc47\nhttps://lebriah.com\n\nEn realidad es 200 HOMBRES VS 200 MUJERES! jaja pero les gusta mas as\u00ed.\n200 mujeres y 200 hombres est\u00e1n aqu\u00ed para encontrar el amor, para encontrar su pareja PERFECTA, creen que lo lograr\u00e1n?\n\nSigueme en IG para salir en un v\u00eddeo: \nBriah:  https://www.instagram.com/lebriah_/\nMiguel: https://www.instagram.com/miguelsinelangel/\n\n\ncontacto: contact@lebriah.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/f6hLg0Q66F8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/f6hLg0Q66F8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/f6hLg0Q66F8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/f6hLg0Q66F8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/f6hLg0Q66F8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "lebriah",
                "tags": [
                    "tiktok",
                    "lebriah",
                    "30 extra\u00f1os buscan pareja",
                    "lebriah busca el amor",
                    "200 solteros buscan el amor",
                    "100 hombres vs 100 mujeres buscando el amoir",
                    "1000 solteros",
                    "TINDER COLOMBIA",
                    "50 singles swipe up",
                    "citas a ciegas 20 vs 1",
                    "1 artista vs 20 mujeres",
                    "cita",
                    "amor",
                    "colombia",
                    "tinder en la vida real",
                    "citas a ciega",
                    "epichouse",
                    "jubile espa\u00f1ol",
                    "jubilee en espa\u00f1ol",
                    "solteras",
                    "tendencias",
                    "100 hombres vs 100 mujeres polemica lebriah",
                    "lebriah polemica tiktok",
                    "lebriah funa"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "100 HOMBRES VS 100 MUJERES EN BUSCA EL AMOR (Episodio 2)",
                    "description": "COMPRA AQU\u00cd: https://shop.lebriah.com/ \nUsa el codigo \"ULTIMOS100\" para un descuento del juego mas viral de todo internet!\n\n100 HOMBRES VS 100 MUJERES - BOGOT\u00c1 \n\nRegistrate aqu\u00ed para aparecer en un v\u00eddeo \ud83d\udc47\nhttps://lebriah.com\n\nEn realidad es 200 HOMBRES VS 200 MUJERES! jaja pero les gusta mas as\u00ed.\n200 mujeres y 200 hombres est\u00e1n aqu\u00ed para encontrar el amor, para encontrar su pareja PERFECTA, creen que lo lograr\u00e1n?\n\nSigueme en IG para salir en un v\u00eddeo: \nBriah:  https://www.instagram.com/lebriah_/\nMiguel: https://www.instagram.com/miguelsinelangel/\n\n\ncontacto: contact@lebriah.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "745619",
                "likeCount": "18845",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "637"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "oYhE-QF9GWTHsa4vJwg3I3Jo9Js",
            "id": "RUPOZzXyEe8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-17T00:00:06Z",
                "channelId": "UCugX5B6n1jtQq2ihzhRk-Ag",
                "title": "\u00c1ngela Aguilar - Nadie Se Va Como Lleg\u00f3 (Video Oficial)",
                "description": "Suscr\u00edbete a mi canal haciendo click aqu\u00ed \ud83d\udc49 https://cutt.ly/bymXR8Y \n\n\ud83d\udea9 No te pierdas de nada sigui\u00e9ndome en redes sociales: \n- Instagram: https://www.instagram.com/angela_aguilar_/ \n- TikTok: https://www.tiktok.com/@angelaaguilar_ \n- Facebook: https://www.facebook.com/AngelaAguilarOficial/ \n- X: https://x.com/AngelaAguilar__ \n- Canal WhatsApp: https://whatsapp.com/channel/0029Vah2E88AzNbsiYI3zm3l",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RUPOZzXyEe8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RUPOZzXyEe8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RUPOZzXyEe8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RUPOZzXyEe8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RUPOZzXyEe8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Angela Aguilar Oficial",
                "tags": [
                    "angela aguilar",
                    "nuevo angela aguilar",
                    "angela aguilar 2025",
                    "nadie se va como llego",
                    "nueva cancion de angela aguilar",
                    "regional mexicano"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "\u00c1ngela Aguilar - Nadie Se Va Como Lleg\u00f3 (Video Oficial)",
                    "description": "Suscr\u00edbete a mi canal haciendo click aqu\u00ed \ud83d\udc49 https://cutt.ly/bymXR8Y \n\n\ud83d\udea9 No te pierdas de nada sigui\u00e9ndome en redes sociales: \n- Instagram: https://www.instagram.com/angela_aguilar_/ \n- TikTok: https://www.tiktok.com/@angelaaguilar_ \n- Facebook: https://www.facebook.com/AngelaAguilarOficial/ \n- X: https://x.com/AngelaAguilar__ \n- Canal WhatsApp: https://whatsapp.com/channel/0029Vah2E88AzNbsiYI3zm3l"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3820374",
                "likeCount": "91663",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "31870"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "5m3lVA-QgnPlLhhTm_PaBsC8KeM",
            "id": "jak_Ftt0Z2o",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-18T19:00:41Z",
                "channelId": "UC3eh2HV6yPqts8ft37bzZqw",
                "title": "24 HORAS SIENDO NOVIOS! *nos besamos?* Ft @KevinnBenedetti",
                "description": "Pongan en los comentarios si les gustar\u00eda que hici\u00e9ramos 24 horas siendo pap\u00e1s!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jak_Ftt0Z2o/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jak_Ftt0Z2o/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jak_Ftt0Z2o/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jak_Ftt0Z2o/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jak_Ftt0Z2o/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Miel Ambar",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "24 HORAS SIENDO NOVIOS! *nos besamos?* Ft @KevinnBenedetti",
                    "description": "Pongan en los comentarios si les gustar\u00eda que hici\u00e9ramos 24 horas siendo pap\u00e1s!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "888783",
                "likeCount": "24922",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1995"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "cUCX7QmK2VbEsTGJzKamldfxm1g",
            "id": "big1YWw_TgM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-17T14:27:17Z",
                "channelId": "UC8LEXZO4hjzVk6wO3G9pJyQ",
                "title": "Los 4 Fant\u00e1sticos: Primeros Pasos | Tr\u00e1iler Oficial | Doblado",
                "description": "Enfrentando todo juntos. Como una familia.\n\n#Los4Fant\u00e1sticos: Primeros Pasos. Estreno 24 de julio, solo en cines.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/big1YWw_TgM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/big1YWw_TgM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/big1YWw_TgM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/big1YWw_TgM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/big1YWw_TgM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Marvel Latinoam\u00e9rica Oficial",
                "tags": [
                    "los 4 fantasticos primeros pasos trailer espa\u00f1ol",
                    "los 4 fant\u00e1sticos: primeros pasos",
                    "los 4 fant\u00e1sticos",
                    "los 4 fantasticos trailer",
                    "los 4 fantasticos primeros pasos trailer",
                    "los 4 fantasticos trailer 2024"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Los 4 Fant\u00e1sticos: Primeros Pasos | Tr\u00e1iler Oficial | Doblado",
                    "description": "Enfrentando todo juntos. Como una familia.\n\n#Los4Fant\u00e1sticos: Primeros Pasos. Estreno 24 de julio, solo en cines."
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1705070",
                "likeCount": "71067",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4958"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "z5u63oxQlL_oiPkxFzZS-RaOQGA",
            "id": "4UAP3zjdWDY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-17T22:00:07Z",
                "channelId": "UCM8hyXFpzWW-rs3b-DQbF9w",
                "title": "Cris MJ - Frozen (Video Oficial)",
                "description": "Cris MJ - Frozen\nListen here/Esc\u00fachala: https://sonarmusic.io/frozen\n\nM\u00e1s de Cris MJ:\nParty MJ: https://youtu.be/xFk-hEF7wJo\n\u00c9LITE: https://www.youtube.com/watch?v=MEnrTXVBN6Y\n7 Trompetas: https://www.youtube.com/watch?v=QtbzQQxFHzA\nSI NO ES CONTIGO REMIX: https://www.youtube.com/watch?v=SqAGWRpccm0\n\nSigue a Cris MJ\nInstagram: https://www.instagram.com/cris_emejota/\nSpotify: https://RIMAS.lnk.to/CrisMJSpotify\nTikTok: https://www.tiktok.com/@crismjofficial1\nFacebook: https://www.facebook.com/Elmasqkesuena\n\nSigue a Panda Black:\nSpotify: https://open.spotify.com/artist/1QcutbFtA6u8A2ZFTZuLSL?si=kIqjAtmMSHC_JA3XzWOw0Q\nApple: https://music.apple.com/us/artist/panda-black/1465206160\n\n\n#CrisMJ #pandablack #frozen",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4UAP3zjdWDY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4UAP3zjdWDY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4UAP3zjdWDY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4UAP3zjdWDY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4UAP3zjdWDY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Cris MJ",
                "tags": [
                    "Cris MJ",
                    "Latino",
                    "Latina",
                    "Reggaeton",
                    "cris mj",
                    "CRIS MJ",
                    "chile",
                    "ELMASKESUENA",
                    "nueva m\u00fasica",
                    "new music",
                    "reggaeton",
                    "EMEJOTA",
                    "Chile",
                    "Puerto Rico",
                    "Chris",
                    "eme jota",
                    "emejota"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Cris MJ - Frozen (Video Oficial)",
                    "description": "Cris MJ - Frozen\nListen here/Esc\u00fachala: https://sonarmusic.io/frozen\n\nM\u00e1s de Cris MJ:\nParty MJ: https://youtu.be/xFk-hEF7wJo\n\u00c9LITE: https://www.youtube.com/watch?v=MEnrTXVBN6Y\n7 Trompetas: https://www.youtube.com/watch?v=QtbzQQxFHzA\nSI NO ES CONTIGO REMIX: https://www.youtube.com/watch?v=SqAGWRpccm0\n\nSigue a Cris MJ\nInstagram: https://www.instagram.com/cris_emejota/\nSpotify: https://RIMAS.lnk.to/CrisMJSpotify\nTikTok: https://www.tiktok.com/@crismjofficial1\nFacebook: https://www.facebook.com/Elmasqkesuena\n\nSigue a Panda Black:\nSpotify: https://open.spotify.com/artist/1QcutbFtA6u8A2ZFTZuLSL?si=kIqjAtmMSHC_JA3XzWOw0Q\nApple: https://music.apple.com/us/artist/panda-black/1465206160\n\n\n#CrisMJ #pandablack #frozen"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2238693",
                "likeCount": "56890",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4003"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "IdVgV1CxZ0Cf11GfLdwPtBUystk",
            "id": "oEIRGbJ3a9A",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-17T01:51:10Z",
                "channelId": "UC0n5Ihqix8mEqGsjygiJk6Q",
                "title": "LA NOVIA DE MI HERMANO ES INFIEL *BROMA PESADA*",
                "description": "Por fin, la venganza que todos estaban esperando en el canal, le hice creer a mi hermano que su novia lo estaba enga\u00f1ando en un centro comercial. Lo siento t\u00edo Eddy, eso te pasa por vender mi ropa. Suscr\u00edbete para m\u00e1s bromas pesadas.\n\n\u25ba Consigue tu MERCH de SKabeche aqu\u00ed\nTienda en l\u00ednea INTERNACIONAL: https://skabeche.store\nTienda F\u00edsica en CDMX: https://maps.app.goo.gl/iCd3NQZqnmctHBZ6A?g_st=ic\n\nRecuerda que este 19 de Abril la SKabeche Store estar\u00e1 *por \u00fanica ocasi\u00f3n* en San Luis Potos\u00ed en el Centro Comercial Citadella, habr\u00e1 muchas sorpresas y Owen y Taco estar\u00e1n ah\u00ed para que se tomen muchas fotos, aprovecha para hacer tus compras de tu merch favorita.\n\nLa SKabeche Store estar\u00e1 abierta de 11 de la ma\u00f1ana a 8 PM, te dejo el enlace con la ubicaci\u00f3n exacta aqu\u00ed: https://maps.app.goo.gl/rTUkCtNqUDLZQfj86\n\nSIGUENOS EN INSTAGRAM:\n\nBryan SKabeche \u25ba https://www.instagram.com/bryan_skabeche\nEddy SKabeche  \u25ba https://www.instagram.com/eddy_skabeche\nXio \u25ba https://www.instagram.com/xio_garcia_\nMartin \u25ba https://www.instagram.com/martinperalta7\nSKabeche \u25ba https://www.instagram.com/skabechetv\n\nS\u00edguenos en TIKTOK:\n\n\u25ba Bryan: https://www.tiktok.com/@bryan_skabeche\n\u25ba Eddy: https://www.tiktok.com/@eddy_skabeche\n\nCONTACTO Y NEGOCIOS \u25ba skabeche@wearedw.com\n\nEdici\u00f3n:\n\u25ba https://www.instagram.com/thezerug\n\u25ba https://www.instagram.com/aisa4c\n\u25ba https://www.instagram.com/ideyaa\n\u25ba https://www.instagram.com/alexlem__\n\u25ba https://www.instagram.com/silvyna_bambina\n\nLA NOVIA DE MI HERMANO ES INFIEL *BROMA PESADA* | SKabeche\n\nSMH :D",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oEIRGbJ3a9A/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oEIRGbJ3a9A/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oEIRGbJ3a9A/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oEIRGbJ3a9A/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oEIRGbJ3a9A/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "M\u00e1s SKabeche",
                "tags": [
                    "LE FUI INFIEL A MI NOVIA",
                    "MI PAP\u00c1 LE FUE INFIEL A MI MAM\u00c1",
                    "MI PAP\u00c1 TIENE OTRA FAMILIA",
                    "MI NOVIO ME ENGA\u00d1\u00d3",
                    "MI MUJER ME ENCUENTRA CON OTRA",
                    "MI NOVIO ME CACH\u00d3 MENSAJE CON OTRO",
                    "ERICK ES INFIEL",
                    "LA EX DE MI MEJOR AMIGO DUERME EN MI CASA",
                    "BROMA A MI NOVIO ESTOY CON OTRO",
                    "LOS SKABECHE",
                    "SK",
                    "SUMMER CAMP",
                    "ESCABECHE",
                    "SKABECHE",
                    "MAS SKABECHE",
                    "OWEN & TACO",
                    "LOS ESCABECHES",
                    "SKABECHE BROMAS"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "LA NOVIA DE MI HERMANO ES INFIEL *BROMA PESADA*",
                    "description": "Por fin, la venganza que todos estaban esperando en el canal, le hice creer a mi hermano que su novia lo estaba enga\u00f1ando en un centro comercial. Lo siento t\u00edo Eddy, eso te pasa por vender mi ropa. Suscr\u00edbete para m\u00e1s bromas pesadas.\n\n\u25ba Consigue tu MERCH de SKabeche aqu\u00ed\nTienda en l\u00ednea INTERNACIONAL: https://skabeche.store\nTienda F\u00edsica en CDMX: https://maps.app.goo.gl/iCd3NQZqnmctHBZ6A?g_st=ic\n\nRecuerda que este 19 de Abril la SKabeche Store estar\u00e1 *por \u00fanica ocasi\u00f3n* en San Luis Potos\u00ed en el Centro Comercial Citadella, habr\u00e1 muchas sorpresas y Owen y Taco estar\u00e1n ah\u00ed para que se tomen muchas fotos, aprovecha para hacer tus compras de tu merch favorita.\n\nLa SKabeche Store estar\u00e1 abierta de 11 de la ma\u00f1ana a 8 PM, te dejo el enlace con la ubicaci\u00f3n exacta aqu\u00ed: https://maps.app.goo.gl/rTUkCtNqUDLZQfj86\n\nSIGUENOS EN INSTAGRAM:\n\nBryan SKabeche \u25ba https://www.instagram.com/bryan_skabeche\nEddy SKabeche  \u25ba https://www.instagram.com/eddy_skabeche\nXio \u25ba https://www.instagram.com/xio_garcia_\nMartin \u25ba https://www.instagram.com/martinperalta7\nSKabeche \u25ba https://www.instagram.com/skabechetv\n\nS\u00edguenos en TIKTOK:\n\n\u25ba Bryan: https://www.tiktok.com/@bryan_skabeche\n\u25ba Eddy: https://www.tiktok.com/@eddy_skabeche\n\nCONTACTO Y NEGOCIOS \u25ba skabeche@wearedw.com\n\nEdici\u00f3n:\n\u25ba https://www.instagram.com/thezerug\n\u25ba https://www.instagram.com/aisa4c\n\u25ba https://www.instagram.com/ideyaa\n\u25ba https://www.instagram.com/alexlem__\n\u25ba https://www.instagram.com/silvyna_bambina\n\nLA NOVIA DE MI HERMANO ES INFIEL *BROMA PESADA* | SKabeche\n\nSMH :D"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1640779",
                "likeCount": "96829",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2030"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "fXwj4R-WPOoTnBipk1IstBpyIhE",
            "id": "dkfN9B5qBjw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-19T15:15:07Z",
                "channelId": "UCHwH70ZhfYHT9ZM2Z5OEkRg",
                "title": "BRAWL TALK con 2 NUEVOS BRAWLERS Y NUEVA RAREZA *ULTRA LEGENDARIO* en BRAWL STARS",
                "description": "SORTEO 6 SKINS de MICO:\n\u279c SIGUEME EN INSTAGRAM PARA 3 SKINS: https://www.instagram.com/godeik/?hl=es\n\n\u279c SIGUEME EN YOUTUBE PARA 3 SKINS:\nSuscribete\nDale like al video\nActiva la campanita\n\nEl sorteo finaliza el 5 de junio, mucha suerte a todos!\n\n\u279c SUSCRIBETE A MI SEGUNDO CANAL: https://www.youtube.com/@DeiKYT\n\n\u279c Sigueme en Instagram: https://www.instagram.com/godeik/?hl=es\n\u279c Sigueme en Twitter: https://twitter.com/GoDeiK\n\u279c Usa el c\u00f3digo GoDeiK en la tienda de Brawl Stars! https://link.brawlstars.com/supportcreator/en?code=godeik\n\n\u25b7 No olvides suscribirte y dejar tu like! \n\u25b7 Activa la \ud83d\udd14 para no perderte ning\u00fan v\u00eddeo\n\u2605\u00a1Hazte miembro del canal! https://www.youtube.com/godeik/join\n\n\u279c Discord: https://discord.gg/CJvw2CTwSk\n\n\u25b7 Contacto: godeik@youhub.es\n\nBrawl Talk con 2 nuevos brawlers y nueva rareza ultra legendario en Brawl Stars\n\n#BrawlStars",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dkfN9B5qBjw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dkfN9B5qBjw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dkfN9B5qBjw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dkfN9B5qBjw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dkfN9B5qBjw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "GoDeiK",
                "tags": [
                    "brawl stars",
                    "brawl",
                    "stars",
                    "brawl stars brawl talk",
                    "brawl talk",
                    "talk",
                    "brawl talk brawl stars",
                    "godeik",
                    "brawl stars godeik",
                    "brawler",
                    "brawlers",
                    "nuevo brawler",
                    "nuevo",
                    "nueva brawl talk",
                    "brawl stars gratis",
                    "brawl stars nueva rareza",
                    "nueva rareza",
                    "rareza",
                    "ultra legendario",
                    "brawl stars ultra legendario",
                    "ultra legendario brawl stars"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "BRAWL TALK con 2 NUEVOS BRAWLERS Y NUEVA RAREZA *ULTRA LEGENDARIO* en BRAWL STARS",
                    "description": "SORTEO 6 SKINS de MICO:\n\u279c SIGUEME EN INSTAGRAM PARA 3 SKINS: https://www.instagram.com/godeik/?hl=es\n\n\u279c SIGUEME EN YOUTUBE PARA 3 SKINS:\nSuscribete\nDale like al video\nActiva la campanita\n\nEl sorteo finaliza el 5 de junio, mucha suerte a todos!\n\n\u279c SUSCRIBETE A MI SEGUNDO CANAL: https://www.youtube.com/@DeiKYT\n\n\u279c Sigueme en Instagram: https://www.instagram.com/godeik/?hl=es\n\u279c Sigueme en Twitter: https://twitter.com/GoDeiK\n\u279c Usa el c\u00f3digo GoDeiK en la tienda de Brawl Stars! https://link.brawlstars.com/supportcreator/en?code=godeik\n\n\u25b7 No olvides suscribirte y dejar tu like! \n\u25b7 Activa la \ud83d\udd14 para no perderte ning\u00fan v\u00eddeo\n\u2605\u00a1Hazte miembro del canal! https://www.youtube.com/godeik/join\n\n\u279c Discord: https://discord.gg/CJvw2CTwSk\n\n\u25b7 Contacto: godeik@youhub.es\n\nBrawl Talk con 2 nuevos brawlers y nueva rareza ultra legendario en Brawl Stars\n\n#BrawlStars"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "733398",
                "likeCount": "64836",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "6867"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Gy0OmrAFC-uoMWpKGVQP1GPnCtk",
            "id": "bx242zV3_ME",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-17T23:00:06Z",
                "channelId": "UC4uR5YSgiM9uolDS0433lXA",
                "title": "LEO MESSI EN SIMPLEMENTE F\u00daTBOL \ud83d\ude31\ud83d\udd25\u26bd\ufe0f",
                "description": "La historia entre Simplemente F\u00fatbol y el 10 contin\u00faa. \n\nViajamos a Miami para reencontrarnos con Leo Messi en una charla \u00fanica! \n\nHablamos del Mundial, de los sue\u00f1os cumplidos, su presente en el Inter Miami y de todo lo que todav\u00eda queda por contar.\n\nEl regreso de Simplemente F\u00fatbol no pod\u00eda empezar de otra manera:\n\ud83d\udccd La entrevista n\u00famero 1 con el n\u00famero 1.\n\n00:00 - INTRO\n01:17 - INICIO DE LA NOTA\n02:03 - MUNDIAL DE QATAR\n07:03 - EL GOL A M\u00c9XICO\n08:09 - LA FINAL CON FRANCIA\n10:15 - LA ATAJADA DEL DIBU\n11:50 - SU PENAL EN LA FINAL DEL MUNDO\n13:30 - SER CAMPE\u00d3N DEL MUNDO\n15:39 - LA FINAL DE MBAPP\u00c9\n16:46 - \u00bfCU\u00c1L FUE SU MEJOR TORNEO CON LA SELECCI\u00d3N ARGENTINA?\n19:01 - SU DON PARA JUGAR AL F\u00daTBOL\n20:35 - SUS CAMBIOS DE POSICI\u00d3N EN LA CANCHA\n21:46 - SUS COMIENZOS EN EL BARCELONA\n24:19 - PEP GUARDIOLA\n26:33 - AN\u00c9CDOTA DE MESSI CON SIMPLEMENTE F\u00daTBOL\n28:17 - EL BARCELONA CON NEYMAR Y SU\u00c1REZ\n30:18 - LA SELECCI\u00d3N DE LIONEL SCALONI\n33:57 - SU LLEGADA A LA MLS\n37:48 - DAVID BECKHAM\n40:06 - SUS HIJOS: THIAGO, MATEO Y CIRO\n43:00 - LAMINE YAMAL\n44:38 - MUNDIAL 2026\n46:27 - SU LESI\u00d3N EN LA FINAL DE LA COPA AM\u00c9RICA\n48:10 - TODOS SUS TROFEOS\n50:32 - SU HUELLA EN EL F\u00daTBOL\n52:21 - LAS CR\u00cdTICAS EN EL PASADO\n54:45 - CIERRE DE LA NOTA\n\n\ud83d\udd14 Suscribite al canal para ver m\u00e1s entrevistas y contenidos exclusivos! \ud83d\udc49\ud83c\udffc    https://www.youtube.com/@UC4uR5YSgiM9uolDS0433lXA \n\nSeguinos en nuestras redes:\n\nhttps://www.instagram.com/_simplementefutbolok \n https://www.tiktok.com/@simplementefutbolok\n\n  https://www.instagram.com/wolffquique  \n  https://www.instagram.com/wolffpedro  \n\n\n#Messi #SimplementeFutbol #QuiqueWolff #EntrevistaMessi #F\u00fatbol",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bx242zV3_ME/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bx242zV3_ME/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bx242zV3_ME/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bx242zV3_ME/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bx242zV3_ME/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Simplemente F\u00fatbol",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "LEO MESSI EN SIMPLEMENTE F\u00daTBOL \ud83d\ude31\ud83d\udd25\u26bd\ufe0f",
                    "description": "La historia entre Simplemente F\u00fatbol y el 10 contin\u00faa. \n\nViajamos a Miami para reencontrarnos con Leo Messi en una charla \u00fanica! \n\nHablamos del Mundial, de los sue\u00f1os cumplidos, su presente en el Inter Miami y de todo lo que todav\u00eda queda por contar.\n\nEl regreso de Simplemente F\u00fatbol no pod\u00eda empezar de otra manera:\n\ud83d\udccd La entrevista n\u00famero 1 con el n\u00famero 1.\n\n00:00 - INTRO\n01:17 - INICIO DE LA NOTA\n02:03 - MUNDIAL DE QATAR\n07:03 - EL GOL A M\u00c9XICO\n08:09 - LA FINAL CON FRANCIA\n10:15 - LA ATAJADA DEL DIBU\n11:50 - SU PENAL EN LA FINAL DEL MUNDO\n13:30 - SER CAMPE\u00d3N DEL MUNDO\n15:39 - LA FINAL DE MBAPP\u00c9\n16:46 - \u00bfCU\u00c1L FUE SU MEJOR TORNEO CON LA SELECCI\u00d3N ARGENTINA?\n19:01 - SU DON PARA JUGAR AL F\u00daTBOL\n20:35 - SUS CAMBIOS DE POSICI\u00d3N EN LA CANCHA\n21:46 - SUS COMIENZOS EN EL BARCELONA\n24:19 - PEP GUARDIOLA\n26:33 - AN\u00c9CDOTA DE MESSI CON SIMPLEMENTE F\u00daTBOL\n28:17 - EL BARCELONA CON NEYMAR Y SU\u00c1REZ\n30:18 - LA SELECCI\u00d3N DE LIONEL SCALONI\n33:57 - SU LLEGADA A LA MLS\n37:48 - DAVID BECKHAM\n40:06 - SUS HIJOS: THIAGO, MATEO Y CIRO\n43:00 - LAMINE YAMAL\n44:38 - MUNDIAL 2026\n46:27 - SU LESI\u00d3N EN LA FINAL DE LA COPA AM\u00c9RICA\n48:10 - TODOS SUS TROFEOS\n50:32 - SU HUELLA EN EL F\u00daTBOL\n52:21 - LAS CR\u00cdTICAS EN EL PASADO\n54:45 - CIERRE DE LA NOTA\n\n\ud83d\udd14 Suscribite al canal para ver m\u00e1s entrevistas y contenidos exclusivos! \ud83d\udc49\ud83c\udffc    https://www.youtube.com/@UC4uR5YSgiM9uolDS0433lXA \n\nSeguinos en nuestras redes:\n\nhttps://www.instagram.com/_simplementefutbolok \n https://www.tiktok.com/@simplementefutbolok\n\n  https://www.instagram.com/wolffquique  \n  https://www.instagram.com/wolffpedro  \n\n\n#Messi #SimplementeFutbol #QuiqueWolff #EntrevistaMessi #F\u00fatbol"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1796718",
                "likeCount": "102792",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4304"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "qtgLTxkR36IeyzJqm9MsTj8WiBA",
            "id": "zAKs-hpHRO8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-17T02:51:57Z",
                "channelId": "UCoQm-PeHC-cbJclKJYJ8LzA",
                "title": "EN BUSCA DE AZAZEL",
                "description": "En vivo en un rato",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zAKs-hpHRO8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zAKs-hpHRO8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zAKs-hpHRO8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zAKs-hpHRO8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zAKs-hpHRO8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Fede Vigevani",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "EN BUSCA DE AZAZEL",
                    "description": "En vivo en un rato"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "10554969",
                "likeCount": "939853",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "83119"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "yIO6JzPBNm7AAsElvtPV0c6MAm4",
            "id": "C8C6HjxLr9E",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-16T21:36:28Z",
                "channelId": "UCpJN_3WCOtfICbsKKxZcBsg",
                "title": "RESUMEN: REAL MADRID 1-2 ARSENAL | CHAMPIONS LEAGUE | CUARTOS DE FINAL | CALIENTE TV \ud83d\uded1",
                "description": "\ud83d\uded1 DESCARGA NUESTRA APP: \n\ud83d\udccc https://bit.ly/3CQrrIW\n\n---\nS\u00cdGUENOS: \nInstagram: https://www.instagram.com/somoscalientetv/\nTwitter: https://twitter.com/somoscalientetv\nTikTok: https://www.tiktok.com/@calientetvoficial\nTwitch: https://www.twitch.tv/somoscalientetv\nhttps://www.facebook.com/profile.php?id=61572013083099\n----\nSuscr\u00edbete, dale me gusta, comp\u00e1rtelo!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/C8C6HjxLr9E/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/C8C6HjxLr9E/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/C8C6HjxLr9E/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/C8C6HjxLr9E/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/C8C6HjxLr9E/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Caliente TV",
                "tags": [
                    "REAL MADRID VS ARSENAL",
                    "ARSENAL VS REAL MADRID",
                    "GOLES REAL MADRID",
                    "GOLES ARSENAL",
                    "champions league",
                    "manchester city",
                    "inter",
                    "celtic",
                    "resumen champions league",
                    "goles champions league",
                    "caliente tv",
                    "caliente tv champions league",
                    "donde ver champions league",
                    "goles de champions league",
                    "halaand",
                    "partidos champions legaue",
                    "liga mx",
                    "paris saint germain",
                    "real madrid",
                    "barcelona",
                    "borussia dortmund",
                    "bayern munich",
                    "girona"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "RESUMEN: REAL MADRID 1-2 ARSENAL | CHAMPIONS LEAGUE | CUARTOS DE FINAL | CALIENTE TV \ud83d\uded1",
                    "description": "\ud83d\uded1 DESCARGA NUESTRA APP: \n\ud83d\udccc https://bit.ly/3CQrrIW\n\n---\nS\u00cdGUENOS: \nInstagram: https://www.instagram.com/somoscalientetv/\nTwitter: https://twitter.com/somoscalientetv\nTikTok: https://www.tiktok.com/@calientetvoficial\nTwitch: https://www.twitch.tv/somoscalientetv\nhttps://www.facebook.com/profile.php?id=61572013083099\n----\nSuscr\u00edbete, dale me gusta, comp\u00e1rtelo!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-MX"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1455584",
                "likeCount": "15430",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1990"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Q_dA06xkq0U48wArHL2G7jtt_ZE",
            "id": "mTduyC2zPXg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-17T16:00:15Z",
                "channelId": "UCJeH7gl6PbDVV4DTldIOPOA",
                "title": "Afterlife (from the Netflix series \"Devil May Cry\") - Official Music Video",
                "description": "The official music video for \"Afterlife\" from the Netflix series Devil May Cry\n\nDirected by Jason Lester\n\nSubscribe to Evanescence on YouTube: http://bit.ly/2vTSZWt\r\nOfficial Evanescence Website: http://www.evanescence.com\r\nLike Evanescence on Facebook: https://www.facebook.com/Evanescence\r\nFollow Evanescence on Twitter: https://twitter.com/Evanescence\r\nFollow Evanescence on Instagram: https://www.instagram.com/EvanescenceOfficial\r\nListen to Evanescence on Spotify: https://open.spotify.com/artist/5nGIFgo0shDenQYSE0Sn7c\r\nListen to Evanescence on Apple Music: http://apple.co/2kB2JDO",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mTduyC2zPXg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mTduyC2zPXg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mTduyC2zPXg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mTduyC2zPXg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mTduyC2zPXg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Evanescence",
                "tags": [
                    "amy lee",
                    "evanescence official",
                    "evanescence band"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Afterlife (from the Netflix series \"Devil May Cry\") - Official Music Video",
                    "description": "The official music video for \"Afterlife\" from the Netflix series Devil May Cry\n\nDirected by Jason Lester\n\nSubscribe to Evanescence on YouTube: http://bit.ly/2vTSZWt\r\nOfficial Evanescence Website: http://www.evanescence.com\r\nLike Evanescence on Facebook: https://www.facebook.com/Evanescence\r\nFollow Evanescence on Twitter: https://twitter.com/Evanescence\r\nFollow Evanescence on Instagram: https://www.instagram.com/EvanescenceOfficial\r\nListen to Evanescence on Spotify: https://open.spotify.com/artist/5nGIFgo0shDenQYSE0Sn7c\r\nListen to Evanescence on Apple Music: http://apple.co/2kB2JDO"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1621639",
                "likeCount": "132160",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5640"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "1vbDsPCL3KyE26H84uhA3QdSJRM",
            "id": "GyCzGLx7Yl8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-15T20:32:24Z",
                "channelId": "UCsCQIvK0LGpb3dBRo2RXAfA",
                "title": "Probando MAS PRODUCTOS DE INFOMERCIALES que nunca debieron EXISTIR.",
                "description": "Descarga World of Tanks GRATIS aqu\u00ed: https://tanks.ly/MissaSinfonia\n\nPre-Save Desconexi\u00f3n Emocional!:\nhttps://interceptmusic.ffm.to/mzgv5ne\n\n\nSigamos en contacto!\nTwitch:\nhttps://www.twitch.tv/missasinfonia\nFacebook:\nhttps://www.facebook.com/missa.sinfonia/?ref=ts&fref=ts\nTwitter:\nhttp://www.twitter.com/MissaSinfonia\ntumblr.\nhttp://missasinfonia.tumblr.com/\ninstagram:\nhttp://instagram.com/missasinfonia\nSoundCloud:\nhttp://www.soundcloud.com/missasinfonia",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GyCzGLx7Yl8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GyCzGLx7Yl8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GyCzGLx7Yl8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GyCzGLx7Yl8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GyCzGLx7Yl8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MissaSinfonia",
                "tags": [
                    "missasinfonia",
                    "missa sinfonia",
                    "divertido",
                    "analisis rosa de guadalupe",
                    "lusito comunica",
                    "wismichu",
                    "momos",
                    "memes",
                    "sldg",
                    "auronplay"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Probando MAS PRODUCTOS DE INFOMERCIALES que nunca debieron EXISTIR.",
                    "description": "Descarga World of Tanks GRATIS aqu\u00ed: https://tanks.ly/MissaSinfonia\n\nPre-Save Desconexi\u00f3n Emocional!:\nhttps://interceptmusic.ffm.to/mzgv5ne\n\n\nSigamos en contacto!\nTwitch:\nhttps://www.twitch.tv/missasinfonia\nFacebook:\nhttps://www.facebook.com/missa.sinfonia/?ref=ts&fref=ts\nTwitter:\nhttp://www.twitter.com/MissaSinfonia\ntumblr.\nhttp://missasinfonia.tumblr.com/\ninstagram:\nhttp://instagram.com/missasinfonia\nSoundCloud:\nhttp://www.soundcloud.com/missasinfonia"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "4697460",
                "likeCount": "478077",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "16527"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "kXi6p1MNXk7eVo46hWlkRETxCgs",
            "id": "EZhjBue6Cvo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-16T01:18:33Z",
                "channelId": "UCoQm-PeHC-cbJclKJYJ8LzA",
                "title": "COMPR\u00c9 A AZAZEL EN LA DEEP WEB",
                "description": "APARECI\u00d3 AZAZEL\n\nPer\u00fa nos vemos el 28 de junio en Arena 1, tickets a la venta en Link de compra para Fede: https://www.ticketmaster.pe/event/fede-vigevani-per-2025-home\n\n16.17 y 18 de abril pre venta \n19 de abril venta general \n\nInstagrams:\nhttps://instagram.com/fedevigevani\nhttps://instagram.com/ivanve__\nhttps://instagram.com/oscardelrey_\nhttps://instagram.com/boomscar\nhttps://instagram.com/arenovitzz\nhttps://www.instagram.com/ianlucas\n\nCONTACTO: contactovigevani@gmail.com \n\nEdici\u00f3n del video: https://www.instagram.com/chuyitogs1\n\nGracias por apoyarme :)\nFede",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EZhjBue6Cvo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EZhjBue6Cvo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EZhjBue6Cvo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EZhjBue6Cvo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EZhjBue6Cvo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Fede Vigevani",
                "tags": [
                    "fede vigevani",
                    "fede",
                    "fede y sus vecinos",
                    "fede vecinos",
                    "payasos de la deep web",
                    "beta",
                    "ritual",
                    "video de terror",
                    "video de miedo",
                    "volvi\u00f3 beta",
                    "azazel",
                    "beta y azazel",
                    "compr\u00e9 a azazel",
                    "deep web"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "COMPR\u00c9 A AZAZEL EN LA DEEP WEB",
                    "description": "APARECI\u00d3 AZAZEL\n\nPer\u00fa nos vemos el 28 de junio en Arena 1, tickets a la venta en Link de compra para Fede: https://www.ticketmaster.pe/event/fede-vigevani-per-2025-home\n\n16.17 y 18 de abril pre venta \n19 de abril venta general \n\nInstagrams:\nhttps://instagram.com/fedevigevani\nhttps://instagram.com/ivanve__\nhttps://instagram.com/oscardelrey_\nhttps://instagram.com/boomscar\nhttps://instagram.com/arenovitzz\nhttps://www.instagram.com/ianlucas\n\nCONTACTO: contactovigevani@gmail.com \n\nEdici\u00f3n del video: https://www.instagram.com/chuyitogs1\n\nGracias por apoyarme :)\nFede"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "10593469",
                "likeCount": "455964",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "67039"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "hl64L1U6m2hxwWKh814x_4TZH5c",
            "id": "-QLswJf3wIo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-15T22:00:04Z",
                "channelId": "UChOAQwIwOg3VktymoWSnh1Q",
                "title": "ME RETAN A COMER EL MENUDO MAS GRANDE DE TIJUANA \ud83c\udf2e **GANO $5,000 Si Puedo COMERLO! \ud83e\udd2f\ud83d\udd25",
                "description": "RETO DEL MENUDO GIGANTE!\ud83e\udd75\ud83c\udf2e\n\nHoy he venido a conocer un famoso negocio en TIJUANA que destaca por ofrecer el Mejor Menudo de Tijuana, Delicioso y Basto \ud83c\udf2e pero tambi\u00e9n por ser muy viral en redes sociales debido a contar con Reto Bastante Extremo, mismo que consta de Comer 15 el Menudo m\u00e1s Grande de Tijuana y una Quesadilla Megalodon en solamente 20 Minutos, de Lograrlo el Premio que Ofrecen son $5,000 Pesos en Efectivo, pero si no Logro Terminarlo tendr\u00e9 que pagar $1,000 Pesos, hoy vengo con Mucha Hambre y Dispuesto a intentar su Reto...\u00bfLo lograr\u00e9?\ud83d\udc40\ud83c\udf2e\ud83d\udd25\n\nSi ustedes quieren Conocer este negocio y Probar sus Delicioso Menudo, yo les comparto la Direcci\u00f3n de este establecimiento\ud83d\udc40\ud83c\udf2e: & Maclovio Herrera, Av. Aquiles Serdan, Tijuana, B.C.\n#food #tendencia \n\nLos invito a seguirme en\ud83d\udc47\ud83c\udffb\ud83d\udc40\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\udf2e\u2764\ufe0f:\n\nFACEBOOK AleMinero \ud83c\udf2e\ud83d\udd25\ud83e\udd18\ud83c\udffb\u2764\ufe0f\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\udfcb\ufe0f\u200d\u2640\ufe0f: https://www.facebook.com/profile.php?id=100070720866007\n\nINSTAGRAM AleMinero\ud83d\udd25\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83e\udd18\ud83c\udffb\ud83c\udf56\ud83d\udcaa\ud83c\udffb\ud83c\udfcb\ufe0f\u200d\u2640\ufe0f:  https://www.instagram.com/alexis_minero2001/\n\nTIK TOK AleMinero\u2764\ufe0f\ud83c\udf56\ud83c\udfcb\ufe0f\u200d\u2640\ufe0f\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\udf2e\ud83d\udd25: https://vm.tiktok.com/ZMLVLTwkr/ \nGracias por ver m\u00ed v\u00eddeo!!!\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\u263a\ufe0f\u2764\ufe0f\ud83c\udf2e\ud83d\udcaa\ud83c\udffb\ud83c\udf54\ud83d\udd25\n\nNo olvides que si conoces alg\u00fan establecimiento de comida que tenga reto, puedes dejarlo en la caja de comentarios y aparecer\u00e1 en un futuro video \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\u2764\ufe0f\ud83c\udf2e Si les gustan mis retos no olviden dejar su Like, compartir y suscr\u00edbirse para que suba m\u00e1s v\u00eddeos, un fuerte abrazo, saludos\u270c\ud83c\udffb\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\udf2e\ud83d\udd25",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-QLswJf3wIo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-QLswJf3wIo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-QLswJf3wIo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-QLswJf3wIo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-QLswJf3wIo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "AleMinero",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ME RETAN A COMER EL MENUDO MAS GRANDE DE TIJUANA \ud83c\udf2e **GANO $5,000 Si Puedo COMERLO! \ud83e\udd2f\ud83d\udd25",
                    "description": "RETO DEL MENUDO GIGANTE!\ud83e\udd75\ud83c\udf2e\n\nHoy he venido a conocer un famoso negocio en TIJUANA que destaca por ofrecer el Mejor Menudo de Tijuana, Delicioso y Basto \ud83c\udf2e pero tambi\u00e9n por ser muy viral en redes sociales debido a contar con Reto Bastante Extremo, mismo que consta de Comer 15 el Menudo m\u00e1s Grande de Tijuana y una Quesadilla Megalodon en solamente 20 Minutos, de Lograrlo el Premio que Ofrecen son $5,000 Pesos en Efectivo, pero si no Logro Terminarlo tendr\u00e9 que pagar $1,000 Pesos, hoy vengo con Mucha Hambre y Dispuesto a intentar su Reto...\u00bfLo lograr\u00e9?\ud83d\udc40\ud83c\udf2e\ud83d\udd25\n\nSi ustedes quieren Conocer este negocio y Probar sus Delicioso Menudo, yo les comparto la Direcci\u00f3n de este establecimiento\ud83d\udc40\ud83c\udf2e: & Maclovio Herrera, Av. Aquiles Serdan, Tijuana, B.C.\n#food #tendencia \n\nLos invito a seguirme en\ud83d\udc47\ud83c\udffb\ud83d\udc40\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\udf2e\u2764\ufe0f:\n\nFACEBOOK AleMinero \ud83c\udf2e\ud83d\udd25\ud83e\udd18\ud83c\udffb\u2764\ufe0f\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\udfcb\ufe0f\u200d\u2640\ufe0f: https://www.facebook.com/profile.php?id=100070720866007\n\nINSTAGRAM AleMinero\ud83d\udd25\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83e\udd18\ud83c\udffb\ud83c\udf56\ud83d\udcaa\ud83c\udffb\ud83c\udfcb\ufe0f\u200d\u2640\ufe0f:  https://www.instagram.com/alexis_minero2001/\n\nTIK TOK AleMinero\u2764\ufe0f\ud83c\udf56\ud83c\udfcb\ufe0f\u200d\u2640\ufe0f\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\udf2e\ud83d\udd25: https://vm.tiktok.com/ZMLVLTwkr/ \nGracias por ver m\u00ed v\u00eddeo!!!\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\u263a\ufe0f\u2764\ufe0f\ud83c\udf2e\ud83d\udcaa\ud83c\udffb\ud83c\udf54\ud83d\udd25\n\nNo olvides que si conoces alg\u00fan establecimiento de comida que tenga reto, puedes dejarlo en la caja de comentarios y aparecer\u00e1 en un futuro video \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\u2764\ufe0f\ud83c\udf2e Si les gustan mis retos no olviden dejar su Like, compartir y suscr\u00edbirse para que suba m\u00e1s v\u00eddeos, un fuerte abrazo, saludos\u270c\ud83c\udffb\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\udf2e\ud83d\udd25"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-MX"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1114842",
                "likeCount": "20567",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "709"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "HE235QIJVcGJepgkZpsvaxSruAY",
            "id": "AhnY5F2-lEE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-15T00:30:15Z",
                "channelId": "UCweNeI51nOo9tR2JkyNWolg",
                "title": "LE QUEME LA CASA DE CART\u00d3N A FEDE (BROMA PESADA)",
                "description": "CANAL DE LOS VECINOS: https://www.youtube.com/@UCRqiR4BJdaXnAnheShiVT1Q \n\nSUSCRIBETE es gratis y me ayudas mucho\u00a1 DALE like si te gusto y activa la campanita para que seas de los primeros en ver mis videos.\nGracias por todo su apoyo\u00a1 \nPorfa si no estas suscrito hazlo\u00a1, me ayudarias mucho. Y activa la campanita para que sepas cuando subo los videos.\ncada que suba video dare corazones a los primeros 20 comentarios, asi que esten pendientes, LOS QUIERO\u00a1\nINSTAGRAMS\nGuarura: https://www.instagram.com/el.guarura/\n2da Cuenta: https://www.instagram.com/el.guarura_2.0/\nCarlitos: https://instagram.com/itscarlitozz/\n\nCANALES\nGuarura: https://www.youtube.com/channel/UC-iurY3-ofzt00BH_sjSU8w\n\nemail: soycarlitozz@gmail.com\nCOLABORACIONES: efuerte@yahoo.com\nTIKTOK\nGuarura: @el.matz.og",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AhnY5F2-lEE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AhnY5F2-lEE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AhnY5F2-lEE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AhnY5F2-lEE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AhnY5F2-lEE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Soy Carlitos",
                "tags": [
                    "fede",
                    "fede vigevani",
                    "carlitos",
                    "hermanos de verdad",
                    "fede y sus vecinos",
                    "vecinos",
                    "mi vecino esta poseido",
                    "video de terror",
                    "piculincito",
                    "quico",
                    "no tengo novia",
                    "yankee",
                    "piculin",
                    "galletita",
                    "el guarura",
                    "vecibanda",
                    "carlitozz",
                    "no somos lobos",
                    "premios nickelodeon",
                    "team leyenda",
                    "skabeche",
                    "squad",
                    "teamtrax",
                    "historias de terror"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "LE QUEME LA CASA DE CART\u00d3N A FEDE (BROMA PESADA)",
                    "description": "CANAL DE LOS VECINOS: https://www.youtube.com/@UCRqiR4BJdaXnAnheShiVT1Q \n\nSUSCRIBETE es gratis y me ayudas mucho\u00a1 DALE like si te gusto y activa la campanita para que seas de los primeros en ver mis videos.\nGracias por todo su apoyo\u00a1 \nPorfa si no estas suscrito hazlo\u00a1, me ayudarias mucho. Y activa la campanita para que sepas cuando subo los videos.\ncada que suba video dare corazones a los primeros 20 comentarios, asi que esten pendientes, LOS QUIERO\u00a1\nINSTAGRAMS\nGuarura: https://www.instagram.com/el.guarura/\n2da Cuenta: https://www.instagram.com/el.guarura_2.0/\nCarlitos: https://instagram.com/itscarlitozz/\n\nCANALES\nGuarura: https://www.youtube.com/channel/UC-iurY3-ofzt00BH_sjSU8w\n\nemail: soycarlitozz@gmail.com\nCOLABORACIONES: efuerte@yahoo.com\nTIKTOK\nGuarura: @el.matz.og"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2781972",
                "likeCount": "85953",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2390"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "JLfjGOztanOEsSnYopD5TPwdLmE",
            "id": "81aivM6LN_8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-17T13:19:33Z",
                "channelId": "UC0nvWiBrtyoZ0iBmYGRjJ6g",
                "title": "EL MADRID FUE HUMILLADO EN CHAMPIONS? OPINION Y REACCION A LA ELIMINACION FRENTE AL ARSENAL (2025)",
                "description": "Todo el contenido es tomado de mi canal de KICK.\n\nKICK: https://kick.com/davooxeneize\nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/davoobj\nTWITTER: https://twitter.com/davooxeneizejrr\nTIKTOK: https://www.tiktok.com/@davooxeneize",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/81aivM6LN_8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/81aivM6LN_8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/81aivM6LN_8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/81aivM6LN_8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/81aivM6LN_8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Davoo Xeneize Plus",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "EL MADRID FUE HUMILLADO EN CHAMPIONS? OPINION Y REACCION A LA ELIMINACION FRENTE AL ARSENAL (2025)",
                    "description": "Todo el contenido es tomado de mi canal de KICK.\n\nKICK: https://kick.com/davooxeneize\nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/davoobj\nTWITTER: https://twitter.com/davooxeneizejrr\nTIKTOK: https://www.tiktok.com/@davooxeneize"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "901900",
                "likeCount": "39128",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2455"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 200,
        "resultsPerPage": 50
    }
}