{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "qjoFqYWK3zUxBNro45z5B4fNbBs",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "axyJc85ndnuK5G3CxpcPc43PbcM",
            "id": "zX4DCHy8GTE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-03T05:45:10Z",
                "channelId": "UCeJlXGyEl7kBgQJKADAHM3A",
                "title": "Avec les CHAMPIONS D'EUROPE \u00e0 Clairefontaine",
                "description": "Revivez en immersion la journ\u00e9e de lundi des Bleus de Didier Deschamps \u00e0 Clairefontaine. Avec en point d'orgue le retour des Champions d'Europe parisiens au \"Ch\u00e2teau\". Inside #equipedefrance \n--------------------------------------------------------------------------------------------\nFFF : https://www.fff.fr\nFacebook : https://www.facebook.com/fff\nTwitter :  https://www.twitter.com/FFF\nApp mobile myFFF : https://l-fff.co/TVmyFFF\n\nEQUIPES DE FRANCE : https://www.fff.fr/equipes-de-france \nFacebook :  https://www.facebook.com/equipedefrance\nSnapchat :  http://po.st/SnapchatEdF\nTwitter :  https://www.twitter.com/equipedefrance  \nInstagram :  https://www.instagram.com/equipedefrance \nApp mobile \u00c9quipes de France : https://l-fff.co/TVEDF\n\nCoupe de France : https://www.fff.fr/coupes \nFacebook :  https://www.facebook.com/coupedefranc... \nTwitter :  https://www.twitter.com/coupedefrance \n\nCHAMPIONNAT NATIONAL : http://po.st/yTSGBt \nFacebook : https://www.facebook.com/nationalFFF  \n\nCNF CLAIREFONTAINE :  http://www.cnf-clairefontaine.com \nFacebook :  https://www.facebook.com/fff\nTwitter :  https://www.twitter.com/FFF\n--------------------------------------------------------------------------------------------\n\nLa F\u00e9d\u00e9ration Fran\u00e7aise de Football (F.F.F.) est une association loi de 1901 qui a pour mission:\n- d'organiser la pratique du football, sous toutes ses formes;\n- d\u2019\u00e9tablir les r\u00e8gles techniques;\n- de d\u00e9livrer les titres et g\u00e9rer les s\u00e9lections nationales;\n- de proc\u00e9der \u00e0 la d\u00e9livrance des licences;\n- de d\u00e9finir et de mettre en \u0153uvre un projet global de formation;\n- de d\u00e9fendre les int\u00e9r\u00eats du football fran\u00e7ais.\n#fiersdetrebleus",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zX4DCHy8GTE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zX4DCHy8GTE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zX4DCHy8GTE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zX4DCHy8GTE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zX4DCHy8GTE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "F\u00e9d\u00e9ration Fran\u00e7aise de Football",
                "tags": [
                    "FFF",
                    "FFF TV",
                    "Equipe de France",
                    "les bleus",
                    "french",
                    "french team",
                    "soccer",
                    "football",
                    "ousmane dembele",
                    "paris sg",
                    "psg",
                    "retour \u00e0 clairefontaine",
                    "desire dou\u00e9",
                    "insise",
                    "exclusif",
                    "bradley barcola",
                    "kylian mbappe",
                    "espagne",
                    "finale",
                    "joie",
                    "uber eats",
                    "IF",
                    "supporters",
                    "buts",
                    "futcrunch"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Avec les CHAMPIONS D'EUROPE \u00e0 Clairefontaine",
                    "description": "Revivez en immersion la journ\u00e9e de lundi des Bleus de Didier Deschamps \u00e0 Clairefontaine. Avec en point d'orgue le retour des Champions d'Europe parisiens au \"Ch\u00e2teau\". Inside #equipedefrance \n--------------------------------------------------------------------------------------------\nFFF : https://www.fff.fr\nFacebook : https://www.facebook.com/fff\nTwitter :  https://www.twitter.com/FFF\nApp mobile myFFF : https://l-fff.co/TVmyFFF\n\nEQUIPES DE FRANCE : https://www.fff.fr/equipes-de-france \nFacebook :  https://www.facebook.com/equipedefrance\nSnapchat :  http://po.st/SnapchatEdF\nTwitter :  https://www.twitter.com/equipedefrance  \nInstagram :  https://www.instagram.com/equipedefrance \nApp mobile \u00c9quipes de France : https://l-fff.co/TVEDF\n\nCoupe de France : https://www.fff.fr/coupes \nFacebook :  https://www.facebook.com/coupedefranc... \nTwitter :  https://www.twitter.com/coupedefrance \n\nCHAMPIONNAT NATIONAL : http://po.st/yTSGBt \nFacebook : https://www.facebook.com/nationalFFF  \n\nCNF CLAIREFONTAINE :  http://www.cnf-clairefontaine.com \nFacebook :  https://www.facebook.com/fff\nTwitter :  https://www.twitter.com/FFF\n--------------------------------------------------------------------------------------------\n\nLa F\u00e9d\u00e9ration Fran\u00e7aise de Football (F.F.F.) est une association loi de 1901 qui a pour mission:\n- d'organiser la pratique du football, sous toutes ses formes;\n- d\u2019\u00e9tablir les r\u00e8gles techniques;\n- de d\u00e9livrer les titres et g\u00e9rer les s\u00e9lections nationales;\n- de proc\u00e9der \u00e0 la d\u00e9livrance des licences;\n- de d\u00e9finir et de mettre en \u0153uvre un projet global de formation;\n- de d\u00e9fendre les int\u00e9r\u00eats du football fran\u00e7ais.\n#fiersdetrebleus"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "926942",
                "likeCount": "28660",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1261"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "GmqI7nXcyu9atTP3ilWMI4eZvJk",
            "id": "ZMre1QaHN34",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-03T14:07:51Z",
                "channelId": "UCyWqModMQlbIo8274Wh_ZsQ",
                "title": "J\u2019ai fait quoi depuis un an ? (admirez ma promo)",
                "description": "Merci \u00e0 ceux qui me soutiennent dans ce projet un peu fou ! \ud83d\udc49 http://www.lepireguide.com\nVous avez jusqu'au 11 juillet pour pr\u00e9commander mon livre mais aussi les produits exclusifs, ils ne seront plus disponibles apr\u00e8s cette date !\n\nJ'ai enlev\u00e9 le segment sur mon p\u00e8re, je voulais \u00eatre sinc\u00e8re sur mon \u00e9tat d'esprit quand j'ai commenc\u00e9 ce livre mais vous parler de son d\u00e9c\u00e8s puis faire un opening de cartes, c'est pas coh\u00e9rent. Gomen !",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZMre1QaHN34/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZMre1QaHN34/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZMre1QaHN34/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZMre1QaHN34/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZMre1QaHN34/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Cyprien",
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "J\u2019ai fait quoi depuis un an ? (admirez ma promo)",
                    "description": "Merci \u00e0 ceux qui me soutiennent dans ce projet un peu fou ! \ud83d\udc49 http://www.lepireguide.com\nVous avez jusqu'au 11 juillet pour pr\u00e9commander mon livre mais aussi les produits exclusifs, ils ne seront plus disponibles apr\u00e8s cette date !\n\nJ'ai enlev\u00e9 le segment sur mon p\u00e8re, je voulais \u00eatre sinc\u00e8re sur mon \u00e9tat d'esprit quand j'ai commenc\u00e9 ce livre mais vous parler de son d\u00e9c\u00e8s puis faire un opening de cartes, c'est pas coh\u00e9rent. Gomen !"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "451691",
                "likeCount": "57831",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1456"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "NHYSLqtrwzkQRBengof5VXk2yxM",
            "id": "G01D3sv8qXU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-03T16:00:33Z",
                "channelId": "UC-4M8AN08hw39nn2v91VuMQ",
                "title": "J'ai achet\u00e9 des objets gaming INTERDITS !",
                "description": "Bizarre, ill\u00e9gal, de la triche... ou pas ? \n\ud83c\udf79Les boissons Holy dispo ici : http://fr.weareholy.com/Cyril/Youtube\nCode de r\u00e9duction :  CYRILmp4x5 (-5\u20ac premi\u00e8re commande) et CYRILmp4 (-10%) !\n\ud83d\udc4d N'oubliez pas de mettre un pouce bleu si vous avez aim\u00e9 cette vid\u00e9o ! \n\n\n\u2022 TOUS MES R\u00c9SEAUX \u2022\nPour du divertissement, de l'exploration et de l'aventure : https://youtube.com/@CYRILmp4 \nPour du jeu vid\u00e9o et des d\u00e9couvertes : https://youtube.com/@CYRILstudio \nPour tous les dessous : https://www.instagram.com/cyrilmp4 | https://twitter.com/Cyril_mp4 | https://discord.gg/cyrilmp4 | https://www.facebook.com/cyrilmp4\nPour les sujets professionnels : contact@laportecyrilmp4.com\nMa marque de clavier pour les gamers : https://www.tryhard-gear.com\nMa plateforme digitale proposant des formations : https://laporteacademie.com\n\n\n\u2022 UN GRAND MERCI AUX \u00c9QUIPES LA PORTE DERRI\u00c8RE CETTE VID\u00c9O \u2022\nResponsable production : Max\nMonteurs : Julien D. et Enzo\nAinsi qu'\u00e0 toute l'\u00e9quipe de mod\u00e9ration b\u00e9n\u00e9vole !\n\n\n\u2022 Si tu as lu la description jusqu'ici, \u00e9cris \"la triche\" en commentaire \ud83d\udc40",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/G01D3sv8qXU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/G01D3sv8qXU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/G01D3sv8qXU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/G01D3sv8qXU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/G01D3sv8qXU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "CYRILmp4",
                "tags": [
                    "cyrilmp4",
                    "cyril",
                    "mp4",
                    "objet",
                    "gaming",
                    "gamer",
                    "interdit",
                    "ill\u00e9gal",
                    "ill\u00e9gaux",
                    "triche",
                    "hack"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "J'ai achet\u00e9 des objets gaming INTERDITS !",
                    "description": "Bizarre, ill\u00e9gal, de la triche... ou pas ? \n\ud83c\udf79Les boissons Holy dispo ici : http://fr.weareholy.com/Cyril/Youtube\nCode de r\u00e9duction :  CYRILmp4x5 (-5\u20ac premi\u00e8re commande) et CYRILmp4 (-10%) !\n\ud83d\udc4d N'oubliez pas de mettre un pouce bleu si vous avez aim\u00e9 cette vid\u00e9o ! \n\n\n\u2022 TOUS MES R\u00c9SEAUX \u2022\nPour du divertissement, de l'exploration et de l'aventure : https://youtube.com/@CYRILmp4 \nPour du jeu vid\u00e9o et des d\u00e9couvertes : https://youtube.com/@CYRILstudio \nPour tous les dessous : https://www.instagram.com/cyrilmp4 | https://twitter.com/Cyril_mp4 | https://discord.gg/cyrilmp4 | https://www.facebook.com/cyrilmp4\nPour les sujets professionnels : contact@laportecyrilmp4.com\nMa marque de clavier pour les gamers : https://www.tryhard-gear.com\nMa plateforme digitale proposant des formations : https://laporteacademie.com\n\n\n\u2022 UN GRAND MERCI AUX \u00c9QUIPES LA PORTE DERRI\u00c8RE CETTE VID\u00c9O \u2022\nResponsable production : Max\nMonteurs : Julien D. et Enzo\nAinsi qu'\u00e0 toute l'\u00e9quipe de mod\u00e9ration b\u00e9n\u00e9vole !\n\n\n\u2022 Si tu as lu la description jusqu'ici, \u00e9cris \"la triche\" en commentaire \ud83d\udc40"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "322664",
                "likeCount": "15784",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "629"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "gnRZeWLwqc7zmf3nOapBoibbdoU",
            "id": "24Ob5JxhF4s",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-02T17:49:08Z",
                "channelId": "UCK3inMNRNAVUleEbpDU1k2g",
                "title": "Pourquoi CHILDISH GAMBINO peut tout faire ?",
                "description": "Childish Gambino ou Donald Glover est un artiste \u00e0 part enti\u00e8re, musicien, acteur, r\u00e9alisateur, sc\u00e9nariste... il est l'un des rares \u00e0 exceller dans tous les domaines auquel il s'exerce... \n\n\u27a4 Merci \u00e0 Odoo de sponsoriser cette vid\u00e9o. Pour d\u00e9couvrir le logiciel Odoo et cr\u00e9er (par exemple) un site internet comme nous, clique juste ici : https://www.odoo.com/r/cAlx\n\n\ud83d\udcc4 sources & cr\u00e9dits : https://pourquoichildishgambinopeuttoutfaire.odoo.com/\n\n\u27a4 mes autres vid\u00e9os du genre : https://www.youtube.com/playlist?list=PLwtXiyQgEt_pMr5AkpBVKHG7q4cieNIGR\n\nAbonne toi \u00e0 la cha\u00eene \ud83c\udf5f : https://bit.ly/3MvgDjB\nMerci \u00e0 ceux qui me soutienne en s'abonnant ou en likant la vid\u00e9o !\n\nCette vid\u00e9o utilise de l'IA pour retranscrire fid\u00e8lement des \"interviews papiers\" en t\u00e9moignage sonore pour notre montage. Aucuns propos n'a \u00e9t\u00e9 modifi\u00e9.\n\nVid\u00e9o \u00e9crite par Thomas Hazera & S\u00e9bastien Frit\nMont\u00e9e par Enguerran Borter & Matthieu Flahaut\nProduite par Olibrius\n\n\ud83c\udf10 MES RESEAUX : \n\nhttp://instagram.com/seblafrite\nhttps://www.twitch.tv/sebfrit\nhttps://tiktok.com/@seb\nhttp://www.twitter.com/Seb_Frit\n\n\u23f1\ufe0f TIMECODE : \n\n00:00 DISCLAIMER\n01:04 ODOO\n02:18 INTRO\n04:12 MAGIC SIMPSON\n06:54 \u00c9MANCIPATION\n11:34 COMMUNITY MAN\n18:52 CONS\u00c9CRATION\n24:52 THIS IS AMERICA\n31:20 DIFF\u00c9RENTS HORIZONS\n35:09 CONCLUSION\n\nbise, \u00e0 bient\u00f4t !\n\nSi tu lis les descriptions, \u00e9crit en commentaire \"c'est moche les cheveux en arri\u00e8re\"",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/24Ob5JxhF4s/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/24Ob5JxhF4s/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/24Ob5JxhF4s/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/24Ob5JxhF4s/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/24Ob5JxhF4s/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "SEB",
                "tags": [
                    "seb la frite",
                    "seb",
                    "ce mec",
                    "seblafrite",
                    "sebastien frit",
                    "histoire",
                    "incroyable",
                    "myst\u00e8re",
                    "musique",
                    "documentaire",
                    "childish",
                    "gambino",
                    "donald",
                    "glover",
                    "3005",
                    "awaken my love",
                    "community",
                    "atlanta",
                    "this is america",
                    "camp",
                    "feel like summer",
                    "redbone"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Pourquoi CHILDISH GAMBINO peut tout faire ?",
                    "description": "Childish Gambino ou Donald Glover est un artiste \u00e0 part enti\u00e8re, musicien, acteur, r\u00e9alisateur, sc\u00e9nariste... il est l'un des rares \u00e0 exceller dans tous les domaines auquel il s'exerce... \n\n\u27a4 Merci \u00e0 Odoo de sponsoriser cette vid\u00e9o. Pour d\u00e9couvrir le logiciel Odoo et cr\u00e9er (par exemple) un site internet comme nous, clique juste ici : https://www.odoo.com/r/cAlx\n\n\ud83d\udcc4 sources & cr\u00e9dits : https://pourquoichildishgambinopeuttoutfaire.odoo.com/\n\n\u27a4 mes autres vid\u00e9os du genre : https://www.youtube.com/playlist?list=PLwtXiyQgEt_pMr5AkpBVKHG7q4cieNIGR\n\nAbonne toi \u00e0 la cha\u00eene \ud83c\udf5f : https://bit.ly/3MvgDjB\nMerci \u00e0 ceux qui me soutienne en s'abonnant ou en likant la vid\u00e9o !\n\nCette vid\u00e9o utilise de l'IA pour retranscrire fid\u00e8lement des \"interviews papiers\" en t\u00e9moignage sonore pour notre montage. Aucuns propos n'a \u00e9t\u00e9 modifi\u00e9.\n\nVid\u00e9o \u00e9crite par Thomas Hazera & S\u00e9bastien Frit\nMont\u00e9e par Enguerran Borter & Matthieu Flahaut\nProduite par Olibrius\n\n\ud83c\udf10 MES RESEAUX : \n\nhttp://instagram.com/seblafrite\nhttps://www.twitch.tv/sebfrit\nhttps://tiktok.com/@seb\nhttp://www.twitter.com/Seb_Frit\n\n\u23f1\ufe0f TIMECODE : \n\n00:00 DISCLAIMER\n01:04 ODOO\n02:18 INTRO\n04:12 MAGIC SIMPSON\n06:54 \u00c9MANCIPATION\n11:34 COMMUNITY MAN\n18:52 CONS\u00c9CRATION\n24:52 THIS IS AMERICA\n31:20 DIFF\u00c9RENTS HORIZONS\n35:09 CONCLUSION\n\nbise, \u00e0 bient\u00f4t !\n\nSi tu lis les descriptions, \u00e9crit en commentaire \"c'est moche les cheveux en arri\u00e8re\""
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "646019",
                "likeCount": "43950",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1512"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "CVUGgmCMWO1q13xky7lnGx80N5Q",
            "id": "W3f5B-tlKfw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-01T11:03:15Z",
                "channelId": "UCow2IGnug1l3Xazkrc5jM_Q",
                "title": "ON TESTE DES LIEUX NOT\u00c9S 1 \u00c9TOILE ! (En Belgique \ud83c\udde7\ud83c\uddea )  \u2605\u2606\u2606\u2606\u2606",
                "description": "T\u00e9l\u00e9chargez REVOLUT gratuitement avec ce lien  \ud83d\udc49 https://get.revolut.com/z4lF/joyca8\nVous pourrez obtenir 20 \u20ac et participer au tirage au sort pour gagner 5 000 \u20ac (voir conditions g\u00e9n\u00e9rales). \n\nCollaboration commerciale.\n\nMontage : Hibz\n\n\ud83d\udc49 Chaine Secondaire Lil Joyca : https://www.youtube.com/channel/UCgANFlYnbE47942AoazfNsg\n\ud83d\udc49 LIVE/TWITCH : https://www.twitch.tv/joyca/videos\n\ud83d\udc49 INSTAGRAM : Joyca\n\ud83d\udc49 X : https://twitter.com/JoycaOff\n\ud83d\udc49 TIK TOK : @joycaledelire\n\n\u27a4\u27a4\u27a4 Pour toutes demandes professionnelles ou commerciales : contact.joyca@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/W3f5B-tlKfw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/W3f5B-tlKfw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/W3f5B-tlKfw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/W3f5B-tlKfw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/W3f5B-tlKfw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "JOYCA",
                "tags": [
                    "Joyca",
                    "video",
                    "reaction",
                    "Fran\u00e7ais",
                    "voyage linguistique",
                    "hotel",
                    "banque en ligne professionnel",
                    "banque en ligne",
                    "essai voiture",
                    "voyage d'affaire"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ON TESTE DES LIEUX NOT\u00c9S 1 \u00c9TOILE ! (En Belgique \ud83c\udde7\ud83c\uddea )  \u2605\u2606\u2606\u2606\u2606",
                    "description": "T\u00e9l\u00e9chargez REVOLUT gratuitement avec ce lien  \ud83d\udc49 https://get.revolut.com/z4lF/joyca8\nVous pourrez obtenir 20 \u20ac et participer au tirage au sort pour gagner 5 000 \u20ac (voir conditions g\u00e9n\u00e9rales). \n\nCollaboration commerciale.\n\nMontage : Hibz\n\n\ud83d\udc49 Chaine Secondaire Lil Joyca : https://www.youtube.com/channel/UCgANFlYnbE47942AoazfNsg\n\ud83d\udc49 LIVE/TWITCH : https://www.twitch.tv/joyca/videos\n\ud83d\udc49 INSTAGRAM : Joyca\n\ud83d\udc49 X : https://twitter.com/JoycaOff\n\ud83d\udc49 TIK TOK : @joycaledelire\n\n\u27a4\u27a4\u27a4 Pour toutes demandes professionnelles ou commerciales : contact.joyca@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2491791",
                "likeCount": "139499",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4789"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "OfwkOqJMhH-aUqlmDyExuKAA0HA",
            "id": "Nthv4xF_zHU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-03T18:14:46Z",
                "channelId": "UCzybXLxv08IApdjdN0mJhEg",
                "title": "The Witcher 4 \u2014 Unreal Engine 5 Tech Demo",
                "description": "CD PROJEKT RED and Epic Games come together at the State of Unreal to show an early development Unreal Engine 5 tech demo for The Witcher 4 \u2014 showcasing some of the innovative technology and features that will help bring the game\u2019s open world to life. Keep in mind this isn\u2019t gameplay of The Witcher 4 itself, but a deep dive into the technological foundation of the new Witcher saga.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Nthv4xF_zHU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Nthv4xF_zHU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Nthv4xF_zHU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Nthv4xF_zHU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Nthv4xF_zHU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "The Witcher",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "The Witcher 4 \u2014 Unreal Engine 5 Tech Demo",
                    "description": "CD PROJEKT RED and Epic Games come together at the State of Unreal to show an early development Unreal Engine 5 tech demo for The Witcher 4 \u2014 showcasing some of the innovative technology and features that will help bring the game\u2019s open world to life. Keep in mind this isn\u2019t gameplay of The Witcher 4 itself, but a deep dive into the technological foundation of the new Witcher saga."
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1290633",
                "likeCount": "79317",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "7491"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "SV_fN6MT7q3bYndcWWXBKQ5wg0U",
            "id": "NaQWqwz3fhY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-02T14:51:11Z",
                "channelId": "UCRm-DLbhzojKd10edotYxMg",
                "title": "Roland-Garros 2025 : L'EXPLOIT de Lo\u00efs Boisson face \u00e0 Jessica Pegula ! (8e de finale)",
                "description": "\u25b6\ufe0f Retrouvez l'actualit\u00e9 sportive en vid\u00e9o : https://www.france.tv/sport/\n\n\ud83d\udd14 Pensez \u00e0 activer la cloche \ud83d\udd14 pour recevoir une notification pour chacune de nos vid\u00e9os !\n\nLe r\u00e9sum\u00e9 du match entre Boisson et Pegula !",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NaQWqwz3fhY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NaQWqwz3fhY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NaQWqwz3fhY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NaQWqwz3fhY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NaQWqwz3fhY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "France tv sport",
                "tags": [
                    "Boisson Pegula",
                    "Boisson RG",
                    "Lois Boisson",
                    "Resume Boisson",
                    "Roland Garros",
                    "Roland Garros Boisson"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Roland-Garros 2025 : L'EXPLOIT de Lo\u00efs Boisson face \u00e0 Jessica Pegula ! (8e de finale)",
                    "description": "\u25b6\ufe0f Retrouvez l'actualit\u00e9 sportive en vid\u00e9o : https://www.france.tv/sport/\n\n\ud83d\udd14 Pensez \u00e0 activer la cloche \ud83d\udd14 pour recevoir une notification pour chacune de nos vid\u00e9os !\n\nLe r\u00e9sum\u00e9 du match entre Boisson et Pegula !"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "319731",
                "likeCount": "5577",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "664"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "o_rKkcWpsDQdvZf3bkwATgWFYcE",
            "id": "FJtF3wzPSrY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-03T14:15:33Z",
                "channelId": "UCKy1dAqELo0zrOtPkf0eTMw",
                "title": "The Witcher 4 - UE 5.6 Tech Demo | State of Unreal 2025",
                "description": "Check out this Unreal Engine 5.6 tech demo for The Witcher 4, running on PlayStation 5 with raytracing. This Witcher 4 tech demo shows off the new Fast Geometry Streaming Plugin to load open-worlds faster, and we see how UE 5.6 handles busy scenes full for high-fidelity character models and visual effects like ML Deformer. Additionally, we see Nanite Foliage in action, which provides a memory-efficient way to achieve high density (and fidelity) foliage, slated for release on UE 5.7.\n\nWhat did you think of the first look at potential Witcher 4 gameplay? \n\n#witcher4 #ign",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FJtF3wzPSrY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FJtF3wzPSrY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FJtF3wzPSrY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FJtF3wzPSrY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FJtF3wzPSrY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "IGN",
                "tags": [
                    "the witcher 4",
                    "the witcher 4 unreal engine",
                    "the witcher 4 ue 5.6",
                    "unreal engine 5.6",
                    "unreal engine 5.6 tech demo",
                    "upcoming video games",
                    "new video games 2025",
                    "upcoming video games 2025",
                    "summer of gaming",
                    "summerofgaming",
                    "ign summer of gaming 2025",
                    "ign summer of gaming",
                    "sog 2025",
                    "sog",
                    "the witcher 4 gameplay",
                    "the witcher 4 gameplay ps5",
                    "the witcher 4 ps5 gameplay",
                    "the witcher 4 tech",
                    "the witcher 4 unreal engine 5",
                    "witcher 4 ciri",
                    "witcher 4 engine",
                    "witcher 4 unreal engine 5"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "The Witcher 4 - UE 5.6 Tech Demo | State of Unreal 2025",
                    "description": "Check out this Unreal Engine 5.6 tech demo for The Witcher 4, running on PlayStation 5 with raytracing. This Witcher 4 tech demo shows off the new Fast Geometry Streaming Plugin to load open-worlds faster, and we see how UE 5.6 handles busy scenes full for high-fidelity character models and visual effects like ML Deformer. Additionally, we see Nanite Foliage in action, which provides a memory-efficient way to achieve high density (and fidelity) foliage, slated for release on UE 5.7.\n\nWhat did you think of the first look at potential Witcher 4 gameplay? \n\n#witcher4 #ign"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2690826",
                "likeCount": "114386",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "15061"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "MktfI8cl4bOu3RlBlpJ5G385nvA",
            "id": "GyIDTBHEOAQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-03T08:12:23Z",
                "channelId": "UCck5J0M6YKnXCrnuXkCFuvw",
                "title": "HIMRA- FREESTYLE DRILL IVOIRE #5",
                "description": "HIMRA- FREESRYLE DRILL IVOIRE #5 \nProd By RahfromNy",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GyIDTBHEOAQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GyIDTBHEOAQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GyIDTBHEOAQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GyIDTBHEOAQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GyIDTBHEOAQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Himra officiel",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "HIMRA- FREESTYLE DRILL IVOIRE #5",
                    "description": "HIMRA- FREESRYLE DRILL IVOIRE #5 \nProd By RahfromNy"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "786986",
                "likeCount": "77155",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "11469"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "mjV6gmZv8YgXGR3D1DZ-f1r6FvU",
            "id": "tz__jorATEQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-03T17:50:42Z",
                "channelId": "UCI-8QMy9n3I5Pv6mTmXoAXA",
                "title": "La v\u00e9ritable histoire de Volodymyr Zelenksy",
                "description": "Cette vid\u00e9o existe gr\u00e2ce au soutien de Odoo. Pour les d\u00e9couvrir : https://www.odoo.com/r/KOC\n\nOn conna\u00eet son air grave apr\u00e8s trois longues ann\u00e9es de guerre contre la Russie mais peu de personnes savent qu\u2019avant d\u2019\u00eatre pr\u00e9sident de l'Ukraine, il a fait rire toute l\u2019ex-URSS et incarn\u00e9 le r\u00f4le de chef d'\u00e9tat dans une s\u00e9rie t\u00e9l\u00e9 ultra populaire. Acteur, star du showbiz, devenu chef de guerre... Voici la v\u00e9ritable histoire de Volodymyr Zelensky. \n\n\ud83d\udce3 Abonne-toi \u00e0 ma cha\u00eene YouTube pour soutenir mon travail : https://bit.ly/3bYWRxc \nPour \u00eatre parmi les premiers \u00e0 voir mes vid\u00e9os, n\u2019oublie pas d\u2019activer la cloche.\n\n _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ \n\n\u270c\ufe0f ME RETROUVER \n\nInstagram : https://www.instagram.com/Gaspard_G\nTikTok : https://www.tiktok.com/@GaspardG_\nFacebook : https://www.facebook.com/GaspardGVideos\nX (Twitter) : https://x.com/GaspardG_ \nLinkedIn : https://www.linkedin.com/in/gaspardg/\n\n\ud83d\udcec Annonceurs, \u00e9coles, conf\u00e9rences ? Mon \u00e9quipe vous r\u00e9pond en 48h sur gaspardg@intello.co\n\n\ud83d\udc49 Si vous cherchez d'autres cr\u00e9ateurs d\u2019info/\u00e9ducation/vulgarisateurs, RDV sur https://intello.co/ (c'est la meilleure agence de cr\u00e9ateurs mais je suis pas objectif, c'est la mienne \ud83d\udcd9)\n\n _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ \n\n\ud83d\uddc3 SOURCES \n\u00c0 venir demain, le 4 juin 2025. On travaille le document sourc\u00e9 et timecod\u00e9, comme d'hab !\n\n_ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ \n\n\ud83c\udf7f CR\u00c9DITS \n\nUne vid\u00e9o r\u00e9alis\u00e9e et produite par Gaspard G\n\nJournaliste et documentaliste \u2013 Yn\u00e8s Khoudi\nProduction \u00e9ditoriale \u2013 Chlo\u00e9 Chassaing\nR\u00e9dacteurs en chef \u2013 Cl\u00e9mence Courteault et Gaspard G\nResponsables de production et post-production \u2013 Simon Durot et Manon Gaillard\nCharg\u00e9 de production \u2013 Valentin Forsans\n\nChef op\u00e9rateur \u2013 Igor Berthet\nChef monteuse et motion designer \u2013 Margaux Cabot \nMotion cartes \u2013 Kura motion\nAnimateurs 3D \u2013 @_EkProd et @nathan_braud  \n\u00c9talonnage \u2013 Kim Marc Huynh et Vincent Fawaz (KameHouse Color)\nMixage et r\u00e9alisation sonore \u2013 No\u00e9 Bailleux\nMusiques \u2013 Tom Fox et Artlist\nMiniatures \u2013 Arthur Dangr\u00e9au, Th\u00e9ophile G et @CyrilPSD \nConseil distribution \u2013 Guillaume Natas\n\nCette vid\u00e9o existe gr\u00e2ce au soutien de Odoo. \nAgent \u2013 Vladimir Vinograd (Intello) \n\n\u00a9 Gaspard G, 2025\n\n_ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ \n\n\u2702\ufe0f CHAPITRES \n\n0:00 Introduction\n0:55 Cette vid\u00e9o existe gr\u00e2ce au soutien de Odoo\n2:04 Le clown du quartier 95\n12:21 De l'\u00e9cran au palais pr\u00e9sidentiel\n18:46 La r\u00e9alit\u00e9 du pouvoir \n25:31 Le chef de guerre",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tz__jorATEQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tz__jorATEQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tz__jorATEQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tz__jorATEQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tz__jorATEQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Gaspard G",
                "tags": [
                    "Gaspard G",
                    "Guerre",
                    "Ukraine",
                    "Russie",
                    "Poutine",
                    "Volodymir Zelensky",
                    "L'Histoire de",
                    "La v\u00e9ritable histoire de",
                    "Le Monde",
                    "Hugo d\u00e9crypte",
                    "interview",
                    "reportage",
                    "SEB",
                    "Trump",
                    "Ben Laden",
                    "Zenlensky",
                    "pr\u00e9sident ukrainien"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "La v\u00e9ritable histoire de Volodymyr Zelenksy",
                    "description": "Cette vid\u00e9o existe gr\u00e2ce au soutien de Odoo. Pour les d\u00e9couvrir : https://www.odoo.com/r/KOC\n\nOn conna\u00eet son air grave apr\u00e8s trois longues ann\u00e9es de guerre contre la Russie mais peu de personnes savent qu\u2019avant d\u2019\u00eatre pr\u00e9sident de l'Ukraine, il a fait rire toute l\u2019ex-URSS et incarn\u00e9 le r\u00f4le de chef d'\u00e9tat dans une s\u00e9rie t\u00e9l\u00e9 ultra populaire. Acteur, star du showbiz, devenu chef de guerre... Voici la v\u00e9ritable histoire de Volodymyr Zelensky. \n\n\ud83d\udce3 Abonne-toi \u00e0 ma cha\u00eene YouTube pour soutenir mon travail : https://bit.ly/3bYWRxc \nPour \u00eatre parmi les premiers \u00e0 voir mes vid\u00e9os, n\u2019oublie pas d\u2019activer la cloche.\n\n _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ \n\n\u270c\ufe0f ME RETROUVER \n\nInstagram : https://www.instagram.com/Gaspard_G\nTikTok : https://www.tiktok.com/@GaspardG_\nFacebook : https://www.facebook.com/GaspardGVideos\nX (Twitter) : https://x.com/GaspardG_ \nLinkedIn : https://www.linkedin.com/in/gaspardg/\n\n\ud83d\udcec Annonceurs, \u00e9coles, conf\u00e9rences ? Mon \u00e9quipe vous r\u00e9pond en 48h sur gaspardg@intello.co\n\n\ud83d\udc49 Si vous cherchez d'autres cr\u00e9ateurs d\u2019info/\u00e9ducation/vulgarisateurs, RDV sur https://intello.co/ (c'est la meilleure agence de cr\u00e9ateurs mais je suis pas objectif, c'est la mienne \ud83d\udcd9)\n\n _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ \n\n\ud83d\uddc3 SOURCES \n\u00c0 venir demain, le 4 juin 2025. On travaille le document sourc\u00e9 et timecod\u00e9, comme d'hab !\n\n_ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ \n\n\ud83c\udf7f CR\u00c9DITS \n\nUne vid\u00e9o r\u00e9alis\u00e9e et produite par Gaspard G\n\nJournaliste et documentaliste \u2013 Yn\u00e8s Khoudi\nProduction \u00e9ditoriale \u2013 Chlo\u00e9 Chassaing\nR\u00e9dacteurs en chef \u2013 Cl\u00e9mence Courteault et Gaspard G\nResponsables de production et post-production \u2013 Simon Durot et Manon Gaillard\nCharg\u00e9 de production \u2013 Valentin Forsans\n\nChef op\u00e9rateur \u2013 Igor Berthet\nChef monteuse et motion designer \u2013 Margaux Cabot \nMotion cartes \u2013 Kura motion\nAnimateurs 3D \u2013 @_EkProd et @nathan_braud  \n\u00c9talonnage \u2013 Kim Marc Huynh et Vincent Fawaz (KameHouse Color)\nMixage et r\u00e9alisation sonore \u2013 No\u00e9 Bailleux\nMusiques \u2013 Tom Fox et Artlist\nMiniatures \u2013 Arthur Dangr\u00e9au, Th\u00e9ophile G et @CyrilPSD \nConseil distribution \u2013 Guillaume Natas\n\nCette vid\u00e9o existe gr\u00e2ce au soutien de Odoo. \nAgent \u2013 Vladimir Vinograd (Intello) \n\n\u00a9 Gaspard G, 2025\n\n_ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ \n\n\u2702\ufe0f CHAPITRES \n\n0:00 Introduction\n0:55 Cette vid\u00e9o existe gr\u00e2ce au soutien de Odoo\n2:04 Le clown du quartier 95\n12:21 De l'\u00e9cran au palais pr\u00e9sidentiel\n18:46 La r\u00e9alit\u00e9 du pouvoir \n25:31 Le chef de guerre"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "114954",
                "likeCount": "6505",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "235"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "1IXZWcpki4Z4M4FbzkEki2MV_Fo",
            "id": "hPRYY5YQ23A",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-03T10:00:13Z",
                "channelId": "UC-omFoT0Qf48y7IpEZo-OYQ",
                "title": "Naza - C'est incroyable (Clip Officiel)",
                "description": "Naza - C'est incroyable (Clip Officiel)\nDisponible sur toutes les plateformes : https://naza.bfan.link/cestincroyable\n\nNaza en tourn\u00e9e et en concert \u00e0 l'Accor Arena le 30.10.25 \nBilletterie de la tourn\u00e9e :  https://bit.ly/naza-tourn\u00e9e-24-25\nBilletterie Accor Arena : https://playtwo.trium.fr/index.php/50/manifestation/30850\n\nNaza :\nFacebook : http://bit.ly/NazaFB\nTwitter : http://bit.ly/NazaTWITTER\nInstagram : http://bit.ly/NazaINSTA\nSnapchat : Nazakeba\n\n#Naza #Cestincroyable #psg",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hPRYY5YQ23A/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hPRYY5YQ23A/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hPRYY5YQ23A/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hPRYY5YQ23A/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hPRYY5YQ23A/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "NAZA",
                "tags": [
                    "naza",
                    "psg",
                    "c'est incroyable",
                    "ldc",
                    "champs elys\u00e9es psg",
                    "parc des princes"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Naza - C'est incroyable (Clip Officiel)",
                    "description": "Naza - C'est incroyable (Clip Officiel)\nDisponible sur toutes les plateformes : https://naza.bfan.link/cestincroyable\n\nNaza en tourn\u00e9e et en concert \u00e0 l'Accor Arena le 30.10.25 \nBilletterie de la tourn\u00e9e :  https://bit.ly/naza-tourn\u00e9e-24-25\nBilletterie Accor Arena : https://playtwo.trium.fr/index.php/50/manifestation/30850\n\nNaza :\nFacebook : http://bit.ly/NazaFB\nTwitter : http://bit.ly/NazaTWITTER\nInstagram : http://bit.ly/NazaINSTA\nSnapchat : Nazakeba\n\n#Naza #Cestincroyable #psg"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "217544",
                "likeCount": "16249",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "564"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "DdDLUSpzWPsN6OpE2PmKyLN7-D4",
            "id": "IHwazE8Vp2w",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-31T21:06:43Z",
                "channelId": "UC8ggH3zU61XO0nMskSQwZdA",
                "title": "Le r\u00e9sum\u00e9 de la finale PSG / Inter - Ligue des champions 2024/25",
                "description": "\ud83c\udfc6 Le meilleur de la UEFA Champions League en vid\u00e9o\n\n\u26bd\ufe0f Encore plus de foot sur myCANAL : https://www.canalplus.com/sport/football\n\n\ud83d\udd14 Abonnez-vous pour suivre toute l\u2019actu sport de CANAL+ !\n\n\ud83d\udcf2 Nos r\u00e9seaux foot :\n\u25b8 Facebook : https://www.facebook.com/CanalFootbal...\n\u25b8 Twitter : https://twitter.com/CanalFootClub\n\u25b8 Instagram : https://instagram.com/canalplussport/ \n\u25b8 TikTok : https://tiktok.com/@canalplussport\n\u25b8 Twitch : https://www.twitch.tv/canalplus_sport\n\n#Football #UCL",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IHwazE8Vp2w/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IHwazE8Vp2w/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IHwazE8Vp2w/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IHwazE8Vp2w/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IHwazE8Vp2w/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "CANAL+ Sport",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Le r\u00e9sum\u00e9 de la finale PSG / Inter - Ligue des champions 2024/25",
                    "description": "\ud83c\udfc6 Le meilleur de la UEFA Champions League en vid\u00e9o\n\n\u26bd\ufe0f Encore plus de foot sur myCANAL : https://www.canalplus.com/sport/football\n\n\ud83d\udd14 Abonnez-vous pour suivre toute l\u2019actu sport de CANAL+ !\n\n\ud83d\udcf2 Nos r\u00e9seaux foot :\n\u25b8 Facebook : https://www.facebook.com/CanalFootbal...\n\u25b8 Twitter : https://twitter.com/CanalFootClub\n\u25b8 Instagram : https://instagram.com/canalplussport/ \n\u25b8 TikTok : https://tiktok.com/@canalplussport\n\u25b8 Twitch : https://www.twitch.tv/canalplus_sport\n\n#Football #UCL"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2841602",
                "likeCount": "59613",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5828"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "E4JYXD2zcy6OPB96PUVNOA8Emjw",
            "id": "flquFOlrj4g",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-03T16:07:45Z",
                "channelId": "UCjRqDyF6BnpE7_FW9TuMZlw",
                "title": "La FOLLE REACTION des Bleus \u00e0 l'arriv\u00e9e des PARISIENS apr\u00e8s le LDC \ud83d\udc40\ud83d\ude02 - La Quotidienne #1616",
                "description": ": voici le programme de votre Quotidienne du jour ! \n\nCollaboration commerciale avec @UberEats  \n\n\ud83d\udcf1\ud83d\udcfa T\u00e9l\u00e9foot c'est sur TF1+ : https://l.tf1.fr/TELEFOOT_bio",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/flquFOlrj4g/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/flquFOlrj4g/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/flquFOlrj4g/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/flquFOlrj4g/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/flquFOlrj4g/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "T\u00e9l\u00e9foot",
                "tags": [
                    "telefoot",
                    "football",
                    "tf1"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "La FOLLE REACTION des Bleus \u00e0 l'arriv\u00e9e des PARISIENS apr\u00e8s le LDC \ud83d\udc40\ud83d\ude02 - La Quotidienne #1616",
                    "description": ": voici le programme de votre Quotidienne du jour ! \n\nCollaboration commerciale avec @UberEats  \n\n\ud83d\udcf1\ud83d\udcfa T\u00e9l\u00e9foot c'est sur TF1+ : https://l.tf1.fr/TELEFOOT_bio"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "125927",
                "likeCount": "1871",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "215"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "qzSR_3Zj646P2iCGPJaDWbXRb3M",
            "id": "zgzWICZrnTc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-03T08:54:55Z",
                "channelId": "UCooVYzDxdwTtGYAkcPmOgOw",
                "title": "LAST CHANCE to get your Masteries! #1000Masteries",
                "description": "\ud83d\udea8 This is your LAST CHANCE to complete your Masteries before they are removed from the game in the next update!\n\ud83d\uddff Earn 700 BILLION MASTERY POINTS to fill the #1000Masteries community event bar and get AWESOME REWARDS!\n\u2b50\ufe0f Rewards include: Legendary and Hypercharge Starr Drops, a Mega Trophy Box, exclusive cosmetics (Pin, Spray, Player Icon, and Title), and MASTERY MADNESS BONUS up to 1000%!\n\ud83e\udd13 Mastery daily cap INCREASES with each Mastery Madness boost!\n\ud83d\udc49 Check the blog post in the in-game news for more info about the removal of Masteries, the birth of Records, and the Trophy Road rework! \n\n\ud83e\udea6 Play your Masteries! \ud83e\udea6\n\n#brawlstars #1000Masteries",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zgzWICZrnTc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zgzWICZrnTc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zgzWICZrnTc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zgzWICZrnTc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zgzWICZrnTc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Brawl Stars",
                "tags": [
                    "brawl stars",
                    "mobile game",
                    "mobile battle royale",
                    "battle royale",
                    "supercell game",
                    "dani",
                    "marzio",
                    "drew",
                    "masteries",
                    "mastery",
                    "records",
                    "trophy road",
                    "brawl talk",
                    "community event",
                    "achievements",
                    "rip"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "LAST CHANCE to get your Masteries! #1000Masteries",
                    "description": "\ud83d\udea8 This is your LAST CHANCE to complete your Masteries before they are removed from the game in the next update!\n\ud83d\uddff Earn 700 BILLION MASTERY POINTS to fill the #1000Masteries community event bar and get AWESOME REWARDS!\n\u2b50\ufe0f Rewards include: Legendary and Hypercharge Starr Drops, a Mega Trophy Box, exclusive cosmetics (Pin, Spray, Player Icon, and Title), and MASTERY MADNESS BONUS up to 1000%!\n\ud83e\udd13 Mastery daily cap INCREASES with each Mastery Madness boost!\n\ud83d\udc49 Check the blog post in the in-game news for more info about the removal of Masteries, the birth of Records, and the Trophy Road rework! \n\n\ud83e\udea6 Play your Masteries! \ud83e\udea6\n\n#brawlstars #1000Masteries"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "6963688",
                "likeCount": "208739",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "10154"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "aU4ygGToREimtIN1mbhnaWSmymY",
            "id": "p3N0PKc4xwg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-01T09:15:03Z",
                "channelId": "UCo3i0nUzZjjLuM7VjAVz4zA",
                "title": "ESSAYEZ de faire RIRE le Garde Anglais ! (avec Anyme)",
                "description": "Abonne-toi si t'es un bg ! \u2764\ufe0f\n\n\ud83d\udc9c Follow moi sur Twitch pour ne pas louper les lives : https://michou.to/twitch  \n\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udcbb Si tu veux voir les rediffs de mes lives mais avec du montage : https://michou.to/off\n\n\ud83d\udc99 Mon Twitter : https://michou.to/twitter\n\ud83d\udcf8 Mon Insta : https://michou.to/instagram\n\ud83d\udc7e Mon Discord : https://michou.to/discord\n\n\ud83d\udc26 Twitter @MichouOff_ : https://michou.to/off/twitter\n\ud83c\udf20 Instagram @MichouOff : https://michou.to/off/instagram\n\ud83c\udfac TikTok @MichouOff : https://michou.to/off/tiktok\n\net tu connais, code cr\u00e9ateur \"michoucroute\" dans la boutique Epic Games ;)\n\n\ud83d\udce7 Adresse mail pro : michou.video.officiel@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/p3N0PKc4xwg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/p3N0PKc4xwg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/p3N0PKc4xwg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/p3N0PKc4xwg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/p3N0PKc4xwg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Michou",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "ESSAYEZ de faire RIRE le Garde Anglais ! (avec Anyme)",
                    "description": "Abonne-toi si t'es un bg ! \u2764\ufe0f\n\n\ud83d\udc9c Follow moi sur Twitch pour ne pas louper les lives : https://michou.to/twitch  \n\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udcbb Si tu veux voir les rediffs de mes lives mais avec du montage : https://michou.to/off\n\n\ud83d\udc99 Mon Twitter : https://michou.to/twitter\n\ud83d\udcf8 Mon Insta : https://michou.to/instagram\n\ud83d\udc7e Mon Discord : https://michou.to/discord\n\n\ud83d\udc26 Twitter @MichouOff_ : https://michou.to/off/twitter\n\ud83c\udf20 Instagram @MichouOff : https://michou.to/off/instagram\n\ud83c\udfac TikTok @MichouOff : https://michou.to/off/tiktok\n\net tu connais, code cr\u00e9ateur \"michoucroute\" dans la boutique Epic Games ;)\n\n\ud83d\udce7 Adresse mail pro : michou.video.officiel@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2006847",
                "likeCount": "99933",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2484"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "aD17wKIKD_9g8iMh9REAHxWSEP8",
            "id": "71egLhEpC2k",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-02T16:00:11Z",
                "channelId": "UCGfI2yGzrs45oQjL8FnOhjg",
                "title": "JE D\u00c9M\u00c9NAGE, VOICI MON NOUVEL APPARTEMENT \ud83d\udce6\ud83c\udfe1",
                "description": "\ud83d\udd3b D\u00c9ROULE LA DESCRIPTION \ud83d\udd3b\n\nMontage : Maytou\nMiniature : minimoyss7\n\nCha\u00eene principale : @anyme0233\n\n\ud83d\udd3b  R\u00c9SEAUX SOCIAUX  \ud83d\udd3b\n\n\u25b6\ufe0f Twitch |   / Anyme023 \n\u25b6\ufe0f Instagram |  / Anyme023  \n\u25b6\ufe0f Twitter |   / Anyme023Off\n\u25b6\ufe0f TikTok |   / Anyme023\n\n\ud83d\udce7 Mail Pro : Anym@essor.ovh",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/71egLhEpC2k/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/71egLhEpC2k/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/71egLhEpC2k/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/71egLhEpC2k/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/71egLhEpC2k/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Anyme TV",
                "tags": [
                    "Anyme d\u00e9m\u00e9nagement",
                    "anyme appartement",
                    "anyme nouvelle appartement",
                    "anyme paris",
                    "anyme maison",
                    "anyme camion"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "JE D\u00c9M\u00c9NAGE, VOICI MON NOUVEL APPARTEMENT \ud83d\udce6\ud83c\udfe1",
                    "description": "\ud83d\udd3b D\u00c9ROULE LA DESCRIPTION \ud83d\udd3b\n\nMontage : Maytou\nMiniature : minimoyss7\n\nCha\u00eene principale : @anyme0233\n\n\ud83d\udd3b  R\u00c9SEAUX SOCIAUX  \ud83d\udd3b\n\n\u25b6\ufe0f Twitch |   / Anyme023 \n\u25b6\ufe0f Instagram |  / Anyme023  \n\u25b6\ufe0f Twitter |   / Anyme023Off\n\u25b6\ufe0f TikTok |   / Anyme023\n\n\ud83d\udce7 Mail Pro : Anym@essor.ovh"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "787007",
                "likeCount": "51070",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "623"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "rq8Qz3s9xRR3AE4mOFeNLH3tFzc",
            "id": "1w2yLr3qr5w",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-03T20:18:46Z",
                "channelId": "UCAbK-X3uoh2v9ytK4K0J3_Q",
                "title": "R\u00e9sum\u00e9 \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 Tommy Paul - Carlos Alcaraz \ud83c\uddea\ud83c\uddf8",
                "description": "Revivez les meilleurs moments du quart de finale des Internationaux de France entre Tommy Paul et Carlos Alcaraz\n\nAbonnez-vous \u00e0 la cha\u00eene:\nhttps://www.youtube.com/c/PrimeVideoSportFR\n\nEt pour nous suivre sur tous nos r\u00e9seaux :\nInstagram: https://www.instagram.com/primevideosportfr/\nTwitter: https://twitter.com/PVSportFR\nTiktok : https://www.tiktok.com/@primevideosportfr\nThreads : https://www.threads.net/@primevideosportfr",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1w2yLr3qr5w/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1w2yLr3qr5w/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1w2yLr3qr5w/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1w2yLr3qr5w/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1w2yLr3qr5w/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Prime Video Sport France",
                "tags": [
                    "Prime Video",
                    "Prime",
                    "Sport",
                    "Tennis",
                    "Roland Garros",
                    "Alcaraz",
                    "Carlos Alcaraz",
                    "Carlitos",
                    "Tommy Paul",
                    "Paul",
                    "Nadal"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "R\u00e9sum\u00e9 \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 Tommy Paul - Carlos Alcaraz \ud83c\uddea\ud83c\uddf8",
                    "description": "Revivez les meilleurs moments du quart de finale des Internationaux de France entre Tommy Paul et Carlos Alcaraz\n\nAbonnez-vous \u00e0 la cha\u00eene:\nhttps://www.youtube.com/c/PrimeVideoSportFR\n\nEt pour nous suivre sur tous nos r\u00e9seaux :\nInstagram: https://www.instagram.com/primevideosportfr/\nTwitter: https://twitter.com/PVSportFR\nTiktok : https://www.tiktok.com/@primevideosportfr\nThreads : https://www.threads.net/@primevideosportfr"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "97877",
                "likeCount": "1763",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "144"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "DoItS78YlhBuJQ8_7L3Mw1qsCd0",
            "id": "JHhIl06_QHU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-03T15:02:07Z",
                "channelId": "UC71wXCoTvVy63AW2s0jdwvw",
                "title": "Je teste la pire nourriture d'Amazon",
                "description": "Aujourd'hui je teste la nourriture la moins bien not\u00e9e d'Amazon! Au menu: une barre de chocolat de Dubai \u00e0 40$, une sauce Indienne qui explose comme un volcan, des chips \u00e0 base de poulet, de la craie comestible et encore plus de bouffe douteuse. Est-ce qu'on peut se fier r\u00e9ellement aux notes sur Amazon? C'est ce qu'on va voir!\n\nD\u00e9couvrez HOLY, mon partenaire! https://fr.weareholy.com/Gurky/Youtube - Utilisez mon code \"Gurky\" pour 10% de r\u00e9duction et \"Gurky5\" pour 5\u20ac de r\u00e9duction lors de votre 1\u00e8re commande!\n\n\u25ba MA SAUCE PIQUANTE : http://lapimenterie.com/Gurky-kumquat-crush?ref=2647\n\n\u25ba MERCH : https://legurky.com\n\n\u25ba CHA\u00ceNE SECONDAIRE : https://bit.ly/2wgSB9c\n\n\u25ba INSTAGRAM : https://www.instagram.com/legurky\n\n\u25ba TIKTOK : https://www.tiktok.com/@gurkytiktok\n\n\u25ba TWITTER : https://twitter.com/LeGurky\n\n\u25ba TWITCH : http://www.twitch.tv/gurkylive\n\n\u25ba FACEBOOK : https://www.facebook.com/legurky/\n\n\u25ba L'\u00c9QUIPEMENT QUE J'UTILISE :\nCanada : https://www.amazon.ca/shop/gurky\nFrance : https://www.amazon.fr/shop/gurky\n\nMonteur : https://www.youtube.com/@dantazzz\nAssistant monteur : DaGraviT",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JHhIl06_QHU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JHhIl06_QHU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JHhIl06_QHU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JHhIl06_QHU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JHhIl06_QHU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Gurky",
                "tags": [
                    "fr",
                    "france",
                    "fran\u00e7ais",
                    "qc",
                    "qu\u00e9bec",
                    "qu\u00e9b\u00e9cois",
                    "canada",
                    "canadien",
                    "amazon objet insolite",
                    "le meilleur objet amazon",
                    "amazon objet",
                    "objet \u00e9trange",
                    "objet amazon",
                    "les pires",
                    "pire produits",
                    "gurky test",
                    "amazon",
                    "objets amazon douteux",
                    "\u00e9trange",
                    "insolite",
                    "gurky vu \u00e0 la t\u00e9l\u00e9",
                    "gurky objet amazon",
                    "gurki",
                    "gurky",
                    "gurky objets",
                    "pire nourriture",
                    "pire nourriture amazon",
                    "moins bien not\u00e9",
                    "1 \u00e9toile",
                    "gurky amazon",
                    "gurky nourriture amazon",
                    "amazon review",
                    "pire amazon",
                    "Je teste la pire nourriture d'Amazon"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Je teste la pire nourriture d'Amazon",
                    "description": "Aujourd'hui je teste la nourriture la moins bien not\u00e9e d'Amazon! Au menu: une barre de chocolat de Dubai \u00e0 40$, une sauce Indienne qui explose comme un volcan, des chips \u00e0 base de poulet, de la craie comestible et encore plus de bouffe douteuse. Est-ce qu'on peut se fier r\u00e9ellement aux notes sur Amazon? C'est ce qu'on va voir!\n\nD\u00e9couvrez HOLY, mon partenaire! https://fr.weareholy.com/Gurky/Youtube - Utilisez mon code \"Gurky\" pour 10% de r\u00e9duction et \"Gurky5\" pour 5\u20ac de r\u00e9duction lors de votre 1\u00e8re commande!\n\n\u25ba MA SAUCE PIQUANTE : http://lapimenterie.com/Gurky-kumquat-crush?ref=2647\n\n\u25ba MERCH : https://legurky.com\n\n\u25ba CHA\u00ceNE SECONDAIRE : https://bit.ly/2wgSB9c\n\n\u25ba INSTAGRAM : https://www.instagram.com/legurky\n\n\u25ba TIKTOK : https://www.tiktok.com/@gurkytiktok\n\n\u25ba TWITTER : https://twitter.com/LeGurky\n\n\u25ba TWITCH : http://www.twitch.tv/gurkylive\n\n\u25ba FACEBOOK : https://www.facebook.com/legurky/\n\n\u25ba L'\u00c9QUIPEMENT QUE J'UTILISE :\nCanada : https://www.amazon.ca/shop/gurky\nFrance : https://www.amazon.fr/shop/gurky\n\nMonteur : https://www.youtube.com/@dantazzz\nAssistant monteur : DaGraviT"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "259616",
                "likeCount": "12983",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "441"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "QOrW3LNBMOaCjpT5PlTYYWtQTcg",
            "id": "GwNPaWfRius",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-03T16:00:26Z",
                "channelId": "UCzTTYntJHARp5YCxakwUepA",
                "title": "Un Tiktokeur vole mes vid\u00e9os...",
                "description": "D\u00e9couvez Odoo juste ici: https://www.odoo.com/r/iVFx\n\ud83d\udc55Acheter les peluches Didier: http://fuzeshop.fr\n\ud83d\udcda Ma BD \"Fuze et Didier\": https://amzn.to/38CqIvR\n\nVenez jouer avec moi sur Paladium: http://paladium-pvp.fr/\nVenez jouer avec moi sur Modded: http://modded.fr/\nEnvie de travailler avec moi ? https://jobs.fuzeiii.fr/\n\n\ud83c\udfaeInstant Gaming (Jeux \u00e0 -70%):\nhttps://www.instant-gaming.com/?igr=fuze-ig\n\nCREDITS :\n- Musique intro/outro : Disco on Tutti - Incompletech sous licence Creative Commons.\n- Un cr\u00e9dit manquant ? \u2192 https://jobs.fuzeiii.fr/credit-report\n\n\ud83c\udfac Ma cha\u00eene secondaire: https://www.youtube.com/channel/UCzTTYntJHARp5YCxakwUepA\n\ud83d\udcf7 Mon Instagram: http://instagram.com/fuzeIII_hd\n\ud83d\udc26 Mon twitter : http://twitter.com/FuzeIII\n\ud83d\udd34 Ma cha\u00eene Twitch : http://twitch.tv/FuzeIII\n\ud83c\udfb5 Mon TikTok: https://www.tiktok.com/@fuzeiii_yt\n\ud83d\udcac Mon Discord: http://discord.gg/fuzeiii\n\ud83d\udc49 Code cr\u00e9ateur EpicGames: FuzeLeVrai\n\u2b06\ufe0f Mon subbredit pour les memes: https://www.reddit.com/r/FuzeLeVrai/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GwNPaWfRius/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GwNPaWfRius/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GwNPaWfRius/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GwNPaWfRius/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GwNPaWfRius/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Fuzay\u00b2",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Un Tiktokeur vole mes vid\u00e9os...",
                    "description": "D\u00e9couvez Odoo juste ici: https://www.odoo.com/r/iVFx\n\ud83d\udc55Acheter les peluches Didier: http://fuzeshop.fr\n\ud83d\udcda Ma BD \"Fuze et Didier\": https://amzn.to/38CqIvR\n\nVenez jouer avec moi sur Paladium: http://paladium-pvp.fr/\nVenez jouer avec moi sur Modded: http://modded.fr/\nEnvie de travailler avec moi ? https://jobs.fuzeiii.fr/\n\n\ud83c\udfaeInstant Gaming (Jeux \u00e0 -70%):\nhttps://www.instant-gaming.com/?igr=fuze-ig\n\nCREDITS :\n- Musique intro/outro : Disco on Tutti - Incompletech sous licence Creative Commons.\n- Un cr\u00e9dit manquant ? \u2192 https://jobs.fuzeiii.fr/credit-report\n\n\ud83c\udfac Ma cha\u00eene secondaire: https://www.youtube.com/channel/UCzTTYntJHARp5YCxakwUepA\n\ud83d\udcf7 Mon Instagram: http://instagram.com/fuzeIII_hd\n\ud83d\udc26 Mon twitter : http://twitter.com/FuzeIII\n\ud83d\udd34 Ma cha\u00eene Twitch : http://twitch.tv/FuzeIII\n\ud83c\udfb5 Mon TikTok: https://www.tiktok.com/@fuzeiii_yt\n\ud83d\udcac Mon Discord: http://discord.gg/fuzeiii\n\ud83d\udc49 Code cr\u00e9ateur EpicGames: FuzeLeVrai\n\u2b06\ufe0f Mon subbredit pour les memes: https://www.reddit.com/r/FuzeLeVrai/"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "64555",
                "likeCount": "7623",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "340"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "97sGO7fKmWcvg8m6s7rU4uQI74E",
            "id": "wNmwMq1fYIw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-03T16:01:34Z",
                "channelId": "UCneIjVENbHmjVaep4-5Yq8Q",
                "title": "JE ME FAIS STREAMHACK, JUSQU'OU SONT ILS PR\u00caT A ALLER POUR GAGNER ???",
                "description": "\ud83d\udd34\u2794 \ud835\udc04\ud835\udc0d \ud835\udc0b\ud835\udc08\ud835\udc15\ud835\udc04 \u25ba https://www.twitch.tv/fugu_fps\n\ud83d\udcf8\u2794 \ud835\udc08\ud835\udc0d\ud835\udc12\ud835\udc13\ud835\udc00\ud835\udc06\ud835\udc11\ud835\udc00\ud835\udc0c \u25ba https://www.instagram.com/fugu_fps/\n\ud83d\udc26\u2794 \ud835\udc13\ud835\udc16\ud835\udc08\ud835\udc13\ud835\udc13\ud835\udc04\ud835\udc11 \u25ba https://twitter.com/fugu_fps\n\ud83d\udcac\u2794 \ud835\udc03\ud835\udc08\ud835\udc12\ud835\udc02\ud835\udc0e\ud835\udc11\ud835\udc03 \u25ba https://discord.gg/fugu\n\nChaine secondaire: https://www.youtube.com/@FUGUTV/videos\n\nContact: fugu@cescoagency.com\n\nMonteur: https://x.com/Asso__o\nMiniature : https://x.com/Rahezz_",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wNmwMq1fYIw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wNmwMq1fYIw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wNmwMq1fYIw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wNmwMq1fYIw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wNmwMq1fYIw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Fugu",
                "tags": [
                    "Valorantfr",
                    "valorant fr",
                    "valorant best of",
                    "valorant best moments",
                    "valorant clips fr",
                    "valorant fugu",
                    "fugu fps",
                    "valorant settings",
                    "fugu settings",
                    "fugu valorant",
                    "fugu shorts",
                    "fugu short",
                    "fugu tiktok",
                    "tiktok fugu"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "JE ME FAIS STREAMHACK, JUSQU'OU SONT ILS PR\u00caT A ALLER POUR GAGNER ???",
                    "description": "\ud83d\udd34\u2794 \ud835\udc04\ud835\udc0d \ud835\udc0b\ud835\udc08\ud835\udc15\ud835\udc04 \u25ba https://www.twitch.tv/fugu_fps\n\ud83d\udcf8\u2794 \ud835\udc08\ud835\udc0d\ud835\udc12\ud835\udc13\ud835\udc00\ud835\udc06\ud835\udc11\ud835\udc00\ud835\udc0c \u25ba https://www.instagram.com/fugu_fps/\n\ud83d\udc26\u2794 \ud835\udc13\ud835\udc16\ud835\udc08\ud835\udc13\ud835\udc13\ud835\udc04\ud835\udc11 \u25ba https://twitter.com/fugu_fps\n\ud83d\udcac\u2794 \ud835\udc03\ud835\udc08\ud835\udc12\ud835\udc02\ud835\udc0e\ud835\udc11\ud835\udc03 \u25ba https://discord.gg/fugu\n\nChaine secondaire: https://www.youtube.com/@FUGUTV/videos\n\nContact: fugu@cescoagency.com\n\nMonteur: https://x.com/Asso__o\nMiniature : https://x.com/Rahezz_"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "43625",
                "likeCount": "4515",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "91"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "jQ4ztwDMEi8wxum_3IYfFc3jR0Q",
            "id": "kMSpRiPQWgA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-31T09:02:00Z",
                "channelId": "UCAhaFPP6v3WCfK5Tjao0B7A",
                "title": "ON ACCOSTE DES GENS EN VOITURE \ud83d\ude97 (Avec Anyme)",
                "description": "Vous avez 15% de r\u00e9duction sur le site de Rhinoshield avec le code \"mastu\" :\n https://url.rhinoshield.fr/mastu-0525 \n\nMerci \u00e0 eux de nous accompagner une nouvelle fois ! \n\nUn concept de Mastu \nEdito : Mastu et Brissouz\nDirecteur de production : Allan Ladjadj \nCharg\u00e9e de production : Luane Angenard\nDirecteur technique : Pierre Le Louarn \nCadreur : Andy Caroca et Pierre Le Louarn \nAgent Mastu : Bloom \nMonteur : Mewen\nMiniature : Tanguy\n\nActrice/acteurs : \nVoix Maman : Julie\u00a0Tessier\n\nCom\u00e9diens policiers : \nRapha\u00ebl Mondon\nChristopher Journet \n\nUn immense merci aux 100 Anyme pour le happening final, vous avez\u00a0\u00e9t\u00e9\u00a0incroyables\n\nContact pro : Contact@mastucorp.com\n\nS'abonner \u25ba http://bit.ly/AbonnezVousCestGratuit\nTwitter \u25ba https://twitter.com/Mastuu_\nInstagram  \u25ba https://www.instagram.com/mastuu_/?hl=fr\n \n\nMerci de rester poli et courtois dans l'espace commentaire ! \nCette vid\u00e9o est adapt\u00e9e aux annonceurs, c'est une vid\u00e9o tout public, de type humour et divertissement !\n\nBonne vid\u00e9o \u00e0 tous ! N'oubliez pas de vous abonner et d'activer la cloche pour ne rater aucune vid\u00e9o ! \n\nAuteur de ma banni\u00e8re : @Vivizama sur Instagram !",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kMSpRiPQWgA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kMSpRiPQWgA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kMSpRiPQWgA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kMSpRiPQWgA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kMSpRiPQWgA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mastu",
                "tags": [
                    "Mastu",
                    "Mastus",
                    "Humour",
                    "Matsu",
                    "mastu anyme",
                    "anyme",
                    "anyme023",
                    "mastu voiture",
                    "voiture",
                    "anyme mastu",
                    "mastu anyme voiture",
                    "on accoste"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "ON ACCOSTE DES GENS EN VOITURE \ud83d\ude97 (Avec Anyme)",
                    "description": "Vous avez 15% de r\u00e9duction sur le site de Rhinoshield avec le code \"mastu\" :\n https://url.rhinoshield.fr/mastu-0525 \n\nMerci \u00e0 eux de nous accompagner une nouvelle fois ! \n\nUn concept de Mastu \nEdito : Mastu et Brissouz\nDirecteur de production : Allan Ladjadj \nCharg\u00e9e de production : Luane Angenard\nDirecteur technique : Pierre Le Louarn \nCadreur : Andy Caroca et Pierre Le Louarn \nAgent Mastu : Bloom \nMonteur : Mewen\nMiniature : Tanguy\n\nActrice/acteurs : \nVoix Maman : Julie\u00a0Tessier\n\nCom\u00e9diens policiers : \nRapha\u00ebl Mondon\nChristopher Journet \n\nUn immense merci aux 100 Anyme pour le happening final, vous avez\u00a0\u00e9t\u00e9\u00a0incroyables\n\nContact pro : Contact@mastucorp.com\n\nS'abonner \u25ba http://bit.ly/AbonnezVousCestGratuit\nTwitter \u25ba https://twitter.com/Mastuu_\nInstagram  \u25ba https://www.instagram.com/mastuu_/?hl=fr\n \n\nMerci de rester poli et courtois dans l'espace commentaire ! \nCette vid\u00e9o est adapt\u00e9e aux annonceurs, c'est une vid\u00e9o tout public, de type humour et divertissement !\n\nBonne vid\u00e9o \u00e0 tous ! N'oubliez pas de vous abonner et d'activer la cloche pour ne rater aucune vid\u00e9o ! \n\nAuteur de ma banni\u00e8re : @Vivizama sur Instagram !"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "4302048",
                "likeCount": "331731",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5210"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Qh7AGMm2A5jawQUFvbA2czDKSE8",
            "id": "HrRYxN5uIrk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-03T14:27:12Z",
                "channelId": "UCB0Faz0mFzbogfIqihllXVw",
                "title": "ON TROLL LE 1ER MONDE \ud83e\udd13",
                "description": "Discord : https://discord.gg/uFnvKjmKPU\n\nChaine principale :  @rzm64  \n\nTiktok : https://www.tiktok.com/@rzm_64\nTwitter : https://x.com/rzm64\n\n#brawlstars #rzm64 #kenji",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HrRYxN5uIrk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HrRYxN5uIrk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HrRYxN5uIrk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HrRYxN5uIrk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HrRYxN5uIrk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Rzm64 FR ",
                "tags": [
                    "Brawl stars",
                    "Rzm64",
                    "PRo",
                    "rzmfr",
                    "brawl ball",
                    "MORTIS",
                    "Traitre",
                    "Troll",
                    "Radan"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ON TROLL LE 1ER MONDE \ud83e\udd13",
                    "description": "Discord : https://discord.gg/uFnvKjmKPU\n\nChaine principale :  @rzm64  \n\nTiktok : https://www.tiktok.com/@rzm_64\nTwitter : https://x.com/rzm64\n\n#brawlstars #rzm64 #kenji"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "56923",
                "likeCount": "3863",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "372"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "nkjuIMukgM3WQA30Xoz7Lux-Ong",
            "id": "lO5-7XPRuSE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-01T15:25:00Z",
                "channelId": "UCgvqvBoSHB1ctlyyhoHrGwQ",
                "title": "J\u2019ai achet\u00e9 tous les objets des pubs insta #5 (c\u2019est exceptionnel)",
                "description": "On ach\u00e8te les objets des pubs instagram, que des masterclass.\n\nCollaboration commerciale. Jusqu'\u00e0 85\u20ac sur 4 commandes + des fruits frais offerts tout l\u2019\u00e9t\u00e9 avec le code AMIXEMFLASH. Offre \u00e0 dur\u00e9e limit\u00e9e et valable en France, pour les nouveaux clients, ou ceux ayant r\u00e9sili\u00e9 leur abonnement depuis plus d\u2019un an, jusqu\u02bcau 15 Juin 2025\nhttps://www.hellofresh.fr/amixemflash\n\nMa boutique SPACEFOX.shop ! : https://bit.ly/spcfx-shop\nSUIS MOI ICI C'EST BIEN AUSSI : \n\u2192 INSTAGRAM : http://bit.ly/amixeminsta\n\u2192 TIKTOK : https://bit.ly/AmixemTikTok\n\u2192 TWITTER :  http://bit.ly/AmixemTwitter\n\u2192 TWITCH AMIXEM :  http://bit.ly/AmixemTwitch\n\u2192 SNAPCHAT : amixemsnap\n\nResponsable de production : Mathilde Retailleau\nCharg\u00e9s de production : Sidonie Trentesaux, Valentine Thieux, Simon Amstuz\nAssistante de production : Ornella Secondi \nAgent polyvalent : Enrique F\u00e9vrier\n\nR\u00e9alisateur plateau : Loann Le Guyader\nChef op\u00e9rateur : Th\u00e9o Sauvion \nCadreurs : Enerick Declerck, L\u00e9o Pr\u00e9laud\nResponsable de post-production : Lucie Pineau\nLead monteuse : Diane Javelot\nMonteur : Enerick Declerck\n\nMiniaturiste : Sandflake\n\nLien r\u00e8glement jeu concours : http://bit.ly/3T9Drtz",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lO5-7XPRuSE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lO5-7XPRuSE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lO5-7XPRuSE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lO5-7XPRuSE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lO5-7XPRuSE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Amixem",
                "tags": [
                    "amixem",
                    "humour",
                    "delire",
                    "objets",
                    "instagram",
                    "r\u00e9seau sociaux",
                    "pub",
                    "dr\u00f4le",
                    "marketing"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "J\u2019ai achet\u00e9 tous les objets des pubs insta #5 (c\u2019est exceptionnel)",
                    "description": "On ach\u00e8te les objets des pubs instagram, que des masterclass.\n\nCollaboration commerciale. Jusqu'\u00e0 85\u20ac sur 4 commandes + des fruits frais offerts tout l\u2019\u00e9t\u00e9 avec le code AMIXEMFLASH. Offre \u00e0 dur\u00e9e limit\u00e9e et valable en France, pour les nouveaux clients, ou ceux ayant r\u00e9sili\u00e9 leur abonnement depuis plus d\u2019un an, jusqu\u02bcau 15 Juin 2025\nhttps://www.hellofresh.fr/amixemflash\n\nMa boutique SPACEFOX.shop ! : https://bit.ly/spcfx-shop\nSUIS MOI ICI C'EST BIEN AUSSI : \n\u2192 INSTAGRAM : http://bit.ly/amixeminsta\n\u2192 TIKTOK : https://bit.ly/AmixemTikTok\n\u2192 TWITTER :  http://bit.ly/AmixemTwitter\n\u2192 TWITCH AMIXEM :  http://bit.ly/AmixemTwitch\n\u2192 SNAPCHAT : amixemsnap\n\nResponsable de production : Mathilde Retailleau\nCharg\u00e9s de production : Sidonie Trentesaux, Valentine Thieux, Simon Amstuz\nAssistante de production : Ornella Secondi \nAgent polyvalent : Enrique F\u00e9vrier\n\nR\u00e9alisateur plateau : Loann Le Guyader\nChef op\u00e9rateur : Th\u00e9o Sauvion \nCadreurs : Enerick Declerck, L\u00e9o Pr\u00e9laud\nResponsable de post-production : Lucie Pineau\nLead monteuse : Diane Javelot\nMonteur : Enerick Declerck\n\nMiniaturiste : Sandflake\n\nLien r\u00e8glement jeu concours : http://bit.ly/3T9Drtz"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2125256",
                "likeCount": "232492",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2583"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "zWyts5CsC2wJ3ilvZONFRgt-cPE",
            "id": "dSqjv-wS9RA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-01T21:39:54Z",
                "channelId": "UCt9a_qP9CqHCNwilf-iULag",
                "title": "\ud83c\udfc6\ud83c\udf86 Les c\u00e9l\u00e9brations de la Champions League \ud83d\udd34\ud83d\udd35",
                "description": "Les c\u00e9l\u00e9brations de la Champions League : \nDe 15h30 \u00e0 tard ce soir, Charlotte, Fabrice et toutes nos \u00e9quipes vous font vivre les c\u00e9l\u00e9brations de la Champions League ! \n\n#psg #live #uefachampionleague #ucl #munich2025 \n\nSUBSCRIBE \u27a1\ufe0f https://www.youtube.com/psg\n\nFOLLOW PSG \ud83d\udd34\ud83d\udd35\n\n\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udcbb Website: https://en.psg.fr/ \n\ud83d\udcf8 Instagram: https://www.instagram.com/psg/\n\ud83d\udcf2 TikTok: https://www.tiktok.com/@psg/\n\ud83c\udfa5  Twitch: https://www.twitch.tv/psg/\n\ud83d\udc26  Twitter: https://twitter.com/PSG_English/\n\ud83d\udcbb  Facebook: https://www.facebook.com/PSG/\n\nABONNEZ-VOUS \u27a1\ufe0f https://www.youtube.com/psg\n\nSUIVEZ LE PARIS SAINT-GERMAIN \ud83d\udd34\ud83d\udd35\n\n\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udcbb Website: https://www.psg.fr/ \n\ud83d\udcf8 Instagram: https://www.instagram.com/psg/\n\ud83d\udcf2 TikTok: https://www.tiktok.com/@psg/\n\ud83c\udfa5 Twitch: https://www.twitch.tv/psg/\n\ud83d\udc26 Twitter: https://twitter.com/PSG_inside/ \n\ud83d\udcbb Facebook: https://www.facebook.com/PSG/\n\nINSCREVA-SE \u27a1\ufe0f https://www.youtube.com/psg\n\nFOLLOW PSG \ud83d\udd34\ud83d\udd35\n\n\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udcbb Website: https://pt.psg.fr/ \n\ud83d\udcf8 Instagram: https://www.instagram.com/psg/\n\ud83d\udcf2 TikTok: https://www.tiktok.com/@psg/\n\ud83c\udfa5 Twitch: https://www.twitch.tv/psg/\n\ud83d\udc26 Twitter: https://twitter.com/PSGBrasil/ \n\ud83d\udcbb Facebook: https://www.facebook.com/PSG/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dSqjv-wS9RA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dSqjv-wS9RA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dSqjv-wS9RA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dSqjv-wS9RA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dSqjv-wS9RA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "PSG - Paris Saint-Germain",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "\ud83c\udfc6\ud83c\udf86 Les c\u00e9l\u00e9brations de la Champions League \ud83d\udd34\ud83d\udd35",
                    "description": "Les c\u00e9l\u00e9brations de la Champions League : \nDe 15h30 \u00e0 tard ce soir, Charlotte, Fabrice et toutes nos \u00e9quipes vous font vivre les c\u00e9l\u00e9brations de la Champions League ! \n\n#psg #live #uefachampionleague #ucl #munich2025 \n\nSUBSCRIBE \u27a1\ufe0f https://www.youtube.com/psg\n\nFOLLOW PSG \ud83d\udd34\ud83d\udd35\n\n\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udcbb Website: https://en.psg.fr/ \n\ud83d\udcf8 Instagram: https://www.instagram.com/psg/\n\ud83d\udcf2 TikTok: https://www.tiktok.com/@psg/\n\ud83c\udfa5  Twitch: https://www.twitch.tv/psg/\n\ud83d\udc26  Twitter: https://twitter.com/PSG_English/\n\ud83d\udcbb  Facebook: https://www.facebook.com/PSG/\n\nABONNEZ-VOUS \u27a1\ufe0f https://www.youtube.com/psg\n\nSUIVEZ LE PARIS SAINT-GERMAIN \ud83d\udd34\ud83d\udd35\n\n\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udcbb Website: https://www.psg.fr/ \n\ud83d\udcf8 Instagram: https://www.instagram.com/psg/\n\ud83d\udcf2 TikTok: https://www.tiktok.com/@psg/\n\ud83c\udfa5 Twitch: https://www.twitch.tv/psg/\n\ud83d\udc26 Twitter: https://twitter.com/PSG_inside/ \n\ud83d\udcbb Facebook: https://www.facebook.com/PSG/\n\nINSCREVA-SE \u27a1\ufe0f https://www.youtube.com/psg\n\nFOLLOW PSG \ud83d\udd34\ud83d\udd35\n\n\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udcbb Website: https://pt.psg.fr/ \n\ud83d\udcf8 Instagram: https://www.instagram.com/psg/\n\ud83d\udcf2 TikTok: https://www.tiktok.com/@psg/\n\ud83c\udfa5 Twitch: https://www.twitch.tv/psg/\n\ud83d\udc26 Twitter: https://twitter.com/PSGBrasil/ \n\ud83d\udcbb Facebook: https://www.facebook.com/PSG/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1432162",
                "likeCount": "35307",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "270"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "nVph52ZeRZrt0kQdipniSM2Ep9o",
            "id": "jAj_nbWYb7g",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-02T13:01:23Z",
                "channelId": "UC8CX0LD98EDXl4UYX1MDCXg",
                "title": "WHY WE FIGHT // EGO ft. Qing Madi // Year 5 Music Video - VALORANT",
                "description": "For love. For family. For redemption. For remembrance. For life. \n\nSee why we fight alongside a performance of EGO by Phoenix\u2019s sister, Mary Ade.\n\nCreated in partnership with Brunch Studios.\n\nMUSIC\n\n\u201cEGO\u201d by Qing Madi, VALORANT\nhttps://qingmadi.lnk.to/EGO\nWritten by: Chimamanda Pearl Chukwuma\nProduced by: Todd Bergman, Hunter George, & Andrew Furze for Phantoms Creative; Wade Oghenejabor\nMixed by: Todd Bergman\nVocals by: Qing Madi\nMastered by: Mike Bozzi for Bernie Grundman Mastering\nMusic Supervision: Jonny Altepeter, Riot Games Music Team\nRecording used courtesy of Sony Music Entertainment\n\nOrchestra and Choir Recorded at: Hollywood Scoring, Los Angeles\nOrchestra Contracted by: Noah Gladstone\nChoir Contracted by: Suzanne Waters\nRecording Engineer: Adam Michalak\nOrchestra and Vocal Arrangement by: Michael W Barry and Hollywood Scoring\nMusic Preparation by: Thanh Tran\nRehearsal Pianist: Dylan Gentile\n\nChoir Members:\nSuzanne Waters, leader\nKelci Hahn\nNayanna Holley\nMadeline Reynolds\nNatalie Gonzalez\nAyo Awosika\nNelson Beato\nJarrett Johnson\nDavid Loucks\n\n\u2013\nPlay VALORANT: https://riot.com/3idlntG \n\nFollow us:\nTwitter: https://riot.com/2HIv1s1  \nInstagram: https://riot.com/2S8uTnm   \nTikTok: https://riot.com/3FwNKSE \n\n#VALORANT #RIOTGAMES #EGO #QINGMADI #WHYWEFIGHT",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jAj_nbWYb7g/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jAj_nbWYb7g/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jAj_nbWYb7g/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jAj_nbWYb7g/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jAj_nbWYb7g/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "VALORANT",
                "tags": [
                    "Why We Fight",
                    "Mary Ade",
                    "EGO",
                    "Qing Madi",
                    "Anniversary",
                    "5 Years",
                    "V5",
                    "VALORANT Anniversary",
                    "Anniversary Event VALORANT",
                    "VALORANT game",
                    "valorant act II",
                    "VALORANT act 2",
                    "fps",
                    "shooters",
                    "tactical FPS",
                    "Mary",
                    "Phoenix",
                    "Reyna",
                    "Brimstone",
                    "Killjoy",
                    "Raze",
                    "Sage",
                    "valorant",
                    "v25",
                    "Jamie"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "WHY WE FIGHT // EGO ft. Qing Madi // Year 5 Music Video - VALORANT",
                    "description": "For love. For family. For redemption. For remembrance. For life. \n\nSee why we fight alongside a performance of EGO by Phoenix\u2019s sister, Mary Ade.\n\nCreated in partnership with Brunch Studios.\n\nMUSIC\n\n\u201cEGO\u201d by Qing Madi, VALORANT\nhttps://qingmadi.lnk.to/EGO\nWritten by: Chimamanda Pearl Chukwuma\nProduced by: Todd Bergman, Hunter George, & Andrew Furze for Phantoms Creative; Wade Oghenejabor\nMixed by: Todd Bergman\nVocals by: Qing Madi\nMastered by: Mike Bozzi for Bernie Grundman Mastering\nMusic Supervision: Jonny Altepeter, Riot Games Music Team\nRecording used courtesy of Sony Music Entertainment\n\nOrchestra and Choir Recorded at: Hollywood Scoring, Los Angeles\nOrchestra Contracted by: Noah Gladstone\nChoir Contracted by: Suzanne Waters\nRecording Engineer: Adam Michalak\nOrchestra and Vocal Arrangement by: Michael W Barry and Hollywood Scoring\nMusic Preparation by: Thanh Tran\nRehearsal Pianist: Dylan Gentile\n\nChoir Members:\nSuzanne Waters, leader\nKelci Hahn\nNayanna Holley\nMadeline Reynolds\nNatalie Gonzalez\nAyo Awosika\nNelson Beato\nJarrett Johnson\nDavid Loucks\n\n\u2013\nPlay VALORANT: https://riot.com/3idlntG \n\nFollow us:\nTwitter: https://riot.com/2HIv1s1  \nInstagram: https://riot.com/2S8uTnm   \nTikTok: https://riot.com/3FwNKSE \n\n#VALORANT #RIOTGAMES #EGO #QINGMADI #WHYWEFIGHT"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1600988",
                "likeCount": "117956",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5059"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "7s3fpUF6ldNe5iuEj46EIoQVUis",
            "id": "rGn3cG3hc3s",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-01T15:05:45Z",
                "channelId": "UCv3rmdK3RqjN0PNkxJEfBwg",
                "title": "Nono La Grinta - Paris (version Champions d\u2019Europe)",
                "description": "\u00ab\u00a0Paris\u00a0\u00bb dispo sur toutes les plateformes : https://nonolagrinta.lnk.to/Paris\n\nDirected by Kinvi\n\nProduit par MPR Records\n\nAbonne-toi :\u200b\u200b\u200b  @nonolagrinta22 \n\nRetrouve Nono La Grinta sur :\n\nInstagram :  @nonolagriint  \nTwitter :  @lagriint75022  \nTiktok :  @lagriint75022  \nThreads : https://www.threads.ne...\n\nContact : mprentertainment.contact@gmail.com \n@mpr.entertainment  \n\n\u2117 & \u00a9 2025 MPR Records",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rGn3cG3hc3s/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rGn3cG3hc3s/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rGn3cG3hc3s/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rGn3cG3hc3s/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Nono La Grinta",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Nono La Grinta - Paris (version Champions d\u2019Europe)",
                    "description": "\u00ab\u00a0Paris\u00a0\u00bb dispo sur toutes les plateformes : https://nonolagrinta.lnk.to/Paris\n\nDirected by Kinvi\n\nProduit par MPR Records\n\nAbonne-toi :\u200b\u200b\u200b  @nonolagrinta22 \n\nRetrouve Nono La Grinta sur :\n\nInstagram :  @nonolagriint  \nTwitter :  @lagriint75022  \nTiktok :  @lagriint75022  \nThreads : https://www.threads.ne...\n\nContact : mprentertainment.contact@gmail.com \n@mpr.entertainment  \n\n\u2117 & \u00a9 2025 MPR Records"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "438994",
                "likeCount": "34042",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "788"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "z-dfwmRb6SeJqJzudP8hgIpP9Zg",
            "id": "0XOsZozAYBQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-02T16:00:06Z",
                "channelId": "UCZh4i5HT_r-9RcCOXMxuGiQ",
                "title": "Pourquoi vit-on un retour en arri\u00e8re sur les sujets \u00e9cologiques ?  - En Soci\u00e9t\u00e9 du 1er juin 2025",
                "description": "La suite \ud83d\udc49\ud83d\udc49\ud83d\udc49  https://bit.ly/ensocieteem35\nPlus d'\u00e9missions \ud83d\udc49\ud83d\udc49\ud83d\udc49 https://www.france.tv/france-5/en-societe/\n\nEn soci\u00e9t\u00e9 du dimanche 1er juin 2025 avec \u00c9milie Tran Nguyen.\u00a0  \n\u00c9cologie, la semaine du renoncement ? \navec  \n -Jean-Marc Jancovici, ing\u00e9nieur, pr\u00e9sident de The Shift Project",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0XOsZozAYBQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0XOsZozAYBQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0XOsZozAYBQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0XOsZozAYBQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0XOsZozAYBQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "En Soci\u00e9t\u00e9 - France T\u00e9l\u00e9visions",
                "tags": [
                    "francetv",
                    "france 5",
                    "politique",
                    "reportage",
                    "magazine",
                    "france tv",
                    "france t\u00e9l\u00e9visions",
                    "Emilie Tran Nguyen",
                    "Thomas Sn\u00e9garoff",
                    "jean marc jancovici",
                    "psg",
                    "champion's league"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Pourquoi vit-on un retour en arri\u00e8re sur les sujets \u00e9cologiques ?  - En Soci\u00e9t\u00e9 du 1er juin 2025",
                    "description": "La suite \ud83d\udc49\ud83d\udc49\ud83d\udc49  https://bit.ly/ensocieteem35\nPlus d'\u00e9missions \ud83d\udc49\ud83d\udc49\ud83d\udc49 https://www.france.tv/france-5/en-societe/\n\nEn soci\u00e9t\u00e9 du dimanche 1er juin 2025 avec \u00c9milie Tran Nguyen.\u00a0  \n\u00c9cologie, la semaine du renoncement ? \navec  \n -Jean-Marc Jancovici, ing\u00e9nieur, pr\u00e9sident de The Shift Project"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "89649",
                "likeCount": "1752",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "444"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "q_ErvO7Pd2u5k4bR_rfVR-r8DPQ",
            "id": "zSeew2qtXmI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-02T12:47:39Z",
                "channelId": "UCr6XHXxTQTCnbH-D5_gOzDA",
                "title": "DJ Snake au Parc des Princes pour la victoire du PSG | L'int\u00e9grale de sa prestation",
                "description": "DJ Snake \u00e9tait pr\u00e9sent au Parc des Princes pour f\u00eater la victoire du PSG. D\u00e9couvrez l'int\u00e9gralit\u00e9 de sa prestation, diffus\u00e9e en direct sur W9. \n\nPhoto miniature : FRANCK FIFE / AFP\n----------------------------------\nSUIVEZ-NOUS SUR LES R\u00c9SEAUX\n\n\ud83d\udda5\ufe0f Facebook : https://www.facebook.com/funradioFR\n\ud83d\udcf7 Instagram : https://www.instagram.com/funradio/\n\ud83d\udd7a Tik Tok : https://www.tiktok.com/@funradiooff",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zSeew2qtXmI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zSeew2qtXmI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zSeew2qtXmI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zSeew2qtXmI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zSeew2qtXmI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Fun Radio",
                "tags": [
                    "Fun Radio",
                    "Dancefloor",
                    "Dance Music",
                    "DJ",
                    "electro music",
                    "DJ Snake",
                    "Parc des Princes",
                    "W9",
                    "dimanche 1er juin",
                    "victoire psg"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en-US",
                "localized": {
                    "title": "DJ Snake au Parc des Princes pour la victoire du PSG | L'int\u00e9grale de sa prestation",
                    "description": "DJ Snake \u00e9tait pr\u00e9sent au Parc des Princes pour f\u00eater la victoire du PSG. D\u00e9couvrez l'int\u00e9gralit\u00e9 de sa prestation, diffus\u00e9e en direct sur W9. \n\nPhoto miniature : FRANCK FIFE / AFP\n----------------------------------\nSUIVEZ-NOUS SUR LES R\u00c9SEAUX\n\n\ud83d\udda5\ufe0f Facebook : https://www.facebook.com/funradioFR\n\ud83d\udcf7 Instagram : https://www.instagram.com/funradio/\n\ud83d\udd7a Tik Tok : https://www.tiktok.com/@funradiooff"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "79506",
                "likeCount": "1647",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "191"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "LvFUfMjohDDLFRUrtnsLTfDC818",
            "id": "NZ6iuf7GekU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-02T14:48:25Z",
                "channelId": "UCofQxJWd4qkqc7ZgaLkZfcw",
                "title": "Existe-t-il un ARABE de FRANCE ?",
                "description": "Le livre \"les mots sont apatrides\" est disponible ici (ou chez votre libraire) !\nhttps://www.fnac.com/a16089575/\n\nActuellement en direct sur twitch ici : http://twitch.tv/montedelinguisticae \n\nLa chaine secondaire :   @BestofMonteDeLinguisticae  \nLa chaine VOD :  @vodmontedelinguisticae8643  \nLe discord : discord.gg/linguisticae\n\nMiniature : Boidin/Eponges\nLes linguistes att\u00e9rr\u00e9\u00b7e\u00b7s : https://www.tract-linguistes.org/rejoignez-nous/\nLa chaine de Cl\u00e9ment : https://www.instagram.com/etymologistan/\nSon compte YouTube : @clementdetymologistan \n__________________\nTu peux soutenir la chaine ici :\n- http://tipeee.com/linguisticae\n\nMe retrouver :\n- https://linktr.ee/montedelinguisticae\n__________________\nPour \u00e9couter de l\u2019arabe maghr\u00e9bin parl\u00e9 en France:\nEnregistrement d\u2019arabe alg\u00e9rien: https://youtu.be/m3Ksro1N8GQ \n\nHumoristes:\nElie Kakou (Tunisien s\u00e9farade): https://www.youtube.com/watch?v=NPuLDXbZkdM&ab_channel=ElieKakouVEVO (00:50 01:30)\nGad Elmaleh (Marocain s\u00e9farade) https://www.youtube.com/watch?v=FrpJfstx7lQ&ab_channel=L.T.AREMIX (de 7:48 \u00e0 7:55) \nAbdelkader Secteur (humoriste alg\u00e9rien) https://www.youtube.com/watch?v=EE1uUKBdfLY \n\nExemples de musique arabe produite en France:\nYa Rayeh (Rachid Taha): https://www.youtube.com/watch?v=MS83C0r3FUY \nAbdelkader (Faudel, Rachid Taha, Khaled) https://www.youtube.com/watch?v=-oSCF8Bl-ys&ab_channel=aegeansea1\n\n__________________\nMenu :\n00:00 TIPEEE\n01:15 C'est quoi, l'arabe ?\n06:00 Un arabe de France, ou maghr\u00e9bin ?\n10:05 Qui parle arabe en France ?\n14:15 La transmission et l'usage de l'arabe en France\n17:47 les usages francofran\u00e7ais de l'arabe\n\n__________________\nAutres vid\u00e9os \u00e0 voir dans le m\u00eame th\u00e8me : \nDes migrants privil\u00e9gi\u00e9s ?\nhttps://youtu.be/XUzegDUtgIU\nQuand l'Espagne parlait arabe (et ce malgr\u00e9 la reconqu\u00eate)\nhttps://youtu.be/drAYGIdQA9c",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NZ6iuf7GekU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NZ6iuf7GekU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NZ6iuf7GekU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NZ6iuf7GekU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NZ6iuf7GekU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Linguisticae",
                "tags": [
                    "alg\u00e9rien",
                    "hassaniya",
                    "tunisien",
                    "marocain",
                    "maghrebin",
                    "maghreb",
                    "berb\u00e8re",
                    "kabyle",
                    "immigration"
                ],
                "categoryId": "27",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Existe-t-il un ARABE de FRANCE ?",
                    "description": "Le livre \"les mots sont apatrides\" est disponible ici (ou chez votre libraire) !\nhttps://www.fnac.com/a16089575/\n\nActuellement en direct sur twitch ici : http://twitch.tv/montedelinguisticae \n\nLa chaine secondaire :   @BestofMonteDeLinguisticae  \nLa chaine VOD :  @vodmontedelinguisticae8643  \nLe discord : discord.gg/linguisticae\n\nMiniature : Boidin/Eponges\nLes linguistes att\u00e9rr\u00e9\u00b7e\u00b7s : https://www.tract-linguistes.org/rejoignez-nous/\nLa chaine de Cl\u00e9ment : https://www.instagram.com/etymologistan/\nSon compte YouTube : @clementdetymologistan \n__________________\nTu peux soutenir la chaine ici :\n- http://tipeee.com/linguisticae\n\nMe retrouver :\n- https://linktr.ee/montedelinguisticae\n__________________\nPour \u00e9couter de l\u2019arabe maghr\u00e9bin parl\u00e9 en France:\nEnregistrement d\u2019arabe alg\u00e9rien: https://youtu.be/m3Ksro1N8GQ \n\nHumoristes:\nElie Kakou (Tunisien s\u00e9farade): https://www.youtube.com/watch?v=NPuLDXbZkdM&ab_channel=ElieKakouVEVO (00:50 01:30)\nGad Elmaleh (Marocain s\u00e9farade) https://www.youtube.com/watch?v=FrpJfstx7lQ&ab_channel=L.T.AREMIX (de 7:48 \u00e0 7:55) \nAbdelkader Secteur (humoriste alg\u00e9rien) https://www.youtube.com/watch?v=EE1uUKBdfLY \n\nExemples de musique arabe produite en France:\nYa Rayeh (Rachid Taha): https://www.youtube.com/watch?v=MS83C0r3FUY \nAbdelkader (Faudel, Rachid Taha, Khaled) https://www.youtube.com/watch?v=-oSCF8Bl-ys&ab_channel=aegeansea1\n\n__________________\nMenu :\n00:00 TIPEEE\n01:15 C'est quoi, l'arabe ?\n06:00 Un arabe de France, ou maghr\u00e9bin ?\n10:05 Qui parle arabe en France ?\n14:15 La transmission et l'usage de l'arabe en France\n17:47 les usages francofran\u00e7ais de l'arabe\n\n__________________\nAutres vid\u00e9os \u00e0 voir dans le m\u00eame th\u00e8me : \nDes migrants privil\u00e9gi\u00e9s ?\nhttps://youtu.be/XUzegDUtgIU\nQuand l'Espagne parlait arabe (et ce malgr\u00e9 la reconqu\u00eate)\nhttps://youtu.be/drAYGIdQA9c"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "84003",
                "likeCount": "7410",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "924"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "xFcD_VRM_NW5wI203mMt8e5BATI",
            "id": "h1VBV1Ad_Xw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-02T16:00:58Z",
                "channelId": "UCCuock6TW8XVgBuHwMQeCAw",
                "title": "Dr. Yaro - Que Pasa ? (Clip Officiel)",
                "description": "Label : ELEVA\n\nR\u00e9alisation : Monsieur Dia \nProduction : FNTYLS \nDOP : Marty \nDirectrice de production : Fenty Lentin \nAssistante de prod : Alejandra Callens \nStylisme : Monnstyliste \nMua / coiffeuse : Lua.pro \nDirecteur de casting : Denzel Kimyah\nMontage : Beno\u00eet Rieu \nColoriste : Brian Poulard\n\n--------------------------\nRetrouvez moi sur : \nInstagram: https://www.instagram.com/dr.yaro/\nTwitter : https://twitter.com/docteur_yaro/\nTik-tok : @docteur.yaro\nSnapchat : dr.yaro\n\nContact: eleva.production@gmail.com\n\n#DrYaro",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/h1VBV1Ad_Xw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/h1VBV1Ad_Xw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/h1VBV1Ad_Xw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/h1VBV1Ad_Xw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/h1VBV1Ad_Xw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Dr. Yaro",
                "tags": [
                    "dr yaro",
                    "dr. yaro",
                    "tik-tok",
                    "tik tok",
                    "rap",
                    "doc story",
                    "s\u00e9rie",
                    "insta",
                    "instagram",
                    "musique",
                    "jul",
                    "gims",
                    "black m",
                    "rap francais",
                    "instru",
                    "type beat",
                    "tik",
                    "tok",
                    "naza",
                    "keblack",
                    "la folie",
                    "folie",
                    "sexion",
                    "d'assaut",
                    "ia",
                    "minimum",
                    "caramelo",
                    "dadju",
                    "mhd",
                    "franglish",
                    "vegedream",
                    "afro"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Dr. Yaro - Que Pasa ? (Clip Officiel)",
                    "description": "Label : ELEVA\n\nR\u00e9alisation : Monsieur Dia \nProduction : FNTYLS \nDOP : Marty \nDirectrice de production : Fenty Lentin \nAssistante de prod : Alejandra Callens \nStylisme : Monnstyliste \nMua / coiffeuse : Lua.pro \nDirecteur de casting : Denzel Kimyah\nMontage : Beno\u00eet Rieu \nColoriste : Brian Poulard\n\n--------------------------\nRetrouvez moi sur : \nInstagram: https://www.instagram.com/dr.yaro/\nTwitter : https://twitter.com/docteur_yaro/\nTik-tok : @docteur.yaro\nSnapchat : dr.yaro\n\nContact: eleva.production@gmail.com\n\n#DrYaro"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "119415",
                "likeCount": "8493",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "431"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "kRekqTOHNYmji9sQ60hblx7S7jA",
            "id": "-xWnsupS024",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-02T15:00:00Z",
                "channelId": "UCcZ8Rv0lKwxlXOpen-h3itA",
                "title": "Linh - J'avoue (Clip officiel)",
                "description": "Linh - J'avoue (Clip officiel)\n\u00c9couter / T\u00e9l\u00e9charger : https://linh.bfan.link/j-avoue\n\nAbonne-toi \u00e0 la cha\u00eene : https://bit.ly/3ntaud0\n\nRejoins LINH sur :\nInstagram : http://instagram.com/linhofficiel  \nFacebook : https://m.facebook.com/linhofficiel/ \nTwitter : https://twitter.com/linhofficielle \nTikTok : https://vm.tiktok.com/ZS4cQmbh/\n\nD\u2019apr\u00e8s une id\u00e9e originale de Linh\n\n\u00c9crit et r\u00e9alis\u00e9 par : Julien Thisse\n\nDirection artistique : Jonathan Thyssens\nLabel : Jo & Co / Black Star France\nProduit par : No Name Visual\n\nDOP : Kevin Garcia\nAssistant r\u00e9alisateur : Elliot Maak\nAssistant cam\u00e9ra : Bastien Zunino\n2nd assistant cam\u00e9ra : Paulin Prunaret\nChef \u00e9lectricien : Quentin Borgogno\n\u00c9lectriciens : Robin Giardina, Andrian Huette, Bastien Cheruele, Ruben Pariente, Axel Gervasoni\nKey grip : Loick Junay\nR\u00e9gisseurs : Sarah Pastergue, Aur\u00e9lien Colombi\nStagiaire r\u00e9gie : Jeanne Verdillon, Matthieu Valery\nMake-up : Tracy Mouillefert, Sophie Killian\n\nChor\u00e9graphe : Beno\u00eet Tardieu\nStoryboarder : Mathis Mabed\n\nPostproduction :\n\nMontage : Jonathan Thyssens, Adrien Franke\n\u00c9talonnage : Kevin Garcia\n\nVFX producer : Anthony Voisin - Terminus Studio\nVFX supervisor : Christophe Moreau\nGraphiste 3D : Victor Desroys Du Roure\nCompositing artist : Arthur Puydupin\n\nModeling & Shading \u00eele : Samet Dereli\nModeling & Shading luciole : Julien Thisse\nDesign 2D luciole : Margot Teste\n\nRemerciements :\n\nArleen Alati \nAssociation Arocha France\nDrone 06\nEstelle Hugot \nLa commune du Broc\nNice Film Industry\nPhilippe Heura\nRutul Patel\nStudio de la Victorine\nSylviane\nThierry Labelle\nVisual Sequence\n\nRemerciement sp\u00e9cial \u00e0 : Victor Simonnet\n\n#Linh #Lyrics #Javoue",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-xWnsupS024/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-xWnsupS024/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-xWnsupS024/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-xWnsupS024/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-xWnsupS024/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "LINH",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Linh - J'avoue (Clip officiel)",
                    "description": "Linh - J'avoue (Clip officiel)\n\u00c9couter / T\u00e9l\u00e9charger : https://linh.bfan.link/j-avoue\n\nAbonne-toi \u00e0 la cha\u00eene : https://bit.ly/3ntaud0\n\nRejoins LINH sur :\nInstagram : http://instagram.com/linhofficiel  \nFacebook : https://m.facebook.com/linhofficiel/ \nTwitter : https://twitter.com/linhofficielle \nTikTok : https://vm.tiktok.com/ZS4cQmbh/\n\nD\u2019apr\u00e8s une id\u00e9e originale de Linh\n\n\u00c9crit et r\u00e9alis\u00e9 par : Julien Thisse\n\nDirection artistique : Jonathan Thyssens\nLabel : Jo & Co / Black Star France\nProduit par : No Name Visual\n\nDOP : Kevin Garcia\nAssistant r\u00e9alisateur : Elliot Maak\nAssistant cam\u00e9ra : Bastien Zunino\n2nd assistant cam\u00e9ra : Paulin Prunaret\nChef \u00e9lectricien : Quentin Borgogno\n\u00c9lectriciens : Robin Giardina, Andrian Huette, Bastien Cheruele, Ruben Pariente, Axel Gervasoni\nKey grip : Loick Junay\nR\u00e9gisseurs : Sarah Pastergue, Aur\u00e9lien Colombi\nStagiaire r\u00e9gie : Jeanne Verdillon, Matthieu Valery\nMake-up : Tracy Mouillefert, Sophie Killian\n\nChor\u00e9graphe : Beno\u00eet Tardieu\nStoryboarder : Mathis Mabed\n\nPostproduction :\n\nMontage : Jonathan Thyssens, Adrien Franke\n\u00c9talonnage : Kevin Garcia\n\nVFX producer : Anthony Voisin - Terminus Studio\nVFX supervisor : Christophe Moreau\nGraphiste 3D : Victor Desroys Du Roure\nCompositing artist : Arthur Puydupin\n\nModeling & Shading \u00eele : Samet Dereli\nModeling & Shading luciole : Julien Thisse\nDesign 2D luciole : Margot Teste\n\nRemerciements :\n\nArleen Alati \nAssociation Arocha France\nDrone 06\nEstelle Hugot \nLa commune du Broc\nNice Film Industry\nPhilippe Heura\nRutul Patel\nStudio de la Victorine\nSylviane\nThierry Labelle\nVisual Sequence\n\nRemerciement sp\u00e9cial \u00e0 : Victor Simonnet\n\n#Linh #Lyrics #Javoue"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "39637",
                "likeCount": "2096",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "143"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Qvgo3VYfa7Tbh1fs4zfO4MbQ3W4",
            "id": "QMCS1zkmDAw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-01T17:15:01Z",
                "channelId": "UC_VearYbOy6ofg87HLM4nzQ",
                "title": "SPRINGTRAP EST ARRIVE SUR DEAD BY DAYLIGHT !! (FNAF UPDATE)",
                "description": "Springtrap est arriv\u00e9 sur DEAD BY DAYLIGHT (FNAF UPDATE) !!\n\u25baEn live ici parfois : https://www.twitch.tv/nino_mssclick\n\u25baTwitter : https://twitter.com/NinoMssClick_\n\u25ba Nino Miskine :         https://www.youtube.com/@Nino_Miskine\n\u25ba Mon serveur Gmod : https://mssclick.fr\n\u25ba Le jeu (MOD) : \n\n\u25ba Flenders :      https://x.com/MssclickF\n\u25ba Cricri :        https://www.twitch.tv/cricriii_\n\u25ba Ramy \n\u25ba Kaytoh     \n\n\u25baMa chaine secondaire: https://urlz.fr/dGEI\n\u25baRestez jusqu'au bout, ou vous allez rater quelque chose \ud83d\ude02\nLaissez moi un commentaire et pensez \u00e0 activer la \"\ud83d\udd14\" pour les notifications \ud83d\udc93\n\n\u25baTikTok : https://urlz.fr/cTIZ\n\u25baInstagram: https://urlz.fr/cTIY\n\u25ba DISCORD: https://discord.gg/hMGe7Wc\n\nIP des serveurs MssClick :\n- POUDLARD RP : 188.165.45.167:27016\n\n- MssClick #1(Rockford RP) : 164.132.206.24:27015\n- MssClick #2(Evocity RP) :     164.132.206.24:27016\n- MssClick #3 (Nassau RP):    164.132.206.24:27018\n- MssClick #4 (H\u00f4tel MssClick) : 164.132.206.24:27017\n\nOUTRO: Magic - Alexander Bergil feat. Jimmy Burney\nVous souhaitez me parler de quelque chose !? \nNino.Mssclick@outlook.fr",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QMCS1zkmDAw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QMCS1zkmDAw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QMCS1zkmDAw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QMCS1zkmDAw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QMCS1zkmDAw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Nino MssClick",
                "tags": [
                    "garry's mod",
                    "gmod",
                    "minecraft",
                    "garry's mod darkrp",
                    "gmod darkrp",
                    "Scp",
                    "gmod troll",
                    "roleplay",
                    "chat",
                    "chat mignon",
                    "chat qui miaule",
                    "cat",
                    "cats",
                    "d\u00e9lires gmod",
                    "mod",
                    "addons",
                    "fun",
                    "drole",
                    "humour",
                    "fr",
                    "gmod gameplay",
                    "ninjaxx",
                    "ending",
                    "update",
                    "full game",
                    "nino",
                    "ninjaxx et nino",
                    "nino mssclick",
                    "nino gmod",
                    "Zoonomaly",
                    "five nights at freddy's",
                    "fnaf",
                    "backrooms escape together",
                    "zort",
                    "the anomaly project",
                    "r.e.p.o",
                    "order 13",
                    "emissary zero",
                    "the mimicer",
                    "broken script",
                    "dweller",
                    "springtrap",
                    "dead by daylight",
                    "Mori"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "SPRINGTRAP EST ARRIVE SUR DEAD BY DAYLIGHT !! (FNAF UPDATE)",
                    "description": "Springtrap est arriv\u00e9 sur DEAD BY DAYLIGHT (FNAF UPDATE) !!\n\u25baEn live ici parfois : https://www.twitch.tv/nino_mssclick\n\u25baTwitter : https://twitter.com/NinoMssClick_\n\u25ba Nino Miskine :         https://www.youtube.com/@Nino_Miskine\n\u25ba Mon serveur Gmod : https://mssclick.fr\n\u25ba Le jeu (MOD) : \n\n\u25ba Flenders :      https://x.com/MssclickF\n\u25ba Cricri :        https://www.twitch.tv/cricriii_\n\u25ba Ramy \n\u25ba Kaytoh     \n\n\u25baMa chaine secondaire: https://urlz.fr/dGEI\n\u25baRestez jusqu'au bout, ou vous allez rater quelque chose \ud83d\ude02\nLaissez moi un commentaire et pensez \u00e0 activer la \"\ud83d\udd14\" pour les notifications \ud83d\udc93\n\n\u25baTikTok : https://urlz.fr/cTIZ\n\u25baInstagram: https://urlz.fr/cTIY\n\u25ba DISCORD: https://discord.gg/hMGe7Wc\n\nIP des serveurs MssClick :\n- POUDLARD RP : 188.165.45.167:27016\n\n- MssClick #1(Rockford RP) : 164.132.206.24:27015\n- MssClick #2(Evocity RP) :     164.132.206.24:27016\n- MssClick #3 (Nassau RP):    164.132.206.24:27018\n- MssClick #4 (H\u00f4tel MssClick) : 164.132.206.24:27017\n\nOUTRO: Magic - Alexander Bergil feat. Jimmy Burney\nVous souhaitez me parler de quelque chose !? \nNino.Mssclick@outlook.fr"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "292869",
                "likeCount": "17906",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1080"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "FqsLQgg314-VMlXW6DpxjTARpJY",
            "id": "5HapM2lwuyk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-01T13:07:07Z",
                "channelId": "UCBgI8ZGKbYqjLnQBz-KcM7Q",
                "title": "24H AVEC NOUS : encore des travaux + on fait une tarte \u00e0 la tomate + rien de ouf en vrai",
                "description": "Hey la team ! \ud83d\udee0\ufe0f\u2728\nBienvenue dans un nouveau vlog un peu chantier \ud83d\ude05\nOn avance petit \u00e0 petit dans la r\u00e9no, y\u2019a de la poussi\u00e8re, des fous rires\u2026 et du selfcare \ud83d\udc86\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\udc96\n\n\ud83d\udccc COLLABORATION COMMERCIALE \u2013 AROMA-ZONE\nMerci \u00e0 Aroma-Zone de nous accompagner dans cette vid\u00e9o !\nOn a test\u00e9 deux produits doux comme un c\u00e2lin, parfaits pour chouchouter les peaux sensibles :\n\n\u2022 Cr\u00e8me lavante Coco & Karit\u00e9 \u2192\nhttps://www.aroma-zone.com/info/fiche-technique/base-neutre-creme-lavante-coco-karite?utm_source=influence&utm_medium=yanissaxoxo&utm_campaign=mai\n\n\u2022 Baume relipidant Avoine & C\u00e9ramide NP \u2192\nhttps://www.aroma-zone.com/info/fiche-technique/base-neutre-baume-relipidant-avoine-ceramide-np?utm_source=influence&utm_medium=yanissaxoxo&utm_campaign=mai\n\n\ud83d\udd25 BON PLAN :\nLivraison offerte avec le code LIV_YANISSA25 jusqu\u2019au 14 juin \ud83c\udf3f\n\n\ud83d\udcf1 Suivez-nous ici :\nInstagram :\n\u2022 Yanissa \u2192 @yanissaxoxo\n\u2022 Domi \u2192 @domii.p\nTikTok en couple \u2192 @domixyani\n\nMerci pour tout votre love, vous \u00eates les boss \ud83e\udde1",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5HapM2lwuyk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5HapM2lwuyk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5HapM2lwuyk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5HapM2lwuyk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5HapM2lwuyk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Domi & Yani",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "24H AVEC NOUS : encore des travaux + on fait une tarte \u00e0 la tomate + rien de ouf en vrai",
                    "description": "Hey la team ! \ud83d\udee0\ufe0f\u2728\nBienvenue dans un nouveau vlog un peu chantier \ud83d\ude05\nOn avance petit \u00e0 petit dans la r\u00e9no, y\u2019a de la poussi\u00e8re, des fous rires\u2026 et du selfcare \ud83d\udc86\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\udc96\n\n\ud83d\udccc COLLABORATION COMMERCIALE \u2013 AROMA-ZONE\nMerci \u00e0 Aroma-Zone de nous accompagner dans cette vid\u00e9o !\nOn a test\u00e9 deux produits doux comme un c\u00e2lin, parfaits pour chouchouter les peaux sensibles :\n\n\u2022 Cr\u00e8me lavante Coco & Karit\u00e9 \u2192\nhttps://www.aroma-zone.com/info/fiche-technique/base-neutre-creme-lavante-coco-karite?utm_source=influence&utm_medium=yanissaxoxo&utm_campaign=mai\n\n\u2022 Baume relipidant Avoine & C\u00e9ramide NP \u2192\nhttps://www.aroma-zone.com/info/fiche-technique/base-neutre-baume-relipidant-avoine-ceramide-np?utm_source=influence&utm_medium=yanissaxoxo&utm_campaign=mai\n\n\ud83d\udd25 BON PLAN :\nLivraison offerte avec le code LIV_YANISSA25 jusqu\u2019au 14 juin \ud83c\udf3f\n\n\ud83d\udcf1 Suivez-nous ici :\nInstagram :\n\u2022 Yanissa \u2192 @yanissaxoxo\n\u2022 Domi \u2192 @domii.p\nTikTok en couple \u2192 @domixyani\n\nMerci pour tout votre love, vous \u00eates les boss \ud83e\udde1"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "225629",
                "likeCount": "10507",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "243"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "GpKOPtkXEyNUQPP_Kd6DAak_mRA",
            "id": "tmX6kmVkRCg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-02T13:00:06Z",
                "channelId": "UCr2xjaS7CIx1OY7hYwrXb8A",
                "title": "Tyla - Bliss (Official Music Video)",
                "description": "Tyla - Bliss (Official Music Video)\n\n\"Bliss\" available at: https://tyla.lnk.to/Bliss\n\nFollow Tyla:\nhttps://instagram.com/tyla\nhttps://www.tiktok.com/@tyla_\nhttps://twitter.com/Tyllaaaaaaa\n\n(C) 2025 FAX Records, under exclusive license to Epic Records, a division of Sony Music Entertainment\n\n#Tyla #Bliss",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tmX6kmVkRCg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tmX6kmVkRCg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tmX6kmVkRCg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tmX6kmVkRCg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tmX6kmVkRCg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TylaVEVO",
                "tags": [
                    "tyla",
                    "new artist",
                    "getting late",
                    "tyla to last",
                    "to last tyla",
                    "to last",
                    "last",
                    "kooldrink",
                    "epic",
                    "epic records",
                    "new music",
                    "fax records",
                    "electronic",
                    "electronic music",
                    "dance music",
                    "dj lag",
                    "overdue",
                    "tyla been thinking",
                    "been thinking tyla",
                    "been thinking",
                    "ayra starr",
                    "ayra starr tyla",
                    "tyla ayra starr girl next door",
                    "girl next door",
                    "tyla girl next door",
                    "ayra starr girl next door",
                    "girl next door tyla ayra starr",
                    "water",
                    "tyla water",
                    "water tyla",
                    "tyla bliss",
                    "Bliss"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Tyla - Bliss (Official Music Video)",
                    "description": "Tyla - Bliss (Official Music Video)\n\n\"Bliss\" available at: https://tyla.lnk.to/Bliss\n\nFollow Tyla:\nhttps://instagram.com/tyla\nhttps://www.tiktok.com/@tyla_\nhttps://twitter.com/Tyllaaaaaaa\n\n(C) 2025 FAX Records, under exclusive license to Epic Records, a division of Sony Music Entertainment\n\n#Tyla #Bliss"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1374520",
                "likeCount": "86394",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4689"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "QwKJbKbLJHb19hReJ4lZsDHXUBg",
            "id": "cmXpiaIymG8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-02T16:55:00Z",
                "channelId": "UCjRqDyF6BnpE7_FW9TuMZlw",
                "title": "Rayan Cherki IMPRESSIONNE (d\u00e9j\u00e0) pour sa premi\u00e8re avec les Bleus ! \ud83d\udd25 - La Quotidienne #1615",
                "description": "Cherki trop fort avec les Bleus, le PSG en f\u00eate et Deschamps vanne ses joueurs : voici le programme de votre Quotidienne du jour ! \n\nCollaboration commerciale avec @UberEats  \n\n\ud83d\udcf1\ud83d\udcfa T\u00e9l\u00e9foot c'est sur TF1+ : https://l.tf1.fr/TELEFOOT_bio",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cmXpiaIymG8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cmXpiaIymG8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cmXpiaIymG8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cmXpiaIymG8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cmXpiaIymG8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "T\u00e9l\u00e9foot",
                "tags": [
                    "telefoot",
                    "football",
                    "tf1"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Rayan Cherki IMPRESSIONNE (d\u00e9j\u00e0) pour sa premi\u00e8re avec les Bleus ! \ud83d\udd25 - La Quotidienne #1615",
                    "description": "Cherki trop fort avec les Bleus, le PSG en f\u00eate et Deschamps vanne ses joueurs : voici le programme de votre Quotidienne du jour ! \n\nCollaboration commerciale avec @UberEats  \n\n\ud83d\udcf1\ud83d\udcfa T\u00e9l\u00e9foot c'est sur TF1+ : https://l.tf1.fr/TELEFOOT_bio"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "125985",
                "likeCount": "2111",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "80"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "x8gn25TZbYObYRGDBflpYmm1Xmo",
            "id": "iJZZ69v91P4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-02T14:47:30Z",
                "channelId": "UC4i_9WvfPRTuRWEaWyfKuFw",
                "title": "Ousmane Dembele Brings Out PSG'S Champions League Trophy at Roland-Garros! \ud83c\udfc6\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7",
                "description": "Fresh off PSG\u2019s historic Champions League victory, Ousmane Demb\u00e9l\u00e9 brought the UCL trophy to the heart of Roland Garros, stepping onto Court Philippe-Chatrier to a huge ovation.\n\nTNT Sports marks a new era in sports broadcasting in the UK and Republic of Ireland across TV, streaming, digital and social media platforms. \n\ndiscovery+ is the streaming home of TNT Sports, where you can experience UEFA Champions League and Europa League drama, exclusive Premier League matches, plus Gallagher Premiership Rugby, Snooker, MotoGP, Boxing, UFC, NBA and more. The best seat in the house could be in your house with TNT Sports. \n\nhttps://www.discoveryplus.com/gb\n\nSubscribe now.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iJZZ69v91P4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iJZZ69v91P4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iJZZ69v91P4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iJZZ69v91P4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iJZZ69v91P4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TNT Sports",
                "tags": [
                    "TNT Sports",
                    "TNT Football",
                    "TNT",
                    "Discovery",
                    "Eurosport",
                    "Warner Bros.",
                    "Cricket",
                    "Football",
                    "UFC",
                    "Boxing",
                    "Premier League",
                    "Arsenal",
                    "Liverpool",
                    "Manchester United",
                    "Chelsea",
                    "Tottenham",
                    "Manchester City",
                    "Tyson Fury",
                    "Oleksandr Usyk",
                    "Joe Joyce",
                    "Bukayo Saka",
                    "Erling Haaland",
                    "Mohamed Salah",
                    "Bruno Fernandes",
                    "Conor McGregor",
                    "Dana White",
                    "MMA",
                    "Khabib Nurmagomedov",
                    "Moto GP",
                    "UEFA Champions League",
                    "Real Madrid",
                    "UEFA Europa League",
                    "UCL",
                    "UEL",
                    "Soccer",
                    "Tennis",
                    "Rugby",
                    "Olympics",
                    "Cycling",
                    "Baseball",
                    "WWE",
                    "Wrestling",
                    "Golf",
                    "F1",
                    "Sport"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en-GB",
                "localized": {
                    "title": "Ousmane Dembele Brings Out PSG'S Champions League Trophy at Roland-Garros! \ud83c\udfc6\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7",
                    "description": "Fresh off PSG\u2019s historic Champions League victory, Ousmane Demb\u00e9l\u00e9 brought the UCL trophy to the heart of Roland Garros, stepping onto Court Philippe-Chatrier to a huge ovation.\n\nTNT Sports marks a new era in sports broadcasting in the UK and Republic of Ireland across TV, streaming, digital and social media platforms. \n\ndiscovery+ is the streaming home of TNT Sports, where you can experience UEFA Champions League and Europa League drama, exclusive Premier League matches, plus Gallagher Premiership Rugby, Snooker, MotoGP, Boxing, UFC, NBA and more. The best seat in the house could be in your house with TNT Sports. \n\nhttps://www.discoveryplus.com/gb\n\nSubscribe now."
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-GB"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "341315",
                "likeCount": "6041",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "368"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ehhlTFXc1OW-X6e0oPENq0rNGNM",
            "id": "wukBMgqU6No",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-01T15:01:22Z",
                "channelId": "UCv88958LRDfndKV_Y7XmAnA",
                "title": "LES KASSOS PR\u00c9SENTENT LE FILM JIM QUEEN \u00c0 LA RECHERCHE DE LA CHLOROQUEER",
                "description": "\u2728 Kickstarter disponible \u2728\nsur https://www.kickstarter.com/projects/bobbypills/jim-queen\n\nJim, ic\u00f4ne sexy de la sc\u00e8ne gay parisienne, voit sa vie basculer lorsqu\u2019il contracte l\u2019H\u00e9t\u00e9rose, un \u00e9trange virus qui transforme les hommes gays en h\u00e9t\u00e9rosexuels !\n\nIl perd alors sa couronne et voit son monde lui tourner le dos \u00e0 l\u2019exception de son plus fid\u00e8le follower : Lucien, un jeune Twink dans le placard. Ensemble, ils vont devoir parcourir les quatre coins de la capitale \u00e0 la recherche d\u2019un myst\u00e9rieux rem\u00e8de capable de gu\u00e9rir Jim mais surtout de sauver la communaut\u00e9 LGBTQIA+ d\u2019extinction.\n\nCo-r\u00e9alis\u00e9 par Marco Nguyen & Nicolas Athan\u00e9 \u00e9crit en collaboration avec Simon Balteaux & Brice Chevillard, le premier long-m\u00e9trage du studio Bobbypills r\u00e9uni au casting Alex Ramir\u00e8s, Jeremy Gillet, Shirley Souagnon, Harald Marlot, Elisabeth Wiener & Fran\u00e7ois Sagat. Voix du teaser : PADG (Pierre-Alain de Garrigues) & Brice Chevillard.\n\nL\u2019int\u00e9gralit\u00e9 de la saison 8 est sur myCanal : https://can.al/LesKassos\n\nLa s\u00e9rie d\u2019animation pour adultes \u201cLes Kassos\u201d du studio Bobby Prod, revient pour sa huiti\u00e8me saison, r\u00e9alis\u00e9e par Cl\u00e9ment Kubicek et Gr\u00e9goire Peyrot.\n\nDans le bureau de l\u2019assistante sociale, des personnages cultes de la pop-culture confient leurs probl\u00e8mes et tourments. Retrouvez des anciens et de tout nouveaux \u201cKassos\u201d dans une nouvelle saison remplie de parodies et de surprises toujours dans un ton d\u2019humour noir, de sarcasme et d\u2019ironie. Des rencontres in\u00e9dites attendent l\u2019assistante qui pourrait d\u00e9couvrir le grand amour\u2026\n\nLes Kassos sur Facebook : https://www.facebook.com/LesKassos/\u200b\nLes Kassos sur Instagram : https://www.instagram.com/leskassos/?...\u200b\nLes Kassos sur Twitter : https://twitter.com/LesKassos\u200b\nLes Kassos sur TikTok : https://www.tiktok.com/@leskassos\n\nLe producteur : David Alric\nLes r\u00e9alisateurs : Cl\u00e9ment Kubicek et Gr\u00e9goire Peyrot\nLes sc\u00e9naristes : Rachid Baha, Estelle Charrie, Alric Decroux, Camille Fievez, Cl\u00e9ment Kubicek, Gr\u00e9goire Peyrot\n\n\u00a9 2024 Bobby Prod / CANAL+",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wukBMgqU6No/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wukBMgqU6No/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wukBMgqU6No/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wukBMgqU6No/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wukBMgqU6No/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Les Kassos",
                "tags": [
                    "kassos",
                    "humour",
                    "com\u00e9die",
                    "trash",
                    "assistante",
                    "assistante sociale",
                    "les",
                    "ksssos",
                    "jim queen",
                    "jim",
                    "queen",
                    "film",
                    "bobbypills",
                    "bobbyprod",
                    "prod",
                    "animation",
                    "\u00e9pisode",
                    "nouvel",
                    "lucien",
                    "h\u00e9t\u00e9rose",
                    "LGBTQIA+",
                    "LGBT"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "LES KASSOS PR\u00c9SENTENT LE FILM JIM QUEEN \u00c0 LA RECHERCHE DE LA CHLOROQUEER",
                    "description": "\u2728 Kickstarter disponible \u2728\nsur https://www.kickstarter.com/projects/bobbypills/jim-queen\n\nJim, ic\u00f4ne sexy de la sc\u00e8ne gay parisienne, voit sa vie basculer lorsqu\u2019il contracte l\u2019H\u00e9t\u00e9rose, un \u00e9trange virus qui transforme les hommes gays en h\u00e9t\u00e9rosexuels !\n\nIl perd alors sa couronne et voit son monde lui tourner le dos \u00e0 l\u2019exception de son plus fid\u00e8le follower : Lucien, un jeune Twink dans le placard. Ensemble, ils vont devoir parcourir les quatre coins de la capitale \u00e0 la recherche d\u2019un myst\u00e9rieux rem\u00e8de capable de gu\u00e9rir Jim mais surtout de sauver la communaut\u00e9 LGBTQIA+ d\u2019extinction.\n\nCo-r\u00e9alis\u00e9 par Marco Nguyen & Nicolas Athan\u00e9 \u00e9crit en collaboration avec Simon Balteaux & Brice Chevillard, le premier long-m\u00e9trage du studio Bobbypills r\u00e9uni au casting Alex Ramir\u00e8s, Jeremy Gillet, Shirley Souagnon, Harald Marlot, Elisabeth Wiener & Fran\u00e7ois Sagat. Voix du teaser : PADG (Pierre-Alain de Garrigues) & Brice Chevillard.\n\nL\u2019int\u00e9gralit\u00e9 de la saison 8 est sur myCanal : https://can.al/LesKassos\n\nLa s\u00e9rie d\u2019animation pour adultes \u201cLes Kassos\u201d du studio Bobby Prod, revient pour sa huiti\u00e8me saison, r\u00e9alis\u00e9e par Cl\u00e9ment Kubicek et Gr\u00e9goire Peyrot.\n\nDans le bureau de l\u2019assistante sociale, des personnages cultes de la pop-culture confient leurs probl\u00e8mes et tourments. Retrouvez des anciens et de tout nouveaux \u201cKassos\u201d dans une nouvelle saison remplie de parodies et de surprises toujours dans un ton d\u2019humour noir, de sarcasme et d\u2019ironie. Des rencontres in\u00e9dites attendent l\u2019assistante qui pourrait d\u00e9couvrir le grand amour\u2026\n\nLes Kassos sur Facebook : https://www.facebook.com/LesKassos/\u200b\nLes Kassos sur Instagram : https://www.instagram.com/leskassos/?...\u200b\nLes Kassos sur Twitter : https://twitter.com/LesKassos\u200b\nLes Kassos sur TikTok : https://www.tiktok.com/@leskassos\n\nLe producteur : David Alric\nLes r\u00e9alisateurs : Cl\u00e9ment Kubicek et Gr\u00e9goire Peyrot\nLes sc\u00e9naristes : Rachid Baha, Estelle Charrie, Alric Decroux, Camille Fievez, Cl\u00e9ment Kubicek, Gr\u00e9goire Peyrot\n\n\u00a9 2024 Bobby Prod / CANAL+"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "229967",
                "likeCount": "19921",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "435"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ZpLwu-yxAYL4be0zH6Ox73yL37c",
            "id": "AvjEkdySdkw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-02T16:26:57Z",
                "channelId": "UCVXKFbyJxnx2s4LcCJ_riIg",
                "title": "Volcan: le mont Etna crache cendres, gaz et roches en Italie",
                "description": "Une immense colonne de cendres, de gaz et de roches s'est \u00e9chapp\u00e9e lundi du mont Etna, en Sicile, apr\u00e8s l'effondrement probable d'une partie de son crat\u00e8re, ont indiqu\u00e9 les autorit\u00e9s italiennes, pr\u00e9cisant qu\u2019il n\u2019y a pas de \u00abdanger\u00bb pour les touristes.\n\nL'actualit\u00e9 racont\u00e9e autrement \u00e9galement sur:\n\u25ba Noovo Info : https://www.noovo.ca/noovoinfo\u200b\u200b\u200b\n\u25ba TikTok : https://www.tiktok.com/@noovo.info\n\u25ba Abonnez-vous \u00e0 nos infolettres : https://www.noovo.info/infolettre/abonnement.html",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AvjEkdySdkw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AvjEkdySdkw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AvjEkdySdkw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AvjEkdySdkw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Noovo Info",
                "tags": [
                    "Qu\u00e9bec",
                    "Actualit\u00e9s",
                    "Nouvelles",
                    "Informations",
                    "Canada",
                    "Montr\u00e9al",
                    "Noovo Info",
                    "italie",
                    "europe",
                    "volcan",
                    "mont",
                    "etna",
                    "cendre",
                    "fumee",
                    "gaz",
                    "roches",
                    "environnement"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr-CA",
                "localized": {
                    "title": "Volcan: le mont Etna crache cendres, gaz et roches en Italie",
                    "description": "Une immense colonne de cendres, de gaz et de roches s'est \u00e9chapp\u00e9e lundi du mont Etna, en Sicile, apr\u00e8s l'effondrement probable d'une partie de son crat\u00e8re, ont indiqu\u00e9 les autorit\u00e9s italiennes, pr\u00e9cisant qu\u2019il n\u2019y a pas de \u00abdanger\u00bb pour les touristes.\n\nL'actualit\u00e9 racont\u00e9e autrement \u00e9galement sur:\n\u25ba Noovo Info : https://www.noovo.ca/noovoinfo\u200b\u200b\u200b\n\u25ba TikTok : https://www.tiktok.com/@noovo.info\n\u25ba Abonnez-vous \u00e0 nos infolettres : https://www.noovo.info/infolettre/abonnement.html"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr-CA"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "27983",
                "likeCount": "570",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "83"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "7nDiu7M9yI88kOw8Afo7EoKZ_i4",
            "id": "HqnfzBPfrbM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-01T13:00:17Z",
                "channelId": "UCmCLlnZfSe93AoSGc03l7eA",
                "title": "Clair Obscur : Expedition 33 - TEST EN CARTON",
                "description": "- Cha\u00eene Twitch : https://www.twitch.tv/savun\n- S'abonner l Twitter : https://twitter.com/Savunew\n- Soutenir via Tipeee : https://fr.tipeee.com/savun\n- Soutenir via uTip : https://utip.io/savun\n- Facebook : https://www.facebook.com/Savun-211958265957431/\n\nTEST EN CARTON #131 - Clair Obscur : Expedition 33\n\nPr\u00e9sentation de Clair Obscur : Expedition 33 el famoso GOTY parait-il\n\nConditions de test : version PS5 jou\u00e9e sur PS5 classique.\n\n\u00c9tat de la run \u00e0 la sortie du TEC :\n- Jeu Termin\u00e9\n- Aventure Principale termin\u00e9e\n- Temps de jeu : 32h\n- \u00c9quipe Principale : Verso & Gustave / Lune / Monoco\n- \u00c9quipe secondaire : Verso & Gustave / Lune / Maelle\n\n--------------------------------------------------------------------------\n\nMusiques utilis\u00e9es par ordre d'apparition :\n\n- Joakim Karud - Clouds\n- Okami - Agata Forest\n- Yes vous aime - Ma Bite\n- Clair Obscur : Expedition 33 - Lumi\u00e8re\n- Pok\u00e9mon Colosseum - Pyrite Town\n- Sonic Mania - Act Clear\n- Joakim Karud - Waves (Th\u00e8me de la cha\u00eene) \n- Super Mario RPG - Victory Fanfare\n- Pok\u00e9mon Colosseum - Phenac City\n- Xenoblade Chronicles - Crisis\n- Clair Obscur : Expedition 33 - Fran\u00e7ois Fight\n- Paper Mario The Thousand-Year Door - Petal Meadows\n- Clair Obscur : Expedition 33 - Peintresse Fight\n- Eddie Ewi - Bloopin\n- Lukrembo - Branch\n- Clair Obscur : Expedition 33 - Gestral Beach\n- Paper Mario - Crystal Palace Crawl\n- Clair Obscur : Expedition 33 - Alicia\n- Clair Obscur : Expedition 33 - Goblu Theme\n- Clair Obscur : Expedition 33 - Clair Obscur\n- Vanessa de Secret Story - Un Truc de Ouf\n- Lukrembo - Rose\n- Rock This Party\n- Joakim Karud - Classic (outro de la cha\u00eene) \n\n--------------------------------------------------------------------------\n\nCr\u00e9dits :\n\nLe SoundCloud de Joakim Karud : https://soundcloud.com/joakimkarud\n\nLe Youtube de Joakim Karud : https://www.youtube.com/user/JoakimKarud\n\nLe profil Artist Union de Joakim Karud : https://theartistunion.com/joakimkarud\n\nLe Youtube de LuKrembo : https://www.youtube.com/@LuKremBo\n\n\n--------------------------------------------------------------------------\n\nGameplay :\n\nGameplay de Clair Obscur : Expedition 33 par moi-m\u00eame\n\nGameplay de Mario & Luigi : L'\u00e9pop\u00e9e Fraternelle par moi-m\u00eame\n\nGameplay de Final Fantasy XVI par moi-m\u00eame\n\nGameplay de Starfield par moi-m\u00eame\n\nGameplay de Forspoken par moi-m\u00eame\n\n\nS.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HqnfzBPfrbM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HqnfzBPfrbM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HqnfzBPfrbM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HqnfzBPfrbM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HqnfzBPfrbM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Savun",
                "tags": [
                    "savun",
                    "test",
                    "critique",
                    "review",
                    "avis",
                    "playstation",
                    "PS5",
                    "playstation 5",
                    "vayke",
                    "ajestic",
                    "test fr",
                    "test en carton",
                    "review fr",
                    "ubisoft",
                    "clair obscur",
                    "clair obscur expedition 33",
                    "expedition 33",
                    "clair obscur review",
                    "clair obscur test",
                    "clair obscur expedition 33 avis",
                    "clair obscure",
                    "claire obscur",
                    "clair obscur avis",
                    "sandfall",
                    "sandfall interactive",
                    "goty",
                    "verso",
                    "maelle",
                    "lune",
                    "gustave",
                    "sciel",
                    "monoco",
                    "esquie",
                    "clair obscur expedition 33 test",
                    "sloppy review",
                    "clair obscur expedition 33 review",
                    "xbox"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Clair Obscur : Expedition 33 - TEST EN CARTON",
                    "description": "- Cha\u00eene Twitch : https://www.twitch.tv/savun\n- S'abonner l Twitter : https://twitter.com/Savunew\n- Soutenir via Tipeee : https://fr.tipeee.com/savun\n- Soutenir via uTip : https://utip.io/savun\n- Facebook : https://www.facebook.com/Savun-211958265957431/\n\nTEST EN CARTON #131 - Clair Obscur : Expedition 33\n\nPr\u00e9sentation de Clair Obscur : Expedition 33 el famoso GOTY parait-il\n\nConditions de test : version PS5 jou\u00e9e sur PS5 classique.\n\n\u00c9tat de la run \u00e0 la sortie du TEC :\n- Jeu Termin\u00e9\n- Aventure Principale termin\u00e9e\n- Temps de jeu : 32h\n- \u00c9quipe Principale : Verso & Gustave / Lune / Monoco\n- \u00c9quipe secondaire : Verso & Gustave / Lune / Maelle\n\n--------------------------------------------------------------------------\n\nMusiques utilis\u00e9es par ordre d'apparition :\n\n- Joakim Karud - Clouds\n- Okami - Agata Forest\n- Yes vous aime - Ma Bite\n- Clair Obscur : Expedition 33 - Lumi\u00e8re\n- Pok\u00e9mon Colosseum - Pyrite Town\n- Sonic Mania - Act Clear\n- Joakim Karud - Waves (Th\u00e8me de la cha\u00eene) \n- Super Mario RPG - Victory Fanfare\n- Pok\u00e9mon Colosseum - Phenac City\n- Xenoblade Chronicles - Crisis\n- Clair Obscur : Expedition 33 - Fran\u00e7ois Fight\n- Paper Mario The Thousand-Year Door - Petal Meadows\n- Clair Obscur : Expedition 33 - Peintresse Fight\n- Eddie Ewi - Bloopin\n- Lukrembo - Branch\n- Clair Obscur : Expedition 33 - Gestral Beach\n- Paper Mario - Crystal Palace Crawl\n- Clair Obscur : Expedition 33 - Alicia\n- Clair Obscur : Expedition 33 - Goblu Theme\n- Clair Obscur : Expedition 33 - Clair Obscur\n- Vanessa de Secret Story - Un Truc de Ouf\n- Lukrembo - Rose\n- Rock This Party\n- Joakim Karud - Classic (outro de la cha\u00eene) \n\n--------------------------------------------------------------------------\n\nCr\u00e9dits :\n\nLe SoundCloud de Joakim Karud : https://soundcloud.com/joakimkarud\n\nLe Youtube de Joakim Karud : https://www.youtube.com/user/JoakimKarud\n\nLe profil Artist Union de Joakim Karud : https://theartistunion.com/joakimkarud\n\nLe Youtube de LuKrembo : https://www.youtube.com/@LuKremBo\n\n\n--------------------------------------------------------------------------\n\nGameplay :\n\nGameplay de Clair Obscur : Expedition 33 par moi-m\u00eame\n\nGameplay de Mario & Luigi : L'\u00e9pop\u00e9e Fraternelle par moi-m\u00eame\n\nGameplay de Final Fantasy XVI par moi-m\u00eame\n\nGameplay de Starfield par moi-m\u00eame\n\nGameplay de Forspoken par moi-m\u00eame\n\n\nS."
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "229309",
                "likeCount": "21880",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "586"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "gkUCwDO_at0dFiwJwAIffHIzWI8",
            "id": "LNoklk0NRmQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-01T16:30:07Z",
                "channelId": "UCNiauGTV7XhkOpUAIXod4xA",
                "title": "Comment ChatGPT assoiffe cette population.",
                "description": "L\u2019IA pr\u00e9tend sauver l\u2019humanit\u00e9, mais en r\u00e9alit\u00e9, elle l'ass\u00e8che.\nVoici comment ChatGPT assoiffe cette population.\nInfomaniak : https://link.influxcrew.com/Infomaniak-LEO4 \n-80% sur l'offre my kSuite+ avec le code \"LEO80\" !\nCollaboration commerciale r\u00e9mun\u00e9r\u00e9e avec Infomaniak.\n\nhttps://x.com/LeoDuffOff\nhttps://www.instagram.com/leoduffoff/\nMiniature : https://www.instagram.com/quentinbrre/\n\nSources :\n\n\u2022 Article de l\u2019Organisation mondiale de la sant\u00e9 montrant que 2 milliards de personnes manquent d\u2019eau potable s\u00fbre, cause directe de 1,4 million de d\u00e9c\u00e8s annuels \u00e9vitables (2023) : https://www.who.int/news/item/22-03-2023-our-lifetime-opportunity-to-enable-water-sanitation-and-hygiene-for-all\n\n\u2022 Article du Washington Post r\u00e9v\u00e9lant qu\u2019un simple email de 100 mots g\u00e9n\u00e9r\u00e9 par ChatGPT consomme environ 0,5 L d\u2019eau (2024) : https://www.washingtonpost.com/technology/2024/09/18/energy-ai-use-electricity-water-data-centers/\n\n\u2022 Article de Bloomberg indiquant que 66 % des nouveaux data centers US sont en zones de stress hydrique et que l\u2019IA pompe d\u00e9j\u00e0 560 milliards L/an, doublant d\u2019ici 2030 (2025) : https://www.bloomberg.com/graphics/2025-ai-impacts-data-centers-water-data/\n\n\u2022 \u00c9tude de l\u2019Universit\u00e9 du Colorado \u00e9tablissant 700 000 L d\u2019eau pour entra\u00eener GPT-3 et \u22480,5 L par 20-50 requ\u00eates (2023) : https://arxiv.org/abs/2304.03271\n\n\u2022 Article de la FAO pr\u00e9cisant que 69 % de l\u2019eau douce mondiale va \u00e0 l\u2019agriculture contre -1 % aux data centers (2024) : https://www.fao.org/aquastat/en/overview/methodology/water-use/\n\n\u2022 Article du World Resources Institute classant 25 pays \u2014 dont Inde, \u00c9gypte, Chili \u2014 en stress hydrique \u00ab extr\u00eame \u00bb, couvrant 25 % de la population mondiale (2023) : https://www.wri.org/insights/highest-water-stressed-countries\n\n\u2022 \u00c9tude de Food & Water Watch estimant que les data centers IA am\u00e9ricains pr\u00e9l\u00e8vent d\u00e9j\u00e0 500 milliards L/an, aggravant les p\u00e9nuries locales (2025) : https://www.foodandwaterwatch.org/wp-content/uploads/2025/03/FSW_0325_AI_Water_Energy.pdf\n\n\u2022 Article de Quartz r\u00e9v\u00e9lant que le site Google de The Dalles (Oregon) a utilis\u00e9 1,1 milliard L d\u2019eau potable en 2023, soit 458 piscines olympiques (2024) : https://qz.com/google-data-center-consume-water-energy-climate-change-1851760734\n\n\u2022 \u00c9tude de la CONAGUA signalant un d\u00e9ficit annuel de 65,6 hm\u00b3 dans l\u2019aquif\u00e8re Valle de Quer\u00e9taro, bloquant toute nouvelle concession (2024) : https://sigagis.conagua.gob.mx/gas1/Edos_Acuiferos_18/queretaro/DR_2201.pdf\n\n\u2022 Article de Thomson Reuters Foundation r\u00e9v\u00e9lant que Microsoft d\u00e9tient \u00e0 Quer\u00e9taro une concession de 25 millions L/an, soit 24 % de l\u2019allocation municipale, malgr\u00e9 la s\u00e9cheresse extr\u00eame (2024) : https://www.context.news/ai/thirsty-data-centres-spring-up-in-water-poor-mexican-town\n\n\u2022 Article de Reuters indiquant que le projet Google Uruguay pr\u00e9voit 7,6 millions L/jour d\u2019eau potable pour un seul data center dans une r\u00e9gion d\u00e9j\u00e0 en p\u00e9nurie (2023) : https://www.reuters.com/technology/feature-in-latin-america-data-center-plans-fuel-water-worries-idUSL8N3AU1PY\n\n\u2022 Article d\u2019AlgorithmWatch montrant que Google envisageait 169 L/s au Chili pour un data center malgr\u00e9 l\u2019opposition locale (2022) : https://algorithmwatch.org/en/protests-against-data-centers/\n\n\u2022 Article de Microsoft annon\u00e7ant qu\u2019un data center Phoenix passe au refroidissement \u00ab z\u00e9ro eau \u00bb, \u00e9conomisant 125 millions L/an (2024) : https://www.microsoft.com/en-us/microsoft-cloud/blog/2024/12/09/sustainable-by-design-next-generation-datacenters-consume-zero-water-for-cooling/\n\n\u2022 Article de Thomson Reuters Foundation r\u00e9v\u00e9lant que Microsoft d\u00e9tient \u00e0 Quer\u00e9taro une concession de 25 millions L/an, soit 24 % de l\u2019allocation municipale, malgr\u00e9 la s\u00e9cheresse extr\u00eame (2024) : https://www.context.news/ai/thirsty-data-centres-spring-up-in-water-poor-mexican-town\n\n\u2022 Article du Diario de Quer\u00e9taro indiquant que les familles paient jusqu\u2019\u00e0 1 500 pesos pour une citerne de 10 000 L d\u2019eau en p\u00e9riode de p\u00e9nurie (2024) : https://oem.com.mx/diariodequeretaro/local/pagar-una-pipa-con-agua-potable-cuesta-1500-13103529\n\n\u2022 Article du World Resources Institute classant 25 pays \u2014 dont Inde, \u00c9gypte, Chili \u2014 en stress hydrique \u00ab extr\u00eame \u00bb, couvrant 25 % de la population mondiale (2023) : https://www.wri.org/insights/highest-water-stressed-countries\n\n0:00 Introduction\n02:21 Soif d\u2019eau potable.\n03:10 Zones de stress.\n03:51 Qu\u00e9r\u00e9taro\n05:19 Promesses obscures.\n07:08 Crises locales.\n07:39 Probl\u00e8me global.\n08:11 Solutions magiques.\n09:00 Qui aura de l\u2019eau, et qui n\u2019en aura pas.\n\nPour toute demande commerciale : leoduff@influxcrew.com\nCo-production /influx - https://www.influxcrew.com\n\u00a9 2025 L\u00e9o Duff | Tous droits r\u00e9serv\u00e9s.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LNoklk0NRmQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LNoklk0NRmQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LNoklk0NRmQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LNoklk0NRmQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LNoklk0NRmQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "L\u00e9o Duff",
                "tags": [
                    "ia",
                    "intelligence artificielle",
                    "eau",
                    "water",
                    "s\u00e9cher\u00e8sse",
                    "mexique",
                    "consommation",
                    "pollution",
                    "plan\u00e8te",
                    "changement climatique",
                    "chatgpt",
                    "l\u00e9o duff"
                ],
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Comment ChatGPT assoiffe cette population.",
                    "description": "L\u2019IA pr\u00e9tend sauver l\u2019humanit\u00e9, mais en r\u00e9alit\u00e9, elle l'ass\u00e8che.\nVoici comment ChatGPT assoiffe cette population.\nInfomaniak : https://link.influxcrew.com/Infomaniak-LEO4 \n-80% sur l'offre my kSuite+ avec le code \"LEO80\" !\nCollaboration commerciale r\u00e9mun\u00e9r\u00e9e avec Infomaniak.\n\nhttps://x.com/LeoDuffOff\nhttps://www.instagram.com/leoduffoff/\nMiniature : https://www.instagram.com/quentinbrre/\n\nSources :\n\n\u2022 Article de l\u2019Organisation mondiale de la sant\u00e9 montrant que 2 milliards de personnes manquent d\u2019eau potable s\u00fbre, cause directe de 1,4 million de d\u00e9c\u00e8s annuels \u00e9vitables (2023) : https://www.who.int/news/item/22-03-2023-our-lifetime-opportunity-to-enable-water-sanitation-and-hygiene-for-all\n\n\u2022 Article du Washington Post r\u00e9v\u00e9lant qu\u2019un simple email de 100 mots g\u00e9n\u00e9r\u00e9 par ChatGPT consomme environ 0,5 L d\u2019eau (2024) : https://www.washingtonpost.com/technology/2024/09/18/energy-ai-use-electricity-water-data-centers/\n\n\u2022 Article de Bloomberg indiquant que 66 % des nouveaux data centers US sont en zones de stress hydrique et que l\u2019IA pompe d\u00e9j\u00e0 560 milliards L/an, doublant d\u2019ici 2030 (2025) : https://www.bloomberg.com/graphics/2025-ai-impacts-data-centers-water-data/\n\n\u2022 \u00c9tude de l\u2019Universit\u00e9 du Colorado \u00e9tablissant 700 000 L d\u2019eau pour entra\u00eener GPT-3 et \u22480,5 L par 20-50 requ\u00eates (2023) : https://arxiv.org/abs/2304.03271\n\n\u2022 Article de la FAO pr\u00e9cisant que 69 % de l\u2019eau douce mondiale va \u00e0 l\u2019agriculture contre -1 % aux data centers (2024) : https://www.fao.org/aquastat/en/overview/methodology/water-use/\n\n\u2022 Article du World Resources Institute classant 25 pays \u2014 dont Inde, \u00c9gypte, Chili \u2014 en stress hydrique \u00ab extr\u00eame \u00bb, couvrant 25 % de la population mondiale (2023) : https://www.wri.org/insights/highest-water-stressed-countries\n\n\u2022 \u00c9tude de Food & Water Watch estimant que les data centers IA am\u00e9ricains pr\u00e9l\u00e8vent d\u00e9j\u00e0 500 milliards L/an, aggravant les p\u00e9nuries locales (2025) : https://www.foodandwaterwatch.org/wp-content/uploads/2025/03/FSW_0325_AI_Water_Energy.pdf\n\n\u2022 Article de Quartz r\u00e9v\u00e9lant que le site Google de The Dalles (Oregon) a utilis\u00e9 1,1 milliard L d\u2019eau potable en 2023, soit 458 piscines olympiques (2024) : https://qz.com/google-data-center-consume-water-energy-climate-change-1851760734\n\n\u2022 \u00c9tude de la CONAGUA signalant un d\u00e9ficit annuel de 65,6 hm\u00b3 dans l\u2019aquif\u00e8re Valle de Quer\u00e9taro, bloquant toute nouvelle concession (2024) : https://sigagis.conagua.gob.mx/gas1/Edos_Acuiferos_18/queretaro/DR_2201.pdf\n\n\u2022 Article de Thomson Reuters Foundation r\u00e9v\u00e9lant que Microsoft d\u00e9tient \u00e0 Quer\u00e9taro une concession de 25 millions L/an, soit 24 % de l\u2019allocation municipale, malgr\u00e9 la s\u00e9cheresse extr\u00eame (2024) : https://www.context.news/ai/thirsty-data-centres-spring-up-in-water-poor-mexican-town\n\n\u2022 Article de Reuters indiquant que le projet Google Uruguay pr\u00e9voit 7,6 millions L/jour d\u2019eau potable pour un seul data center dans une r\u00e9gion d\u00e9j\u00e0 en p\u00e9nurie (2023) : https://www.reuters.com/technology/feature-in-latin-america-data-center-plans-fuel-water-worries-idUSL8N3AU1PY\n\n\u2022 Article d\u2019AlgorithmWatch montrant que Google envisageait 169 L/s au Chili pour un data center malgr\u00e9 l\u2019opposition locale (2022) : https://algorithmwatch.org/en/protests-against-data-centers/\n\n\u2022 Article de Microsoft annon\u00e7ant qu\u2019un data center Phoenix passe au refroidissement \u00ab z\u00e9ro eau \u00bb, \u00e9conomisant 125 millions L/an (2024) : https://www.microsoft.com/en-us/microsoft-cloud/blog/2024/12/09/sustainable-by-design-next-generation-datacenters-consume-zero-water-for-cooling/\n\n\u2022 Article de Thomson Reuters Foundation r\u00e9v\u00e9lant que Microsoft d\u00e9tient \u00e0 Quer\u00e9taro une concession de 25 millions L/an, soit 24 % de l\u2019allocation municipale, malgr\u00e9 la s\u00e9cheresse extr\u00eame (2024) : https://www.context.news/ai/thirsty-data-centres-spring-up-in-water-poor-mexican-town\n\n\u2022 Article du Diario de Quer\u00e9taro indiquant que les familles paient jusqu\u2019\u00e0 1 500 pesos pour une citerne de 10 000 L d\u2019eau en p\u00e9riode de p\u00e9nurie (2024) : https://oem.com.mx/diariodequeretaro/local/pagar-una-pipa-con-agua-potable-cuesta-1500-13103529\n\n\u2022 Article du World Resources Institute classant 25 pays \u2014 dont Inde, \u00c9gypte, Chili \u2014 en stress hydrique \u00ab extr\u00eame \u00bb, couvrant 25 % de la population mondiale (2023) : https://www.wri.org/insights/highest-water-stressed-countries\n\n0:00 Introduction\n02:21 Soif d\u2019eau potable.\n03:10 Zones de stress.\n03:51 Qu\u00e9r\u00e9taro\n05:19 Promesses obscures.\n07:08 Crises locales.\n07:39 Probl\u00e8me global.\n08:11 Solutions magiques.\n09:00 Qui aura de l\u2019eau, et qui n\u2019en aura pas.\n\nPour toute demande commerciale : leoduff@influxcrew.com\nCo-production /influx - https://www.influxcrew.com\n\u00a9 2025 L\u00e9o Duff | Tous droits r\u00e9serv\u00e9s."
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "276741",
                "likeCount": "28165",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1116"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "j5CBcqcntWtMhB6YB_9pnME85m4",
            "id": "KyOJJJRZqJY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-01T22:17:33Z",
                "channelId": "UCNcyCy_0Wv3VWXkzMfvflJw",
                "title": "Le PSG \u00e9crase l\u2019Inter et entre dans la l\u00e9gende \ud83d\udd25\ud83c\udfc6 Le PSG touche les \u00e9toiles \u2b50\ufe0f une nuit \u00e9ternelle !",
                "description": "\ud83e\udd76 Aide-moi \u00e0 ne pas finir sur le banc\u2026 du ch\u00f4mage \u27a4 https://fr.tipeee.com/le-coach\n\n\ud83d\udd25 Cr\u00e9e ton propre maillot avec NOLT, la marque soutenue par Omar DA FONSECA !\nPersonnalise tout : nom, num\u00e9ro, couleurs et m\u00eame tes propres sponsors !\nProfite de -10% avec le code LE COACH et soutiens la cha\u00eene avec ce lien \ud83d\udc49 https://bit.ly/4m8litr \n\nLogiciel Tactique : https://livetag.pro/en\nCode de r\u00e9duction 10% :  LECOACH10\n\n\ud83d\udcbc Contact pro / Collaboration / Sponsoring\n\ud83d\udce9 lecoach2022@gmail.com\n\n#football #seriea   #foot #psg  #liguedeschampions #championsleague #inter #martinez   #soccer #yamal #dumfries #psg #hakimi #maroc #dou\u00e9",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KyOJJJRZqJY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KyOJJJRZqJY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KyOJJJRZqJY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KyOJJJRZqJY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KyOJJJRZqJY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "LE COACH",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Le PSG \u00e9crase l\u2019Inter et entre dans la l\u00e9gende \ud83d\udd25\ud83c\udfc6 Le PSG touche les \u00e9toiles \u2b50\ufe0f une nuit \u00e9ternelle !",
                    "description": "\ud83e\udd76 Aide-moi \u00e0 ne pas finir sur le banc\u2026 du ch\u00f4mage \u27a4 https://fr.tipeee.com/le-coach\n\n\ud83d\udd25 Cr\u00e9e ton propre maillot avec NOLT, la marque soutenue par Omar DA FONSECA !\nPersonnalise tout : nom, num\u00e9ro, couleurs et m\u00eame tes propres sponsors !\nProfite de -10% avec le code LE COACH et soutiens la cha\u00eene avec ce lien \ud83d\udc49 https://bit.ly/4m8litr \n\nLogiciel Tactique : https://livetag.pro/en\nCode de r\u00e9duction 10% :  LECOACH10\n\n\ud83d\udcbc Contact pro / Collaboration / Sponsoring\n\ud83d\udce9 lecoach2022@gmail.com\n\n#football #seriea   #foot #psg  #liguedeschampions #championsleague #inter #martinez   #soccer #yamal #dumfries #psg #hakimi #maroc #dou\u00e9"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "127138",
                "likeCount": "6015",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "603"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "soAosDhKHYO-xwD7wMAg3wSEs-k",
            "id": "fl9LjckAEJE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-02T03:00:44Z",
                "channelId": "UC9AuYOzdl9a1AMdhYAtYpRg",
                "title": "Antoine juge vos setups #5 (c'est atroce)",
                "description": "Au royaume des aveugles, les borgnes sont rois\nLive du 01.06.2025 \n\n- \n\nChaine twitch : www.twitch.tv/antoinedaniel\nTiktok : mr.antoinedaniel\nChaine de best of : https://www.youtube.com/c/BestOfAntoineDaniel\nChaine de VODs : https://www.youtube.com/channel/UCEi0DIwuAQNe68OK_1hAN7w\n#twitch #twitchclips #bestof \n\n\nMonteur : Mouss3",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fl9LjckAEJE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fl9LjckAEJE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fl9LjckAEJE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fl9LjckAEJE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fl9LjckAEJE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Antoine Daniel - Clips",
                "tags": [
                    "twitch",
                    "clips",
                    "clip",
                    "twitch clips",
                    "clips twitch",
                    "antoine",
                    "daniel",
                    "antoine daniel",
                    "bestof",
                    "best",
                    "of",
                    "shorts",
                    "setups",
                    "bureaux",
                    "d\u00e9cors",
                    "juge",
                    "tribunal"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Antoine juge vos setups #5 (c'est atroce)",
                    "description": "Au royaume des aveugles, les borgnes sont rois\nLive du 01.06.2025 \n\n- \n\nChaine twitch : www.twitch.tv/antoinedaniel\nTiktok : mr.antoinedaniel\nChaine de best of : https://www.youtube.com/c/BestOfAntoineDaniel\nChaine de VODs : https://www.youtube.com/channel/UCEi0DIwuAQNe68OK_1hAN7w\n#twitch #twitchclips #bestof \n\n\nMonteur : Mouss3"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "102793",
                "likeCount": "4065",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "182"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "EeLhOQmQqCkqJOhxm-I_QFxrcio",
            "id": "WueDtKmKX1E",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-01T15:33:07Z",
                "channelId": "UCG2GZnizosVnNVEW7Io4X5g",
                "title": "NOTRE NOUVELLE VIE \u00c0 4 (enfin \u00e0 5)",
                "description": "Merci \u00e0 Luxeol d\u2019avoir sponsoris\u00e9 la vid\u00e9o, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 profiter du code SHERAYTB qui vous offre -30% sur tout le site Lux\u00e9ol https://luxeol.com/\n\nVous pouvez d'ailleurs retrouver toutes les infos sur le site https://luxeol.com/\n\n\nAvec 2 enfants, la vie n'est vraiment plus la m\u00eame et vous allez bien le voir dans cette vid\u00e9o (sans filtre) haha",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WueDtKmKX1E/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WueDtKmKX1E/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WueDtKmKX1E/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WueDtKmKX1E/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WueDtKmKX1E/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Shera ",
                "categoryId": "26",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "NOTRE NOUVELLE VIE \u00c0 4 (enfin \u00e0 5)",
                    "description": "Merci \u00e0 Luxeol d\u2019avoir sponsoris\u00e9 la vid\u00e9o, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 profiter du code SHERAYTB qui vous offre -30% sur tout le site Lux\u00e9ol https://luxeol.com/\n\nVous pouvez d'ailleurs retrouver toutes les infos sur le site https://luxeol.com/\n\n\nAvec 2 enfants, la vie n'est vraiment plus la m\u00eame et vous allez bien le voir dans cette vid\u00e9o (sans filtre) haha"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "150322",
                "likeCount": "7491",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "404"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "-hyNz4bRxUc55hDInLRrqHyNw0I",
            "id": "LgvrP-Db-IU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-01T18:20:00Z",
                "channelId": "UC-vOQ5dUB0x84DnOb0Ww8Sg",
                "title": "#4 \ud83c\udfe1On termine le coin chemin\u00e9e et on commence \u00e0 s\u2019occuper du toit.",
                "description": "#4 On termine le coin chemin\u00e9e et on attaque le toit\n\nDans cet \u00e9pisode, on termine enfin la r\u00e9novation de la chemin\u00e9e commenc\u00e9e dans l\u2019\u00e9pisode pr\u00e9c\u00e9dent.\n\nMais surtout\u2026 on commence \u00e0 d\u00e9monter le toit de cette vieille maison de 200 ans. Une \u00e9tape impressionnante.\n\nAbonne toi pour ne rien rater de cette aventure, \u00e7a ne fait que commencer \ud83c\udfe1\ud83d\udd25\n\nEt comme toujours, dis-moi ce que tu en penses en commentaire !\n\nFilm\u00e9 principalement \u00e0 l\u2019Iphone 13 mini.\n\nInstagram : @17heure17\nMail : theophile.17h17@gmail.com\n\n#renovation  #maisonancienne  #travaux  #chemin\u00e9e #autorenovation  #bricolage  #chantier",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LgvrP-Db-IU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LgvrP-Db-IU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LgvrP-Db-IU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LgvrP-Db-IU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LgvrP-Db-IU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "17h17",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "#4 \ud83c\udfe1On termine le coin chemin\u00e9e et on commence \u00e0 s\u2019occuper du toit.",
                    "description": "#4 On termine le coin chemin\u00e9e et on attaque le toit\n\nDans cet \u00e9pisode, on termine enfin la r\u00e9novation de la chemin\u00e9e commenc\u00e9e dans l\u2019\u00e9pisode pr\u00e9c\u00e9dent.\n\nMais surtout\u2026 on commence \u00e0 d\u00e9monter le toit de cette vieille maison de 200 ans. Une \u00e9tape impressionnante.\n\nAbonne toi pour ne rien rater de cette aventure, \u00e7a ne fait que commencer \ud83c\udfe1\ud83d\udd25\n\nEt comme toujours, dis-moi ce que tu en penses en commentaire !\n\nFilm\u00e9 principalement \u00e0 l\u2019Iphone 13 mini.\n\nInstagram : @17heure17\nMail : theophile.17h17@gmail.com\n\n#renovation  #maisonancienne  #travaux  #chemin\u00e9e #autorenovation  #bricolage  #chantier"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "88343",
                "likeCount": "12252",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "476"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "tvj63h7WTiwMIvl514Att0Us8wk",
            "id": "AegeX2r27us",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-01T06:30:06Z",
                "channelId": "UCcJbjcstdopt-2VuWaiaKBg",
                "title": "SP95 : Pourquoi l'Eviter?",
                "description": "\"Si vous poss\u00e9dez un v\u00e9hicule \u00e0 motorisation essence, vous avez probablement \u00e9t\u00e9 confront\u00e9 au choix suivant : dois-je remplir le r\u00e9servoir de SP95 ou de SP98 ?\nD\u2019autant que certains m\u00e9dias affirment que se tromper de carburant peut endommager votre moteur.\nAujourd'hui on d\u00e9m\u00eale ensemble le vrai du faux!\"\n\n\u2014\nLes liens ci-dessous sont des liens d'affiliation. Effectuer un ou plusieurs achat via ces liens, permet de soutenir la cha\u00eene sans frais pour vous !\nChargeur solaire Ecoflow, rapide et s\u00e9curis\u00e9  : https://tidd.ly/4kIqZNv\nMatelas ALBA, confort et soutien optimal : https://tidd.ly/4keHzok\nTapis.fr, tapis de haute qualit\u00e9 : https://tidd.ly/4kAe003\n\n\u2014\nPour toute collaboration commerciale : voitures.inge@gmail.com\nPour contacter la r\u00e9daction : voitures.inge@gmail.com\n\n\u2014\nVoitures et Ing\u00e9nierie est Maintenant sur Spotify ! https://open.spotify.com/show/6ph8hobelWK49E8veFOmXM\nFacebook : https://www.facebook.com/Voituresetingenierie \nTwitter : @Voitures_Inge #voituresetingenierie #voitureetingenierie #voiture \nPour soutenir financi\u00e8rement la cha\u00eene, cliquez sur \u00ab merci \u00bb sous la vid\u00e9o\n\n\u2014\nCredits \nToyota, Lexus, PSA Group, FCA Group, Daimler-Benz, VAG, BMW Group, Renault-Nissan-Mitsubishi Alliance, Hyundai, Volvo, JLR Group, Daewoo, Ssangyong, Honda, Subaru, Ford Motor Company, General Motors, VAG, Tesla Motors, Caterpillar, Maersk, Case, New Holland, Valeo, Bosch, LUK, Mazda, Caradisiac, Washington Post, AutoExpress, Whatcar, Les Echos, Twitter, Auto plus, Automobile Magazine , France T\u00e9l\u00e9vision, TF1, Canal Plus Group, Fox News, DNA, Le Monde, Le Figaro, Les Echos, Stellantis Group, ACEEE, T&E, Le Point, L\u2019Usine Nouvelle, Le Figaro, Le Parisien, BBC, Top Gear, Porsche, BFM News, BFM TV, Capital, La Depeche, Car & Driver, AFP, Ouest France, Forbes, BYD, MG",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AegeX2r27us/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AegeX2r27us/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AegeX2r27us/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AegeX2r27us/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AegeX2r27us/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Voitures & Ing\u00e9nierie",
                "categoryId": "2",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "SP95 : Pourquoi l'Eviter?",
                    "description": "\"Si vous poss\u00e9dez un v\u00e9hicule \u00e0 motorisation essence, vous avez probablement \u00e9t\u00e9 confront\u00e9 au choix suivant : dois-je remplir le r\u00e9servoir de SP95 ou de SP98 ?\nD\u2019autant que certains m\u00e9dias affirment que se tromper de carburant peut endommager votre moteur.\nAujourd'hui on d\u00e9m\u00eale ensemble le vrai du faux!\"\n\n\u2014\nLes liens ci-dessous sont des liens d'affiliation. Effectuer un ou plusieurs achat via ces liens, permet de soutenir la cha\u00eene sans frais pour vous !\nChargeur solaire Ecoflow, rapide et s\u00e9curis\u00e9  : https://tidd.ly/4kIqZNv\nMatelas ALBA, confort et soutien optimal : https://tidd.ly/4keHzok\nTapis.fr, tapis de haute qualit\u00e9 : https://tidd.ly/4kAe003\n\n\u2014\nPour toute collaboration commerciale : voitures.inge@gmail.com\nPour contacter la r\u00e9daction : voitures.inge@gmail.com\n\n\u2014\nVoitures et Ing\u00e9nierie est Maintenant sur Spotify ! https://open.spotify.com/show/6ph8hobelWK49E8veFOmXM\nFacebook : https://www.facebook.com/Voituresetingenierie \nTwitter : @Voitures_Inge #voituresetingenierie #voitureetingenierie #voiture \nPour soutenir financi\u00e8rement la cha\u00eene, cliquez sur \u00ab merci \u00bb sous la vid\u00e9o\n\n\u2014\nCredits \nToyota, Lexus, PSA Group, FCA Group, Daimler-Benz, VAG, BMW Group, Renault-Nissan-Mitsubishi Alliance, Hyundai, Volvo, JLR Group, Daewoo, Ssangyong, Honda, Subaru, Ford Motor Company, General Motors, VAG, Tesla Motors, Caterpillar, Maersk, Case, New Holland, Valeo, Bosch, LUK, Mazda, Caradisiac, Washington Post, AutoExpress, Whatcar, Les Echos, Twitter, Auto plus, Automobile Magazine , France T\u00e9l\u00e9vision, TF1, Canal Plus Group, Fox News, DNA, Le Monde, Le Figaro, Les Echos, Stellantis Group, ACEEE, T&E, Le Point, L\u2019Usine Nouvelle, Le Figaro, Le Parisien, BBC, Top Gear, Porsche, BFM News, BFM TV, Capital, La Depeche, Car & Driver, AFP, Ouest France, Forbes, BYD, MG"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "320275",
                "likeCount": "5039",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "347"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "A4JPKatYBjwfUcPb7qPhh6P9N50",
            "id": "SCqLDqs3u7Y",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-01T08:45:34Z",
                "channelId": "UCoY9dSehUOccMeV06OGmuQA",
                "title": "LE DERNIER A SORTIR DU BUNKER = GAGNE LA VID\u00c9O",
                "description": "\ud83d\udc49\ud83c\udffb Abonne-toi en cliquant ici : https://bit.ly/2L86Yyq (Merci ! \ud83d\ude04)\n\ud83c\udf38 Ma marque de v\u00eatements : http://www.hayami-shop.fr\n\n\n\ud83d\udc7e Ma cha\u00eene Twitch : https://www.twitch.tv/sora\n\ud83c\udfac Ma cha\u00eene secondaire : https://bit.ly/3rYGeHg\n\ud83c\udfae Ma cha\u00eene rediffusion : https://youtube.com/@SoraRediff?si=M445rC5KSspegeFA\n\n\ud83d\udcf7 Mon Instagram : https://www.instagram.com/sora/\n\ud83d\udc26 Mon X : https://bit.ly/SoraTweet\n\ud83c\udfa5 Mon Tiktok : https://bit.ly/SoraTiktok\n\n\ud83d\udce7 Mail pro : soramailpro@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SCqLDqs3u7Y/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SCqLDqs3u7Y/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SCqLDqs3u7Y/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SCqLDqs3u7Y/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SCqLDqs3u7Y/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Sora",
                "tags": [
                    "sora",
                    "hugopos\u00e9",
                    "fastgoodcuisine",
                    "fanny",
                    "tsuku",
                    "bunker",
                    "le dernier qui sort du bunker gagne",
                    "sora bunker"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "LE DERNIER A SORTIR DU BUNKER = GAGNE LA VID\u00c9O",
                    "description": "\ud83d\udc49\ud83c\udffb Abonne-toi en cliquant ici : https://bit.ly/2L86Yyq (Merci ! \ud83d\ude04)\n\ud83c\udf38 Ma marque de v\u00eatements : http://www.hayami-shop.fr\n\n\n\ud83d\udc7e Ma cha\u00eene Twitch : https://www.twitch.tv/sora\n\ud83c\udfac Ma cha\u00eene secondaire : https://bit.ly/3rYGeHg\n\ud83c\udfae Ma cha\u00eene rediffusion : https://youtube.com/@SoraRediff?si=M445rC5KSspegeFA\n\n\ud83d\udcf7 Mon Instagram : https://www.instagram.com/sora/\n\ud83d\udc26 Mon X : https://bit.ly/SoraTweet\n\ud83c\udfa5 Mon Tiktok : https://bit.ly/SoraTiktok\n\n\ud83d\udce7 Mail pro : soramailpro@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "128389",
                "likeCount": "10427",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "390"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "aoNZgsxhe12ftWAn1wRil6Q3qFc",
            "id": "Xy2Y5VJVe6w",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-01T07:00:36Z",
                "channelId": "UCapMVLWd20R8xyDu4B_yXcQ",
                "title": "LE 751 REPREND DU SERVICE ! A FOND DANS LES MA\u00cfS",
                "description": "--------\n@CANAMOFFROAD \n\ud83d\udcf8 INSTAGRAM : www.instagram.com/bastien_ster\n\ud83d\udc49 Chaine Secondaire : https://www.youtube.com/@stervio3.065 \n\ud83d\udc55 Boutique Famille Agri : https://familleagri.fr\n\n--------\nContact Pro :  contact@stervio.fr",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Xy2Y5VJVe6w/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Xy2Y5VJVe6w/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Xy2Y5VJVe6w/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Xy2Y5VJVe6w/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Xy2Y5VJVe6w/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Stervio",
                "tags": [
                    "Stervio",
                    "fr",
                    "agriculture"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "LE 751 REPREND DU SERVICE ! A FOND DANS LES MA\u00cfS",
                    "description": "--------\n@CANAMOFFROAD \n\ud83d\udcf8 INSTAGRAM : www.instagram.com/bastien_ster\n\ud83d\udc49 Chaine Secondaire : https://www.youtube.com/@stervio3.065 \n\ud83d\udc55 Boutique Famille Agri : https://familleagri.fr\n\n--------\nContact Pro :  contact@stervio.fr"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "106330",
                "likeCount": "9621",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "164"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "d5677_z2DuQVuS33hL9nr8GzB_k",
            "id": "mtJfoTtrs0U",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-31T21:15:39Z",
                "channelId": "UCzSSwnU5MohO6vQqmMjKUyw",
                "title": "\ud83d\udd34\ud83d\udd35 PSG - INTER MILAN LIVE / \ud83d\udd25ALLEZ PARIS PITI\u00c9 ON Y VA !! / FINALE LIGUE DES CHAMPIONS / UCL / LDC",
                "description": "Vivez en direct la finale de la Ligue des Champions entre le Paris Saint Germain et l'Inter Milan.\n\n#PSGINT #PSG #LDC #sponsoris\u00e9\n\n\n\ud83d\udea8Profitez de 100\u20ac de bonus\ud83d\udcb0sur UNIBET sur votre PREMIER PARI. \nS'il est perdant, Unibet vous remboursera votre mise (montant maximum 100 euros) en freebets. \nLien inscription : \ud83d\udc49 https://media.unibet.fr/redirect.aspx?pid=274624&bid=4427 \nCODE PROMO : IP100 \n\n\u26a0 Jouer comporte des risques : endettement, isolement, d\u00e9pendance. Pour \u00eatre aid\u00e9, appelez le 09-74-75-13-13 (appel non surtax\u00e9) et c'est interdit au mineurs!\n\n\n\n live ldc,streaming ldc,ldc live,ldc direct,ldc match,ldc en direct,ldc streaming,ucl live,ucl direct,ucl en direct,ucl match,live ucl,match ucl,direct ucl en direct ucl,match en direct aujourd'hui,match ldc live,match ucl live,multipex ldc live,champions league,ligue des champions,ucl,ldc,live champions league,live ligue des champions,ligue des champions live,champions league live,match en direct,en direct,match live,match en direct aujourd-hui,match paris en direct,match en direct paris,match en direct paris aujourd'hui,match paris en direct aujourd'hui,match en direct aujourd'hui,matche en direct aujourd'hui,match en direct psg aujourd'hui,match psg en direct aujourd'hui,match psg en direct,match en direct psg,psg live,psg match,psg live match,psg en direct,psg direct,psg live match,psg match en direct,paris live,paris match,paris en direct,paris direct,paris live match,paris match en direct,paris sg live,paris sg match,paris sg en direct,paris sg direct,paris sg live match,paris sg match en direct,live psg,match en direct psg,live match psg,direct psg,match psg,match psg en direct,match en direct psg aujourd'hui,live paris,live match paris,match paris,direct paris,match paris en direct,en direct paris,match paris en direct aujourd'hui,paris saint germain live,paris saint germain direct,paris saint germain en direct,paris saint germain match,paris saint germain match en direct,live paris saint germain,match paris saint germain en direct aujourd'hui,inter live,inter direct,inter match,inter en direct,inter live match,inter match en direct,inter milan live,inter milan direct,inter milan en direct,inter milan match,inter milan match en direct,live inter milan,live inter,direct inter,en direct inter,match inter,match en direct inter,psg inter live,psg inter direct,psg inter en direct,psg inter match,psg inter match en direct,live psg inter,direct psg inter,match psg inter,en direct psg inter,match en direct psg inter,paris inter live,paris inter direct,paris inter en direct,paris inter match,paris inter match en direct,live paris inter,direct paris inter,en direct paris inter,match paris inter,match en direct paris inter,paris sg inter live,paris sg inter direct,paris sg inter en direct,paris sg inter match,paris sg inter match en direct,live paris sg inter,direct paris sg inter,en direct paris sg inter,paris saint germain inter live,paris saint germain inter direct,live paris saint germain inter,psg inter milan live,psg inter milan direct,psg inter milan en direct,psg inter milan match,psg inter milan match en direct,live psg inter milan,en direct psg inter milan,direct psg inter milan,match psg inter milan,match en direct psg inter milan,paris inter milan live,paris inter milan direct,paris inter milan en direct,paris inter milan match,paris inter milan match en direct,live paris inter milan,direct paris inter milan,en direct paris inter milan,match paris inter milan,match en direct paris inter milan,paris saint germain inter milan,paris saint germain vs inter milan,match en direct aujourd'hui,psg vs inter live,psg vs inter direct,psg vs inter en direct,psg vs inter match,psg vs inter match en direct,live psg vs inter,direct psg vs inter,match psg vs inter,direct psg vs inter,en direct psg vs inter,match psg vs inter,match en direct psg vs inter,paris vs inter live,paris vs inter direct,paris vs inter en direct,paris vs inter match,paris vs inter match en direct,live paris vs inter,direct paris vs inter,en direct paris vs inter,match paris vs inter,live match paris vs inter,match en direct paris vs inter,match psg aujourd'hui youtube,psg vs inter milan live,psg vs inter milan direct,psg vs inter milan en direct,psg vs inter milan match,psg vs inter milan match en direct,live psg vs inter milan,direct psg vs inter milan,en direct psg vs inter milan,match psg vs inter milan,live match psg vs inter milan,paris vs inter milan live,paris vs inter milan direct,paris vs inter milan en direct,paris vs inter milan match,paris vs inter milan match en direct,live paris vs inter milan,immigr\u00e9 parisien,l'immigr\u00e9 parisien,immigr\u00e9-parisien,immigrer parisien,gratuit,psg tv,psg tv live,streaming foot,streaming psg,psg streaming,psg stream,psg streaming,psg,paris saint germain live,psg milan live,psg milan en direct,psg milan direct,psg milan match,psg milan match en direct,live psg milan,psg inter finale,psg inter finale ligue des champions,psg inter milan ligue des champions,",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mtJfoTtrs0U/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mtJfoTtrs0U/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mtJfoTtrs0U/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mtJfoTtrs0U/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mtJfoTtrs0U/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "L' immigr\u00e9 parisien",
                "tags": [
                    "foot",
                    "football",
                    "streaming",
                    "direct",
                    "match",
                    "ligue des champions",
                    "champions league",
                    "paris saint germain",
                    "paris sg",
                    "paris",
                    "psg",
                    "inter milan",
                    "inter",
                    "psg inter milan",
                    "psg vs inter milan",
                    "paris inter milan",
                    "paris vs inter milan",
                    "paris sg inter milan",
                    "paris sg vs inter milan",
                    "psg inter",
                    "psg vs inter",
                    "paris inter",
                    "paris vs inter",
                    "match en direct",
                    "matche en direct",
                    "match en direct aujourd-hui",
                    "psg inter live",
                    "psg inter milan live",
                    "paris inter live",
                    "psg live",
                    "psg match",
                    "finale",
                    "m6",
                    "m6 live"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\ud83d\udd34\ud83d\udd35 PSG - INTER MILAN LIVE / \ud83d\udd25ALLEZ PARIS PITI\u00c9 ON Y VA !! / FINALE LIGUE DES CHAMPIONS / UCL / LDC",
                    "description": "Vivez en direct la finale de la Ligue des Champions entre le Paris Saint Germain et l'Inter Milan.\n\n#PSGINT #PSG #LDC #sponsoris\u00e9\n\n\n\ud83d\udea8Profitez de 100\u20ac de bonus\ud83d\udcb0sur UNIBET sur votre PREMIER PARI. \nS'il est perdant, Unibet vous remboursera votre mise (montant maximum 100 euros) en freebets. \nLien inscription : \ud83d\udc49 https://media.unibet.fr/redirect.aspx?pid=274624&bid=4427 \nCODE PROMO : IP100 \n\n\u26a0 Jouer comporte des risques : endettement, isolement, d\u00e9pendance. Pour \u00eatre aid\u00e9, appelez le 09-74-75-13-13 (appel non surtax\u00e9) et c'est interdit au mineurs!\n\n\n\n live ldc,streaming ldc,ldc live,ldc direct,ldc match,ldc en direct,ldc streaming,ucl live,ucl direct,ucl en direct,ucl match,live ucl,match ucl,direct ucl en direct ucl,match en direct aujourd'hui,match ldc live,match ucl live,multipex ldc live,champions league,ligue des champions,ucl,ldc,live champions league,live ligue des champions,ligue des champions live,champions league live,match en direct,en direct,match live,match en direct aujourd-hui,match paris en direct,match en direct paris,match en direct paris aujourd'hui,match paris en direct aujourd'hui,match en direct aujourd'hui,matche en direct aujourd'hui,match en direct psg aujourd'hui,match psg en direct aujourd'hui,match psg en direct,match en direct psg,psg live,psg match,psg live match,psg en direct,psg direct,psg live match,psg match en direct,paris live,paris match,paris en direct,paris direct,paris live match,paris match en direct,paris sg live,paris sg match,paris sg en direct,paris sg direct,paris sg live match,paris sg match en direct,live psg,match en direct psg,live match psg,direct psg,match psg,match psg en direct,match en direct psg aujourd'hui,live paris,live match paris,match paris,direct paris,match paris en direct,en direct paris,match paris en direct aujourd'hui,paris saint germain live,paris saint germain direct,paris saint germain en direct,paris saint germain match,paris saint germain match en direct,live paris saint germain,match paris saint germain en direct aujourd'hui,inter live,inter direct,inter match,inter en direct,inter live match,inter match en direct,inter milan live,inter milan direct,inter milan en direct,inter milan match,inter milan match en direct,live inter milan,live inter,direct inter,en direct inter,match inter,match en direct inter,psg inter live,psg inter direct,psg inter en direct,psg inter match,psg inter match en direct,live psg inter,direct psg inter,match psg inter,en direct psg inter,match en direct psg inter,paris inter live,paris inter direct,paris inter en direct,paris inter match,paris inter match en direct,live paris inter,direct paris inter,en direct paris inter,match paris inter,match en direct paris inter,paris sg inter live,paris sg inter direct,paris sg inter en direct,paris sg inter match,paris sg inter match en direct,live paris sg inter,direct paris sg inter,en direct paris sg inter,paris saint germain inter live,paris saint germain inter direct,live paris saint germain inter,psg inter milan live,psg inter milan direct,psg inter milan en direct,psg inter milan match,psg inter milan match en direct,live psg inter milan,en direct psg inter milan,direct psg inter milan,match psg inter milan,match en direct psg inter milan,paris inter milan live,paris inter milan direct,paris inter milan en direct,paris inter milan match,paris inter milan match en direct,live paris inter milan,direct paris inter milan,en direct paris inter milan,match paris inter milan,match en direct paris inter milan,paris saint germain inter milan,paris saint germain vs inter milan,match en direct aujourd'hui,psg vs inter live,psg vs inter direct,psg vs inter en direct,psg vs inter match,psg vs inter match en direct,live psg vs inter,direct psg vs inter,match psg vs inter,direct psg vs inter,en direct psg vs inter,match psg vs inter,match en direct psg vs inter,paris vs inter live,paris vs inter direct,paris vs inter en direct,paris vs inter match,paris vs inter match en direct,live paris vs inter,direct paris vs inter,en direct paris vs inter,match paris vs inter,live match paris vs inter,match en direct paris vs inter,match psg aujourd'hui youtube,psg vs inter milan live,psg vs inter milan direct,psg vs inter milan en direct,psg vs inter milan match,psg vs inter milan match en direct,live psg vs inter milan,direct psg vs inter milan,en direct psg vs inter milan,match psg vs inter milan,live match psg vs inter milan,paris vs inter milan live,paris vs inter milan direct,paris vs inter milan en direct,paris vs inter milan match,paris vs inter milan match en direct,live paris vs inter milan,immigr\u00e9 parisien,l'immigr\u00e9 parisien,immigr\u00e9-parisien,immigrer parisien,gratuit,psg tv,psg tv live,streaming foot,streaming psg,psg streaming,psg stream,psg streaming,psg,paris saint germain live,psg milan live,psg milan en direct,psg milan direct,psg milan match,psg milan match en direct,live psg milan,psg inter finale,psg inter finale ligue des champions,psg inter milan ligue des champions,"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr-FR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "593571",
                "likeCount": "17055",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "441"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "UD8-YYUCckJwpr85YQK3TPKB1vY",
            "id": "6iyoatNzAZU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-01T08:00:10Z",
                "channelId": "UCD1Em4q90ZUK2R5HKesszJg",
                "title": "Dark Days Are Upon Us | Clash of Clans New Season",
                "description": "In a city without Heroes, Villains rise! Barbaric henchmen, crooked cops, and greedy Goblins lurk around every corner in our Dark Days Season. When Elixir is banned, a cohort of stylish, yet sinister Heroes will clash for infamy! Explore the Dark Days Scenery and transform your Village into a crooked cityscape that's truly a mischief maker's paradise. Meet some shady characters as you take on unique challenges and positively wicked Events!\n\n\n\nFollow us on our Socials!\nTwitter \u25ba https://twitter.com/ClashofClans/\nInstagram \u25ba https://www.instagram.com/clashofclans \nFacebook \u25ba https://www.facebook.com/ClashofClans \nTikTok \u25ba https://www.tiktok.com/@clashofclans\n\nAttack. Defend. Strategize. Download for free for mobile devices. supr.cl/PlayClashOfClans\n\nFrom rage-\u00adfilled Barbarians with glorious mustaches to pyromaniac wizards, raise your own army and lead your clan to victory! Build your village to fend off raiders, battle against millions of players worldwide, and forge a powerful clan with others to destroy enemy clans.\nPLEASE NOTE! Clash of Clans is free to download and play, however some game items can also be purchased for real money \n\nAlso, under our Terms of Service and Privacy Policy, you must be at least 13 years of age to play or download Clash of Clans.\nA network connection is also required.\n\nFEATURES\n- Build your village into an unbeatable fortress \n- Raise your own army of Barbarians, Archers, Hog Riders, Wizards, Dragons and other mighty fighters\n- Battle with players worldwide and take their Trophies\n- Join together with other players to form the ultimate Clan\n- Fight against rival Clans in epic Clan Wars \n- Build 18 unique units with multiple levels of upgrades\n- Discover your favorite attacking army from countless combinations of troops, spells, Heroes and Clan reinforcements \n- Defend your village with a multitude of Cannons, Towers, Mortars, Bombs, Traps and Walls\n- Fight against the Goblin King in a campaign through the realm\n\nChief, are you having problems? Visit https://help.supercellsupport.com/clash-of-clans/en/\n\nPrivacy Policy:\nhttps://supercell.com/en/privacy-policy/\n\nTerms of Service:\nhttps://supercell.com/en/terms-of-service/\n\nParent\u2019s Guide:\nhttps://supercell.com/en/parents/\n\n#clashofclans #darkdays #newseason #filmnoir",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6iyoatNzAZU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6iyoatNzAZU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6iyoatNzAZU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6iyoatNzAZU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6iyoatNzAZU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Clash of Clans",
                "tags": [
                    "clash of clans",
                    "COC",
                    "Clash of Clans Gameplay",
                    "Clash of Clans Strategy",
                    "Clash of Clans Animation",
                    "Clash of Clans Commercial",
                    "Clash of Clans Attacks",
                    "Clash of Clans Town Hall",
                    "Hog Rider",
                    "PEKKA",
                    "Clan Wars",
                    "season challenges",
                    "clan war leagues",
                    "clash on",
                    "clan game",
                    "clan games",
                    "clash-a-rama",
                    "clasharama",
                    "film noir",
                    "dark days",
                    "barbarian butcher",
                    "queen fatale",
                    "minion cop",
                    "mafia movie",
                    "grand godfather",
                    "the godfather",
                    "showtime champion",
                    "black and white",
                    "b&w",
                    "grayscale"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Dark Days Are Upon Us | Clash of Clans New Season",
                    "description": "In a city without Heroes, Villains rise! Barbaric henchmen, crooked cops, and greedy Goblins lurk around every corner in our Dark Days Season. When Elixir is banned, a cohort of stylish, yet sinister Heroes will clash for infamy! Explore the Dark Days Scenery and transform your Village into a crooked cityscape that's truly a mischief maker's paradise. Meet some shady characters as you take on unique challenges and positively wicked Events!\n\n\n\nFollow us on our Socials!\nTwitter \u25ba https://twitter.com/ClashofClans/\nInstagram \u25ba https://www.instagram.com/clashofclans \nFacebook \u25ba https://www.facebook.com/ClashofClans \nTikTok \u25ba https://www.tiktok.com/@clashofclans\n\nAttack. Defend. Strategize. Download for free for mobile devices. supr.cl/PlayClashOfClans\n\nFrom rage-\u00adfilled Barbarians with glorious mustaches to pyromaniac wizards, raise your own army and lead your clan to victory! Build your village to fend off raiders, battle against millions of players worldwide, and forge a powerful clan with others to destroy enemy clans.\nPLEASE NOTE! Clash of Clans is free to download and play, however some game items can also be purchased for real money \n\nAlso, under our Terms of Service and Privacy Policy, you must be at least 13 years of age to play or download Clash of Clans.\nA network connection is also required.\n\nFEATURES\n- Build your village into an unbeatable fortress \n- Raise your own army of Barbarians, Archers, Hog Riders, Wizards, Dragons and other mighty fighters\n- Battle with players worldwide and take their Trophies\n- Join together with other players to form the ultimate Clan\n- Fight against rival Clans in epic Clan Wars \n- Build 18 unique units with multiple levels of upgrades\n- Discover your favorite attacking army from countless combinations of troops, spells, Heroes and Clan reinforcements \n- Defend your village with a multitude of Cannons, Towers, Mortars, Bombs, Traps and Walls\n- Fight against the Goblin King in a campaign through the realm\n\nChief, are you having problems? Visit https://help.supercellsupport.com/clash-of-clans/en/\n\nPrivacy Policy:\nhttps://supercell.com/en/privacy-policy/\n\nTerms of Service:\nhttps://supercell.com/en/terms-of-service/\n\nParent\u2019s Guide:\nhttps://supercell.com/en/parents/\n\n#clashofclans #darkdays #newseason #filmnoir"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2754024",
                "likeCount": "58994",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4715"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "erATQG4vD4YOVrS-R76nXdx1kw4",
            "id": "oPiEzDELhLI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-31T23:35:35Z",
                "channelId": "UCZU9T1ceaOgwfLRq7OKFU4Q",
                "title": "Linkin Park - 2025 UEFA Champions League Final Kick Off Show by Pepsi",
                "description": "Linkin Park performs \"The Emptiness Machine,\" \"In The End,\" \"Numb\" and \"Heavy Is The Crown\" at the 2025 UEFA Champions League Final Kick Off Show by Pepsi. \n\nFrom Zero (Deluxe Edition) - Out Now\nhttps://lprk.co/fromzerodlx\n\nFrom Zero World Tour 2025\nTickets On Sale Now: http://lprk.co/tour\n\nFollow Linkin Park: \nOfficial Linkin Park Merch: http://lprk.co/store\nNewsletter Sign Up: https://lprk.co/newsletter\nText Us: https://lprk.co/text\nYouTube Subscribe: http://lprk.co/youtube\nFacebook: http://lprk.co/facebook\nInstagram: http://lprk.co/instagram\nTikTok: http://lprk.co/tiktok\nTwitter: http://lprk.co/twitter\nDiscord: https://discord.gg/linkinpark\n\nFrom Zero World Tour\nTickets available at http://lprk.co/tour\n\nJun 12 - Nickelsdorf, AT @ Novarock Festival\nJun 14 - Hradec Kralove, CZ @ Rock for People Festival\nJun 16 - Hannover, DE @ Heinz von Heiden-Arena\nJun 18 - Berlin, DE @ Olympiastadion\nJun 20 - Bern, CH @ Bernexpo\nJun 22 - Clisson, FR @ Hellfest Festival\nJun 24 - Milan, IT @ I-DAYS Festival\nJun 26 - Arnhem, NL @ GelreDome\nJun 28 - London, UK @ Wembley Stadium\nJul 1 - Dusseldorf, DE @ Merkur Spiel-Arena\nJul 3 - Werchter, BE @ Rock Werchter Festival\nJul 5 - Gdynia, PL @ Open'er Festival\nJul 8 - Frankfurt, DE @ Deutsche Bank Park\nJul 9 - Frankfurt, DE @ Deutsche Bank Park\nJul 11 - Paris, FR @ Stade de France\nJul 29 - Brooklyn, NY @ Barclays Center\nJul 31 - Boston, MA @ TD Garden\nAug 1 - Boston, MA @ TD Garden\nAug 3 - Newark, NJ @ Prudential Center\nAug 5 - Montreal, QC @ Bell Center\nAug 6 - Montreal, QC @ Bell Center\nAug 8 - Toronto, ON @ Scotiabank Arena\nAug 11 - Chicago, IL @ United Center\nAug 14 - Detroit, MI @ Little Caesars Arena\nAug 16 - Philadelphia, PA @ Wells Fargo Center\nAug 19 - Pittsburgh, PA @ PPG Paints Arena\nAug 21 - Nashville, TN @ Bridgestone Arena\nAug 23 - St. Louis, MO @ Enterprise Center\nAug 25 - Milwaukee, WI @ Fiserv Forum\nAug 27 - Minneapolis, MN @ Target Center\nAug 29 - Omaha, NE @ CHI Health Center\nAug 31 - Kansas City, MO @ T-Mobile Center\nSep 3 - Denver, CO @ Ball Arena\nSep 6 - Phoenix, AZ @ Footprint Center\nSep 13 - Los Angeles, CA @ Intuit Dome\nSep 15 - San Jose, CA @ SAP Center\nSep 17 - Sacramento, CA @ Golden 1 Center\nSep 19 - Portland, OR @ Moda Center\nSep 21 - Vancouver, BC @ Rogers Arena\nSep 24 - Seattle, WA @ Climate Pledge Arena\nOct 25 - Bogota, CO @ Distrito Verde\nOct 28 - Lima, PE @ Estadio San Marcos\nOct 31 - Buenos Aires, AR @ Parque de la Ciudad\nNov 2 - Santiago, CL @ Estadio Nacional\nNov 5 - Curitiba, BR @ Estadio Couto Pereira\nNov 8 - S\u00e3o Paulo, BR @ MorumBIS\nNov 11 - Brasilia, BR @ Estadio Mane Garrincha\nMay 29, 2026 - Stockholm, SE @ 3Arena\nJun 1, 2026 - Hamburg, DE @ Volksparkstadion\nJun 9, 2026 - Vienna, AT @ Ernst Happel Stadium\nJun 11, 2026 - Munich, DE @ Allianz Arena\nJun 16, 2026 - Lyon, FR @ Groupama Stadium\nJun 21, 2026 - Lisbon, PT @ Rock in Rio Lisboa\nJun 23, 2026 - Madrid, ES @ Aditorio Miguel Rios\nJun 26, 2026 - Florence, IT @ Visarno Arena",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oPiEzDELhLI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oPiEzDELhLI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oPiEzDELhLI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oPiEzDELhLI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oPiEzDELhLI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Linkin Park",
                "tags": [
                    "Linkin Park",
                    "Champions League",
                    "UEFA",
                    "Pepsi",
                    "Kick Off Show",
                    "The Emptiness Machine",
                    "In The End",
                    "Numb",
                    "Heavy Is The Crown",
                    "Mike Shinoda",
                    "Emily Armstrong",
                    "Dave Farrell",
                    "Joe Hahn",
                    "Colin Brittain",
                    "Munich",
                    "Germany",
                    "Live"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Linkin Park - 2025 UEFA Champions League Final Kick Off Show by Pepsi",
                    "description": "Linkin Park performs \"The Emptiness Machine,\" \"In The End,\" \"Numb\" and \"Heavy Is The Crown\" at the 2025 UEFA Champions League Final Kick Off Show by Pepsi. \n\nFrom Zero (Deluxe Edition) - Out Now\nhttps://lprk.co/fromzerodlx\n\nFrom Zero World Tour 2025\nTickets On Sale Now: http://lprk.co/tour\n\nFollow Linkin Park: \nOfficial Linkin Park Merch: http://lprk.co/store\nNewsletter Sign Up: https://lprk.co/newsletter\nText Us: https://lprk.co/text\nYouTube Subscribe: http://lprk.co/youtube\nFacebook: http://lprk.co/facebook\nInstagram: http://lprk.co/instagram\nTikTok: http://lprk.co/tiktok\nTwitter: http://lprk.co/twitter\nDiscord: https://discord.gg/linkinpark\n\nFrom Zero World Tour\nTickets available at http://lprk.co/tour\n\nJun 12 - Nickelsdorf, AT @ Novarock Festival\nJun 14 - Hradec Kralove, CZ @ Rock for People Festival\nJun 16 - Hannover, DE @ Heinz von Heiden-Arena\nJun 18 - Berlin, DE @ Olympiastadion\nJun 20 - Bern, CH @ Bernexpo\nJun 22 - Clisson, FR @ Hellfest Festival\nJun 24 - Milan, IT @ I-DAYS Festival\nJun 26 - Arnhem, NL @ GelreDome\nJun 28 - London, UK @ Wembley Stadium\nJul 1 - Dusseldorf, DE @ Merkur Spiel-Arena\nJul 3 - Werchter, BE @ Rock Werchter Festival\nJul 5 - Gdynia, PL @ Open'er Festival\nJul 8 - Frankfurt, DE @ Deutsche Bank Park\nJul 9 - Frankfurt, DE @ Deutsche Bank Park\nJul 11 - Paris, FR @ Stade de France\nJul 29 - Brooklyn, NY @ Barclays Center\nJul 31 - Boston, MA @ TD Garden\nAug 1 - Boston, MA @ TD Garden\nAug 3 - Newark, NJ @ Prudential Center\nAug 5 - Montreal, QC @ Bell Center\nAug 6 - Montreal, QC @ Bell Center\nAug 8 - Toronto, ON @ Scotiabank Arena\nAug 11 - Chicago, IL @ United Center\nAug 14 - Detroit, MI @ Little Caesars Arena\nAug 16 - Philadelphia, PA @ Wells Fargo Center\nAug 19 - Pittsburgh, PA @ PPG Paints Arena\nAug 21 - Nashville, TN @ Bridgestone Arena\nAug 23 - St. Louis, MO @ Enterprise Center\nAug 25 - Milwaukee, WI @ Fiserv Forum\nAug 27 - Minneapolis, MN @ Target Center\nAug 29 - Omaha, NE @ CHI Health Center\nAug 31 - Kansas City, MO @ T-Mobile Center\nSep 3 - Denver, CO @ Ball Arena\nSep 6 - Phoenix, AZ @ Footprint Center\nSep 13 - Los Angeles, CA @ Intuit Dome\nSep 15 - San Jose, CA @ SAP Center\nSep 17 - Sacramento, CA @ Golden 1 Center\nSep 19 - Portland, OR @ Moda Center\nSep 21 - Vancouver, BC @ Rogers Arena\nSep 24 - Seattle, WA @ Climate Pledge Arena\nOct 25 - Bogota, CO @ Distrito Verde\nOct 28 - Lima, PE @ Estadio San Marcos\nOct 31 - Buenos Aires, AR @ Parque de la Ciudad\nNov 2 - Santiago, CL @ Estadio Nacional\nNov 5 - Curitiba, BR @ Estadio Couto Pereira\nNov 8 - S\u00e3o Paulo, BR @ MorumBIS\nNov 11 - Brasilia, BR @ Estadio Mane Garrincha\nMay 29, 2026 - Stockholm, SE @ 3Arena\nJun 1, 2026 - Hamburg, DE @ Volksparkstadion\nJun 9, 2026 - Vienna, AT @ Ernst Happel Stadium\nJun 11, 2026 - Munich, DE @ Allianz Arena\nJun 16, 2026 - Lyon, FR @ Groupama Stadium\nJun 21, 2026 - Lisbon, PT @ Rock in Rio Lisboa\nJun 23, 2026 - Madrid, ES @ Aditorio Miguel Rios\nJun 26, 2026 - Florence, IT @ Visarno Arena"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2985963",
                "likeCount": "153561",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "7512"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 200,
        "resultsPerPage": 50
    }
}