{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "i4RJZSIm9w78hhsxWpI2q4Dbwt8",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "DE-fj8qtB6O1UUZOxeW7rPYY34s",
            "id": "DTR4PqAGZYs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-23T05:00:06Z",
                "channelId": "UCb164jMdHd94O34bASFbI3Q",
                "title": "\ud83c\udfc6 \u26bd\ufe0f CONDENADO AL \u00c9XITO lll  | BLESSD ( Trinidad Bendita )",
                "description": "\ud83c\udf1f CONDENADO AL \u00c9XITO lll |  Trinidad Bendita \n\nMira mis m\u00e1s recientes videos\nAMISTA\u25b6\ufe0f\u25b6\ufe0f https://www.youtube.com/watch?v=Lf566pMNCOw\nTE CANTO BAJITO \u25b6\ufe0f\u25b6\ufe0f https://www.youtube.com/watch?v=4wcbJGoDvqM\n\nSUBSCR\u00cdBETE  para ver mis nuevos videos aqu\u00ed \n\u25b6\ufe0f https://Blessd.lnk.to/BlessdYoutube\n\nS\u00edgueme en mis redes sociales:  \n\u25b6\ufe0f Instagram https://Blessd.lnk.to/Instagram\n\u25b6\ufe0f Facebook https://Blessd.lnk.to/Facebook\n\nLETRA\n\nLo que te dio Dios no te lo quita nadie Brother, Cr\u00e9eme, Cr\u00e9eme Brother que t\u00fa eres t\u00fa Cabron, por tu y t\u00fa todos los estadios tu los hiciste solos, sabes lo que te digo Brother, Cabron siempre cree en ti \nBien hijueputa que cr\u00e9eme que asi mismo yo creo en ti Brother asi mismo como t\u00fa crees en mi, tu habla de mi, tu me has demostrado y me has echo creer en ti bien hijuetaputa, no s\u00e9 si te lo han dicho Brother pero ahora mismo t\u00fa eres la cara de todo Colombia\n \nGracias Dios por darme lo que me toca, siempre pensando en ti con tu nombre en mi boca, ahora soy millonario me diste lo que me toca, me reglaste el carro, el Rolex tambien la ropa\n \nEn ti yo conf\u00edo por las noches que no pod\u00eda dormir, pensando en el dinero que a mi familia har\u00eda feliz, quiero inspirar al barrio y de lo malo salir y las puertas cerradas yo las pienso abrir, richard millie, patek y la Urus pa los Domingos y ahora tengo billetes de 100 y la gente sabe que soy rico, no me relaciono con raros solamente lo que distingo y la que me decia feo ahora me dice Stiven que lindo\n \nGracias Dios por darme lo que me toca, siempre pensando en ti con tu nombre en mi boca, ahora soy millonario me diste lo que me toca, me reglaste el carro, el Rolex tambien la ropa\n \nMis sue\u00f1os eran ser futbolista profesional, pero con la m\u00fasica tambien me lo pudiste dar, c\u00f3mo Lucho Diaz una estrella yo iba a brillar sab\u00eda yo que iba a hacer grande como Maradona al jugar, Euros, D\u00f3lar es lo que me acompa\u00f1a, De noche  de tarde y tambien de ma\u00f1ana \nInhala, exhala, lo m\u00edo no se sala\nPorque yo soy del barrio del barrio pa la fama\n\nNunca nadie daba un peso por nosotros, pero nos enfocamos y la gente empez\u00f3 a comprender, que los pelados de barrio tambi\u00e9n ten\u00edan sue\u00f1os y que esos sue\u00f1os se hac\u00edan realidad cuando se enfocaban\n \nGracias Dios por darme lo que me toca, siempre pensando en ti con tu nombre en mi boca, ahora soy millonario me diste lo que me toca, me reglaste el carro, el Rolex tambien la ropa\n \nYo soy de calle y en el barrio siempre hay que ganar, es la mentalidad que a los m\u00edos quiero cambiar\nque chimba el progreso que chimba brillar \nQue chimba pap\u00e1 orgulloso y tambi\u00e9n mam\u00e1\n \nY si yo salgo adelante, yo salgo adelante es por mi cucha \nY por mi mamita y si mi mamita falta V\u00edctor sabe que, porque sabe que uno sin mam\u00e1 no es nada, lo \u00fanico que uno tiene es la cucha parce\n \nBlessed Dios te bendiga por siempre Am\u00e9n\n \nMoney Makers\n \nMonja, We got mercy on thesse niggas\n \nAm\u00e9n\n\n#Latin \n#AMISTA \n#Urban \n#Reggaet\u00f3n \n#Trap  \n#Blessd \n#anuel \n\n\n\u00a9 2025 Todos Los Derechos Reservados",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DTR4PqAGZYs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DTR4PqAGZYs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DTR4PqAGZYs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DTR4PqAGZYs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DTR4PqAGZYs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "BLESSD EL BENDITO \ud83d\udc99",
                "tags": [
                    "blessd",
                    "blessed",
                    "hecho en medellin",
                    "el bendito",
                    "barrio antioquia",
                    "reggaeton",
                    "reggaeton medellin",
                    "urbano",
                    "AnuelAA",
                    "Anuel",
                    "CONDENADO AL \u00c9XITO lll"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\ud83c\udfc6 \u26bd\ufe0f CONDENADO AL \u00c9XITO lll  | BLESSD ( Trinidad Bendita )",
                    "description": "\ud83c\udf1f CONDENADO AL \u00c9XITO lll |  Trinidad Bendita \n\nMira mis m\u00e1s recientes videos\nAMISTA\u25b6\ufe0f\u25b6\ufe0f https://www.youtube.com/watch?v=Lf566pMNCOw\nTE CANTO BAJITO \u25b6\ufe0f\u25b6\ufe0f https://www.youtube.com/watch?v=4wcbJGoDvqM\n\nSUBSCR\u00cdBETE  para ver mis nuevos videos aqu\u00ed \n\u25b6\ufe0f https://Blessd.lnk.to/BlessdYoutube\n\nS\u00edgueme en mis redes sociales:  \n\u25b6\ufe0f Instagram https://Blessd.lnk.to/Instagram\n\u25b6\ufe0f Facebook https://Blessd.lnk.to/Facebook\n\nLETRA\n\nLo que te dio Dios no te lo quita nadie Brother, Cr\u00e9eme, Cr\u00e9eme Brother que t\u00fa eres t\u00fa Cabron, por tu y t\u00fa todos los estadios tu los hiciste solos, sabes lo que te digo Brother, Cabron siempre cree en ti \nBien hijueputa que cr\u00e9eme que asi mismo yo creo en ti Brother asi mismo como t\u00fa crees en mi, tu habla de mi, tu me has demostrado y me has echo creer en ti bien hijuetaputa, no s\u00e9 si te lo han dicho Brother pero ahora mismo t\u00fa eres la cara de todo Colombia\n \nGracias Dios por darme lo que me toca, siempre pensando en ti con tu nombre en mi boca, ahora soy millonario me diste lo que me toca, me reglaste el carro, el Rolex tambien la ropa\n \nEn ti yo conf\u00edo por las noches que no pod\u00eda dormir, pensando en el dinero que a mi familia har\u00eda feliz, quiero inspirar al barrio y de lo malo salir y las puertas cerradas yo las pienso abrir, richard millie, patek y la Urus pa los Domingos y ahora tengo billetes de 100 y la gente sabe que soy rico, no me relaciono con raros solamente lo que distingo y la que me decia feo ahora me dice Stiven que lindo\n \nGracias Dios por darme lo que me toca, siempre pensando en ti con tu nombre en mi boca, ahora soy millonario me diste lo que me toca, me reglaste el carro, el Rolex tambien la ropa\n \nMis sue\u00f1os eran ser futbolista profesional, pero con la m\u00fasica tambien me lo pudiste dar, c\u00f3mo Lucho Diaz una estrella yo iba a brillar sab\u00eda yo que iba a hacer grande como Maradona al jugar, Euros, D\u00f3lar es lo que me acompa\u00f1a, De noche  de tarde y tambien de ma\u00f1ana \nInhala, exhala, lo m\u00edo no se sala\nPorque yo soy del barrio del barrio pa la fama\n\nNunca nadie daba un peso por nosotros, pero nos enfocamos y la gente empez\u00f3 a comprender, que los pelados de barrio tambi\u00e9n ten\u00edan sue\u00f1os y que esos sue\u00f1os se hac\u00edan realidad cuando se enfocaban\n \nGracias Dios por darme lo que me toca, siempre pensando en ti con tu nombre en mi boca, ahora soy millonario me diste lo que me toca, me reglaste el carro, el Rolex tambien la ropa\n \nYo soy de calle y en el barrio siempre hay que ganar, es la mentalidad que a los m\u00edos quiero cambiar\nque chimba el progreso que chimba brillar \nQue chimba pap\u00e1 orgulloso y tambi\u00e9n mam\u00e1\n \nY si yo salgo adelante, yo salgo adelante es por mi cucha \nY por mi mamita y si mi mamita falta V\u00edctor sabe que, porque sabe que uno sin mam\u00e1 no es nada, lo \u00fanico que uno tiene es la cucha parce\n \nBlessed Dios te bendiga por siempre Am\u00e9n\n \nMoney Makers\n \nMonja, We got mercy on thesse niggas\n \nAm\u00e9n\n\n#Latin \n#AMISTA \n#Urban \n#Reggaet\u00f3n \n#Trap  \n#Blessd \n#anuel \n\n\n\u00a9 2025 Todos Los Derechos Reservados"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "791783",
                "likeCount": "79249",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3111"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "LKWsbsj7jFEXwX1kuV_dq3FGvIc",
            "id": "LrxpBPqQiaA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-23T00:00:07Z",
                "channelId": "UCywpKTAjNjHv53c0TX3K_KQ",
                "title": "Car\u00edn Le\u00f3n, Maluma - Si T\u00fa Me Vieras [Official Video]",
                "description": "\ud83e\udd81 Suscr\u00edbete a mi canal: \n\nMi nuevo \u00e1lbum \u201cPalabra de To\u2019s (Seca)\" ya est\u00e1 disponible en todas las plataformas: \nhttps://carinleon.lnk.to/PalabraDeTosSeca\n\nLETRA\ud83d\udc47:\n\nTengo un mill\u00f3n de personas y me siento solitario,\nporque no siento tu aroma,\nporque no siento tus labios.\n\nDe tanto estar desvelado, \nya se me cambi\u00f3 el horario,\ny yo no s\u00e9 si t\u00fa recuerdas,\nayer fue el aniversario.\nTodav\u00eda me lo recuerda el calendario,\naunque hace da\u00f1o.\n\nSi t\u00fa me vieras c\u00f3mo tomo,para ver si borracho te olvido.\nSi t\u00fa me vieras c\u00f3mo sufro,asimilando que no est\u00e1s conmigo.\nSi t\u00fa me vieras, malgast\u00e1ndome las horas viendo nuestras fotos.\nSi t\u00fa me vieras, c\u00f3mo hablo con el silencio cosas de nosotros.\nSi t\u00fa me vieras,si t\u00fa me vieras...\nSeguramente otra oportunidad me dieras.\n\nReina,vuelva.\nHagamos que lo nuestro se resuelva.\nSi algo de m\u00ed en tu vida se conserva, \nentoncesvamos a intentarlo de nuevo.\nTomando a tu nombre, una semana llevo.\nYo s\u00e9 que superarte debo,\npero tu nombre vuelve cuando bebo.\n\nAunque no parezca,\nestoy hablando con el coraz\u00f3n, \npara que te compadezcas.\nYa tomaste tu decisi\u00f3n, pero...\n\nSi t\u00fa me vieras c\u00f3mo tomo,para ver si borracho te olvido.\nSi t\u00fa me vieras c\u00f3mo sufro,asimilando que no est\u00e1s conmigo.\nSi t\u00fa me vieras, malgast\u00e1ndome las horas viendo nuestras fotos.\nSi t\u00fa me vieras, c\u00f3mo hablo con el silencio cosas de nosotros.\nSi t\u00fa me vieras,si t\u00fa me vieras...\n\n\nSeguramente otra oportunidad me dieras.\n\n\nBooking / contrataciones \ndianaarroyo2002@hotmail.com\nCelular: +55 36149655\n\n\ud83e\udd81 S\u00cdGUEME EN MI REDES SOCIALES:\nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/carinleonoficial\nFACEBOOK: https://www.facebook.com/carinleonoficial\nTIKTOK: https://www.tiktok.com/@carinleonoficial",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LrxpBPqQiaA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LrxpBPqQiaA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LrxpBPqQiaA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LrxpBPqQiaA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LrxpBPqQiaA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Carin Leon",
                "tags": [
                    "carin leon",
                    "pa las de vidrio",
                    "plomo a mayoreo",
                    "a traves del vaso",
                    "tupido y ancho",
                    "lenin ramirez",
                    "gerardo ortiz",
                    "el fantasma",
                    "la vecindad",
                    "halcon sierra",
                    "chalino sanchez",
                    "pedro infante",
                    "jose alfredo jimenez",
                    "el rey de mil coronas",
                    "lalo mora",
                    "corridos",
                    "rancheras",
                    "ruge el leon",
                    "julion alvarez",
                    "ramon ayala",
                    "extrana manera",
                    "estoy aqui",
                    "quiereme",
                    "mi sentir",
                    "regulo caro",
                    "cristian nodal",
                    "plebes del rancho",
                    "Maluma",
                    "Pretty Boy",
                    "Medallo",
                    "Segun Quien"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Car\u00edn Le\u00f3n, Maluma - Si T\u00fa Me Vieras [Official Video]",
                    "description": "\ud83e\udd81 Suscr\u00edbete a mi canal: \n\nMi nuevo \u00e1lbum \u201cPalabra de To\u2019s (Seca)\" ya est\u00e1 disponible en todas las plataformas: \nhttps://carinleon.lnk.to/PalabraDeTosSeca\n\nLETRA\ud83d\udc47:\n\nTengo un mill\u00f3n de personas y me siento solitario,\nporque no siento tu aroma,\nporque no siento tus labios.\n\nDe tanto estar desvelado, \nya se me cambi\u00f3 el horario,\ny yo no s\u00e9 si t\u00fa recuerdas,\nayer fue el aniversario.\nTodav\u00eda me lo recuerda el calendario,\naunque hace da\u00f1o.\n\nSi t\u00fa me vieras c\u00f3mo tomo,para ver si borracho te olvido.\nSi t\u00fa me vieras c\u00f3mo sufro,asimilando que no est\u00e1s conmigo.\nSi t\u00fa me vieras, malgast\u00e1ndome las horas viendo nuestras fotos.\nSi t\u00fa me vieras, c\u00f3mo hablo con el silencio cosas de nosotros.\nSi t\u00fa me vieras,si t\u00fa me vieras...\nSeguramente otra oportunidad me dieras.\n\nReina,vuelva.\nHagamos que lo nuestro se resuelva.\nSi algo de m\u00ed en tu vida se conserva, \nentoncesvamos a intentarlo de nuevo.\nTomando a tu nombre, una semana llevo.\nYo s\u00e9 que superarte debo,\npero tu nombre vuelve cuando bebo.\n\nAunque no parezca,\nestoy hablando con el coraz\u00f3n, \npara que te compadezcas.\nYa tomaste tu decisi\u00f3n, pero...\n\nSi t\u00fa me vieras c\u00f3mo tomo,para ver si borracho te olvido.\nSi t\u00fa me vieras c\u00f3mo sufro,asimilando que no est\u00e1s conmigo.\nSi t\u00fa me vieras, malgast\u00e1ndome las horas viendo nuestras fotos.\nSi t\u00fa me vieras, c\u00f3mo hablo con el silencio cosas de nosotros.\nSi t\u00fa me vieras,si t\u00fa me vieras...\n\n\nSeguramente otra oportunidad me dieras.\n\n\nBooking / contrataciones \ndianaarroyo2002@hotmail.com\nCelular: +55 36149655\n\n\ud83e\udd81 S\u00cdGUEME EN MI REDES SOCIALES:\nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/carinleonoficial\nFACEBOOK: https://www.facebook.com/carinleonoficial\nTIKTOK: https://www.tiktok.com/@carinleonoficial"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-MX"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3138791",
                "likeCount": "100485",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4051"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "X74QFIlAEl-wredg2x_LW9x1Mh4",
            "id": "aUGtHxnZID4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-23T00:00:07Z",
                "channelId": "UCf-Szc6YLd8rMnMXGThznFg",
                "title": "Greeicy - Estas Ganas (Official Video)",
                "description": "Disfruta de \u2018Estas Ganas\u2019 en tu plataforma de streaming favorita: https://greeicy.lnk.to/EstasGanas!YTD \n\n\nSuscr\u00edbete al canal de YouTube oficial de Greeicy: https://smarturl.it/GreeicyYT \n\nGreeicy:\nInstagram: https://www.instagram.com/greeicy \nFacebook: https://www.facebook.com/GreeicyMusic \nX: https://twitter.com/greeicy_rendon \nTikTok: https://www.tiktok.com/@greeicybaila \n\n\nLETRA\n\nUna historia del pasado\nDe las mejores que viv\u00ed\nTiene una carita wow\nQuisiera tenerlo aqu\u00ed\nPero lo veo complicado\nPorque \u00e9l ya no lo ve as\u00ed\nDicen, que yo nunca te quise\n\nQue alguien le diga que vive en mi cabeza\nQue matar\u00eda por otra noche de esas\nQue lo \u00fanico que falta pa\u2019 que volvamos\nEs que me invite a una cerveza\n\nPorque estas ganas que te tengo\nNo se van no se van\nYa quisiera tenerte encima para desayunar\nEs tan rico recordarte, pero ya no me da\nMe cans\u00e9 de imaginarte quiero hacerlo realidad\n\nPorque estas ganas que te tengo\nNo se van no se van\nYa quisiera tenerte encima para desayunar\nEs tan rico lo que siento, pero ya no me da\nMe cans\u00e9 de imaginarte vamos a hacerlo realidad\nDonde sol\u00edamos, comernos\nNunca dorm\u00edamos y el tiempo\nPasaba y yo estaba sin nada puesto\nSi vuelves te digo que por supuesto\n\nQue alguien le diga que vive en mi cabeza\nQue yo matar\u00eda por otra noche de esas\nQue lo \u00fanico que falta pa\u2019 que volvamos\nEs que me invite a una cerveza\nY le digo que s\u00ed.\n\nPorque estas ganas que te tengo\nNo se van no se van\nYa quisiera tenerte encima para desayunar\nEs tan rico recordarte, pero ya no me da\nMe cans\u00e9 de imaginarte quiero hacerlo realidad\n\nPorque estas ganas que te tengo\nNo se van no se van\nYa quisiera tenerte encima para desayunar\nEs tan rico lo que siento, pero ya no me da\nMe cans\u00e9 de imaginarte vamos a hacerlo realidad\n\nPa\u2018 quererte tengo en mente\nPar de cositas beb\u00e9 quiero hacerte\nDonde t\u00fa digas mi amor\nDime si tienes lo mismo en mente\n\n\n#Greeicy #EstasGanas\n\nMusic video by Greeicy performing Estas Ganas.\u00a9 2025 UMG Recordings, Inc.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aUGtHxnZID4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aUGtHxnZID4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aUGtHxnZID4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aUGtHxnZID4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aUGtHxnZID4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "GreeicyVEVO",
                "tags": [
                    "Greeicy",
                    "Estas Ganas",
                    "Kapo",
                    "greeicy kapo",
                    "Greeicy Estas Ganas",
                    "que te paso greeicy",
                    "\u00bfQu\u00e9 Te Pas\u00f3?",
                    "jay wheeler greeicy",
                    "yeliana quimica",
                    "greeicy quimica",
                    "greeicy letra Estas Ganas",
                    "KAI",
                    "greeicy que me quiera",
                    "greeicy mike att:amor",
                    "greeicy los consejos",
                    "greeicy la carta",
                    "album la carta greeicy",
                    "greeicy andres cepeda",
                    "greeicy feid",
                    "greeicy los besos",
                    "greeicy destino",
                    "amantes greeicy",
                    "greeicy mike bahia",
                    "greeicy chica vampiro",
                    "danny ocean",
                    "nacho",
                    "limonar"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Greeicy - Estas Ganas (Official Video)",
                    "description": "Disfruta de \u2018Estas Ganas\u2019 en tu plataforma de streaming favorita: https://greeicy.lnk.to/EstasGanas!YTD \n\n\nSuscr\u00edbete al canal de YouTube oficial de Greeicy: https://smarturl.it/GreeicyYT \n\nGreeicy:\nInstagram: https://www.instagram.com/greeicy \nFacebook: https://www.facebook.com/GreeicyMusic \nX: https://twitter.com/greeicy_rendon \nTikTok: https://www.tiktok.com/@greeicybaila \n\n\nLETRA\n\nUna historia del pasado\nDe las mejores que viv\u00ed\nTiene una carita wow\nQuisiera tenerlo aqu\u00ed\nPero lo veo complicado\nPorque \u00e9l ya no lo ve as\u00ed\nDicen, que yo nunca te quise\n\nQue alguien le diga que vive en mi cabeza\nQue matar\u00eda por otra noche de esas\nQue lo \u00fanico que falta pa\u2019 que volvamos\nEs que me invite a una cerveza\n\nPorque estas ganas que te tengo\nNo se van no se van\nYa quisiera tenerte encima para desayunar\nEs tan rico recordarte, pero ya no me da\nMe cans\u00e9 de imaginarte quiero hacerlo realidad\n\nPorque estas ganas que te tengo\nNo se van no se van\nYa quisiera tenerte encima para desayunar\nEs tan rico lo que siento, pero ya no me da\nMe cans\u00e9 de imaginarte vamos a hacerlo realidad\nDonde sol\u00edamos, comernos\nNunca dorm\u00edamos y el tiempo\nPasaba y yo estaba sin nada puesto\nSi vuelves te digo que por supuesto\n\nQue alguien le diga que vive en mi cabeza\nQue yo matar\u00eda por otra noche de esas\nQue lo \u00fanico que falta pa\u2019 que volvamos\nEs que me invite a una cerveza\nY le digo que s\u00ed.\n\nPorque estas ganas que te tengo\nNo se van no se van\nYa quisiera tenerte encima para desayunar\nEs tan rico recordarte, pero ya no me da\nMe cans\u00e9 de imaginarte quiero hacerlo realidad\n\nPorque estas ganas que te tengo\nNo se van no se van\nYa quisiera tenerte encima para desayunar\nEs tan rico lo que siento, pero ya no me da\nMe cans\u00e9 de imaginarte vamos a hacerlo realidad\n\nPa\u2018 quererte tengo en mente\nPar de cositas beb\u00e9 quiero hacerte\nDonde t\u00fa digas mi amor\nDime si tienes lo mismo en mente\n\n\n#Greeicy #EstasGanas\n\nMusic video by Greeicy performing Estas Ganas.\u00a9 2025 UMG Recordings, Inc."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "392584",
                "likeCount": "26201",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1095"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "JmeawfY6cFK6-czBxujECEP6Ges",
            "id": "oaUFABb7YyI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-23T00:00:48Z",
                "channelId": "UCRHZrsFKNop3EHMoWkgdccg",
                "title": "Feid - ANDO XXIL (Official Video)",
                "description": "Escucha \u2018ANDO XXIL\u2019 en tu plataforma favorita: https://feid.lnk.to/AndoXXIL!YTD\nSuscr\u00edbete al canal de YouTube aqu\u00ed: https://smarturl.it/FeidYT\n\nConecta con Feid en redes sociales:\nInstagram: https://www.instagram.com/feid\nFacebook: https://www.facebook.com/feidMDE \nTik Tok: https://www.tiktok.com/@ferxxo444\n\nLETRA\n\nHey yo!\nSueno como la recamara del santo\nYa no estoy en el banco\nMe gan\u00e9 la suegra con los encantos\nYo no salgo del rancho\nFerxxo en una pista es como hipo en un gancho\nHace mucho que no hago un piti rollie\nYa no fumo sorry, estoy con Tony Hawk haciendo ollie\nSiempre ando feliz siempre ando holy\nAndo por Napoles comiendome una pizza de peperoni\nYo me curo, ando chill fumandome un puro\nLo mejor yo les auguro, mucho murmullo\nYo veo el futuro\nOjala no se ch\u00f3quen con este muro\nEy, soy un capo\nel flow que tu quieras te lo saco\nQuiere llevar pues se lo empaco\nYa no me dicen flaco OG como la caverna de Bacco\nSalomon en los zapatos\nEy yo,\nCuando me paro en el micro\nSiempre hacemos arte,cuadros,yo los enmarco\nEn uno a uno yo los engancho\nSiempre fresco mezclo el gamineo y el fashion\nLos temas de Ferxxo siempre estan en los captions\nTatuados en los brazos estamos dando madrazos\nLo hacemos por pasi\u00f3n no es por money maric\u00f3n\nSiempre a mi intuici\u00f3n yo le hago caso\nHaciendo barras en el gym y en el estudio\nDicen que se me subi\u00f3 a to\u2019 el que dice eso lo repudio\nYo pendiente de lo mio\nUsted pendiente de lo suyo\nYo no he envidiado nada tuyo\nEn esta vida siempre quiero paz\nLe pido a Dios que no me deje fallar ni un comp\u00e1s yo\nSalud y vida pa mi p\u00e1 y a mi m\u00e1\nY que mi hermana me dure pase lo que pase\nNo tengo moza tengo musa\nLa gata tuya escucha Ferxxo siempre que le d\u00e1 la tuza\nMadrugadito sin excusas\nYo ya me puse eso hace 5 a\u00f1os to\u2019 lo que tu usas\nLa plata era escasa pero mont\u00e9 la chaza\nLe hablo a Dios porque siempre me abraza\nMusica, business movemos las masas\nA veces ni yo mismo creo lo que nos pasa\nEy yo!\n\n#Feid #ANDOXXIL\n\nMusic video by Feid performing ANDO XXIL.\u00a9 2025 UMG Recordings, Inc.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oaUFABb7YyI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oaUFABb7YyI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oaUFABb7YyI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oaUFABb7YyI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oaUFABb7YyI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "FeidVEVO",
                "tags": [
                    "Feid",
                    "ANDO XXIL",
                    "feid ANDO XXIL",
                    "ANDO XXIL feid",
                    "sorry that much",
                    "Brokix",
                    "Quiles",
                    "Sue\u00f1os Perdidos",
                    "ferxxo 151",
                    "brickell",
                    "MANIFESTING20-05",
                    "FERXXOCALIPSIS",
                    "alakran",
                    "Rema",
                    "Bubalu",
                    "nueva cancion feid",
                    "ANDO XXIL letra feid",
                    "Karol",
                    "ni\u00f1a bonita",
                    "porfa remix",
                    "chimbita",
                    "ey chory",
                    "feid canciones",
                    "feid canci\u00f3n nueva",
                    "relajate feid",
                    "feid 19",
                    "feid \u00e1lbum",
                    "reggeaton",
                    "esteban rojas",
                    "feid cantante",
                    "feid latin Grammy",
                    "porfa",
                    "ferxxo",
                    "ferxxo feid",
                    "yandel feid"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Feid - ANDO XXIL (Official Video)",
                    "description": "Escucha \u2018ANDO XXIL\u2019 en tu plataforma favorita: https://feid.lnk.to/AndoXXIL!YTD\nSuscr\u00edbete al canal de YouTube aqu\u00ed: https://smarturl.it/FeidYT\n\nConecta con Feid en redes sociales:\nInstagram: https://www.instagram.com/feid\nFacebook: https://www.facebook.com/feidMDE \nTik Tok: https://www.tiktok.com/@ferxxo444\n\nLETRA\n\nHey yo!\nSueno como la recamara del santo\nYa no estoy en el banco\nMe gan\u00e9 la suegra con los encantos\nYo no salgo del rancho\nFerxxo en una pista es como hipo en un gancho\nHace mucho que no hago un piti rollie\nYa no fumo sorry, estoy con Tony Hawk haciendo ollie\nSiempre ando feliz siempre ando holy\nAndo por Napoles comiendome una pizza de peperoni\nYo me curo, ando chill fumandome un puro\nLo mejor yo les auguro, mucho murmullo\nYo veo el futuro\nOjala no se ch\u00f3quen con este muro\nEy, soy un capo\nel flow que tu quieras te lo saco\nQuiere llevar pues se lo empaco\nYa no me dicen flaco OG como la caverna de Bacco\nSalomon en los zapatos\nEy yo,\nCuando me paro en el micro\nSiempre hacemos arte,cuadros,yo los enmarco\nEn uno a uno yo los engancho\nSiempre fresco mezclo el gamineo y el fashion\nLos temas de Ferxxo siempre estan en los captions\nTatuados en los brazos estamos dando madrazos\nLo hacemos por pasi\u00f3n no es por money maric\u00f3n\nSiempre a mi intuici\u00f3n yo le hago caso\nHaciendo barras en el gym y en el estudio\nDicen que se me subi\u00f3 a to\u2019 el que dice eso lo repudio\nYo pendiente de lo mio\nUsted pendiente de lo suyo\nYo no he envidiado nada tuyo\nEn esta vida siempre quiero paz\nLe pido a Dios que no me deje fallar ni un comp\u00e1s yo\nSalud y vida pa mi p\u00e1 y a mi m\u00e1\nY que mi hermana me dure pase lo que pase\nNo tengo moza tengo musa\nLa gata tuya escucha Ferxxo siempre que le d\u00e1 la tuza\nMadrugadito sin excusas\nYo ya me puse eso hace 5 a\u00f1os to\u2019 lo que tu usas\nLa plata era escasa pero mont\u00e9 la chaza\nLe hablo a Dios porque siempre me abraza\nMusica, business movemos las masas\nA veces ni yo mismo creo lo que nos pasa\nEy yo!\n\n#Feid #ANDOXXIL\n\nMusic video by Feid performing ANDO XXIL.\u00a9 2025 UMG Recordings, Inc."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "464071",
                "likeCount": "42892",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2648"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "eEoU9kIoEQ0xvMEOyGX8J4trPYs",
            "id": "jIqzljbN0lw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-23T00:00:06Z",
                "channelId": "UCncmmq2xV1002xNnx9_rDhw",
                "title": "Morat - Vuelvo A Ti (V\u00eddeo Oficial)",
                "description": "Vuelvo A Ti, ya disponible para descarga y streaming:\nhttps://Morat.lnk.to/YaEsMananavp\n\nhttps://www.instagram.com/morat\nhttps://www.tiktok.com/@moratbanda\nhttps://twitter.com/MoratBanda\nhttps://www.facebook.com/moratoficial\n\nLetra / Lyrics.\n\nVuelvo A Ti\nTe cuento que por fin dej\u00e9 de fumar,\ny fue por tu recuerdo, no tanto por salud.\nEl humo sin tus besos ya no me sabe igual;\ncambi\u00e9 porque faltas t\u00fa.\n\nY adem\u00e1s dej\u00e9 de ver el cielo para olvidar\nla camiseta azul que usabas para dormir.\nEstoy tan inestable que puedo delirar\ncon cada se\u00f1al de ti.\n\nY al final podr\u00e9 pasar la p\u00e1gina otra vez,\npero s\u00e9 que tengo el libro al rev\u00e9s.\nNo s\u00e9 qu\u00e9 me pasa,\notra vez frente a tu casa.\n\nComo un perro, siempre vuelvo a ti,\nvuelvo a ti, vuelvo a ti.\n\nY t\u00fa eres esa droga que intent\u00e9 dejar mil veces.\nMe controla y siempre vuelvo a ti,\nvuelvo a ti,\nporque siempre vuelvo a ti.\n\nNo s\u00e9 c\u00f3mo se vive tu ausencia,\ntal vez mejor me doy por vencido.\nMaldito s\u00edndrome de abstinencia,\nporque me tiene loco y me tiene jodido.\n\nNo aguanto que la gente venga a preguntarte.\nC\u00f3mo quisiera que fallaran mis o\u00eddos,\naunque por dentro siempre hay una voz constante\nque me grita que podr\u00e9 pasar la p\u00e1gina otra vez,\npero s\u00e9 que tengo el libro al rev\u00e9s.\n\nNo s\u00e9 qu\u00e9 me pasa,\notra vez frente a tu casa.\nComo un perro, siempre vuelvo a ti,\nvuelvo a ti, vuelvo a ti.\n\nY t\u00fa eres esa droga que intent\u00e9 dejar mil veces.\nMe controla y siempre vuelvo a ti,\nvuelvo a ti,\nporque siempre vuelvo a ti.\n\n#Morat #VuelvoATi\n\n@MoratOficial\n\nMusic video by Morat performing Vuelvo A Ti.\u00a9 2025 Universal Music Spain, S.L.U.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jIqzljbN0lw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jIqzljbN0lw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jIqzljbN0lw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jIqzljbN0lw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jIqzljbN0lw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MoratVEVO",
                "tags": [
                    "Morat",
                    "Universal Music Spain S.L.",
                    "Latin Pop",
                    "Morat Vuelvo ti video oficial",
                    "Morat vuelvo ti official video",
                    "Morat vuelvo ti lyric",
                    "Morat vuelvo ti letra",
                    "Morat ya es ma\u00f1ana",
                    "besos en guerra",
                    "no te vas",
                    "c\u00f3mo te atreves",
                    "mora",
                    "morad",
                    "banda",
                    "colombia",
                    "hits",
                    "trend",
                    "tendencia"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Morat - Vuelvo A Ti (V\u00eddeo Oficial)",
                    "description": "Vuelvo A Ti, ya disponible para descarga y streaming:\nhttps://Morat.lnk.to/YaEsMananavp\n\nhttps://www.instagram.com/morat\nhttps://www.tiktok.com/@moratbanda\nhttps://twitter.com/MoratBanda\nhttps://www.facebook.com/moratoficial\n\nLetra / Lyrics.\n\nVuelvo A Ti\nTe cuento que por fin dej\u00e9 de fumar,\ny fue por tu recuerdo, no tanto por salud.\nEl humo sin tus besos ya no me sabe igual;\ncambi\u00e9 porque faltas t\u00fa.\n\nY adem\u00e1s dej\u00e9 de ver el cielo para olvidar\nla camiseta azul que usabas para dormir.\nEstoy tan inestable que puedo delirar\ncon cada se\u00f1al de ti.\n\nY al final podr\u00e9 pasar la p\u00e1gina otra vez,\npero s\u00e9 que tengo el libro al rev\u00e9s.\nNo s\u00e9 qu\u00e9 me pasa,\notra vez frente a tu casa.\n\nComo un perro, siempre vuelvo a ti,\nvuelvo a ti, vuelvo a ti.\n\nY t\u00fa eres esa droga que intent\u00e9 dejar mil veces.\nMe controla y siempre vuelvo a ti,\nvuelvo a ti,\nporque siempre vuelvo a ti.\n\nNo s\u00e9 c\u00f3mo se vive tu ausencia,\ntal vez mejor me doy por vencido.\nMaldito s\u00edndrome de abstinencia,\nporque me tiene loco y me tiene jodido.\n\nNo aguanto que la gente venga a preguntarte.\nC\u00f3mo quisiera que fallaran mis o\u00eddos,\naunque por dentro siempre hay una voz constante\nque me grita que podr\u00e9 pasar la p\u00e1gina otra vez,\npero s\u00e9 que tengo el libro al rev\u00e9s.\n\nNo s\u00e9 qu\u00e9 me pasa,\notra vez frente a tu casa.\nComo un perro, siempre vuelvo a ti,\nvuelvo a ti, vuelvo a ti.\n\nY t\u00fa eres esa droga que intent\u00e9 dejar mil veces.\nMe controla y siempre vuelvo a ti,\nvuelvo a ti,\nporque siempre vuelvo a ti.\n\n#Morat #VuelvoATi\n\n@MoratOficial\n\nMusic video by Morat performing Vuelvo A Ti.\u00a9 2025 Universal Music Spain, S.L.U."
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "443126",
                "likeCount": "50043",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2215"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "b8Uu8_j3CxgthTFtGgQGxvFw9pA",
            "id": "2Bk8h6THb7w",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-23T00:00:08Z",
                "channelId": "UCu4bj03KW4CwAsYtHSwMEsQ",
                "title": "Arc\u00e1ngel - Qui\u00e9n Contra Mi (Video Oficial)",
                "description": "Arc\u00e1ngel - Qui\u00e9n Contra Mi\nEscuchar/Stream - https://rimasmusic.io/quiencontrami\n\nSuscr\u00edbete al Canal: https://RIMAS.lnk.to/ArcangelYT\n\nRedes Sociales:\nhttps://twitter.com/arcangelprrra\nhttps://www.instagram.com/arcangel/\nhttps://www.facebook.com/yosoyarca/\n\n#Arcangel #quiencontrami \n\u00a9 2025 Rimas Entertainment",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2Bk8h6THb7w/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2Bk8h6THb7w/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2Bk8h6THb7w/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2Bk8h6THb7w/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2Bk8h6THb7w/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Arcangel",
                "tags": [
                    "Arc\u00e1ngel",
                    "Arcangel",
                    "Qui\u00e9n Contra Mi",
                    "Quien Contra Mi",
                    "Arc\u00e1ngel Qui\u00e9n Contra Mi",
                    "Arcangel Quien Contra Mi",
                    "Qui\u00e9n Contra Mi Arc\u00e1ngel",
                    "Quien Contra Mi Arcangel",
                    "Quien",
                    "Contra Mi",
                    "Arca",
                    "La Maravilla",
                    "Arc\u00e1ngel La Maravilla"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Arc\u00e1ngel - Qui\u00e9n Contra Mi (Video Oficial)",
                    "description": "Arc\u00e1ngel - Qui\u00e9n Contra Mi\nEscuchar/Stream - https://rimasmusic.io/quiencontrami\n\nSuscr\u00edbete al Canal: https://RIMAS.lnk.to/ArcangelYT\n\nRedes Sociales:\nhttps://twitter.com/arcangelprrra\nhttps://www.instagram.com/arcangel/\nhttps://www.facebook.com/yosoyarca/\n\n#Arcangel #quiencontrami \n\u00a9 2025 Rimas Entertainment"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "424841",
                "likeCount": "46575",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2156"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "bZoX497oaKgLSuAmqukXC3o12rg",
            "id": "7_J3O35H3NI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-23T16:00:07Z",
                "channelId": "UCGAwMlmn9HCnmV0lRAvNwCg",
                "title": "CALLAITA (Videoclip Oficial) - Karina x Marc Mag\u00e1n",
                "description": "Os presento nuestro nuevo videoclip CALLAITA (Video Oficial) , es una cancion muy especial para mi, acompa\u00f1ada Marc Mag\u00e1n \nGracias por estar con nosotros todo este tiempo, pronto viene mucha m\u00fasica.\nOs amo...\nMBR\n\nCALLAITA (Official Video) - Karina, Marc Mag\u00e1n\n\n#music #videoclip #musicvideo",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7_J3O35H3NI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7_J3O35H3NI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7_J3O35H3NI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7_J3O35H3NI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7_J3O35H3NI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Karina y Marina",
                "tags": [
                    "bombon karina",
                    "bombon karina letra",
                    "bombon karina y marina",
                    "karina y marina",
                    "bombon",
                    "cancion karina y hugo",
                    "musica",
                    "space",
                    "music",
                    "reggaeton",
                    "mi cancion",
                    "videoclip oficial",
                    "musica latina",
                    "music video",
                    "latin music",
                    "karol g",
                    "tini",
                    "hugo23",
                    "banana",
                    "banana karina",
                    "karina banana",
                    "cancion banana karina y marina",
                    "karina osquitar hugo23",
                    "nueva cancion karina",
                    "callaita",
                    "callaita karina y marina",
                    "callaita marc magan",
                    "karina y marc magan"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "CALLAITA (Videoclip Oficial) - Karina x Marc Mag\u00e1n",
                    "description": "Os presento nuestro nuevo videoclip CALLAITA (Video Oficial) , es una cancion muy especial para mi, acompa\u00f1ada Marc Mag\u00e1n \nGracias por estar con nosotros todo este tiempo, pronto viene mucha m\u00fasica.\nOs amo...\nMBR\n\nCALLAITA (Official Video) - Karina, Marc Mag\u00e1n\n\n#music #videoclip #musicvideo"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "806542",
                "likeCount": "44290",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "9286"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "xaErxoA_elU-jvKQTsiXCN32cKE",
            "id": "yPpCYRt8BRE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-23T00:01:04Z",
                "channelId": "UCncmmq2xV1002xNnx9_rDhw",
                "title": "Morat - Ya Es Ma\u00f1ana (Lyric Video)",
                "description": "Music video by Morat performing Ya Es Ma\u00f1ana (Lyric Video).\u00a9 2025 Universal Music Spain, S.L.U.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yPpCYRt8BRE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yPpCYRt8BRE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yPpCYRt8BRE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yPpCYRt8BRE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yPpCYRt8BRE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MoratVEVO",
                "tags": [
                    "Morat",
                    "Universal Music Spain S.L.",
                    "Latin Pop"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Morat - Ya Es Ma\u00f1ana (Lyric Video)",
                    "description": "Music video by Morat performing Ya Es Ma\u00f1ana (Lyric Video).\u00a9 2025 Universal Music Spain, S.L.U."
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "350830",
                "likeCount": "40059",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1429"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "UoPrfs4RymDG3aN7qy_KwkcKTeM",
            "id": "e9uGbUB8HDI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-21T19:15:01Z",
                "channelId": "UCd65uDJtsvM-ooowCjNljmw",
                "title": "Asi fueron mis quince a\u00f1os//PARTE 1// Jonfer y Valentina Ceron",
                "description": "Asi fueron mis quince a\u00f1os//PARTE 1// Jonfer y Valentina Ceron",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/e9uGbUB8HDI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/e9uGbUB8HDI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/e9uGbUB8HDI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/e9uGbUB8HDI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/e9uGbUB8HDI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jonfer y Valentina ceron",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Asi fueron mis quince a\u00f1os//PARTE 1// Jonfer y Valentina Ceron",
                    "description": "Asi fueron mis quince a\u00f1os//PARTE 1// Jonfer y Valentina Ceron"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1500155",
                "likeCount": "45618",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1843"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "3xc8Pc_g6ZXEaU2F0yOkJN27xCA",
            "id": "mcJ-jFNARyg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-23T00:00:06Z",
                "channelId": "UCaCR6WfcOuwG5BaiOV2amxg",
                "title": "Trueno - FRESH (Official Video)",
                "description": "Music: \nApple Music: https://Trueno.lnk.to/ElUltimoBaileDeluxe/applemusic\nSpotify: https://Trueno.lnk.to/ElUltimoBaileDeluxe/spotify\nAmazon: https://Trueno.lnk.to/ElUltimoBaileDeluxe/amazonmusicstreaming\nYouTube: https://Trueno.lnk.to/ElUltimoBaileDeluxe/youtube\niTunes: https://Trueno.lnk.to/ElUltimoBaileDeluxe/itunes\nDeezer: https://Trueno.lnk.to/ElUltimoBaileDeluxe/deezer\nTikTok: https://Trueno.lnk.to/ElUltimoBaileDeluxe/tiktokusemysound \n\nTrueno: \nInstagram: https://www.instagram.com/trueno/\nTik Tok: https://www.tiktok.com/@trueno\nFacebook: https://www.facebook.com/TruenoOficiaI\nX: https://x.com/TruenoOficiaI\n\n#Trueno #FRESH #El\u00daltimoBaileDeluxe\n\nOfficial Video by Trueno performing FRESH. (C) 2025 Sur Capital Records, under exclusive license to Sony Music Entertainment US Latin LLC",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mcJ-jFNARyg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mcJ-jFNARyg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mcJ-jFNARyg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mcJ-jFNARyg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mcJ-jFNARyg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TruenoVEVO",
                "tags": [
                    "Trueno letra",
                    "Trueno lyrics",
                    "Trueno 2025",
                    "Trueno video",
                    "Trueno FRESH",
                    "FRESH letra",
                    "FRESH lyrics",
                    "FRESH official video",
                    "FRESH video oficial",
                    "FRESH rap",
                    "Latin Music",
                    "Musica Latina",
                    "Trueno EUB",
                    "Trueno El Ultimo Baile",
                    "Trueno EUB letra",
                    "Trueno El Ultimo Baile letra",
                    "FRESH",
                    "Hip Hop",
                    "Rap",
                    "Trueno"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Trueno - FRESH (Official Video)",
                    "description": "Music: \nApple Music: https://Trueno.lnk.to/ElUltimoBaileDeluxe/applemusic\nSpotify: https://Trueno.lnk.to/ElUltimoBaileDeluxe/spotify\nAmazon: https://Trueno.lnk.to/ElUltimoBaileDeluxe/amazonmusicstreaming\nYouTube: https://Trueno.lnk.to/ElUltimoBaileDeluxe/youtube\niTunes: https://Trueno.lnk.to/ElUltimoBaileDeluxe/itunes\nDeezer: https://Trueno.lnk.to/ElUltimoBaileDeluxe/deezer\nTikTok: https://Trueno.lnk.to/ElUltimoBaileDeluxe/tiktokusemysound \n\nTrueno: \nInstagram: https://www.instagram.com/trueno/\nTik Tok: https://www.tiktok.com/@trueno\nFacebook: https://www.facebook.com/TruenoOficiaI\nX: https://x.com/TruenoOficiaI\n\n#Trueno #FRESH #El\u00daltimoBaileDeluxe\n\nOfficial Video by Trueno performing FRESH. (C) 2025 Sur Capital Records, under exclusive license to Sony Music Entertainment US Latin LLC"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "435644",
                "likeCount": "59262",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3824"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "7pmgdg0jOXDK2zdUVoTwzDoEdT8",
            "id": "rt1e1HbaxgQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-23T00:13:06Z",
                "channelId": "UC8BcjeZ5Iz5hgmb_QgLRapQ",
                "title": "Christian Nodal - S\u00e9 Feliz X M\u00ed (Video Oficial)",
                "description": "Christian Nodal - S\u00e9 Feliz X M\u00ed | Video Oficial\n\nEsc\u00fachala y gu\u00e1rdala en plataformas\n\u203a https://Nodal1.lnk.to/QMCY\n\nEscucha los \u00e9xitos de Christian Nodal: https://SonyMexico.lnk.to/ChristianNodalPLExitos\nVe m\u00e1s videos de Christian Nodal: https://www.youtube.com/playlist?list=PL2cg72xd9U-hrEALNia_s_xzfysuNoiFX\n\nSigue a Christian Nodal en\n\u203a TikTok: https://www.tiktok.com/@nodal\n\u203a Instagram: https://www.instagram.com/nodal/\n\u203a Facebook: https://www.facebook.com/christiannodaloficialmx\n\nLetra / Lyrics\n\nYo s\u00e9 que se le pasar\u00e1\nNuestro recuerdo olvidar\u00e1\nAunque me duela, s\u00e9 que es la verdad\nAlguien como yo es f\u00e1cil reemplazar\n\nAunque pa\u2019 m\u00ed no ser\u00e1 igual\nNunca fui bueno pa\u2019 soltar\nY menos si se trata de tu amor\nSi ha sido lo mejor que me pas\u00f3\n\nSe te dijo y se te avis\u00f3\nCuando me conociste\nQue soy malo y que en el coraz\u00f3n\nYo dejo cicatrices\n\nYa ves\n\nTen\u00edan raz\u00f3n\nTodo lo que dicen que soy\nSi lo sab\u00eda, lo comprobaste\nOdio ser yo quien te haga odiarme\n\nTen\u00edan raz\u00f3n\nQuisiera decirte que solo es un rumor\nPero nadie estaba equivocado\nSi soy lo peor que te ha pasado\n\nVolabas alto y te arrastr\u00e9 hasta aqu\u00ed\n(Por querer volar conmigo)\nMe diste el cielo y yo infierno te di\nYo ya no puedo, pero s\u00e9 feliz por m\u00ed\n\nTen\u00edan raz\u00f3n\nTodo lo que dicen que soy\nSi lo sab\u00eda, lo comprobaste\nOdio ser yo quien te haga odiarme\n\nTen\u00edan raz\u00f3n\nQuisiera decirte que solo es un rumor\nPero nadie estaba equivocado\nSi soy lo peor que te ha pasado\n\nVolabas alto y te arrastr\u00e9 hasta aqu\u00ed\n(Por querer volar conmigo)\nMe diste el cielo y yo infierno te di\nYo no puedo, pero s\u00e9 feliz por m\u00ed\n\nT\u00fa en tu cielo y yo en mi infierno\nPor fa, s\u00e9 feliz por m\u00ed\n\n#ChristianNodal #S\u00e9FelizXM\u00ed #Qui\u00e9nM\u00e1sC\u00f3moYo\n\n(C) 2025 Sony Music Entertainment M\u00e9xico, S.A. de C.V. Bajo Distribuci\u00f3n en Exclusiva de Christian Nodal",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rt1e1HbaxgQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rt1e1HbaxgQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rt1e1HbaxgQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rt1e1HbaxgQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rt1e1HbaxgQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ChristianNodalVEVO",
                "tags": [
                    "latin",
                    "latin music",
                    "musica en espa\u00f1ol",
                    "mexico",
                    "video",
                    "video oficial",
                    "video con letra",
                    "lyric",
                    "lyrics video",
                    "video letra",
                    "letra de la canci\u00f3n",
                    "chrisitan nodal",
                    "cristian nodal",
                    "christian",
                    "cristian",
                    "nodal",
                    "angela aguilar",
                    "forajido",
                    "quien mas como yo",
                    "quien mas",
                    "como yo",
                    "christian nodal album",
                    "regional meixcano",
                    "rancheras",
                    "mariachi",
                    "corridos",
                    "musica mexicana",
                    "canciones pa pistear",
                    "canciones para la fiesta",
                    "canciones para dolidos",
                    "migajeros",
                    "flow mexa",
                    "corridos tumbados"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Christian Nodal - S\u00e9 Feliz X M\u00ed (Video Oficial)",
                    "description": "Christian Nodal - S\u00e9 Feliz X M\u00ed | Video Oficial\n\nEsc\u00fachala y gu\u00e1rdala en plataformas\n\u203a https://Nodal1.lnk.to/QMCY\n\nEscucha los \u00e9xitos de Christian Nodal: https://SonyMexico.lnk.to/ChristianNodalPLExitos\nVe m\u00e1s videos de Christian Nodal: https://www.youtube.com/playlist?list=PL2cg72xd9U-hrEALNia_s_xzfysuNoiFX\n\nSigue a Christian Nodal en\n\u203a TikTok: https://www.tiktok.com/@nodal\n\u203a Instagram: https://www.instagram.com/nodal/\n\u203a Facebook: https://www.facebook.com/christiannodaloficialmx\n\nLetra / Lyrics\n\nYo s\u00e9 que se le pasar\u00e1\nNuestro recuerdo olvidar\u00e1\nAunque me duela, s\u00e9 que es la verdad\nAlguien como yo es f\u00e1cil reemplazar\n\nAunque pa\u2019 m\u00ed no ser\u00e1 igual\nNunca fui bueno pa\u2019 soltar\nY menos si se trata de tu amor\nSi ha sido lo mejor que me pas\u00f3\n\nSe te dijo y se te avis\u00f3\nCuando me conociste\nQue soy malo y que en el coraz\u00f3n\nYo dejo cicatrices\n\nYa ves\n\nTen\u00edan raz\u00f3n\nTodo lo que dicen que soy\nSi lo sab\u00eda, lo comprobaste\nOdio ser yo quien te haga odiarme\n\nTen\u00edan raz\u00f3n\nQuisiera decirte que solo es un rumor\nPero nadie estaba equivocado\nSi soy lo peor que te ha pasado\n\nVolabas alto y te arrastr\u00e9 hasta aqu\u00ed\n(Por querer volar conmigo)\nMe diste el cielo y yo infierno te di\nYo ya no puedo, pero s\u00e9 feliz por m\u00ed\n\nTen\u00edan raz\u00f3n\nTodo lo que dicen que soy\nSi lo sab\u00eda, lo comprobaste\nOdio ser yo quien te haga odiarme\n\nTen\u00edan raz\u00f3n\nQuisiera decirte que solo es un rumor\nPero nadie estaba equivocado\nSi soy lo peor que te ha pasado\n\nVolabas alto y te arrastr\u00e9 hasta aqu\u00ed\n(Por querer volar conmigo)\nMe diste el cielo y yo infierno te di\nYo no puedo, pero s\u00e9 feliz por m\u00ed\n\nT\u00fa en tu cielo y yo en mi infierno\nPor fa, s\u00e9 feliz por m\u00ed\n\n#ChristianNodal #S\u00e9FelizXM\u00ed #Qui\u00e9nM\u00e1sC\u00f3moYo\n\n(C) 2025 Sony Music Entertainment M\u00e9xico, S.A. de C.V. Bajo Distribuci\u00f3n en Exclusiva de Christian Nodal"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "385437",
                "likeCount": "20633",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2342"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "9hpHvhFxUN-Y1WekJCAytKAAhmg",
            "id": "6SHLjOKFVXA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-23T11:00:01Z",
                "channelId": "UCOmHUn--16B90oW2L6FRR3A",
                "title": "BLACKPINK WORLD TOUR [DEADLINE]",
                "description": "#BLACKPINK #\ube14\ub799\ud551\ud06c #WORLDTOUR #DEADLINE #YG",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6SHLjOKFVXA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6SHLjOKFVXA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6SHLjOKFVXA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6SHLjOKFVXA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6SHLjOKFVXA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "BLACKPINK",
                "tags": [
                    "YG Entertainment",
                    "YG",
                    "\uc640\uc774\uc9c0",
                    "K-pop",
                    "BLACKPINK",
                    "\ube14\ub799\ud551\ud06c",
                    "\ube14\ud551",
                    "\uc81c\ub2c8",
                    "\ub85c\uc81c",
                    "\ub9ac\uc0ac",
                    "\uc9c0\uc218",
                    "LISA",
                    "JISOO",
                    "JENNIE",
                    "ROS\u00c9",
                    "BLINK",
                    "\ube14\ub9c1\ud06c",
                    "JENNIE You & Me",
                    "JENNIE You and ME",
                    "You & Me",
                    "You and Me",
                    "\uc81c\ub2c8 You & Me",
                    "\uc81c\ub2c8 You and Me",
                    "\uc81c\ub2c8 \uc720\uc564\ubbf8",
                    "\uc720\uc564\ubbf8",
                    "JENNIE \uc720\uc564\ubbf8",
                    "\uc81c\ub2c8 \ucf54\uccbc\ub77c",
                    "JENNIE COACHELLA"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "BLACKPINK WORLD TOUR [DEADLINE]",
                    "description": "#BLACKPINK #\ube14\ub799\ud551\ud06c #WORLDTOUR #DEADLINE #YG"
                },
                "defaultAudioLanguage": "ko"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "843808",
                "likeCount": "147931",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "9234"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "sGEclhIktO3KVj3ZZ_GxW68F-Q8",
            "id": "AmT73lo-nMA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-22T06:21:38Z",
                "channelId": "UC3XhGWhQOb6FDhOu6NsSm4Q",
                "title": "Alan Arrieta - AY MAMITA",
                "description": "Alan Arrieta - AY MAMITA\n\nEscucha \"AY MAMITA\" : https://foundation-media.ffm.to/aymamita\n\nAlan Arrieta\nTikTok: https://www.tiktok.com/@alan.arrieeta\nInstagram: https://www.instagram.com/alan.arrieeta \nSpotify: https://open.spotify.com/intl-es/artist/6raQ4bhFk0JuTS7i3nZBXr?si=bP8Ojrz_T6a5gIDNAR9w9g \nApple Music: https://music.apple.com/mx/artist/alan-arrieta/1694426233 \n\nLetra\n\nWicked outside\n\nPolvo blanco que quema \nme vuelve loco y me altera el sistema \nrutiando en el desierto \nnomas escupiendo arena \nencapuchadas raen pecheras de 100k \nlas nenas se ponen a bailar \ncuando les pongo la pantera \n\nAy Mamita \nmueva la nalguita \nque rebote el escote \npara que suba la notita \n\nAY mamita \npare la trompita \nte planto unos besotes \nmientras sientes la glocksita\n\nLa Troca va cargada \nde pura blanca y no hablo de lavada \ntraen su glosito dior dentro de la bolsita prada \nno graban porque saben que aqu\u00ed la zona es privada \nse montan solas \ncomo se los dije en la pasada \n\nC\u00f3mo me fascina \nver como quieren de mi vitamina \nque ni un minuto basta \npara llevarlas a la cima \nme esperan para el after \nbajando de la tarima \n\nAyer fue una italiana \nahora toca la argentina \nV\u00e1monos, s\u00fabete, m\u00f3ntate, f\u00f3rjate\nQue truenen los radios \npendiedntes los chavalos \nAct\u00edvate, p\u00edsate , al\u00f3cate, t\u00f3cate \nantes que me ocupen pa\u2019 tirar balazos \n\nmil cosas quiero hacerte \nen la mesa ponerte, de espaldas o de frente \nlo que quiero es comerte \na ti te gustan los verdes \nni pa\u2019 qu\u00e9 me mientes \nte brillan los ojos \ncuando me miras los dientes repletos de diamantes,\n te gustan los cantantes con pinta de maleantes \nla gorra pa\u2019 delante \nreuniones importantesm pura gente elegante \nas\u00ed es en todas partes, me muevo con los grandes\n\nwhisky del macallan, traigo un puro en la boca \n arriba del mclaren\n y atr\u00e1s un chingo de escoltas \nvivo la vida recia porque cuando toca toca \ncon un polvito rosa las plebes se ponen locas \n\na la verga como gasto feria de pacas \ny carritos est\u00e1 llena la cochera \na la verga como sobran las viejas \nnomas no me enamoro por que eso ya no me deja \n\neste chavalos se carga un random \nse suben las ni\u00f1as \ntraen un lokeron un pelikulon \nfuga pal fiest\u00f3n \nse corre la voz \nque lleg\u00f3 el cheyennon \npa donde llegamos lo reventamos \nlas ligas tronamos de nivel pasamos \nde aqu\u00ed no nos vamos \nbilletes contamos y que la plumita siga facturando \n\npolvo blanco que quema \nme vuelve loco \ny me altera el sistema \nrutiando en el desierto \nnomas escupiendo arena \nencapuchadas traen pecheras de 100k \nlas nenas se ponen a bailar cuando les pongo la pantera \n\nay mamita mueva la nalguita \nque rebote ese escote pa que suba la notita \nay mamita \npare la trompita \nte planto unos besotes mientras sientes la glocksita \n\nla troca va cargada de pura blanca y no hablo de lavada \ntraen su glosito dior dentro de la bolsa prada \nno graban porque saben que aqu\u00ed la zona es privada \nse montan solas como se los dije en la pasada",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AmT73lo-nMA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AmT73lo-nMA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AmT73lo-nMA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AmT73lo-nMA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AmT73lo-nMA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Alan Arrieta",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Alan Arrieta - AY MAMITA",
                    "description": "Alan Arrieta - AY MAMITA\n\nEscucha \"AY MAMITA\" : https://foundation-media.ffm.to/aymamita\n\nAlan Arrieta\nTikTok: https://www.tiktok.com/@alan.arrieeta\nInstagram: https://www.instagram.com/alan.arrieeta \nSpotify: https://open.spotify.com/intl-es/artist/6raQ4bhFk0JuTS7i3nZBXr?si=bP8Ojrz_T6a5gIDNAR9w9g \nApple Music: https://music.apple.com/mx/artist/alan-arrieta/1694426233 \n\nLetra\n\nWicked outside\n\nPolvo blanco que quema \nme vuelve loco y me altera el sistema \nrutiando en el desierto \nnomas escupiendo arena \nencapuchadas raen pecheras de 100k \nlas nenas se ponen a bailar \ncuando les pongo la pantera \n\nAy Mamita \nmueva la nalguita \nque rebote el escote \npara que suba la notita \n\nAY mamita \npare la trompita \nte planto unos besotes \nmientras sientes la glocksita\n\nLa Troca va cargada \nde pura blanca y no hablo de lavada \ntraen su glosito dior dentro de la bolsita prada \nno graban porque saben que aqu\u00ed la zona es privada \nse montan solas \ncomo se los dije en la pasada \n\nC\u00f3mo me fascina \nver como quieren de mi vitamina \nque ni un minuto basta \npara llevarlas a la cima \nme esperan para el after \nbajando de la tarima \n\nAyer fue una italiana \nahora toca la argentina \nV\u00e1monos, s\u00fabete, m\u00f3ntate, f\u00f3rjate\nQue truenen los radios \npendiedntes los chavalos \nAct\u00edvate, p\u00edsate , al\u00f3cate, t\u00f3cate \nantes que me ocupen pa\u2019 tirar balazos \n\nmil cosas quiero hacerte \nen la mesa ponerte, de espaldas o de frente \nlo que quiero es comerte \na ti te gustan los verdes \nni pa\u2019 qu\u00e9 me mientes \nte brillan los ojos \ncuando me miras los dientes repletos de diamantes,\n te gustan los cantantes con pinta de maleantes \nla gorra pa\u2019 delante \nreuniones importantesm pura gente elegante \nas\u00ed es en todas partes, me muevo con los grandes\n\nwhisky del macallan, traigo un puro en la boca \n arriba del mclaren\n y atr\u00e1s un chingo de escoltas \nvivo la vida recia porque cuando toca toca \ncon un polvito rosa las plebes se ponen locas \n\na la verga como gasto feria de pacas \ny carritos est\u00e1 llena la cochera \na la verga como sobran las viejas \nnomas no me enamoro por que eso ya no me deja \n\neste chavalos se carga un random \nse suben las ni\u00f1as \ntraen un lokeron un pelikulon \nfuga pal fiest\u00f3n \nse corre la voz \nque lleg\u00f3 el cheyennon \npa donde llegamos lo reventamos \nlas ligas tronamos de nivel pasamos \nde aqu\u00ed no nos vamos \nbilletes contamos y que la plumita siga facturando \n\npolvo blanco que quema \nme vuelve loco \ny me altera el sistema \nrutiando en el desierto \nnomas escupiendo arena \nencapuchadas traen pecheras de 100k \nlas nenas se ponen a bailar cuando les pongo la pantera \n\nay mamita mueva la nalguita \nque rebote ese escote pa que suba la notita \nay mamita \npare la trompita \nte planto unos besotes mientras sientes la glocksita \n\nla troca va cargada de pura blanca y no hablo de lavada \ntraen su glosito dior dentro de la bolsa prada \nno graban porque saben que aqu\u00ed la zona es privada \nse montan solas como se los dije en la pasada"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1763778",
                "likeCount": "176871",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3066"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Yfk93fAzGQAnTM6gJyzTD8eqELw",
            "id": "Voo4kJd2Xps",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-23T14:00:06Z",
                "channelId": "UCC9v0QaK64B-Na_AbuzCZkw",
                "title": "LEGENDS INFORMATION Special Edition | Celebrating the 7th anniversary - vol.1",
                "description": "The 7th anniversary campaign you've all been waiting for is just around the corner!!\nWe're bringing you tons of exciting news about upcoming Events and Campaigns during the 7th anniversary!\n\nWatch the whole premiere live and join in on the 7th anniversary celebration!\nYou won't want to miss a single second!\n\nWe have a new English channel on YouTube! Please subscribe!\nhttps://www.youtube.com/@bne-mobilegames\n\nBroadcast Date & Time: 5/23/2025 14\uff1a00 (UTC) (Sched.)\n*YouTube offers English, French, German, Spanish, Chinese, and Korean subtitles.\n\n\u25e4Bandai Namco Entertainment Web Store here!\u25e2\nhttps://ww.bandainamcoentwebstore.com/dble-ww/en\n\u3000*Content of deals varies between regions.\u200b\n\u3000*Some countries may not be supported.\n\u3000*Some products may have purchase limits.\n\u3000*It may take a while for your purchase to be reflected. If you do not receive the items even after visiting the \"Shop\", please try restarting the app after waiting a short period of time.\n\u30fc\u30fc\u30fc\u30fc\u30fc\u30fc\u30fc\u30fc\u30fc\u30fc\n\u25bcDRAGON BALL LEGENDS Official Social Media Accounts\nVisit our website here: https://dble.bn-ent.net/en/\nOfficial X : https://x.com/DB_Legends\nFacebook: https://www.facebook.com/DBLegends.Official/\nInstagram: https://www.instagram.com/db_legends/\n\u30fc\u30fc\u30fc\u30fc\u30fc\u30fc\u30fc\u30fc\u30fc\u30fc\nDownload Now: https://bnent.jp/dbl_yt_des/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Voo4kJd2Xps/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Voo4kJd2Xps/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Voo4kJd2Xps/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Voo4kJd2Xps/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Voo4kJd2Xps/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "[Global] Bandai Namco Entertainment - Mobile Games",
                "tags": [
                    "Bandai Namco Entertainment",
                    "Bandai Namco",
                    "Bandai Namco mobilegames",
                    "Bandai Namco Entertainment mobile games",
                    "DRAGON BALL LEGENDS",
                    "DRAGON BALL",
                    "LEGENDS",
                    "Dokkan",
                    "DB",
                    "DBL",
                    "Reveals & Stuff",
                    "Reveals",
                    "Stuff",
                    "LEGENDS INFORMATION",
                    "7th anniversary",
                    "Legends7thAnniversary"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "LEGENDS INFORMATION Special Edition | Celebrating the 7th anniversary - vol.1",
                    "description": "The 7th anniversary campaign you've all been waiting for is just around the corner!!\nWe're bringing you tons of exciting news about upcoming Events and Campaigns during the 7th anniversary!\n\nWatch the whole premiere live and join in on the 7th anniversary celebration!\nYou won't want to miss a single second!\n\nWe have a new English channel on YouTube! Please subscribe!\nhttps://www.youtube.com/@bne-mobilegames\n\nBroadcast Date & Time: 5/23/2025 14\uff1a00 (UTC) (Sched.)\n*YouTube offers English, French, German, Spanish, Chinese, and Korean subtitles.\n\n\u25e4Bandai Namco Entertainment Web Store here!\u25e2\nhttps://ww.bandainamcoentwebstore.com/dble-ww/en\n\u3000*Content of deals varies between regions.\u200b\n\u3000*Some countries may not be supported.\n\u3000*Some products may have purchase limits.\n\u3000*It may take a while for your purchase to be reflected. If you do not receive the items even after visiting the \"Shop\", please try restarting the app after waiting a short period of time.\n\u30fc\u30fc\u30fc\u30fc\u30fc\u30fc\u30fc\u30fc\u30fc\u30fc\n\u25bcDRAGON BALL LEGENDS Official Social Media Accounts\nVisit our website here: https://dble.bn-ent.net/en/\nOfficial X : https://x.com/DB_Legends\nFacebook: https://www.facebook.com/DBLegends.Official/\nInstagram: https://www.instagram.com/db_legends/\n\u30fc\u30fc\u30fc\u30fc\u30fc\u30fc\u30fc\u30fc\u30fc\u30fc\nDownload Now: https://bnent.jp/dbl_yt_des/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "426976",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3361"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "2xGxOqB_7daYdp787GZr8a7zWE8",
            "id": "bVBS9ls1wl8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-23T02:23:56Z",
                "channelId": "UCoQm-PeHC-cbJclKJYJ8LzA",
                "title": "DORMIMOS UNA NOCHE EN MI\u00a0CASA",
                "description": "hola amigos, en este video hicimos una pijamada en mi casa y pasaron cosas muy turbias.\n\nsuscribanse: @LaVecibandaaa \ntiktok: https://www.instagram.com/lavecibandaaaaa\nintstagram: https://www.instagram.com/lavecibandaaaaa\n\nInstagrams:\nhttps://instagram.com/fedevigevani\nhttps://instagram.com/iam.yankee\nhttps://instagram.com/el.guarura\nhttps://instagram.com/itscarlitozz\nhttps://instagram.com/lukas.urkijo\n\n\u00a1Consegu\u00ed los tickets para nuestros shows! \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\nhttps://www.improntamusic.com/elmundodefedevigevani\n\nCONTACTO: contactovigevani@gmail.com \n\nEdici\u00f3n del video: https://www.instagram.com/chuyitogs1\n\nGracias por apoyarme :)\nFede",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bVBS9ls1wl8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bVBS9ls1wl8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bVBS9ls1wl8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bVBS9ls1wl8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Fede Vigevani",
                "tags": [
                    "fede vigevani",
                    "fede",
                    "fede y sus vecinos",
                    "fede vecinos",
                    "payasos de la deep web",
                    "mansi\u00f3n de cart\u00f3n",
                    "casa de cart\u00f3n",
                    "el \u00faltimo en salir de la casa de cart\u00f3n",
                    "juego por dinero"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "DORMIMOS UNA NOCHE EN MI\u00a0CASA",
                    "description": "hola amigos, en este video hicimos una pijamada en mi casa y pasaron cosas muy turbias.\n\nsuscribanse: @LaVecibandaaa \ntiktok: https://www.instagram.com/lavecibandaaaaa\nintstagram: https://www.instagram.com/lavecibandaaaaa\n\nInstagrams:\nhttps://instagram.com/fedevigevani\nhttps://instagram.com/iam.yankee\nhttps://instagram.com/el.guarura\nhttps://instagram.com/itscarlitozz\nhttps://instagram.com/lukas.urkijo\n\n\u00a1Consegu\u00ed los tickets para nuestros shows! \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\nhttps://www.improntamusic.com/elmundodefedevigevani\n\nCONTACTO: contactovigevani@gmail.com \n\nEdici\u00f3n del video: https://www.instagram.com/chuyitogs1\n\nGracias por apoyarme :)\nFede"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "5313613",
                "likeCount": "303681",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "20713"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "VCwuNTVPyYW3wCRmJnPnm73rXiY",
            "id": "LGnOeFvuH8A",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-22T03:55:46Z",
                "channelId": "UCIfdV8918ce2on4Kc63kUOA",
                "title": "La Mejor PROPUESTA DE MATRIMONIO Del Mundo \ud83d\ude2d\ud83d\udc8d\u2764\ufe0f",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LGnOeFvuH8A/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LGnOeFvuH8A/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LGnOeFvuH8A/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LGnOeFvuH8A/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LGnOeFvuH8A/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "LA FAMILIA LATORRE",
                "tags": [
                    "propuesta de matrimonio",
                    "proposal",
                    "parejas",
                    "videos virales",
                    "familia",
                    "family vlogs",
                    "boda",
                    "wedding",
                    "best proposal",
                    "couples"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "La Mejor PROPUESTA DE MATRIMONIO Del Mundo \ud83d\ude2d\ud83d\udc8d\u2764\ufe0f",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "495089",
                "likeCount": "32860",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2188"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "hGvaA1xYt5Z-S7fF3KjdvGrc-vA",
            "id": "pXd7aRm2-1w",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-21T15:33:19Z",
                "channelId": "UCTbVjmaJ4e9SW4aIxrQpU8g",
                "title": "Simulando una Colonia de Hormigas Por 100 D\u00edas",
                "description": "Merch (nueva sudadera de ajolote): https://terragreenstore.com/\n\nEn este video consegu\u00ed una reina de hormiga mand\u00edbula trampa y la cri\u00e9 hasta formar toda una colonia de hormigas. A lo largo del video simul\u00e9 eventos del mundo real para ver c\u00f3mo reaccionaban las hormigas. El final no fue lo que esperaba... pero seguramente dar\u00e1 para otro buen video.\n\nSi utilic\u00e9 alg\u00fan material con derechos de autor en el video y no est\u00e1s de acuerdo, por favor cont\u00e1ctame a trav\u00e9s del correo electr\u00f3nico de negocios que aparece en la descripci\u00f3n de mi canal para que podamos llegar a un acuerdo.\n\n\u00a1Gracias por ver y por favor suscr\u00edbete!\n\n#hormigas #coloniadehormigas",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pXd7aRm2-1w/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pXd7aRm2-1w/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pXd7aRm2-1w/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pXd7aRm2-1w/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pXd7aRm2-1w/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TerraVerde Espa\u00f1ol",
                "tags": [
                    "colonia de hormigas",
                    "granja de hormigas",
                    "simulando una colonia de hormigas",
                    "simulando",
                    "terragreen",
                    "terra green",
                    "hormigas terragreen",
                    "simulando un ecosistema",
                    "granjadehormigas",
                    "100 d\u00edas"
                ],
                "categoryId": "15",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Simulando una Colonia de Hormigas Por 100 D\u00edas",
                    "description": "Merch (nueva sudadera de ajolote): https://terragreenstore.com/\n\nEn este video consegu\u00ed una reina de hormiga mand\u00edbula trampa y la cri\u00e9 hasta formar toda una colonia de hormigas. A lo largo del video simul\u00e9 eventos del mundo real para ver c\u00f3mo reaccionaban las hormigas. El final no fue lo que esperaba... pero seguramente dar\u00e1 para otro buen video.\n\nSi utilic\u00e9 alg\u00fan material con derechos de autor en el video y no est\u00e1s de acuerdo, por favor cont\u00e1ctame a trav\u00e9s del correo electr\u00f3nico de negocios que aparece en la descripci\u00f3n de mi canal para que podamos llegar a un acuerdo.\n\n\u00a1Gracias por ver y por favor suscr\u00edbete!\n\n#hormigas #coloniadehormigas"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1273098",
                "likeCount": "14681",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "331"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "iZcsAX570rgilX3xLNOpmw1iHck",
            "id": "get1ltBr6gY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-22T00:05:25Z",
                "channelId": "UCuLanHCcOIhxeGiRVdWbSzg",
                "title": "Warzone ya no tiene nada nuevo que ofrecer...",
                "description": "Crea tu propio website aqu\u00ed mero: https://www.odoo.com/r/sEi\n\nCelebridad en decadencia de Call of Duty intenta hacer un video sobre un juego que ya sali\u00f3 hace 5 a\u00f1os durante 16 minutos. \u00bfLISTOS PARA SU VIDEO ANUAL DE WARZONE? En este video regreso a Verdansk a darles mi peque\u00f1a review sobre Warzone 4 y su integraci\u00f3n con Black Ops 6 y lo que pienso del futuro de Warzone.\n\n00:00 - Introducci\u00f3n\n02:30 - Patrocinador: Odoo\n03:36 - Verdansk + Gameplay\n07:00 - WOW! ARMAS CL\u00c1SICAS!\n10:57 - Modo Casual\n12:51 - Conclusiones (Futuro de Warzone)",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/get1ltBr6gY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/get1ltBr6gY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/get1ltBr6gY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/get1ltBr6gY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/get1ltBr6gY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "El \u00daltimo C\u00edrculo",
                "tags": [
                    "warzone",
                    "call of duty warzone",
                    "verdansk",
                    "warzone el ultimo circulo",
                    "verdansk el ultimo circulo",
                    "review de warzone",
                    "warzone 4",
                    "warzone black ops 6",
                    "black ops 6",
                    "ffar warzone",
                    "slide cancel warzone",
                    "Krig Warzone",
                    "Kilo Warzone",
                    "HDR",
                    "HDR Warzone"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Warzone ya no tiene nada nuevo que ofrecer...",
                    "description": "Crea tu propio website aqu\u00ed mero: https://www.odoo.com/r/sEi\n\nCelebridad en decadencia de Call of Duty intenta hacer un video sobre un juego que ya sali\u00f3 hace 5 a\u00f1os durante 16 minutos. \u00bfLISTOS PARA SU VIDEO ANUAL DE WARZONE? En este video regreso a Verdansk a darles mi peque\u00f1a review sobre Warzone 4 y su integraci\u00f3n con Black Ops 6 y lo que pienso del futuro de Warzone.\n\n00:00 - Introducci\u00f3n\n02:30 - Patrocinador: Odoo\n03:36 - Verdansk + Gameplay\n07:00 - WOW! ARMAS CL\u00c1SICAS!\n10:57 - Modo Casual\n12:51 - Conclusiones (Futuro de Warzone)"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "980742",
                "likeCount": "78892",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4464"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "9dKRr3ALtZYEFq6rmhSC3mob6tw",
            "id": "mEmRYp16ocA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-21T20:00:25Z",
                "channelId": "UCFnVL9Jyr9oYTrOwaWIKomQ",
                "title": "Renovando mi primer auto (BMW E36) | Kenyi Nakamura",
                "description": "Chavalones!! Despu\u00e9s de tanto, tenemos una actualizaci\u00f3n al E36, no se la pueden perder, es uno de los videos que mas trabajo nos ha dado, pero por fin esta listo, chequen la evoluci\u00f3n del e36 y dejen su comentario los que les toco vivir el primer proceso",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mEmRYp16ocA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mEmRYp16ocA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mEmRYp16ocA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mEmRYp16ocA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mEmRYp16ocA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Kenyi Nakamura",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Renovando mi primer auto (BMW E36) | Kenyi Nakamura",
                    "description": "Chavalones!! Despu\u00e9s de tanto, tenemos una actualizaci\u00f3n al E36, no se la pueden perder, es uno de los videos que mas trabajo nos ha dado, pero por fin esta listo, chequen la evoluci\u00f3n del e36 y dejen su comentario los que les toco vivir el primer proceso"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "855876",
                "likeCount": "78094",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2411"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "sTv0e3ztwuUq3x86yn9edivX1R8",
            "id": "KviDZAdlZNw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-16T02:30:08Z",
                "channelId": "UCkl19nx8WrIGj2EUhfpS8Ug",
                "title": "Nio Garcia, Cristorata, Rodrigo Puente - Palomita Remix (Video Oficial)",
                "description": "Instagram:   / cristorata7  \n\nInstagram:   / rodrigopuente.ok  \n\nInstagram:  / niogarcia\n\nPerformed by: Nio Garcia, Cristorata, Rodrigo Puente\nSongwriters: Rodrigo Puente, Nio Garcia, Cristorata\nProduced by: Main Music, Luis Palacios, Moosy\nMixing & Mastering: Andr\u00e9s Vilchez\n\n\u2117 2025 Palacios\n\n#NioGarcia #Cristorata #RodrigoPuente #PalomitaRemix",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KviDZAdlZNw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KviDZAdlZNw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KviDZAdlZNw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KviDZAdlZNw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KviDZAdlZNw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "CristoRata",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Nio Garcia, Cristorata, Rodrigo Puente - Palomita Remix (Video Oficial)",
                    "description": "Instagram:   / cristorata7  \n\nInstagram:   / rodrigopuente.ok  \n\nInstagram:  / niogarcia\n\nPerformed by: Nio Garcia, Cristorata, Rodrigo Puente\nSongwriters: Rodrigo Puente, Nio Garcia, Cristorata\nProduced by: Main Music, Luis Palacios, Moosy\nMixing & Mastering: Andr\u00e9s Vilchez\n\n\u2117 2025 Palacios\n\n#NioGarcia #Cristorata #RodrigoPuente #PalomitaRemix"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "623125",
                "likeCount": "37841",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4952"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "u2uimL0J3RdEqHdXgJBUz9DNxKo",
            "id": "E9toYQrPUxE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-22T16:05:55Z",
                "channelId": "UCpQpXf3Piq3j4Juyl36AJjg",
                "title": "Conoce el hogar de Alejandro Fern\u00e1ndez y Karla Laveaga | En Casa de | Architectural Digest M\u00e9xico",
                "description": "El cantante mexicano Alejandro Fern\u00e1ndez y su novia, la modelo y dise\u00f1adora de interiores, Karla Laveaga abren las puertas de su hogar.\r\nLa casa, ubicada en Guadalajara, fue dise\u00f1ada por el arquitecto Andr\u00e9s Casillas, uno de los disc\u00edpulos del arquitecto Luis Barrag\u00e1n.\r\nEn el recorrido que dio la pareja a la revista Architectural Digest M\u00e9xico y Latinoam\u00e9rica, se pudo apreciar el dise\u00f1o mexicano en cada rinc\u00f3n de su hogar.\n\n\u00a1Comparte!\r\nYouTube: https://www.youtube.com/channel/UCpQp...\r\nInstagram: https://www.instagram.com/admexico/\r\nFacebook: https://www.facebook.com/ADMexicoLati...\r\nTwitter: https://twitter.com/ADMEXICO\r\nPinterest: https://www.pinterest.com.mx/archdige...\r\n\r\nSOBRE ARCHITECTURAL DIGEST\r\nArchitectural Digest es la autoridad internacional del dise\u00f1o, interiorismo y arquitectura. Es la gu\u00eda de estilo en donde expertos y amantes del mundo creativo son testigos, antes que nadie, de las tendencias, las casas, los lugares, los objetos y las obras de arte m\u00e1s hot del momento. Exclusivo, fresco y vibrante, as\u00ed es el universo AD.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E9toYQrPUxE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E9toYQrPUxE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E9toYQrPUxE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E9toYQrPUxE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E9toYQrPUxE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Architectural Digest M\u00e9xico y Latinoam\u00e9rica",
                "tags": [
                    "ad",
                    "admx",
                    "alejandro fernandez",
                    "architectural digest mexico y latinoamerica",
                    "arquitecto andres casillas",
                    "arquitecto luis barragan",
                    "arquitectura",
                    "arquitectura mexicana",
                    "arte mexicano",
                    "bano",
                    "cantante mexicano",
                    "casas de famosos",
                    "casas de guadalajara",
                    "diego rivera",
                    "disenadora de interiores",
                    "diseno de interiores",
                    "diseno mexicano",
                    "en casa de",
                    "gato mainekoon",
                    "gatos",
                    "hamaca",
                    "influencer",
                    "jardin",
                    "karla laveaga",
                    "mascotas de famosos",
                    "modelo",
                    "open door",
                    "open house",
                    "sala",
                    "siqueiros",
                    "vicente fernandez"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "Conoce el hogar de Alejandro Fern\u00e1ndez y Karla Laveaga | En Casa de | Architectural Digest M\u00e9xico",
                    "description": "El cantante mexicano Alejandro Fern\u00e1ndez y su novia, la modelo y dise\u00f1adora de interiores, Karla Laveaga abren las puertas de su hogar.\r\nLa casa, ubicada en Guadalajara, fue dise\u00f1ada por el arquitecto Andr\u00e9s Casillas, uno de los disc\u00edpulos del arquitecto Luis Barrag\u00e1n.\r\nEn el recorrido que dio la pareja a la revista Architectural Digest M\u00e9xico y Latinoam\u00e9rica, se pudo apreciar el dise\u00f1o mexicano en cada rinc\u00f3n de su hogar.\n\n\u00a1Comparte!\r\nYouTube: https://www.youtube.com/channel/UCpQp...\r\nInstagram: https://www.instagram.com/admexico/\r\nFacebook: https://www.facebook.com/ADMexicoLati...\r\nTwitter: https://twitter.com/ADMEXICO\r\nPinterest: https://www.pinterest.com.mx/archdige...\r\n\r\nSOBRE ARCHITECTURAL DIGEST\r\nArchitectural Digest es la autoridad internacional del dise\u00f1o, interiorismo y arquitectura. Es la gu\u00eda de estilo en donde expertos y amantes del mundo creativo son testigos, antes que nadie, de las tendencias, las casas, los lugares, los objetos y las obras de arte m\u00e1s hot del momento. Exclusivo, fresco y vibrante, as\u00ed es el universo AD."
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "755856",
                "likeCount": "11145",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "877"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "CbIpL1VmyEr325v3q4pbW7x0_OA",
            "id": "63boYhhYcIw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-22T22:05:20Z",
                "channelId": "UC9iS6v3bMtLTyv-iaNe6_CA",
                "title": "Los m\u00fasicos de Rubby P\u00e9rez se van en llanto en su primer ensayo tras su muerte. Zulinka  habla.",
                "description": "Despu\u00e9s de enfrentar un accidente medi\u00e1tico y la dolorosa p\u00e9rdida de su padre, los hijos del legendario cantante Rubby P\u00e9rez han decidido volver a los escenarios. En esta emotiva entrevista con Tony Dandrades, comparten c\u00f3mo vivieron el duelo, qu\u00e9 los motiv\u00f3 a regresar y c\u00f3mo honran el legado musical de su familia. Una historia de fuerza, arte y amor que no te puedes perder.\n\n#RubbyP\u00e9rez #TonyDandrades #Qu\u00e9BienTV #RegresoMusical #Far\u00e1ndulaLatina #DueloFamiliar #HijosDeRubbyP\u00e9rez #EntrevistaEmotiva \n\n\n\n\n \u00a1\u00a1Ya puedes formar parte de nuestro mas selecto grupo QUE BIEN!!!. Tira pa all\u00e1: ------------ https://www.youtube.com/channel/UC9iS6v3bMtLTyv-iaNe6_CA/join\n\nTodas las entrevistas de tus famosos favoritos en un solo lugar! \ud83d\ude09\ud83d\ude09 \u00a1Que bien!\n\nGracias por ver mis videos, no olvides darle like, compartir y suscr\u00edbete \nS\u00edgueme en todas mis redes sociales para que no te pierdas de nada\n\nIG: https://www.instagram.com/tdandrades/\nFB: https://www.facebook.com/TonyDandradesOficial/?locale=es_LA\nX: https://x.com/tonydandrades?s=20\n\n\nTras el accidente en JET SET y la muerte de su padre, hijos de RUBBY P\u00c9REZ regresan a los escenarios | Tony Dandrades \u00a1Que bien! TV",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/63boYhhYcIw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/63boYhhYcIw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/63boYhhYcIw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/63boYhhYcIw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/63boYhhYcIw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Tony Dandrades",
                "tags": [
                    "Tony Dandrades",
                    "primer impacto",
                    "tony andrade",
                    "Tony Dandrades Ultimo video",
                    "Tony Dandrades hoy",
                    "Rubby P\u00e9rez hijos",
                    "regreso hijos Rubby P\u00e9rez",
                    "muerte padre Rubby P\u00e9rez",
                    "tragedia Rubby P\u00e9rez familia",
                    "Tony Dandrades entrevista",
                    "duelo y m\u00fasica",
                    "homenaje musical Rubby P\u00e9rez",
                    "regreso tras tragedia",
                    "entrevista Tony Dandrades",
                    "hijos artistas Rubby P\u00e9rez",
                    "rubby perez",
                    "que el paso a rubby perez",
                    "habla la familia de rubby perez",
                    "tragedia jet set",
                    "familia de rubby perez"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-US",
                "localized": {
                    "title": "Los m\u00fasicos de Rubby P\u00e9rez se van en llanto en su primer ensayo tras su muerte. Zulinka  habla.",
                    "description": "Despu\u00e9s de enfrentar un accidente medi\u00e1tico y la dolorosa p\u00e9rdida de su padre, los hijos del legendario cantante Rubby P\u00e9rez han decidido volver a los escenarios. En esta emotiva entrevista con Tony Dandrades, comparten c\u00f3mo vivieron el duelo, qu\u00e9 los motiv\u00f3 a regresar y c\u00f3mo honran el legado musical de su familia. Una historia de fuerza, arte y amor que no te puedes perder.\n\n#RubbyP\u00e9rez #TonyDandrades #Qu\u00e9BienTV #RegresoMusical #Far\u00e1ndulaLatina #DueloFamiliar #HijosDeRubbyP\u00e9rez #EntrevistaEmotiva \n\n\n\n\n \u00a1\u00a1Ya puedes formar parte de nuestro mas selecto grupo QUE BIEN!!!. Tira pa all\u00e1: ------------ https://www.youtube.com/channel/UC9iS6v3bMtLTyv-iaNe6_CA/join\n\nTodas las entrevistas de tus famosos favoritos en un solo lugar! \ud83d\ude09\ud83d\ude09 \u00a1Que bien!\n\nGracias por ver mis videos, no olvides darle like, compartir y suscr\u00edbete \nS\u00edgueme en todas mis redes sociales para que no te pierdas de nada\n\nIG: https://www.instagram.com/tdandrades/\nFB: https://www.facebook.com/TonyDandradesOficial/?locale=es_LA\nX: https://x.com/tonydandrades?s=20\n\n\nTras el accidente en JET SET y la muerte de su padre, hijos de RUBBY P\u00c9REZ regresan a los escenarios | Tony Dandrades \u00a1Que bien! TV"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "297561",
                "likeCount": "10099",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1303"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "5YwRvV4sNQS8jbrL6fpdfPBm1y8",
            "id": "xYCENR2P0P4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-22T00:30:37Z",
                "channelId": "UCweNeI51nOo9tR2JkyNWolg",
                "title": "RULETA DE RETOS EXTREMOS CON FEDE",
                "description": "SUSCRIBETE es gratis y me ayudas mucho\u00a1 DALE like si te gusto y activa la campanita para que seas de los primeros en ver mis videos.\nGracias por todo su apoyo\u00a1 \nPorfa si no estas suscrito hazlo\u00a1, me ayudarias mucho. Y activa la campanita para que sepas cuando subo los videos.\ncada que suba video dare corazones a los primeros 20 comentarios, asi que esten pendientes, LOS QUIERO\u00a1\nINSTAGRAMS\nGuarura: https://www.instagram.com/el.guarura/\n2da Cuenta: https://www.instagram.com/el.guarura_2.0/\nCarlitos: https://instagram.com/itscarlitozz/\n\nCANALES\nGuarura: https://www.youtube.com/channel/UC-iurY3-ofzt00BH_sjSU8w\n\nemail: soycarlitozz@gmail.com\nCOLABORACIONES: efuerte@yahoo.com\nTIKTOK\nGuarura: @el.matz.og",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xYCENR2P0P4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xYCENR2P0P4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xYCENR2P0P4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xYCENR2P0P4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xYCENR2P0P4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Soy Carlitos",
                "tags": [
                    "fede",
                    "fede vigevani",
                    "carlitos",
                    "hermanos de verdad",
                    "fede y sus vecinos",
                    "vecinos",
                    "mi vecino esta poseido",
                    "video de terror",
                    "piculincito",
                    "quico",
                    "no tengo novia",
                    "yankee",
                    "piculin",
                    "galletita",
                    "el guarura",
                    "vecibanda",
                    "carlitozz",
                    "no somos lobos",
                    "skabeche",
                    "squad",
                    "historias de terror",
                    "ENCONTR\u00c9 UN T\u00daNEL EN MI JARD\u00cdN",
                    "AZAZEL Y LOURDES ENTRARON A MI CASA",
                    "Lukas",
                    "Lukas urkijo y carlitos",
                    "lukas y carlitos"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "RULETA DE RETOS EXTREMOS CON FEDE",
                    "description": "SUSCRIBETE es gratis y me ayudas mucho\u00a1 DALE like si te gusto y activa la campanita para que seas de los primeros en ver mis videos.\nGracias por todo su apoyo\u00a1 \nPorfa si no estas suscrito hazlo\u00a1, me ayudarias mucho. Y activa la campanita para que sepas cuando subo los videos.\ncada que suba video dare corazones a los primeros 20 comentarios, asi que esten pendientes, LOS QUIERO\u00a1\nINSTAGRAMS\nGuarura: https://www.instagram.com/el.guarura/\n2da Cuenta: https://www.instagram.com/el.guarura_2.0/\nCarlitos: https://instagram.com/itscarlitozz/\n\nCANALES\nGuarura: https://www.youtube.com/channel/UC-iurY3-ofzt00BH_sjSU8w\n\nemail: soycarlitozz@gmail.com\nCOLABORACIONES: efuerte@yahoo.com\nTIKTOK\nGuarura: @el.matz.og"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "762510",
                "likeCount": "40708",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1372"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "5awRVCvVT_sBaxpTKbeQxJApIVA",
            "id": "FIrybrCZ9-s",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-21T21:08:36Z",
                "channelId": "UCFmMw7yTuLTCuMhpZD5dVsg",
                "title": "EL TOTTENHAM DEL CUTI CAMPE\u00d3N: SE LLEV\u00d3 LA EUROPA ANTE UNITED | Tottenham 1-0 M. United | RESUMEN",
                "description": "Disfruta la Europa League por #DisneyPlus ingresando a este link: http://dis.la/ESPNenDisneyPlus_YT  \n\nEuropa League 2024/2025  \nFinal\nGoles:  42' B. Johnson (T).\n\nNo te pierdas los videos de la Europa League 2023/2024 en nuestra playlist: https://bit.ly/3MYdWs7  \n\n\u00bfYa te suscribiste a nuestro canal? https://bit.ly/3bAT9rx  \n\nPara m\u00e1s informaci\u00f3n, visita http://www.espn.com  \n\nNo te olvides de seguirnos en TODAS las redes: \n\n*https://www.facebook.com/ESPNFans \n\n*https://twitter.com/ESPNArgentina  \n\n*https://www.instagram.com/espnargentina/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FIrybrCZ9-s/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FIrybrCZ9-s/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FIrybrCZ9-s/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FIrybrCZ9-s/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FIrybrCZ9-s/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ESPN Fans",
                "tags": [
                    "Tottenham",
                    "Manchester United",
                    "ESPN",
                    "Resumen",
                    "Europa League",
                    "Cuti Romero",
                    "Garnacho"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "EL TOTTENHAM DEL CUTI CAMPE\u00d3N: SE LLEV\u00d3 LA EUROPA ANTE UNITED | Tottenham 1-0 M. United | RESUMEN",
                    "description": "Disfruta la Europa League por #DisneyPlus ingresando a este link: http://dis.la/ESPNenDisneyPlus_YT  \n\nEuropa League 2024/2025  \nFinal\nGoles:  42' B. Johnson (T).\n\nNo te pierdas los videos de la Europa League 2023/2024 en nuestra playlist: https://bit.ly/3MYdWs7  \n\n\u00bfYa te suscribiste a nuestro canal? https://bit.ly/3bAT9rx  \n\nPara m\u00e1s informaci\u00f3n, visita http://www.espn.com  \n\nNo te olvides de seguirnos en TODAS las redes: \n\n*https://www.facebook.com/ESPNFans \n\n*https://twitter.com/ESPNArgentina  \n\n*https://www.instagram.com/espnargentina/"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2488933",
                "likeCount": "43455",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4317"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "RM8dm-fgFQMSX-YxhN6-MPdhf8c",
            "id": "K5i0GrpKQkA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-21T00:00:07Z",
                "channelId": "UCsxloTaRHvJnEW2Kgbj3c6g",
                "title": "Paulo Londra, Wisin, Big One - Flashbacks | CROSSOVER #9",
                "description": "Paulo Londra, Wisin, Big One - Flashbacks | CROSSOVER #9 \n\nESCUCHALO AC\u00c1 \u25b6 https://orcd.co/flashbacks-crossover9\n\nSeguime en:\n\u25b6 Spotify: https://bit.ly/BigOneSpotify\u200b\n\u25b6 Apple Music: https://music.apple.com/us/artist/big-one/184580107\n\u25b6 Instagram: https://www.instagram.com/bigone/ \n\u25b6 X: https://twitter.com/bigone_real \n\u25b6 TikTok: https://www.tiktok.com/@big.one.real   \n\nSegu\u00ed a Paulo Londra:\n \u25b6 Spotify: https://open.spotify.com/intl-es/artist/3vQ0GE3mI0dAaxIMYe5g7z?si=dJ98ff6NSQO001fwj7e9Xg\n \u25b6 Apple Music: https://music.apple.com/us/artist/paulo-londra/1275513130\n \u25b6 Instagram: https://www.instagram.com/paulolondra?igsh=MTU0dzRvbHkwMTN5dQ==\n \u25b6 X: https://x.com/PauloLondra\n\u25b6 TikTok: https://www.tiktok.com/@paulolondra?_t=ZM-8wUgsnrYwZ3&_r=1\n\nSegu\u00ed a Wisin: \n \u25b6 Spotify: https://open.spotify.com/intl-es/artist/3E6xrwgnVfYCrCs0ePERDz?si=vN_1QavtTe6vZHR4YYzerA\n \u25b6 Apple Music: https://music.apple.com/us/artist/wisin/49252346    \n \u25b6 Instagram: https://www.instagram.com/wisin?igsh=MWhpdXFlZHVmbm14bw==\n \u25b6 X: https://x.com/wisin\n \u25b6 TikTok: https://www.tiktok.com/@wisin?_t=ZM-8wUgrLHncUq&_r=1\n\nProducci\u00f3n musical, mezcla y master: \u202a@bigone\n\nProductora: VR\u00d8DAS\nDirector: Lucas Flaque\nProductor ejecutivo: Charlie Noguera\nEdit y Color Grading: Guillermo Vaccarezza\n\nContacto Comercial/Booking: sc@fiftyone.com.ar\nPrensa/ Press: emolleda@fiftyone.com.ar\n\n#Crossover9 #PauloLondra #Wisin #BigOne #crossover",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/K5i0GrpKQkA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/K5i0GrpKQkA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/K5i0GrpKQkA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/K5i0GrpKQkA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/K5i0GrpKQkA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Big One",
                "tags": [
                    "Paulo Londra",
                    "Big One",
                    "Wisin",
                    "Wisin y Yandel",
                    "Reggaeton",
                    "Reggaeton viejo",
                    "Crossover",
                    "Crossovers",
                    "los del espacio",
                    "maria becerra",
                    "la joaqui",
                    "ke personajes",
                    "musica",
                    "cuando te vi",
                    "pa que te acuerdes",
                    "en la intimidad"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Paulo Londra, Wisin, Big One - Flashbacks | CROSSOVER #9",
                    "description": "Paulo Londra, Wisin, Big One - Flashbacks | CROSSOVER #9 \n\nESCUCHALO AC\u00c1 \u25b6 https://orcd.co/flashbacks-crossover9\n\nSeguime en:\n\u25b6 Spotify: https://bit.ly/BigOneSpotify\u200b\n\u25b6 Apple Music: https://music.apple.com/us/artist/big-one/184580107\n\u25b6 Instagram: https://www.instagram.com/bigone/ \n\u25b6 X: https://twitter.com/bigone_real \n\u25b6 TikTok: https://www.tiktok.com/@big.one.real   \n\nSegu\u00ed a Paulo Londra:\n \u25b6 Spotify: https://open.spotify.com/intl-es/artist/3vQ0GE3mI0dAaxIMYe5g7z?si=dJ98ff6NSQO001fwj7e9Xg\n \u25b6 Apple Music: https://music.apple.com/us/artist/paulo-londra/1275513130\n \u25b6 Instagram: https://www.instagram.com/paulolondra?igsh=MTU0dzRvbHkwMTN5dQ==\n \u25b6 X: https://x.com/PauloLondra\n\u25b6 TikTok: https://www.tiktok.com/@paulolondra?_t=ZM-8wUgsnrYwZ3&_r=1\n\nSegu\u00ed a Wisin: \n \u25b6 Spotify: https://open.spotify.com/intl-es/artist/3E6xrwgnVfYCrCs0ePERDz?si=vN_1QavtTe6vZHR4YYzerA\n \u25b6 Apple Music: https://music.apple.com/us/artist/wisin/49252346    \n \u25b6 Instagram: https://www.instagram.com/wisin?igsh=MWhpdXFlZHVmbm14bw==\n \u25b6 X: https://x.com/wisin\n \u25b6 TikTok: https://www.tiktok.com/@wisin?_t=ZM-8wUgrLHncUq&_r=1\n\nProducci\u00f3n musical, mezcla y master: \u202a@bigone\n\nProductora: VR\u00d8DAS\nDirector: Lucas Flaque\nProductor ejecutivo: Charlie Noguera\nEdit y Color Grading: Guillermo Vaccarezza\n\nContacto Comercial/Booking: sc@fiftyone.com.ar\nPrensa/ Press: emolleda@fiftyone.com.ar\n\n#Crossover9 #PauloLondra #Wisin #BigOne #crossover"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1786423",
                "likeCount": "119926",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5498"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "_mZcq-J2ao6ptLb3Zp39AhvDDgM",
            "id": "sGEyRnLM3d4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-20T20:15:21Z",
                "channelId": "UCPhm2I2wk4vqjENwhn3px8A",
                "title": "Cae clan familiar de narcotraficantes | Domingo al D\u00eda | Per\u00fa",
                "description": "Cae clan familiar de narcotraficantes | Domingo al D\u00eda | Per\u00fa\n\nLos hermanos Guevara D\u00e1valos, cabecillas de los \"Injertos del Cono Norte\", extendieron su red hasta Brasil donde desataron una ola delincuencial. La familia involucrada en el narcotr\u00e1fico formaba parte del c\u00edrculo de confianza del extorsionador Erick Moreno, alias \u201cel Monstruo\u201d.\n\n#DomingoAlD\u00eda #MelissaPeschiera, Noticias Per\u00fa\n\nEscr\u00edbenos con tus denuncias a domingoaldia@americatv.pe \n\nMira en VIVO todos los noticieros y Dominicales de Am\u00e9rica Televisi\u00f3n \u25ba https://bit.ly/vivoamericatvgo\nMira completo Domingo al D\u00eda \u25ba https://bit.ly/dadatvgo  \nSUSCR\u00cdBETE (Per\u00fa) \u25ba http://ow.ly/tmeQ30qB9Vs\nSUSCR\u00cdBETE (Extranjero) \u25ba https://bit.ly/YTsuscripcionextranjero\nDescarga la app por Android \u25ba http://bit.ly/appandroidtvgo\nDescarga la app por IOS \u25ba http://bit.ly/appiostvgo\n\nSUSCR\u00cdBETE A NUESTRO CANAL DE YOUTUBE \u25ba https://bit.ly/suscripcionnoticias\nENCUENTRA LAS NOTAS DE DOMINGO AL D\u00cdA EN YOUTUBE \u25ba https://bit.ly/listaytdd25 \n\nVisita nuestro sitio \u25ba http://bit.ly/WEBamericanoticias \n\nS\u00edguenos en: \n\u25ba FACEBOOK Am\u00e9rica TV: http://bit.ly/fbamericatv \n\u25ba INSTAGRAM Am\u00e9rica TV: http://bit.ly/igamericatv \n\u25ba TIKTOK Am\u00e9rica TV:  http://bit.ly/tkamericatv \n\u25ba X Am\u00e9rica TV: http://bit.ly/twamericatv \n\nAcerca de Domingo al D\u00eda:\nLa fuerza informativa de Am\u00e9rica Televisi\u00f3n sigue creciendo y las ma\u00f1anas de los domingos ser\u00e1n diferentes. Domingo al D\u00eda llega totalmente renovado con un estilo \u00e1gil y fresco. El programa presentar\u00e1 de manera veraz y objetiva informes exclusivos, el resumen de las noticias m\u00e1s destacadas de la semana y los sucesos m\u00e1s importantes del \u00e1mbito pol\u00edtico, nacional e internacional.\n\nConducido por Melissa Peschiera\n\nAcerca de Am\u00e9rica Televisi\u00f3n:\nAm\u00e9rica Televisi\u00f3n es el canal n\u00famero uno de la televisi\u00f3n en Per\u00fa. Estamos en todas las plataformas digitales brind\u00e1ndoles entretenimiento e informaci\u00f3n de calidad. Contamos con membres\u00edas pagadas para pa\u00edses que disfrutan de series de televisi\u00f3n, telenovelas, noticieros, magazines y televisi\u00f3n en vivo. Encuentra todo esto y m\u00e1s en nuestra plataforma tvGO.\n \n#Junt\u00e9monosM\u00e1s",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sGEyRnLM3d4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sGEyRnLM3d4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sGEyRnLM3d4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sGEyRnLM3d4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Am\u00e9rica Noticias",
                "tags": [
                    "Domingo al d\u00eda",
                    "melissa peschiera",
                    "america tv",
                    "america television",
                    "america tv en vivo",
                    "americatv",
                    "america",
                    "canal 4 en vivo",
                    "america en vivo",
                    "america television en vivo",
                    "television peruana en vivo",
                    "juntemonos mas",
                    "juntemonos"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Cae clan familiar de narcotraficantes | Domingo al D\u00eda | Per\u00fa",
                    "description": "Cae clan familiar de narcotraficantes | Domingo al D\u00eda | Per\u00fa\n\nLos hermanos Guevara D\u00e1valos, cabecillas de los \"Injertos del Cono Norte\", extendieron su red hasta Brasil donde desataron una ola delincuencial. La familia involucrada en el narcotr\u00e1fico formaba parte del c\u00edrculo de confianza del extorsionador Erick Moreno, alias \u201cel Monstruo\u201d.\n\n#DomingoAlD\u00eda #MelissaPeschiera, Noticias Per\u00fa\n\nEscr\u00edbenos con tus denuncias a domingoaldia@americatv.pe \n\nMira en VIVO todos los noticieros y Dominicales de Am\u00e9rica Televisi\u00f3n \u25ba https://bit.ly/vivoamericatvgo\nMira completo Domingo al D\u00eda \u25ba https://bit.ly/dadatvgo  \nSUSCR\u00cdBETE (Per\u00fa) \u25ba http://ow.ly/tmeQ30qB9Vs\nSUSCR\u00cdBETE (Extranjero) \u25ba https://bit.ly/YTsuscripcionextranjero\nDescarga la app por Android \u25ba http://bit.ly/appandroidtvgo\nDescarga la app por IOS \u25ba http://bit.ly/appiostvgo\n\nSUSCR\u00cdBETE A NUESTRO CANAL DE YOUTUBE \u25ba https://bit.ly/suscripcionnoticias\nENCUENTRA LAS NOTAS DE DOMINGO AL D\u00cdA EN YOUTUBE \u25ba https://bit.ly/listaytdd25 \n\nVisita nuestro sitio \u25ba http://bit.ly/WEBamericanoticias \n\nS\u00edguenos en: \n\u25ba FACEBOOK Am\u00e9rica TV: http://bit.ly/fbamericatv \n\u25ba INSTAGRAM Am\u00e9rica TV: http://bit.ly/igamericatv \n\u25ba TIKTOK Am\u00e9rica TV:  http://bit.ly/tkamericatv \n\u25ba X Am\u00e9rica TV: http://bit.ly/twamericatv \n\nAcerca de Domingo al D\u00eda:\nLa fuerza informativa de Am\u00e9rica Televisi\u00f3n sigue creciendo y las ma\u00f1anas de los domingos ser\u00e1n diferentes. Domingo al D\u00eda llega totalmente renovado con un estilo \u00e1gil y fresco. El programa presentar\u00e1 de manera veraz y objetiva informes exclusivos, el resumen de las noticias m\u00e1s destacadas de la semana y los sucesos m\u00e1s importantes del \u00e1mbito pol\u00edtico, nacional e internacional.\n\nConducido por Melissa Peschiera\n\nAcerca de Am\u00e9rica Televisi\u00f3n:\nAm\u00e9rica Televisi\u00f3n es el canal n\u00famero uno de la televisi\u00f3n en Per\u00fa. Estamos en todas las plataformas digitales brind\u00e1ndoles entretenimiento e informaci\u00f3n de calidad. Contamos con membres\u00edas pagadas para pa\u00edses que disfrutan de series de televisi\u00f3n, telenovelas, noticieros, magazines y televisi\u00f3n en vivo. Encuentra todo esto y m\u00e1s en nuestra plataforma tvGO.\n \n#Junt\u00e9monosM\u00e1s"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "921736",
                "likeCount": "7386",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "721"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "r5Es56pYNbxSmzg_NEb_6tXgXsc",
            "id": "2ncvuI1vd-4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-20T07:27:39Z",
                "channelId": "UCcPEt5nnpSS4blHzSF_Qdmw",
                "title": "ACZINO vs CHILI PARKER | #LIGABAZOOKA INTERNACIONAL - MOVISTAR ARENA 2025",
                "description": "GANATE LAS CADENAS que est\u00e1n usando PAPO y DTOKE hechas por 0800 Don Rouch reg\u00edstrate ac\u00e1 para participar: https://shorturl.at/9Zi8t\n\nPODES SEGUIR A LA #LIGABAZOOKA EN SUS REDES:\n\n\u2022 Instagram! https://www.instagram.com/ligabazooka/\n\u2022 Tik Tok! https://www.tiktok.com/@ligabazooka\n\n#Aczino \ud83c\udd9a #ChiliParker \n#Stuart \ud83c\udd9a #Jaloner\n#Eptos \ud83c\udd9a #Giro \n#JuanZarate / #Terro \ud83c\udd9a #Markitos / #BigSoul\n#Prodemm \ud83c\udd9a #GustavoRamos",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2ncvuI1vd-4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2ncvuI1vd-4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2ncvuI1vd-4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2ncvuI1vd-4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2ncvuI1vd-4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "LigaBazooka",
                "tags": [
                    "ligabazooka",
                    "liga",
                    "bazooka",
                    "liga bazooka",
                    "batallas escritas argentina",
                    "mejores rimas ligabazokaa",
                    "rap en espa\u00f1ol",
                    "markitos del hala",
                    "mejores rimas liga bazooka",
                    "jornada 1",
                    "2022",
                    "#Ligabazooka",
                    "escritas",
                    "rimas escritas",
                    "batallas escritas",
                    "batallas",
                    "rap espa\u00f1ol"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ACZINO vs CHILI PARKER | #LIGABAZOOKA INTERNACIONAL - MOVISTAR ARENA 2025",
                    "description": "GANATE LAS CADENAS que est\u00e1n usando PAPO y DTOKE hechas por 0800 Don Rouch reg\u00edstrate ac\u00e1 para participar: https://shorturl.at/9Zi8t\n\nPODES SEGUIR A LA #LIGABAZOOKA EN SUS REDES:\n\n\u2022 Instagram! https://www.instagram.com/ligabazooka/\n\u2022 Tik Tok! https://www.tiktok.com/@ligabazooka\n\n#Aczino \ud83c\udd9a #ChiliParker \n#Stuart \ud83c\udd9a #Jaloner\n#Eptos \ud83c\udd9a #Giro \n#JuanZarate / #Terro \ud83c\udd9a #Markitos / #BigSoul\n#Prodemm \ud83c\udd9a #GustavoRamos"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3026935",
                "likeCount": "97529",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "24038"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "eJTDEwGqi1PC2S6VBYgKEVjWcpM",
            "id": "Xi-C-ZkmCHk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-23T00:00:06Z",
                "channelId": "UC98xNCw0IbVamYucnjMdu5g",
                "title": "Carlos Rivera, Andr\u00e9s Obreg\u00f3n - La Historia Jam\u00e1s Contada",
                "description": "Carlos Rivera, Andr\u00e9s Obreg\u00f3n - La Historia Jam\u00e1s Contada | Video con letra\n\nEsc\u00fachala y gu\u00e1rdala en plataformas\n\u203a https://CarlosRivera.lnk.to/lahistoriajamascontada\n\nEscucha los \u00e9xitos de Carlos Rivera: https://SonyMexico.lnk.to/CarlosRiveraPlExitos\n\nSigue a Carlos Rivera en\n\u203a TikTok: https://www.tiktok.com/@_carlosrivera\n\u203a Instagram: https://www.instagram.com/carlosrivera/\n\u203a Facebook: https://www.facebook.com/carlosrivera\n\u203a Twitter: https://x.com/_CarlosRivera\n\nSigue a Andr\u00e9s Obreg\u00f3n en\n\u203a TikTok: https://www.tiktok.com/@andresobregon_\n\u203a Instagram: https://www.instagram.com/andresobregon_/\n\u203a Facebook: https://www.facebook.com/andresobregones\n\u203a Twitter: https://x.com/andresobregon_\n\nLetra / Lyrics\n\nOtra vez me toca tomar decisiones\nMe tengo que inventar razones que parezcan l\u00f3gicas\nConvencer a todos esos pensamientos\nDe que irme ha sido lo correcto y lo mejor fue terminar \nPero eso no es verdad\nYo quisiera irte a buscar \n\nDecirlo todo y de alg\u00fan modo\nCerrar la herida que a\u00fan lastima\nNo soltarte hasta volverte a enamorar\nY darte todo lo que hizo falta\nContar la historia jam\u00e1s contada\nSaber si existe alguna posibilidad\n\nPero no s\u00e9 si al llamar, contestar\u00e1s\n\nSabes bien que todos nos equivocamos\nSin darnos cuenta lastimamos a quien m\u00e1s quieres cuidar \nYa lo s\u00e9, que eso no me quita lo idiota\nQue camin\u00e9 la cuerda floja sin saberme equilibrar\nTengo tanto que arreglar\nSi pudieras escuchar\n\nDecirlo todo y de alg\u00fan modo\nCerrar la herida que a\u00fan lastima\nY no soltarte hasta volverte a enamorar\nY darte todo lo que hizo falta\nContar la historia jam\u00e1s contada\nSaber si existe alguna posibilidad, oh-oh-oh\n\nOh, uh-oh-oh-oh\nUh-oh, oh-oh\nUh-oh, oh-oh\n(Oh-oh-oh)\n\nUh-oh, oh-oh\nUh-oh, oh-oh\nUh-oh, oh-oh\n\nDecirlo todo y de alg\u00fan modo\nCerrar la herida que a\u00fan lastima\nY no soltarte hasta volverte a enamorar\nY darte todo lo que hizo falta\nContar la historia jam\u00e1s contada\nSaber si existe alguna posibilidad\n\nTengo tanto que arreglar\nPero no s\u00e9 si al llamar\nCuando veas el celular\nContestar\u00e1s\n\n#CarlosRivera #Andr\u00e9sObreg\u00f3n #LaHistoriaJam\u00e1sContada\n\n(C) 2025 Sony Music Entertainment M\u00e9xico S.A. de C.V., Bajo Distribuci\u00f3n en Exclusiva de Carlos Rivera",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Xi-C-ZkmCHk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Xi-C-ZkmCHk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Xi-C-ZkmCHk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Xi-C-ZkmCHk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Xi-C-ZkmCHk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "CarlosRiveraVEVO",
                "tags": [
                    "latin",
                    "latin music",
                    "musica en espa\u00f1ol",
                    "mexico",
                    "video",
                    "video oficial",
                    "video con letra",
                    "lyric",
                    "lyrics video",
                    "video letra",
                    "letra de la canci\u00f3n",
                    "carlos rivera",
                    "andres obregon",
                    "la historia jamas contada",
                    "carlos",
                    "rivera",
                    "balada",
                    "pop",
                    "pop latino",
                    "latin pop",
                    "pop en espa\u00f1ol",
                    "musica mexicana",
                    "Bittersweet",
                    "Andr\u00e9s Obreg\u00f3n",
                    "Cool",
                    "Emotional",
                    "Heartbreak",
                    "La Historia Jam\u00e1s Contada",
                    "Loving",
                    "Pop Mexicano",
                    "Sentimental"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Carlos Rivera, Andr\u00e9s Obreg\u00f3n - La Historia Jam\u00e1s Contada",
                    "description": "Carlos Rivera, Andr\u00e9s Obreg\u00f3n - La Historia Jam\u00e1s Contada | Video con letra\n\nEsc\u00fachala y gu\u00e1rdala en plataformas\n\u203a https://CarlosRivera.lnk.to/lahistoriajamascontada\n\nEscucha los \u00e9xitos de Carlos Rivera: https://SonyMexico.lnk.to/CarlosRiveraPlExitos\n\nSigue a Carlos Rivera en\n\u203a TikTok: https://www.tiktok.com/@_carlosrivera\n\u203a Instagram: https://www.instagram.com/carlosrivera/\n\u203a Facebook: https://www.facebook.com/carlosrivera\n\u203a Twitter: https://x.com/_CarlosRivera\n\nSigue a Andr\u00e9s Obreg\u00f3n en\n\u203a TikTok: https://www.tiktok.com/@andresobregon_\n\u203a Instagram: https://www.instagram.com/andresobregon_/\n\u203a Facebook: https://www.facebook.com/andresobregones\n\u203a Twitter: https://x.com/andresobregon_\n\nLetra / Lyrics\n\nOtra vez me toca tomar decisiones\nMe tengo que inventar razones que parezcan l\u00f3gicas\nConvencer a todos esos pensamientos\nDe que irme ha sido lo correcto y lo mejor fue terminar \nPero eso no es verdad\nYo quisiera irte a buscar \n\nDecirlo todo y de alg\u00fan modo\nCerrar la herida que a\u00fan lastima\nNo soltarte hasta volverte a enamorar\nY darte todo lo que hizo falta\nContar la historia jam\u00e1s contada\nSaber si existe alguna posibilidad\n\nPero no s\u00e9 si al llamar, contestar\u00e1s\n\nSabes bien que todos nos equivocamos\nSin darnos cuenta lastimamos a quien m\u00e1s quieres cuidar \nYa lo s\u00e9, que eso no me quita lo idiota\nQue camin\u00e9 la cuerda floja sin saberme equilibrar\nTengo tanto que arreglar\nSi pudieras escuchar\n\nDecirlo todo y de alg\u00fan modo\nCerrar la herida que a\u00fan lastima\nY no soltarte hasta volverte a enamorar\nY darte todo lo que hizo falta\nContar la historia jam\u00e1s contada\nSaber si existe alguna posibilidad, oh-oh-oh\n\nOh, uh-oh-oh-oh\nUh-oh, oh-oh\nUh-oh, oh-oh\n(Oh-oh-oh)\n\nUh-oh, oh-oh\nUh-oh, oh-oh\nUh-oh, oh-oh\n\nDecirlo todo y de alg\u00fan modo\nCerrar la herida que a\u00fan lastima\nY no soltarte hasta volverte a enamorar\nY darte todo lo que hizo falta\nContar la historia jam\u00e1s contada\nSaber si existe alguna posibilidad\n\nTengo tanto que arreglar\nPero no s\u00e9 si al llamar\nCuando veas el celular\nContestar\u00e1s\n\n#CarlosRivera #Andr\u00e9sObreg\u00f3n #LaHistoriaJam\u00e1sContada\n\n(C) 2025 Sony Music Entertainment M\u00e9xico S.A. de C.V., Bajo Distribuci\u00f3n en Exclusiva de Carlos Rivera"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "142425",
                "likeCount": "14073",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1440"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "zEjXFebtJBb9A01y_6l0-2RgvXU",
            "id": "u6Fkx2I2ksI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-23T01:00:56Z",
                "channelId": "UCSQHV24K0QB__U2EZSCEWDg",
                "title": "Young Cister, Kreamly - QLOO* (Video Oficial)",
                "description": "Young Cister, Kreamly \u2013 QLOO* (Video Oficial)\n\nInstagram: https://www.instagram.com/youngcister/\nTwitter: https://twitter.com/jovenciss\nTikTok: https://www.tiktok.com/@youngcister\n\nDime como lo hace,\ncomo tu me satisface\nse siente muy distinto\nnena tu me llevas en un viaje\n\nyo me tiro contigo desde el cielo\na tu vertigo yo me atrevo \nquiero sentir que perdi el miedo \na ver si por fin es que me entrego\na amar\u2026\nme tiene como un loco por besarte,\nsentir tu cuerpo nena a cada instante \nt lo juro q es diferente\nnunca antes senti tan fuerte\ncontigo quiero hasta la muerte mami\n\ntiene cara tambien un culo\nq si lo pienso yo me torturo\ny cada vez que tu no estas cerca\nquisiera tenerte al desnudo\n\nuna como tu manifeste\nque me quiera y me ame como ute\nuna baddie y princess a la vez\ny sin duda\n\nmami no creo q como tu existan mas\na veces no puedo decifrarte\nes especial tu forma de amarme\nla manera en q me mira\ncuando te montas encima\nyo por ti hasta moriria\nojala siempre fueras mia\n\nquiero ese culo por la eternidad\ntus ojitos curan mis heridas\ntu eres la reina de la ciudad\nque bueno q estes en mi vida\nno tiene tiempo pa los demas\nella sabe q es toda mia\nesos bobos solo la miran\ny yo el que le da los buenos dias\n\n#YoungCister #QLOO* #Kreamly",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/u6Fkx2I2ksI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/u6Fkx2I2ksI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/u6Fkx2I2ksI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/u6Fkx2I2ksI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/u6Fkx2I2ksI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "YoungCisterVEVO",
                "tags": [
                    "Young Cister",
                    "Morad",
                    "Feid",
                    "Polima Westcoast",
                    "Gino Mella",
                    "Nairuz",
                    "Princesa Alba",
                    "Paloma Mami",
                    "Aka 4:20",
                    "Pailita",
                    "Nicki Nicole",
                    "Alvarito Diaz",
                    "Easykid",
                    "Drefquila",
                    "Ceaese",
                    "Harry Nach",
                    "Kidd Voodoo",
                    "martinwhite",
                    "akrilla",
                    "loyallty",
                    "QLOO*",
                    "Rap",
                    "Urban",
                    "Kreamly"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Young Cister, Kreamly - QLOO* (Video Oficial)",
                    "description": "Young Cister, Kreamly \u2013 QLOO* (Video Oficial)\n\nInstagram: https://www.instagram.com/youngcister/\nTwitter: https://twitter.com/jovenciss\nTikTok: https://www.tiktok.com/@youngcister\n\nDime como lo hace,\ncomo tu me satisface\nse siente muy distinto\nnena tu me llevas en un viaje\n\nyo me tiro contigo desde el cielo\na tu vertigo yo me atrevo \nquiero sentir que perdi el miedo \na ver si por fin es que me entrego\na amar\u2026\nme tiene como un loco por besarte,\nsentir tu cuerpo nena a cada instante \nt lo juro q es diferente\nnunca antes senti tan fuerte\ncontigo quiero hasta la muerte mami\n\ntiene cara tambien un culo\nq si lo pienso yo me torturo\ny cada vez que tu no estas cerca\nquisiera tenerte al desnudo\n\nuna como tu manifeste\nque me quiera y me ame como ute\nuna baddie y princess a la vez\ny sin duda\n\nmami no creo q como tu existan mas\na veces no puedo decifrarte\nes especial tu forma de amarme\nla manera en q me mira\ncuando te montas encima\nyo por ti hasta moriria\nojala siempre fueras mia\n\nquiero ese culo por la eternidad\ntus ojitos curan mis heridas\ntu eres la reina de la ciudad\nque bueno q estes en mi vida\nno tiene tiempo pa los demas\nella sabe q es toda mia\nesos bobos solo la miran\ny yo el que le da los buenos dias\n\n#YoungCister #QLOO* #Kreamly"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "290148",
                "likeCount": "27232",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1491"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "uvc7WlA6UJrvkD6dUvWRopbaLq4",
            "id": "a1jZmY3cW5w",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-21T15:00:06Z",
                "channelId": "UCRN-6-DPNncVEyeRAOmNAKg",
                "title": "River 1 (2) Platense 1 (4) | Reacciones de Amigos | Cuartos Torneo Apertura 2025",
                "description": "ADQUIRI TU ENTRADA: https://www.tuentrada.com/eventos/detalle/Los-Displicentes/673608421504\n\n\u25ba Redes sociales:\n\u25d8 Instagram: https://instagram.com/losdisplicentes\n\u25d8 Facebook: https://www.facebook.com/LosDisplicentes\n\nSuscribite y acomp\u00e1\u00f1anos para que el deporte nos una, y seamos solo rivales y no enemigos.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/a1jZmY3cW5w/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/a1jZmY3cW5w/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/a1jZmY3cW5w/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/a1jZmY3cW5w/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/a1jZmY3cW5w/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Los Displicentes",
                "tags": [
                    "rivales no enemigos",
                    "soccer",
                    "reacciones",
                    "Reaccion",
                    "copa",
                    "libertadores",
                    "Argentina",
                    "funny",
                    "futbol",
                    "mundial",
                    "boca",
                    "river",
                    "copa libertadores",
                    "davoo xeneize",
                    "carroza",
                    "carrozza",
                    "azaro",
                    "azzaro",
                    "davo",
                    "davo xeneize",
                    "los displicentes"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "River 1 (2) Platense 1 (4) | Reacciones de Amigos | Cuartos Torneo Apertura 2025",
                    "description": "ADQUIRI TU ENTRADA: https://www.tuentrada.com/eventos/detalle/Los-Displicentes/673608421504\n\n\u25ba Redes sociales:\n\u25d8 Instagram: https://instagram.com/losdisplicentes\n\u25d8 Facebook: https://www.facebook.com/LosDisplicentes\n\nSuscribite y acomp\u00e1\u00f1anos para que el deporte nos una, y seamos solo rivales y no enemigos."
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "504797",
                "likeCount": "24905",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2866"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "JdxM9nq_qPedyeM8_BMa0P23wjc",
            "id": "eXHiRwS5Yak",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-22T22:00:06Z",
                "channelId": "UCbcxQl7KkwkqQbgDDnqSmNQ",
                "title": "SI LA GATA SE AMOTINAN REMIX - Peipper X Doblep X Jombriel X Pedro Sampaio X LocuraMix \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddea\ud83c\udde8\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "description": "Escuchalo en todas las plataformas:\nhttps://Peipper.lnk.to/SiLasGatasSeAmotinan-Remix\n\nSEGU\u00cd A @EsElPeipper\n\ud83d\udcab Instagram: https://www.instagram.com/eselpeipper/\n\ud83d\udcab TikTok: https://www.tiktok.com/@peipper\n\nSEGU\u00cd A @papudoblep\n\ud83d\udcab Instagram: https://www.instagram.com/doblep_papu/\n\ud83d\udcab TikTok: https://www.tiktok.com/@doblep_papu\n\nSEGU\u00cd A @Jombriel \n\ud83d\udcab Instagram: https://www.instagram.com/jombriel/\n\ud83d\udcab TikTok: https://www.tiktok.com/@jombriel\n\nSEGU\u00cd A @DJPEDROSAMPAIO \n\ud83d\udcab Instagram: https://www.instagram.com/pedrosampaio/\n\ud83d\udcab TikTok: https://www.tiktok.com/@pedrosampaio\n\nProd By: @LOCURAMIX \n\ud83d\udcab Instagram: https://www.instagram.com/locuramix/\n\ud83d\udcab TikTok: https://www.tiktok.com/@locuramix\n\nSEGU\u00cd A SUPERNOVAS MUSIC\n\ud83d\udcab Instagram: https://www.instagram.com/supernovasmusic\n\ud83d\udcab TikTok: https://www.tiktok.com/@supernovasmusic\n\nCONTACTO\n\ud83d\udce7 nicolas@supernovasmusic.com\n\n#Pepper #jombriel #pedrosampaio #doblep",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eXHiRwS5Yak/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eXHiRwS5Yak/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eXHiRwS5Yak/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eXHiRwS5Yak/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eXHiRwS5Yak/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Peipper",
                "tags": [
                    "pepper",
                    "elpepper",
                    "eselpepper",
                    "turreo",
                    "alangomez",
                    "djtao",
                    "supernovasmusic",
                    "peipper",
                    "es el peipper"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "SI LA GATA SE AMOTINAN REMIX - Peipper X Doblep X Jombriel X Pedro Sampaio X LocuraMix \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddea\ud83c\udde8\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                    "description": "Escuchalo en todas las plataformas:\nhttps://Peipper.lnk.to/SiLasGatasSeAmotinan-Remix\n\nSEGU\u00cd A @EsElPeipper\n\ud83d\udcab Instagram: https://www.instagram.com/eselpeipper/\n\ud83d\udcab TikTok: https://www.tiktok.com/@peipper\n\nSEGU\u00cd A @papudoblep\n\ud83d\udcab Instagram: https://www.instagram.com/doblep_papu/\n\ud83d\udcab TikTok: https://www.tiktok.com/@doblep_papu\n\nSEGU\u00cd A @Jombriel \n\ud83d\udcab Instagram: https://www.instagram.com/jombriel/\n\ud83d\udcab TikTok: https://www.tiktok.com/@jombriel\n\nSEGU\u00cd A @DJPEDROSAMPAIO \n\ud83d\udcab Instagram: https://www.instagram.com/pedrosampaio/\n\ud83d\udcab TikTok: https://www.tiktok.com/@pedrosampaio\n\nProd By: @LOCURAMIX \n\ud83d\udcab Instagram: https://www.instagram.com/locuramix/\n\ud83d\udcab TikTok: https://www.tiktok.com/@locuramix\n\nSEGU\u00cd A SUPERNOVAS MUSIC\n\ud83d\udcab Instagram: https://www.instagram.com/supernovasmusic\n\ud83d\udcab TikTok: https://www.tiktok.com/@supernovasmusic\n\nCONTACTO\n\ud83d\udce7 nicolas@supernovasmusic.com\n\n#Pepper #jombriel #pedrosampaio #doblep"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "407495",
                "likeCount": "35935",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1906"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "t8lunB2_3tEhsCV1ywlLWQ7Gpto",
            "id": "NKpvf60b-yA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-22T03:08:25Z",
                "channelId": "UCwNBM7bN4jvPjhcSYBLCJAw",
                "title": "M&G Vlogs est\u00e1 en vivo",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NKpvf60b-yA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NKpvf60b-yA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NKpvf60b-yA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NKpvf60b-yA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NKpvf60b-yA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "M&G Vlogs",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "M&G Vlogs est\u00e1 en vivo",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "272695",
                "likeCount": "16964",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "140"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "aCwJblr3XDyRxDutwOfZA4d4S6M",
            "id": "3U10vM9Ikrg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-21T00:15:00Z",
                "channelId": "UCyWDFBbik9ccegHZ5J-KkhQ",
                "title": "DAVOO XENEIZE Y LA PEOR ENTREVISTA DE SU VIDA - ENTRE DOS SUCULENTAS #21",
                "description": "Convi\u00e9rtete en miembro de este canal para disfrutar de ventajas:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCyWDFBbik9ccegHZ5J-KkhQ/join\n\nPATREON:\npatreon.com/MatiasBottero1\n\nMI INSTAGRAM:\nhttps://www.instagram.com/matiasbottero\n\nGUION:\nMatias Bottero\n https://www.instagram.com/tiagosinache/\n\nESTUDIO:\n https://www.instagram.com/muniecotv/  \n\nPARA COMUNICARTE CONMIGO:\nmatiasbottero1@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3U10vM9Ikrg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3U10vM9Ikrg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3U10vM9Ikrg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3U10vM9Ikrg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3U10vM9Ikrg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Matias Bottero",
                "tags": [
                    "entrevistas graciosas",
                    "entrevistas incomodas",
                    "entre dos helechos",
                    "humor argentino",
                    "basura semanal",
                    "bottero coscu",
                    "davoo riquelme",
                    "davoo critica",
                    "davoo boca independiente",
                    "davoo boca eliminado",
                    "davoo vs aguero",
                    "davo la cobra",
                    "davo riquelme",
                    "davo derrota",
                    "davo bottero",
                    "davo PES",
                    "davo edul",
                    "la cobra boca",
                    "futbol argentino",
                    "davo manejando",
                    "davo manchester",
                    "davo entrevista",
                    "davo enojado",
                    "davoo discurso",
                    "coscu davo",
                    "streamers argentinos",
                    "kick argentina"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "DAVOO XENEIZE Y LA PEOR ENTREVISTA DE SU VIDA - ENTRE DOS SUCULENTAS #21",
                    "description": "Convi\u00e9rtete en miembro de este canal para disfrutar de ventajas:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCyWDFBbik9ccegHZ5J-KkhQ/join\n\nPATREON:\npatreon.com/MatiasBottero1\n\nMI INSTAGRAM:\nhttps://www.instagram.com/matiasbottero\n\nGUION:\nMatias Bottero\n https://www.instagram.com/tiagosinache/\n\nESTUDIO:\n https://www.instagram.com/muniecotv/  \n\nPARA COMUNICARTE CONMIGO:\nmatiasbottero1@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1464993",
                "likeCount": "134453",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2391"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "NZzugSLzR6Ihj5nWGaTMo1Qo_fY",
            "id": "JCaP9pJMckw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-20T20:30:03Z",
                "channelId": "UCAPpiOuQGqbQzQYI95EslTA",
                "title": "BROMA A MI AMIGA *choque su auto",
                "description": "Denle like si quieren que le haga una broma a Alejo Igoa, y comenten que ideas tienen para la broma",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JCaP9pJMckw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JCaP9pJMckw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JCaP9pJMckw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JCaP9pJMckw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JCaP9pJMckw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Kevin Benedetti",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "BROMA A MI AMIGA *choque su auto",
                    "description": "Denle like si quieren que le haga una broma a Alejo Igoa, y comenten que ideas tienen para la broma"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "659177",
                "likeCount": "9785",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "524"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "DhTAxHzSuvi7REJjIzgr6y2Nazc",
            "id": "NCqyfpq9VDU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-19T13:00:45Z",
                "channelId": "UCxm5_Y8j9Bn7LxrSHMMJ0Pw",
                "title": "\u041c\u041e\u0419 \u0414\u0420\u041e\u041d \u0421\u041d\u042f\u041b \u041d\u0410\u0421\u0422\u041e\u042f\u0429\u0423\u042e TRALALERO TRALALA \u0432 \u0420\u0435\u0430\u043b\u044c\u043d\u043e\u0439 \u0416\u0438\u0437\u043d\u0438!",
                "description": "\ud83d\udecd\ufe0f \u041a\u0443\u043f\u0438\u0442\u044c \u043e\u0444\u0438\u0446\u0438\u0430\u043b\u044c\u043d\u044b\u0439 \u043c\u0435\u0440\u0447 - https://clck.ru/3GTmd6\n\ud83d\udd79 \u0418\u0433\u0440\u0430 \"\u0411\u0440\u0443\u043d\u043e \u0438 \u0410\u0440\u0438\u0448\u043d\u0435\u0432\" \u0434\u043b\u044f Android - https://play.google.com/store/apps/details?id=com.greenblueinteractive.brunoandarishnev \n\ud83d\udd79 \u0418\u0433\u0440\u0430 \"\u0411\u0440\u0443\u043d\u043e \u0438 \u0410\u0440\u0438\u0448\u043d\u0435\u0432\" \u0434\u043b\u044f Apple - https://apps.apple.com/gr/app/bruno-and-arishnev/id6505142140\n\n\u0412 \u044d\u0442\u043e\u043c \u0432\u0438\u0434\u0435\u043e \u041c\u041e\u0419 \u0414\u0420\u041e\u041d \u0421\u041d\u042f\u041b \u041d\u0410\u0421\u0422\u041e\u042f\u0429\u0423\u042e TRALALERO TRALALA \u0432 \u0420\u0435\u0430\u043b\u044c\u043d\u043e\u0439 \u0416\u0438\u0437\u043d\u0438! \u0410\u0440\u0438\u0448\u043d\u0435\u0432 \u0438 \u0435\u0433\u043e \u0434\u0440\u0443\u0437\u044c\u044f \u0432\u0441\u0442\u0440\u0435\u0442\u0438\u043b\u0438 \u0442\u0440\u0430\u043b\u0430\u043b\u0435\u0440\u043e \u0442\u0440\u0430\u043b\u0430\u043b\u0430 \u0432 \u0440\u0435\u0430\u043b\u044c\u043d\u043e\u0439 \u0436\u0438\u0437\u043d\u0438! \u041e\u043a\u0430\u0437\u044b\u0432\u0430\u0435\u0442\u0441\u044f \u0438\u0442\u0430\u043b\u044c\u044f\u043d\u0441\u043a\u0438\u0435 \u043c\u0435\u043c\u044b \u0432 \u0440\u0435\u0430\u043b\u044c\u043d\u043e\u0439 \u0436\u0438\u0437\u043d\u0438 \u0441\u0443\u0449\u0435\u0441\u0442\u0432\u0443\u044e\u0442, \u0438 \u044d\u0442\u043e \u0432\u0438\u0434\u0435\u043e \u0442\u043e\u043c\u0443 \u0434\u043e\u043a\u0430\u0437\u0430\u0442\u0435\u043b\u044c\u0441\u0442\u0432\u043e, \u043f\u043e\u0442\u043e\u043c\u0443 \u0447\u0442\u043e \u043c\u043e\u0439 \u0434\u0440\u043e\u043d \u0441\u043d\u044f\u043b tralalero tralala!\n\n\u0421\u0432\u044f\u0437\u044c \u0441 \u0410\u0440\u0438\u0448\u043d\u0435\u0432\u044b\u043c:\n\u0422\u0435\u043b\u0435\u0433\u0440\u0430\u043c - https://t.me/+8CFpypP10w4xMjUy\n\u0412\u043a\u043e\u043d\u0442\u0430\u043a\u0442\u0435 - https://vk.com/arishnev\n\n\u0421\u0432\u044f\u0437\u044c \u0441 \u0421\u0430\u0444\u0438\u043a\u043e\u043c:\n\u0422\u0435\u043b\u0435\u0433\u0440\u0430\u043c - https://t.me/safik123456\n\u042e\u0442\u0443\u0431 \u043a\u0430\u043d\u0430\u043b - https://www.youtube.com/@tutletsplei\n\n\u0421\u0432\u044f\u0437\u044c \u0441 \u041c\u0430\u0448\u0435\u0439:\n\u0412\u043a\u043e\u043d\u0442\u0430\u043a\u0442\u0435 - https://vk.com/bye.alibabai\n\u0418\u043d\u0441\u0442\u0430\u0433\u0440\u0430\u043c - https://instagram.com/bye.alibabai\n\n\ud83c\udf49 \u0420\u0435\u043a\u043b\u0430\u043c\u0430/\u0441\u043e\u0442\u0440\u0443\u0434\u043d\u0438\u0447\u0435\u0441\u0442\u0432\u043e - arishnev.ads@gmail.com \n\u041f\u043e\u0437\u0432\u0430\u0442\u044c \u043d\u0430 \u0434\u0435\u043d\u044c \u0440\u043e\u0436\u0434\u0435\u043d\u0438\u044f (\u043c\u0435\u0440\u043e\u043f\u0440\u0438\u044f\u0442\u0438\u0435) - arishnev1reklama@gmail.com \n\n#\u0430\u0440\u0438\u0448\u043d\u0435\u0432 #tralalerotralala #\u043c\u043e\u043d\u0441\u0442\u0440",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NCqyfpq9VDU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NCqyfpq9VDU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NCqyfpq9VDU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NCqyfpq9VDU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NCqyfpq9VDU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "\u0410\u0440\u0438\u0448\u043d\u0435\u0432",
                "tags": [
                    "\u0430\u0440\u0438\u0448\u043d\u0435\u0432",
                    "\u0431\u0440\u0443\u043d\u043e",
                    "\u0441\u0430\u0444\u0438\u043a",
                    "\u043c\u0430\u0448\u0430",
                    "\u043c\u0430\u0448\u0430 \u0430\u0440\u0438\u0448\u043d\u0435\u0432",
                    "\u041c\u041e\u0419 \u0414\u0420\u041e\u041d \u0421\u041d\u042f\u041b \u041d\u0410\u0421\u0422\u041e\u042f\u0429\u0423\u042e TRALALERO TRALALA \u0432 \u0420\u0435\u0430\u043b\u044c\u043d\u043e\u0439 \u0416\u0438\u0437\u043d\u0438!",
                    "tralalero tralala",
                    "tralalero tralala \u0432 \u0440\u0435\u0430\u043b\u044c\u043d\u043e\u0439 \u0436\u0438\u0437\u043d\u0438",
                    "\u043c\u043e\u0439 \u0434\u0440\u043e\u043d \u0441\u043d\u044f\u043b tralalero tralala",
                    "\u0438\u0442\u0430\u043b\u044c\u044f\u043d\u0441\u043a\u0438\u0435 \u043c\u0435\u043c\u044b",
                    "\u0438\u0442\u0430\u043b\u044c\u044f\u043d\u0441\u043a\u0438\u0435 \u0436\u0438\u0432\u043e\u0442\u043d\u044b\u0435",
                    "\u0438\u0442\u0430\u043b\u044c\u044f\u043d\u0441\u043a\u0438\u0435 \u0436\u0438\u0432\u043e\u0442\u043d\u044b\u0435 \u0432 \u0440\u0435\u0430\u043b\u044c\u043d\u043e\u0439 \u0436\u0438\u0437\u043d\u0438",
                    "\u0438\u0442\u0430\u043b\u044c\u044f\u043d\u0441\u043a\u0438\u0435 \u043c\u0435\u043c\u044b \u0432 \u0440\u0435\u0430\u043b\u044c\u043d\u043e\u0439 \u0436\u0438\u0437\u043d\u0438",
                    "\u0442\u0440\u0430\u043b\u0430\u043b\u0435\u0440\u043e \u0442\u0440\u0430\u043b\u0430\u043b\u0430",
                    "\u0442\u0440\u0430\u043b\u0430\u043b\u0435\u0440\u043e \u0442\u0440\u0430\u043b\u0430\u043b\u0430 \u0432 \u0440\u0435\u0430\u043b\u044c\u043d\u043e\u0439 \u0436\u0438\u0437\u043d\u0438",
                    "\u0430\u0440\u0438\u0448\u043d\u0435\u0432 \u0438\u0442\u0430\u043b\u044c\u044f\u043d\u0441\u043a\u0438\u0435 \u043c\u0435\u043c\u044b"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\u041c\u041e\u0419 \u0414\u0420\u041e\u041d \u0421\u041d\u042f\u041b \u041d\u0410\u0421\u0422\u041e\u042f\u0429\u0423\u042e TRALALERO TRALALA \u0432 \u0420\u0435\u0430\u043b\u044c\u043d\u043e\u0439 \u0416\u0438\u0437\u043d\u0438!",
                    "description": "\ud83d\udecd\ufe0f \u041a\u0443\u043f\u0438\u0442\u044c \u043e\u0444\u0438\u0446\u0438\u0430\u043b\u044c\u043d\u044b\u0439 \u043c\u0435\u0440\u0447 - https://clck.ru/3GTmd6\n\ud83d\udd79 \u0418\u0433\u0440\u0430 \"\u0411\u0440\u0443\u043d\u043e \u0438 \u0410\u0440\u0438\u0448\u043d\u0435\u0432\" \u0434\u043b\u044f Android - https://play.google.com/store/apps/details?id=com.greenblueinteractive.brunoandarishnev \n\ud83d\udd79 \u0418\u0433\u0440\u0430 \"\u0411\u0440\u0443\u043d\u043e \u0438 \u0410\u0440\u0438\u0448\u043d\u0435\u0432\" \u0434\u043b\u044f Apple - https://apps.apple.com/gr/app/bruno-and-arishnev/id6505142140\n\n\u0412 \u044d\u0442\u043e\u043c \u0432\u0438\u0434\u0435\u043e \u041c\u041e\u0419 \u0414\u0420\u041e\u041d \u0421\u041d\u042f\u041b \u041d\u0410\u0421\u0422\u041e\u042f\u0429\u0423\u042e TRALALERO TRALALA \u0432 \u0420\u0435\u0430\u043b\u044c\u043d\u043e\u0439 \u0416\u0438\u0437\u043d\u0438! \u0410\u0440\u0438\u0448\u043d\u0435\u0432 \u0438 \u0435\u0433\u043e \u0434\u0440\u0443\u0437\u044c\u044f \u0432\u0441\u0442\u0440\u0435\u0442\u0438\u043b\u0438 \u0442\u0440\u0430\u043b\u0430\u043b\u0435\u0440\u043e \u0442\u0440\u0430\u043b\u0430\u043b\u0430 \u0432 \u0440\u0435\u0430\u043b\u044c\u043d\u043e\u0439 \u0436\u0438\u0437\u043d\u0438! \u041e\u043a\u0430\u0437\u044b\u0432\u0430\u0435\u0442\u0441\u044f \u0438\u0442\u0430\u043b\u044c\u044f\u043d\u0441\u043a\u0438\u0435 \u043c\u0435\u043c\u044b \u0432 \u0440\u0435\u0430\u043b\u044c\u043d\u043e\u0439 \u0436\u0438\u0437\u043d\u0438 \u0441\u0443\u0449\u0435\u0441\u0442\u0432\u0443\u044e\u0442, \u0438 \u044d\u0442\u043e \u0432\u0438\u0434\u0435\u043e \u0442\u043e\u043c\u0443 \u0434\u043e\u043a\u0430\u0437\u0430\u0442\u0435\u043b\u044c\u0441\u0442\u0432\u043e, \u043f\u043e\u0442\u043e\u043c\u0443 \u0447\u0442\u043e \u043c\u043e\u0439 \u0434\u0440\u043e\u043d \u0441\u043d\u044f\u043b tralalero tralala!\n\n\u0421\u0432\u044f\u0437\u044c \u0441 \u0410\u0440\u0438\u0448\u043d\u0435\u0432\u044b\u043c:\n\u0422\u0435\u043b\u0435\u0433\u0440\u0430\u043c - https://t.me/+8CFpypP10w4xMjUy\n\u0412\u043a\u043e\u043d\u0442\u0430\u043a\u0442\u0435 - https://vk.com/arishnev\n\n\u0421\u0432\u044f\u0437\u044c \u0441 \u0421\u0430\u0444\u0438\u043a\u043e\u043c:\n\u0422\u0435\u043b\u0435\u0433\u0440\u0430\u043c - https://t.me/safik123456\n\u042e\u0442\u0443\u0431 \u043a\u0430\u043d\u0430\u043b - https://www.youtube.com/@tutletsplei\n\n\u0421\u0432\u044f\u0437\u044c \u0441 \u041c\u0430\u0448\u0435\u0439:\n\u0412\u043a\u043e\u043d\u0442\u0430\u043a\u0442\u0435 - https://vk.com/bye.alibabai\n\u0418\u043d\u0441\u0442\u0430\u0433\u0440\u0430\u043c - https://instagram.com/bye.alibabai\n\n\ud83c\udf49 \u0420\u0435\u043a\u043b\u0430\u043c\u0430/\u0441\u043e\u0442\u0440\u0443\u0434\u043d\u0438\u0447\u0435\u0441\u0442\u0432\u043e - arishnev.ads@gmail.com \n\u041f\u043e\u0437\u0432\u0430\u0442\u044c \u043d\u0430 \u0434\u0435\u043d\u044c \u0440\u043e\u0436\u0434\u0435\u043d\u0438\u044f (\u043c\u0435\u0440\u043e\u043f\u0440\u0438\u044f\u0442\u0438\u0435) - arishnev1reklama@gmail.com \n\n#\u0430\u0440\u0438\u0448\u043d\u0435\u0432 #tralalerotralala #\u043c\u043e\u043d\u0441\u0442\u0440"
                },
                "defaultAudioLanguage": "ru"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3905077",
                "likeCount": "75462",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2602"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Qa_pjtEOOMXaNYWzHCAptvZmeP0",
            "id": "wfxzouoY9Eg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-20T05:30:30Z",
                "channelId": "UCrsKBOFsflrMf8qGfTa6MFQ",
                "title": "DAVOO XENEIZE OPINA DE BOCA 0 INDEPENDIENTE 1 - CUARTOS DE FINAL - APERTURA 2025",
                "description": "KICK: https://kick.com/davooxeneize\nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/davooxeneize\nTWITTER: https://twitter.com/DavooXeneizeJRR\nCANAL SECUNDARIO: https://www.youtube.com/c/DavooXeneizeTwitch",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wfxzouoY9Eg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wfxzouoY9Eg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wfxzouoY9Eg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wfxzouoY9Eg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wfxzouoY9Eg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Davoo Xeneize",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "DAVOO XENEIZE OPINA DE BOCA 0 INDEPENDIENTE 1 - CUARTOS DE FINAL - APERTURA 2025",
                    "description": "KICK: https://kick.com/davooxeneize\nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/davooxeneize\nTWITTER: https://twitter.com/DavooXeneizeJRR\nCANAL SECUNDARIO: https://www.youtube.com/c/DavooXeneizeTwitch"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "798910",
                "likeCount": "30046",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3263"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "VfgRhZfqPvWfSLVqxqukMWHCMwk",
            "id": "cZV7KGEwT58",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-20T18:00:38Z",
                "channelId": "UC9c4rND1mNP-XrWQjbFxp8g",
                "title": "\u00a1PRIMERA VEZ en ARGENTINA! \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 \u00a1XOKAS en BUENOS AIRES! #1",
                "description": "\u25ba Estoy en DIRECTO todas las tardes y noches en: https://www.twitch.tv/elxokas\n\n\u25cfS\u00cdGUEME EN:\n\u25ba TWITTER: https://twitter.com/elxokas\n\u25ba INSTAGRAM: https://www.instagram.com/elxokas/\n\u25baSHORTS: https://www.youtube.com/channel/UC3Q8KooBkJEJsgbegRbnJdw\n\u25ba CANAL SECUNDARIO: https://www.youtube.com/@elxokasTV\n\u25ba TWITCH: https://www.twitch.tv/elxokas\n\u25ba REDDIT: https://www.reddit.com/r/elxokas/\n\u25ba TIKTOK: https://www.tiktok.com/@elxokas\n\u25ba DISCORD: https://discord.gg/E7kugd4dkJ\n\u25ba KNOWEATS! - https://knoweats.com/\n\n\u25baENEBA\n\ud83d\udd25 Juegos y Tarjetas Prepago M\u00e1s Baratas https://ene.ba/elxokas\n\ud83d\udcf2 Descarga la APP de Eneba y vende juegos, consolas o PC's:  https://ene.ba/elxokasAPP\n\n\u25ba El MERCH oficial de Xokas y REPRESENT (tazas, mochilas, fundas de m\u00f3vil, ropa...) https://merch.streamelements.com/elxokas\n\u25ba Convi\u00e9rtete en MIEMBRO del canal de YouTube y recibe recompensas: https://www.youtube.com/channel/UC9c4rND1mNP-XrWQjbFxp8g/join\n\nXokas / Elxokas / ElxokasTV",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cZV7KGEwT58/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cZV7KGEwT58/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cZV7KGEwT58/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cZV7KGEwT58/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cZV7KGEwT58/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "elxokas",
                "tags": [
                    "Elxokas",
                    "Xokas",
                    "xocas",
                    "shocas",
                    "shokas",
                    "chokas",
                    "streamer",
                    "twitch",
                    "directo",
                    "stream",
                    "castellano",
                    "espa\u00f1ol",
                    "latino",
                    "espa\u00f1a",
                    "directos",
                    "mejores",
                    "momentos",
                    "el xokas",
                    "youtuber",
                    "xokaseats",
                    "eats",
                    "comida",
                    "xokas"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "\u00a1PRIMERA VEZ en ARGENTINA! \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 \u00a1XOKAS en BUENOS AIRES! #1",
                    "description": "\u25ba Estoy en DIRECTO todas las tardes y noches en: https://www.twitch.tv/elxokas\n\n\u25cfS\u00cdGUEME EN:\n\u25ba TWITTER: https://twitter.com/elxokas\n\u25ba INSTAGRAM: https://www.instagram.com/elxokas/\n\u25baSHORTS: https://www.youtube.com/channel/UC3Q8KooBkJEJsgbegRbnJdw\n\u25ba CANAL SECUNDARIO: https://www.youtube.com/@elxokasTV\n\u25ba TWITCH: https://www.twitch.tv/elxokas\n\u25ba REDDIT: https://www.reddit.com/r/elxokas/\n\u25ba TIKTOK: https://www.tiktok.com/@elxokas\n\u25ba DISCORD: https://discord.gg/E7kugd4dkJ\n\u25ba KNOWEATS! - https://knoweats.com/\n\n\u25baENEBA\n\ud83d\udd25 Juegos y Tarjetas Prepago M\u00e1s Baratas https://ene.ba/elxokas\n\ud83d\udcf2 Descarga la APP de Eneba y vende juegos, consolas o PC's:  https://ene.ba/elxokasAPP\n\n\u25ba El MERCH oficial de Xokas y REPRESENT (tazas, mochilas, fundas de m\u00f3vil, ropa...) https://merch.streamelements.com/elxokas\n\u25ba Convi\u00e9rtete en MIEMBRO del canal de YouTube y recibe recompensas: https://www.youtube.com/channel/UC9c4rND1mNP-XrWQjbFxp8g/join\n\nXokas / Elxokas / ElxokasTV"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "906825",
                "likeCount": "97032",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "6132"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "sDA9VUDR-mHM6gfSa6P0o7UkDJ0",
            "id": "zHWbSfyhJOs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-17T20:00:07Z",
                "channelId": "UCEduDOXxVv-gL2tlh3Rp_6g",
                "title": "Las Gemelas Del Free - Amigos y Enemigos (Video Oficial)",
                "description": "Esc\u00fachala en tu plataforma favorita: \nhttps://woss.live/amigosyenemigos\n\nSigue a Las Gemelas Del Free:\nInstagram: https://www.instagram.com/lasgemelasdelfreeofficial\nTiktok: https://www.tiktok.com/@lagemelasdelfreeofficial\nFacebook: https://www.facebook.com/lasgemelasdelfreeofficial\n\nM\u00e1s de Las Gemelas Del Free:\n2 Balas: https://youtu.be/jUXW1zpHZwI\nPose y Foto: https://youtu.be/6bzKMPPPvKg\n \nMusic video by Las Gemelas Del Free performing Amigos y Enemigos. \u00a9 2025 Woss Music.\n\n#LasGemelasDelFree #AmigosyEnemigos #dance #serie",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zHWbSfyhJOs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zHWbSfyhJOs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zHWbSfyhJOs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zHWbSfyhJOs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zHWbSfyhJOs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Las Gemelas Del Free",
                "tags": [
                    "Alfredo Larin",
                    "Nestor Clemente",
                    "Kikemendoza y su familia",
                    "Juan De Dios Pantoja",
                    "Lily Belloncle",
                    "Federico Millan",
                    "Karla Bustillos",
                    "gemela",
                    "gemelas",
                    "chakalito",
                    "tilin insano",
                    "ely2",
                    "mi pepe",
                    "la emotiza",
                    "musica de free",
                    "Durota",
                    "Las Gemelas Del Free",
                    "las gemelas",
                    "free",
                    "free fire",
                    "Free Fire",
                    "Angi fire",
                    "Ara y Fer",
                    "Gemelas",
                    "Voce",
                    "voce",
                    "Twins",
                    "twins",
                    "Funk Brasile\u00f1o",
                    "Funk",
                    "Trend",
                    "Perderme",
                    "El Mar",
                    "El mar",
                    "Mar",
                    "Amigos y Enemigos",
                    "Capitulo",
                    "Serie",
                    "Dierick",
                    "Amigos y enemigos",
                    "amigos y enemigos",
                    "Mellas"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Las Gemelas Del Free - Amigos y Enemigos (Video Oficial)",
                    "description": "Esc\u00fachala en tu plataforma favorita: \nhttps://woss.live/amigosyenemigos\n\nSigue a Las Gemelas Del Free:\nInstagram: https://www.instagram.com/lasgemelasdelfreeofficial\nTiktok: https://www.tiktok.com/@lagemelasdelfreeofficial\nFacebook: https://www.facebook.com/lasgemelasdelfreeofficial\n\nM\u00e1s de Las Gemelas Del Free:\n2 Balas: https://youtu.be/jUXW1zpHZwI\nPose y Foto: https://youtu.be/6bzKMPPPvKg\n \nMusic video by Las Gemelas Del Free performing Amigos y Enemigos. \u00a9 2025 Woss Music.\n\n#LasGemelasDelFree #AmigosyEnemigos #dance #serie"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1190346",
                "likeCount": "48866",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3654"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "AIj-NguBFPI_sQd4wtEA0-eTQ4k",
            "id": "y8vEv1O9D6U",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-18T01:58:55Z",
                "channelId": "UCzoUWqjCbcfWFdOMvoep8FA",
                "title": "ESTO ME MOLESTA DE JUANITO | El Podcast de Kima \ud83c\udf99\ufe0f",
                "description": "Hola familia \ud83d\udc8e Gracias por tenerme de nuevo en sus pantallas estoy muy agradecido por todo el apoyo que siempre me dan, GRACIAS POR SER PARTE DE ESTA FAMILIA QUE TANTO AMO \u2764\ufe0f \n\n\n\u25aa\ufe0fSIGUEME EN MIS REDES SOCIALES QUIERO CONECTARME MAS CONTIGO:\n\n\u2022 INSTAGRAM: @JuandediosPantoja -  https://bit.ly/2vWtdSj\n\n \u2022 TWITTER:  @Juandedios_P - https://bit.ly/2OY3UYN\n\n\u2022 PAGINA DE FACE: Juan De Dios Pantoja Corona - https://bit.ly/2KHVW2E \n\n\n\ud83d\udce9 : marcasjddp@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y8vEv1O9D6U/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y8vEv1O9D6U/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y8vEv1O9D6U/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y8vEv1O9D6U/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y8vEv1O9D6U/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Juan De Dios Pantoja",
                "tags": [
                    "Team",
                    "juki",
                    "Juan",
                    "De",
                    "Dios",
                    "Pantoja",
                    "jd",
                    "youtube",
                    "retos",
                    "reto",
                    "tag",
                    "tags",
                    "Challenge",
                    "nuevo",
                    "video",
                    "risa",
                    "comedia",
                    "diversi\u00f3n",
                    "extremo",
                    "m\u00fasica",
                    "roast"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ESTO ME MOLESTA DE JUANITO | El Podcast de Kima \ud83c\udf99\ufe0f",
                    "description": "Hola familia \ud83d\udc8e Gracias por tenerme de nuevo en sus pantallas estoy muy agradecido por todo el apoyo que siempre me dan, GRACIAS POR SER PARTE DE ESTA FAMILIA QUE TANTO AMO \u2764\ufe0f \n\n\n\u25aa\ufe0fSIGUEME EN MIS REDES SOCIALES QUIERO CONECTARME MAS CONTIGO:\n\n\u2022 INSTAGRAM: @JuandediosPantoja -  https://bit.ly/2vWtdSj\n\n \u2022 TWITTER:  @Juandedios_P - https://bit.ly/2OY3UYN\n\n\u2022 PAGINA DE FACE: Juan De Dios Pantoja Corona - https://bit.ly/2KHVW2E \n\n\n\ud83d\udce9 : marcasjddp@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-MX"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3675647",
                "likeCount": "109396",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3130"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "0bvJrbEs-di_8myct9Jx_WX3nUI",
            "id": "vRY4BjjJgQs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-17T16:00:11Z",
                "channelId": "UCIPPMRA040LQr5QPyJEbmXA",
                "title": "100 Assassins vs 10 Real Soldiers",
                "description": "I got 10 real soldiers to protect me against 100 assassins lol\n\nHuge shoutout to Regiment and all the veterans: https://discord.gg/regiment\n\nSoldiers in this video:\nMango: https://kick.com/blazmango\nScotty: http://twitch.tv/Scottykfitness\nSGTJackson: https://kick.com/sgt_jackson12\nKevie: https://kick.com/SailorKevie\nDrBeats: https://kick.com/dr_beats\nCrowe: https://kick.com/crowegamingg\nLittleNicky: https://kick.com/Littlenicky19\nBaddie: https://www.twitch.tv/baddie\nIceman: https://www.twitch.tv/IceManIsaac\nDevilDog: https://www.youtube.com/@TheDevildogGamer\n\n\nSUBSCRIBE OR YOU'LL HAVE BAD LUCK\n\nNew Merch - https://mrbeast.store\nJoin our discord server for your chance to compete in future Minecraft challenges!\nhttps://discord.gg/mrbeastgaming\n----------------------------------------------------------------\nfollow all of these or i will kick you\n\u2022 Facebook - https://www.facebook.com/MrBeast/\n\u2022 Twitter - https://twitter.com/MrBeast\n\u2022  Instagram - https://www.instagram.com/mrbeast\n--------------------------------------------------------------------",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vRY4BjjJgQs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vRY4BjjJgQs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vRY4BjjJgQs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vRY4BjjJgQs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vRY4BjjJgQs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MrBeast Gaming",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "100 Assassins vs 10 Real Soldiers",
                    "description": "I got 10 real soldiers to protect me against 100 assassins lol\n\nHuge shoutout to Regiment and all the veterans: https://discord.gg/regiment\n\nSoldiers in this video:\nMango: https://kick.com/blazmango\nScotty: http://twitch.tv/Scottykfitness\nSGTJackson: https://kick.com/sgt_jackson12\nKevie: https://kick.com/SailorKevie\nDrBeats: https://kick.com/dr_beats\nCrowe: https://kick.com/crowegamingg\nLittleNicky: https://kick.com/Littlenicky19\nBaddie: https://www.twitch.tv/baddie\nIceman: https://www.twitch.tv/IceManIsaac\nDevilDog: https://www.youtube.com/@TheDevildogGamer\n\n\nSUBSCRIBE OR YOU'LL HAVE BAD LUCK\n\nNew Merch - https://mrbeast.store\nJoin our discord server for your chance to compete in future Minecraft challenges!\nhttps://discord.gg/mrbeastgaming\n----------------------------------------------------------------\nfollow all of these or i will kick you\n\u2022 Facebook - https://www.facebook.com/MrBeast/\n\u2022 Twitter - https://twitter.com/MrBeast\n\u2022  Instagram - https://www.instagram.com/mrbeast\n--------------------------------------------------------------------"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "12782217",
                "likeCount": "287968",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4029"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "j_gsUlL8YowblCFrfNIJbLhv1ss",
            "id": "BBsvJVtoWRQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-18T12:03:38Z",
                "channelId": "UCuvObJtOqP_WMImIlNt6uXw",
                "title": "Solo si tienen Rasgos en Com\u00fan en FUT DRAFT",
                "description": "Rasgos en com\u00fan en Fut Draft FC 2025\n\nSuscr\u00edbete al canal: https://www.youtube.com/channel/UCuvObJtOqP_WMImIlNt6uXw\n\nInstagram: https://www.instagram.com/robert__pg/\u200b\u200b\u200b\u200b\n\nTwitter: https://twitter.com/RobertPG94",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BBsvJVtoWRQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BBsvJVtoWRQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BBsvJVtoWRQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BBsvJVtoWRQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BBsvJVtoWRQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Robertinho",
                "tags": [
                    "fut draft",
                    "fc 25",
                    "ea fc 25 fut draft",
                    "draft rasgos en com\u00fan"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Solo si tienen Rasgos en Com\u00fan en FUT DRAFT",
                    "description": "Rasgos en com\u00fan en Fut Draft FC 2025\n\nSuscr\u00edbete al canal: https://www.youtube.com/channel/UCuvObJtOqP_WMImIlNt6uXw\n\nInstagram: https://www.instagram.com/robert__pg/\u200b\u200b\u200b\u200b\n\nTwitter: https://twitter.com/RobertPG94"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "486997",
                "likeCount": "24984",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "382"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "45NZzOmnvKvTYrdyGaVWfXleuws",
            "id": "Z2MV0is5-Dk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-18T00:44:44Z",
                "channelId": "UCoQm-PeHC-cbJclKJYJ8LzA",
                "title": "AZAZEL Y LOURDES ENTRARON A MI CASA",
                "description": "ENFRENTAMOS A LOURDES\n\nchamarra alfa: https://clubmisterio.store\n\nInstagrams:\nhttps://instagram.com/fedevigevani\nhttps://instagram.com/ivanve__\nhttps://instagram.com/boomscar\n\n\u00a1Consegu\u00ed los tickets para nuestros shows! \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\nhttps://www.improntamusic.com/elmundodefedevigevani\n\nCONTACTO: contactovigevani@gmail.com \n\nEdici\u00f3n del video: https://www.instagram.com/chuyitogs1\n\nGracias por apoyarme :)\nFede",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z2MV0is5-Dk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z2MV0is5-Dk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z2MV0is5-Dk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z2MV0is5-Dk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z2MV0is5-Dk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Fede Vigevani",
                "tags": [
                    "fede vigevani",
                    "fede",
                    "fede y sus vecinos",
                    "fede vecinos",
                    "payasos de la deep web",
                    "beta",
                    "ritual",
                    "video de terror",
                    "video de miedo",
                    "volvi\u00f3 beta",
                    "cuarto secreto abajo de mi jard\u00edn",
                    "lourdes",
                    "LLEGO LOURDES",
                    "LOURDES ENTRO A MI CASA",
                    "enfrente a lourdes",
                    "azazel"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "AZAZEL Y LOURDES ENTRARON A MI CASA",
                    "description": "ENFRENTAMOS A LOURDES\n\nchamarra alfa: https://clubmisterio.store\n\nInstagrams:\nhttps://instagram.com/fedevigevani\nhttps://instagram.com/ivanve__\nhttps://instagram.com/boomscar\n\n\u00a1Consegu\u00ed los tickets para nuestros shows! \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\nhttps://www.improntamusic.com/elmundodefedevigevani\n\nCONTACTO: contactovigevani@gmail.com \n\nEdici\u00f3n del video: https://www.instagram.com/chuyitogs1\n\nGracias por apoyarme :)\nFede"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "9601162",
                "likeCount": "531819",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "54406"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "o3O-QeXECFpPJI1vaPjSeBKqZKc",
            "id": "SKxIxsh9DT0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-17T18:21:56Z",
                "channelId": "UCWI2X2x3KASrvEZXdBVNxkA",
                "title": "The Boys Temporada 1 : La Historia en 1 Video",
                "description": "Directos de Lunes a Viernes 8:00 pm (MX) en mi canal de Twitch: https://www.twitch.tv/elfedelobo \n\nTe dejo mis dem\u00e1s canales: \n\nFedelobo: https://www.youtube.com/user/elfedelobo\nLa Pensi\u00f3n: https://www.youtube.com/@LaPensionCF\nCanal de videojuegos: https://www.youtube.com/c/Pixelteca \n\n\n\nMis redes sociales:\n\nTwitter: https://twitter.com/SoyFedelobo\nFacebook: https://www.facebook.com/soyfedelobo/\nInstagram: https://www.instagram.com/soyfedelobo\nTik Tok: https://www.tiktok.com/@soyfedelobo",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SKxIxsh9DT0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SKxIxsh9DT0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SKxIxsh9DT0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SKxIxsh9DT0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "El FedeWolf",
                "tags": [
                    "series",
                    "peliculas",
                    "comedia",
                    "resumen",
                    "la historia en 1 video",
                    "la saga en 1 video",
                    "fedelobo",
                    "fedewolf",
                    "resumen fedelobo",
                    "resumen fedewolf",
                    "historia fedelobo",
                    "historia fedewolf",
                    "fede lobo",
                    "fede wolf"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "The Boys Temporada 1 : La Historia en 1 Video",
                    "description": "Directos de Lunes a Viernes 8:00 pm (MX) en mi canal de Twitch: https://www.twitch.tv/elfedelobo \n\nTe dejo mis dem\u00e1s canales: \n\nFedelobo: https://www.youtube.com/user/elfedelobo\nLa Pensi\u00f3n: https://www.youtube.com/@LaPensionCF\nCanal de videojuegos: https://www.youtube.com/c/Pixelteca \n\n\n\nMis redes sociales:\n\nTwitter: https://twitter.com/SoyFedelobo\nFacebook: https://www.facebook.com/soyfedelobo/\nInstagram: https://www.instagram.com/soyfedelobo\nTik Tok: https://www.tiktok.com/@soyfedelobo"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1434431",
                "likeCount": "107978",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3662"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "DYf_iQ2WO_YQwT4RLAEzx5o3wsw",
            "id": "Why7jRdrXGY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-16T15:30:16Z",
                "channelId": "UCop6604O_QwmEum6e0Riz2w",
                "title": "Boys vs Girls $10,000 Football\u00a0Tournament",
                "description": "Twitter https://twitter.com/futcrunch\nInstagram https://www.instagram.com/futcrunch/?...\nTikTok https://www.tiktok.com/@futcrunch\n\nSecond Channel (pls sub) https://www.youtube.com/channel/UCrsuEI3mvU5pN2PEbwW9F9w",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Why7jRdrXGY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Why7jRdrXGY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Why7jRdrXGY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Why7jRdrXGY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Why7jRdrXGY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Futcrunch",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Boys vs Girls $10,000 Football\u00a0Tournament",
                    "description": "Twitter https://twitter.com/futcrunch\nInstagram https://www.instagram.com/futcrunch/?...\nTikTok https://www.tiktok.com/@futcrunch\n\nSecond Channel (pls sub) https://www.youtube.com/channel/UCrsuEI3mvU5pN2PEbwW9F9w"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "8778177",
                "likeCount": "104238",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2977"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "AuTr9glBV7jZHlTSrTKTA1QG95w",
            "id": "zASere3vP2U",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-17T20:01:08Z",
                "channelId": "UCKK30qHz_QedLF2D3o6TZPw",
                "title": "El Peor Tour del Mundo",
                "description": "#NanyFlow  #Cortometraje    \n Quer\u00edan ir de pasa d\u00eda a la playa con todo incluido, as\u00ed que quer\u00edan irse con un tour, una de ellas recomend\u00f3 a un enamorado el cual se hizo cargo de buscar el transporte y todo... ellas estaban felices de que saldr\u00eda mas barato con el pero no que saldr\u00eda tan caro al final !\n\n*Instagram* - https://www.instagram.com/NanyFlowHD\n*Facebook* -  https://www.facebook.com/nanyflowofficial\n*TikTok* -  https://www.tiktok.com/@nanyflowhd\n____________________________________________________________________\nDirector - @elgfilms https://www.youtube.com/channel/UCxY9ZIkl_vXg_BxnYDWLQgQ\n____________________________________________________________________\n\ud83d\udc49 Contacto : *nanyflowhd@gmail.com* \ud83d\udce9\n____________________________________________________________________\nGracias por ver este video !  Que tengas un feliz resto del d\u00eda \ud83d\ude18",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zASere3vP2U/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zASere3vP2U/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zASere3vP2U/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zASere3vP2U/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zASere3vP2U/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Nany Flow",
                "tags": [
                    "Nany Flow",
                    "Mexico",
                    "Cortometraje",
                    "Reflexion",
                    "Tendencia",
                    "Un escalon a la vida",
                    "Luz maria",
                    "Capitulo completo",
                    "Capitulo",
                    "Viral",
                    "Trends",
                    "Fenomenal",
                    "Dhar mann",
                    "Dhar mann espa\u00f1ol",
                    "Novela",
                    "Colombia",
                    "Como dice el dicho",
                    "Reflexiones",
                    "Dhar man",
                    "Finanzas",
                    "Educacion",
                    "Inversion",
                    "Cortometrajes",
                    "Pelicula",
                    "Pelicula Completa",
                    "Tours",
                    "Tour",
                    "Viaje"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "El Peor Tour del Mundo",
                    "description": "#NanyFlow  #Cortometraje    \n Quer\u00edan ir de pasa d\u00eda a la playa con todo incluido, as\u00ed que quer\u00edan irse con un tour, una de ellas recomend\u00f3 a un enamorado el cual se hizo cargo de buscar el transporte y todo... ellas estaban felices de que saldr\u00eda mas barato con el pero no que saldr\u00eda tan caro al final !\n\n*Instagram* - https://www.instagram.com/NanyFlowHD\n*Facebook* -  https://www.facebook.com/nanyflowofficial\n*TikTok* -  https://www.tiktok.com/@nanyflowhd\n____________________________________________________________________\nDirector - @elgfilms https://www.youtube.com/channel/UCxY9ZIkl_vXg_BxnYDWLQgQ\n____________________________________________________________________\n\ud83d\udc49 Contacto : *nanyflowhd@gmail.com* \ud83d\udce9\n____________________________________________________________________\nGracias por ver este video !  Que tengas un feliz resto del d\u00eda \ud83d\ude18"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1020366",
                "likeCount": "41527",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2806"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "mB5my7VGyS5uXY6SiD0if9kSlis",
            "id": "dSIH-ZPs-RU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-15T19:15:51Z",
                "channelId": "UCCEmjNPpJYhGDgaEqeeA4HA",
                "title": "24 HORAS CON WESTCOL - TheGrefg",
                "description": "Primera vez en la historia de la Velada que pasa\u00a0esto\u2026\nSUSCR\u00cdBETE y si quieres, hazte miembro del canal https://www.youtube.com/channel/UCCEmjNPpJYhGDgaEqeeA4HA/join\nSigue mis Directos en https://www.twitch.tv/thegrefg\nInstagram https://www.instagram.com/thegrefg\nTik Tok https://www.tiktok.com/@thegrefg?lang=es\nX https://x.com/TheGrefg\nDiscord http://discord.gg/thegrefg\nCanal de WhatsApp https://whatsapp.com/channel/0029Va26zJa2v1InCd6kil3g\n\u00daltimo v\u00eddeo de mi equipo Heretics https://youtu.be/uBjL38F9JuM\n\nCosas que uso:\n\nMi Libro https://www.planetadelibros.com/libro-los-secretos-de-youtube/279938\nRemotto Battery https://es.remottobattery.com/\nMi Mando Oficial https://xcontrollers.es/\nMis Cascos https://astro.family/grefgEMEA\n\nBusiness Contact: contact@thegrefg.com\n\n---\nV\u00eddeo creado y subido por TheGrefg.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dSIH-ZPs-RU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dSIH-ZPs-RU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dSIH-ZPs-RU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dSIH-ZPs-RU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dSIH-ZPs-RU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TheGrefg",
                "tags": [
                    "24 horas",
                    "westcol",
                    "thegrefg",
                    "grefg"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "24 HORAS CON WESTCOL - TheGrefg",
                    "description": "Primera vez en la historia de la Velada que pasa\u00a0esto\u2026\nSUSCR\u00cdBETE y si quieres, hazte miembro del canal https://www.youtube.com/channel/UCCEmjNPpJYhGDgaEqeeA4HA/join\nSigue mis Directos en https://www.twitch.tv/thegrefg\nInstagram https://www.instagram.com/thegrefg\nTik Tok https://www.tiktok.com/@thegrefg?lang=es\nX https://x.com/TheGrefg\nDiscord http://discord.gg/thegrefg\nCanal de WhatsApp https://whatsapp.com/channel/0029Va26zJa2v1InCd6kil3g\n\u00daltimo v\u00eddeo de mi equipo Heretics https://youtu.be/uBjL38F9JuM\n\nCosas que uso:\n\nMi Libro https://www.planetadelibros.com/libro-los-secretos-de-youtube/279938\nRemotto Battery https://es.remottobattery.com/\nMi Mando Oficial https://xcontrollers.es/\nMis Cascos https://astro.family/grefgEMEA\n\nBusiness Contact: contact@thegrefg.com\n\n---\nV\u00eddeo creado y subido por TheGrefg."
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2127298",
                "likeCount": "106666",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1827"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "sMer31-h0dUp03a1CGzxUNVzYVU",
            "id": "3hJMF4Ccnog",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-18T00:00:07Z",
                "channelId": "UCTJTpwrK4a-ajXs4-Wry09A",
                "title": "Esto pas\u00f3 en Disneyland | Alan por el mundo 4K",
                "description": "El lugar mas feliz de la tierra est\u00e1 cumpliendo 70 a\u00f1os de existir y asist\u00ed a la celebraci\u00f3n que durar\u00e1 hasta el verano del 2026. Tengo todos los detalles de lo nuevo que viene para los parques y todo el Resort. \n\nVideos de Disney https://www.youtube.com/watch?v=cuEUYnGgK2U&list=PLcWg1WeHg9uhw3MmNZNYw88mW5eGXRKZ0\n\nMuchas de las preguntas que me hacen tienen respuesta en mi p\u00e1gina\u00a0\nhttp://www.alanxelmundo.com\n\nViaje realizado en Mayo 2025\n\nCompra una e-sim cuando viajes aqu\u00ed, usa el c\u00f3digo ALANXELMUNDO https://tidd.ly/4jTNaQw\n\nRara vez subo videos estando en el destino si quieres saber d\u00f3nde ando s\u00edgueme en mis redes.\n\nFacebook: http://www.facebook.com/alanxelmundo\nTwitter: http://www.twitter.com/alanxelmundo\nInstagram: http://www.instagram.com/alanxelmundo\nFoursquare https://es.foursquare.com/alanxelmundo\n\nProductos oficiales Alan x el mundo\n\nhttps://alanxelmundo.com/tienda/\n\nTarjetas de cr\u00e9dito de viajes\n\nhttp://www.banamex.com/tdcviajes/\n\nLa m\u00fasica de mis videos sale de aqu\u00ed\u00a0http://share.epidemicsound.com/sh7gH\n\n\nCompra el tema oficial de Alan x el mundo\nhttps://itun.es/i6gw2Zd\nhttps://play.google.com/store/music/album/Alan_Estrada_Por_El_Mundo_Voy?id=Bcnshxf3sqrgwezanv4dposzrae&hl=es_419\n\n\u00bfC\u00f3mo pagas tus viajes?\n\nhttps://www.alanxelmundo.com/como-logre-que-me-pagaran-por-viajar/\n\u00bfQu\u00e9 c\u00e1mara usas?\n\nhttp://www.alanxelmundo.com/contacto/\n\n\u00bfQu\u00e9 me recomiendas hacer?\n\nTodo lo que s\u00e9 y vivo est\u00e1 en mis videos, \u00fasalos y decide t\u00fa mismo.\n\n\u00bfCu\u00e1nto te cost\u00f3 el viaje?\n\nhttp://www.alanxelmundo.com/presupuestos-de-viaje/\n\nEn mi p\u00e1gina y redes sociales contesto las dudas de los viajeros, siempre y cuando no tengan ya respuesta en las mismas.\n\n#axm #alanxelmundo #Disneyland70",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3hJMF4Ccnog/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3hJMF4Ccnog/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3hJMF4Ccnog/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3hJMF4Ccnog/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "alanxelmundo",
                "tags": [
                    "alanxelmundo",
                    "alan",
                    "alan estrada",
                    "viajes",
                    "turismo",
                    "axm",
                    "alan del mundo",
                    "alex",
                    "alan por el mundo",
                    "disney",
                    "disneyland",
                    "resort",
                    "anaheim",
                    "california",
                    "parque",
                    "disneylandie",
                    "dca",
                    "california adventure",
                    "theme parks",
                    "70",
                    "aniversario",
                    "cumplea\u00f1os",
                    "fuegos artificiales",
                    "guia",
                    "consejos",
                    "estados unidos",
                    "app",
                    "hotel",
                    "barato",
                    "precios",
                    "costo",
                    "atracciones",
                    "star wars",
                    "fast pass"
                ],
                "categoryId": "19",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Esto pas\u00f3 en Disneyland | Alan por el mundo 4K",
                    "description": "El lugar mas feliz de la tierra est\u00e1 cumpliendo 70 a\u00f1os de existir y asist\u00ed a la celebraci\u00f3n que durar\u00e1 hasta el verano del 2026. Tengo todos los detalles de lo nuevo que viene para los parques y todo el Resort. \n\nVideos de Disney https://www.youtube.com/watch?v=cuEUYnGgK2U&list=PLcWg1WeHg9uhw3MmNZNYw88mW5eGXRKZ0\n\nMuchas de las preguntas que me hacen tienen respuesta en mi p\u00e1gina\u00a0\nhttp://www.alanxelmundo.com\n\nViaje realizado en Mayo 2025\n\nCompra una e-sim cuando viajes aqu\u00ed, usa el c\u00f3digo ALANXELMUNDO https://tidd.ly/4jTNaQw\n\nRara vez subo videos estando en el destino si quieres saber d\u00f3nde ando s\u00edgueme en mis redes.\n\nFacebook: http://www.facebook.com/alanxelmundo\nTwitter: http://www.twitter.com/alanxelmundo\nInstagram: http://www.instagram.com/alanxelmundo\nFoursquare https://es.foursquare.com/alanxelmundo\n\nProductos oficiales Alan x el mundo\n\nhttps://alanxelmundo.com/tienda/\n\nTarjetas de cr\u00e9dito de viajes\n\nhttp://www.banamex.com/tdcviajes/\n\nLa m\u00fasica de mis videos sale de aqu\u00ed\u00a0http://share.epidemicsound.com/sh7gH\n\n\nCompra el tema oficial de Alan x el mundo\nhttps://itun.es/i6gw2Zd\nhttps://play.google.com/store/music/album/Alan_Estrada_Por_El_Mundo_Voy?id=Bcnshxf3sqrgwezanv4dposzrae&hl=es_419\n\n\u00bfC\u00f3mo pagas tus viajes?\n\nhttps://www.alanxelmundo.com/como-logre-que-me-pagaran-por-viajar/\n\u00bfQu\u00e9 c\u00e1mara usas?\n\nhttp://www.alanxelmundo.com/contacto/\n\n\u00bfQu\u00e9 me recomiendas hacer?\n\nTodo lo que s\u00e9 y vivo est\u00e1 en mis videos, \u00fasalos y decide t\u00fa mismo.\n\n\u00bfCu\u00e1nto te cost\u00f3 el viaje?\n\nhttp://www.alanxelmundo.com/presupuestos-de-viaje/\n\nEn mi p\u00e1gina y redes sociales contesto las dudas de los viajeros, siempre y cuando no tengan ya respuesta en las mismas.\n\n#axm #alanxelmundo #Disneyland70"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "310035",
                "likeCount": "7644",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "444"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "pxLN3oGeKQlht-6FhH8RClOm9Zg",
            "id": "scclUzpMGWs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-17T18:00:07Z",
                "channelId": "UCqnFo90nZIcOxbfMekqnKiQ",
                "title": "FRENOTES DE AUDI RS AL BMW M5!! | JUCA",
                "description": "Cu\u00e9ntame qu\u00e9 te pareci\u00f3 el video, y \u00bfqu\u00e9 m\u00e1s te gustar\u00eda ver en el canal?\n\n\ud83d\udd14  SUSCR\u00cdBETE para enterarte de nuevos v\u00eddeos: https://www.youtube.com/@jucaviapri\n\n\ud83d\udd3b\ud83d\udd3bTe veo en mis otras redes sociales!\ud83d\udd3b\ud83d\udd3b\nInstagram: https://instagram.com/jucaviapri\nTwitter: https://twitter.com/jucaviapri\nFacebook: https://www.facebook.com/jucaviapri\nTikTok: https://www.tiktok.com/@jucaviapri\nTwitch: https://www.twitch.tv/jucaviapri\nThreads: https://www.threads.net/@jucaviapri\n\n#juca",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/scclUzpMGWs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/scclUzpMGWs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/scclUzpMGWs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/scclUzpMGWs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/scclUzpMGWs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "JUCA",
                "tags": [
                    "tuning",
                    "modificaciones",
                    "juca",
                    "jucaviapri",
                    "echando desmadre",
                    "coches",
                    "el coche de juca",
                    "JUCA",
                    "modificaciones automotrices",
                    "vlog"
                ],
                "categoryId": "2",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "FRENOTES DE AUDI RS AL BMW M5!! | JUCA",
                    "description": "Cu\u00e9ntame qu\u00e9 te pareci\u00f3 el video, y \u00bfqu\u00e9 m\u00e1s te gustar\u00eda ver en el canal?\n\n\ud83d\udd14  SUSCR\u00cdBETE para enterarte de nuevos v\u00eddeos: https://www.youtube.com/@jucaviapri\n\n\ud83d\udd3b\ud83d\udd3bTe veo en mis otras redes sociales!\ud83d\udd3b\ud83d\udd3b\nInstagram: https://instagram.com/jucaviapri\nTwitter: https://twitter.com/jucaviapri\nFacebook: https://www.facebook.com/jucaviapri\nTikTok: https://www.tiktok.com/@jucaviapri\nTwitch: https://www.twitch.tv/jucaviapri\nThreads: https://www.threads.net/@jucaviapri\n\n#juca"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "281678",
                "likeCount": "15692",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "329"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "py81aFQY9WePunXhwTGLVotAKRk",
            "id": "FO1n2Ma62bA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-21T03:26:15Z",
                "channelId": "UCDgumC-FhgQ6bRf2Uq-NJWA",
                "title": "GARNACHAS MEXICANAS \u00bfPOR QU\u00c9 NO ME SALIERON? | OR\u00cdGENES CHEF EN PROCESO",
                "description": "Todo comienza con un error en Master Chef y para enmendarlo exploro el origen, la diversidad y la historia en la cocina popular en M\u00e9xico. Desde sopes, gorditas y quesadillas hasta molotes, viajando por Oaxaca y otros estados para aprender de cocineras y cocineros que dominan el arte de las garnachas. Y nos sumergimos desde sus ra\u00edces, Espa\u00f1a, donde el chicharr\u00f3n, el chorizo y los quesos son fundamentales para este platillo. \u00a1Acomp\u00e1\u00f1ame en este viaje lleno de sabor, historia y tradici\u00f3n! \n  \nAprende m\u00e1s de gastronom\u00eda al estilo puro de Chef en proceso en todas mis REDES SOCIALES.\n\n- Instagram: https://instagram.com/chef.en.proceso/\n- Twitter: https://twitter.com/chefenproceso/\n- Facebook: https://www.facebook.com/chefenproceso.cep/\n- TikTok: https://vm.tiktok.com/XAs5Fr/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FO1n2Ma62bA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FO1n2Ma62bA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FO1n2Ma62bA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FO1n2Ma62bA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FO1n2Ma62bA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Chef en proceso",
                "tags": [
                    "garnachas",
                    "chef en proceso",
                    "chefenproceso",
                    "Isaias espinoza",
                    "cocina",
                    "platillos",
                    "gorditas",
                    "quesadillas",
                    "sopes",
                    "molotes",
                    "cdmx",
                    "oaxaca",
                    "espa\u00f1a",
                    "chef",
                    "cocineras",
                    "cocineros",
                    "historia",
                    "tradici\u00f3n",
                    "viaje",
                    "gastronom\u00eda",
                    "M\u00e9xico",
                    "master chef"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "GARNACHAS MEXICANAS \u00bfPOR QU\u00c9 NO ME SALIERON? | OR\u00cdGENES CHEF EN PROCESO",
                    "description": "Todo comienza con un error en Master Chef y para enmendarlo exploro el origen, la diversidad y la historia en la cocina popular en M\u00e9xico. Desde sopes, gorditas y quesadillas hasta molotes, viajando por Oaxaca y otros estados para aprender de cocineras y cocineros que dominan el arte de las garnachas. Y nos sumergimos desde sus ra\u00edces, Espa\u00f1a, donde el chicharr\u00f3n, el chorizo y los quesos son fundamentales para este platillo. \u00a1Acomp\u00e1\u00f1ame en este viaje lleno de sabor, historia y tradici\u00f3n! \n  \nAprende m\u00e1s de gastronom\u00eda al estilo puro de Chef en proceso en todas mis REDES SOCIALES.\n\n- Instagram: https://instagram.com/chef.en.proceso/\n- Twitter: https://twitter.com/chefenproceso/\n- Facebook: https://www.facebook.com/chefenproceso.cep/\n- TikTok: https://vm.tiktok.com/XAs5Fr/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-MX"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "663942",
                "likeCount": "25251",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1406"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "d0WlpiFJ5EkNPm6Sv-BmIJceYzk",
            "id": "OixoqmXNKg8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-16T20:00:31Z",
                "channelId": "UCQihi5CTb3VdyGu3dkkYY_g",
                "title": "dando vueltas por jap\u00f3n",
                "description": "ESTO PASO EN KICK: https://kick.com/spreen\n\n\u2022 Mi Discord: https://discord.gg/spreen\n\u2022 Canal Primario : https://www.youtube.com/c/SpreenDMC1\n\u2022 Tiktok: https://www.tiktok.com/@spreenbro\n\n\u25cf \u00a1Sigueme por aqui! \ud83d\udc40\n\u2022 Instagram: https://www.instagram.com/spreen/\n\u2022 Twitter (Personal): https://twitter.com/ivan_buhaje\n\u2022 Twitter: https://twitter.com/SpreenDMC",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OixoqmXNKg8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OixoqmXNKg8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OixoqmXNKg8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OixoqmXNKg8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OixoqmXNKg8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Spreen Plus",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "dando vueltas por jap\u00f3n",
                    "description": "ESTO PASO EN KICK: https://kick.com/spreen\n\n\u2022 Mi Discord: https://discord.gg/spreen\n\u2022 Canal Primario : https://www.youtube.com/c/SpreenDMC1\n\u2022 Tiktok: https://www.tiktok.com/@spreenbro\n\n\u25cf \u00a1Sigueme por aqui! \ud83d\udc40\n\u2022 Instagram: https://www.instagram.com/spreen/\n\u2022 Twitter (Personal): https://twitter.com/ivan_buhaje\n\u2022 Twitter: https://twitter.com/SpreenDMC"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "575698",
                "likeCount": "31654",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "489"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 200,
        "resultsPerPage": 50
    }
}