{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "QgFtLq1ad3DihwQYJmdnWml3558",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "aHZzaq8ssFrnWI66t0Lrs7diHrU",
            "id": "dZd0gw483rw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-04T13:01:14Z",
                "channelId": "UC3OfGMtDvPmzMz5XjBNcxdw",
                "title": "Be\u00e9le, Westcol, Ovy On The Drums - LA PLENA (W Sound 05) (Letra/Lyrics)",
                "description": "\u266b Be\u00e9le, Westcol, Ovy On The Drums - LA PLENA (W Sound 05) (Letra/Lyrics)\n\u2b50 Download/Stream: \n\n\ud83c\udfa4 Letra: Be\u00e9le, Westcol, Ovy On The Drums - LA PLENA (W Sound 05) \n\n[Intro]\nO-O-Ovy On The Drums\nEres la ni\u00f1a de mis ojo', t\u00fa\nEres todo lo que quiero yo\nUna cerveza pa' calmar la sed\nNo, mejor ser besado por su boquita, amor\nLas tentacione' as\u00ed como t\u00fa\nMerecen pecado' como yo\nAy, si t\u00fa quieres solo da la lu' (\u00a1Aye!)\nT\u00fa sabes que no vo'a decir que no\n\n[Pre-Coro]\nAy, tienes la magia\nT\u00fa s\u00ed tienes una vainita que a m\u00ed me encanta, me enloquece (Ay-ay)\nDormir contigo fue amor a primera vista, cuando bailabas as\u00ed\nPor el cuellito, besito y leng\u00fcita\nS\u00e9 que te encanta, te enloquece\nS\u00e9 que te encanta, te enloquece\nY a vece'\n\n[Coro]\nUh-uh-uh-uh-uh, uh-uh, uh-uh\nS\u00e9 que te encanta, te enloquece\nUh-uh-uh-uh-uh, uh-uh, uh-uh\nLa plena\nUh-uh-uh-uh-uh, uh-uh, uh-uh\nUh-uh-uh-uh-uh, uh-uh, uh-uh\n\u00d3yelo, uh-uh\n\n[Verso]\nOye, lo que pasa e' que desde que vi tu cara\nMe enamor\u00f3 de ti toda, es que t\u00fa tiene' un no s\u00e9 qu\u00e9\nSiento que te pasa lo mismo cuando te miro\n\u00bfQu\u00e9 dice' si nos parchamo' a ver el amanecer? (\u00a1Prra!)\nQuiero hacer de to', quiero que t\u00fa sea' mi to'a\nTe digo: \"S\u00f3belo, ve\", y luego viene y me lo soba (Uah)\nVamos a vernos luego\nSi no te gusta el infierno, \u00bfpa' qu\u00e9 viene' al diablo y lo emboba'?\nY ella, parcerita, paisa y yo coste\u00f1o, coleto\nEn una baldosa la aprieto\nPa' hablarte claro, cero visaje\nSe sabe que t\u00fa eres puro veneno\n\n[Pre-Coro]\nAy, tienes la magia\nT\u00fa s\u00ed tienes una vainita que a m\u00ed me encanta, me enloquece (Uh)\nDormir contigo fue amor a primera vista, cuando bailabas as\u00ed\nPor el cuellito, besito y leng\u00fcita\nS\u00e9 que te encanta, te enloquece (Uh-uh)\nS\u00e9 que te encanta, te enloquece\nY a vece'\n\n[Coro]\nUh-uh-uh-uh-uh, uh-uh, uh-uh\nS\u00e9 que te encanta, te enloquece\nUh-uh-uh-uh-uh, uh-uh, uh-uh\n\u00d3yelo, la plena\nUh-uh-uh-uh-uh, uh-uh, uh-uh\nS\u00e9 que te encanta, te enloquece\nUh-uh-uh-uh-uh, uh-uh, uh-uh\n\n[Outro]\nBe\u00e9le\nOvy On The Rasta Drums\nW Sound\nAye\nAlright\n\n#Beele #Westcol #OvyOnTheDrums #LAPLENA #WSound05",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dZd0gw483rw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dZd0gw483rw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dZd0gw483rw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dZd0gw483rw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dZd0gw483rw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Chicano Tunes",
                "tags": [
                    "la plena letra",
                    "beele westcol ovy on the drums la plena",
                    "beele westcol ovy on the drums la plena w sound 05",
                    "westcol ovy on the drums la plena",
                    "beele westcol ovy on the drums",
                    "ovy on the drums la plena letra",
                    "ovy on the drums la plena",
                    "la plena ovy on the drums",
                    "Ay tienes la magia",
                    "T\u00fa s\u00ed tienes una vainita que a m\u00ed me encanta me enloquece",
                    "Dormir contigo fue amor a primera vista cuando bailabas as\u00ed",
                    "Por el cuellito besito y leng\u00fcita",
                    "S\u00e9 que te encanta te enloquece",
                    "Y a vece'"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Be\u00e9le, Westcol, Ovy On The Drums - LA PLENA (W Sound 05) (Letra/Lyrics)",
                    "description": "\u266b Be\u00e9le, Westcol, Ovy On The Drums - LA PLENA (W Sound 05) (Letra/Lyrics)\n\u2b50 Download/Stream: \n\n\ud83c\udfa4 Letra: Be\u00e9le, Westcol, Ovy On The Drums - LA PLENA (W Sound 05) \n\n[Intro]\nO-O-Ovy On The Drums\nEres la ni\u00f1a de mis ojo', t\u00fa\nEres todo lo que quiero yo\nUna cerveza pa' calmar la sed\nNo, mejor ser besado por su boquita, amor\nLas tentacione' as\u00ed como t\u00fa\nMerecen pecado' como yo\nAy, si t\u00fa quieres solo da la lu' (\u00a1Aye!)\nT\u00fa sabes que no vo'a decir que no\n\n[Pre-Coro]\nAy, tienes la magia\nT\u00fa s\u00ed tienes una vainita que a m\u00ed me encanta, me enloquece (Ay-ay)\nDormir contigo fue amor a primera vista, cuando bailabas as\u00ed\nPor el cuellito, besito y leng\u00fcita\nS\u00e9 que te encanta, te enloquece\nS\u00e9 que te encanta, te enloquece\nY a vece'\n\n[Coro]\nUh-uh-uh-uh-uh, uh-uh, uh-uh\nS\u00e9 que te encanta, te enloquece\nUh-uh-uh-uh-uh, uh-uh, uh-uh\nLa plena\nUh-uh-uh-uh-uh, uh-uh, uh-uh\nUh-uh-uh-uh-uh, uh-uh, uh-uh\n\u00d3yelo, uh-uh\n\n[Verso]\nOye, lo que pasa e' que desde que vi tu cara\nMe enamor\u00f3 de ti toda, es que t\u00fa tiene' un no s\u00e9 qu\u00e9\nSiento que te pasa lo mismo cuando te miro\n\u00bfQu\u00e9 dice' si nos parchamo' a ver el amanecer? (\u00a1Prra!)\nQuiero hacer de to', quiero que t\u00fa sea' mi to'a\nTe digo: \"S\u00f3belo, ve\", y luego viene y me lo soba (Uah)\nVamos a vernos luego\nSi no te gusta el infierno, \u00bfpa' qu\u00e9 viene' al diablo y lo emboba'?\nY ella, parcerita, paisa y yo coste\u00f1o, coleto\nEn una baldosa la aprieto\nPa' hablarte claro, cero visaje\nSe sabe que t\u00fa eres puro veneno\n\n[Pre-Coro]\nAy, tienes la magia\nT\u00fa s\u00ed tienes una vainita que a m\u00ed me encanta, me enloquece (Uh)\nDormir contigo fue amor a primera vista, cuando bailabas as\u00ed\nPor el cuellito, besito y leng\u00fcita\nS\u00e9 que te encanta, te enloquece (Uh-uh)\nS\u00e9 que te encanta, te enloquece\nY a vece'\n\n[Coro]\nUh-uh-uh-uh-uh, uh-uh, uh-uh\nS\u00e9 que te encanta, te enloquece\nUh-uh-uh-uh-uh, uh-uh, uh-uh\n\u00d3yelo, la plena\nUh-uh-uh-uh-uh, uh-uh, uh-uh\nS\u00e9 que te encanta, te enloquece\nUh-uh-uh-uh-uh, uh-uh, uh-uh\n\n[Outro]\nBe\u00e9le\nOvy On The Rasta Drums\nW Sound\nAye\nAlright\n\n#Beele #Westcol #OvyOnTheDrums #LAPLENA #WSound05"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "88939",
                "likeCount": "79",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "5TA9N97zO_2nlngQLoyjYgvgct4",
            "id": "08lFqCE_HZs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-05T12:01:18Z",
                "channelId": "UCPu5nstS7cbx_GUiH-kxwVw",
                "title": "ENTREPRENEURS | Tr\u00e1iler oficial | Estreno 23 de octubre en Disney+",
                "description": "Hemos hecho diez v\u00eddeos de 25 minutos. \nEn nuestra cabeza ha sido espectacular. \nDaos de alta en Disney+ un mesecito aunque sea. Estreno el 23 de octubre de todos los capis.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/08lFqCE_HZs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/08lFqCE_HZs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/08lFqCE_HZs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/08lFqCE_HZs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/08lFqCE_HZs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Pantomima Full",
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "ENTREPRENEURS | Tr\u00e1iler oficial | Estreno 23 de octubre en Disney+",
                    "description": "Hemos hecho diez v\u00eddeos de 25 minutos. \nEn nuestra cabeza ha sido espectacular. \nDaos de alta en Disney+ un mesecito aunque sea. Estreno el 23 de octubre de todos los capis."
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "41200",
                "likeCount": "1696",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "254"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "UMIsRBfyeiZPl6DBHiC1Sm1jWL4",
            "id": "-Q41_SMNlu8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-06T18:58:51Z",
                "channelId": "UCCEmjNPpJYhGDgaEqeeA4HA",
                "title": "CONSIGO 15.000 COPAS CON EL MAZO M\u00c1S ROTO DE CLASH ROYALE\u00a0-\u00a0TheGrefg",
                "description": "SUSCR\u00cdBETE y si quieres, hazte miembro del canal https://www.youtube.com/channel/UCCEmjNPpJYhGDgaEqeeA4HA/join\nSigue mis Directos en https://www.twitch.tv/thegrefg\nInstagram https://www.instagram.com/thegrefg\nTik Tok https://www.tiktok.com/@thegrefg?lang=es\nX https://x.com/TheGrefg\nDiscord http://discord.gg/thegrefg\nCanal de WhatsApp https://whatsapp.com/channel/0029Va26zJa2v1InCd6kil3g\n\u00daltimo v\u00eddeo de mi equipo Heretics https://youtu.be/fu8q9rxE-i0\n\nCosas que uso:\n\nMi Libro https://www.planetadelibros.com/libro-los-secretos-de-youtube/279938\nRemotto Battery https://es.remottobattery.com/\nMi Mando Oficial https://xcontrollers.es/\nMis Cascos https://astro.family/grefgEMEA\n\nBusiness Contact: contact@thegrefg.com\n\n---\nV\u00eddeo creado y subido por TheGrefg.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-Q41_SMNlu8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-Q41_SMNlu8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-Q41_SMNlu8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-Q41_SMNlu8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-Q41_SMNlu8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TheGrefg",
                "tags": [
                    "consigo",
                    "15000 copas",
                    "el mazo m\u00e1s roto",
                    "clash royale",
                    "thegrefg",
                    "grefg"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "CONSIGO 15.000 COPAS CON EL MAZO M\u00c1S ROTO DE CLASH ROYALE\u00a0-\u00a0TheGrefg",
                    "description": "SUSCR\u00cdBETE y si quieres, hazte miembro del canal https://www.youtube.com/channel/UCCEmjNPpJYhGDgaEqeeA4HA/join\nSigue mis Directos en https://www.twitch.tv/thegrefg\nInstagram https://www.instagram.com/thegrefg\nTik Tok https://www.tiktok.com/@thegrefg?lang=es\nX https://x.com/TheGrefg\nDiscord http://discord.gg/thegrefg\nCanal de WhatsApp https://whatsapp.com/channel/0029Va26zJa2v1InCd6kil3g\n\u00daltimo v\u00eddeo de mi equipo Heretics https://youtu.be/fu8q9rxE-i0\n\nCosas que uso:\n\nMi Libro https://www.planetadelibros.com/libro-los-secretos-de-youtube/279938\nRemotto Battery https://es.remottobattery.com/\nMi Mando Oficial https://xcontrollers.es/\nMis Cascos https://astro.family/grefgEMEA\n\nBusiness Contact: contact@thegrefg.com\n\n---\nV\u00eddeo creado y subido por TheGrefg."
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "815566",
                "likeCount": "28294",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "382"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "V6bqmLP-2CS5GYo3huNIZugSkkY",
            "id": "ryAIjETC1Jw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-04T11:25:02Z",
                "channelId": "UCHaspmMwQe-IFFYBdDvUHKA",
                "title": "Be\u00e9le - Si Te Pillara (Letra/Lyrics)",
                "description": "\ud83d\udc51 Be\u00e9le - Si Te Pillara\n\ud83c\udfb6 Listen on Spotify: https://sptfy.com/QAzA\n\ud83d\udd25 Help us reach 100,000 subscribers!\n\ud83d\udd14 Turn on notifications to stay updated with new uploads!\n\n\ud83c\udfa7 Stream & Download: https://open.spotify.com/track/1C7NXX8UJ6pgNx8EkmyZDd\n\n\u2728 Follow Be\u00e9le:\nhttps://www.facebook.com/beelemusica\nhttps://www.instagram.com/beele/\n\n\ud83d\udcf1 Follow us on:\nInstagram: https://auranetwork.fanlink.tv/instagram\nFacebook: https://auranetwork.fanlink.tv/facebook\nDiscord: https://auranetwork.fanlink.tv/discord\nX(twitter): https://auranetwork.fanlink.tv/xsocial\n\n\u00d7=\u00d7=\u00d7=\u00d7=\u00d7   \n\nLyrics for \"Be\u00e9le - Si Te Pillara\"\n\nPilla, hay ojos que no se hacen los ciegos\nPorque las paredes no solo tienen o\u00eddos, \u00bfo\u00edste?\nTambi\u00e9n tienen bemba\nSiento que pronto me fallar\u00e1s\nYo digo, \"ver para creer\"\nMuchos me dicen que ya hay alguien m\u00e1s\nQue te vieron por ah\u00ed con un tal\n(Est\u00e1s loco, marico, ve a terapia)\nTe siento distante, un poco arrogante\nYa siento que no sentimos lo de antes\nAunque yo, de tu boca, no s\u00e9 nada\nSi te pillo con \u00e9l, gyal, si te pillara\nA-a-ay, si te pillara\nSi te pillara, ay, si te pillara\nSi te pillara, ay, si te pillara\nSi te pillo\nOh, los ojitos se me aguar\u00e1n\nQue alguien m\u00e1s te toque, eso me asara\nSi tus labios pillo con otros, lloro (aye)\nSi me mientes, devuelve mi cora destrozado\nEso no aguanta, esto me hace sentir desconfiado\nLas ganas de verte a mi lado, las digo en pasado\nPerd\u00ed las esperanzas, porque siento que me haces a un lado\nY sisaya, pero cayaya\nT\u00fa haciendo lo tuyo y yo aqu\u00ed en la playa\nRecuerdo tu body cuando guaya'\nYeh, me da nostalgia\nTe extra\u00f1o tanto, ya no te siento\nDuele tu decisi\u00f3n de dejarme en la nada\nSi esto es real como est\u00e1n diciendo\nMe morir\u00eda si yo te pillara (yeh-yeh)\nA-a-ay, si te pillara\nSi te pillara, ay, si te pillara\nSi te pillara, ay, si te pillara\nSi te pillo\nOh, los ojitos se me aguar\u00e1n\nQue alguien m\u00e1s te toque, eso me asara\nSi tus labios pillo con otros, lloro\n(Flambo)\nA-a-ay, si te pillara\nSi te pillara, ay, si te pillara\nSi te pillara, ay, si te pillara\nSi te pillo\n\n\u00d7=\u00d7=\u00d7=\u00d7=\u00d7\n\n\ud83c\udff7\ufe0fTags\n#sitepillara #be\u00e9le #aurahype #dailyhiphop #sitepillaralyrics\n\n\ud83d\udce7 Connect: contact@auranetwork.org \n\ud83d\udce5 Submit your music: https://aurahype.portal.district.biz/app/login\n\n\ud83d\udccc LINKS: \nSubscribe: https://www.youtube.com/@AuraNetworkHype?sub_confirmation=1 \nLatest Video: https://youtube.com/playlist?list=PLLAyc1gs_w8yiIIarTwGXBr5uf3gvH4YD&si=_xIWsqHpxN72mE0_\n\nBe\u00e9le, Be\u00e9le Latest, Si Te Pillara Lyrics, Si Te Pillara Lyrics Video\n\nComment #weareaura if you see this! \ud83d\udc40",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ryAIjETC1Jw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ryAIjETC1Jw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ryAIjETC1Jw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ryAIjETC1Jw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ryAIjETC1Jw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Aura Hype",
                "tags": [
                    "hiphop",
                    "aurahype",
                    "be\u00e9le",
                    "si te pillara",
                    "be\u00e9le si te pillara",
                    "si te pillara be\u00e9le",
                    "be\u00e9le si te pillara letra",
                    "si te pillara be\u00e9le letra",
                    "be\u00e9le letra si te pillara",
                    "si te pillara letra be\u00e9le",
                    "be\u00e9le letra",
                    "si te pillara letra",
                    "letra be\u00e9le",
                    "letra si te pillara",
                    "letra be\u00e9le si te pillara",
                    "ay si te pillara",
                    "ay ay ay si te pillara",
                    "si te pillara by be\u00e9le",
                    "si te pillara beele",
                    "beele si te pillara",
                    "be\u00e9le - si te pillara",
                    "beele si te pillara lyrics",
                    "si te pillara letra beele"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Be\u00e9le - Si Te Pillara (Letra/Lyrics)",
                    "description": "\ud83d\udc51 Be\u00e9le - Si Te Pillara\n\ud83c\udfb6 Listen on Spotify: https://sptfy.com/QAzA\n\ud83d\udd25 Help us reach 100,000 subscribers!\n\ud83d\udd14 Turn on notifications to stay updated with new uploads!\n\n\ud83c\udfa7 Stream & Download: https://open.spotify.com/track/1C7NXX8UJ6pgNx8EkmyZDd\n\n\u2728 Follow Be\u00e9le:\nhttps://www.facebook.com/beelemusica\nhttps://www.instagram.com/beele/\n\n\ud83d\udcf1 Follow us on:\nInstagram: https://auranetwork.fanlink.tv/instagram\nFacebook: https://auranetwork.fanlink.tv/facebook\nDiscord: https://auranetwork.fanlink.tv/discord\nX(twitter): https://auranetwork.fanlink.tv/xsocial\n\n\u00d7=\u00d7=\u00d7=\u00d7=\u00d7   \n\nLyrics for \"Be\u00e9le - Si Te Pillara\"\n\nPilla, hay ojos que no se hacen los ciegos\nPorque las paredes no solo tienen o\u00eddos, \u00bfo\u00edste?\nTambi\u00e9n tienen bemba\nSiento que pronto me fallar\u00e1s\nYo digo, \"ver para creer\"\nMuchos me dicen que ya hay alguien m\u00e1s\nQue te vieron por ah\u00ed con un tal\n(Est\u00e1s loco, marico, ve a terapia)\nTe siento distante, un poco arrogante\nYa siento que no sentimos lo de antes\nAunque yo, de tu boca, no s\u00e9 nada\nSi te pillo con \u00e9l, gyal, si te pillara\nA-a-ay, si te pillara\nSi te pillara, ay, si te pillara\nSi te pillara, ay, si te pillara\nSi te pillo\nOh, los ojitos se me aguar\u00e1n\nQue alguien m\u00e1s te toque, eso me asara\nSi tus labios pillo con otros, lloro (aye)\nSi me mientes, devuelve mi cora destrozado\nEso no aguanta, esto me hace sentir desconfiado\nLas ganas de verte a mi lado, las digo en pasado\nPerd\u00ed las esperanzas, porque siento que me haces a un lado\nY sisaya, pero cayaya\nT\u00fa haciendo lo tuyo y yo aqu\u00ed en la playa\nRecuerdo tu body cuando guaya'\nYeh, me da nostalgia\nTe extra\u00f1o tanto, ya no te siento\nDuele tu decisi\u00f3n de dejarme en la nada\nSi esto es real como est\u00e1n diciendo\nMe morir\u00eda si yo te pillara (yeh-yeh)\nA-a-ay, si te pillara\nSi te pillara, ay, si te pillara\nSi te pillara, ay, si te pillara\nSi te pillo\nOh, los ojitos se me aguar\u00e1n\nQue alguien m\u00e1s te toque, eso me asara\nSi tus labios pillo con otros, lloro\n(Flambo)\nA-a-ay, si te pillara\nSi te pillara, ay, si te pillara\nSi te pillara, ay, si te pillara\nSi te pillo\n\n\u00d7=\u00d7=\u00d7=\u00d7=\u00d7\n\n\ud83c\udff7\ufe0fTags\n#sitepillara #be\u00e9le #aurahype #dailyhiphop #sitepillaralyrics\n\n\ud83d\udce7 Connect: contact@auranetwork.org \n\ud83d\udce5 Submit your music: https://aurahype.portal.district.biz/app/login\n\n\ud83d\udccc LINKS: \nSubscribe: https://www.youtube.com/@AuraNetworkHype?sub_confirmation=1 \nLatest Video: https://youtube.com/playlist?list=PLLAyc1gs_w8yiIIarTwGXBr5uf3gvH4YD&si=_xIWsqHpxN72mE0_\n\nBe\u00e9le, Be\u00e9le Latest, Si Te Pillara Lyrics, Si Te Pillara Lyrics Video\n\nComment #weareaura if you see this! \ud83d\udc40"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "629174",
                "likeCount": "750",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "15"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "N1M0WOlECaDKQ4DBHHdrldK_Cro",
            "id": "NA1QVTKwSPw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-05T20:00:31Z",
                "channelId": "UCqe0sSESmaQbLFdTExctQLA",
                "title": "S\u00e9rie - Marie & Momo - Saison 1 - Bande annonce",
                "description": "Cr\u00e9er des \u00e9motions fortes et de qualit\u00e9 et les rendre accessibles \u00e0 tous les consommateurs du S\u00e9n\u00e9gal et d\u2019Afrique, tel est l\u2019engagement de Marodi TV.\nS\u2019inspirer des \u00e9motions des diff\u00e9rentes couches de la population pour cr\u00e9er des opportunit\u00e9s de visibilit\u00e9 et d\u2019engagement pour les marques, telle est l\u2019opportunit\u00e9 qu\u2019offre Marodi TV.\n\nhttps://www.youtube.com/channel/UCqe0sSESmaQbLFdTExctQLA",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NA1QVTKwSPw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NA1QVTKwSPw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NA1QVTKwSPw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NA1QVTKwSPw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NA1QVTKwSPw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Marodi TV S\u00e9n\u00e9gal",
                "tags": [
                    "S\u00e9ries",
                    "S\u00e9rie",
                    "t\u00e9l\u00e9visions",
                    "s\u00e9n\u00e9gal",
                    "s\u00e9ries s\u00e9n\u00e9galaises",
                    "marodi tv",
                    "Marodi",
                    "s\u00e9ries africaines",
                    "mbarodi",
                    "vid\u00e9os s\u00e9n\u00e9gal",
                    "karma",
                    "maitresse",
                    "pod et marichou",
                    "decheance",
                    "virginie",
                    "emprises",
                    "credule",
                    "baabel",
                    "kay&za"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "S\u00e9rie - Marie & Momo - Saison 1 - Bande annonce",
                    "description": "Cr\u00e9er des \u00e9motions fortes et de qualit\u00e9 et les rendre accessibles \u00e0 tous les consommateurs du S\u00e9n\u00e9gal et d\u2019Afrique, tel est l\u2019engagement de Marodi TV.\nS\u2019inspirer des \u00e9motions des diff\u00e9rentes couches de la population pour cr\u00e9er des opportunit\u00e9s de visibilit\u00e9 et d\u2019engagement pour les marques, telle est l\u2019opportunit\u00e9 qu\u2019offre Marodi TV.\n\nhttps://www.youtube.com/channel/UCqe0sSESmaQbLFdTExctQLA"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "978036",
                "likeCount": "34994",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "670"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "w42HD6nDps7vsTZvu6QfRgzangQ",
            "id": "kGMp1Byuwto",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-07T15:28:17Z",
                "channelId": "UCB_qr75-ydFVKSF9Dmo6izg",
                "title": "Race Highlights | 2025 Italian Grand Prix",
                "description": "Our return to the famous Temple of Speed in Monza saw a frantic race start, penalty drama, late team orders and more.\n\nFor more F1\u00ae videos, visit: https://www.Formula1.com\n\nVisit our store: https://f1store.formula1.com/\n\nFollow F1\u00ae:\nhttps://www.instagram.com/F1\nhttps://www.facebook.com/Formula1/\nhttps://www.twitter.com/F1\nhttps://www.twitch.tv/formula1\nhttps://www.tiktok.com/@f1\n\n#F1 #ItalianGP",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kGMp1Byuwto/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kGMp1Byuwto/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kGMp1Byuwto/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kGMp1Byuwto/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kGMp1Byuwto/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "FORMULA 1",
                "tags": [
                    "F1",
                    "Formula One",
                    "Formula 1",
                    "Sports",
                    "Sport",
                    "Action",
                    "GP",
                    "Grand Prix",
                    "Auto Racing",
                    "Motor Racing",
                    "Italian Grand Prix",
                    "Monza",
                    "Max Verstappen",
                    "Red Bull Racing"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Race Highlights | 2025 Italian Grand Prix",
                    "description": "Our return to the famous Temple of Speed in Monza saw a frantic race start, penalty drama, late team orders and more.\n\nFor more F1\u00ae videos, visit: https://www.Formula1.com\n\nVisit our store: https://f1store.formula1.com/\n\nFollow F1\u00ae:\nhttps://www.instagram.com/F1\nhttps://www.facebook.com/Formula1/\nhttps://www.twitter.com/F1\nhttps://www.twitch.tv/formula1\nhttps://www.tiktok.com/@f1\n\n#F1 #ItalianGP"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "4033190",
                "likeCount": "94366",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5334"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "P1bWHW5lhT2xWRZJWjXpCJSaK2k",
            "id": "OBIc7b2ejNw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-05T18:30:11Z",
                "channelId": "UCCl-NRT7o8WBRTBNtJ3O8XQ",
                "title": "CANELITA FT MAKA - POBRE CORAZ\u00d3N",
                "description": "OCTAVO SINGLE, QUE DA NOMBRE A MI NUEVO DISCO, TITULADO \u00a8MOLINO\u00a8, QUE YA ES UNA REALIDAD, ESPERO QUE OS GUSTE , TANTO COMO A MI, BESOS C@NELITEROS.\nESCUCHA POBRE CORAZON EN https://onerpm.link/Pobrecorazon\n\nSuscr\u00edbete: No te olvides de activar la \ud83d\udd14 de notificaciones https://acortar.link/dvPqNj\n\n\ud83c\udfa7 Escucha toda mi m\u00fasica en tu plataforma favorita: bio.to/rt9Cun\n\nS\u00edguenos en las redes:\n\ud83d\udcf8 IG: https://www.instagram.com/canelitajonatanvera_oficial\n\ud83d\udc9a Spotify: https://open.spotify.com/intl-es/artist/7g9K2QjuqVLUniCCCHyF7j\n\ud83d\udc9a Apple: https://music.apple.com/es/artist/canelita/259106612\n\ud83d\udc99Facebook: https://cutt.ly/WbZNJLM\n\ud83d\udda4X: twitter.com/canelitareal\n\n\nOtros \u00e9xitos de Canelita:\nA Bernab\u00e9: https://youtu.be/xWMjc60hr0w\nMe quemas: https://youtu.be/8I0Iwil4aqs\nCoraz\u00f3n y Alma: https://youtu.be/ORUgxPnGInw\nJuanito Juan: https://youtu.be/y7AtW1rP6IM\n\nPlaylist Oficiales By Canelita: \nhttps://www.youtube.com/@canelitajonatan2025/playlists\n\nVideo By: Kaneko Films\n\nSaludos! \nCanelita Music S.L. \u00a9 \n#canelita #CanelitaPobreCorazon #maka\n\n\nLETRA:\n\nPara el mal de amores \nNo encuentro la cura\nQue malita enfermedad\nMe siento vac\u00edo \nDesde que te has ido \nPorque se no volver\u00e1 \nAveces se gana\nY otras veces se pierde\nAquellas sonrisas \nQue ahora echo de menos \nLo vivido juntos \nAhora me faltas \nSon solo recuerdos \nMuchos pedacitos \nYo pego en silencio \nAquellos sentimientos \nQue yo llevo dentro \n\nBusco yo para\nEl mal de amores \nUna medicina \nQue me quite esos dolores \nPorque t\u00fa abriste una herida \nQue sintiendo mucho \nDurar\u00e1 toda una vida \n\nBusco yo para\nEl mal de amores \nUna medicina \nQue me quite esos dolores \nPorque t\u00fa abriste una herida \nQue sintiendo mucho \nDurar\u00e1 toda una vida \n\nEs que una vez \nQuiso enga\u00f1ar \nMi pobre coraz\u00f3n \nY de nuevo lo dej\u00e9 entrar \nPero todo cambi\u00f3\nPorque ya no era nada igual \nQuedaba a\u00fan el dolor \nHoy he vuelto a despertar \nCon algo que cambiar \nPensando diferente \nHoy veo la realidad \nDe nuevo da a ganar \nLa ley del m\u00e1s fuerte\nEs que yo muero \nEn tu pelo negro \nY quiero cantarle \nA los 4 vientos \nQue tu sonrisa \nDe noche me desvela \nQue por ti \nNo cojo el sue\u00f1o \nEsa es la pena \nQue a m\u00ed me mata \nPorque ese hombre \nTe sigue queriendo \n\nSiendo yo destello de amores \nSon lo que yo siento \nPa\u2019 los mal de amores \nDejar\u00e9 \u201cclavaita\u201d una espina \nEn mi coraz\u00f3n \nNo encuentra salida \n\nSiendo yo destello de amores \nSon lo que yo siento \nPa\u2019 los mal de amores \nDejar\u00e9 \u201cclavaita\u201d una espina \nEn mi coraz\u00f3n \nNo encuentra salida",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OBIc7b2ejNw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OBIc7b2ejNw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OBIc7b2ejNw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OBIc7b2ejNw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OBIc7b2ejNw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "CANELITA Jonatan",
                "tags": [
                    "Canelita",
                    "Pobre Coraz\u00f3n",
                    "Pobre Corazon",
                    "Canelita Pobre",
                    "Canelita Pobre COrazon",
                    "canelia x maka Pobre",
                    "Canelita x Maka Pobre Corazon",
                    "temazo canelita",
                    "canelita",
                    "canelita intentare",
                    "el maka",
                    "maka raices",
                    "CANELITA FT MAKA POBRE CORAZ\u00d3N",
                    "CANELITA MAKA POBRE CORAZ\u00d3N",
                    "canelita amor mio",
                    "el canelita",
                    "canelita lo mas nuevo",
                    "canelita amor",
                    "canelita alma",
                    "canelita puro",
                    "canelita lola",
                    "solo canelita",
                    "canelita solo",
                    "canelita songs",
                    "canelita desea",
                    "canelita llama",
                    "canelita exito"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-ES",
                "localized": {
                    "title": "CANELITA FT MAKA - POBRE CORAZ\u00d3N",
                    "description": "OCTAVO SINGLE, QUE DA NOMBRE A MI NUEVO DISCO, TITULADO \u00a8MOLINO\u00a8, QUE YA ES UNA REALIDAD, ESPERO QUE OS GUSTE , TANTO COMO A MI, BESOS C@NELITEROS.\nESCUCHA POBRE CORAZON EN https://onerpm.link/Pobrecorazon\n\nSuscr\u00edbete: No te olvides de activar la \ud83d\udd14 de notificaciones https://acortar.link/dvPqNj\n\n\ud83c\udfa7 Escucha toda mi m\u00fasica en tu plataforma favorita: bio.to/rt9Cun\n\nS\u00edguenos en las redes:\n\ud83d\udcf8 IG: https://www.instagram.com/canelitajonatanvera_oficial\n\ud83d\udc9a Spotify: https://open.spotify.com/intl-es/artist/7g9K2QjuqVLUniCCCHyF7j\n\ud83d\udc9a Apple: https://music.apple.com/es/artist/canelita/259106612\n\ud83d\udc99Facebook: https://cutt.ly/WbZNJLM\n\ud83d\udda4X: twitter.com/canelitareal\n\n\nOtros \u00e9xitos de Canelita:\nA Bernab\u00e9: https://youtu.be/xWMjc60hr0w\nMe quemas: https://youtu.be/8I0Iwil4aqs\nCoraz\u00f3n y Alma: https://youtu.be/ORUgxPnGInw\nJuanito Juan: https://youtu.be/y7AtW1rP6IM\n\nPlaylist Oficiales By Canelita: \nhttps://www.youtube.com/@canelitajonatan2025/playlists\n\nVideo By: Kaneko Films\n\nSaludos! \nCanelita Music S.L. \u00a9 \n#canelita #CanelitaPobreCorazon #maka\n\n\nLETRA:\n\nPara el mal de amores \nNo encuentro la cura\nQue malita enfermedad\nMe siento vac\u00edo \nDesde que te has ido \nPorque se no volver\u00e1 \nAveces se gana\nY otras veces se pierde\nAquellas sonrisas \nQue ahora echo de menos \nLo vivido juntos \nAhora me faltas \nSon solo recuerdos \nMuchos pedacitos \nYo pego en silencio \nAquellos sentimientos \nQue yo llevo dentro \n\nBusco yo para\nEl mal de amores \nUna medicina \nQue me quite esos dolores \nPorque t\u00fa abriste una herida \nQue sintiendo mucho \nDurar\u00e1 toda una vida \n\nBusco yo para\nEl mal de amores \nUna medicina \nQue me quite esos dolores \nPorque t\u00fa abriste una herida \nQue sintiendo mucho \nDurar\u00e1 toda una vida \n\nEs que una vez \nQuiso enga\u00f1ar \nMi pobre coraz\u00f3n \nY de nuevo lo dej\u00e9 entrar \nPero todo cambi\u00f3\nPorque ya no era nada igual \nQuedaba a\u00fan el dolor \nHoy he vuelto a despertar \nCon algo que cambiar \nPensando diferente \nHoy veo la realidad \nDe nuevo da a ganar \nLa ley del m\u00e1s fuerte\nEs que yo muero \nEn tu pelo negro \nY quiero cantarle \nA los 4 vientos \nQue tu sonrisa \nDe noche me desvela \nQue por ti \nNo cojo el sue\u00f1o \nEsa es la pena \nQue a m\u00ed me mata \nPorque ese hombre \nTe sigue queriendo \n\nSiendo yo destello de amores \nSon lo que yo siento \nPa\u2019 los mal de amores \nDejar\u00e9 \u201cclavaita\u201d una espina \nEn mi coraz\u00f3n \nNo encuentra salida \n\nSiendo yo destello de amores \nSon lo que yo siento \nPa\u2019 los mal de amores \nDejar\u00e9 \u201cclavaita\u201d una espina \nEn mi coraz\u00f3n \nNo encuentra salida"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-ES"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "111187",
                "likeCount": "3888",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "102"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "DG0coxMNjDioYhP_RE93QAB0d1A",
            "id": "xWFarIpKH3o",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-07T15:01:37Z",
                "channelId": "UCS5cq5uDrH2gynzwIVC9iKA",
                "title": "\u00bfQU\u00c9 ME HA PARECIDO EL TEASER DE CUMBRES BORRASCOSAS?",
                "description": "Teaser de Cumbres Borrascosas: https://youtu.be/Mh_i9s_wxdk?si=kCtFoPxJCwbjxeZx\n\nEl v\u00eddeo del canal Cumbres Cl\u00e1sicas: https://youtu.be/nO_h2Ex3uVk?si=-itQm0106BV_Qt9D\n\n00:00 Intro y presentaci\u00f3n\n00:39 Intenci\u00f3n del teaser: crear controversia\n14:55 Otras pel\u00edculas de Emerald Fennell\n17:27 Caracter\u00edsticas del cine de Fennell\n23:14 An\u00e1lisis del teaser",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xWFarIpKH3o/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xWFarIpKH3o/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xWFarIpKH3o/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xWFarIpKH3o/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xWFarIpKH3o/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "No solo cl\u00e1sicos",
                "tags": [
                    "CUMBRES BORRASCOSAS",
                    "TRAILER",
                    "TEASER"
                ],
                "categoryId": "27",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "\u00bfQU\u00c9 ME HA PARECIDO EL TEASER DE CUMBRES BORRASCOSAS?",
                    "description": "Teaser de Cumbres Borrascosas: https://youtu.be/Mh_i9s_wxdk?si=kCtFoPxJCwbjxeZx\n\nEl v\u00eddeo del canal Cumbres Cl\u00e1sicas: https://youtu.be/nO_h2Ex3uVk?si=-itQm0106BV_Qt9D\n\n00:00 Intro y presentaci\u00f3n\n00:39 Intenci\u00f3n del teaser: crear controversia\n14:55 Otras pel\u00edculas de Emerald Fennell\n17:27 Caracter\u00edsticas del cine de Fennell\n23:14 An\u00e1lisis del teaser"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-ES"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "5695",
                "likeCount": "661",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "116"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "5MFN8OsMGqjJzkSQODaTA5T78Ig",
            "id": "xcoCvN-yano",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-06T16:16:00Z",
                "channelId": "UCcjIvuxmWlS5IEQ0JdPV4Ng",
                "title": "EXPANDIENDO MI NEGOCIO | Waterpark Simulator (2)",
                "description": "Like si Zain merece un aumento\n\nStreams: https://www.twitch.tv/Rubius\nDiscord: https://discord.gg/rubius\nMi Tienda: https://rubiuscorp.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xcoCvN-yano/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xcoCvN-yano/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xcoCvN-yano/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xcoCvN-yano/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xcoCvN-yano/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Rubius Z",
                "tags": [
                    "elrubius",
                    "rubius",
                    "waterpark simulator",
                    "parque acuatico",
                    "piscina",
                    "piscinas",
                    "simulador",
                    "nuevo",
                    "2025",
                    "meme",
                    "gracioso",
                    "divertido",
                    "gestion",
                    "simulator",
                    "gerente",
                    "empuja",
                    "parque"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "EXPANDIENDO MI NEGOCIO | Waterpark Simulator (2)",
                    "description": "Like si Zain merece un aumento\n\nStreams: https://www.twitch.tv/Rubius\nDiscord: https://discord.gg/rubius\nMi Tienda: https://rubiuscorp.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "906219",
                "likeCount": "57693",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "911"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "WOkvfTvy59zn222o94xhjLcRgek",
            "id": "co7F73h2g68",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-04T18:00:07Z",
                "channelId": "UCAQZ4iOfUvCQmgtd_a69N9w",
                "title": "Fito & Fitipaldis - Los cuervos se lo pasan bien (Videoclip Oficial)",
                "description": "Videoclip oficial de la canci\u00f3n de Fito & Fitipaldis \"Los cuervos se lo pasan bien\".\n\nInclu\u00edda en su pr\u00f3ximo \u00e1lbum \"El Monte de los Aullidos\".\nRes\u00e9rvalo ya!! https://warnermusicspain.lnk.to/FitoFitipaldis-elmontedelosaullidos-PO\n\n\ud83d\udd14 No olvides suscribirte al canal para enterarte de todas las novedades y lanzamientos.\n\nLetra/Lyric\n\nLlegu\u00e9 hasta el fondo y ya no supe volver\nSer\u00e1 mejor que ahora me sueltes la mano\nSi te preguntan, no les hables de m\u00ed\nSabes que soy solo un ave de paso\n\nSent\u00ed el hast\u00edo y la desilusi\u00f3n,\nY la llamada de la carretera \nY me invent\u00e9 una vida porque si no\nTendr\u00eda que haber copiado la de cualquiera\n\nIr\u00e9 a buscarte si consigo volver\nCaminar\u00e9 del infierno a tus brazos\nNo te preocupes, nada va a ocurrir\nNo te preocupes, no es necesario\n\nNO, NO, NO!!! Yo siempre me he sentido extra\u00f1o\nNO, NO, NO!!! Tan triste como afortunado\n\nSue\u00f1o profundo no me dejes salir\nNo me despiertes, no me sueltes la mano\nSabes que los demonios vienen a por m\u00ed\nNo s\u00e9 muy bien por qu\u00e9 siempre les hago caso\n\nA\u00fan no era tarde cuando se fue\nPero el dolor se qued\u00f3 a dormir\nSent\u00ed el comp\u00e1s al amanecer\nNo hay m\u00e1s remedio que seguir bailando\n\nNO, NO, NO!!! Yo siempre me he sentido extra\u00f1o\nNO, NO, NO!!! Tan triste como afortunado\n\nSonr\u00edo por seguir en pie\nYa s\u00e9 que el tiempo siempre est\u00e1 nublado\nLos cuervos se lo pasan bien\nY bailan a saltitos a mi lado",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/co7F73h2g68/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/co7F73h2g68/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/co7F73h2g68/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/co7F73h2g68/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/co7F73h2g68/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Fito&Fitipaldis",
                "tags": [
                    "Fito",
                    "Fitipaldis",
                    "Fito y Fitipaldis",
                    "Fito & Fitipaldis",
                    "Videoclip",
                    "Video",
                    "Oficial",
                    "Exitos Fito",
                    "Lo mejor de fito",
                    "Fito Fitipaldis",
                    "Los fitipaldis",
                    "Rock",
                    "Espa\u00f1a",
                    "Rock espa\u00f1ol",
                    "Exitos Rock",
                    "Nuevo disco",
                    "Nuevo album",
                    "Videoclip Fito",
                    "Mejores exitos de fito",
                    "Clasicos rock",
                    "Fito y Fitipaldis Los cuervos se lo pasan bien",
                    "Los cuervos se lo pasan bien",
                    "fito y fitipaldis video",
                    "fito y fitipaldis canciones",
                    "el monte de los aullidos",
                    "fito nuevo video",
                    "fito nueva canci\u00f3n",
                    "fito los cuervos"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Fito & Fitipaldis - Los cuervos se lo pasan bien (Videoclip Oficial)",
                    "description": "Videoclip oficial de la canci\u00f3n de Fito & Fitipaldis \"Los cuervos se lo pasan bien\".\n\nInclu\u00edda en su pr\u00f3ximo \u00e1lbum \"El Monte de los Aullidos\".\nRes\u00e9rvalo ya!! https://warnermusicspain.lnk.to/FitoFitipaldis-elmontedelosaullidos-PO\n\n\ud83d\udd14 No olvides suscribirte al canal para enterarte de todas las novedades y lanzamientos.\n\nLetra/Lyric\n\nLlegu\u00e9 hasta el fondo y ya no supe volver\nSer\u00e1 mejor que ahora me sueltes la mano\nSi te preguntan, no les hables de m\u00ed\nSabes que soy solo un ave de paso\n\nSent\u00ed el hast\u00edo y la desilusi\u00f3n,\nY la llamada de la carretera \nY me invent\u00e9 una vida porque si no\nTendr\u00eda que haber copiado la de cualquiera\n\nIr\u00e9 a buscarte si consigo volver\nCaminar\u00e9 del infierno a tus brazos\nNo te preocupes, nada va a ocurrir\nNo te preocupes, no es necesario\n\nNO, NO, NO!!! Yo siempre me he sentido extra\u00f1o\nNO, NO, NO!!! Tan triste como afortunado\n\nSue\u00f1o profundo no me dejes salir\nNo me despiertes, no me sueltes la mano\nSabes que los demonios vienen a por m\u00ed\nNo s\u00e9 muy bien por qu\u00e9 siempre les hago caso\n\nA\u00fan no era tarde cuando se fue\nPero el dolor se qued\u00f3 a dormir\nSent\u00ed el comp\u00e1s al amanecer\nNo hay m\u00e1s remedio que seguir bailando\n\nNO, NO, NO!!! Yo siempre me he sentido extra\u00f1o\nNO, NO, NO!!! Tan triste como afortunado\n\nSonr\u00edo por seguir en pie\nYa s\u00e9 que el tiempo siempre est\u00e1 nublado\nLos cuervos se lo pasan bien\nY bailan a saltitos a mi lado"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "319335",
                "likeCount": "13672",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "826"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "7QZaUUzbn59tciHJM6gB-hajOp0",
            "id": "nO_h2Ex3uVk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-07T15:01:19Z",
                "channelId": "UCCMNS1CiwLymXPLt6IWUL1w",
                "title": "Cumbres borrascosas 2026 | Impresiones tr\u00e1iler",
                "description": "En este v\u00eddeo os cuento mis impresiones del cartel y el tr\u00e1iler de la nueva adaptaci\u00f3n de 'Cumbres borrascosas' (que se estrena en 2026).\n\nINFORMACI\u00d3N RELACIONADA CON EL V\u00cdDEO\n- Rese\u00f1a de \u2018Cumbres borrascosas\u2019, de Emily Bront\u00eb (Parte 1): https://www.youtube.com/watch?v=UaRxmVm3wGc\n\nINFORMACI\u00d3N PERSONAL \nCorreo de contacto: cumbresclasicas@gmail.com \nInstagram: https://www.instagram.com/cumbresclasicas/ \nTwitter: https://www.twitter.com/cumbresclasicas \n\nM\u00daSICA DE LOS CR\u00c9DITOS \nT\u00edtulo: \"Sonata para piano n\u00ba 11\" (Marcha Turca) \nAutor: Wolfgang Amadeus Mozart \nFuente: https://www.freemusicprojects.com/es/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nO_h2Ex3uVk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nO_h2Ex3uVk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nO_h2Ex3uVk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nO_h2Ex3uVk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Cumbres Cl\u00e1sicas",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Cumbres borrascosas 2026 | Impresiones tr\u00e1iler",
                    "description": "En este v\u00eddeo os cuento mis impresiones del cartel y el tr\u00e1iler de la nueva adaptaci\u00f3n de 'Cumbres borrascosas' (que se estrena en 2026).\n\nINFORMACI\u00d3N RELACIONADA CON EL V\u00cdDEO\n- Rese\u00f1a de \u2018Cumbres borrascosas\u2019, de Emily Bront\u00eb (Parte 1): https://www.youtube.com/watch?v=UaRxmVm3wGc\n\nINFORMACI\u00d3N PERSONAL \nCorreo de contacto: cumbresclasicas@gmail.com \nInstagram: https://www.instagram.com/cumbresclasicas/ \nTwitter: https://www.twitter.com/cumbresclasicas \n\nM\u00daSICA DE LOS CR\u00c9DITOS \nT\u00edtulo: \"Sonata para piano n\u00ba 11\" (Marcha Turca) \nAutor: Wolfgang Amadeus Mozart \nFuente: https://www.freemusicprojects.com/es/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-ES"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "4599",
                "likeCount": "587",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "101"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "eZkl91jbw-dKPrLnEZa8ECVzjmQ",
            "id": "P2P8Q_WiUb4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-06T18:36:03Z",
                "channelId": "UCdRx6BjmUwdP7pfGIYPRHaQ",
                "title": "Mi opini\u00f3n de SILKSONG tras terminarlo",
                "description": "\u25baTwitter: https://twitter.com/EvilAFM\n\u25baTwitch.tv: http://www.twitch.tv/alexelcapo\n\nSETUP\nCPU: i9 12900k\nRAM: 64gb DDR5 4400 Corsair\nPlaca: ROG Maximus Z690 Hero\nGPU: Nvidia 4090\n\nTECLADO: Razer Huntsman V3X TKL\nRATON: Razer DeathAdder V3 Pro\nALFOMBRILLA: Razer Sphex V3\nCASCOS: Razer BlackShark V2 Pro\nSILLA: Razer Iskur V2",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/P2P8Q_WiUb4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/P2P8Q_WiUb4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/P2P8Q_WiUb4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/P2P8Q_WiUb4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/P2P8Q_WiUb4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "alexelcapo",
                "tags": [
                    "alexelcapo",
                    "evilafm",
                    "alexcapo"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Mi opini\u00f3n de SILKSONG tras terminarlo",
                    "description": "\u25baTwitter: https://twitter.com/EvilAFM\n\u25baTwitch.tv: http://www.twitch.tv/alexelcapo\n\nSETUP\nCPU: i9 12900k\nRAM: 64gb DDR5 4400 Corsair\nPlaca: ROG Maximus Z690 Hero\nGPU: Nvidia 4090\n\nTECLADO: Razer Huntsman V3X TKL\nRATON: Razer DeathAdder V3 Pro\nALFOMBRILLA: Razer Sphex V3\nCASCOS: Razer BlackShark V2 Pro\nSILLA: Razer Iskur V2"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "280907",
                "likeCount": "18121",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1242"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "9-LIMRDKp_0Tnts-GfqWhr7sv9M",
            "id": "vZsfZfRo5yo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-06T09:00:07Z",
                "channelId": "UCGc991mofGxjO3-haaRENDg",
                "title": "Dani Mocanu \u274c Florin Cercel - Perdoname | Official Video",
                "description": "Abona\u021bi-v\u0103 la canalul meu pentru ultimele nout\u0103\u021bi \u266b\nSubscribe \u25ba http://www.youtube.com/danimocanuoficial\nToate drepturile rezervate artistului \u00a9 & \u00ae Dani Mocanu\n\nProduced by Zenys\nOrchestratie - Edy Talent\nVideo - Andrei Vrasmas\n\nFollow \ud83d\udd25Dani Mocanu\n\nInstagram \u25ba https://www.instagram.com/danimocanu.oficial\nFacebook \u25ba https://www.facebook.com/DanielMocanuOficial\nX / Twitter \u25ba https://x.com/danimocanu11111\n\nStream \u266b Download :\n\u266b Spotify \u25ba https://spoti.fi/3kG2hy7\n\u266b iTunes \u25bahttps://apple.co/32WDWhp\n\nPentru Concerte & Evenimente \ud83d\udcde+40 746 560 574  \u260e\ufe0f (Manager)\nAtentie ! La acest numar raspunde numai managerul\n\nNu copia sau reposta pe alte canale , adaug\u0103 la favorite !\n\n#DaniMocanu #FlorinCercel #Perdoname",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vZsfZfRo5yo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vZsfZfRo5yo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vZsfZfRo5yo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vZsfZfRo5yo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vZsfZfRo5yo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Dani Mocanu \u00a9 Oficial",
                "tags": [
                    "Dani Mocanu",
                    "Daniel Mocanu",
                    "Manea",
                    "Manele",
                    "HiT",
                    "Florin Cercel"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "ro",
                "localized": {
                    "title": "Dani Mocanu \u274c Florin Cercel - Perdoname | Official Video",
                    "description": "Abona\u021bi-v\u0103 la canalul meu pentru ultimele nout\u0103\u021bi \u266b\nSubscribe \u25ba http://www.youtube.com/danimocanuoficial\nToate drepturile rezervate artistului \u00a9 & \u00ae Dani Mocanu\n\nProduced by Zenys\nOrchestratie - Edy Talent\nVideo - Andrei Vrasmas\n\nFollow \ud83d\udd25Dani Mocanu\n\nInstagram \u25ba https://www.instagram.com/danimocanu.oficial\nFacebook \u25ba https://www.facebook.com/DanielMocanuOficial\nX / Twitter \u25ba https://x.com/danimocanu11111\n\nStream \u266b Download :\n\u266b Spotify \u25ba https://spoti.fi/3kG2hy7\n\u266b iTunes \u25bahttps://apple.co/32WDWhp\n\nPentru Concerte & Evenimente \ud83d\udcde+40 746 560 574  \u260e\ufe0f (Manager)\nAtentie ! La acest numar raspunde numai managerul\n\nNu copia sau reposta pe alte canale , adaug\u0103 la favorite !\n\n#DaniMocanu #FlorinCercel #Perdoname"
                },
                "defaultAudioLanguage": "ro"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "981866",
                "likeCount": "38876",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1022"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "03RiuAyxGGQutsi_2scrJ5v6_w0",
            "id": "S7i50IGdnNs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-08T09:00:00Z",
                "channelId": "UCT2UUebPuLke_BShrDh_YEA",
                "title": "Animal | Tr\u00e1iler Oficial | Netflix Espa\u00f1a",
                "description": "Ant\u00f3n es un veterinario de pueblo sin blanca que acaba trabajando en una tienda de lujo, donde vende chucher\u00edas \u2018gourmet\u2019 para perros mimados que viven mucho mejor que \u00e9l.\n\n\u00c9l cuida mascotas. Ella las sigue en Instagram. Un veterinario rural gallego se ve obligado a trabajar en una boutique de lujo para animales junto a su sobrina. All\u00ed pasar\u00e1 consulta a los animales y descubrir\u00e1 que sobrevivir en este nuevo ecosistema no ser\u00e1 tarea f\u00e1cil. Dos generaciones, dos mundos: tradici\u00f3n y modernidad, barro y glamour, chocan mientras intentan adaptarse a la vida del otro. La serie #AnimalNetflix, una comedia indomable, llega el 3 de octubre.\n\nProtagonizada por Luis Zahera (Entrev\u00edas, Vivir sin permiso) y Luc\u00eda Caraballo (No me gusta conducir), y producida por Alea Media.\n\nVer en Netflix: https://www.netflix.com/title/81711035\nSUSCR\u00cdBETE: https://bit.ly/2WLqSZd\n\nS\u00edguenos en nuestras redes sociales:\n\nhttps://Facebook.com/NetflixEspana\nhttps://Instagram.com/NetflixES\nhttps://Twitter.com/NetflixES\n\nAnimal | Tr\u00e1iler Oficial | Netflix Espa\u00f1a\nhttps://www.youtube.com/@NetflixEspana\n\n#Animal\n#netflixespa\u00f1a\n#seriesnetflix",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/S7i50IGdnNs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/S7i50IGdnNs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/S7i50IGdnNs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/S7i50IGdnNs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/S7i50IGdnNs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Netflix Espa\u00f1a",
                "tags": [
                    "animal",
                    "comedia",
                    "estrenos netflix",
                    "fecha anuncio",
                    "luc\u00eda caraballo",
                    "luis zahera",
                    "nuevo en netflix",
                    "serie comedia",
                    "serie espa\u00f1ola",
                    "teaser netflix"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Animal | Tr\u00e1iler Oficial | Netflix Espa\u00f1a",
                    "description": "Ant\u00f3n es un veterinario de pueblo sin blanca que acaba trabajando en una tienda de lujo, donde vende chucher\u00edas \u2018gourmet\u2019 para perros mimados que viven mucho mejor que \u00e9l.\n\n\u00c9l cuida mascotas. Ella las sigue en Instagram. Un veterinario rural gallego se ve obligado a trabajar en una boutique de lujo para animales junto a su sobrina. All\u00ed pasar\u00e1 consulta a los animales y descubrir\u00e1 que sobrevivir en este nuevo ecosistema no ser\u00e1 tarea f\u00e1cil. Dos generaciones, dos mundos: tradici\u00f3n y modernidad, barro y glamour, chocan mientras intentan adaptarse a la vida del otro. La serie #AnimalNetflix, una comedia indomable, llega el 3 de octubre.\n\nProtagonizada por Luis Zahera (Entrev\u00edas, Vivir sin permiso) y Luc\u00eda Caraballo (No me gusta conducir), y producida por Alea Media.\n\nVer en Netflix: https://www.netflix.com/title/81711035\nSUSCR\u00cdBETE: https://bit.ly/2WLqSZd\n\nS\u00edguenos en nuestras redes sociales:\n\nhttps://Facebook.com/NetflixEspana\nhttps://Instagram.com/NetflixES\nhttps://Twitter.com/NetflixES\n\nAnimal | Tr\u00e1iler Oficial | Netflix Espa\u00f1a\nhttps://www.youtube.com/@NetflixEspana\n\n#Animal\n#netflixespa\u00f1a\n#seriesnetflix"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1071",
                "likeCount": "85",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "MpBNUQiQSU2A_Neb7A7MGc9YPr4",
            "id": "ow8zwl89LNw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-08T02:51:14Z",
                "channelId": "UCggHFGmLDDStxyM-uy9DYnQ",
                "title": "\ud83d\udd34 -Hoy se me junta TODO el ganado \ud83d\udc04\ud83e\udd23 - Marbella",
                "description": "C\u00f3digo de Fortnite: NEXXUZWORLD\nTwitter: https://twitter.com/NexxuzHD\nInstagram: https://instagram.com/nexxuzofficial/\nFacebook: https://www.facebook.com/NexxuzHDOficial",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ow8zwl89LNw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ow8zwl89LNw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ow8zwl89LNw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ow8zwl89LNw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ow8zwl89LNw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Nexxuz World",
                "tags": [
                    "ark",
                    "ARK",
                    "ARK SURVIVAL EVOLVED",
                    "ARK SERIE",
                    "reinos enfrentados",
                    "reinos",
                    "serie ark",
                    "extremo",
                    "supervivencia",
                    "dinosaurio depredador",
                    "dinosaurios",
                    "dinosaurios juegos",
                    "dinosaurio juego",
                    "juego dinosaurio",
                    "juegos de dinosaurios",
                    "parque dinosaurios",
                    "dinosaurios juego",
                    "dinosaurios ark",
                    "jurassic world ark",
                    "juegos dinosaurios",
                    "dinosaurios serie",
                    "dinosaurio ark",
                    "nexxuz",
                    "nexxuz world",
                    "nexxuz hd",
                    "nexxuz ark",
                    "nexus"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "\ud83d\udd34 -Hoy se me junta TODO el ganado \ud83d\udc04\ud83e\udd23 - Marbella",
                    "description": "C\u00f3digo de Fortnite: NEXXUZWORLD\nTwitter: https://twitter.com/NexxuzHD\nInstagram: https://instagram.com/nexxuzofficial/\nFacebook: https://www.facebook.com/NexxuzHDOficial"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "233054",
                "likeCount": "13097",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "169"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "27uJMMqi5fCSA7RQPiV1C6_thz4",
            "id": "v8nxmnHSIUo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-05T12:31:15Z",
                "channelId": "UCZCmb5a8LE9LMxW9I3-BFjA",
                "title": "Be\u00e9le, Westcol, Ovy On The Drums - LA PLENA (W Sound 05) [Letra/Lyrics]",
                "description": "Be\u00e9le, Westcol, Ovy On The Drums - LA PLENA (W Sound 05) [Letra/Lyrics]\n\nFollow Be\u00e9le:\nhttps://www.instagram.com/beelecito\nhttps://www.tiktok.com/@beele\n\nFollow Westcol:\nhttps://www.instagram.com/westcol\n\nFollow Ovy On The Drums:\nhttp://instagram.com/ovyonthedrums\n\nLetra:\n\n[Intro]\nO-O-Ovy On The Drums\nEres la ni\u00f1a de mis ojo', t\u00fa\nEres todo lo que quiero yo\nUna cerveza pa' calmar la sed\nNo, mejor ser besado por su boquita, amor\nLas tentacione' as\u00ed como t\u00fa\nMerecen pecado' como yo\nAy, si t\u00fa quieres solo da la lu' (\u00a1Aye!)\nT\u00fa sabes que no vo'a decir que no\n\n[Pre-Coro]\nAy, tienes la magia\nT\u00fa s\u00ed tienes una vainita que a m\u00ed me encanta, me enloquece (Ay-ay)\nDormir contigo fue amor a primera vista, cuando bailabas as\u00ed\nPor el cuellito, besito y leng\u00fcita\nS\u00e9 que te encanta, te enloquece\nS\u00e9 que te encanta, te enloquece\nY a vece'\n\n[Coro]\nUh-uh-uh-uh-uh, uh-uh, uh-uh\nS\u00e9 que te encanta, te enloquece\nUh-uh-uh-uh-uh, uh-uh, uh-uh\nLa plena\nUh-uh-uh-uh-uh, uh-uh, uh-uh\nUh-uh-uh-uh-uh, uh-uh, uh-uh\n\u00d3yelo, uh-uh\n\n[Verso]\nOye, lo que pasa e' que desde que vi tu cara\nMe enamor\u00f3 de ti toda, es que t\u00fa tiene' un no s\u00e9 qu\u00e9\nSiento que te pasa lo mismo cuando te miro\n\u00bfQu\u00e9 dice' si nos parchamo' a ver el amanecer? (\u00a1Prra!)\nQuiero hacer de to', quiero que t\u00fa sea' mi to'a\nTe digo: \"S\u00f3belo, ve\", y luego viene y me lo soba (Uah)\nVamos a vernos luego\nSi no te gusta el infierno, \u00bfpa' qu\u00e9 viene' al diablo y lo emboba'?\nY ella, parcerita, paisa y yo coste\u00f1o, coleto\nEn una baldosa la aprieto\nPa' hablarte claro, cero visaje\nSe sabe que t\u00fa eres puro veneno\n\n[Pre-Coro]\nAy, tienes la magia\nT\u00fa s\u00ed tienes una vainita que a m\u00ed me encanta, me enloquece (Uh)\nDormir contigo fue amor a primera vista, cuando bailabas as\u00ed\nPor el cuellito, besito y leng\u00fcita\nS\u00e9 que te encanta, te enloquece (Uh-uh)\nS\u00e9 que te encanta, te enloquece\nY a vece'\n\n[Coro]\nUh-uh-uh-uh-uh, uh-uh, uh-uh\nS\u00e9 que te encanta, te enloquece\nUh-uh-uh-uh-uh, uh-uh, uh-uh\n\u00d3yelo, la plena\nUh-uh-uh-uh-uh, uh-uh, uh-uh\nS\u00e9 que te encanta, te enloquece\nUh-uh-uh-uh-uh, uh-uh, uh-uh\n\n[Outro]\nBe\u00e9le\nOvy On The Rasta Drums\nW Sound\nAye\nAlright\n\nTags\nBe\u00e9le, Westcol, Ovy On The Drums, LA PLENA, Be\u00e9le LA PLENA, W Sound 05, LA PLENA Be\u00e9le, Letra, Be\u00e9le Westcol Ovy On The Drums LA PLENA W Sound 05, Letra LA PLENA, Be\u00e9le LA PLENA Letra Lyrics, LA PLENA Be\u00e9le Letra, Be\u00e9le Letra, LA PLENA Letra Be\u00e9le, Letra Be\u00e9le LA PLENA, Letra LA PLENA Be\u00e9le",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/v8nxmnHSIUo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/v8nxmnHSIUo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/v8nxmnHSIUo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/v8nxmnHSIUo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/v8nxmnHSIUo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ourmemoriestonight",
                "tags": [
                    "ourmemoriestonight",
                    "Be\u00e9le",
                    "Westcol",
                    "Ovy On The Drums",
                    "LA PLENA",
                    "Be\u00e9le LA PLENA",
                    "W Sound 05",
                    "LA PLENA Be\u00e9le",
                    "Letra",
                    "Be\u00e9le Westcol Ovy On The Drums LA PLENA W Sound 05",
                    "Letra LA PLENA",
                    "Be\u00e9le LA PLENA Letra Lyrics",
                    "LA PLENA Be\u00e9le Letra",
                    "Be\u00e9le Letra",
                    "LA PLENA Letra Be\u00e9le",
                    "Letra Be\u00e9le LA PLENA",
                    "Letra LA PLENA Be\u00e9le"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Be\u00e9le, Westcol, Ovy On The Drums - LA PLENA (W Sound 05) [Letra/Lyrics]",
                    "description": "Be\u00e9le, Westcol, Ovy On The Drums - LA PLENA (W Sound 05) [Letra/Lyrics]\n\nFollow Be\u00e9le:\nhttps://www.instagram.com/beelecito\nhttps://www.tiktok.com/@beele\n\nFollow Westcol:\nhttps://www.instagram.com/westcol\n\nFollow Ovy On The Drums:\nhttp://instagram.com/ovyonthedrums\n\nLetra:\n\n[Intro]\nO-O-Ovy On The Drums\nEres la ni\u00f1a de mis ojo', t\u00fa\nEres todo lo que quiero yo\nUna cerveza pa' calmar la sed\nNo, mejor ser besado por su boquita, amor\nLas tentacione' as\u00ed como t\u00fa\nMerecen pecado' como yo\nAy, si t\u00fa quieres solo da la lu' (\u00a1Aye!)\nT\u00fa sabes que no vo'a decir que no\n\n[Pre-Coro]\nAy, tienes la magia\nT\u00fa s\u00ed tienes una vainita que a m\u00ed me encanta, me enloquece (Ay-ay)\nDormir contigo fue amor a primera vista, cuando bailabas as\u00ed\nPor el cuellito, besito y leng\u00fcita\nS\u00e9 que te encanta, te enloquece\nS\u00e9 que te encanta, te enloquece\nY a vece'\n\n[Coro]\nUh-uh-uh-uh-uh, uh-uh, uh-uh\nS\u00e9 que te encanta, te enloquece\nUh-uh-uh-uh-uh, uh-uh, uh-uh\nLa plena\nUh-uh-uh-uh-uh, uh-uh, uh-uh\nUh-uh-uh-uh-uh, uh-uh, uh-uh\n\u00d3yelo, uh-uh\n\n[Verso]\nOye, lo que pasa e' que desde que vi tu cara\nMe enamor\u00f3 de ti toda, es que t\u00fa tiene' un no s\u00e9 qu\u00e9\nSiento que te pasa lo mismo cuando te miro\n\u00bfQu\u00e9 dice' si nos parchamo' a ver el amanecer? (\u00a1Prra!)\nQuiero hacer de to', quiero que t\u00fa sea' mi to'a\nTe digo: \"S\u00f3belo, ve\", y luego viene y me lo soba (Uah)\nVamos a vernos luego\nSi no te gusta el infierno, \u00bfpa' qu\u00e9 viene' al diablo y lo emboba'?\nY ella, parcerita, paisa y yo coste\u00f1o, coleto\nEn una baldosa la aprieto\nPa' hablarte claro, cero visaje\nSe sabe que t\u00fa eres puro veneno\n\n[Pre-Coro]\nAy, tienes la magia\nT\u00fa s\u00ed tienes una vainita que a m\u00ed me encanta, me enloquece (Uh)\nDormir contigo fue amor a primera vista, cuando bailabas as\u00ed\nPor el cuellito, besito y leng\u00fcita\nS\u00e9 que te encanta, te enloquece (Uh-uh)\nS\u00e9 que te encanta, te enloquece\nY a vece'\n\n[Coro]\nUh-uh-uh-uh-uh, uh-uh, uh-uh\nS\u00e9 que te encanta, te enloquece\nUh-uh-uh-uh-uh, uh-uh, uh-uh\n\u00d3yelo, la plena\nUh-uh-uh-uh-uh, uh-uh, uh-uh\nS\u00e9 que te encanta, te enloquece\nUh-uh-uh-uh-uh, uh-uh, uh-uh\n\n[Outro]\nBe\u00e9le\nOvy On The Rasta Drums\nW Sound\nAye\nAlright\n\nTags\nBe\u00e9le, Westcol, Ovy On The Drums, LA PLENA, Be\u00e9le LA PLENA, W Sound 05, LA PLENA Be\u00e9le, Letra, Be\u00e9le Westcol Ovy On The Drums LA PLENA W Sound 05, Letra LA PLENA, Be\u00e9le LA PLENA Letra Lyrics, LA PLENA Be\u00e9le Letra, Be\u00e9le Letra, LA PLENA Letra Be\u00e9le, Letra Be\u00e9le LA PLENA, Letra LA PLENA Be\u00e9le"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "47662",
                "likeCount": "81",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "xj6rhFX1X2FRqH2Y1FBwPeBTLxc",
            "id": "0KzPAICUPxg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-04T14:00:03Z",
                "channelId": "UC5ZiUaIJ2b5dYBYGf5iEUrA",
                "title": "Monstruo: La historia de Ed Gein | Avance oficial | Netflix",
                "description": "Las cl\u00e1sicas pel\u00edculas de terror inspiradas en su perverso legado ya las conoces. \u00bfSu nombre? Puede que no\u2026 La serie de antolog\u00eda \u00abMonstruo\u00bb, de Ryan Murphy, regresa con la temporada 3, que promete ser la m\u00e1s macabra hasta ahora. \u00abMonstruo: La historia de Ed Gein\u00bb llega a Netflix el 3 de octubre.\n\nVer en Netflix: https://www.netflix.com/title/81783093\n\nSUSCR\u00cdBETE: https://bit.ly/2W85El8\n\nAcerca de Netflix:\nNetflix es uno de los principales servicios de entretenimiento del mundo, con m\u00e1s de 300 millones de membres\u00edas de pago en m\u00e1s de 190 pa\u00edses. Nuestros miembros disfrutan de series, pel\u00edculas y juegos en una variedad de g\u00e9neros e idiomas. Adem\u00e1s, pueden reproducir, pausar y reanudar contenido cuando y donde quieran, y pueden cambiar de plan en cualquier momento.\n\nSigue a Netflix Latinoam\u00e9rica en:\n\u27a1\ufe0fTWITTER: http://twitter.com/NetflixLAT\n\u27a1\ufe0fINSTAGRAM: http://instagram.com/NetflixLAT\n\u27a1\ufe0fFACEBOOK: http://facebook.com/NetflixLATINO\n\nMonstruo: La historia de Ed Gein | Avance oficial | Netflix\nhttps://www.youtube.com/@NetflixLATAM",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0KzPAICUPxg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0KzPAICUPxg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0KzPAICUPxg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0KzPAICUPxg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0KzPAICUPxg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Netflix Latinoam\u00e9rica",
                "tags": [
                    "Addison Rae",
                    "Charlie Hunnam",
                    "Dahmer",
                    "Ed Gein",
                    "El silencio de los inocentes",
                    "La masacre de Texas",
                    "Laurie Metcalf",
                    "Menendez",
                    "Men\u00e9ndez",
                    "Monstruo",
                    "Psicosis",
                    "Ryan Murphy",
                    "antolog\u00eda",
                    "asesinato",
                    "asesino en serie",
                    "asesino serial",
                    "cr\u00edmenes reales",
                    "serie antol\u00f3gica",
                    "serie de Netflix",
                    "serie de antolog\u00eda",
                    "terror",
                    "trajes de piel",
                    "true crime"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Monstruo: La historia de Ed Gein | Avance oficial | Netflix",
                    "description": "Las cl\u00e1sicas pel\u00edculas de terror inspiradas en su perverso legado ya las conoces. \u00bfSu nombre? Puede que no\u2026 La serie de antolog\u00eda \u00abMonstruo\u00bb, de Ryan Murphy, regresa con la temporada 3, que promete ser la m\u00e1s macabra hasta ahora. \u00abMonstruo: La historia de Ed Gein\u00bb llega a Netflix el 3 de octubre.\n\nVer en Netflix: https://www.netflix.com/title/81783093\n\nSUSCR\u00cdBETE: https://bit.ly/2W85El8\n\nAcerca de Netflix:\nNetflix es uno de los principales servicios de entretenimiento del mundo, con m\u00e1s de 300 millones de membres\u00edas de pago en m\u00e1s de 190 pa\u00edses. Nuestros miembros disfrutan de series, pel\u00edculas y juegos en una variedad de g\u00e9neros e idiomas. Adem\u00e1s, pueden reproducir, pausar y reanudar contenido cuando y donde quieran, y pueden cambiar de plan en cualquier momento.\n\nSigue a Netflix Latinoam\u00e9rica en:\n\u27a1\ufe0fTWITTER: http://twitter.com/NetflixLAT\n\u27a1\ufe0fINSTAGRAM: http://instagram.com/NetflixLAT\n\u27a1\ufe0fFACEBOOK: http://facebook.com/NetflixLATINO\n\nMonstruo: La historia de Ed Gein | Avance oficial | Netflix\nhttps://www.youtube.com/@NetflixLATAM"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "623375",
                "likeCount": "5726",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "349"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "JWCjt_UjzUiYJ56wTN1dkaXF6EI",
            "id": "c7iehUynjwo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-07T22:20:34Z",
                "channelId": "UCFR2oaNj02WnXkOgLH0iqOA",
                "title": "TONI GAMBINO, EL MEJOR ABOGADO || MARBELLA 3 - D\u00cdA 4 || LOS GAMBINO \ud83c\uddee\ud83c\uddf9",
                "description": "https://www.twitch.tv/auronplay/videos\n\nSi ChatGPT conmigo, qui\u00e9n contra mi",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/c7iehUynjwo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/c7iehUynjwo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/c7iehUynjwo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/c7iehUynjwo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/c7iehUynjwo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Auron",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "TONI GAMBINO, EL MEJOR ABOGADO || MARBELLA 3 - D\u00cdA 4 || LOS GAMBINO \ud83c\uddee\ud83c\uddf9",
                    "description": "https://www.twitch.tv/auronplay/videos\n\nSi ChatGPT conmigo, qui\u00e9n contra mi"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "110612",
                "likeCount": "7352",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "256"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "nbX90eWqWNAzblFtFqhxR0HO8Xo",
            "id": "4kUZCDcRufs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-04T19:41:01Z",
                "channelId": "UCLTLK5aGiwox7AamNQVU9dQ",
                "title": "Be\u00e9le, Westcol, Ovy On The Drums - W Sound 05 \"LA PLENA\" (Letra)",
                "description": "#wsound  #westcol  #beele  #ovyonthedrums #musica #viralvideo  \n\nThanks for watching my videos.\ud83d\udda4\n\nSong: Be\u00e9le, Westcol, Ovy On The Drums - W Sound 05 \"LA PLENA\" (Letra)\n\nFollow https://www.instagram.com/beele/?hl=es\n\nLyrics:\n\nLetra :\n\n\nLa Plena\n\nOvy on the Drums\n\nEres la ni\u00f1a de mis ojos, t\u00fa,\nEres todo lo que quiero yo.\nUna cerveza pa\u2019 calmar la sed\u2026\nNo, mejor ser besado por su boquita, amor.\n\nLas tentaciones as\u00ed como t\u00fa,\nMerecen pecados como yo.\nAy, si t\u00fa quieres solo da la luz,\nT\u00fa sabes que no voy a decir que no.\n\nAy, tienes la magia,\nT\u00fa s\u00ed tienes una vainita que a m\u00ed me encanta,\nMe enloquece\u2026\nDormir contigo fue amor a primera vista.\nCuando bailabas as\u00ed\u2026\nPor el cuellito, besito y leng\u00fcita,\nS\u00e9 que te encanta, te enloquece,\nS\u00e9 que te encanta, te enloquece\nY a veces\u2026\n\nU u u u uuu uuu\nS\u00e9 que te encanta, te enloquece\nU u u u uuu uuu\nLa Plena\nU u u u uuu uuu\nS\u00e9 que te encanta, te enloquece\nU u u u uuu uuu\n\nOye, lo que pasa\nEs que desde que vi tu cara,\nMe enamor\u00e9 de ti, todo\nEs que t\u00fa tienes un no s\u00e9 qu\u00e9.\nSiento que te pasa lo mismo cuando te miro\n\u00bfQu\u00e9 dices si nos parchamos a ver el amanecer?\nQuiero hacerte todo\nQuiero que t\u00fa seas mi toda.\nTe digo \u201cs\u00f3belove\u201d,\nY luego viene y me lo \u201csoba\u201d.\n\nVamos a vernos luego,\nSi no te gusta el infierno,\n\u00bfPa\u2019 qu\u00e9 vienes al diablo y lo embobas?\nY ella\u2026 parcerita, parce,\nY yo coste\u00f1o, coleto.\nEn una baldosa la aprieto\u2026\nPa\u2019 hablarte claro, cero visaje,\nSe sabe que t\u00fa eres puro veneno.\n\nAy, tienes la magia,\nT\u00fa s\u00ed tienes una vainita que a m\u00ed me encanta,\nMe enloquece\u2026\nDormir contigo fue amor a primera vista.\nCuando bailabas as\u00ed\u2026\nPor el cuellito, besito y leng\u00fcita,\nS\u00e9 que te encanta, te enloquece,\nS\u00e9 que te encanta, te enloquece\nY a veces\u2026\n\nU u u u uuu uuu\nS\u00e9 que te encanta, te enloquece\nU u u u uuu uuu\nLa Plena\nU u u u uuu uuu\nS\u00e9 que te encanta, te enloquece\nU u u u uuu uuu\n\nBeele\nOvy On The Rasta Drums\nW Sound\nAyeh\nAll Right\n\n\n.........\n\n\n#laplena  #beele  #wsound",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4kUZCDcRufs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4kUZCDcRufs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4kUZCDcRufs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4kUZCDcRufs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4kUZCDcRufs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MUSICRAFT",
                "tags": [
                    "w sound 05",
                    "w sound 05 letra",
                    "westcol",
                    "westcol w sound 05",
                    "w sound",
                    "ovy on the drums",
                    "reaccion w sound 05 westcol beele",
                    "reacciono w sound 05 westcol",
                    "w sound 05 la plena beele westcol ovy on the drums",
                    "w sound 05 la plena",
                    "la plena beele westcol ovy on the drums letra",
                    "w sound 05 la plena letra",
                    "la plena letra 2 sound 05",
                    "w sound 04",
                    "w sound 03",
                    "la plena w sound 05",
                    "be\u00e9le",
                    "w sound 05 be\u00e9le",
                    "w sound beele",
                    "la plena westcol",
                    "beele westcol ovy on the drums"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Be\u00e9le, Westcol, Ovy On The Drums - W Sound 05 \"LA PLENA\" (Letra)",
                    "description": "#wsound  #westcol  #beele  #ovyonthedrums #musica #viralvideo  \n\nThanks for watching my videos.\ud83d\udda4\n\nSong: Be\u00e9le, Westcol, Ovy On The Drums - W Sound 05 \"LA PLENA\" (Letra)\n\nFollow https://www.instagram.com/beele/?hl=es\n\nLyrics:\n\nLetra :\n\n\nLa Plena\n\nOvy on the Drums\n\nEres la ni\u00f1a de mis ojos, t\u00fa,\nEres todo lo que quiero yo.\nUna cerveza pa\u2019 calmar la sed\u2026\nNo, mejor ser besado por su boquita, amor.\n\nLas tentaciones as\u00ed como t\u00fa,\nMerecen pecados como yo.\nAy, si t\u00fa quieres solo da la luz,\nT\u00fa sabes que no voy a decir que no.\n\nAy, tienes la magia,\nT\u00fa s\u00ed tienes una vainita que a m\u00ed me encanta,\nMe enloquece\u2026\nDormir contigo fue amor a primera vista.\nCuando bailabas as\u00ed\u2026\nPor el cuellito, besito y leng\u00fcita,\nS\u00e9 que te encanta, te enloquece,\nS\u00e9 que te encanta, te enloquece\nY a veces\u2026\n\nU u u u uuu uuu\nS\u00e9 que te encanta, te enloquece\nU u u u uuu uuu\nLa Plena\nU u u u uuu uuu\nS\u00e9 que te encanta, te enloquece\nU u u u uuu uuu\n\nOye, lo que pasa\nEs que desde que vi tu cara,\nMe enamor\u00e9 de ti, todo\nEs que t\u00fa tienes un no s\u00e9 qu\u00e9.\nSiento que te pasa lo mismo cuando te miro\n\u00bfQu\u00e9 dices si nos parchamos a ver el amanecer?\nQuiero hacerte todo\nQuiero que t\u00fa seas mi toda.\nTe digo \u201cs\u00f3belove\u201d,\nY luego viene y me lo \u201csoba\u201d.\n\nVamos a vernos luego,\nSi no te gusta el infierno,\n\u00bfPa\u2019 qu\u00e9 vienes al diablo y lo embobas?\nY ella\u2026 parcerita, parce,\nY yo coste\u00f1o, coleto.\nEn una baldosa la aprieto\u2026\nPa\u2019 hablarte claro, cero visaje,\nSe sabe que t\u00fa eres puro veneno.\n\nAy, tienes la magia,\nT\u00fa s\u00ed tienes una vainita que a m\u00ed me encanta,\nMe enloquece\u2026\nDormir contigo fue amor a primera vista.\nCuando bailabas as\u00ed\u2026\nPor el cuellito, besito y leng\u00fcita,\nS\u00e9 que te encanta, te enloquece,\nS\u00e9 que te encanta, te enloquece\nY a veces\u2026\n\nU u u u uuu uuu\nS\u00e9 que te encanta, te enloquece\nU u u u uuu uuu\nLa Plena\nU u u u uuu uuu\nS\u00e9 que te encanta, te enloquece\nU u u u uuu uuu\n\nBeele\nOvy On The Rasta Drums\nW Sound\nAyeh\nAll Right\n\n\n.........\n\n\n#laplena  #beele  #wsound"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "94924",
                "likeCount": "94",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "c5HgcjARrCd9NTTT2PGe51WBQDw",
            "id": "tbmugN1Ktzw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-06T14:01:26Z",
                "channelId": "UCQW8tWGYajwUv6jdQ2kmsRw",
                "title": "VUELVO A JUGAR GRANNY 1 *como en los viejos tiempos*",
                "description": "Como en los viejos tiempos, vuelvo a jugar Granny 1 en mi tel\u00e9fono, solo en un cuarto... Qu\u00e9 podr\u00eda salir mal?\n\n\u25ba Mi Libro: https://www.planetadelibros.com/libro-atrapados-en-el-parque-de-atracciones-maldito/409385\n\n\u2738 Si quieres hacerte miembro del canal:\nhttps://www.youtube.com/ikerunzu/join\n\n\u25ba Mis otros canales:\n\u2738 Iker Unzu Shorts: https://www.youtube.com/channel/UCqQqlX6A1t-zSWkouSPK-XA\n\u2738 Iker Unzu Podcast: https://www.youtube.com/channel/UCjw2jVWf-xkQM5ccQ5GAxmQ\n\n\u25ba Podcast:\n\u2738 Spotify: https://open.spotify.com/show/5ci7jly...\u200b\n\u2738 Apple: https://podcasts.apple.com/es/podcast/iker-unzu/id1547543193?l=en\n(y muchas otras plataformas)\n\n\u25ba Instagram: https://www.instagram.com/iker.unzu/?...\u200b\n\u25ba TikTok: https://www.tiktok.com/@ikerunzu?lang...\u200b\n\u25ba Twitter: https://twitter.com/unzuiker\u200b\n\nos amoooo,\n- iker unzu",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tbmugN1Ktzw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tbmugN1Ktzw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tbmugN1Ktzw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tbmugN1Ktzw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tbmugN1Ktzw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Iker Unzu",
                "tags": [
                    "iker unzu",
                    "iker tiktok",
                    "iker unzu tiktok",
                    "iker",
                    "comedia",
                    "sketches de comedia",
                    "iker comedia",
                    "Granny"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "VUELVO A JUGAR GRANNY 1 *como en los viejos tiempos*",
                    "description": "Como en los viejos tiempos, vuelvo a jugar Granny 1 en mi tel\u00e9fono, solo en un cuarto... Qu\u00e9 podr\u00eda salir mal?\n\n\u25ba Mi Libro: https://www.planetadelibros.com/libro-atrapados-en-el-parque-de-atracciones-maldito/409385\n\n\u2738 Si quieres hacerte miembro del canal:\nhttps://www.youtube.com/ikerunzu/join\n\n\u25ba Mis otros canales:\n\u2738 Iker Unzu Shorts: https://www.youtube.com/channel/UCqQqlX6A1t-zSWkouSPK-XA\n\u2738 Iker Unzu Podcast: https://www.youtube.com/channel/UCjw2jVWf-xkQM5ccQ5GAxmQ\n\n\u25ba Podcast:\n\u2738 Spotify: https://open.spotify.com/show/5ci7jly...\u200b\n\u2738 Apple: https://podcasts.apple.com/es/podcast/iker-unzu/id1547543193?l=en\n(y muchas otras plataformas)\n\n\u25ba Instagram: https://www.instagram.com/iker.unzu/?...\u200b\n\u25ba TikTok: https://www.tiktok.com/@ikerunzu?lang...\u200b\n\u25ba Twitter: https://twitter.com/unzuiker\u200b\n\nos amoooo,\n- iker unzu"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "539872",
                "likeCount": "38963",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4317"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "TVcaAeGU71adKqdow3PSanjGZbs",
            "id": "9GCyD6HexgM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-05T00:00:06Z",
                "channelId": "UCpXMiGQlzxA9AWaviDmQjXw",
                "title": "Milo J - Bajo De La Piel (Official Video)",
                "description": "Music: \nApple Music: https://SML.lnk.to/BajoDeLaPiel/applemusic\nSpotify: https://SML.lnk.to/BajoDeLaPiel/spotify\nAmazon: https://SML.lnk.to/BajoDeLaPiel/amazonmusicstreaming\nYouTube: https://SML.lnk.to/BajoDeLaPiel/youtube\niTunes: https://SML.lnk.to/BajoDeLaPiel/itunes\nDeezer: https://SML.lnk.to/BajoDeLaPiel/deezer\nTikTok: https://SML.lnk.to/BajoDeLaPiel/tiktokusemysound \n\nLetra/Lyrics: \nTengo unos tatuajes bajo de la piel \nQue no cicatrizaron y otro ser reencarna \nNo me siento propio y al ver el ocaso quise ir m\u00e1s despacio\n\nOjos del cielo nocturno \nQue indican mi turno de irme de aqu\u00ed\nTodas son luces y soles \nPero es un embole si no hay donde ir\n\nTengo unos tatuajes bajo de la piel \nQue no cicatrizaron y otro ser reencarna \nNo me siento propio y al ver el ocaso quise ir m\u00e1s despacio. \nEl tiempo nos falta\n\nLuz \u00bfD\u00f3nde estabas? Te andaba buscando \nUn alma pasada, me estoy manifestando.\n\nTengo unos tatuajes bajo de la piel \nQue no cicatrizaron y otro ser reencarna\nNo me siento propio y al ver el ocaso quise ir m\u00e1s despacio.\nY el tiempo nos falta \n\nTengo unos tatuajes bajo de la piel \nQue no cicatrizaron y otro ser reencarna\nNo me siento propio y al ver el ocaso quise ir m\u00e1s despacio.\nY el tiempo nos falta \n\nMilo J: \nInstagram: https://www.instagram.com/milo.j\nTik Tok: https://www.tiktok.com/@milo_j\n\n#MiloJ #BajoDeLaPiel\n\nOfficial Video by Milo J performing Bajo De La Piel.(C) 2025 Sony Music Entertainment US Latin LLC, under exclusive license from Milo J",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9GCyD6HexgM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9GCyD6HexgM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9GCyD6HexgM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9GCyD6HexgM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9GCyD6HexgM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MILOJVEVO",
                "tags": [
                    "Milo Bajo De La Piel",
                    "Milo BDLP",
                    "Bajo de La Piel letra",
                    "Bajo de la Piel lyrics",
                    "Milo letra",
                    "Milo lyrics",
                    "BDLP video oficial",
                    "Milo video oficial",
                    "Milo official video",
                    "Bajo de la Piel video",
                    "Bajo de la Piel video oficial",
                    "Latin Music",
                    "Musica Latina",
                    "Milo 2025",
                    "Bajo De La Piel",
                    "Milo"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Milo J - Bajo De La Piel (Official Video)",
                    "description": "Music: \nApple Music: https://SML.lnk.to/BajoDeLaPiel/applemusic\nSpotify: https://SML.lnk.to/BajoDeLaPiel/spotify\nAmazon: https://SML.lnk.to/BajoDeLaPiel/amazonmusicstreaming\nYouTube: https://SML.lnk.to/BajoDeLaPiel/youtube\niTunes: https://SML.lnk.to/BajoDeLaPiel/itunes\nDeezer: https://SML.lnk.to/BajoDeLaPiel/deezer\nTikTok: https://SML.lnk.to/BajoDeLaPiel/tiktokusemysound \n\nLetra/Lyrics: \nTengo unos tatuajes bajo de la piel \nQue no cicatrizaron y otro ser reencarna \nNo me siento propio y al ver el ocaso quise ir m\u00e1s despacio\n\nOjos del cielo nocturno \nQue indican mi turno de irme de aqu\u00ed\nTodas son luces y soles \nPero es un embole si no hay donde ir\n\nTengo unos tatuajes bajo de la piel \nQue no cicatrizaron y otro ser reencarna \nNo me siento propio y al ver el ocaso quise ir m\u00e1s despacio. \nEl tiempo nos falta\n\nLuz \u00bfD\u00f3nde estabas? Te andaba buscando \nUn alma pasada, me estoy manifestando.\n\nTengo unos tatuajes bajo de la piel \nQue no cicatrizaron y otro ser reencarna\nNo me siento propio y al ver el ocaso quise ir m\u00e1s despacio.\nY el tiempo nos falta \n\nTengo unos tatuajes bajo de la piel \nQue no cicatrizaron y otro ser reencarna\nNo me siento propio y al ver el ocaso quise ir m\u00e1s despacio.\nY el tiempo nos falta \n\nMilo J: \nInstagram: https://www.instagram.com/milo.j\nTik Tok: https://www.tiktok.com/@milo_j\n\n#MiloJ #BajoDeLaPiel\n\nOfficial Video by Milo J performing Bajo De La Piel.(C) 2025 Sony Music Entertainment US Latin LLC, under exclusive license from Milo J"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1925016",
                "likeCount": "167678",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "10916"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "0AjcoS3BL3Fhdqwr7MQgJYtVEg4",
            "id": "PjeZXlfak2w",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-07T18:05:21Z",
                "channelId": "UCEs5MQjXJq27-X2vgdwtYDw",
                "title": "Atrapados en UN BLOQUE de 99 Noches en el Bosque en Minecraft!",
                "description": "Hoy, Nacho y Dagar sobreviven en un bloque de 99 noches en el bosque en Minecraft, pero uno de ellos en secreto est\u00e1 acabando con todos! \u00a1Tendr\u00e1n que descubrir qui\u00e9n es el traidor! \u00bfEl b\u00faho o el ciervo? \u00bfQu\u00e9 pasar\u00e1? \u00a1Desc\u00fabrelo!\n\n\n#Minecraft #MinecraftMod #Dagar #NachoyDagar",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PjeZXlfak2w/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PjeZXlfak2w/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PjeZXlfak2w/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PjeZXlfak2w/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PjeZXlfak2w/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Dagar",
                "tags": [
                    "Minecraft",
                    "minecraft mod",
                    "dagar y nacho",
                    "nacho y dagar",
                    "amigos minecraft",
                    "dagar minecraft",
                    "minecraft dagar"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Atrapados en UN BLOQUE de 99 Noches en el Bosque en Minecraft!",
                    "description": "Hoy, Nacho y Dagar sobreviven en un bloque de 99 noches en el bosque en Minecraft, pero uno de ellos en secreto est\u00e1 acabando con todos! \u00a1Tendr\u00e1n que descubrir qui\u00e9n es el traidor! \u00bfEl b\u00faho o el ciervo? \u00bfQu\u00e9 pasar\u00e1? \u00a1Desc\u00fabrelo!\n\n\n#Minecraft #MinecraftMod #Dagar #NachoyDagar"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-ES"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "687220",
                "likeCount": "9305",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "371"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "hzIv5ZczZ75DonPnuVZkb0P-VwI",
            "id": "TyhBC1LiPuU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-05T00:00:07Z",
                "channelId": "UC5Jn-9jqrVvKm9Hx0WW8Pgw",
                "title": "M\u00edrame Ahora (Salud Mi Reina) - MTZ Manuel Turizo | Video Oficial",
                "description": "M\u00edrame Ahora (Salud Mi Reina) - MTZ Manuel Turizo \n\nEsc\u00fachala en tu plataforma preferida:\n\nSPOTIFY: https://ytrocket.app/mirameahora.KND/spotify\nAPPLE MUSIC: https://ytrocket.app/mirameahora.KND/apple\nYOUTUBE MUSIC: https://ytrocket.app/mirameahora.KND/youtubemusic\nAMAZON MUSIC: https://ytrocket.app/mirameahora.KND/amazon\nTIDAL: https://ytrocket.app/mirameahora.KND/tidal\n\nEscucha mi \u00faltimo \u00e1lbum 201: https://ytrocket.app/201album.KND\n\nMira mis m\u00e1s recientes videos\nA Nombre Tuyo \u25b6 https://ytrocket.app/anombretuyo/youtube\nQu\u00e9 Pecao \u25b6 https://ytrocket.app/quepecao.KND/youtube\n\n\nS\u00edgueme en:\n\u25b6 Instagram: https://www.instagram.com/manuelturizo\n\u25b6 TikTok: https://www.tiktok.com/@manuelturizoz\n\u25b6 Facebook: https://www.facebook.com/ManuelTurizoMusic\n\u25b6 X: https://x.com/manuelturizomtz\n\n\n\n#Pop \n#M\u00edrameAhora\n#SaludMiRein\n#Urban \n#Latin \n#Mambo \n#ManuelTurizo  \n#Music\n \n\n\nLa Industria INC.\nYT Rocket\n2025",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TyhBC1LiPuU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TyhBC1LiPuU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TyhBC1LiPuU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TyhBC1LiPuU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TyhBC1LiPuU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Manuel Turizo",
                "tags": [
                    "Manuel Turizo",
                    "La Bachata",
                    "Una Lady Como T\u00fa",
                    "El Merengue",
                    "Vagabundo",
                    "De Lunes a Lunes",
                    "201 \u00e1lbum",
                    "Qu\u00e9 Pecao",
                    "Mamasota",
                    "Bahamas",
                    "Shakira",
                    "Grupo Frontera",
                    "Karol G",
                    "Feid",
                    "m\u00fasica urbana 2025",
                    "reggaet\u00f3n 2025",
                    "pop latino",
                    "bachata",
                    "\u00e9xitos latinos",
                    "estrenos latinos",
                    "Latin hits",
                    "m\u00fasica nueva",
                    "Manuel Turizo 2025",
                    "Juli\u00e1n Turizo",
                    "artistas colombianos",
                    "nuevos lanzamientos",
                    "Enhorabuena",
                    "M\u00edrame Ahora",
                    "Mirame Ahora Manuel Turizo",
                    "Mirame Blessd",
                    "Mirame Manuel Turizo",
                    "Salud Mi Reina"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "M\u00edrame Ahora (Salud Mi Reina) - MTZ Manuel Turizo | Video Oficial",
                    "description": "M\u00edrame Ahora (Salud Mi Reina) - MTZ Manuel Turizo \n\nEsc\u00fachala en tu plataforma preferida:\n\nSPOTIFY: https://ytrocket.app/mirameahora.KND/spotify\nAPPLE MUSIC: https://ytrocket.app/mirameahora.KND/apple\nYOUTUBE MUSIC: https://ytrocket.app/mirameahora.KND/youtubemusic\nAMAZON MUSIC: https://ytrocket.app/mirameahora.KND/amazon\nTIDAL: https://ytrocket.app/mirameahora.KND/tidal\n\nEscucha mi \u00faltimo \u00e1lbum 201: https://ytrocket.app/201album.KND\n\nMira mis m\u00e1s recientes videos\nA Nombre Tuyo \u25b6 https://ytrocket.app/anombretuyo/youtube\nQu\u00e9 Pecao \u25b6 https://ytrocket.app/quepecao.KND/youtube\n\n\nS\u00edgueme en:\n\u25b6 Instagram: https://www.instagram.com/manuelturizo\n\u25b6 TikTok: https://www.tiktok.com/@manuelturizoz\n\u25b6 Facebook: https://www.facebook.com/ManuelTurizoMusic\n\u25b6 X: https://x.com/manuelturizomtz\n\n\n\n#Pop \n#M\u00edrameAhora\n#SaludMiRein\n#Urban \n#Latin \n#Mambo \n#ManuelTurizo  \n#Music\n \n\n\nLa Industria INC.\nYT Rocket\n2025"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "566865",
                "likeCount": "16016",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "445"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "xXOaVchyh9aZvk-7-hmvwBpYNEc",
            "id": "pkyPavZZI1w",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-07T20:00:58Z",
                "channelId": "UCfQuZ8DGb7Jgg7Je_lzh6RQ",
                "title": "\ud83d\udd34LIVE CASTEO MUNDIAL FORTNITE 2025 (D\u00cdA 2) (COMPLETO)",
                "description": "\u2b50\u00daltimo d\u00eda del mundial de fortnite o FNCS Global, los mejores jugadores del mundo\n\u2b50MEJORA EN FORTNITE YA: https://www.elmetodo.pro \n\u2b50ENCUENTRA CON QUIEN JUGAR: https://discord.gg/SUJA",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pkyPavZZI1w/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pkyPavZZI1w/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pkyPavZZI1w/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pkyPavZZI1w/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pkyPavZZI1w/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "SUJA VOD",
                "tags": [
                    "suja",
                    "suja_gg",
                    "sujagg",
                    "clips",
                    "profesor",
                    "twitch",
                    "twitch espa\u00f1a",
                    "fortnite",
                    "fortnite clips",
                    "funny",
                    "mejores momentos",
                    "el profesor",
                    "video",
                    "fncs",
                    "mejores",
                    "momentos",
                    "competitivo",
                    "championship",
                    "mejorar en fortnite",
                    "como mejorar",
                    "resumen",
                    "resumen fortnite",
                    "resumen fn",
                    "mundial worldcup fncs",
                    "mundial",
                    "globals"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "\ud83d\udd34LIVE CASTEO MUNDIAL FORTNITE 2025 (D\u00cdA 2) (COMPLETO)",
                    "description": "\u2b50\u00daltimo d\u00eda del mundial de fortnite o FNCS Global, los mejores jugadores del mundo\n\u2b50MEJORA EN FORTNITE YA: https://www.elmetodo.pro \n\u2b50ENCUENTRA CON QUIEN JUGAR: https://discord.gg/SUJA"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "58472",
                "likeCount": "1222",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "jSXxW7W4IIL0AlP5sEp4i-vTDns",
            "id": "LDJzIm8Nggw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-04T17:00:07Z",
                "channelId": "UCrEPUe5T96gQ1RQ1WRMrVFg",
                "title": "Be\u00e9le - top diesel (Letra)",
                "description": "\ud83c\udfa7THE BEST FLOW \u2022 Video lyrics con estilo calle y vibra urbana\ud83c\udfa7\n\n\ud83c\udfb5 Canci\u00f3n: top diesel\n\ud83c\udfa4 Artista: Be\u00e9le\n\ud83d\udcc5 A\u00f1o: 2025\n\n\u23e9 Apoya al artista original en sus redes oficiales:\n\u2022 \ud83d\udcfa YouTube: https://youtube.com/@beele?si=YA3zzuxoRK_rCanN\n\u2022 \ud83d\udcf8 Instagram: https://www.instagram.com/beele/\n\n\ud83c\udfa5 Video oficial:\n https://youtu.be/8H61_9M6IUs?si=jnePnNn_WZ8kasU4\n\n\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501 \n\ud83d\udcf2 \u00danete a nuestro canal en WhatsApp y s\u00e9 parte de la movida urbana desde adentro:\n\ud83d\udd17 https://whatsapp.com/channel/0029Vb6UGIN1noyyG0nHlN0W\n\n\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\n\ud83d\udd14 Gracias por ver el video, suscr\u00edbete y activa la campanita pa' que no te pierdas ni un flow nuevo. \u00a1Estamos activos!\n\n#topdiesel #beele #letra #thebestflow",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LDJzIm8Nggw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LDJzIm8Nggw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LDJzIm8Nggw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LDJzIm8Nggw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LDJzIm8Nggw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "The Best Flow",
                "tags": [
                    "#rap #trap #reggeaton #thebestflow #letra"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Be\u00e9le - top diesel (Letra)",
                    "description": "\ud83c\udfa7THE BEST FLOW \u2022 Video lyrics con estilo calle y vibra urbana\ud83c\udfa7\n\n\ud83c\udfb5 Canci\u00f3n: top diesel\n\ud83c\udfa4 Artista: Be\u00e9le\n\ud83d\udcc5 A\u00f1o: 2025\n\n\u23e9 Apoya al artista original en sus redes oficiales:\n\u2022 \ud83d\udcfa YouTube: https://youtube.com/@beele?si=YA3zzuxoRK_rCanN\n\u2022 \ud83d\udcf8 Instagram: https://www.instagram.com/beele/\n\n\ud83c\udfa5 Video oficial:\n https://youtu.be/8H61_9M6IUs?si=jnePnNn_WZ8kasU4\n\n\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501 \n\ud83d\udcf2 \u00danete a nuestro canal en WhatsApp y s\u00e9 parte de la movida urbana desde adentro:\n\ud83d\udd17 https://whatsapp.com/channel/0029Vb6UGIN1noyyG0nHlN0W\n\n\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\n\ud83d\udd14 Gracias por ver el video, suscr\u00edbete y activa la campanita pa' que no te pierdas ni un flow nuevo. \u00a1Estamos activos!\n\n#topdiesel #beele #letra #thebestflow"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "159812",
                "likeCount": "162",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "0"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "hbRHS3Q4aVBHhVXJow9iUEnsjOo",
            "id": "kTaohfnX8G0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-07T18:31:13Z",
                "channelId": "UCam8T03EOFBsNdR0thrFHdQ",
                "title": "Robando PISTOLAS a POLICIAS en SCHEDULE 1",
                "description": "\u2b50\ufe0f MI TIENDA\u2b50\ufe0f https://vegetta777.shop/ \n\n\ud83d\udc9c Puedes encontrarme tambi\u00e9n en Twitch\ud83d\udc9c: https://www.twitch.tv/vegetta777\n\n\ud83c\udf4c Codigo creador Fortnite - VEGETTA777 \ud83c\udf4c\n\n\ud83e\udd84 Hazte miembro del canal aqu\u00ed \ud83e\udd84 - https://www.youtube.com/user/vegetta777/join\n\n\ud83d\udc9c Unete a mi Discord aqu\u00ed \ud83d\udc9c https://discord.gg/vegetta777\n\n____________________________\n\nINFORMACI\u00d3N DEL CANAL : \n____________________________\n\nSoy Samuel De Luque y b\u00e1sicamente lo que hago en mi canal es hacer de mi afici\u00f3n, los videojuegos, un modo de entretenimiento para todo el mundo. No soy el mejor jugador, ni el que mejor comenta, ni el que mejor edita, pero espero que aun as\u00ed disfrutes a mi lado y junto a los amigos que me acompa\u00f1an d\u00eda a d\u00eda haciendo v\u00eddeos. Un fuerte abrazo. Os quiero. \ud83d\udc9c\n__________________\n\nREDES SOCIALES : \n__________________\n\n\n- INSTAGRAM VEGETTA777 \n http://goo.gl/m33DQo\n\n- TWITCH VEGETTA777\nhttp://goo.gl/V8MZfM\n\n- TWITTER VEGETTA777: \nhttp://goo.gl/s0ScyN\n\n- FACEBOOK (PAGINA):\nhttp://goo.gl/Gfj14j\n\n- GOOGLE+: \nhttp://goo.gl/oXY9jZ\n\n___________________________________\n\nCONTACTO EXCLUSIVO BUSINESS : \n___________________________________\n\nvegetta777@vizz-agency.com\n\n#schedule1 #schedule #vegetta777",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kTaohfnX8G0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kTaohfnX8G0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kTaohfnX8G0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kTaohfnX8G0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kTaohfnX8G0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "VEGETTA777",
                "tags": [
                    "schedule vegetta777",
                    "schedule juego de drogas",
                    "schedule el nuevo juego",
                    "schedule videojuego",
                    "juego de simulaci\u00f3n vegetta",
                    "juego de gangsters",
                    "vegetta777",
                    "schedule juego de simulaci\u00f3n",
                    "drogas videojuego",
                    "droga el juego de simulaci\u00f3n",
                    "juegos de simulaci\u00f3n",
                    "juegos de simulaci\u00f3n de bandas",
                    "simulador de criminales",
                    "schedule juego",
                    "schedule juego gesti\u00f3n",
                    "simulador de gesti\u00f3n",
                    "schedule gameplay",
                    "schedule partida",
                    "schedule serie vegetta"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Robando PISTOLAS a POLICIAS en SCHEDULE 1",
                    "description": "\u2b50\ufe0f MI TIENDA\u2b50\ufe0f https://vegetta777.shop/ \n\n\ud83d\udc9c Puedes encontrarme tambi\u00e9n en Twitch\ud83d\udc9c: https://www.twitch.tv/vegetta777\n\n\ud83c\udf4c Codigo creador Fortnite - VEGETTA777 \ud83c\udf4c\n\n\ud83e\udd84 Hazte miembro del canal aqu\u00ed \ud83e\udd84 - https://www.youtube.com/user/vegetta777/join\n\n\ud83d\udc9c Unete a mi Discord aqu\u00ed \ud83d\udc9c https://discord.gg/vegetta777\n\n____________________________\n\nINFORMACI\u00d3N DEL CANAL : \n____________________________\n\nSoy Samuel De Luque y b\u00e1sicamente lo que hago en mi canal es hacer de mi afici\u00f3n, los videojuegos, un modo de entretenimiento para todo el mundo. No soy el mejor jugador, ni el que mejor comenta, ni el que mejor edita, pero espero que aun as\u00ed disfrutes a mi lado y junto a los amigos que me acompa\u00f1an d\u00eda a d\u00eda haciendo v\u00eddeos. Un fuerte abrazo. Os quiero. \ud83d\udc9c\n__________________\n\nREDES SOCIALES : \n__________________\n\n\n- INSTAGRAM VEGETTA777 \n http://goo.gl/m33DQo\n\n- TWITCH VEGETTA777\nhttp://goo.gl/V8MZfM\n\n- TWITTER VEGETTA777: \nhttp://goo.gl/s0ScyN\n\n- FACEBOOK (PAGINA):\nhttp://goo.gl/Gfj14j\n\n- GOOGLE+: \nhttp://goo.gl/oXY9jZ\n\n___________________________________\n\nCONTACTO EXCLUSIVO BUSINESS : \n___________________________________\n\nvegetta777@vizz-agency.com\n\n#schedule1 #schedule #vegetta777"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "109259",
                "likeCount": "12670",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "514"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "x6A4wUkAOJRxkZtPCjq2cekunw4",
            "id": "y-rPpGpnSg0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-05T14:00:02Z",
                "channelId": "UC9rMiEjNaCSsebs31MRDCRA",
                "title": "Stray Kids \"CREED\" Video",
                "description": "Stray Kids(\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774 \ud0a4\uc988) \"CREED\" Video\n\nListen to \"KARMA\" now\ud83c\udfc6\nhttps://stray-kids.lnk.to/KARMA\n\nListen to \"CEREMONY\" Remixes now\ud83c\udf89\nhttps://stray-kids.lnk.to/CEREMONYRemixes\n\nStray Kids \"KARMA\"\niTunes & Apple Music: https://Stray-Kids.lnk.to/KARMA/AppleMusic\nSpotify: https://Stray-Kids.lnk.to/KARMA/Spotify\n\nStray Kids \"CEREMONY (Maximum Power Remixes)\"\niTunes & Apple Music: https://Stray-Kids.lnk.to/CEREMONYRemixes/AppleMusicManual\nSpotify: https://Stray-Kids.lnk.to/CEREMONYRemixes/SpotifyManual\n\nStray Kids \"CEREMONY (Celebrate Remixes)\"\niTunes & Apple Music: https://Stray-Kids.lnk.to/CEREMONYRemixes/AppleMusic\nSpotify: https://Stray-Kids.lnk.to/CEREMONYRemixes/Spotify\n\nStray Kids Official YouTube: https://www.youtube.com/c/StrayKids\nStray Kids Official Twitter: https://twitter.com/Stray_Kids\nStray Kids Official Instagram: https://www.instagram.com/realstraykids/\nStray Kids Official TikTok: https://www.tiktok.com/@jypestraykids\nStray Kids Official Facebook: https://www.facebook.com/JYPEStrayKids/\nStray Kids Official Threads: https://www.threads.com/@realstraykids\nStray Kids Official FANS (Android) https://play.google.com/store/apps/details?id=com.jype.fans\nStray Kids Official FANS (iOS) https://apps.apple.com/app/fans-for-fans-artists/id6474999628\n\n#StrayKids #\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774\ud0a4\uc988\n#KARMA\n#CEREMONY \n#CREED\n#YouMakeStrayKidsStay\n\nCopyrights 2025 \u24d2 JYP Entertainment. All Rights Reserved.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y-rPpGpnSg0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y-rPpGpnSg0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y-rPpGpnSg0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y-rPpGpnSg0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y-rPpGpnSg0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Stray Kids",
                "tags": [
                    "Stray Kids",
                    "\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774 \ud0a4\uc988",
                    "SKZ",
                    "\ubc29\ucc2c",
                    "BANG CHAN",
                    "\ub9ac\ub178",
                    "LEE KNOW",
                    "LEEMINHO",
                    "\ucc3d\ube48",
                    "CHANGBIN",
                    "\ud604\uc9c4",
                    "\ud669\ud604\uc9c4",
                    "HYUNJIN",
                    "HWANGHYUNJIN",
                    "\ud55c",
                    "\ud55c\uc9c0\uc131",
                    "HAN",
                    "HANJISUNG",
                    "\ud544\ub9ad\uc2a4",
                    "FELIX",
                    "\uc6a9\ubcf5",
                    "\uc2b9\ubbfc",
                    "SEUNGMIN",
                    "KIMSEUNGMIN",
                    "\uc544\uc774\uc5d4",
                    "I.N",
                    "stray kids stay",
                    "SKZ STAY",
                    "skz karma",
                    "straykids comeback",
                    "skz mv",
                    "\uc2a4\ud0a4\uc988 \ubba4\ube44",
                    "SKZ Music Video",
                    "SKZ CREED MV",
                    "SKZ CREED Music Video",
                    "SKZ CREED",
                    "\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774\ud0a4\uc988 \ud06c\ub9ac\ub4dc",
                    "\ud06c\ub9ac\ub4dc \ubba4\ube44",
                    "\uc2a4\ud0a4\uc988 \ud06c\ub9ac\ub4dc",
                    "Stray Kids CREED",
                    "Stray Kids CREED Music Video",
                    "Stray Kids CREED MV",
                    "\uc2a4\ud0a4\uc988 \ubba4\uc9c1\ube44\ub514\uc624",
                    "\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774\ud0a4\uc988 \ubba4\uc9c1\ube44\ub514\uc624",
                    "CREED",
                    "CREED MV",
                    "CREED MUSIC VIDEO",
                    "CREED \ubba4\ube44"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Stray Kids \"CREED\" Video",
                    "description": "Stray Kids(\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774 \ud0a4\uc988) \"CREED\" Video\n\nListen to \"KARMA\" now\ud83c\udfc6\nhttps://stray-kids.lnk.to/KARMA\n\nListen to \"CEREMONY\" Remixes now\ud83c\udf89\nhttps://stray-kids.lnk.to/CEREMONYRemixes\n\nStray Kids \"KARMA\"\niTunes & Apple Music: https://Stray-Kids.lnk.to/KARMA/AppleMusic\nSpotify: https://Stray-Kids.lnk.to/KARMA/Spotify\n\nStray Kids \"CEREMONY (Maximum Power Remixes)\"\niTunes & Apple Music: https://Stray-Kids.lnk.to/CEREMONYRemixes/AppleMusicManual\nSpotify: https://Stray-Kids.lnk.to/CEREMONYRemixes/SpotifyManual\n\nStray Kids \"CEREMONY (Celebrate Remixes)\"\niTunes & Apple Music: https://Stray-Kids.lnk.to/CEREMONYRemixes/AppleMusic\nSpotify: https://Stray-Kids.lnk.to/CEREMONYRemixes/Spotify\n\nStray Kids Official YouTube: https://www.youtube.com/c/StrayKids\nStray Kids Official Twitter: https://twitter.com/Stray_Kids\nStray Kids Official Instagram: https://www.instagram.com/realstraykids/\nStray Kids Official TikTok: https://www.tiktok.com/@jypestraykids\nStray Kids Official Facebook: https://www.facebook.com/JYPEStrayKids/\nStray Kids Official Threads: https://www.threads.com/@realstraykids\nStray Kids Official FANS (Android) https://play.google.com/store/apps/details?id=com.jype.fans\nStray Kids Official FANS (iOS) https://apps.apple.com/app/fans-for-fans-artists/id6474999628\n\n#StrayKids #\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774\ud0a4\uc988\n#KARMA\n#CEREMONY \n#CREED\n#YouMakeStrayKidsStay\n\nCopyrights 2025 \u24d2 JYP Entertainment. All Rights Reserved."
                },
                "defaultAudioLanguage": "ko"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3127844",
                "likeCount": "482894",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "24401"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "1ICbBYtkxxwE_FJUoPl92zbKvnw",
            "id": "xHsnvPIit5U",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-06T13:15:14Z",
                "channelId": "UCKvoBRFqMNqvuSvFBiNadgw",
                "title": "UN SACRIFICIO NECESARIO \ud83c\udf96\ufe0f - Metal Gear Solid Delta: Snake Eater #3 [FINAL]",
                "description": "He vuelto a ser un ni\u00f1o con esto. Final de Metal Gear Solid Delta: Snake Eater. Primera vez en mi vida que me lo paso en Extremo. Gracias a todos por haberme acompa\u00f1ado otra vez, en otro juego que tiene mucho significado para m\u00ed. Que esto no pare. \nhttps://www.twitch.tv/illojuan",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xHsnvPIit5U/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xHsnvPIit5U/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xHsnvPIit5U/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xHsnvPIit5U/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xHsnvPIit5U/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "IlloJuan",
                "tags": [
                    "illojuan",
                    "mejores momentos illojuan",
                    "clips illojuan",
                    "illojuan clips",
                    "twitch illojuan",
                    "illojuan directo",
                    "lmdshow",
                    "ldmshow",
                    "mejores momentos de illojuan"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "UN SACRIFICIO NECESARIO \ud83c\udf96\ufe0f - Metal Gear Solid Delta: Snake Eater #3 [FINAL]",
                    "description": "He vuelto a ser un ni\u00f1o con esto. Final de Metal Gear Solid Delta: Snake Eater. Primera vez en mi vida que me lo paso en Extremo. Gracias a todos por haberme acompa\u00f1ado otra vez, en otro juego que tiene mucho significado para m\u00ed. Que esto no pare. \nhttps://www.twitch.tv/illojuan"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "106568",
                "likeCount": "4308",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "274"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "AlYQN1oNQ7gUHGRex64EG4UPv9Y",
            "id": "v5cZa_-7Uig",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-04T22:00:07Z",
                "channelId": "UCPF00Bu1GWyj99XJwpDst-A",
                "title": "Soge Culebra, Raul Clyde, Juseph, La Pantera, Lucho RK - Party Privado (Videoclip Oficial)",
                "description": "Videoclip oficial de la canci\u00f3n de Soge Culebra \"Party Privado\" junto a Juseph, La Pantera, Lucho RK y Raul Clyde.\n\n\ud83d\udd14 No olvides suscribirte al canal para enterarte de todas las novedades\n\nSigue a Soge Culebra en sus RRSS:\nhttps://www.instagram.com/sogeculebra/\nhttps://www.tiktok.com/@sogecillo\nhttps://twitter.com/sogeculebra1\nhttps://www.facebook.com/sogeculebraoficial/\n\n\nUna pel\u00edcula de @phoski\n\nDirector: @oscarfernandezzzz\nAyte. Direcci\u00f3n: @pedroalarcon25\nProducer: @carolhazas\nDirector de fotograf\u00eda: @raultenreiro\nJefatura de producci\u00f3n: @sha_ettinger \nAytes. de Producci\u00f3n: @neije21 @0din.rlt \n1\u00ba AC: @faustocastrillon \n2\u00ba AC: @orimiquelarena \nGaffer: @mehdilamsani\nEl\u00e9ctricos: @lauralago.film @arcls_vega \nFoto fija: @iescobi \nOperador de dron: @itsrenjames\nEditor: @yandelisso\nDise\u00f1o Gr\u00e1fico: @paufabrellax \nEstilistas: @moonteerooooo @paula.monnet  @nachoflorit\nAsistente de Estilismo: @claubarambio \nMaquillaje: @raquelcerddan\n\nFiguraci\u00f3n:\n@mmmmmmarta_ \n@celia.squirrel \n@pauflanch \n@keyvantabrizi \n@alberquev \n@_annasantamaria \n@sandramomsen \n@irinageicher \n@gonza_mingoranzi \n@izzybellaf_ \n@0din.rlt\n\nAGRADECIMIENTOS\n@blackbrental \n@welabplus \n@fervent.es \n@coldculture \n@elixir.worldwide \n@carlmartincm \n@damianslatt \n@hedonedepartment \n@ssstufff.official",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/v5cZa_-7Uig/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/v5cZa_-7Uig/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/v5cZa_-7Uig/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/v5cZa_-7Uig/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/v5cZa_-7Uig/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Soge Culebra",
                "tags": [
                    "soge",
                    "soge culebra",
                    "urban",
                    "urban music",
                    "video urban",
                    "hits urban",
                    "\u00e9xitos urbanos",
                    "exitos urbanos",
                    "soge culebra canciones",
                    "soge culebra video",
                    "nuevo video soge culebra",
                    "nueva canci\u00f3n soge culebra",
                    "Soge Culebra 2025",
                    "2025",
                    "exitos 2025",
                    "soge culebra jushep la pantera lucho rk raul clyde",
                    "Jushep canciones",
                    "Party Privado",
                    "party privado video",
                    "soge culebra party privado video",
                    "soge party video",
                    "La Pantera canciones",
                    "Lucho RK canciones",
                    "Raul Clyde canciones",
                    "feat."
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Soge Culebra, Raul Clyde, Juseph, La Pantera, Lucho RK - Party Privado (Videoclip Oficial)",
                    "description": "Videoclip oficial de la canci\u00f3n de Soge Culebra \"Party Privado\" junto a Juseph, La Pantera, Lucho RK y Raul Clyde.\n\n\ud83d\udd14 No olvides suscribirte al canal para enterarte de todas las novedades\n\nSigue a Soge Culebra en sus RRSS:\nhttps://www.instagram.com/sogeculebra/\nhttps://www.tiktok.com/@sogecillo\nhttps://twitter.com/sogeculebra1\nhttps://www.facebook.com/sogeculebraoficial/\n\n\nUna pel\u00edcula de @phoski\n\nDirector: @oscarfernandezzzz\nAyte. Direcci\u00f3n: @pedroalarcon25\nProducer: @carolhazas\nDirector de fotograf\u00eda: @raultenreiro\nJefatura de producci\u00f3n: @sha_ettinger \nAytes. de Producci\u00f3n: @neije21 @0din.rlt \n1\u00ba AC: @faustocastrillon \n2\u00ba AC: @orimiquelarena \nGaffer: @mehdilamsani\nEl\u00e9ctricos: @lauralago.film @arcls_vega \nFoto fija: @iescobi \nOperador de dron: @itsrenjames\nEditor: @yandelisso\nDise\u00f1o Gr\u00e1fico: @paufabrellax \nEstilistas: @moonteerooooo @paula.monnet  @nachoflorit\nAsistente de Estilismo: @claubarambio \nMaquillaje: @raquelcerddan\n\nFiguraci\u00f3n:\n@mmmmmmarta_ \n@celia.squirrel \n@pauflanch \n@keyvantabrizi \n@alberquev \n@_annasantamaria \n@sandramomsen \n@irinageicher \n@gonza_mingoranzi \n@izzybellaf_ \n@0din.rlt\n\nAGRADECIMIENTOS\n@blackbrental \n@welabplus \n@fervent.es \n@coldculture \n@elixir.worldwide \n@carlmartincm \n@damianslatt \n@hedonedepartment \n@ssstufff.official"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "70352",
                "likeCount": "6222",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "264"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "g_gTJCYQQsvUuC_Jn7wwyscOQnc",
            "id": "FHtKDihqTu0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-07T17:00:29Z",
                "channelId": "UC3fwcYRn_kq5xs4OP1ZiLkw",
                "title": "ROMPI CLASH ROYALE CON ENREDADERA DUPLICADA\ud83d\udde3\ufe0f - BENIJU",
                "description": "Espero que te haya encantado el video :3\n\nCanal secundario:\nhttps://www.youtube.com/c/BENIJUGOSO",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FHtKDihqTu0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FHtKDihqTu0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FHtKDihqTu0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FHtKDihqTu0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FHtKDihqTu0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "BENIJU",
                "tags": [
                    "Clash Royale",
                    "Clash Royale Espa\u00f1ol",
                    "BENIJU",
                    "beniju",
                    "subir copas",
                    "guia de mazos",
                    "mejores mazos",
                    "beniyu",
                    "bniju",
                    "benju",
                    "TV ROYALE",
                    "TV ROYALE EN ESPA\u00d1OL",
                    "JEFA BANDIDA",
                    "VERDUGO EVO",
                    "NUEVA EVO",
                    "NUEVA ACTU",
                    "CLASH ACTU",
                    "ken",
                    "tv royale",
                    "tv royale en espa\u00f1ol",
                    "nueva carta",
                    "nueva evo",
                    "modo ranked"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "ROMPI CLASH ROYALE CON ENREDADERA DUPLICADA\ud83d\udde3\ufe0f - BENIJU",
                    "description": "Espero que te haya encantado el video :3\n\nCanal secundario:\nhttps://www.youtube.com/c/BENIJUGOSO"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "231311",
                "likeCount": "12869",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "216"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "yl1Mr0MYO-K-vjZoQobKX8UcJng",
            "id": "yYSqZ7DQD7M",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-04T22:00:06Z",
                "channelId": "UCiiB0KbPaRw8VpbP72U6Llg",
                "title": "Dei V - El Del Flavor (Official Video)",
                "description": "Official Video \"El Del Flavor\" By Dei V\n\nSubscribe: https://bit.ly/deivpr\n\nFOLLOW DEI V:\nInstagram: https://www.instagram.com/deivpr/\nTwitter: https://twitter.com/Deivpr\nSpotify: https://spoti.fi/3HhHKOp\n\nBOOKING & PRESS INQUIRES:\nUNDER WATER MUSIC | DRIP 369 MEDIA GROUP \n(787) 669 -3974\nBOOKING@DRIP369MEDIA.COM\n\nManagement\nUnder Water Music , LLC. \n\n#ElDelFlavor #DEIV #underwatermusic",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yYSqZ7DQD7M/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yYSqZ7DQD7M/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yYSqZ7DQD7M/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yYSqZ7DQD7M/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yYSqZ7DQD7M/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Dei V",
                "tags": [
                    "dei v",
                    "underwater",
                    "miami",
                    "puerto rico",
                    "dei v trending",
                    "dei v myke towers",
                    "dei v mix",
                    "dei v letra",
                    "musica dei v",
                    "dei v musica",
                    "clima dei v",
                    "dei v clima",
                    "quien es dei v",
                    "quienesdeiv",
                    "dei v underwater",
                    "underwader",
                    "Dei v PR",
                    "dei v 2023",
                    "muisca nueva",
                    "vidoe oficial",
                    "letra dei v",
                    "dei v music",
                    "dei v music video",
                    "sirena",
                    "dei v video oficial",
                    "video oficial",
                    "quiere music video",
                    "los flavorz",
                    "dei v 2025",
                    "El Del Flavor",
                    "Dei V El Del Flavor",
                    "narcotics",
                    "tussi",
                    "TU$$I"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Dei V - El Del Flavor (Official Video)",
                    "description": "Official Video \"El Del Flavor\" By Dei V\n\nSubscribe: https://bit.ly/deivpr\n\nFOLLOW DEI V:\nInstagram: https://www.instagram.com/deivpr/\nTwitter: https://twitter.com/Deivpr\nSpotify: https://spoti.fi/3HhHKOp\n\nBOOKING & PRESS INQUIRES:\nUNDER WATER MUSIC | DRIP 369 MEDIA GROUP \n(787) 669 -3974\nBOOKING@DRIP369MEDIA.COM\n\nManagement\nUnder Water Music , LLC. \n\n#ElDelFlavor #DEIV #underwatermusic"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "376344",
                "likeCount": "18414",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "467"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "271nZX2NJvqVF3YVZ4C4OGOJ2bM",
            "id": "ek76pJhvW1U",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-07T23:51:44Z",
                "channelId": "UCYcdw2wL6W6iGBKZgGK_Hjw",
                "title": "Pok\u00e9mon DEDSAF\u00cdO 2 Ep.10 - TENGO EL MEJOR DIOS DEL LOCKE",
                "description": "SAYORA VIAJES: https://sayoraviajes.com/\n\u2022 MI OTRO CANAL: https://www.youtube.com/channel/UCRC21cikeG-bUwSi2hhRMAQ?sub_confirmation=1\n\ud83c\udf81\u00a1Hazte Miembro del canal! https://www.youtube.com/Folagor03/join\n\ud83d\udc4cTWITCH: http://es.twitch.tv/folagorlives\n\u2764INSTAGRAM: http://instagram.com/yoel__ramirez\n\ud83d\udca5Te ha gustado? Suscr\u00edbete! \u25ba http://bit.ly/18XvWH6\nSERVIDOR DISCORD: https://discord.gg/folagor\nCAMISETAS: http://www.latostadora.com/folagor\n\nTODAS MIS REDES SOCIALES\u25bc \nEspero que hayas disfrutado de este v\u00eddeo :D\n\nS\u00edgueme en Twitter: https://twitter.com/FolagoR\nS\u00edgueme en Facebook: https://www.facebook.com/Folagor\nS\u00edgueme en Twitch: http://es.twitch.tv/folagorlives\nS\u00edgueme en Instagram: http://instagram.com/yoel__ramirez",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ek76pJhvW1U/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ek76pJhvW1U/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ek76pJhvW1U/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ek76pJhvW1U/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ek76pJhvW1U/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Folagor03",
                "tags": [
                    "fola",
                    "folagor",
                    "folagor03",
                    "pokemon",
                    "dedsafio",
                    "randomlocke"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Pok\u00e9mon DEDSAF\u00cdO 2 Ep.10 - TENGO EL MEJOR DIOS DEL LOCKE",
                    "description": "SAYORA VIAJES: https://sayoraviajes.com/\n\u2022 MI OTRO CANAL: https://www.youtube.com/channel/UCRC21cikeG-bUwSi2hhRMAQ?sub_confirmation=1\n\ud83c\udf81\u00a1Hazte Miembro del canal! https://www.youtube.com/Folagor03/join\n\ud83d\udc4cTWITCH: http://es.twitch.tv/folagorlives\n\u2764INSTAGRAM: http://instagram.com/yoel__ramirez\n\ud83d\udca5Te ha gustado? Suscr\u00edbete! \u25ba http://bit.ly/18XvWH6\nSERVIDOR DISCORD: https://discord.gg/folagor\nCAMISETAS: http://www.latostadora.com/folagor\n\nTODAS MIS REDES SOCIALES\u25bc \nEspero que hayas disfrutado de este v\u00eddeo :D\n\nS\u00edgueme en Twitter: https://twitter.com/FolagoR\nS\u00edgueme en Facebook: https://www.facebook.com/Folagor\nS\u00edgueme en Twitch: http://es.twitch.tv/folagorlives\nS\u00edgueme en Instagram: http://instagram.com/yoel__ramirez"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "69492",
                "likeCount": "3739",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "36"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Tg_gWrPJte31W5UCR5xlcUSoR3M",
            "id": "xGaZBfJOyAc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-03T16:00:07Z",
                "channelId": "UC07Kxew-cMIaykMOkzqHtBQ",
                "title": "Lady Gaga - The Dead Dance (Official Music Video)",
                "description": "DO THE DEAD DANCE \nhttps://LadyGaga.lnk.to/TheDeadDance\n\nDirected by Tim Burton\n\nMAYHEM OUT NOW\nhttp://ladygaga.com\n\nFollow Lady Gaga:\nFacebook: https://www.facebook.com/ladygaga\nInstagram: https://www.instagram.com/ladygaga/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@ladygaga\nTwitter: https://www.twitter.com/ladygaga\nYouTube: https://www.youtube.com/ladygaga\nWebsite: https://www.ladygaga.com/\n\nMusic video by Lady Gaga performing The Dead Dance.\u00a9 2025 Interscope Records",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xGaZBfJOyAc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xGaZBfJOyAc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xGaZBfJOyAc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xGaZBfJOyAc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xGaZBfJOyAc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "LadyGagaVEVO",
                "tags": [
                    "Lady Gaga",
                    "Interscope Records",
                    "Pop",
                    "dead dance",
                    "wednesday dance",
                    "tim",
                    "burton",
                    "the",
                    "dead",
                    "dance",
                    "mayhem",
                    "new",
                    "music",
                    "2025",
                    "\u30ec\u30c7\u30a3\u30fc\u30fb\u30ac\u30ac",
                    "\ub808\uc774\ub514 \uac00\uac00",
                    "\u5973\u795e\u5361\u5361",
                    "\u560e\u560e\u5c0f\u59d0"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Lady Gaga - The Dead Dance (Official Music Video)",
                    "description": "DO THE DEAD DANCE \nhttps://LadyGaga.lnk.to/TheDeadDance\n\nDirected by Tim Burton\n\nMAYHEM OUT NOW\nhttp://ladygaga.com\n\nFollow Lady Gaga:\nFacebook: https://www.facebook.com/ladygaga\nInstagram: https://www.instagram.com/ladygaga/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@ladygaga\nTwitter: https://www.twitter.com/ladygaga\nYouTube: https://www.youtube.com/ladygaga\nWebsite: https://www.ladygaga.com/\n\nMusic video by Lady Gaga performing The Dead Dance.\u00a9 2025 Interscope Records"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "16932972",
                "likeCount": "681243",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "50305"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "CvUxdiDAOKsYHdYIyAwsqBD_paY",
            "id": "x0Bg7pmpyaw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-07T18:26:13Z",
                "channelId": "UCrVy6DftnQ3goFU5lXIWBSw",
                "title": "CAPS se CLASIFICA al MUNDIAL con G2? \ud83d\ude31KC REMONTA?\ud83d\udd25 | KC vs G2 Game 4 Resumen LEC 2025 KNEKRO",
                "description": "KARMINE CORP vs G2 ESPORTS Game 4 Resumen LEC 2025 ESPA\u00d1OL COSTREAM KNEKRO - KC vs G2 Game 4 Resumen LEC 2025 ESPA\u00d1OL COSTREAM KNEKRO\n\nPodemos llegar a 200.000 Subs?\nSuscribete al canal clicando aqu\u00ed! youtube.com/channel/UCu6I8esx7DN30KQ9CbxEbUQ?sub_confirmation=1\n\nRecordad que Ibai ya no da el costream oficial de KOI, ahora lo da KNEKRO! Puedes seguir el costream en directo en su canal de twitch https://www.twitch.tv/knekro\ny para ver contenido exclusivo puedes entrar a su canal de youtube https://www.youtube.com/@KNekroGamer , para ver los VODS completos en Youtube, puedes entrar a su canal de VODS!  https://www.youtube.com/@knekroTV , recuerda que sin ellos nuestro trabajo ser\u00eda imposible.\n\nSeguid a Ibai y KOI en sus canales oficiales!\n\nhttps://twitter.com/MADLionsKOI\nhttps://twitter.com/MovistarKOI\nhttps://www.twitch.tv/ibai\nhttps://twitter.com/IbaiLlanos\nhttps://www.youtube.com/channel/UCaY_-ksFSQtTGk0y1HA_3YQ\nhttps://www.instagram.com/ibaillanos\nVODS Completos Youtube: https://www.youtube.com/@Ibai_TV\n\nRedes Sociales De La LVP! Apoyadles por favor!\nhttps://www.twitch.tv/lvpes\nhttps://www.twitter.com/lvpes\nhttps://www.youtube.com/user/LVPward\n\nGracias por ver el v\u00eddeo!\nContacto para cualquier problema relacionado con el contenido \ud83d\udc49geniotattooartist@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/x0Bg7pmpyaw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/x0Bg7pmpyaw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/x0Bg7pmpyaw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/x0Bg7pmpyaw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/x0Bg7pmpyaw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "LOL ESPORTS VODS ESPA\u00d1OL CASTEOS IBAI",
                "tags": [
                    "ibai",
                    "ibai lol",
                    "lol ibai",
                    "ibai lvp",
                    "bestauro",
                    "lol esports vods espa\u00f1ol"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "CAPS se CLASIFICA al MUNDIAL con G2? \ud83d\ude31KC REMONTA?\ud83d\udd25 | KC vs G2 Game 4 Resumen LEC 2025 KNEKRO",
                    "description": "KARMINE CORP vs G2 ESPORTS Game 4 Resumen LEC 2025 ESPA\u00d1OL COSTREAM KNEKRO - KC vs G2 Game 4 Resumen LEC 2025 ESPA\u00d1OL COSTREAM KNEKRO\n\nPodemos llegar a 200.000 Subs?\nSuscribete al canal clicando aqu\u00ed! youtube.com/channel/UCu6I8esx7DN30KQ9CbxEbUQ?sub_confirmation=1\n\nRecordad que Ibai ya no da el costream oficial de KOI, ahora lo da KNEKRO! Puedes seguir el costream en directo en su canal de twitch https://www.twitch.tv/knekro\ny para ver contenido exclusivo puedes entrar a su canal de youtube https://www.youtube.com/@KNekroGamer , para ver los VODS completos en Youtube, puedes entrar a su canal de VODS!  https://www.youtube.com/@knekroTV , recuerda que sin ellos nuestro trabajo ser\u00eda imposible.\n\nSeguid a Ibai y KOI en sus canales oficiales!\n\nhttps://twitter.com/MADLionsKOI\nhttps://twitter.com/MovistarKOI\nhttps://www.twitch.tv/ibai\nhttps://twitter.com/IbaiLlanos\nhttps://www.youtube.com/channel/UCaY_-ksFSQtTGk0y1HA_3YQ\nhttps://www.instagram.com/ibaillanos\nVODS Completos Youtube: https://www.youtube.com/@Ibai_TV\n\nRedes Sociales De La LVP! Apoyadles por favor!\nhttps://www.twitch.tv/lvpes\nhttps://www.twitter.com/lvpes\nhttps://www.youtube.com/user/LVPward\n\nGracias por ver el v\u00eddeo!\nContacto para cualquier problema relacionado con el contenido \ud83d\udc49geniotattooartist@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "21643",
                "likeCount": "345",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "29"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "bJ9fOPyhKx4oZAFLtRDSDTwfVaA",
            "id": "aXN_xOvtZTw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-01T16:31:48Z",
                "channelId": "UC3HAFIOd1GITlm8aiysyxxA",
                "title": "Rod Stewart - Have You Ever Seen The Rain (Lyrics)",
                "description": "\ud83c\udfb8Rod Stewart - Have You Ever Seen The Rain (Lyrics)\n\ud83e\ude90Download / Stream: https://open.spotify.com/album/0cyt6kuCvInFbnyvDNSkCk\n\ud83d\udd14 Subscribe and click the bell to stay updated on the best Lyrics / Lyric Videos from Soft Rock Land\n\n\u2b50Rod Stewart\nhttps://x.com/rodstewart\nhttps://www.facebook.com/rodstewart\n http://rodstewart.com\n\n.........\n\ud83c\udfa4 Lyrics: Rod Stewart - Have You Ever Seen The Rain \n\nSomeone told me long ago\nThere's a calm before the storm\nI know\nIt's been comin' for some time\nWhen it's over, so they say\nIt'll rain a sunny day\nI know\nShinin' down like water\n\nI want to know, have you ever seen the rain?\nI want to know, have you ever seen the rain\nComin' down on a sunny day?\n\nYesterday, and days before\nSun is cold and rain is hard\nI know\nBeen that way for all my time\n'Til forever, on it goes\nThrough the circle, fast and slow\nI know\nIt can't stop, I wonder\n\nI want to know, have you ever seen the rain?\nI want to know, have you ever seen the rain\nComin' down on a sunny day?\n\nYeah!\n\nI want to know, have you ever seen the rain?\nI want to know, have you ever seen the rain\nComin' down on a sunny day?\n\n.........\n\nSoft Rock Land \ud83c\udfb8\ud83c\udf0c\nYour Ultimate Destination For Soft Rock Music With Lyrics!\n\n#rodstewart #haveyoueverseentherain #lyrics",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aXN_xOvtZTw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aXN_xOvtZTw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aXN_xOvtZTw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aXN_xOvtZTw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aXN_xOvtZTw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Soft Rock Land",
                "tags": [
                    "have you ever seen the rain",
                    "seen the rain",
                    "ever seen the rain",
                    "rod stewart",
                    "seen the rain lyrics",
                    "lyrics seen the rain",
                    "rod stewart have you ever seen the rain",
                    "have you ever seen the rain rod stewart",
                    "rod stewart seen the rain",
                    "seen the rain rod stewart",
                    "seen the rain rod",
                    "rod seen the rain",
                    "rod",
                    "stewart",
                    "someone told me long ago",
                    "calm before the storm",
                    "seen the rain song",
                    "i wanna know song",
                    "i wanna know seen the rain",
                    "pop",
                    "lyrics",
                    "rock",
                    "sofr rock land",
                    "soft rock"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Rod Stewart - Have You Ever Seen The Rain (Lyrics)",
                    "description": "\ud83c\udfb8Rod Stewart - Have You Ever Seen The Rain (Lyrics)\n\ud83e\ude90Download / Stream: https://open.spotify.com/album/0cyt6kuCvInFbnyvDNSkCk\n\ud83d\udd14 Subscribe and click the bell to stay updated on the best Lyrics / Lyric Videos from Soft Rock Land\n\n\u2b50Rod Stewart\nhttps://x.com/rodstewart\nhttps://www.facebook.com/rodstewart\n http://rodstewart.com\n\n.........\n\ud83c\udfa4 Lyrics: Rod Stewart - Have You Ever Seen The Rain \n\nSomeone told me long ago\nThere's a calm before the storm\nI know\nIt's been comin' for some time\nWhen it's over, so they say\nIt'll rain a sunny day\nI know\nShinin' down like water\n\nI want to know, have you ever seen the rain?\nI want to know, have you ever seen the rain\nComin' down on a sunny day?\n\nYesterday, and days before\nSun is cold and rain is hard\nI know\nBeen that way for all my time\n'Til forever, on it goes\nThrough the circle, fast and slow\nI know\nIt can't stop, I wonder\n\nI want to know, have you ever seen the rain?\nI want to know, have you ever seen the rain\nComin' down on a sunny day?\n\nYeah!\n\nI want to know, have you ever seen the rain?\nI want to know, have you ever seen the rain\nComin' down on a sunny day?\n\n.........\n\nSoft Rock Land \ud83c\udfb8\ud83c\udf0c\nYour Ultimate Destination For Soft Rock Music With Lyrics!\n\n#rodstewart #haveyoueverseentherain #lyrics"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "670699",
                "likeCount": "2321",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "27"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "0cFmQuEME8cQ5hv05e-VU8txZyk",
            "id": "48BbmDSf1zY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-05T20:38:51Z",
                "channelId": "UCbtLdlNCv721DvMBZrF5XSQ",
                "title": "Desbloque\u00e9 la NUEVA SUPER BASE?! en Steal a Brainrot",
                "description": "\ud83d\udc40 COMPRA LA MOCHILA DE NETO BLOX (te hace pro): https://www.roblox.com/es/catalog/115604958374841/Mochila-de-NETOBLOX\n\n\u27a1\ufe0f SIGUEME EN ROBLOX: https://www.roblox.com/users/924122577/profile?friendshipSourceType=PlayerSearch\n\n\ud83d\udc7e DISCORD: \n\nRoba un brainrot\n\nSUSCRIBETE\n\n#roblox #brainrot",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/48BbmDSf1zY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/48BbmDSf1zY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/48BbmDSf1zY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/48BbmDSf1zY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/48BbmDSf1zY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "SoyNeto",
                "tags": [
                    "roblox",
                    "steal a brainrot",
                    "brainrot",
                    "roba un brainrot",
                    "brainrot roblox",
                    "brainrot secreto",
                    "base brainrot",
                    "soyneto",
                    "nueva base",
                    "flex roblox",
                    "zeer",
                    "desbloquee super base steal a brainrot"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Desbloque\u00e9 la NUEVA SUPER BASE?! en Steal a Brainrot",
                    "description": "\ud83d\udc40 COMPRA LA MOCHILA DE NETO BLOX (te hace pro): https://www.roblox.com/es/catalog/115604958374841/Mochila-de-NETOBLOX\n\n\u27a1\ufe0f SIGUEME EN ROBLOX: https://www.roblox.com/users/924122577/profile?friendshipSourceType=PlayerSearch\n\n\ud83d\udc7e DISCORD: \n\nRoba un brainrot\n\nSUSCRIBETE\n\n#roblox #brainrot"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3508547",
                "likeCount": "23052",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3473"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "cxlIbO3dTHMZTX7aCOtRiIjc4Xc",
            "id": "iJO3E1wI5qM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-05T12:52:14Z",
                "channelId": "UCvAP3YHWzYppmW2qK_RoQLw",
                "title": "AYAX - EL IDIOMA DE LOS DELFINES",
                "description": "Tema in\u00e9dito de Ayax, con una instrumental de Dako Style. Videoclip dirgido por Ayax Pedrosa y editado y realizado por David Moreno y Majed Aniwi.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iJO3E1wI5qM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iJO3E1wI5qM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iJO3E1wI5qM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iJO3E1wI5qM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iJO3E1wI5qM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "AYAX Y PROK",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "AYAX - EL IDIOMA DE LOS DELFINES",
                    "description": "Tema in\u00e9dito de Ayax, con una instrumental de Dako Style. Videoclip dirgido por Ayax Pedrosa y editado y realizado por David Moreno y Majed Aniwi."
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "60517",
                "likeCount": "5220",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "372"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Y1A837KZjWzwE-NrrVBf8CATzM4",
            "id": "SnulqihLCHU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-07T15:32:13Z",
                "channelId": "UCQAJAWMFV8mqvI406qkW3pA",
                "title": "\ud83d\udea8IBAI LLANOS CONTESTA A RIOT: VCT, RELACI\u00d3N ENTRE KOI Y RIOT GAMES, Y M\u00c1S \ud83e\udd2f\ud83d\udca3",
                "description": "\ud83c\udfae Al Lio: El podcast de Actualidad y Rumores sobre VALORANT y la escena competitiva. Presentado por Eros, Axineas y Gila.\n\n\ud83d\udce2Si quieres ser SPONSOR y colaborar con nosotros aqu\u00ed: allioprograma@gmail.com\n\nAgradecimientos a nuestros patrocinadores:\nhttps://www.opel.es/\n\nCanal de League Of Legends:\n- @AlLioPodcast",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SnulqihLCHU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SnulqihLCHU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SnulqihLCHU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SnulqihLCHU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SnulqihLCHU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Al L\u00edo VAL",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "\ud83d\udea8IBAI LLANOS CONTESTA A RIOT: VCT, RELACI\u00d3N ENTRE KOI Y RIOT GAMES, Y M\u00c1S \ud83e\udd2f\ud83d\udca3",
                    "description": "\ud83c\udfae Al Lio: El podcast de Actualidad y Rumores sobre VALORANT y la escena competitiva. Presentado por Eros, Axineas y Gila.\n\n\ud83d\udce2Si quieres ser SPONSOR y colaborar con nosotros aqu\u00ed: allioprograma@gmail.com\n\nAgradecimientos a nuestros patrocinadores:\nhttps://www.opel.es/\n\nCanal de League Of Legends:\n- @AlLioPodcast"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "19531",
                "likeCount": "913",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "126"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "9qp5DZmJWbrpp6mU9PKuwx1pArA",
            "id": "42wfEs7oIP8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-08T08:58:06Z",
                "channelId": "UC3IZKseVpdzPSBaWxBxundA",
                "title": "CORTIS (\ucf54\ub974\ud2f0\uc2a4) 'FaSHioN' Official MV",
                "description": "CORTIS (\ucf54\ub974\ud2f0\uc2a4) 'FaSHioN' Official MV \n\nThe 1st EP 'COLOR OUTSIDE THE LINES'\n\ud83d\udcc6 2025.09.08 6PM (KST) | 5AM (ET)\n\ud83d\udcbf http://cortis.lnk.to/COLOROUTSIDETHELINES\n\nCredits:\nDirected by BANGJAEYEOB\nInspired by CORTIS' original music video\nChoreography by CORTIS, REMY, MUN HYUN\n\nARTIST | CORTIS\n\nHEAD OF CREATIVE | SEOYOUNG KIM\nVISUAL BRANDING | JAE, WONSEON, SEO BIN, ACTOY, Dahye Jeong, Daebong Jung\nA&R | Jiyoon June Kwon, Kara Kim\nPROJECT MANAGEMENT | \uc6a9\uc778\uc911\n\nHAIR | Kim Jeong hyun\nMAKE UP | CHO YUN HA\nSTYLIST | ACTOY, Jang Heejun\n\nPRODUCTION | BANGJAEYEOB FILM\nDIRECTOR | BANG JAE YEOB\nAD | KIM HANSOL, AHN JIMIN, BAE SOYEON\n\nEXECUTIVE PRODUCER | NOH DAYE (STUDIO NOOT)\nPRODUCER | KIM MINJU, PARK SEBIN\n\nCAMERA TEAM A\nD.O.P | LEE JINHYUK\nFOCUS PULLER | SHIN DONGHYUK\n2ND | JEONG GUNWOO\n\nCAMERA TEAM B\nD.O.P | JUNG INSEOK\nFOCUS PULLER | LEE YOUNGWOO\n2ND | JEONG GUNWOO\n\nGAFFER | OH JONGHWAN (HIGH LIGHT)\n1ST | LEE KYUNGHWAN\n\n[LOCAL PRODUCTION]\nLOCAL PRODUCTION | BELOW STUDIOS (MATTHEW CLODE, TAYLOR WILSON)\n\nPRODUCER | PAIGE TANIORA\nPRODUCTION MANAGER | BELINDA DAVIE\nPRODUCTION COORDINATOR | SOPHIA SEATON\nLOCATION MANAGER | DREW STANTON\n\n1ST AC | JAKE STANTON\n3RD AC | JONAS TAWHARU\nADDITIONAL AC | FRANCESCA LOGAN\nDIT | ROB O\u2019CONNOR\n\nKEY GRIP | ZAC BECKETT-KNIGHT\nDOLLY GIP | JACK KEDDY\nGENERATOR OPERATOR | CHRIS PALMER\n\nBEST BOY | SHAY HORRAY, JOHN HOGAN, POSS HOGAN\n\nINTERPRETER | ANGELA(SEOL HAEYEON), KIM NAMWOON, LEE KYUNGMIN\n\nART DIRECTOR | NICK LOWRY, LYDIA PEREZ\n\nSTORYBOARD | KANG UNGU\n\nEDIT | BAE SOYEON (BANGJAEYEOB FILM)\n\nVFX SUPERVISOR |  BYUN DAEYOUNG (SECONDFLOOR VFX STUDIO)\nVFX PRODUCER | IM HYEONGDEOK\n2D COMPOSITE LEAD | LEE AYOUNG \n2D COMPOSITE ARTIST | KIM HEESU, KIM SUHWAN, LEE GAYEON, LEE JIMIN\n3D / FX ARTIST | JANG SEOKJOO, PARK JINSEONG, RHEE JUNHUI, LEE JIYAE\n\nMATCHMOVE CHEIF EXECUTIVE OFFICER | LEE GILYOUNG, KIM SEONBIN (STUDIO INTI)\nMATCHMOVE SUPERVISOR | JI HYUNZU\nMATCHMOVE LEAD | LEE SANGHEON, KWAK SOJIN\nMATCHMOVE ARTIST | LEE EUNJI, JUNG HYUNCHUL, HWANG YUJIN, KIM NAMI, JOE SOOHYUN, JEONG TAEKHYUN, HWANG HUISEON, KANG SOYEONG, LEE SOHYEON, HONG KIHOON\n\nDI COLORIST | YEOM JIYUN (LUCID COLOUR) \nDI CREW | LEE MIRIM, CHOI EUNSEO, KIM HYERYEONG \nDI PRODUCER | KIM SUHYEON \nDI MANAGER | SEO YUJIN\n\n\n\nBIGHIT MUSIC. Rights are reserved selectively in the video. Unauthorized reproduction is a violation of applicable laws. Manufactured by BIGHIT MUSIC, Seoul, Korea.\n\nConnect with CORTIS:\nhttps://www.youtube.com/@cortis_bighit\nhttps://www.tiktok.com/@cortis_bighit\nhttp://instagram.com/cortis\nhttps://weverse.io/cortis\nhttps://x.com/cortis_bighit\nhttps://x.com/cortis_jp\nhttps://www.facebook.com/cortis.bighit/\nhttps://weibo.com/cortisbighit\nhttps://ibighit.com/cor/\n\nSubscribe to our newsletter for latest updates: https://digital.umusic.com/cortis-newsletter\n\n#CORTIS #\ucf54\ub974\ud2f0\uc2a4 #CORTIS_FaSHioN\n#COLOR_OUTSIDE_THE_LINES #COTL",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/42wfEs7oIP8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/42wfEs7oIP8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/42wfEs7oIP8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/42wfEs7oIP8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/42wfEs7oIP8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "HYBE LABELS",
                "tags": [
                    "HYBE",
                    "HYBE LABELS",
                    "\ud558\uc774\ube0c",
                    "\ud558\uc774\ube0c\ub808\uc774\ube14\uc988"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "ko",
                "localized": {
                    "title": "CORTIS (\ucf54\ub974\ud2f0\uc2a4) 'FaSHioN' Official MV",
                    "description": "CORTIS (\ucf54\ub974\ud2f0\uc2a4) 'FaSHioN' Official MV \n\nThe 1st EP 'COLOR OUTSIDE THE LINES'\n\ud83d\udcc6 2025.09.08 6PM (KST) | 5AM (ET)\n\ud83d\udcbf http://cortis.lnk.to/COLOROUTSIDETHELINES\n\nCredits:\nDirected by BANGJAEYEOB\nInspired by CORTIS' original music video\nChoreography by CORTIS, REMY, MUN HYUN\n\nARTIST | CORTIS\n\nHEAD OF CREATIVE | SEOYOUNG KIM\nVISUAL BRANDING | JAE, WONSEON, SEO BIN, ACTOY, Dahye Jeong, Daebong Jung\nA&R | Jiyoon June Kwon, Kara Kim\nPROJECT MANAGEMENT | \uc6a9\uc778\uc911\n\nHAIR | Kim Jeong hyun\nMAKE UP | CHO YUN HA\nSTYLIST | ACTOY, Jang Heejun\n\nPRODUCTION | BANGJAEYEOB FILM\nDIRECTOR | BANG JAE YEOB\nAD | KIM HANSOL, AHN JIMIN, BAE SOYEON\n\nEXECUTIVE PRODUCER | NOH DAYE (STUDIO NOOT)\nPRODUCER | KIM MINJU, PARK SEBIN\n\nCAMERA TEAM A\nD.O.P | LEE JINHYUK\nFOCUS PULLER | SHIN DONGHYUK\n2ND | JEONG GUNWOO\n\nCAMERA TEAM B\nD.O.P | JUNG INSEOK\nFOCUS PULLER | LEE YOUNGWOO\n2ND | JEONG GUNWOO\n\nGAFFER | OH JONGHWAN (HIGH LIGHT)\n1ST | LEE KYUNGHWAN\n\n[LOCAL PRODUCTION]\nLOCAL PRODUCTION | BELOW STUDIOS (MATTHEW CLODE, TAYLOR WILSON)\n\nPRODUCER | PAIGE TANIORA\nPRODUCTION MANAGER | BELINDA DAVIE\nPRODUCTION COORDINATOR | SOPHIA SEATON\nLOCATION MANAGER | DREW STANTON\n\n1ST AC | JAKE STANTON\n3RD AC | JONAS TAWHARU\nADDITIONAL AC | FRANCESCA LOGAN\nDIT | ROB O\u2019CONNOR\n\nKEY GRIP | ZAC BECKETT-KNIGHT\nDOLLY GIP | JACK KEDDY\nGENERATOR OPERATOR | CHRIS PALMER\n\nBEST BOY | SHAY HORRAY, JOHN HOGAN, POSS HOGAN\n\nINTERPRETER | ANGELA(SEOL HAEYEON), KIM NAMWOON, LEE KYUNGMIN\n\nART DIRECTOR | NICK LOWRY, LYDIA PEREZ\n\nSTORYBOARD | KANG UNGU\n\nEDIT | BAE SOYEON (BANGJAEYEOB FILM)\n\nVFX SUPERVISOR |  BYUN DAEYOUNG (SECONDFLOOR VFX STUDIO)\nVFX PRODUCER | IM HYEONGDEOK\n2D COMPOSITE LEAD | LEE AYOUNG \n2D COMPOSITE ARTIST | KIM HEESU, KIM SUHWAN, LEE GAYEON, LEE JIMIN\n3D / FX ARTIST | JANG SEOKJOO, PARK JINSEONG, RHEE JUNHUI, LEE JIYAE\n\nMATCHMOVE CHEIF EXECUTIVE OFFICER | LEE GILYOUNG, KIM SEONBIN (STUDIO INTI)\nMATCHMOVE SUPERVISOR | JI HYUNZU\nMATCHMOVE LEAD | LEE SANGHEON, KWAK SOJIN\nMATCHMOVE ARTIST | LEE EUNJI, JUNG HYUNCHUL, HWANG YUJIN, KIM NAMI, JOE SOOHYUN, JEONG TAEKHYUN, HWANG HUISEON, KANG SOYEONG, LEE SOHYEON, HONG KIHOON\n\nDI COLORIST | YEOM JIYUN (LUCID COLOUR) \nDI CREW | LEE MIRIM, CHOI EUNSEO, KIM HYERYEONG \nDI PRODUCER | KIM SUHYEON \nDI MANAGER | SEO YUJIN\n\n\n\nBIGHIT MUSIC. Rights are reserved selectively in the video. Unauthorized reproduction is a violation of applicable laws. Manufactured by BIGHIT MUSIC, Seoul, Korea.\n\nConnect with CORTIS:\nhttps://www.youtube.com/@cortis_bighit\nhttps://www.tiktok.com/@cortis_bighit\nhttp://instagram.com/cortis\nhttps://weverse.io/cortis\nhttps://x.com/cortis_bighit\nhttps://x.com/cortis_jp\nhttps://www.facebook.com/cortis.bighit/\nhttps://weibo.com/cortisbighit\nhttps://ibighit.com/cor/\n\nSubscribe to our newsletter for latest updates: https://digital.umusic.com/cortis-newsletter\n\n#CORTIS #\ucf54\ub974\ud2f0\uc2a4 #CORTIS_FaSHioN\n#COLOR_OUTSIDE_THE_LINES #COTL"
                },
                "defaultAudioLanguage": "ko"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "282717",
                "likeCount": "98420",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "9092"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "HCIOnDdm7JHLNHXF9ocMUkPcVvk",
            "id": "hYMxYkWkGlM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-07T17:13:07Z",
                "channelId": "UCfVZTuEUe66aCLZR30L5CLw",
                "title": "DESBLOQUE\u00c9 LOS 20 NUEVOS BRAINROT (MAQUINA DE CRAFTEO)  en Steal a Brainrot",
                "description": "#roblox #brainrot \n\nEn este video veremos todas las filtraciones de la NUEVA ACTUALIZACI\u00d3N DE CRAFT MACHINE  en Roblox Steal A Brainrot (ROBA UN BRAINROT) incluyendo un nuevo Brainrot secreto y te dir\u00e9 como prepararte para este \u00e9pico evento, as\u00ed que qu\u00e9date hasta el final del video  para descubrir los nuevos secretos ocultos en este juego popular para celular",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hYMxYkWkGlM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hYMxYkWkGlM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hYMxYkWkGlM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hYMxYkWkGlM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hYMxYkWkGlM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "POPlosTWINS",
                "tags": [
                    "roblox hacker",
                    "hacker",
                    "brainrot",
                    "steal a brainrot",
                    "nuevo brainrot steal a brainrot",
                    "actualizacion steal a brainrot",
                    "como obtener nuevos brainrot",
                    "roba un brainrot",
                    "brianrot secreto",
                    "mayor actualizaci\u00f3n",
                    "admin abuse",
                    "BRAINROTS FUSIONADOS",
                    "RAREZA",
                    "RAREZA OG",
                    "mutaci\u00f3n OP",
                    "LA KARKERKAR COMBINASION",
                    "CRAFT MACHINE ROBLOX",
                    "Renacimiento 15",
                    "20 nuevos brainrot",
                    "Orcalera Orcala"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "DESBLOQUE\u00c9 LOS 20 NUEVOS BRAINROT (MAQUINA DE CRAFTEO)  en Steal a Brainrot",
                    "description": "#roblox #brainrot \n\nEn este video veremos todas las filtraciones de la NUEVA ACTUALIZACI\u00d3N DE CRAFT MACHINE  en Roblox Steal A Brainrot (ROBA UN BRAINROT) incluyendo un nuevo Brainrot secreto y te dir\u00e9 como prepararte para este \u00e9pico evento, as\u00ed que qu\u00e9date hasta el final del video  para descubrir los nuevos secretos ocultos en este juego popular para celular"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "822817",
                "likeCount": "6404",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "555"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "vP7vdeS11QD_rU7Lr4hpUWkzGyc",
            "id": "3x0YKoHZ5zg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-07T19:00:06Z",
                "channelId": "UCgbZ9oWm8tXZgoJGm7HDT7w",
                "title": "FRAN JUESAS - ASTURIANO",
                "description": "Fran Juesas - Asturiano  (Video Oficial)\n\nAlgo debimos de hacer bien en otra vida para tener el privilegio de haber nacido o sentirnos parte de este para\u00edso que es Asturias! \n\ud83d\udc99\ud83d\udc9bFeliz d\u00eda a todos los Asturianos!!! \ud83d\udc99\ud83d\udc9b\n\n\ud83c\udfb8Canci\u00f3n, grabada con Miguel Herrero y Pedro Luis Perez Alvarez en Acme Estudios\n\ud83e\ude88Con el whistle, la gaita, y la magia de Jose Manuel Tejedor \n\ud83c\udfa5 Videoclip dirigido, grabado y editado por Titi Mu\u00f1oz con las maravillosas im\u00e1genes de naturaleza y dron de Jorge Chachero.\n\nSpotify: \ud83d\udc49https://open.spotify.com/intl-es/artist/0yfkLsmDFBkrWaae4dpeO8?si=Dz3Vo-iNTMKEhAZ3OQKzbA\n\nRRSS\nInstagram:   https://www.instagram.com/franjuesas/  \nTikTok:   https://www.tiktok.com/@franjuesas\nFacebook:  https://www.facebook.com/franjuesasmusic/ \nWeb: https://www.franjuesas.es/\n\n#asturiano #franjuesas #diadeasturias\n#asturias #pricipadodeasturias #paraisonatural\n#asturiasparaisonatural #sidraasturiana",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3x0YKoHZ5zg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3x0YKoHZ5zg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3x0YKoHZ5zg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3x0YKoHZ5zg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3x0YKoHZ5zg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Fran Juesas",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "FRAN JUESAS - ASTURIANO",
                    "description": "Fran Juesas - Asturiano  (Video Oficial)\n\nAlgo debimos de hacer bien en otra vida para tener el privilegio de haber nacido o sentirnos parte de este para\u00edso que es Asturias! \n\ud83d\udc99\ud83d\udc9bFeliz d\u00eda a todos los Asturianos!!! \ud83d\udc99\ud83d\udc9b\n\n\ud83c\udfb8Canci\u00f3n, grabada con Miguel Herrero y Pedro Luis Perez Alvarez en Acme Estudios\n\ud83e\ude88Con el whistle, la gaita, y la magia de Jose Manuel Tejedor \n\ud83c\udfa5 Videoclip dirigido, grabado y editado por Titi Mu\u00f1oz con las maravillosas im\u00e1genes de naturaleza y dron de Jorge Chachero.\n\nSpotify: \ud83d\udc49https://open.spotify.com/intl-es/artist/0yfkLsmDFBkrWaae4dpeO8?si=Dz3Vo-iNTMKEhAZ3OQKzbA\n\nRRSS\nInstagram:   https://www.instagram.com/franjuesas/  \nTikTok:   https://www.tiktok.com/@franjuesas\nFacebook:  https://www.facebook.com/franjuesasmusic/ \nWeb: https://www.franjuesas.es/\n\n#asturiano #franjuesas #diadeasturias\n#asturias #pricipadodeasturias #paraisonatural\n#asturiasparaisonatural #sidraasturiana"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-ES"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "5278",
                "likeCount": "373",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "36"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "n3RrEXSvkv-iCavHX-6ya8ct5EI",
            "id": "2C_fXIZqizA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-06T17:00:03Z",
                "channelId": "UCHIwQiZhIn6fm5b_IilqBbQ",
                "title": "INTENT\u00c9 ESCAPAR de LOS SANTOS con MUROS GIGANTES! (100% IMPOSIBLE) - GTA 5 ONLINE",
                "description": "Nuevo video de GTA V Online , deja un like si te gusta y suscr\u00edbete para mas GTA 5 Online :)\n\u25ba AQU\u00cd ESTOY EN DIRECTO 24H y TODOS LOS D\u00cdAS: https://www.twitch.tv/thedanirep\n\n\n\u25ba DANIREPSHOP! https://danirepshop.com/\n\n\u25ba Mis otros 2 canales donde tambien subo GTA V Online a diario!\n\u25ba Canal DaniRepHappy: https://www.youtube.com/user/Danirephappy?sub_confirmation=1\n\u25ba Canal DaniRepExtra: https://www.youtube.com/channel/UCRqx3GpbOyjDuyfxd8rbmvA?sub_confirmation=1\n\n\u25ba MIS DIRECTOS: https://www.twitch.tv/thedanirep\n\u25ba MI TWITTER: https://twitter.com/DaniRep\n\u25ba MI INSTAGRAM: https://www.instagram.com/danireprep/\n\u25ba MI FACEBOOK: https://www.facebook.com/TheDaniRep/\n\u25ba MI TIK TOK: https://www.tiktok.com/@danirepclips\n\u25ba CANAL SECUNDARIO DE MINECRAFT Y MAS: http://goo.gl/7NptXY\n\n\nEn este canal encontraras contenido infinito de GTA 5 Online y pr\u00f3ximamente de GTA 6 jejeje\n\nSi llegaste hasta aqu\u00ed que sepas que te besaba ahora mismo",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2C_fXIZqizA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2C_fXIZqizA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2C_fXIZqizA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2C_fXIZqizA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2C_fXIZqizA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "DaniRep | +6 V\u00eddeos Diarios De GTA 5 Online!",
                "tags": [
                    "danirep",
                    "gta v",
                    "gta 5 online",
                    "mega rampa",
                    "carrera gta 5 online",
                    "carrera troll",
                    "todos contra mi",
                    "cara a cara"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "INTENT\u00c9 ESCAPAR de LOS SANTOS con MUROS GIGANTES! (100% IMPOSIBLE) - GTA 5 ONLINE",
                    "description": "Nuevo video de GTA V Online , deja un like si te gusta y suscr\u00edbete para mas GTA 5 Online :)\n\u25ba AQU\u00cd ESTOY EN DIRECTO 24H y TODOS LOS D\u00cdAS: https://www.twitch.tv/thedanirep\n\n\n\u25ba DANIREPSHOP! https://danirepshop.com/\n\n\u25ba Mis otros 2 canales donde tambien subo GTA V Online a diario!\n\u25ba Canal DaniRepHappy: https://www.youtube.com/user/Danirephappy?sub_confirmation=1\n\u25ba Canal DaniRepExtra: https://www.youtube.com/channel/UCRqx3GpbOyjDuyfxd8rbmvA?sub_confirmation=1\n\n\u25ba MIS DIRECTOS: https://www.twitch.tv/thedanirep\n\u25ba MI TWITTER: https://twitter.com/DaniRep\n\u25ba MI INSTAGRAM: https://www.instagram.com/danireprep/\n\u25ba MI FACEBOOK: https://www.facebook.com/TheDaniRep/\n\u25ba MI TIK TOK: https://www.tiktok.com/@danirepclips\n\u25ba CANAL SECUNDARIO DE MINECRAFT Y MAS: http://goo.gl/7NptXY\n\n\nEn este canal encontraras contenido infinito de GTA 5 Online y pr\u00f3ximamente de GTA 6 jejeje\n\nSi llegaste hasta aqu\u00ed que sepas que te besaba ahora mismo"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-ES"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "317268",
                "likeCount": "15801",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "317"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "uVUdtuolrSRQwjffeVjjsTYPvlM",
            "id": "rVsEhNoMHGw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-05T16:30:06Z",
                "channelId": "UC9gycoSd3p_5PX2jUSLxcBg",
                "title": "Oscar El Ruso x Moncho Chavea - RUBI (Videoclip Oficial)",
                "description": "Suscr\u00edbete: https://acortar.link/XHXQuO No te olvides de activar la \ud83d\udd14 de notificaciones\n\nS\u00edguenos en las redes:! \n\n\ud83d\udcf8 IG:   / oscarelrusooficial  \n\ud83d\udc9a Spotify: open.spotify.com/intl-es/artist/1aOK2Zm4Wsm4I4DuoQIXsZ\n\ud83d\udc9a Tidal: tidal.com/browse/artist/16470105\n\ud83d\udc9a Apple: music.apple.com/es/artist/oscar-el-ruso/1454024267",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rVsEhNoMHGw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rVsEhNoMHGw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rVsEhNoMHGw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rVsEhNoMHGw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rVsEhNoMHGw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "OSCAR EL RUSO",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Oscar El Ruso x Moncho Chavea - RUBI (Videoclip Oficial)",
                    "description": "Suscr\u00edbete: https://acortar.link/XHXQuO No te olvides de activar la \ud83d\udd14 de notificaciones\n\nS\u00edguenos en las redes:! \n\n\ud83d\udcf8 IG:   / oscarelrusooficial  \n\ud83d\udc9a Spotify: open.spotify.com/intl-es/artist/1aOK2Zm4Wsm4I4DuoQIXsZ\n\ud83d\udc9a Tidal: tidal.com/browse/artist/16470105\n\ud83d\udc9a Apple: music.apple.com/es/artist/oscar-el-ruso/1454024267"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "32296",
                "likeCount": "1170",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1268"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "eLGBjceAsDdJbV2XVChkkzp3qgM",
            "id": "626lu5K3sCM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-07T01:17:50Z",
                "channelId": "UC62nFXtc3KNujp9LCPJt-sA",
                "title": "Minecraft pero Eliges a Tu MONSTRUO de 99 Noches en el Bosque!",
                "description": "Puedo Sobrevivir Dentro de Un Cuerpo en Minecraft?\nCONSIGUE TU LIBRO: https://bit.ly/3PRKdCS\nVideo Inspirado en: \nC\u00f3digo de Stumble Guys: AWITA\nDescarga mi Juego!\nAndroid: https://play.google.com/store/apps/details?id=com.ArakumaStudio.AwitaGame\nIOS: https://apps.apple.com/us/app/awita-duo-elemental/id6478712744\n\n\u279c Twitter: https://twitter.com/AguaFresquita_\n\n\u279c Instagram: https://www.instagram.com/awitayoutuber/\n\n\u279c Discord: https://discord.gg/awita\n\n\u279c Editor: https://twitter.com/im_prro\n\ncontacto: awita@mcr-agency.com\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\nAunque esto parezca un video de Prob\u00e9 todos los juegos SECRETOS de Google NeoRandom o Prob\u00e9 Los JUEGOS MAS RAROS de ROBLOX ChuuyMine, tampoco es un video de NADIE ESCAPA de CHOO CHOO CHARLES Silvio Gamer, Prob\u00e9 los JUEGOS MAS POPULARES de CELULAR ChuuyMine o EL JUEGO DONDE ERES DIOS AradirOff, as\u00ed que si te gustan los juegos populares de celular, este video te va a encantar\nProb\u00e9 Los JUEGOS SECRETOS de GOOGLE \ud83e\udd29\ud83d\ude2e\nLos Quiero Mucho a TODOS! \ud83d\udc99oefnv",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/626lu5K3sCM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/626lu5K3sCM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/626lu5K3sCM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/626lu5K3sCM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/626lu5K3sCM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Awita",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Minecraft pero Eliges a Tu MONSTRUO de 99 Noches en el Bosque!",
                    "description": "Puedo Sobrevivir Dentro de Un Cuerpo en Minecraft?\nCONSIGUE TU LIBRO: https://bit.ly/3PRKdCS\nVideo Inspirado en: \nC\u00f3digo de Stumble Guys: AWITA\nDescarga mi Juego!\nAndroid: https://play.google.com/store/apps/details?id=com.ArakumaStudio.AwitaGame\nIOS: https://apps.apple.com/us/app/awita-duo-elemental/id6478712744\n\n\u279c Twitter: https://twitter.com/AguaFresquita_\n\n\u279c Instagram: https://www.instagram.com/awitayoutuber/\n\n\u279c Discord: https://discord.gg/awita\n\n\u279c Editor: https://twitter.com/im_prro\n\ncontacto: awita@mcr-agency.com\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\nAunque esto parezca un video de Prob\u00e9 todos los juegos SECRETOS de Google NeoRandom o Prob\u00e9 Los JUEGOS MAS RAROS de ROBLOX ChuuyMine, tampoco es un video de NADIE ESCAPA de CHOO CHOO CHARLES Silvio Gamer, Prob\u00e9 los JUEGOS MAS POPULARES de CELULAR ChuuyMine o EL JUEGO DONDE ERES DIOS AradirOff, as\u00ed que si te gustan los juegos populares de celular, este video te va a encantar\nProb\u00e9 Los JUEGOS SECRETOS de GOOGLE \ud83e\udd29\ud83d\ude2e\nLos Quiero Mucho a TODOS! \ud83d\udc99oefnv"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "654221",
                "likeCount": "11055",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "983"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "c09QsBp-ZXc5R-eh8xYIRCA3FYs",
            "id": "1ORukr1I3NI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-05T00:00:06Z",
                "channelId": "UCTcqFJumnQDRj606hpyL5Dg",
                "title": "Kendo Kaponi, Omar Courtz - BUTI CALL (Official Video)",
                "description": "Music:\nApple Music: https://SML.lnk.to/BUTI_CALL/applemusic\nSpotify: https://SML.lnk.to/BUTI_CALL/spotify\nAmazon: https://SML.lnk.to/BUTI_CALL/amazonmusicstreaming\nYouTube: https://SML.lnk.to/BUTI_CALL/youtube\niTunes: https://SML.lnk.to/BUTI_CALL/itunes\nDeezer: https://SML.lnk.to/BUTI_CALL/deezer\nTikTok: https://SML.lnk.to/BUTI_CALL/tiktokusemysound\n\nKendo Kaponi: \nInstagram: https://www.instagram.com/kendokaponi\nTik Tok: https://www.tiktok.com/discover/kendo-kaponi-official\nFacebook: https://www.facebook.com/OfficialKendoo \n\nOmar Courtz: \nInstagram: https://www.instagram.com/omarcourtz\nTik Tok: https://www.tiktok.com/@omarcourtz\nFacebook: https://www.facebook.com/courtzpr/\nX: https://x.com/omarcourtz\n\n#KendoKaponi #OmarCourtz #BUTICALL \n\nOfficial Video by Kendo Kaponi & Omar Courtz performing BUTI CALL.(C) 2025 Sony Music Entertainment US Latin LLC, under exclusive license from Kendo Kaponi",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1ORukr1I3NI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1ORukr1I3NI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1ORukr1I3NI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1ORukr1I3NI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1ORukr1I3NI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "KendoKaponiVEVO",
                "tags": [
                    "Kendo Kaponi",
                    "Kendo Kaponi 2025",
                    "Kendo Kaponi letra",
                    "Kendo Kaponi lyrics;",
                    "Omar Courtz letra",
                    "Omar Courtz lyrics",
                    "Omar Courtz Video oficial",
                    "Omar Courtz official video",
                    "Kendo Kaponi Omar Courtz letra",
                    "BUTI CALL letra",
                    "BUTI CALL lyrics",
                    "BUTI CALL video oficial",
                    "BUTI CALL official video",
                    "BUTI CALL",
                    "Kendo Kaponi Omar Courtz",
                    "Reggaeton"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "lt",
                "localized": {
                    "title": "Kendo Kaponi, Omar Courtz - BUTI CALL (Official Video)",
                    "description": "Music:\nApple Music: https://SML.lnk.to/BUTI_CALL/applemusic\nSpotify: https://SML.lnk.to/BUTI_CALL/spotify\nAmazon: https://SML.lnk.to/BUTI_CALL/amazonmusicstreaming\nYouTube: https://SML.lnk.to/BUTI_CALL/youtube\niTunes: https://SML.lnk.to/BUTI_CALL/itunes\nDeezer: https://SML.lnk.to/BUTI_CALL/deezer\nTikTok: https://SML.lnk.to/BUTI_CALL/tiktokusemysound\n\nKendo Kaponi: \nInstagram: https://www.instagram.com/kendokaponi\nTik Tok: https://www.tiktok.com/discover/kendo-kaponi-official\nFacebook: https://www.facebook.com/OfficialKendoo \n\nOmar Courtz: \nInstagram: https://www.instagram.com/omarcourtz\nTik Tok: https://www.tiktok.com/@omarcourtz\nFacebook: https://www.facebook.com/courtzpr/\nX: https://x.com/omarcourtz\n\n#KendoKaponi #OmarCourtz #BUTICALL \n\nOfficial Video by Kendo Kaponi & Omar Courtz performing BUTI CALL.(C) 2025 Sony Music Entertainment US Latin LLC, under exclusive license from Kendo Kaponi"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "682774",
                "likeCount": "34502",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1439"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "02tkVXY_q9wPg3ywMdJigOgA9lo",
            "id": "fYlGen0VXw0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-07T14:01:03Z",
                "channelId": "UCtL_e_TbaHj7TvXI6P_Z3Ow",
                "title": "\ud83d\udd34 KOI EXPULSADO de VALORANT (VCT EMEA) | Charla Xokas",
                "description": "\u25ba Estoy en DIRECTO todas las tardes en: https://www.twitch.tv/elxokas\n\n\u25cfS\u00cdGUEME EN:\n\u25ba TWITTER: https://twitter.com/elxokas\n\u25ba INSTAGRAM: https://www.instagram.com/elxokas/\n\u25ba TWITCH: https://www.twitch.tv/elxokas\n\u25ba REDDIT: https://www.reddit.com/r/elxokas/\n\u25ba TIKTOK: https://www.tiktok.com/@elxokas\n\u25ba DISCORD: https://discord.gg/E7kugd4dkJ\n\u25baCANAL PRINCIPAL: https://www.youtube.com/c/elxokas\n\u25ba SHORTS - https://www.youtube.com/@elxokasshorts\n\u25ba KNOWEATS! - https://knoweats.com/\n\n\ud83d\udd25 Juegos y Tarjetas Prepago M\u00e1s Baratas https://ene.ba/elxokas\n\ud83d\udcf2 Descarga la APP de Eneba y vende juegos, consolas o PC's:  https://ene.ba/elxokasAPP\n\nDIRECTO DEL 06/09/25",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fYlGen0VXw0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fYlGen0VXw0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fYlGen0VXw0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fYlGen0VXw0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fYlGen0VXw0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "elxokasTV",
                "tags": [
                    "elxokas",
                    "directo",
                    "xokas",
                    "chokas",
                    "chocas",
                    "wow",
                    "streamer",
                    "xocas",
                    "elxocas",
                    "stream",
                    "twitch",
                    "cap\u00edtulo",
                    "episodio",
                    "vod",
                    "video",
                    "resubido",
                    "secundario",
                    "canal",
                    "xokas tv",
                    "elxokas tv"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-ES",
                "localized": {
                    "title": "\ud83d\udd34 KOI EXPULSADO de VALORANT (VCT EMEA) | Charla Xokas",
                    "description": "\u25ba Estoy en DIRECTO todas las tardes en: https://www.twitch.tv/elxokas\n\n\u25cfS\u00cdGUEME EN:\n\u25ba TWITTER: https://twitter.com/elxokas\n\u25ba INSTAGRAM: https://www.instagram.com/elxokas/\n\u25ba TWITCH: https://www.twitch.tv/elxokas\n\u25ba REDDIT: https://www.reddit.com/r/elxokas/\n\u25ba TIKTOK: https://www.tiktok.com/@elxokas\n\u25ba DISCORD: https://discord.gg/E7kugd4dkJ\n\u25baCANAL PRINCIPAL: https://www.youtube.com/c/elxokas\n\u25ba SHORTS - https://www.youtube.com/@elxokasshorts\n\u25ba KNOWEATS! - https://knoweats.com/\n\n\ud83d\udd25 Juegos y Tarjetas Prepago M\u00e1s Baratas https://ene.ba/elxokas\n\ud83d\udcf2 Descarga la APP de Eneba y vende juegos, consolas o PC's:  https://ene.ba/elxokasAPP\n\nDIRECTO DEL 06/09/25"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "69266",
                "likeCount": "2556",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "183"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ZBDh178RxuC4opaj4-XSBa4-5wE",
            "id": "JYQMzYBf50w",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-06T17:00:28Z",
                "channelId": "UCAikEQFivbLARwcKgubVjLg",
                "title": "Juan Gabriel - As\u00ed Fue (Letra)",
                "description": "\ud83d\udc9f Juan Gabriel - As\u00ed Fue \n\n\u21e8 Escucha nuestra Playlist: \ud83d\udc97 https://youtube.com/playlist?list=PL6goqsAnH1QY1FYt3hw9JZgQCbJUVJGM5&si=i0_pe_KLAKuOp6Y0\n\n\ud83c\udf1f Escucha: https://youtube.com/playlist?list=PLZ0hz9KHThgnFWgWswXFz9WGALfrLuXht&si=rpU8x492aS_e5aBZ\n\n\ud83d\udc97 Romantic Music Spotify: https://open.spotify.com/playlist/0R4Z2Q6b496QOgcTdRfEy4?si=rK4ZLAf-Q0WiyyATEGByCQ\n\nJuan Gabriel:\nInstagram: https://www.instagram.com/soyjuangabriel_?igsh=bndnMDkwcDJodG00\n\nEncuentranos:\nhttps://www.instagram.com/letras4k_\n\n\ud83c\udfa4 Letra:\n\nPerdona si te hago llorar\nPerdona si te hago sufrir\nPero es que no est\u00e1 en mis manos\nPero es que no est\u00e1 en mis manos\nMe he enamora'o\nMe he enamora'o\nMe enamor\u00e9\n\nPerdona si te causo dolor\nPerdona si te digo adi\u00f3s\n\u00bfC\u00f3mo decirle que te amo?\n\u00bfC\u00f3mo decirle que te amo?\nSi me ha preguntado\nYo le dije que no\nYo le dije que no\n\nSoy honesto con ella y contigo\nA ella la quiero y a ti te he olvidado\nSi t\u00fa quieres, seremos amigos\nYo te ayudo a olvidar el pasado\n\nNo te aferres\nYa no te aferres\nA un imposible\nYa no te hagas\nNi me hagas m\u00e1s da\u00f1o\nYa no\n\n\nT\u00fa bien sabes que no fue mi culpa\nT\u00fa te fuiste sin decirme nada\nY a pesar que llor\u00e9 como nunca\nYa no segu\u00edas de m\u00ed, enamorada\n\nLuego te fuiste\nY que regresabas\nNo me dijiste\nY sin m\u00e1s nada\n\u00bfPor qu\u00e9? No s\u00e9\nPero fue as\u00ed\nAs\u00ed fue\n\nTe brind\u00e9 la mejor de las suertes\nYo me propuse no hablarte y no verte\nY hoy que has vuelto, ya ves, solo hay nada\nYa no debo, no puedo quererte\n\nYa no te amo\nMe he enamora'o\nDe un ser divino\nDe un buen amor\nQue me ense\u00f1\u00f3\nA olvidar\nY a perdonar\n\nSoy honesto con ella y contigo\nA ella la quiero y a ti te he olvidado\nPero si t\u00fa quieres, seremos amigos\nYo te ayudo a olvidar el pasado\n\nNo te aferres\nYa no te aferres\nA un imposible\nYa no te hagas\nNi me hagas m\u00e1s da\u00f1o\nYa no\n\nNo, no, no, no-no\nNo, no, no, no-no\nNa-na, na-na, ra, na-ra\nOh, no\n\n#JuanGabriel #As\u00edFue #RomanticMusic",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JYQMzYBf50w/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JYQMzYBf50w/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JYQMzYBf50w/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JYQMzYBf50w/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JYQMzYBf50w/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Romantic Music",
                "tags": [
                    "Juan Gabriel",
                    "As\u00ed fue",
                    "Juan Gabriel letra",
                    "Letra Juan Gabriel",
                    "As\u00ed fue letra",
                    "Letra As\u00ed fue",
                    "Juan Gabriel As\u00ed fue",
                    "Juan Gabriel As\u00ed fue letra",
                    "Letra Juan Gabriel As\u00ed fue"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Juan Gabriel - As\u00ed Fue (Letra)",
                    "description": "\ud83d\udc9f Juan Gabriel - As\u00ed Fue \n\n\u21e8 Escucha nuestra Playlist: \ud83d\udc97 https://youtube.com/playlist?list=PL6goqsAnH1QY1FYt3hw9JZgQCbJUVJGM5&si=i0_pe_KLAKuOp6Y0\n\n\ud83c\udf1f Escucha: https://youtube.com/playlist?list=PLZ0hz9KHThgnFWgWswXFz9WGALfrLuXht&si=rpU8x492aS_e5aBZ\n\n\ud83d\udc97 Romantic Music Spotify: https://open.spotify.com/playlist/0R4Z2Q6b496QOgcTdRfEy4?si=rK4ZLAf-Q0WiyyATEGByCQ\n\nJuan Gabriel:\nInstagram: https://www.instagram.com/soyjuangabriel_?igsh=bndnMDkwcDJodG00\n\nEncuentranos:\nhttps://www.instagram.com/letras4k_\n\n\ud83c\udfa4 Letra:\n\nPerdona si te hago llorar\nPerdona si te hago sufrir\nPero es que no est\u00e1 en mis manos\nPero es que no est\u00e1 en mis manos\nMe he enamora'o\nMe he enamora'o\nMe enamor\u00e9\n\nPerdona si te causo dolor\nPerdona si te digo adi\u00f3s\n\u00bfC\u00f3mo decirle que te amo?\n\u00bfC\u00f3mo decirle que te amo?\nSi me ha preguntado\nYo le dije que no\nYo le dije que no\n\nSoy honesto con ella y contigo\nA ella la quiero y a ti te he olvidado\nSi t\u00fa quieres, seremos amigos\nYo te ayudo a olvidar el pasado\n\nNo te aferres\nYa no te aferres\nA un imposible\nYa no te hagas\nNi me hagas m\u00e1s da\u00f1o\nYa no\n\n\nT\u00fa bien sabes que no fue mi culpa\nT\u00fa te fuiste sin decirme nada\nY a pesar que llor\u00e9 como nunca\nYa no segu\u00edas de m\u00ed, enamorada\n\nLuego te fuiste\nY que regresabas\nNo me dijiste\nY sin m\u00e1s nada\n\u00bfPor qu\u00e9? No s\u00e9\nPero fue as\u00ed\nAs\u00ed fue\n\nTe brind\u00e9 la mejor de las suertes\nYo me propuse no hablarte y no verte\nY hoy que has vuelto, ya ves, solo hay nada\nYa no debo, no puedo quererte\n\nYa no te amo\nMe he enamora'o\nDe un ser divino\nDe un buen amor\nQue me ense\u00f1\u00f3\nA olvidar\nY a perdonar\n\nSoy honesto con ella y contigo\nA ella la quiero y a ti te he olvidado\nPero si t\u00fa quieres, seremos amigos\nYo te ayudo a olvidar el pasado\n\nNo te aferres\nYa no te aferres\nA un imposible\nYa no te hagas\nNi me hagas m\u00e1s da\u00f1o\nYa no\n\nNo, no, no, no-no\nNo, no, no, no-no\nNa-na, na-na, ra, na-ra\nOh, no\n\n#JuanGabriel #As\u00edFue #RomanticMusic"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "124505",
                "likeCount": "316",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "8VYqE8QDbjs5dm2gHl6YfTFqHmQ",
            "id": "TRyb__Y6dyo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-06T18:05:00Z",
                "channelId": "UCHwH70ZhfYHT9ZM2Z5OEkRg",
                "title": "CONSIGO ELIMINAR EL GUARDIA de SUBWAY SURFERS en BRAWL STARS",
                "description": "\u279c SUSCRIBETE A MI SEGUNDO CANAL: https://www.youtube.com/@DeiKYT\n\n\u279c Sigueme en Instagram: https://www.instagram.com/godeik/?hl=es\n\u279c Sigueme en Twitter: https://twitter.com/GoDeiK\n\u279c Usa el c\u00f3digo GoDeiK en la tienda de Brawl Stars! https://link.brawlstars.com/supportcreator/en?code=godeik\n\n\u25b7 No olvides suscribirte y dejar tu like! \n\u25b7 Activa la \ud83d\udd14 para no perderte ning\u00fan v\u00eddeo\n\u2605\u00a1Hazte miembro del canal! https://www.youtube.com/godeik/join\n\n\u279c Discord: https://discord.gg/CJvw2CTwSk\n\n\u25b7 Contacto: godeik@youhub.es\n\nConsigo eliminar al guardia de Subway Surfers en Brawl Stars\n\n#BrawlStars",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TRyb__Y6dyo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TRyb__Y6dyo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TRyb__Y6dyo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TRyb__Y6dyo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TRyb__Y6dyo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "GoDeiK",
                "tags": [
                    "brawl stars",
                    "brawl",
                    "stars",
                    "brawl stars guardia",
                    "guardia",
                    "guardia brawl stars",
                    "subway surfers",
                    "guardia subway surfers",
                    "eliminado",
                    "godeik",
                    "eliminar",
                    "brawler",
                    "brawlers",
                    "nuevo",
                    "brawl stars subway surfers"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "CONSIGO ELIMINAR EL GUARDIA de SUBWAY SURFERS en BRAWL STARS",
                    "description": "\u279c SUSCRIBETE A MI SEGUNDO CANAL: https://www.youtube.com/@DeiKYT\n\n\u279c Sigueme en Instagram: https://www.instagram.com/godeik/?hl=es\n\u279c Sigueme en Twitter: https://twitter.com/GoDeiK\n\u279c Usa el c\u00f3digo GoDeiK en la tienda de Brawl Stars! https://link.brawlstars.com/supportcreator/en?code=godeik\n\n\u25b7 No olvides suscribirte y dejar tu like! \n\u25b7 Activa la \ud83d\udd14 para no perderte ning\u00fan v\u00eddeo\n\u2605\u00a1Hazte miembro del canal! https://www.youtube.com/godeik/join\n\n\u279c Discord: https://discord.gg/CJvw2CTwSk\n\n\u25b7 Contacto: godeik@youhub.es\n\nConsigo eliminar al guardia de Subway Surfers en Brawl Stars\n\n#BrawlStars"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "248166",
                "likeCount": "14400",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "636"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "YRlMj3K7xt3knW0Dg2q0Q6k0aGM",
            "id": "7pLHJFh-bqs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-05T00:00:06Z",
                "channelId": "UCu4bj03KW4CwAsYtHSwMEsQ",
                "title": "Arcangel, Yan Block - En Tus Sue\u00f1os (Video Oficial) | Sr. Santos II Sue\u00f1os de Grandeza",
                "description": "Arc\u00e1ngel, Yan Block - En Tus Sue\u00f1os\nEscuchar/Stream - https://rimasmusic.io/srsantossuenosdegrandeza\n\nSuscr\u00edbete al Canal: https://RIMAS.lnk.to/ArcangelYT\n\nRedes Sociales:\nhttps://twitter.com/arcangelprrra\nhttps://www.instagram.com/arcangel/\nhttps://www.facebook.com/yosoyarca/\n\n#Arcangel #yanblock #entussue\u00f1os #srsantossue\u00f1osdegrandeza\n\u00a9 2025 Rimas Entertainment",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7pLHJFh-bqs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7pLHJFh-bqs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7pLHJFh-bqs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7pLHJFh-bqs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7pLHJFh-bqs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Arcangel",
                "tags": [
                    "Arc\u00e1ngel",
                    "Sr. Santos Sue\u00f1os de Grandeza",
                    "Sr. Santos",
                    "Sr. Santos II",
                    "Yan Block",
                    "En Tus Sue\u00f1os"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Arcangel, Yan Block - En Tus Sue\u00f1os (Video Oficial) | Sr. Santos II Sue\u00f1os de Grandeza",
                    "description": "Arc\u00e1ngel, Yan Block - En Tus Sue\u00f1os\nEscuchar/Stream - https://rimasmusic.io/srsantossuenosdegrandeza\n\nSuscr\u00edbete al Canal: https://RIMAS.lnk.to/ArcangelYT\n\nRedes Sociales:\nhttps://twitter.com/arcangelprrra\nhttps://www.instagram.com/arcangel/\nhttps://www.facebook.com/yosoyarca/\n\n#Arcangel #yanblock #entussue\u00f1os #srsantossue\u00f1osdegrandeza\n\u00a9 2025 Rimas Entertainment"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1150900",
                "likeCount": "29511",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1198"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "jZ29OrmoyD0w71GfXrZqpQwQ9sw",
            "id": "p2Pzaq9PJ_g",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-07T23:45:48Z",
                "channelId": "UCp3I1IVx1bFCW1d9sU3fJhg",
                "title": "\u26a0\ufe0f ADMIN ABUSE \u26a0\ufe0f SI SAMMY NO LO HACE LO CREAMOS NOSOTROS!!",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/p2Pzaq9PJ_g/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/p2Pzaq9PJ_g/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/p2Pzaq9PJ_g/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/p2Pzaq9PJ_g/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/p2Pzaq9PJ_g/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "SAMU Juega",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-ES",
                "localized": {
                    "title": "\u26a0\ufe0f ADMIN ABUSE \u26a0\ufe0f SI SAMMY NO LO HACE LO CREAMOS NOSOTROS!!",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-ES"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "434404",
                "likeCount": "2872",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "28"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 200,
        "resultsPerPage": 50
    }
}