{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "GQt8i4LRS_4smu3JXwg97v0_08A",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "OlBBYIu6iNzGidZ_RpC3dtzPiTE",
            "id": "P1LOEVL7iMg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-04T21:46:24Z",
                "channelId": "UCgCKagVhzGnZcuP9bSMgMCg",
                "title": "ALEMANHA 1 X 2 PORTUGAL | MELHORES MOMENTOS | LIGA DAS NA\u00c7\u00d5ES 2025 | sportv",
                "description": "Uma gera\u00e7\u00e3o talentosa, com op\u00e7\u00f5es no banco, e um artilheiro incans\u00e1vel. Essa foi a f\u00f3rmula para Portugal vencer a Alemanha por 2 a 1, de virada, em Munique, e chegar \u00e0 final da Liga das Na\u00e7\u00f5es da Uefa. O nome do jogo? O de sempre quando se trata da sele\u00e7\u00e3o portuguesa: Cristiano Ronaldo, de 40 anos, marcou o gol da vit\u00f3ria, aos 22 minutos do segundo tempo. O outro destaque portugu\u00eas foi Francisco Concei\u00e7\u00e3o: entrou em campo logo ap\u00f3s Florian Wirtz abrir o placar para os alem\u00e3es, transformou a equipe lusa e iniciou a rea\u00e7\u00e3o com um gola\u00e7o aos 17. \n\n#portugal #alemanha #ligadasnacoesdauefa \n\n\n\n\u2705 INSCREVA-SE NO CANAL GE:  https://cutt.ly/xfHlwBk\n\ud83c\udfc6 Assine o sportv e Globoplay +Canais: https://bit.ly/3oCtARt\n\u26bd Assista ao sportv pelo Globoplay: https://bit.ly/3qlSUvP\n\n\ud83d\udc49 Acesse ge.globo\n\ud83d\udc4d Curtiu o v\u00eddeo? Deixe seu like e d\u00ea seu pitaco \ud83d\ude0e\u26bd \n\n\ud83c\udf1f Playlists pra voc\u00ea maratonar \ud83c\udf1f \n\u25ba trechos SPORTV: https://cutt.ly/ERy9MiB\n\u25ba Bola Quadrada:  https://cutt.ly/IfHk7ra \n\u25baJogos Hist\u00f3ricos: https://cutt.ly/BkxoZJX\n\u25ba Listas e TOPs: https://cutt.ly/hkxo51U\n\u25ba Originais GE: https://cutt.ly/vkxpunL\n\n\u2705 Inscreva-se, tamb\u00e9m, no canal do CARTOLA FC e fique por dentro das melhores dicas do maior fantasy game do Brasil - https://cutt.ly/ffV1Xri\n\nNo canal ge voc\u00ea encontra os melhores conte\u00fados do FUTEBOL BRASILEIRO! \ud83e\udd19\ud83d\ude0e",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/P1LOEVL7iMg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/P1LOEVL7iMg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/P1LOEVL7iMg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/P1LOEVL7iMg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/P1LOEVL7iMg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ge",
                "tags": [
                    "melhores momentos",
                    "highlights",
                    "esporte",
                    "esportes",
                    "ge",
                    "ge.globo",
                    "globo esporte",
                    "globo",
                    "globoesporte.com",
                    "sportv",
                    "futebol",
                    "canal do ge",
                    "gol",
                    "gols",
                    "central do ge",
                    "Copa do Brasil",
                    "ao vivo",
                    "ao vivo com imagens",
                    "com imagens",
                    "Campeonato Brasileiro",
                    "Brasileir\u00e3o",
                    "Conmebol Libertadores",
                    "Libertadores",
                    "futebol brasileiro",
                    "com imagem",
                    "futebol ao vivo",
                    "futebol 24 horas",
                    "futebol ao vivo com imagem",
                    "Portugal",
                    "Alemanha",
                    "Cristiano Ronaldo",
                    "CR7",
                    "Gol do cristiano ronaldo",
                    "UEFA",
                    "nations league"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ALEMANHA 1 X 2 PORTUGAL | MELHORES MOMENTOS | LIGA DAS NA\u00c7\u00d5ES 2025 | sportv",
                    "description": "Uma gera\u00e7\u00e3o talentosa, com op\u00e7\u00f5es no banco, e um artilheiro incans\u00e1vel. Essa foi a f\u00f3rmula para Portugal vencer a Alemanha por 2 a 1, de virada, em Munique, e chegar \u00e0 final da Liga das Na\u00e7\u00f5es da Uefa. O nome do jogo? O de sempre quando se trata da sele\u00e7\u00e3o portuguesa: Cristiano Ronaldo, de 40 anos, marcou o gol da vit\u00f3ria, aos 22 minutos do segundo tempo. O outro destaque portugu\u00eas foi Francisco Concei\u00e7\u00e3o: entrou em campo logo ap\u00f3s Florian Wirtz abrir o placar para os alem\u00e3es, transformou a equipe lusa e iniciou a rea\u00e7\u00e3o com um gola\u00e7o aos 17. \n\n#portugal #alemanha #ligadasnacoesdauefa \n\n\n\n\u2705 INSCREVA-SE NO CANAL GE:  https://cutt.ly/xfHlwBk\n\ud83c\udfc6 Assine o sportv e Globoplay +Canais: https://bit.ly/3oCtARt\n\u26bd Assista ao sportv pelo Globoplay: https://bit.ly/3qlSUvP\n\n\ud83d\udc49 Acesse ge.globo\n\ud83d\udc4d Curtiu o v\u00eddeo? Deixe seu like e d\u00ea seu pitaco \ud83d\ude0e\u26bd \n\n\ud83c\udf1f Playlists pra voc\u00ea maratonar \ud83c\udf1f \n\u25ba trechos SPORTV: https://cutt.ly/ERy9MiB\n\u25ba Bola Quadrada:  https://cutt.ly/IfHk7ra \n\u25baJogos Hist\u00f3ricos: https://cutt.ly/BkxoZJX\n\u25ba Listas e TOPs: https://cutt.ly/hkxo51U\n\u25ba Originais GE: https://cutt.ly/vkxpunL\n\n\u2705 Inscreva-se, tamb\u00e9m, no canal do CARTOLA FC e fique por dentro das melhores dicas do maior fantasy game do Brasil - https://cutt.ly/ffV1Xri\n\nNo canal ge voc\u00ea encontra os melhores conte\u00fados do FUTEBOL BRASILEIRO! \ud83e\udd19\ud83d\ude0e"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "708390",
                "likeCount": "29063",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1169"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "EmNaj-B4_ScKk3gaBu83N4p1KuM",
            "id": "W5NojPIPvk4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-04T08:00:06Z",
                "channelId": "UC2EWGw-KBjEReUbXMJEiaCA",
                "title": "EP. 02- 1/5: FINGER FOODS E PROVA SEM FOG\u00c3O! (03/06/25) | TEMP. 12 | MASTERCHEF BRASIL",
                "description": "PARTE 1 de 5 - O epis\u00f3dio come\u00e7a com um desafio em grupo - primeira vez na temporada - que coloca, al\u00e9m da cozinha, habilidades sociais \u00e0 prova! Na elimina\u00e7\u00e3o, n\u00e3o valeu usar FOG\u00c3O! Os competidores tiveram que trabalhar com a brasa na luta pela perman\u00eancia na competi\u00e7\u00e3o.\u00a0Bora\u00a0ver?\n\n\nInscreva-se no canal oficial do #MasterChefBr no YouTube: https://goo.gl/hcUL7X\n\nVeja todos os epis\u00f3dios (T12E01 - 2025): https://bit.ly/MC_BR_T12\n\n\nAssista tamb\u00e9m: \n\nMasterChef Brasil\nTemp 11 (2024): https://bit.ly/MC_BR_T11\nTemp 10 (2023): https://bit.ly/MC_BR_T10\nTemp 9 (2022): https://bit.ly/MC_BR_T09\nTemp 8 (2021): https://bit.ly/MC_BR_T08\nTemp 7 (2020): https://bit.ly/MC_BR_T07\nTemp 6 (2019): https://bit.ly/MC_BR_T06\nTemp 5 (2018): https://bit.ly/MC_BR_T05\nTemp 4 (2017): https://bit.ly/MC_BR_T04\nTemp 3 (2016): https://bit.ly/MC_BR_T03\nTemp 2 (2015): https://bit.ly/MC_BR_T02\nTemp 1 (2014): https://bit.ly/MC_BR_T01\n\nMasterChef Profissionais Brasil\nTemp 5 (2023): https://bit.ly/MC_Pro_T05\nTemp 4 (2022): https://bit.ly/MC_Pro_T04\nTemp 3 (2018): https://bit.ly/MC_Pro_T03\nTemp 2 (2017): https://bit.ly/MC_Pro_T02\nTemp 1 (2016): https://bit.ly/MC_Pro_T01\n\nMasterChef+ \nTemp 1 (2022): https://bit.ly/MCMais_T01\n\nMasterChef A Revanche \nTemp 1 (2019): https://bit.ly/MC_BR_Revanche_T01\n\nMasterChef J\u00fanior Brasil\nTemp 1 (2015): https://bit.ly/MC_Jr_T01\nTemp 2 (2022): https://bit.ly/MC_Jr_T02\n\nMasterChef Creators\nTemp 1 (2025): https://bit.ly/MC_Creators_T01\n\nOs coment\u00e1rios nos v\u00eddeos do canal MasterChef Brasil implicam na autoriza\u00e7\u00e3o de uso gratuito e sem limita\u00e7\u00e3o da imagem a crit\u00e9rio exclusivo da Endemol Shine Brasil, para posterior publica\u00e7\u00e3o, transmiss\u00e3o, retransmiss\u00e3o, reprodu\u00e7\u00e3o, distribui\u00e7\u00e3o ou divulga\u00e7\u00e3o em TV, cinema, r\u00e1dio, internet, publicidade ou qualquer outro ve\u00edculo de comunica\u00e7\u00e3o, produ\u00e7\u00e3o de DVD e home-video, sem que caracterize uso indevido ou qualquer outra viola\u00e7\u00e3o de direitos e sem que deste uso decorra qualquer \u00f4nus\u00a0/\u00a0indeniza\u00e7\u00e3o.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/W5NojPIPvk4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/W5NojPIPvk4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/W5NojPIPvk4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/W5NojPIPvk4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/W5NojPIPvk4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MasterChef Brasil",
                "tags": [
                    "brasil",
                    "temporada 12",
                    "nova temporada",
                    "S12",
                    "masterchef br 2025",
                    "temporada 2025",
                    "HELENA RIZZO",
                    "ERICK JACQUIN",
                    "jacquin",
                    "paola carosella",
                    "henrique foga\u00e7a",
                    "ana paula padr\u00e3o",
                    "foga\u00e7a",
                    "masterchef voltou",
                    "nova temporada masterchef",
                    "ifood",
                    "mercado",
                    "receitas",
                    "petiscos",
                    "finger food",
                    "ale costa",
                    "cacaushow",
                    "chocolate",
                    "comidinhas",
                    "comida de parque",
                    "piquinique",
                    "sem fog\u00e3o",
                    "forno a lenha",
                    "fogo",
                    "na brasa",
                    "brasa",
                    "carv\u00e3o",
                    "churrasco"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "EP. 02- 1/5: FINGER FOODS E PROVA SEM FOG\u00c3O! (03/06/25) | TEMP. 12 | MASTERCHEF BRASIL",
                    "description": "PARTE 1 de 5 - O epis\u00f3dio come\u00e7a com um desafio em grupo - primeira vez na temporada - que coloca, al\u00e9m da cozinha, habilidades sociais \u00e0 prova! Na elimina\u00e7\u00e3o, n\u00e3o valeu usar FOG\u00c3O! Os competidores tiveram que trabalhar com a brasa na luta pela perman\u00eancia na competi\u00e7\u00e3o.\u00a0Bora\u00a0ver?\n\n\nInscreva-se no canal oficial do #MasterChefBr no YouTube: https://goo.gl/hcUL7X\n\nVeja todos os epis\u00f3dios (T12E01 - 2025): https://bit.ly/MC_BR_T12\n\n\nAssista tamb\u00e9m: \n\nMasterChef Brasil\nTemp 11 (2024): https://bit.ly/MC_BR_T11\nTemp 10 (2023): https://bit.ly/MC_BR_T10\nTemp 9 (2022): https://bit.ly/MC_BR_T09\nTemp 8 (2021): https://bit.ly/MC_BR_T08\nTemp 7 (2020): https://bit.ly/MC_BR_T07\nTemp 6 (2019): https://bit.ly/MC_BR_T06\nTemp 5 (2018): https://bit.ly/MC_BR_T05\nTemp 4 (2017): https://bit.ly/MC_BR_T04\nTemp 3 (2016): https://bit.ly/MC_BR_T03\nTemp 2 (2015): https://bit.ly/MC_BR_T02\nTemp 1 (2014): https://bit.ly/MC_BR_T01\n\nMasterChef Profissionais Brasil\nTemp 5 (2023): https://bit.ly/MC_Pro_T05\nTemp 4 (2022): https://bit.ly/MC_Pro_T04\nTemp 3 (2018): https://bit.ly/MC_Pro_T03\nTemp 2 (2017): https://bit.ly/MC_Pro_T02\nTemp 1 (2016): https://bit.ly/MC_Pro_T01\n\nMasterChef+ \nTemp 1 (2022): https://bit.ly/MCMais_T01\n\nMasterChef A Revanche \nTemp 1 (2019): https://bit.ly/MC_BR_Revanche_T01\n\nMasterChef J\u00fanior Brasil\nTemp 1 (2015): https://bit.ly/MC_Jr_T01\nTemp 2 (2022): https://bit.ly/MC_Jr_T02\n\nMasterChef Creators\nTemp 1 (2025): https://bit.ly/MC_Creators_T01\n\nOs coment\u00e1rios nos v\u00eddeos do canal MasterChef Brasil implicam na autoriza\u00e7\u00e3o de uso gratuito e sem limita\u00e7\u00e3o da imagem a crit\u00e9rio exclusivo da Endemol Shine Brasil, para posterior publica\u00e7\u00e3o, transmiss\u00e3o, retransmiss\u00e3o, reprodu\u00e7\u00e3o, distribui\u00e7\u00e3o ou divulga\u00e7\u00e3o em TV, cinema, r\u00e1dio, internet, publicidade ou qualquer outro ve\u00edculo de comunica\u00e7\u00e3o, produ\u00e7\u00e3o de DVD e home-video, sem que caracterize uso indevido ou qualquer outra viola\u00e7\u00e3o de direitos e sem que deste uso decorra qualquer \u00f4nus\u00a0/\u00a0indeniza\u00e7\u00e3o."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "821589",
                "likeCount": "19179",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2006"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "TA-JBp7cj8CUqKkN1IUOD_eleeI",
            "id": "Ih61HE2Z1Fc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-04T13:00:06Z",
                "channelId": "UCkskLrHR3ga1AG_QS-trE6w",
                "title": "Julia Vitoria \u2013 Jo\u00e3o Viu (Ao Vivo)",
                "description": "Julia Vitoria \u2013 Jo\u00e3o Viu (Ao Vivo)\n\nJulia Vitoria apresenta Jo\u00e3o Viu, m\u00fasica crist\u00e3 que marca a estreia do DVD gravado Ao Vivo em Curitiba, no teatro \u00d3pera de Arame. O cl\u00e1ssico interpretado por @AndreaFontes \u00e9 mais um dos louvores de adora\u00e7\u00e3o que ganharam uma nova vers\u00e3o na voz da jovem cantora gospel - que j\u00e1 resgatou outras can\u00e7\u00f5es famosas como Sem Palavras, com Luciano Camargo, Em Fervente Ora\u00e7\u00e3o, Al\u00e9m do Rio Azul, Palavras, Mais Perto Quero Estar e Tudo Entregarei.\n\nO projeto, gravado em 2025, \u00e9 composto por dez can\u00e7\u00f5es e tem a participa\u00e7\u00e3o especial de @NiveaSoaresOfficial, @marcelomarkesoficial e @elisoares. Entre os sucessos gospel da cantora Julia Vitoria, al\u00e9m dos j\u00e1 mencionados, est\u00e3o: De Dentro Pra Fora, Come\u00e7o, Meio e Fim, Tuas \u00c1guas, com Gabriela Rocha, Ele Vem / A Cidade Santa, com Aline Barros, e Esperan\u00e7a, com Gabriel Guedes.\n\n\u25b8 Fa\u00e7a o pre-save - Julia Vit\u00f3ria - Jo\u00e3o Viu (Ao Vivo):\nhttps://swiy.co/juliavitoria-operadearameaovivo\n\u25b8 Siga a Musile Records nas plataformas de Streaming:\nhttps://musile.lnk.to/musilerecords\n\u25b8 Siga a Julia Vitoria nas plataformas de Streaming:\nhttps://musile.lnk.to/juliavitoria\n\u25b8 Inscreva-se no canal Musile Records:\nhttps://www.youtube.com/musilerecords\n\u25b8 Inscreva-se no canal da Julia Vit\u00f3ria:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCFX_wnZm2Q1Q69duESd9LnQ\n\n\u25b8 Letra:\n\nN\u00e3o era um sonho, era realidade\nJo\u00e3o viu a cidade santa\nPara os crentes sendo preparada\n\nJo\u00e3o viu\nMilhares e milhares de anjos\nQue voavam ao redor do trono\nQue voavam ao redor do trono\nQue voavam ao redor do trono\nDe Deus\n\nJo\u00e3o viu\nOs sete casti\u00e7ais de ouro\nE no meio dos sete casti\u00e7ais\nUm semelhante ao Filho do Homem\nQuem era esse homem?\nEra Jesus de Nazar\u00e9\n\nN\u00e3o era um sonho, era realidade\nJo\u00e3o viu a cidade santa\nPara os crentes sendo preparada\n\nQuem tem ouvidos ou\u00e7a\nO que o Esp\u00edrito diz \u00e0s igrejas\nJesus Cristo est\u00e1 voltando\nSe prepare pra que tu O vejas\n\nJo\u00e3o viu\nE n\u00e3o mais p\u00f4de suportar\nTodas essas maravilhas\nPreparadas para os Seus filhos\nHerdar\u00e1 todas essas b\u00ean\u00e7\u00e3os quem vencer\n\nJo\u00e3o viu\nE eu tamb\u00e9m espero ver\nO que foi morto e reviveu\n\nE a morte Ele venceu\nE com isto a vida eterna\nEle nos concedeu\n\nComposi\u00e7\u00e3o: Suedson Damasceno e Daniel Magalh\u00e3es\n\n6ruprUh@dedu, julia, vitoria, julia vitoria, joao viu, jo\u00e3o viu, alem do rio azul, al\u00e9m do rio azul, julia vitoria joao viu, joao viu julia vitoria,  julia vitoria al\u00e9m do rio azul, de dentro pra fora, em fervente ora\u00e7\u00e3o, tuas aguas julia vitoria, julia vitoria esperanca, me deixe aqui julia vitoria, andrea fontes joao viu, jo\u00e3o viu milhares e milhares de anjos, joao viu a cidade santa, nao era um sonho era realidade, medley, musica gospel, louvores, ao vivo, musile, musile records.\n\n\u25b8 Siga a Musile Records nas redes sociais:\nhttps://www.youtube.com/musilerecords\nhttps://www.instagram.com/musilerecords\nhttps://www.facebook.com/MusileRecords\nhttps://twitter.com/musilerecords\nhttps://www.tiktok.com/@musilerecords\n\n\u25b8 Siga a Julia Vitoria nas redes sociais:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCFX_wnZm2Q1Q69duESd9LnQ?sub_confirmation=1&sttick=0\nhttps://www.instagram.com/juliavitoria.ofc\nhttps://www.facebook.com/juliavitoriaofc\nhttps://twitter.com/juliacvictoria_\n\n#JuliaVitoria #Jo\u00e3oViu #MusileRecords",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ih61HE2Z1Fc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ih61HE2Z1Fc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ih61HE2Z1Fc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ih61HE2Z1Fc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ih61HE2Z1Fc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Musile Records",
                "tags": [
                    "6ruprUh@dedu",
                    "julia",
                    "vitoria",
                    "julia vitoria",
                    "joao viu",
                    "jo\u00e3o viu",
                    "alem do rio azul",
                    "al\u00e9m do rio azul julia vitoria joao viu",
                    "joao viu julia vitoria",
                    "julia vitoria al\u00e9m do rio azul",
                    "de dentro pra fora",
                    "em fervente ora\u00e7\u00e3o",
                    "tuas aguas julia vitoria",
                    "julia vitoria esperanca",
                    "me deixe aqui julia vitoria",
                    "andrea fontes joao viu",
                    "jo\u00e3o viu milhares e milhares de anjos",
                    "joao viu a cidade santa",
                    "nao era um sonho era realidade",
                    "medley",
                    "musica gospel",
                    "louvores",
                    "ao vivo",
                    "musile",
                    "musile records"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "Julia Vitoria \u2013 Jo\u00e3o Viu (Ao Vivo)",
                    "description": "Julia Vitoria \u2013 Jo\u00e3o Viu (Ao Vivo)\n\nJulia Vitoria apresenta Jo\u00e3o Viu, m\u00fasica crist\u00e3 que marca a estreia do DVD gravado Ao Vivo em Curitiba, no teatro \u00d3pera de Arame. O cl\u00e1ssico interpretado por @AndreaFontes \u00e9 mais um dos louvores de adora\u00e7\u00e3o que ganharam uma nova vers\u00e3o na voz da jovem cantora gospel - que j\u00e1 resgatou outras can\u00e7\u00f5es famosas como Sem Palavras, com Luciano Camargo, Em Fervente Ora\u00e7\u00e3o, Al\u00e9m do Rio Azul, Palavras, Mais Perto Quero Estar e Tudo Entregarei.\n\nO projeto, gravado em 2025, \u00e9 composto por dez can\u00e7\u00f5es e tem a participa\u00e7\u00e3o especial de @NiveaSoaresOfficial, @marcelomarkesoficial e @elisoares. Entre os sucessos gospel da cantora Julia Vitoria, al\u00e9m dos j\u00e1 mencionados, est\u00e3o: De Dentro Pra Fora, Come\u00e7o, Meio e Fim, Tuas \u00c1guas, com Gabriela Rocha, Ele Vem / A Cidade Santa, com Aline Barros, e Esperan\u00e7a, com Gabriel Guedes.\n\n\u25b8 Fa\u00e7a o pre-save - Julia Vit\u00f3ria - Jo\u00e3o Viu (Ao Vivo):\nhttps://swiy.co/juliavitoria-operadearameaovivo\n\u25b8 Siga a Musile Records nas plataformas de Streaming:\nhttps://musile.lnk.to/musilerecords\n\u25b8 Siga a Julia Vitoria nas plataformas de Streaming:\nhttps://musile.lnk.to/juliavitoria\n\u25b8 Inscreva-se no canal Musile Records:\nhttps://www.youtube.com/musilerecords\n\u25b8 Inscreva-se no canal da Julia Vit\u00f3ria:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCFX_wnZm2Q1Q69duESd9LnQ\n\n\u25b8 Letra:\n\nN\u00e3o era um sonho, era realidade\nJo\u00e3o viu a cidade santa\nPara os crentes sendo preparada\n\nJo\u00e3o viu\nMilhares e milhares de anjos\nQue voavam ao redor do trono\nQue voavam ao redor do trono\nQue voavam ao redor do trono\nDe Deus\n\nJo\u00e3o viu\nOs sete casti\u00e7ais de ouro\nE no meio dos sete casti\u00e7ais\nUm semelhante ao Filho do Homem\nQuem era esse homem?\nEra Jesus de Nazar\u00e9\n\nN\u00e3o era um sonho, era realidade\nJo\u00e3o viu a cidade santa\nPara os crentes sendo preparada\n\nQuem tem ouvidos ou\u00e7a\nO que o Esp\u00edrito diz \u00e0s igrejas\nJesus Cristo est\u00e1 voltando\nSe prepare pra que tu O vejas\n\nJo\u00e3o viu\nE n\u00e3o mais p\u00f4de suportar\nTodas essas maravilhas\nPreparadas para os Seus filhos\nHerdar\u00e1 todas essas b\u00ean\u00e7\u00e3os quem vencer\n\nJo\u00e3o viu\nE eu tamb\u00e9m espero ver\nO que foi morto e reviveu\n\nE a morte Ele venceu\nE com isto a vida eterna\nEle nos concedeu\n\nComposi\u00e7\u00e3o: Suedson Damasceno e Daniel Magalh\u00e3es\n\n6ruprUh@dedu, julia, vitoria, julia vitoria, joao viu, jo\u00e3o viu, alem do rio azul, al\u00e9m do rio azul, julia vitoria joao viu, joao viu julia vitoria,  julia vitoria al\u00e9m do rio azul, de dentro pra fora, em fervente ora\u00e7\u00e3o, tuas aguas julia vitoria, julia vitoria esperanca, me deixe aqui julia vitoria, andrea fontes joao viu, jo\u00e3o viu milhares e milhares de anjos, joao viu a cidade santa, nao era um sonho era realidade, medley, musica gospel, louvores, ao vivo, musile, musile records.\n\n\u25b8 Siga a Musile Records nas redes sociais:\nhttps://www.youtube.com/musilerecords\nhttps://www.instagram.com/musilerecords\nhttps://www.facebook.com/MusileRecords\nhttps://twitter.com/musilerecords\nhttps://www.tiktok.com/@musilerecords\n\n\u25b8 Siga a Julia Vitoria nas redes sociais:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCFX_wnZm2Q1Q69duESd9LnQ?sub_confirmation=1&sttick=0\nhttps://www.instagram.com/juliavitoria.ofc\nhttps://www.facebook.com/juliavitoriaofc\nhttps://twitter.com/juliacvictoria_\n\n#JuliaVitoria #Jo\u00e3oViu #MusileRecords"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "90884",
                "likeCount": "8395",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "423"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ypDVeg1EzXFDlTQRwAH1nf2XkC8",
            "id": "U3FXUOGALfg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-04T22:03:56Z",
                "channelId": "UCWKtHaeXVzUscYGcm0hEunw",
                "title": "PLAYSTATION State of Play | Conferindo Ao Vivo a Apresenta\u00e7\u00e3o!!!",
                "description": "Confira a Nuuvem, parceira do canal com os melhores pre\u00e7os de games: https://baix.in/BRKsNuuvem\nBil\u00f4metro, meu comparador de pre\u00e7os GR\u00c1TIS: https://bilometro.brksedu.com.br/\nMeu podcast: https://www.youtube.com/@DeBytePodcast\n\nLive para conferir o State of Play, apresenta\u00e7\u00e3o de PlayStation, e as novidades que a Sony trar\u00e1 para o PS5 e PS5 Pro.\n\nContato comercial: brksedu@vandep.ag\n\n#BRKsEDU",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/U3FXUOGALfg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/U3FXUOGALfg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/U3FXUOGALfg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/U3FXUOGALfg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/U3FXUOGALfg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "BRKsEDU",
                "tags": [
                    "state of play",
                    "state",
                    "of",
                    "play",
                    "playstation",
                    "ps5",
                    "playstation 5"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "PLAYSTATION State of Play | Conferindo Ao Vivo a Apresenta\u00e7\u00e3o!!!",
                    "description": "Confira a Nuuvem, parceira do canal com os melhores pre\u00e7os de games: https://baix.in/BRKsNuuvem\nBil\u00f4metro, meu comparador de pre\u00e7os GR\u00c1TIS: https://bilometro.brksedu.com.br/\nMeu podcast: https://www.youtube.com/@DeBytePodcast\n\nLive para conferir o State of Play, apresenta\u00e7\u00e3o de PlayStation, e as novidades que a Sony trar\u00e1 para o PS5 e PS5 Pro.\n\nContato comercial: brksedu@vandep.ag\n\n#BRKsEDU"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "106236",
                "likeCount": "8566",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "146"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "sVhg-t1T3TR5qrHQWQW9pZmrioQ",
            "id": "08Zqi4gdKBU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-04T00:56:46Z",
                "channelId": "UCEPRQVF6hxGGM9gi1ELaWHg",
                "title": "Nice pede que Odete lhe pague o dobro pelo servi\u00e7o que faz! | Vale Tudo | TV Globo",
                "description": "Odete vai a um casebre no interior e conversa com uma mulher chamada Nice, que lhe cobra um dinheiro a mais pelo servi\u00e7o.\n\nCap\u00edtulo 55, 02 de junho de 2025, ter\u00e7a-feira.\n\nSe inscreva no canal e fique por dentro de tudo sobre a TV Globo:\nhttps://bit.ly/3D44r4u\n \nNos acompanhe tamb\u00e9m em outras redes! \nFacebook: https://www.facebook.com/tvglobo\nInstagram: https://www.instagram.com/tvglobo\nTikTok: https://www.tiktok.com/@tvglobo\nBluesky: https://bsky.app/profile/tvglobo.com\nThreads: https://www.threads.net/@tvglobo\nX: https://x.com/tvglobo\n\n\nVisite tamb\u00e9m o nosso site:\nhttps://redeglobo.globo.com/\n\n#TVGlobo #ValeTudo #Trecho",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/08Zqi4gdKBU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/08Zqi4gdKBU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/08Zqi4gdKBU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/08Zqi4gdKBU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/08Zqi4gdKBU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TV Globo",
                "tags": [
                    "Globo",
                    "Rede Globo",
                    "TV",
                    "TV Globo",
                    "Novela",
                    "vale a pena ver de novo",
                    "novelas da globo",
                    "cap\u00edtulo de hoje",
                    "chamada",
                    "assistir online",
                    "canal da globo",
                    "novelas",
                    "resumo",
                    "alma g\u00eamea",
                    "gl\u00f4",
                    "na tela da gl\u00f4",
                    "mania de voc\u00ea",
                    "cabocla",
                    "globo ao vivo",
                    "garota do momento",
                    "volta por cima"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "Nice pede que Odete lhe pague o dobro pelo servi\u00e7o que faz! | Vale Tudo | TV Globo",
                    "description": "Odete vai a um casebre no interior e conversa com uma mulher chamada Nice, que lhe cobra um dinheiro a mais pelo servi\u00e7o.\n\nCap\u00edtulo 55, 02 de junho de 2025, ter\u00e7a-feira.\n\nSe inscreva no canal e fique por dentro de tudo sobre a TV Globo:\nhttps://bit.ly/3D44r4u\n \nNos acompanhe tamb\u00e9m em outras redes! \nFacebook: https://www.facebook.com/tvglobo\nInstagram: https://www.instagram.com/tvglobo\nTikTok: https://www.tiktok.com/@tvglobo\nBluesky: https://bsky.app/profile/tvglobo.com\nThreads: https://www.threads.net/@tvglobo\nX: https://x.com/tvglobo\n\n\nVisite tamb\u00e9m o nosso site:\nhttps://redeglobo.globo.com/\n\n#TVGlobo #ValeTudo #Trecho"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "521139",
                "likeCount": "2615",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "415"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "oE2Gs6s-IqOz3QNafFWgHYbgsKo",
            "id": "83HWuc89JE4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-04T15:00:14Z",
                "channelId": "UC63iwP6BtIjxB6xn1GKR6Lw",
                "title": "DESAFIO DO GRAU COM O WAZE *Humilharam ele ?",
                "description": "INSTAGRAM DOS ROSA (oficial)\ud83d\udc47 \n@dosrosaof\nhttps://www.instagram.com/dosrosaof?igsh=MXV0bG92dGFhZnVtMg%3D%3D&utm_source=qr\n\nSHOW DOS ROSA \ud83d\udc47\nhttps://linktr.ee/showdosrosa\n\nSITE DOS ROSA\ud83d\udc47\nhttps://grupodosrosa.com/\n\nBem vindos ao universo Emilly Vick, o conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal intuito o entretenimento. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados. O conte\u00fado visa exclusivamente gerar entretenimento l\u00fadico. \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/83HWuc89JE4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/83HWuc89JE4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/83HWuc89JE4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/83HWuc89JE4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/83HWuc89JE4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Emilly Vick",
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "DESAFIO DO GRAU COM O WAZE *Humilharam ele ?",
                    "description": "INSTAGRAM DOS ROSA (oficial)\ud83d\udc47 \n@dosrosaof\nhttps://www.instagram.com/dosrosaof?igsh=MXV0bG92dGFhZnVtMg%3D%3D&utm_source=qr\n\nSHOW DOS ROSA \ud83d\udc47\nhttps://linktr.ee/showdosrosa\n\nSITE DOS ROSA\ud83d\udc47\nhttps://grupodosrosa.com/\n\nBem vindos ao universo Emilly Vick, o conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal intuito o entretenimento. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados. O conte\u00fado visa exclusivamente gerar entretenimento l\u00fadico. \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1656140",
                "likeCount": "31199",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1710"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "yJ8ZhAzmqnb2p7gXtCvvozYXk1E",
            "id": "JRWXggVWeFo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-04T14:00:27Z",
                "channelId": "UC54mvjHJuWzEC4CnGTpM4yg",
                "title": "BRUTINHO EST\u00c1 SENDO PROCURADO PELA POL\u00cdCIA",
                "description": "\u2022 Instagram: Valdezoficiial",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JRWXggVWeFo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JRWXggVWeFo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JRWXggVWeFo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JRWXggVWeFo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JRWXggVWeFo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Valdez",
                "tags": [
                    "Super com\u00e9dia",
                    "Humildade",
                    "Valdez",
                    "Fran Fran",
                    "BRUTINHO"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "BRUTINHO EST\u00c1 SENDO PROCURADO PELA POL\u00cdCIA",
                    "description": "\u2022 Instagram: Valdezoficiial"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "125339",
                "likeCount": "11293",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "305"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "jJhTtbElsScqaxgSkt66pf6PLeo",
            "id": "JZI1CdNUFHU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-04T00:22:36Z",
                "channelId": "UCBKGVVNbt1Be3tspNHp-6Cw",
                "title": "ANCELOTTI na SELE\u00c7\u00c3O: O PROBLEMA \u00c9 MUITO + GRAVE... [com PVC]",
                "description": "PVC - Flow #453\n\nhttps://youtu.be/8alvXuLKQzA\n\n\ud83c\udf3b SEJA MEMBRO DO FLOW NO YOUTUBE E GANHE BENEF\u00cdCIOS: \nhttps://www.youtube.com/channel/UC4ncvgh5hFr5O83MH7-jRJg/join",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JZI1CdNUFHU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JZI1CdNUFHU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JZI1CdNUFHU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JZI1CdNUFHU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JZI1CdNUFHU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Talk Flow",
                "tags": [
                    "Talk",
                    "Flow",
                    "TalkFlow",
                    "Conversa"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "ANCELOTTI na SELE\u00c7\u00c3O: O PROBLEMA \u00c9 MUITO + GRAVE... [com PVC]",
                    "description": "PVC - Flow #453\n\nhttps://youtu.be/8alvXuLKQzA\n\n\ud83c\udf3b SEJA MEMBRO DO FLOW NO YOUTUBE E GANHE BENEF\u00cdCIOS: \nhttps://www.youtube.com/channel/UC4ncvgh5hFr5O83MH7-jRJg/join"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1015992",
                "likeCount": "41391",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1782"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "e3d_XQRsAmbD8xgnB0UnRj9nnBk",
            "id": "YfXKYrE5yAw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-04T13:01:06Z",
                "channelId": "UCvC4D8onUfXzvjTOM-dBfEA",
                "title": "Marvel Studios' The Fantastic Four | Tickets On Sale",
                "description": "Their greatest strength is each other.\n\nMarvel Studios\u2019 #TheFantasticFour: First Steps arrives in theaters July 25. Get tickets now: fandango.com/FantasticFour\n\n\u25ba Watch Marvel on Disney+: https://bit.ly/2XyBSIW\n\u25ba Subscribe to Marvel on YouTube: http://bit.ly/WeO3YJ\n\nFollow Marvel on Twitter: \u202ahttps://twitter.com/marvel\nLike Marvel on Facebook: \u202ahttps://www.facebook.com/marvel",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YfXKYrE5yAw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YfXKYrE5yAw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YfXKYrE5yAw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YfXKYrE5yAw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YfXKYrE5yAw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Marvel Entertainment",
                "tags": [
                    "marvel",
                    "comics"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Marvel Studios' The Fantastic Four | Tickets On Sale",
                    "description": "Their greatest strength is each other.\n\nMarvel Studios\u2019 #TheFantasticFour: First Steps arrives in theaters July 25. Get tickets now: fandango.com/FantasticFour\n\n\u25ba Watch Marvel on Disney+: https://bit.ly/2XyBSIW\n\u25ba Subscribe to Marvel on YouTube: http://bit.ly/WeO3YJ\n\nFollow Marvel on Twitter: \u202ahttps://twitter.com/marvel\nLike Marvel on Facebook: \u202ahttps://www.facebook.com/marvel"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1457931",
                "likeCount": "63470",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3429"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "jP1hoJ2_pa0McOux0aF9XdqxSgo",
            "id": "cA4Yo1HmZ-0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-04T08:01:06Z",
                "channelId": "UC2EWGw-KBjEReUbXMJEiaCA",
                "title": "EP. 02- 2/5: FINGER FOODS E PROVA SEM FOG\u00c3O! (03/06/25) | TEMP. 12 | MASTERCHEF BRASIL",
                "description": "PARTE 2 de 5 - O epis\u00f3dio come\u00e7a com um desafio em grupo - primeira vez na temporada - que coloca, al\u00e9m da cozinha, habilidades sociais \u00e0 prova! Na elimina\u00e7\u00e3o, n\u00e3o valeu usar FOG\u00c3O! Os competidores tiveram que trabalhar com a brasa na luta pela perman\u00eancia na competi\u00e7\u00e3o.\u00a0Bora\u00a0ver?\n\n\nInscreva-se no canal oficial do #MasterChefBr no YouTube: https://goo.gl/hcUL7X\n\nVeja todos os epis\u00f3dios (T12E01 - 2025): https://bit.ly/MC_BR_T12\n\n\nAssista tamb\u00e9m: \n\nMasterChef Brasil\nTemp 11 (2024): https://bit.ly/MC_BR_T11\nTemp 10 (2023): https://bit.ly/MC_BR_T10\nTemp 9 (2022): https://bit.ly/MC_BR_T09\nTemp 8 (2021): https://bit.ly/MC_BR_T08\nTemp 7 (2020): https://bit.ly/MC_BR_T07\nTemp 6 (2019): https://bit.ly/MC_BR_T06\nTemp 5 (2018): https://bit.ly/MC_BR_T05\nTemp 4 (2017): https://bit.ly/MC_BR_T04\nTemp 3 (2016): https://bit.ly/MC_BR_T03\nTemp 2 (2015): https://bit.ly/MC_BR_T02\nTemp 1 (2014): https://bit.ly/MC_BR_T01\n\nMasterChef Profissionais Brasil\nTemp 5 (2023): https://bit.ly/MC_Pro_T05\nTemp 4 (2022): https://bit.ly/MC_Pro_T04\nTemp 3 (2018): https://bit.ly/MC_Pro_T03\nTemp 2 (2017): https://bit.ly/MC_Pro_T02\nTemp 1 (2016): https://bit.ly/MC_Pro_T01\n\nMasterChef+ \nTemp 1 (2022): https://bit.ly/MCMais_T01\n\nMasterChef A Revanche \nTemp 1 (2019): https://bit.ly/MC_BR_Revanche_T01\n\nMasterChef J\u00fanior Brasil\nTemp 1 (2015): https://bit.ly/MC_Jr_T01\nTemp 2 (2022): https://bit.ly/MC_Jr_T02\n\nMasterChef Creators\nTemp 1 (2025): https://bit.ly/MC_Creators_T01\n\nOs coment\u00e1rios nos v\u00eddeos do canal MasterChef Brasil implicam na autoriza\u00e7\u00e3o de uso gratuito e sem limita\u00e7\u00e3o da imagem a crit\u00e9rio exclusivo da Endemol Shine Brasil, para posterior publica\u00e7\u00e3o, transmiss\u00e3o, retransmiss\u00e3o, reprodu\u00e7\u00e3o, distribui\u00e7\u00e3o ou divulga\u00e7\u00e3o em TV, cinema, r\u00e1dio, internet, publicidade ou qualquer outro ve\u00edculo de comunica\u00e7\u00e3o, produ\u00e7\u00e3o de DVD e home-video, sem que caracterize uso indevido ou qualquer outra viola\u00e7\u00e3o de direitos e sem que deste uso decorra qualquer \u00f4nus\u00a0/\u00a0indeniza\u00e7\u00e3o.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cA4Yo1HmZ-0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cA4Yo1HmZ-0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cA4Yo1HmZ-0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cA4Yo1HmZ-0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cA4Yo1HmZ-0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MasterChef Brasil",
                "tags": [
                    "brasil",
                    "temporada 12",
                    "nova temporada",
                    "S12",
                    "masterchef br 2025",
                    "temporada 2025",
                    "HELENA RIZZO",
                    "ERICK JACQUIN",
                    "jacquin",
                    "paola carosella",
                    "henrique foga\u00e7a",
                    "ana paula padr\u00e3o",
                    "foga\u00e7a",
                    "masterchef voltou",
                    "nova temporada masterchef",
                    "ifood",
                    "mercado",
                    "receitas",
                    "petiscos",
                    "finger food",
                    "ale costa",
                    "cacaushow",
                    "chocolate",
                    "comidinhas",
                    "comida de parque",
                    "piquinique",
                    "sem fog\u00e3o",
                    "forno a lenha",
                    "fogo",
                    "na brasa",
                    "brasa",
                    "carv\u00e3o",
                    "churrasco"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "EP. 02- 2/5: FINGER FOODS E PROVA SEM FOG\u00c3O! (03/06/25) | TEMP. 12 | MASTERCHEF BRASIL",
                    "description": "PARTE 2 de 5 - O epis\u00f3dio come\u00e7a com um desafio em grupo - primeira vez na temporada - que coloca, al\u00e9m da cozinha, habilidades sociais \u00e0 prova! Na elimina\u00e7\u00e3o, n\u00e3o valeu usar FOG\u00c3O! Os competidores tiveram que trabalhar com a brasa na luta pela perman\u00eancia na competi\u00e7\u00e3o.\u00a0Bora\u00a0ver?\n\n\nInscreva-se no canal oficial do #MasterChefBr no YouTube: https://goo.gl/hcUL7X\n\nVeja todos os epis\u00f3dios (T12E01 - 2025): https://bit.ly/MC_BR_T12\n\n\nAssista tamb\u00e9m: \n\nMasterChef Brasil\nTemp 11 (2024): https://bit.ly/MC_BR_T11\nTemp 10 (2023): https://bit.ly/MC_BR_T10\nTemp 9 (2022): https://bit.ly/MC_BR_T09\nTemp 8 (2021): https://bit.ly/MC_BR_T08\nTemp 7 (2020): https://bit.ly/MC_BR_T07\nTemp 6 (2019): https://bit.ly/MC_BR_T06\nTemp 5 (2018): https://bit.ly/MC_BR_T05\nTemp 4 (2017): https://bit.ly/MC_BR_T04\nTemp 3 (2016): https://bit.ly/MC_BR_T03\nTemp 2 (2015): https://bit.ly/MC_BR_T02\nTemp 1 (2014): https://bit.ly/MC_BR_T01\n\nMasterChef Profissionais Brasil\nTemp 5 (2023): https://bit.ly/MC_Pro_T05\nTemp 4 (2022): https://bit.ly/MC_Pro_T04\nTemp 3 (2018): https://bit.ly/MC_Pro_T03\nTemp 2 (2017): https://bit.ly/MC_Pro_T02\nTemp 1 (2016): https://bit.ly/MC_Pro_T01\n\nMasterChef+ \nTemp 1 (2022): https://bit.ly/MCMais_T01\n\nMasterChef A Revanche \nTemp 1 (2019): https://bit.ly/MC_BR_Revanche_T01\n\nMasterChef J\u00fanior Brasil\nTemp 1 (2015): https://bit.ly/MC_Jr_T01\nTemp 2 (2022): https://bit.ly/MC_Jr_T02\n\nMasterChef Creators\nTemp 1 (2025): https://bit.ly/MC_Creators_T01\n\nOs coment\u00e1rios nos v\u00eddeos do canal MasterChef Brasil implicam na autoriza\u00e7\u00e3o de uso gratuito e sem limita\u00e7\u00e3o da imagem a crit\u00e9rio exclusivo da Endemol Shine Brasil, para posterior publica\u00e7\u00e3o, transmiss\u00e3o, retransmiss\u00e3o, reprodu\u00e7\u00e3o, distribui\u00e7\u00e3o ou divulga\u00e7\u00e3o em TV, cinema, r\u00e1dio, internet, publicidade ou qualquer outro ve\u00edculo de comunica\u00e7\u00e3o, produ\u00e7\u00e3o de DVD e home-video, sem que caracterize uso indevido ou qualquer outra viola\u00e7\u00e3o de direitos e sem que deste uso decorra qualquer \u00f4nus\u00a0/\u00a0indeniza\u00e7\u00e3o."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "633808",
                "likeCount": "11549",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1084"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "IyDGuzCyo_I-7sIksk3reRYZAhU",
            "id": "xw46pg9W1OU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-04T08:02:06Z",
                "channelId": "UC2EWGw-KBjEReUbXMJEiaCA",
                "title": "EP. 02- 3/5: FINGER FOODS E PROVA SEM FOG\u00c3O! (03/06/25) | TEMP. 12 | MASTERCHEF BRASIL",
                "description": "PARTE 3 de 5 - O epis\u00f3dio come\u00e7a com um desafio em grupo - primeira vez na temporada - que coloca, al\u00e9m da cozinha, habilidades sociais \u00e0 prova! Na elimina\u00e7\u00e3o, n\u00e3o valeu usar FOG\u00c3O! Os competidores tiveram que trabalhar com a brasa na luta pela perman\u00eancia na competi\u00e7\u00e3o.\u00a0Bora\u00a0ver?\n\n\nInscreva-se no canal oficial do #MasterChefBr no YouTube: https://goo.gl/hcUL7X\n\nVeja todos os epis\u00f3dios (T12E01 - 2025): https://bit.ly/MC_BR_T12\n\n\nAssista tamb\u00e9m: \n\nMasterChef Brasil\nTemp 11 (2024): https://bit.ly/MC_BR_T11\nTemp 10 (2023): https://bit.ly/MC_BR_T10\nTemp 9 (2022): https://bit.ly/MC_BR_T09\nTemp 8 (2021): https://bit.ly/MC_BR_T08\nTemp 7 (2020): https://bit.ly/MC_BR_T07\nTemp 6 (2019): https://bit.ly/MC_BR_T06\nTemp 5 (2018): https://bit.ly/MC_BR_T05\nTemp 4 (2017): https://bit.ly/MC_BR_T04\nTemp 3 (2016): https://bit.ly/MC_BR_T03\nTemp 2 (2015): https://bit.ly/MC_BR_T02\nTemp 1 (2014): https://bit.ly/MC_BR_T01\n\nMasterChef Profissionais Brasil\nTemp 5 (2023): https://bit.ly/MC_Pro_T05\nTemp 4 (2022): https://bit.ly/MC_Pro_T04\nTemp 3 (2018): https://bit.ly/MC_Pro_T03\nTemp 2 (2017): https://bit.ly/MC_Pro_T02\nTemp 1 (2016): https://bit.ly/MC_Pro_T01\n\nMasterChef+ \nTemp 1 (2022): https://bit.ly/MCMais_T01\n\nMasterChef A Revanche \nTemp 1 (2019): https://bit.ly/MC_BR_Revanche_T01\n\nMasterChef J\u00fanior Brasil\nTemp 1 (2015): https://bit.ly/MC_Jr_T01\nTemp 2 (2022): https://bit.ly/MC_Jr_T02\n\nMasterChef Creators\nTemp 1 (2025): https://bit.ly/MC_Creators_T01\n\nOs coment\u00e1rios nos v\u00eddeos do canal MasterChef Brasil implicam na autoriza\u00e7\u00e3o de uso gratuito e sem limita\u00e7\u00e3o da imagem a crit\u00e9rio exclusivo da Endemol Shine Brasil, para posterior publica\u00e7\u00e3o, transmiss\u00e3o, retransmiss\u00e3o, reprodu\u00e7\u00e3o, distribui\u00e7\u00e3o ou divulga\u00e7\u00e3o em TV, cinema, r\u00e1dio, internet, publicidade ou qualquer outro ve\u00edculo de comunica\u00e7\u00e3o, produ\u00e7\u00e3o de DVD e home-video, sem que caracterize uso indevido ou qualquer outra viola\u00e7\u00e3o de direitos e sem que deste uso decorra qualquer \u00f4nus\u00a0/\u00a0indeniza\u00e7\u00e3o.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xw46pg9W1OU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xw46pg9W1OU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xw46pg9W1OU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xw46pg9W1OU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xw46pg9W1OU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MasterChef Brasil",
                "tags": [
                    "brasil",
                    "temporada 12",
                    "nova temporada",
                    "S12",
                    "masterchef br 2025",
                    "temporada 2025",
                    "HELENA RIZZO",
                    "ERICK JACQUIN",
                    "jacquin",
                    "paola carosella",
                    "henrique foga\u00e7a",
                    "ana paula padr\u00e3o",
                    "foga\u00e7a",
                    "masterchef voltou",
                    "nova temporada masterchef",
                    "ifood",
                    "mercado",
                    "receitas",
                    "petiscos",
                    "finger food",
                    "ale costa",
                    "cacaushow",
                    "chocolate",
                    "comidinhas",
                    "comida de parque",
                    "piquinique",
                    "sem fog\u00e3o",
                    "forno a lenha",
                    "fogo",
                    "na brasa",
                    "brasa",
                    "carv\u00e3o",
                    "churrasco"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "EP. 02- 3/5: FINGER FOODS E PROVA SEM FOG\u00c3O! (03/06/25) | TEMP. 12 | MASTERCHEF BRASIL",
                    "description": "PARTE 3 de 5 - O epis\u00f3dio come\u00e7a com um desafio em grupo - primeira vez na temporada - que coloca, al\u00e9m da cozinha, habilidades sociais \u00e0 prova! Na elimina\u00e7\u00e3o, n\u00e3o valeu usar FOG\u00c3O! Os competidores tiveram que trabalhar com a brasa na luta pela perman\u00eancia na competi\u00e7\u00e3o.\u00a0Bora\u00a0ver?\n\n\nInscreva-se no canal oficial do #MasterChefBr no YouTube: https://goo.gl/hcUL7X\n\nVeja todos os epis\u00f3dios (T12E01 - 2025): https://bit.ly/MC_BR_T12\n\n\nAssista tamb\u00e9m: \n\nMasterChef Brasil\nTemp 11 (2024): https://bit.ly/MC_BR_T11\nTemp 10 (2023): https://bit.ly/MC_BR_T10\nTemp 9 (2022): https://bit.ly/MC_BR_T09\nTemp 8 (2021): https://bit.ly/MC_BR_T08\nTemp 7 (2020): https://bit.ly/MC_BR_T07\nTemp 6 (2019): https://bit.ly/MC_BR_T06\nTemp 5 (2018): https://bit.ly/MC_BR_T05\nTemp 4 (2017): https://bit.ly/MC_BR_T04\nTemp 3 (2016): https://bit.ly/MC_BR_T03\nTemp 2 (2015): https://bit.ly/MC_BR_T02\nTemp 1 (2014): https://bit.ly/MC_BR_T01\n\nMasterChef Profissionais Brasil\nTemp 5 (2023): https://bit.ly/MC_Pro_T05\nTemp 4 (2022): https://bit.ly/MC_Pro_T04\nTemp 3 (2018): https://bit.ly/MC_Pro_T03\nTemp 2 (2017): https://bit.ly/MC_Pro_T02\nTemp 1 (2016): https://bit.ly/MC_Pro_T01\n\nMasterChef+ \nTemp 1 (2022): https://bit.ly/MCMais_T01\n\nMasterChef A Revanche \nTemp 1 (2019): https://bit.ly/MC_BR_Revanche_T01\n\nMasterChef J\u00fanior Brasil\nTemp 1 (2015): https://bit.ly/MC_Jr_T01\nTemp 2 (2022): https://bit.ly/MC_Jr_T02\n\nMasterChef Creators\nTemp 1 (2025): https://bit.ly/MC_Creators_T01\n\nOs coment\u00e1rios nos v\u00eddeos do canal MasterChef Brasil implicam na autoriza\u00e7\u00e3o de uso gratuito e sem limita\u00e7\u00e3o da imagem a crit\u00e9rio exclusivo da Endemol Shine Brasil, para posterior publica\u00e7\u00e3o, transmiss\u00e3o, retransmiss\u00e3o, reprodu\u00e7\u00e3o, distribui\u00e7\u00e3o ou divulga\u00e7\u00e3o em TV, cinema, r\u00e1dio, internet, publicidade ou qualquer outro ve\u00edculo de comunica\u00e7\u00e3o, produ\u00e7\u00e3o de DVD e home-video, sem que caracterize uso indevido ou qualquer outra viola\u00e7\u00e3o de direitos e sem que deste uso decorra qualquer \u00f4nus\u00a0/\u00a0indeniza\u00e7\u00e3o."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "587106",
                "likeCount": "11444",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "801"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "wNRwHBvZl63DDWB1jli18zLDZE0",
            "id": "Vl4GUgu_KAM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-03T22:34:15Z",
                "channelId": "UCfBw30ryGwSC-6YyTPseHPw",
                "title": "ELE GANHOU R$ 2,5 MILH\u00d5ES CONTRA O NEYMAR E VIVE ASSIM\u2026",
                "description": "Aos 24 anos, ele virou milion\u00e1rio da noite para o dia. Tudo por um desafio contra o Neymar no canal de Mr Beast, o maior youtuber do mundo. O que aconteceu com a vida dele? \u00c9 tudo real? Recebeu o dinheiro? Voc\u00ea v\u00ea tudo agora! Gostou? Comenta muito, deixa o like e se inscreve!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Vl4GUgu_KAM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Vl4GUgu_KAM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Vl4GUgu_KAM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Vl4GUgu_KAM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Vl4GUgu_KAM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Cartoloucos",
                "tags": [
                    "cartolouco",
                    "cartoloucos",
                    "lucas cartolouco",
                    "futebol",
                    "mundo futebol",
                    "soccer",
                    "gol",
                    "gols",
                    "placar",
                    "ao vivo",
                    "esportes",
                    "trend",
                    "desafio",
                    "lucas strabko",
                    "messi",
                    "neymar",
                    "cr7",
                    "ronaldo",
                    "cartola",
                    "libertadores",
                    "brasileirao",
                    "final",
                    "bola",
                    "podcast",
                    "podcast futebol",
                    "influencer",
                    "youtuber",
                    "campeonato",
                    "tudo sobre futebol",
                    "melhor lance",
                    "lances",
                    "Neymar",
                    "Neymar desafio",
                    "Neymar mr beast",
                    "Higor",
                    "Sele\u00e7\u00e3o",
                    "Brasil",
                    "Brasil ao vivo",
                    "Paraguai",
                    "Caze tv",
                    "Mr beast",
                    "Neymar mundial",
                    "Mundial",
                    "Neymar Santos",
                    "Kings League"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "ELE GANHOU R$ 2,5 MILH\u00d5ES CONTRA O NEYMAR E VIVE ASSIM\u2026",
                    "description": "Aos 24 anos, ele virou milion\u00e1rio da noite para o dia. Tudo por um desafio contra o Neymar no canal de Mr Beast, o maior youtuber do mundo. O que aconteceu com a vida dele? \u00c9 tudo real? Recebeu o dinheiro? Voc\u00ea v\u00ea tudo agora! Gostou? Comenta muito, deixa o like e se inscreve!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "551877",
                "likeCount": "30809",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "790"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "qQcFhwusSfd0jdtDVeNPXfNFkMs",
            "id": "Yomu2PPqDqc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-03T21:00:29Z",
                "channelId": "UC4kt-PRWbwpcArLIhE26mIw",
                "title": "APARECI NO PRIMEIRO ENCONTRO DA MINHA IRM\u00c3 \ud83e\udd2c",
                "description": "\ud83c\udf89 Apareci no Primeiro Encontro da Minha Irm\u00e3! \ud83c\udf89 Neste v\u00eddeo hil\u00e1rio, decidi aparecer no primeiro encontro da minha irm\u00e3 e trazer uma divers\u00e3o inesperada! \ud83d\ude05\u2764\ufe0f Veja como as coisas ficam constrangedoras e engra\u00e7adas quando eu surgindo sem ser convidado!\n\ud83d\udc96 Ser\u00e1 que o encontro dela vai sobreviver \u00e0s minhas palha\u00e7adas? \ud83e\udd14 Junte-se a n\u00f3s para uma noite cheia de risadas, surpresas e momentos em fam\u00edlia que voc\u00ea n\u00e3o vai querer perder!\n\ud83d\udc49 N\u00e3o se esque\u00e7a de curtir, comentar e se inscrever para mais aventuras divertidas! Ative o sininho para ficar por dentro das novidades! \ud83d\udd14\n#primeiroencontro #irm\u00e3s #v\u00eddeosengra\u00e7ados #com\u00e9diaadolescente\n\ud83c\udf89 Surprise Appearance on My Sister's First Date! \ud83c\udf89 In this hilarious video, I decided to crash my sister's first date and bring some unexpected fun! \ud83d\ude05\u2764\ufe0f Watch as things get awkward and funny when I show up uninvited!\n\ud83d\udc96 Will her date survive my antics? \ud83e\udd14 Join us for a night filled with laughter, surprises, and family moments that you won't want to miss!\n\ud83d\udc49 Don't forget to like, comment, and subscribe for more fun adventures! Hit the notification bell to stay updated! \ud83d\udd14\n#firstdate #sisters #familyfun #funnyvideos #teencomedy",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Yomu2PPqDqc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Yomu2PPqDqc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Yomu2PPqDqc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Yomu2PPqDqc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Yomu2PPqDqc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ROXTEEN",
                "tags": [
                    "Roxteen",
                    "primeiro encontro",
                    "primeiro encontro da irm\u00e3",
                    "surpresas engra\u00e7adas",
                    "momentos constrangedores",
                    "relacionamentos adolescentes",
                    "amor entre irm\u00e3os",
                    "pegadinha na irm\u00e3",
                    "noite de encontro",
                    "v\u00eddeos engra\u00e7ados",
                    "com\u00e9dia adolescente",
                    "convidado inesperado",
                    "momentos virais",
                    "vida de adolescente"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "APARECI NO PRIMEIRO ENCONTRO DA MINHA IRM\u00c3 \ud83e\udd2c",
                    "description": "\ud83c\udf89 Apareci no Primeiro Encontro da Minha Irm\u00e3! \ud83c\udf89 Neste v\u00eddeo hil\u00e1rio, decidi aparecer no primeiro encontro da minha irm\u00e3 e trazer uma divers\u00e3o inesperada! \ud83d\ude05\u2764\ufe0f Veja como as coisas ficam constrangedoras e engra\u00e7adas quando eu surgindo sem ser convidado!\n\ud83d\udc96 Ser\u00e1 que o encontro dela vai sobreviver \u00e0s minhas palha\u00e7adas? \ud83e\udd14 Junte-se a n\u00f3s para uma noite cheia de risadas, surpresas e momentos em fam\u00edlia que voc\u00ea n\u00e3o vai querer perder!\n\ud83d\udc49 N\u00e3o se esque\u00e7a de curtir, comentar e se inscrever para mais aventuras divertidas! Ative o sininho para ficar por dentro das novidades! \ud83d\udd14\n#primeiroencontro #irm\u00e3s #v\u00eddeosengra\u00e7ados #com\u00e9diaadolescente\n\ud83c\udf89 Surprise Appearance on My Sister's First Date! \ud83c\udf89 In this hilarious video, I decided to crash my sister's first date and bring some unexpected fun! \ud83d\ude05\u2764\ufe0f Watch as things get awkward and funny when I show up uninvited!\n\ud83d\udc96 Will her date survive my antics? \ud83e\udd14 Join us for a night filled with laughter, surprises, and family moments that you won't want to miss!\n\ud83d\udc49 Don't forget to like, comment, and subscribe for more fun adventures! Hit the notification bell to stay updated! \ud83d\udd14\n#firstdate #sisters #familyfun #funnyvideos #teencomedy"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "166165",
                "likeCount": "2942",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "89"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "O_4kQ8JZzr4o0vGXsaqKKEup4Oo",
            "id": "1L6vsAyKMPw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-03T23:22:11Z",
                "channelId": "UC7C2ho2jqT2PM2uMGoFKBhw",
                "title": "AULA 02 - COMO PERDER SUA POCHETE E TER UM ABD\u00d4MEN DEFINIDO",
                "description": "Acesse as aulas e planilhas de treino no link:\nhttps://www.taytraining.com.br/blog-desafio-acelera-resultados/\n\nINSCRI\u00c7\u00c3O 100% GRATUITA: https://www.taytraining.com.br/inscricao/?utm_campaign=L27&utm_medium=org&utm_source=organico_youtube&utm_content=captacao&utm_term=bio\n\n\ud83d\udcc5 Cronograma do Desafio Acelera Resultados:\n\n02/06 - Segunda \u00e0s 19h07 - Aula #1 - Como deixar suas pernas torneadas e definidas muito r\u00e1pido\n03/06 - Ter\u00e7a \u00e0s 19h07 - Aula #2 - Como perder sua pochete e ter um abd\u00f4men definido\n04/06 - Quarta \u00e0s 19h07 - Aula #3 - Os melhores exerc\u00edcios para cada parte do seu gl\u00fateo\n05/06 - Quinta \u00e0s 19h07 - Aula #4 - Como atingir seu objetivo espec\u00edfico em tempo recorde\n08/06 - Domingo \u00e0s 19h07 - Aula #5 - Tema Surpresa + Sorteio\n\nTodas as aulas acontecer\u00e3o ao vivo, \u00e0s 19h07, por isso, programe-se e trave sua agenda para estar ao vivo comigo, fechado?\n\nTe vejo aqui segunda-feira, \u00e0s 19h07 em ponto (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia). \n\nN\u00e3o esque\u00e7a de apertar no link acima para garantir o seu lugar. \n\n\u279c Siga no Instagram: https://www.instagram.com/taymilamiranda/\n\n\u279c O que \u00e9 o Tay Training?\n\nMuito mais que uma plataforma de treinos. O Tay Training \u00e9 o melhor programa para quem deseja ganhar massa muscular e queimar gordura em pouco tempo, aumentar a auto estima e ter resultados duradouros, sem altos e baixos. Esse ser\u00e1 o caminho mais f\u00e1cil e curto para voc\u00ea alcan\u00e7ar seus objetivos f\u00edsicos em 2025.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1L6vsAyKMPw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1L6vsAyKMPw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1L6vsAyKMPw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1L6vsAyKMPw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1L6vsAyKMPw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Tay Training",
                "tags": [
                    "Tay Training",
                    "Taymila Miranda",
                    "Personal Online",
                    "Personal Trainer",
                    "Treinos para mulheres",
                    "Treinos femininos",
                    "Melhores exerc\u00edcios",
                    "dicas de exerc\u00edcios",
                    "dicas de treino",
                    "Corre\u00e7\u00e3o de exerc\u00edcios",
                    "Emagrecimento",
                    "hipertrofia",
                    "live 04",
                    "aula 04",
                    "desafio turbina resultados",
                    "desafio tay",
                    "desafio acelera resultados"
                ],
                "categoryId": "26",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "AULA 02 - COMO PERDER SUA POCHETE E TER UM ABD\u00d4MEN DEFINIDO",
                    "description": "Acesse as aulas e planilhas de treino no link:\nhttps://www.taytraining.com.br/blog-desafio-acelera-resultados/\n\nINSCRI\u00c7\u00c3O 100% GRATUITA: https://www.taytraining.com.br/inscricao/?utm_campaign=L27&utm_medium=org&utm_source=organico_youtube&utm_content=captacao&utm_term=bio\n\n\ud83d\udcc5 Cronograma do Desafio Acelera Resultados:\n\n02/06 - Segunda \u00e0s 19h07 - Aula #1 - Como deixar suas pernas torneadas e definidas muito r\u00e1pido\n03/06 - Ter\u00e7a \u00e0s 19h07 - Aula #2 - Como perder sua pochete e ter um abd\u00f4men definido\n04/06 - Quarta \u00e0s 19h07 - Aula #3 - Os melhores exerc\u00edcios para cada parte do seu gl\u00fateo\n05/06 - Quinta \u00e0s 19h07 - Aula #4 - Como atingir seu objetivo espec\u00edfico em tempo recorde\n08/06 - Domingo \u00e0s 19h07 - Aula #5 - Tema Surpresa + Sorteio\n\nTodas as aulas acontecer\u00e3o ao vivo, \u00e0s 19h07, por isso, programe-se e trave sua agenda para estar ao vivo comigo, fechado?\n\nTe vejo aqui segunda-feira, \u00e0s 19h07 em ponto (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia). \n\nN\u00e3o esque\u00e7a de apertar no link acima para garantir o seu lugar. \n\n\u279c Siga no Instagram: https://www.instagram.com/taymilamiranda/\n\n\u279c O que \u00e9 o Tay Training?\n\nMuito mais que uma plataforma de treinos. O Tay Training \u00e9 o melhor programa para quem deseja ganhar massa muscular e queimar gordura em pouco tempo, aumentar a auto estima e ter resultados duradouros, sem altos e baixos. Esse ser\u00e1 o caminho mais f\u00e1cil e curto para voc\u00ea alcan\u00e7ar seus objetivos f\u00edsicos em 2025."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "111219",
                "likeCount": "17291",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "687"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "B_ofALGnWc5r9pL7jNVRuFdfEJY",
            "id": "eumqgM3k6hE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-04T00:00:07Z",
                "channelId": "UCdTX5ycRKPvTUiGu1519u4g",
                "title": "Bruno & Marrone e Henrique & Diego - Esqueci Voc\u00ea (V\u00eddeo Oficial)",
                "description": "Se inscreve no canal para n\u00e3o perder nenhuma novidade \u2764\ufe0f\nhttps://bit.ly/41jrkz3\n\nSiga Bruno e Marrone nas Redes Sociais: \nFacebook: https://www.facebook.com/brunoemarrone \nInstagram: https://instagram.com/oficialbrunoemarrone\nTiktok: https://www.tiktok.com/@brunoemarrone\n\nLetra:\n\nEu esqueci voc\u00ea\nT\u00f4 ligando em plena madrugada\nE te acordando pra dizer\nQue eu esqueci voc\u00ea\n\nEu j\u00e1 nem lembro mais\nQue seu beijo tinha gosto de saudade\nQue no seu perfume era t\u00e3o doce\nEu nem me lembro mais\n\nSe eu te ligo da mesa do bar\nSe voc\u00ea j\u00e1 cansou de escutar\nQue um dia eu iria esquecer\nEsse dia chegou, acabou de chegar\nSe ainda guardo lembran\u00e7as de n\u00f3s\nNa mem\u00f3ria do meu celular\nSe carrego comigo a foto\nQue a gente tirou l\u00e1 na beira do mar\nTudo isso \u00e9 pra voc\u00ea lembrar\nLembrar que eu te esqueci\n\nCompositores: Mar\u00edlia Mendon\u00e7a / Juliano Tchula / Jairo Goes\nEscrit\u00f3rio: Worldshow Promo\u00e7\u00f5es e Eventos\n\n#BrunoEMarrone #HenriqueEDiego #EsqueciVoc\u00ea",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eumqgM3k6hE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eumqgM3k6hE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eumqgM3k6hE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eumqgM3k6hE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eumqgM3k6hE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Bruno & Marrone",
                "tags": [
                    "dupla sertaneja",
                    "sertanejo",
                    "country",
                    "rom\u00e2ntico",
                    "caipira' universit\u00e1rio sertanejo universit\u00e1rio"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Bruno & Marrone e Henrique & Diego - Esqueci Voc\u00ea (V\u00eddeo Oficial)",
                    "description": "Se inscreve no canal para n\u00e3o perder nenhuma novidade \u2764\ufe0f\nhttps://bit.ly/41jrkz3\n\nSiga Bruno e Marrone nas Redes Sociais: \nFacebook: https://www.facebook.com/brunoemarrone \nInstagram: https://instagram.com/oficialbrunoemarrone\nTiktok: https://www.tiktok.com/@brunoemarrone\n\nLetra:\n\nEu esqueci voc\u00ea\nT\u00f4 ligando em plena madrugada\nE te acordando pra dizer\nQue eu esqueci voc\u00ea\n\nEu j\u00e1 nem lembro mais\nQue seu beijo tinha gosto de saudade\nQue no seu perfume era t\u00e3o doce\nEu nem me lembro mais\n\nSe eu te ligo da mesa do bar\nSe voc\u00ea j\u00e1 cansou de escutar\nQue um dia eu iria esquecer\nEsse dia chegou, acabou de chegar\nSe ainda guardo lembran\u00e7as de n\u00f3s\nNa mem\u00f3ria do meu celular\nSe carrego comigo a foto\nQue a gente tirou l\u00e1 na beira do mar\nTudo isso \u00e9 pra voc\u00ea lembrar\nLembrar que eu te esqueci\n\nCompositores: Mar\u00edlia Mendon\u00e7a / Juliano Tchula / Jairo Goes\nEscrit\u00f3rio: Worldshow Promo\u00e7\u00f5es e Eventos\n\n#BrunoEMarrone #HenriqueEDiego #EsqueciVoc\u00ea"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1569008",
                "likeCount": "25349",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1591"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Tr0nHq_ugvioaFSxIC2VyQ9z9zk",
            "id": "NT-wWF-jrDg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-03T21:04:56Z",
                "channelId": "UC6Z813ofOTQjsq0PPNoItbQ",
                "title": "MC Poze do Rodo faz desabafo ap\u00f3s ser solto",
                "description": "MC Poze do Rodo Desabafa Ap\u00f3s Soltura do Complexo de Gericin\u00f3!\n\nMC Poze do Rodo, solto em 3 de junho de 2025, faz desabafo emocionante ap\u00f3s cinco dias preso em Bangu 3, Rio de Janeiro. O funkeiro critica a atua\u00e7\u00e3o da Pol\u00edcia Militar, que usou g\u00e1s de pimenta e balas de borracha contra f\u00e3s na entrada do pres\u00eddio. \"Sou trabalhador, artista, n\u00e3o bandido!\", afirma Poze, questionando persegui\u00e7\u00e3o. F\u00e3s, incluindo MC Oruam, celebraram sua liberdade com cartazes e m\u00fasica. Saiba todos os detalhes da soltura, confus\u00e3o com a PM e medidas cautelares impostas pela Justi\u00e7a! #MCPoze #Soltura #ComplexoGericino #RioDeJaneiro #Pol\u00edciaMilitar #Funk\n\r\n\n\ud83d\udd14 Bem-vindo ao canal do Jornal O Dia! Aqui voc\u00ea encontra as \u00faltimas not\u00edcias e atualiza\u00e7\u00f5es sobre o que acontece no Rio de Janeiro e em todo o Brasil. Acompanhe nossos v\u00eddeos para ficar informado sobre pol\u00edtica, seguran\u00e7a p\u00fablica, economia, esportes, cultura, previs\u00e3o do tempo e muito mais!\n\n\ud83d\udcf2 Para ler as mat\u00e9rias completas e acessar conte\u00fados exclusivos, visite nosso site: odia.ig.com.br.\n\n\ud83d\udce2 N\u00e3o se esque\u00e7a de seguir nossas redes sociais para mais not\u00edcias e atualiza\u00e7\u00f5es em tempo real:\n\nInstagram: @jornaloidia\nTwitter: @jornaloidia\nFacebook: Jornal O Dia\n\ud83d\udce7 Inscreva-se no nosso canal e ative o sininho para n\u00e3o perder nenhum v\u00eddeo!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NT-wWF-jrDg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NT-wWF-jrDg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NT-wWF-jrDg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NT-wWF-jrDg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NT-wWF-jrDg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "O Dia Online",
                "tags": [
                    "not\u00edcias",
                    "jornalodia",
                    "riodejaneiro",
                    "ODia",
                    "O Dia",
                    "Jornalismo",
                    "Jornal O Dia",
                    "MC Poze",
                    "MC Poze do Rodo",
                    "soltura",
                    "Complexo de Gericin\u00f3",
                    "Rio de Janeiro",
                    "Pol\u00edcia Militar",
                    "desabafo",
                    "funk",
                    "f\u00e3s",
                    "confus\u00e3o",
                    "g\u00e1s de pimenta",
                    "balas de borracha",
                    "habeas corpus",
                    "Bangu 3",
                    "Oruam",
                    "direitos",
                    "apologia ao crime",
                    "medidas cautelares",
                    "Tribunal de Justi\u00e7a",
                    "RJ",
                    "persegui\u00e7\u00e3o"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "MC Poze do Rodo faz desabafo ap\u00f3s ser solto",
                    "description": "MC Poze do Rodo Desabafa Ap\u00f3s Soltura do Complexo de Gericin\u00f3!\n\nMC Poze do Rodo, solto em 3 de junho de 2025, faz desabafo emocionante ap\u00f3s cinco dias preso em Bangu 3, Rio de Janeiro. O funkeiro critica a atua\u00e7\u00e3o da Pol\u00edcia Militar, que usou g\u00e1s de pimenta e balas de borracha contra f\u00e3s na entrada do pres\u00eddio. \"Sou trabalhador, artista, n\u00e3o bandido!\", afirma Poze, questionando persegui\u00e7\u00e3o. F\u00e3s, incluindo MC Oruam, celebraram sua liberdade com cartazes e m\u00fasica. Saiba todos os detalhes da soltura, confus\u00e3o com a PM e medidas cautelares impostas pela Justi\u00e7a! #MCPoze #Soltura #ComplexoGericino #RioDeJaneiro #Pol\u00edciaMilitar #Funk\n\r\n\n\ud83d\udd14 Bem-vindo ao canal do Jornal O Dia! Aqui voc\u00ea encontra as \u00faltimas not\u00edcias e atualiza\u00e7\u00f5es sobre o que acontece no Rio de Janeiro e em todo o Brasil. Acompanhe nossos v\u00eddeos para ficar informado sobre pol\u00edtica, seguran\u00e7a p\u00fablica, economia, esportes, cultura, previs\u00e3o do tempo e muito mais!\n\n\ud83d\udcf2 Para ler as mat\u00e9rias completas e acessar conte\u00fados exclusivos, visite nosso site: odia.ig.com.br.\n\n\ud83d\udce2 N\u00e3o se esque\u00e7a de seguir nossas redes sociais para mais not\u00edcias e atualiza\u00e7\u00f5es em tempo real:\n\nInstagram: @jornaloidia\nTwitter: @jornaloidia\nFacebook: Jornal O Dia\n\ud83d\udce7 Inscreva-se no nosso canal e ative o sininho para n\u00e3o perder nenhum v\u00eddeo!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "70241",
                "likeCount": "1747",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "420"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Hi-8sqK3tE0g2AwP1TayPBoWB3E",
            "id": "eeg7mgywy-M",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-03T12:30:47Z",
                "channelId": "UC040XFJEsSRhTkmieXp1kDQ",
                "title": "Hora de Recome\u00e7ar... \ud83d\udea8 Estamos Deixando os EUA!",
                "description": "Depois de quase 6 anos nos EUA, chegou a hora de virar a p\u00e1gina e come\u00e7ar um novo cap\u00edtulo! \ud83c\udf0e Descubra para onde vamos e acompanhe cada detalhe dessa grande mudan\u00e7a! \ud83d\udc99\n\n\u27a1\ufe0fInscreva-se: https://www.youtube.com/channel/UC040XFJEsSRhTkmieXp1kDQ?sub_confirmation=1\n\nInstagram: https://www.instagram.com/familiamariaclaraejp/\nFacebook: https://www.facebook.com/mariaclaraejp\nhttps://linktr.ee/Mariaclaraejp\n\n\u2705 V\u00cdDEO PARA TODOS OS P\u00daBLICOS.\n\ud83d\udeabESTE V\u00cdDEO N\u00c3O CONT\u00c9M PROMO\u00c7\u00c3O PAGA\ud83d\udeab\nTodos os itens mostrados foram comprados com recursos pr\u00f3prios.\n\nUm super beijo da Fam\u00edlia Maria Clara e JP \u2764\ufe0f\ud83d\ude18\n\n\u2554\u266b\u2550\u2557\u2554\u2557 \n\u255a\u2557\u2554\u255d\u2551\u2551\u266b\u2550\u2566\u2566\u2566\u2554\u2557\n\u2554\u255d\u255a\u2557\u266b\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u2551\u2554\u2563\n\u255a\u2550\u266b\u255d\u255a\u2550\u2569\u2550\u2569\u266b\u2569\u2550\u255d\n\u2554\u2566\u266b\u2550\u2566\u2566\u2557\n\u2551\u2551\u2551\u2551\u2551\u2551\u2551\n\u2560\u2550\u2560\u2550\u2569\u2550\u2665\n\u266b\u2550\u255d",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eeg7mgywy-M/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eeg7mgywy-M/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eeg7mgywy-M/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eeg7mgywy-M/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eeg7mgywy-M/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Fam\u00edlia Maria Clara e JP",
                "tags": [
                    "maria clara",
                    "jp",
                    "maria clara e jp",
                    "familia maria clara e jp",
                    "familia",
                    "familia maria clara e jp mudan\u00e7a",
                    "mudando de pa\u00eds",
                    "maria clara e jp mudam de pa\u00eds"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "Hora de Recome\u00e7ar... \ud83d\udea8 Estamos Deixando os EUA!",
                    "description": "Depois de quase 6 anos nos EUA, chegou a hora de virar a p\u00e1gina e come\u00e7ar um novo cap\u00edtulo! \ud83c\udf0e Descubra para onde vamos e acompanhe cada detalhe dessa grande mudan\u00e7a! \ud83d\udc99\n\n\u27a1\ufe0fInscreva-se: https://www.youtube.com/channel/UC040XFJEsSRhTkmieXp1kDQ?sub_confirmation=1\n\nInstagram: https://www.instagram.com/familiamariaclaraejp/\nFacebook: https://www.facebook.com/mariaclaraejp\nhttps://linktr.ee/Mariaclaraejp\n\n\u2705 V\u00cdDEO PARA TODOS OS P\u00daBLICOS.\n\ud83d\udeabESTE V\u00cdDEO N\u00c3O CONT\u00c9M PROMO\u00c7\u00c3O PAGA\ud83d\udeab\nTodos os itens mostrados foram comprados com recursos pr\u00f3prios.\n\nUm super beijo da Fam\u00edlia Maria Clara e JP \u2764\ufe0f\ud83d\ude18\n\n\u2554\u266b\u2550\u2557\u2554\u2557 \n\u255a\u2557\u2554\u255d\u2551\u2551\u266b\u2550\u2566\u2566\u2566\u2554\u2557\n\u2554\u255d\u255a\u2557\u266b\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u2551\u2554\u2563\n\u255a\u2550\u266b\u255d\u255a\u2550\u2569\u2550\u2569\u266b\u2569\u2550\u255d\n\u2554\u2566\u266b\u2550\u2566\u2566\u2557\n\u2551\u2551\u2551\u2551\u2551\u2551\u2551\n\u2560\u2550\u2560\u2550\u2569\u2550\u2665\n\u266b\u2550\u255d"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "379265",
                "likeCount": "7306",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1786"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "CFKRUHZNlZ4GlkfaH0VdkZ_BDs8",
            "id": "UHSEm2e4vhY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-03T22:36:26Z",
                "channelId": "UCbIV7t22dH_d75fv1GP56zA",
                "title": "GASTEI 50 MIL PARA VER A FINAL DA CHAMPIONS\u00a0\u2039 JonVlogs \u203a",
                "description": "Curtiu o v\u00eddeo? N\u00e3o esquece de me seguir nas redes sociais \u2764\ufe0f\n\n\ud83d\udcf8 Instagram: @jonvlogs \n\ud83d\udcd8 Facebook: jonvlogsoficial\n \ud83d\udc26Twitter: @jonvlogs\n\ud83d\udfe2Spotify: JonVlogs\n\n#jonvlogs",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UHSEm2e4vhY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UHSEm2e4vhY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UHSEm2e4vhY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UHSEm2e4vhY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UHSEm2e4vhY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jon Vlogs",
                "tags": [
                    "Jonvlogs",
                    "Jon",
                    "Vlogs",
                    "Luva",
                    "Luva de Pedreiro",
                    "Champions League",
                    "Munique",
                    "Champions",
                    "Futebol",
                    "Capim FC"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "GASTEI 50 MIL PARA VER A FINAL DA CHAMPIONS\u00a0\u2039 JonVlogs \u203a",
                    "description": "Curtiu o v\u00eddeo? N\u00e3o esquece de me seguir nas redes sociais \u2764\ufe0f\n\n\ud83d\udcf8 Instagram: @jonvlogs \n\ud83d\udcd8 Facebook: jonvlogsoficial\n \ud83d\udc26Twitter: @jonvlogs\n\ud83d\udfe2Spotify: JonVlogs\n\n#jonvlogs"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "115467",
                "likeCount": "7658",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "107"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "FWOXWAkcc9qnguMB-8U2nvaOvKQ",
            "id": "RnNtetcKnS4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-03T22:36:57Z",
                "channelId": "UCqRSlH24d49U9fQPlXCubDg",
                "title": "Servidor de MINERAR pra CIMA",
                "description": "\ud83d\udd25Curso de Constru\u00e7\u00e3o: https://pay.kiwify.com.br/CJR9dIG\n\n\ud83d\udd25Compre os produtos Lopers clicando aqui: https://lp.curtaloja.com/lopers\n\n\ud83c\udf0ahttps://www.instagram.com/lopersofc/\n\n\ud83e\udde1Grupo do Roblox: https://www.roblox.com/groups/33136313/Fam-lia-Banan-ra-OFICIAL#!/about\n\ud83e\ude75NOSSO DISCORD - https://discord.gg/ZHgpdbRFKy\n\n\ud83d\udce7 Contato: comercial@agenciacurta.com\n\n\n#Lopers",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RnNtetcKnS4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RnNtetcKnS4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RnNtetcKnS4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RnNtetcKnS4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RnNtetcKnS4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Lopers ",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Servidor de MINERAR pra CIMA",
                    "description": "\ud83d\udd25Curso de Constru\u00e7\u00e3o: https://pay.kiwify.com.br/CJR9dIG\n\n\ud83d\udd25Compre os produtos Lopers clicando aqui: https://lp.curtaloja.com/lopers\n\n\ud83c\udf0ahttps://www.instagram.com/lopersofc/\n\n\ud83e\udde1Grupo do Roblox: https://www.roblox.com/groups/33136313/Fam-lia-Banan-ra-OFICIAL#!/about\n\ud83e\ude75NOSSO DISCORD - https://discord.gg/ZHgpdbRFKy\n\n\ud83d\udce7 Contato: comercial@agenciacurta.com\n\n\n#Lopers"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "155758",
                "likeCount": "3207",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "126"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "tajjxbBLD9eKsyJJs8qa7uKM45k",
            "id": "zgzWICZrnTc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-03T08:54:55Z",
                "channelId": "UCooVYzDxdwTtGYAkcPmOgOw",
                "title": "LAST CHANCE to get your Masteries! #1000Masteries",
                "description": "\ud83d\udea8 This is your LAST CHANCE to complete your Masteries before they are removed from the game in the next update!\n\ud83d\uddff Earn 700 BILLION MASTERY POINTS to fill the #1000Masteries community event bar and get AWESOME REWARDS!\n\u2b50\ufe0f Rewards include: Legendary and Hypercharge Starr Drops, a Mega Trophy Box, exclusive cosmetics (Pin, Spray, Player Icon, and Title), and MASTERY MADNESS BONUS up to 1000%!\n\ud83e\udd13 Mastery daily cap INCREASES with each Mastery Madness boost!\n\ud83d\udc49 Check the blog post in the in-game news for more info about the removal of Masteries, the birth of Records, and the Trophy Road rework! \n\n\ud83e\udea6 Play your Masteries! \ud83e\udea6\n\n#brawlstars #1000Masteries",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zgzWICZrnTc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zgzWICZrnTc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zgzWICZrnTc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zgzWICZrnTc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zgzWICZrnTc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Brawl Stars",
                "tags": [
                    "brawl stars",
                    "mobile game",
                    "mobile battle royale",
                    "battle royale",
                    "supercell game",
                    "dani",
                    "marzio",
                    "drew",
                    "masteries",
                    "mastery",
                    "records",
                    "trophy road",
                    "brawl talk",
                    "community event",
                    "achievements",
                    "rip"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "LAST CHANCE to get your Masteries! #1000Masteries",
                    "description": "\ud83d\udea8 This is your LAST CHANCE to complete your Masteries before they are removed from the game in the next update!\n\ud83d\uddff Earn 700 BILLION MASTERY POINTS to fill the #1000Masteries community event bar and get AWESOME REWARDS!\n\u2b50\ufe0f Rewards include: Legendary and Hypercharge Starr Drops, a Mega Trophy Box, exclusive cosmetics (Pin, Spray, Player Icon, and Title), and MASTERY MADNESS BONUS up to 1000%!\n\ud83e\udd13 Mastery daily cap INCREASES with each Mastery Madness boost!\n\ud83d\udc49 Check the blog post in the in-game news for more info about the removal of Masteries, the birth of Records, and the Trophy Road rework! \n\n\ud83e\udea6 Play your Masteries! \ud83e\udea6\n\n#brawlstars #1000Masteries"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "8148853",
                "likeCount": "223828",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "10843"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "DIphSMbZe0jyzRjgkPFEwlYVYBA",
            "id": "aklxWkK2JmU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-04T16:00:06Z",
                "channelId": "UC896QaWKoSGdZTmy9rHyU_g",
                "title": "POSS\u00cdVEL ESCALA\u00c7\u00c3O DA SELE\u00c7\u00c3O NA ESTREIA DE CARLO ANCELOTTI - AN\u00c1LISE E MELHORES ODDS I BANDPLACAR",
                "description": "No BandPlacar de hoje, Bernardo Ramos e Isa Ayami analisam a poss\u00edvel escala\u00e7\u00e3o da Sele\u00e7\u00e3o Brasileira para a estreia do t\u00e9cnico italiano Carlo Ancelotti contra o Equador, na quinta-feira (5), em Guayaquil, pelas Eliminat\u00f3rias Sul-Americanas \u00e0 Copa de 2026.\n\nPara saber tudo sobre resultados de futebol ao vivo, visite o site do Band Placar: https://www.band.com.br/band-placar\nAs melhores odds do mercado \u00e9 na BandBet: https://www.bandbet.bet.br/\n\nNos siga tamb\u00e9m nas redes sociais:\nInstagram: https://www.instagram.com/esportenaband/\nTwitter: https://x.com/esportenaband\n\n#BandPlacar #sele\u00e7\u00e3obrasileira #carloancelotti #eliminat\u00f3rias #equador #brasil #BandBetUmLanceInfinitasPossibilidades",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aklxWkK2JmU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aklxWkK2JmU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aklxWkK2JmU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aklxWkK2JmU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aklxWkK2JmU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Esporte na Band",
                "tags": [
                    "esporte na band",
                    "band ao vivo",
                    "jogo ao vivo na band",
                    "escala\u00e7\u00e3o da sele\u00e7\u00e3o",
                    "equador x brasil",
                    "odds equador x brasil",
                    "jogos eliminat\u00f3rias",
                    "classifica\u00e7\u00e3o das eliminat\u00f3rias",
                    "eliminat\u00f3rias sulamericanas",
                    "copa de 2026",
                    "odds eliminat\u00f3rias",
                    "carlo ancelotti",
                    "estev\u00e3o",
                    "richarlison"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "POSS\u00cdVEL ESCALA\u00c7\u00c3O DA SELE\u00c7\u00c3O NA ESTREIA DE CARLO ANCELOTTI - AN\u00c1LISE E MELHORES ODDS I BANDPLACAR",
                    "description": "No BandPlacar de hoje, Bernardo Ramos e Isa Ayami analisam a poss\u00edvel escala\u00e7\u00e3o da Sele\u00e7\u00e3o Brasileira para a estreia do t\u00e9cnico italiano Carlo Ancelotti contra o Equador, na quinta-feira (5), em Guayaquil, pelas Eliminat\u00f3rias Sul-Americanas \u00e0 Copa de 2026.\n\nPara saber tudo sobre resultados de futebol ao vivo, visite o site do Band Placar: https://www.band.com.br/band-placar\nAs melhores odds do mercado \u00e9 na BandBet: https://www.bandbet.bet.br/\n\nNos siga tamb\u00e9m nas redes sociais:\nInstagram: https://www.instagram.com/esportenaband/\nTwitter: https://x.com/esportenaband\n\n#BandPlacar #sele\u00e7\u00e3obrasileira #carloancelotti #eliminat\u00f3rias #equador #brasil #BandBetUmLanceInfinitasPossibilidades"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "102461",
                "likeCount": "313",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "13"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "kHiYRDTCBRej8cGLsXua_x8GiJQ",
            "id": "tgFqiMZe-20",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-03T16:01:20Z",
                "channelId": "UCUUUpaMp8DV6KUOfQwoIiLg",
                "title": "Drag Race Brasil | Meet The Queens da 2\u00aa Temporada Compilado Completo",
                "description": "Meet The Queens da 2\u00aa temporada de Drag Race Brasil! Drag Race Brasil estreia dia 10 de julho na WOW Presents Plus: https://bit.ly/4kG9Io1\n\nWatch this video in English (dubbed) here: https://youtu.be/DYG2NFkzVnA\n\nEpis\u00f3dios dublados da 2\u00aa temporada de Drag Race Brasil estar\u00e3o dispon\u00edveis em 12 idiomas, incluindo ingl\u00eas. Este recurso beta estar\u00e1 dispon\u00edvel apenas no nosso player web por enquanto, mas chegar\u00e1 aos nossos aplicativos ainda este ano.\n\nA espera acabou \u2014 \u00e9 hora de Conhecer as Queens da 2\u00aa temporada de Drag Race Brasil! Essas 10 novas aves do para\u00edso est\u00e3o prontas para arrasar, lan\u00e7ar shades e voar direto para o topo.\n\n00:00:42 Adora Black\n00:02:37 Bhelchi\n00:04:38 Chanel\n00:06:35 Desir\u00e9e Beck\n00:08:32 Melina Blley\n00:10:29 Mellody Queen\n00:12:33 Mercedez Vulc\u00e3o\n00:14:39 Paola Hoffmann Van Cartier\n00:16:45 Poseidon Drag\n00:18:45 Ruby Nox\n\n\nWorld of Wonder has reshaped international pop culture, earning 33 Emmys, inspiring two Oscars, creating global network WOW Presents Plus, and bringing drag culture to the world stage via Drag Race and DragCon. Watch the Drag Race franchise and exclusive WOW Originals on WOW Presents Plus.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tgFqiMZe-20/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tgFqiMZe-20/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tgFqiMZe-20/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tgFqiMZe-20/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "WOWPresents",
                "tags": [
                    "world of wonder",
                    "world of wonder productions",
                    "wow presents",
                    "wow presents plus",
                    "rupaul's drag race",
                    "drag race",
                    "rpdr"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Drag Race Brasil | Meet The Queens da 2\u00aa Temporada Compilado Completo",
                    "description": "Meet The Queens da 2\u00aa temporada de Drag Race Brasil! Drag Race Brasil estreia dia 10 de julho na WOW Presents Plus: https://bit.ly/4kG9Io1\n\nWatch this video in English (dubbed) here: https://youtu.be/DYG2NFkzVnA\n\nEpis\u00f3dios dublados da 2\u00aa temporada de Drag Race Brasil estar\u00e3o dispon\u00edveis em 12 idiomas, incluindo ingl\u00eas. Este recurso beta estar\u00e1 dispon\u00edvel apenas no nosso player web por enquanto, mas chegar\u00e1 aos nossos aplicativos ainda este ano.\n\nA espera acabou \u2014 \u00e9 hora de Conhecer as Queens da 2\u00aa temporada de Drag Race Brasil! Essas 10 novas aves do para\u00edso est\u00e3o prontas para arrasar, lan\u00e7ar shades e voar direto para o topo.\n\n00:00:42 Adora Black\n00:02:37 Bhelchi\n00:04:38 Chanel\n00:06:35 Desir\u00e9e Beck\n00:08:32 Melina Blley\n00:10:29 Mellody Queen\n00:12:33 Mercedez Vulc\u00e3o\n00:14:39 Paola Hoffmann Van Cartier\n00:16:45 Poseidon Drag\n00:18:45 Ruby Nox\n\n\nWorld of Wonder has reshaped international pop culture, earning 33 Emmys, inspiring two Oscars, creating global network WOW Presents Plus, and bringing drag culture to the world stage via Drag Race and DragCon. Watch the Drag Race franchise and exclusive WOW Originals on WOW Presents Plus."
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "124521",
                "likeCount": "11640",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1051"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "TzuQHW84GGyBzrinNCtPGF3g4Cg",
            "id": "FJtF3wzPSrY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-03T14:15:33Z",
                "channelId": "UCKy1dAqELo0zrOtPkf0eTMw",
                "title": "The Witcher 4 - UE 5.6 Tech Demo | State of Unreal 2025",
                "description": "Check out this Unreal Engine 5.6 tech demo for The Witcher 4, running on PlayStation 5 with raytracing. This Witcher 4 tech demo shows off the new Fast Geometry Streaming Plugin to load open-worlds faster, and we see how UE 5.6 handles busy scenes full for high-fidelity character models and visual effects like ML Deformer. Additionally, we see Nanite Foliage in action, which provides a memory-efficient way to achieve high density (and fidelity) foliage, slated for release on UE 5.7.\n\nWhat did you think of the first look at potential Witcher 4 gameplay? \n\n#witcher4 #ign",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FJtF3wzPSrY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FJtF3wzPSrY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FJtF3wzPSrY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FJtF3wzPSrY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FJtF3wzPSrY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "IGN",
                "tags": [
                    "the witcher 4",
                    "the witcher 4 unreal engine",
                    "the witcher 4 ue 5.6",
                    "unreal engine 5.6",
                    "unreal engine 5.6 tech demo",
                    "upcoming video games",
                    "new video games 2025",
                    "upcoming video games 2025",
                    "summer of gaming",
                    "summerofgaming",
                    "ign summer of gaming 2025",
                    "ign summer of gaming",
                    "sog 2025",
                    "sog",
                    "the witcher 4 gameplay",
                    "the witcher 4 gameplay ps5",
                    "the witcher 4 ps5 gameplay",
                    "the witcher 4 tech",
                    "the witcher 4 unreal engine 5",
                    "witcher 4 ciri",
                    "witcher 4 engine",
                    "witcher 4 unreal engine 5"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "The Witcher 4 - UE 5.6 Tech Demo | State of Unreal 2025",
                    "description": "Check out this Unreal Engine 5.6 tech demo for The Witcher 4, running on PlayStation 5 with raytracing. This Witcher 4 tech demo shows off the new Fast Geometry Streaming Plugin to load open-worlds faster, and we see how UE 5.6 handles busy scenes full for high-fidelity character models and visual effects like ML Deformer. Additionally, we see Nanite Foliage in action, which provides a memory-efficient way to achieve high density (and fidelity) foliage, slated for release on UE 5.7.\n\nWhat did you think of the first look at potential Witcher 4 gameplay? \n\n#witcher4 #ign"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3000606",
                "likeCount": "121116",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "15919"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "IP4xu3bb9qnHaaz2g0E_Iq_ETd0",
            "id": "f85kM0xx-9Q",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-04T15:34:09Z",
                "channelId": "UCFJvAGjel1N2QWyOu50pNeQ",
                "title": "ACHARAM BEBIDAS NA CASA DO VEIO DEU MERDA | LUIZ DO SOM",
                "description": "#humor #comedia #luizdosom \n\npix do milh\u00e3o https://checkout.pixdomilhao.com/?pdv_code=s5477o\n\nACHARAM BEBIDAS NA CASA DO VEIO DEU MERDA | LUIZ DO SOM \n\nACHARAM BEBIDAS NA CASA DO VEIO DEU MERDA | LUIZ DO SOM \n\nACHARAM BEBIDAS NA CASA DO VEIO DEU MERDA | LUIZ DO SOM",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/f85kM0xx-9Q/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/f85kM0xx-9Q/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/f85kM0xx-9Q/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/f85kM0xx-9Q/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/f85kM0xx-9Q/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "LUIZ DO SOM",
                "tags": [
                    "luiz do som",
                    "manetikin",
                    "humor",
                    "com\u00e9dia",
                    "pegadinha",
                    "trolagem",
                    "tiringa",
                    "pililiu",
                    "galo cego",
                    "mu\u00e7\u00e3o"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ACHARAM BEBIDAS NA CASA DO VEIO DEU MERDA | LUIZ DO SOM",
                    "description": "#humor #comedia #luizdosom \n\npix do milh\u00e3o https://checkout.pixdomilhao.com/?pdv_code=s5477o\n\nACHARAM BEBIDAS NA CASA DO VEIO DEU MERDA | LUIZ DO SOM \n\nACHARAM BEBIDAS NA CASA DO VEIO DEU MERDA | LUIZ DO SOM \n\nACHARAM BEBIDAS NA CASA DO VEIO DEU MERDA | LUIZ DO SOM"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "137434",
                "likeCount": "16601",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "315"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "V2yKwesL4JLp2RYrdOOPmCX-IWE",
            "id": "AJ4x2VsxWpo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-04T15:00:27Z",
                "channelId": "UC9GtSLeksfK4yuJ_g1lgQbg",
                "title": "aespa \uc5d0\uc2a4\ud30c 'Dirty Work' INTRO",
                "description": "aespa \u3010Dirty Work\u3011\n\u27ab 2025.06.27 1PM (KST)\n\n\ud83d\udd17 http://aespa.com   \n\naespa Official\nhttps://www.youtube.com/c/aespa\nhttps://www.instagram.com/aespa_official\nhttps://www.tiktok.com/@aespa_official\nhttps://twitter.com/aespa_Official\nhttps://www.facebook.com/aespa.official\nhttps://weibo.com/aespa\n\n#aespa #\uc5d0\uc2a4\ud30c #DirtyWork\n#\u00e6spa #aespaDirtyWork",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AJ4x2VsxWpo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AJ4x2VsxWpo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AJ4x2VsxWpo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AJ4x2VsxWpo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AJ4x2VsxWpo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "aespa",
                "tags": [
                    "aespa",
                    "\uc5d0\uc2a4\ud30c",
                    "INTRO",
                    "teaser",
                    "KARINA",
                    "GISELLE",
                    "WINTER",
                    "NINGNING",
                    "\uc778\ud2b8\ub85c",
                    "\ud2f0\uc800",
                    "\uce74\ub9ac\ub098",
                    "\uc9c0\uc824",
                    "\uc708\ud130",
                    "\ub2dd\ub2dd",
                    "Dirty Work",
                    "\ub354\ud2f0 \uc6cc\ud06c"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "aespa \uc5d0\uc2a4\ud30c 'Dirty Work' INTRO",
                    "description": "aespa \u3010Dirty Work\u3011\n\u27ab 2025.06.27 1PM (KST)\n\n\ud83d\udd17 http://aespa.com   \n\naespa Official\nhttps://www.youtube.com/c/aespa\nhttps://www.instagram.com/aespa_official\nhttps://www.tiktok.com/@aespa_official\nhttps://twitter.com/aespa_Official\nhttps://www.facebook.com/aespa.official\nhttps://weibo.com/aespa\n\n#aespa #\uc5d0\uc2a4\ud30c #DirtyWork\n#\u00e6spa #aespaDirtyWork"
                },
                "defaultAudioLanguage": "ko"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "326225",
                "likeCount": "46816",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2727"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Wh4h0Ldc0InlSuWei2DCvwKl5iU",
            "id": "Z3xr3F6nvWE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-02T19:40:50Z",
                "channelId": "UCdQuDaRww5NkKpQQ1BJBWww",
                "title": "AO VIVO: SORTEIO da QUARTA FASE da COPA BETANO DO BRASIL 2025 - 02/06/2025",
                "description": "Visite o site oficial da Confedera\u00e7\u00e3o Brasileira de Futebol em http://www.cbf.com.br #CBFTV",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z3xr3F6nvWE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z3xr3F6nvWE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z3xr3F6nvWE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z3xr3F6nvWE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z3xr3F6nvWE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Confedera\u00e7\u00e3o Brasileira de Futebol",
                "tags": [
                    "Futebol",
                    "Brasil",
                    "Futebol Brasileiro"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "AO VIVO: SORTEIO da QUARTA FASE da COPA BETANO DO BRASIL 2025 - 02/06/2025",
                    "description": "Visite o site oficial da Confedera\u00e7\u00e3o Brasileira de Futebol em http://www.cbf.com.br #CBFTV"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "832205",
                "likeCount": "24083",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "139"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "5k7nHChKSRP_EkclmovO_DAVfZU",
            "id": "i_aRhNcHryA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-03T13:42:02Z",
                "channelId": "UCKy1dAqELo0zrOtPkf0eTMw",
                "title": "The Witcher 4 - Tech Demo Cinematic | State of Unreal 2025",
                "description": "Check out this trailer for Witcher 4 running on Unreal Engine 5.6. Play as Ciri, a professional monster slayer; a Witcher. The Witcher 4 is releasing at a later date.\n\n#IGN #Witcher4 #UnrealEngine",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/i_aRhNcHryA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/i_aRhNcHryA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/i_aRhNcHryA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/i_aRhNcHryA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/i_aRhNcHryA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "IGN",
                "tags": [
                    "the witcher 4",
                    "the witcher 4 unreal engine",
                    "the witcher 4 ue 5.6",
                    "unreal engine 5.6",
                    "unreal engine 5.6 tech demo",
                    "upcoming video games",
                    "new video games 2025",
                    "upcoming video games 2025",
                    "summer of gaming",
                    "summerofgaming",
                    "ign summer of gaming 2025",
                    "ign summer of gaming",
                    "sog 2025",
                    "sog",
                    "witcher 4 trailer"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "The Witcher 4 - Tech Demo Cinematic | State of Unreal 2025",
                    "description": "Check out this trailer for Witcher 4 running on Unreal Engine 5.6. Play as Ciri, a professional monster slayer; a Witcher. The Witcher 4 is releasing at a later date.\n\n#IGN #Witcher4 #UnrealEngine"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2332526",
                "likeCount": "62592",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4196"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "j-0toB3Pn3QW162iLizdKUie4CM",
            "id": "NW3TM3HNkj0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-02T21:00:17Z",
                "channelId": "UCIRNu5s24r7zAPTFic_eWNw",
                "title": "J\u00c1 TIVE UM CASO COM A MINHA CUNHADA *Revelei nosso passado !",
                "description": "Bem vindos ao universo do Leozinn, o conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal intuito o entretenimento. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados. O conte\u00fado visa exclusivamente gerar entretenimento l\u00fadico. \ud83d\udc9b\ud83d\udc9b",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NW3TM3HNkj0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NW3TM3HNkj0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NW3TM3HNkj0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NW3TM3HNkj0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Leozinn 077",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "J\u00c1 TIVE UM CASO COM A MINHA CUNHADA *Revelei nosso passado !",
                    "description": "Bem vindos ao universo do Leozinn, o conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal intuito o entretenimento. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados. O conte\u00fado visa exclusivamente gerar entretenimento l\u00fadico. \ud83d\udc9b\ud83d\udc9b"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2178710",
                "likeCount": "40424",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2243"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "sKhc6UjVH3zJYuw5sILWV1lO6f0",
            "id": "Q8Un3uoV2GM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-04T14:53:49Z",
                "channelId": "UCYtaoJSk9iIrFxx8eZB15ag",
                "title": "VIREI O SHADOW E LUTEI COM SONIC.EYX NO MINECRAFT!!",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q8Un3uoV2GM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q8Un3uoV2GM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q8Un3uoV2GM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q8Un3uoV2GM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q8Un3uoV2GM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Robin Hood Gamer",
                "tags": [
                    "robin hood",
                    "minecraft",
                    "robin hood gamer",
                    "maniqueft",
                    "lego",
                    "minecraft robin hood",
                    "robin",
                    "beto",
                    "heydavi"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "VIREI O SHADOW E LUTEI COM SONIC.EYX NO MINECRAFT!!",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "98904",
                "likeCount": "3588",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "324"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "8qkZqX5BcTKoI-Eb0MALHWh8ysU",
            "id": "yTWPvvIGpTk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-02T15:50:45Z",
                "channelId": "UCyuLjFPzlkMSYJpIpY8M6qA",
                "title": "AO VIVO | SORTEIO | OITAVAS DE FINAL | CONMEBOL LIBERTADORES 2025",
                "description": "#Sorteio #SorteioLibertadores #Libertadores\nInscreva-se no canal oficial da CONMEBOL Libertadores para ter acesso ao melhor conte\u00fado: https://bit.ly/2mRGAD6\n\nEncontre todas as informa\u00e7\u00f5es da competi\u00e7\u00e3o no nosso site oficial:  https://conmebollibertadores.com/\n\nSiga-nos nas redes sociais:\n\nTwitter: https://twitter.com/libertadoresbr\nInstagram: https://instagram.com/libertadoresbr\nFacebook: http://www.facebook.com/CopaLibertadores\nTikTok: https://www.tiktok.com/@libertadores",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yTWPvvIGpTk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yTWPvvIGpTk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yTWPvvIGpTk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yTWPvvIGpTk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yTWPvvIGpTk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "CONMEBOL Libertadores",
                "tags": [
                    "conmebol libertadores",
                    "libertadores",
                    "liberta",
                    "copa libertadores",
                    "gols",
                    "goles",
                    "goals",
                    "gola\u00e7os",
                    "highlights",
                    "resumen",
                    "melhores momentos",
                    "futebol",
                    "f\u00fatbol",
                    "soccer",
                    "gols libertadores",
                    "goles libertadores",
                    "melhores momentos libertadores",
                    "highlights liberta",
                    "libertadores femenina",
                    "libertadores fem",
                    "sorteio",
                    "sorteio libertadores 2025",
                    "sorteio libertadores"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "AO VIVO | SORTEIO | OITAVAS DE FINAL | CONMEBOL LIBERTADORES 2025",
                    "description": "#Sorteio #SorteioLibertadores #Libertadores\nInscreva-se no canal oficial da CONMEBOL Libertadores para ter acesso ao melhor conte\u00fado: https://bit.ly/2mRGAD6\n\nEncontre todas as informa\u00e7\u00f5es da competi\u00e7\u00e3o no nosso site oficial:  https://conmebollibertadores.com/\n\nSiga-nos nas redes sociais:\n\nTwitter: https://twitter.com/libertadoresbr\nInstagram: https://instagram.com/libertadoresbr\nFacebook: http://www.facebook.com/CopaLibertadores\nTikTok: https://www.tiktok.com/@libertadores"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "434366",
                "likeCount": "16382",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "94"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "JmRZggYGQycZ-gZqTyHTMv62k6U",
            "id": "kNTQJHrt7Do",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-03T15:01:17Z",
                "channelId": "UCIXguhHCl8eDTkXpEuiGPUA",
                "title": "NESSE V\u00cdDEO EU VOU HONRAR O VOV\u00d4 JAZZGHOST!",
                "description": "Antes de falecer, meu querido av\u00f4 me deixou sua pequena fazenda, no qual viveu e cuidou com muito amor durante toda sua vida. Ent\u00e3o no v\u00eddeo de hoje, eu vou honrar esse carinho que ele tinha transformando sua ro\u00e7a num neg\u00f3cio MULTIMILION\u00c1RIO!!! CONFIRA E SARAIVA O LIKE!\n\n\u25cfNome do Jogo: Farming & Supermarket Simulator\n======================\n\u25cfInstagram: julianoab\n\u25cfEmail de contato: jazzghost@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kNTQJHrt7Do/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kNTQJHrt7Do/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kNTQJHrt7Do/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kNTQJHrt7Do/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kNTQJHrt7Do/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jazzghost",
                "tags": [
                    "jazzghost",
                    "jazz",
                    "Farming & Supermarket Simulator"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "NESSE V\u00cdDEO EU VOU HONRAR O VOV\u00d4 JAZZGHOST!",
                    "description": "Antes de falecer, meu querido av\u00f4 me deixou sua pequena fazenda, no qual viveu e cuidou com muito amor durante toda sua vida. Ent\u00e3o no v\u00eddeo de hoje, eu vou honrar esse carinho que ele tinha transformando sua ro\u00e7a num neg\u00f3cio MULTIMILION\u00c1RIO!!! CONFIRA E SARAIVA O LIKE!\n\n\u25cfNome do Jogo: Farming & Supermarket Simulator\n======================\n\u25cfInstagram: julianoab\n\u25cfEmail de contato: jazzghost@gmail.com"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1227747",
                "likeCount": "71264",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5505"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "486hnT55INik6MGzG8AOKZ5wc_Y",
            "id": "pxKZvF3PEJs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-03T22:32:45Z",
                "channelId": "UCxgO9TosyEhrE8sGwrBvSgA",
                "title": "PAULINHO LESIONADO E FORA DA LIBERTADORES? \ud83d\udd25 GABRIEL JESUS NO PALMEIRAS! \ud83d\udc9a",
                "description": "Lesionado, o centroavante Gabriel Jesus est\u00e1 no CT do Palmeiras para finalizar recupera\u00e7\u00e3o de cirurgia no joelho e volta a acender torcida, nas redes sociais, que pedem retorno do jogador ao Verd\u00e3o.\n\nAl\u00e9m disso, atacante Paulinho segue em cronograma com Departamento M\u00e9dico do clube e dependendo da evolu\u00e7\u00e3o do tratamento, pode ficar fora de jogos importantes, no segundo semestre, e desfalcar o time em duelos decisivos da Libertadores e Copa do Brasil.\n\nSaiba tudo aqui no CANAL DO FACINCANI, hein?\n\nFique por dentro de TODAS AS INFORMA\u00c7\u00d5ES DO #Palmeiras, al\u00e9m de participar da LIVE, hein? \ud83d\udc9a\n\nDEIXE SEU LIKE, HYPE ESTE V\u00cdDEO E SE INSCREVA NO CANAL! \ud83d\ude80\ud83d\udc4d\ud83c\udffb\n\nCompartilhe Com Seus Amigos e ATIVE O \u201cSININHO\u201d de Notifica\u00e7\u00f5es e Participe! \ud83d\udece\ufe0f\n\nyoutube.com/@canaldofacincani\n\nPatroc\u00ednio:\n\n@sougetupsp: A ACADEMIA FEITA PARA O JEITO QUE VOC\u00ca PRECISA! Treine com hor\u00e1rio marcado, acompanhamento personalizado e com COMODIDADE! \nSe matricule na GET UP - S\u00e3o Paulo e ganhe condi\u00e7\u00f5es especiais ao falar que veio do CANAL DO FACINCANI.\n\n@cer.viagens: ATEN\u00c7\u00c3O, PALMEIRENSE! Aqui est\u00e1 o MELHOR PRE\u00c7O DO MERCADO para VOC\u00ca realizar O SONHO de ESTAR COM O VERD\u00c3O no Mundial de Clubes da FIFA! Pacotes COMPLETOS COM INGRESSOS! Fale com CER VIAGENS!\n\n@porcoretro: As melhores CAMISAS RETR\u00d4S do Palmeiras para sua cole\u00e7\u00e3o - SIGA NO INSTAGRAM! - Desconto Especial para Inscritos do CANAL DO FACINCANI!\n\n#abelferreira #futebol #mercadodabola #esporte #leilapereira #noticiasdopalmeiras #libertadores #campeonatobrasileiro #brasileir\u00e3o #mundialdeclubes #paulinho #gabrieljesus",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pxKZvF3PEJs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pxKZvF3PEJs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pxKZvF3PEJs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pxKZvF3PEJs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pxKZvF3PEJs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "CANAL DO FACINCANI",
                "tags": [
                    "Palmeiras",
                    "Paulinho lesionado",
                    "Mundial de Clubes",
                    "Copa do Mundo de Clubes da FIFA",
                    "Libertadores",
                    "Copa do Brasil",
                    "Corinthians",
                    "Gabriel Jesus",
                    "Arsenal",
                    "Champions League",
                    "Premier League",
                    "Futebol",
                    "Futebol Europeu",
                    "Esporte",
                    "Mercado da Bola",
                    "Abel Ferreira"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "PAULINHO LESIONADO E FORA DA LIBERTADORES? \ud83d\udd25 GABRIEL JESUS NO PALMEIRAS! \ud83d\udc9a",
                    "description": "Lesionado, o centroavante Gabriel Jesus est\u00e1 no CT do Palmeiras para finalizar recupera\u00e7\u00e3o de cirurgia no joelho e volta a acender torcida, nas redes sociais, que pedem retorno do jogador ao Verd\u00e3o.\n\nAl\u00e9m disso, atacante Paulinho segue em cronograma com Departamento M\u00e9dico do clube e dependendo da evolu\u00e7\u00e3o do tratamento, pode ficar fora de jogos importantes, no segundo semestre, e desfalcar o time em duelos decisivos da Libertadores e Copa do Brasil.\n\nSaiba tudo aqui no CANAL DO FACINCANI, hein?\n\nFique por dentro de TODAS AS INFORMA\u00c7\u00d5ES DO #Palmeiras, al\u00e9m de participar da LIVE, hein? \ud83d\udc9a\n\nDEIXE SEU LIKE, HYPE ESTE V\u00cdDEO E SE INSCREVA NO CANAL! \ud83d\ude80\ud83d\udc4d\ud83c\udffb\n\nCompartilhe Com Seus Amigos e ATIVE O \u201cSININHO\u201d de Notifica\u00e7\u00f5es e Participe! \ud83d\udece\ufe0f\n\nyoutube.com/@canaldofacincani\n\nPatroc\u00ednio:\n\n@sougetupsp: A ACADEMIA FEITA PARA O JEITO QUE VOC\u00ca PRECISA! Treine com hor\u00e1rio marcado, acompanhamento personalizado e com COMODIDADE! \nSe matricule na GET UP - S\u00e3o Paulo e ganhe condi\u00e7\u00f5es especiais ao falar que veio do CANAL DO FACINCANI.\n\n@cer.viagens: ATEN\u00c7\u00c3O, PALMEIRENSE! Aqui est\u00e1 o MELHOR PRE\u00c7O DO MERCADO para VOC\u00ca realizar O SONHO de ESTAR COM O VERD\u00c3O no Mundial de Clubes da FIFA! Pacotes COMPLETOS COM INGRESSOS! Fale com CER VIAGENS!\n\n@porcoretro: As melhores CAMISAS RETR\u00d4S do Palmeiras para sua cole\u00e7\u00e3o - SIGA NO INSTAGRAM! - Desconto Especial para Inscritos do CANAL DO FACINCANI!\n\n#abelferreira #futebol #mercadodabola #esporte #leilapereira #noticiasdopalmeiras #libertadores #campeonatobrasileiro #brasileir\u00e3o #mundialdeclubes #paulinho #gabrieljesus"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "38987",
                "likeCount": "2874",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "154"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "m_rBtaFrXJVCJm64nCdSF7RJcws",
            "id": "Acw9HPJCGdQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-04T00:50:00Z",
                "channelId": "UCBKGVVNbt1Be3tspNHp-6Cw",
                "title": "NEYMAR x SANTOS: BASTIDORES que N\u00c3O CHEGOU AT\u00c9 VOC\u00ca... [com PVC]",
                "description": "PVC - Flow #453\n\nhttps://youtu.be/8alvXuLKQzA\n\n\ud83c\udf3b SEJA MEMBRO DO FLOW NO YOUTUBE E GANHE BENEF\u00cdCIOS: \nhttps://www.youtube.com/channel/UC4ncvgh5hFr5O83MH7-jRJg/join",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Acw9HPJCGdQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Acw9HPJCGdQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Acw9HPJCGdQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Acw9HPJCGdQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Acw9HPJCGdQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Talk Flow",
                "tags": [
                    "Talk",
                    "Flow",
                    "TalkFlow",
                    "Conversa"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "NEYMAR x SANTOS: BASTIDORES que N\u00c3O CHEGOU AT\u00c9 VOC\u00ca... [com PVC]",
                    "description": "PVC - Flow #453\n\nhttps://youtu.be/8alvXuLKQzA\n\n\ud83c\udf3b SEJA MEMBRO DO FLOW NO YOUTUBE E GANHE BENEF\u00cdCIOS: \nhttps://www.youtube.com/channel/UC4ncvgh5hFr5O83MH7-jRJg/join"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "303289",
                "likeCount": "11539",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "639"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "L4DRZLZo4I3MxWf4jNHjaLol3ok",
            "id": "ihACWiG7ITU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-02T01:09:08Z",
                "channelId": "UCP-Vg2PcmLiWpEdvMI1R35w",
                "title": "Caso Vit\u00f3ria: Cabrini confronta homem apontado como assassino da jovem",
                "description": "Roberto Cabrini falou com o homem apontado como o assassino da jovem Vit\u00f3ria Regina. Ap\u00f3s meses de negocia\u00e7\u00e3o, Maicol Ant\u00f4nio Salles dos Santos quebrou o sil\u00eancio e comentou pela primeira vez sobre todas as acusa\u00e7\u00f5es que pesam contra ele. O secret\u00e1rio de seguran\u00e7a de Cajamar, Leandro Arantes, desmentiu a vers\u00e3o apresentada por Maicol e afirmou que toda a investiga\u00e7\u00e3o foi conduzida exclusivamente pela Pol\u00edcia Civil. O delegado F\u00e1bio Cenachi, respons\u00e1vel pelo caso, declarou que a den\u00fancia foi oferecida pelo Minist\u00e9rio P\u00fablico e devidamente recebida e processada pela Justi\u00e7a. J\u00e1 a Secretaria Estadual de Seguran\u00e7a P\u00fablica garante que todos os procedimentos adotados, inclusive o depoimento do suspeito, obedeceram estritamente ao c\u00f3digo de processo penal. \n\nNosso Whatsapp: https://domingoespetacular.r7.com/whatsapp\nInscreva-se no canal Domingo Espetacular: http://r7.com/H2sU \nAssista \u00e0s \u00edntegras no PlayPlus: https://www.playplus.com\nInstagram: https://www.instagram.com/domingoespetacular/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@domingoespetacular\nThreads: https://www.threads.net/@domingoespetacular\nFacebook: https://www.facebook.com/DomingoEspetacular/\nSite oficial: https://recordtv.r7.com/domingo-espetacular\n\n#DomingoEspetacular #RobertoCabrini #CarolinaFerraz",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ihACWiG7ITU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ihACWiG7ITU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ihACWiG7ITU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ihACWiG7ITU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ihACWiG7ITU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Domingo Espetacular",
                "tags": [
                    "Domingo Espetacular",
                    "Record",
                    "Carolina Ferraz",
                    "Roberto Cabrini"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Caso Vit\u00f3ria: Cabrini confronta homem apontado como assassino da jovem",
                    "description": "Roberto Cabrini falou com o homem apontado como o assassino da jovem Vit\u00f3ria Regina. Ap\u00f3s meses de negocia\u00e7\u00e3o, Maicol Ant\u00f4nio Salles dos Santos quebrou o sil\u00eancio e comentou pela primeira vez sobre todas as acusa\u00e7\u00f5es que pesam contra ele. O secret\u00e1rio de seguran\u00e7a de Cajamar, Leandro Arantes, desmentiu a vers\u00e3o apresentada por Maicol e afirmou que toda a investiga\u00e7\u00e3o foi conduzida exclusivamente pela Pol\u00edcia Civil. O delegado F\u00e1bio Cenachi, respons\u00e1vel pelo caso, declarou que a den\u00fancia foi oferecida pelo Minist\u00e9rio P\u00fablico e devidamente recebida e processada pela Justi\u00e7a. J\u00e1 a Secretaria Estadual de Seguran\u00e7a P\u00fablica garante que todos os procedimentos adotados, inclusive o depoimento do suspeito, obedeceram estritamente ao c\u00f3digo de processo penal. \n\nNosso Whatsapp: https://domingoespetacular.r7.com/whatsapp\nInscreva-se no canal Domingo Espetacular: http://r7.com/H2sU \nAssista \u00e0s \u00edntegras no PlayPlus: https://www.playplus.com\nInstagram: https://www.instagram.com/domingoespetacular/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@domingoespetacular\nThreads: https://www.threads.net/@domingoespetacular\nFacebook: https://www.facebook.com/DomingoEspetacular/\nSite oficial: https://recordtv.r7.com/domingo-espetacular\n\n#DomingoEspetacular #RobertoCabrini #CarolinaFerraz"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1516181",
                "likeCount": "36093",
                "favoriteCount": "0"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "EqdlMS9e6CiYjWLdIlVv8HMy0Ps",
            "id": "38pX57iC5Y4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-02T01:55:02Z",
                "channelId": "UCaGmdJSSiR7fkh2A-c6emsA",
                "title": "Fant\u00e1stico: Paulo Cupertino \u00e9 condenado a 98 anos de pris\u00e3o por matar ator e pais dele",
                "description": "#g1 #fant\u00e1stico #not\u00edcias #julgamento \n----------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------\nOl\u00e1! \n\nEsse \u00e9 o canal do g1, o portal de not\u00edcias da globo. Aqui vamos trazer v\u00eddeos pra informar, inspirar e divertir. \n\nQuer entender um fato? Vem com a gente! \ud83e\udd14 \nQuer ver hist\u00f3rias legais? Vem com a gente! \ud83d\ude0a \nQuer saber o que t\u00e1 acontecendo? Vem com a gente! \ud83d\ude09 \n\nVeja todas as nossas playlists! https://bit.ly/3zdXlHY\n\nSegue a gente e ativa o sino \ud83d\udd14 pra saber tudo que t\u00e1 rolando aqui no canal do g1 no YouTube. Pode entrar, fica \u00e0 vontade pra compartilhar  com os amigos e n\u00e3o se esque\u00e7a de se inscrever, t\u00e1? https://glo.bo/3pIZyHL \ud83d\udd14\ud83d\udc4d\ud83c\udffc\n\nE muito mais conte\u00fado em g1.com.br\n\ng1 nas Redes Sociais:\n\nTikTok - glo.bo/33cZzg1\nKwai - glo.bo/3pJoShs\nFacebook - facebook.com/g1\nTwitter - twitter.com/g1\nInstagram - instagram.com/portalg1/\n\n#g1 #not\u00edcias",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/38pX57iC5Y4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/38pX57iC5Y4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/38pX57iC5Y4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/38pX57iC5Y4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/38pX57iC5Y4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "g1",
                "tags": [
                    "g1",
                    "not\u00edcia",
                    "not\u00edcias",
                    "fant\u00e1stico",
                    "julgamento",
                    "s\u00e3o paulo"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Fant\u00e1stico: Paulo Cupertino \u00e9 condenado a 98 anos de pris\u00e3o por matar ator e pais dele",
                    "description": "#g1 #fant\u00e1stico #not\u00edcias #julgamento \n----------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------\nOl\u00e1! \n\nEsse \u00e9 o canal do g1, o portal de not\u00edcias da globo. Aqui vamos trazer v\u00eddeos pra informar, inspirar e divertir. \n\nQuer entender um fato? Vem com a gente! \ud83e\udd14 \nQuer ver hist\u00f3rias legais? Vem com a gente! \ud83d\ude0a \nQuer saber o que t\u00e1 acontecendo? Vem com a gente! \ud83d\ude09 \n\nVeja todas as nossas playlists! https://bit.ly/3zdXlHY\n\nSegue a gente e ativa o sino \ud83d\udd14 pra saber tudo que t\u00e1 rolando aqui no canal do g1 no YouTube. Pode entrar, fica \u00e0 vontade pra compartilhar  com os amigos e n\u00e3o se esque\u00e7a de se inscrever, t\u00e1? https://glo.bo/3pIZyHL \ud83d\udd14\ud83d\udc4d\ud83c\udffc\n\nE muito mais conte\u00fado em g1.com.br\n\ng1 nas Redes Sociais:\n\nTikTok - glo.bo/33cZzg1\nKwai - glo.bo/3pJoShs\nFacebook - facebook.com/g1\nTwitter - twitter.com/g1\nInstagram - instagram.com/portalg1/\n\n#g1 #not\u00edcias"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2018839",
                "likeCount": "45317",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "6084"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "5mk9i3J8p_UMzgPhacyI9sRyyZA",
            "id": "K-N5X8FQ0Cc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-02T22:19:06Z",
                "channelId": "UCp7tUxXfE9jUtkMLGCzeXqA",
                "title": "Pesadelo na Cozinha: Cia do Showrrasco - Epis\u00f3dio Completo | Bloco 1",
                "description": "Siga Pesadelo na Cozinha nas redes sociais: \n\nInstagram: instagram.com/pesadelo.na.cozinha\nX: x.com/cozinhapesadelo\n\n#PesadeloNaCozinha #Jacquin",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/K-N5X8FQ0Cc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/K-N5X8FQ0Cc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/K-N5X8FQ0Cc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/K-N5X8FQ0Cc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/K-N5X8FQ0Cc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Pesadelo na Cozinha",
                "tags": [
                    "Pesadelo na cozinha",
                    "pesadelo na cozinha band",
                    "epis\u00f3dios pesadelo na cozinha",
                    "jacquin pesadelo na cozinha",
                    "jakan pesadelo na cozinha",
                    "chefe jacquin",
                    "erick jacquin",
                    "programa jacquin band",
                    "pesadelo na cozinha restaurantes",
                    "temporada pesadelo na cozinha",
                    "pesadelo na cozinha memes",
                    "pesadelo na cozinha melhores momentos",
                    "Showrrasco",
                    "Cia do Showrrasco"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Pesadelo na Cozinha: Cia do Showrrasco - Epis\u00f3dio Completo | Bloco 1",
                    "description": "Siga Pesadelo na Cozinha nas redes sociais: \n\nInstagram: instagram.com/pesadelo.na.cozinha\nX: x.com/cozinhapesadelo\n\n#PesadeloNaCozinha #Jacquin"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "463581",
                "likeCount": "7912",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "361"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "BOt0yLuzYrilIjOrvLWLTGMbByA",
            "id": "NxJV-uK81WM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-01T23:27:59Z",
                "channelId": "UCgCKagVhzGnZcuP9bSMgMCg",
                "title": "FLAMENGO 5 X 0 FORTALEZA | MELHORES MOMENTOS | 11\u00aa RODADA BRASILEIR\u00c3O 2025 | ge.globo",
                "description": "Com a vit\u00f3ria el\u00e1stico no Maracan\u00e3 por 5 a 0 e a derrota parcial do Palmeiras para o Cruzeiro, o Flamengo sobe para a ponta da tabela.\n\nO Flamengo tem o melhor ataque (24 gols) e a melhor defesa (4 gols sofridos).\n\n\ud83c\udf1f Confira todos os melhores momentos com mais replays em ge.globo:\nhttps://ge.globo.com/rj/futebol/brasileirao-serie-a/jogo/01-06-2025/flamengo-fortaleza.ghtml\n\n\ud83c\udf1f Veja como ficou a tabela: https://ge.globo.com/futebol/brasileirao-serie-a/\n\n\ud83c\udf1f Assine Premiere: https://gplay.la/ytgepremiere\n\n#Brasileir\u00e3o #Fortaleza #Flamengo \n_____________________________________\n\n\u2705 INSCREVA-SE NO CANAL GE:  https://cutt.ly/xfHlwBk\n\ud83c\udfc6 Assine o sportv e Globoplay +Canais: https://bit.ly/3oCtARt\n\u26bd Assista ao sportv pelo Globoplay: https://bit.ly/3qlSUvP\n\n\ud83d\udc49 Acesse ge.globo\n\ud83d\udc4d Curtiu o v\u00eddeo? Deixe seu like e d\u00ea seu pitaco \ud83d\ude0e\u26bd \n\n\ud83c\udf1f Playlists pra voc\u00ea maratonar \ud83c\udf1f \n\u25ba trechos SPORTV: https://cutt.ly/ERy9MiB\n\u25ba Bola Quadrada:  https://cutt.ly/IfHk7ra \n\u25baJogos Hist\u00f3ricos: https://cutt.ly/BkxoZJX\n\u25ba Listas e TOPs: https://cutt.ly/hkxo51U\n\u25ba Originais GE: https://cutt.ly/vkxpunL\n\n\u2705 Inscreva-se, tamb\u00e9m, no canal do CARTOLA FC e fique por dentro das melhores dicas do maior fantasy game do Brasil - https://cutt.ly/ffV1Xri\n\nNo canal ge voc\u00ea encontra os melhores conte\u00fados do FUTEBOL BRASILEIRO! \ud83e\udd19\ud83d\ude0e",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NxJV-uK81WM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NxJV-uK81WM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NxJV-uK81WM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NxJV-uK81WM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NxJV-uK81WM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ge",
                "tags": [
                    "arrascaeta",
                    "luis araujo",
                    "evertton araujo",
                    "melhores momentos",
                    "highlights",
                    "esporte",
                    "esportes",
                    "ge",
                    "ge.globo",
                    "globo esporte",
                    "globo",
                    "globoesporte.com",
                    "sportv",
                    "futebol",
                    "canal do ge",
                    "gol",
                    "gols",
                    "central do ge",
                    "vs",
                    "ao vivo",
                    "ao vivo com imagens",
                    "FutebolBrasileiro",
                    "futebol brasileiro",
                    "gols do brasil hoje",
                    "futebol ao vivo",
                    "futebol ao vivo com imagem",
                    "rodada",
                    "Vit\u00f3ria",
                    "vit\u00f3ria",
                    "empate",
                    "derrota",
                    "defesa",
                    "trave",
                    "fora",
                    "para fora",
                    "VAR",
                    "Melhores momentos",
                    "MM",
                    "\u00e9 gol",
                    "Fortaleza",
                    "Flamengo",
                    "Marinho",
                    "dayverson"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "FLAMENGO 5 X 0 FORTALEZA | MELHORES MOMENTOS | 11\u00aa RODADA BRASILEIR\u00c3O 2025 | ge.globo",
                    "description": "Com a vit\u00f3ria el\u00e1stico no Maracan\u00e3 por 5 a 0 e a derrota parcial do Palmeiras para o Cruzeiro, o Flamengo sobe para a ponta da tabela.\n\nO Flamengo tem o melhor ataque (24 gols) e a melhor defesa (4 gols sofridos).\n\n\ud83c\udf1f Confira todos os melhores momentos com mais replays em ge.globo:\nhttps://ge.globo.com/rj/futebol/brasileirao-serie-a/jogo/01-06-2025/flamengo-fortaleza.ghtml\n\n\ud83c\udf1f Veja como ficou a tabela: https://ge.globo.com/futebol/brasileirao-serie-a/\n\n\ud83c\udf1f Assine Premiere: https://gplay.la/ytgepremiere\n\n#Brasileir\u00e3o #Fortaleza #Flamengo \n_____________________________________\n\n\u2705 INSCREVA-SE NO CANAL GE:  https://cutt.ly/xfHlwBk\n\ud83c\udfc6 Assine o sportv e Globoplay +Canais: https://bit.ly/3oCtARt\n\u26bd Assista ao sportv pelo Globoplay: https://bit.ly/3qlSUvP\n\n\ud83d\udc49 Acesse ge.globo\n\ud83d\udc4d Curtiu o v\u00eddeo? Deixe seu like e d\u00ea seu pitaco \ud83d\ude0e\u26bd \n\n\ud83c\udf1f Playlists pra voc\u00ea maratonar \ud83c\udf1f \n\u25ba trechos SPORTV: https://cutt.ly/ERy9MiB\n\u25ba Bola Quadrada:  https://cutt.ly/IfHk7ra \n\u25baJogos Hist\u00f3ricos: https://cutt.ly/BkxoZJX\n\u25ba Listas e TOPs: https://cutt.ly/hkxo51U\n\u25ba Originais GE: https://cutt.ly/vkxpunL\n\n\u2705 Inscreva-se, tamb\u00e9m, no canal do CARTOLA FC e fique por dentro das melhores dicas do maior fantasy game do Brasil - https://cutt.ly/ffV1Xri\n\nNo canal ge voc\u00ea encontra os melhores conte\u00fados do FUTEBOL BRASILEIRO! \ud83e\udd19\ud83d\ude0e"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2527494",
                "likeCount": "80120",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3101"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "0l-oBT1zouY4fxW3CLvC9ESy4Yw",
            "id": "PK4vB0V4AHI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-02T20:00:16Z",
                "channelId": "UC1-BOTS6k4-PIEZoSrVfl4A",
                "title": "LUIZ DO SOM GANHOU UM PERFUME IMPORTADO DE BOSTA NO RECEBIDO | RECEBIDOS DO LUIZ DO SOM",
                "description": "#humor #comedia #luizdosom \n\nLUIZ DO SOM GANHOU UM PERFUME IMPORTADO DE BOSTA NO RECEBIDO | RECEBIDOS DO LUIZ DO SOM \n\nLUIZ DO SOM GANHOU UM PERFUME IMPORTADO DE BOSTA NO RECEBIDO | RECEBIDOS DO LUIZ DO SOM \n\nLUIZ DO SOM GANHOU UM PERFUME IMPORTADO DE BOSTA NO RECEBIDO | RECEBIDOS DO LUIZ DO SOM \n\ncaixa posta 18 \nrua severino tavares uchoa s/n igarassu pernambuco \ncep 53.610-970",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PK4vB0V4AHI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PK4vB0V4AHI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PK4vB0V4AHI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PK4vB0V4AHI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PK4vB0V4AHI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "RECEBIDOS DO LUIZ DO SOM",
                "tags": [
                    "luiz do som",
                    "manetikin",
                    "humor",
                    "com\u00e9dia",
                    "pegadinha",
                    "trolagem",
                    "tiringa",
                    "pililiu",
                    "galo cego",
                    "mu\u00e7\u00e3o",
                    "recebidos do luiz do som"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "LUIZ DO SOM GANHOU UM PERFUME IMPORTADO DE BOSTA NO RECEBIDO | RECEBIDOS DO LUIZ DO SOM",
                    "description": "#humor #comedia #luizdosom \n\nLUIZ DO SOM GANHOU UM PERFUME IMPORTADO DE BOSTA NO RECEBIDO | RECEBIDOS DO LUIZ DO SOM \n\nLUIZ DO SOM GANHOU UM PERFUME IMPORTADO DE BOSTA NO RECEBIDO | RECEBIDOS DO LUIZ DO SOM \n\nLUIZ DO SOM GANHOU UM PERFUME IMPORTADO DE BOSTA NO RECEBIDO | RECEBIDOS DO LUIZ DO SOM \n\ncaixa posta 18 \nrua severino tavares uchoa s/n igarassu pernambuco \ncep 53.610-970"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "129548",
                "likeCount": "16820",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "665"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "2a51jpmZfcbBtbYS5t2HsLMtBdI",
            "id": "h_n-BEJL2mk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-04T06:42:16Z",
                "channelId": "UCNMg6XDhRZI2QzL4pWOvP_w",
                "title": "France \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 vs. T\u00fcrkiye \ud83c\uddf9\ud83c\uddf7- Highlights | Week 1 | Women's VNL 2025",
                "description": "Watch the women's highlights between France and T\u00fcrkiye from Week 1\n of the Volleyball Nations League 2025 in Beijing (China)! #VNL2025 #Volleyball\n\n\ud83d\udd34 Watch the VNL live on VBTV: https://go.volleyball.world/VNL?ytv=d\n\u00a0\n\ud83c\udfd0 More highlights from the Women's VNL: https://www.youtube.com/playlist?list=PLbVCx4hq5E0l37xIdS0IgA0Keq0P4DmYj\n\u00a0\n\ud83d\udcc5 Full schedule + results: https://en.volleyballworld.com/volleyball/competitions/volleyball-nations-league/schedule/\n\u00a0\n\ud83d\udd14 Subscribe NOW!: https://go.volleyball.world/Subscribe?ytv=d\n\u00a0\nLOVE BEACH VOLLEYBALL?\n\ud83c\udfdd\ufe0f\ud83c\udfd0 Check out https://go.volleyball.world/SubscribeBVB?ytv=d\n\u00a0\nFOLLOW US ON SOCIAL MEDIA \ud83e\udd33\nInstagram: https://go.volleyball.world/Instagram?ytv=d\nTikTok: https://go.volleyball.world/TikTok?ytv=d\nFacebook: https://go.volleyball.world/Facebook?ytv=d\nTwitter: https://go.volleyball.world/Twitter?ytv=d\nMore info: https://go.volleyball.world/home?ytv=d",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/h_n-BEJL2mk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/h_n-BEJL2mk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/h_n-BEJL2mk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/h_n-BEJL2mk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/h_n-BEJL2mk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Volleyball World",
                "tags": [
                    "country-China",
                    "gender-women",
                    "mid-21553",
                    "sport-volleyball",
                    "tcode-WVNL2025",
                    "teama-FRA",
                    "teamb-TUR",
                    "ttype-18",
                    "videostrand-GameHighlights",
                    "videotype-WSC",
                    "y-2025"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "France \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 vs. T\u00fcrkiye \ud83c\uddf9\ud83c\uddf7- Highlights | Week 1 | Women's VNL 2025",
                    "description": "Watch the women's highlights between France and T\u00fcrkiye from Week 1\n of the Volleyball Nations League 2025 in Beijing (China)! #VNL2025 #Volleyball\n\n\ud83d\udd34 Watch the VNL live on VBTV: https://go.volleyball.world/VNL?ytv=d\n\u00a0\n\ud83c\udfd0 More highlights from the Women's VNL: https://www.youtube.com/playlist?list=PLbVCx4hq5E0l37xIdS0IgA0Keq0P4DmYj\n\u00a0\n\ud83d\udcc5 Full schedule + results: https://en.volleyballworld.com/volleyball/competitions/volleyball-nations-league/schedule/\n\u00a0\n\ud83d\udd14 Subscribe NOW!: https://go.volleyball.world/Subscribe?ytv=d\n\u00a0\nLOVE BEACH VOLLEYBALL?\n\ud83c\udfdd\ufe0f\ud83c\udfd0 Check out https://go.volleyball.world/SubscribeBVB?ytv=d\n\u00a0\nFOLLOW US ON SOCIAL MEDIA \ud83e\udd33\nInstagram: https://go.volleyball.world/Instagram?ytv=d\nTikTok: https://go.volleyball.world/TikTok?ytv=d\nFacebook: https://go.volleyball.world/Facebook?ytv=d\nTwitter: https://go.volleyball.world/Twitter?ytv=d\nMore info: https://go.volleyball.world/home?ytv=d"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "331199",
                "likeCount": "5629",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "361"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "u4lYMCHWUhKXXu_2CmfDn_JlXL0",
            "id": "O037V4eEedY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-03T22:00:22Z",
                "channelId": "UCYzp8-P162Em-3uZnCuGJOg",
                "title": "QUEBRANDO TUDO NAS ENTREGAS! - Deliver At All Costs",
                "description": "Fazendo altas entregas e quebrando tudo pelo caminho! Jogo incr\u00edvel! Obrigado por assistir.\n\nInstagram: https://www.instagram.com/eduuuardovieira/\n\nInscreva-se: https://www.youtube.com/user/GamesEduUu",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/O037V4eEedY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/O037V4eEedY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/O037V4eEedY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/O037V4eEedY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/O037V4eEedY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Games EduUu",
                "tags": [
                    "Games EduUu"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "QUEBRANDO TUDO NAS ENTREGAS! - Deliver At All Costs",
                    "description": "Fazendo altas entregas e quebrando tudo pelo caminho! Jogo incr\u00edvel! Obrigado por assistir.\n\nInstagram: https://www.instagram.com/eduuuardovieira/\n\nInscreva-se: https://www.youtube.com/user/GamesEduUu"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "406624",
                "likeCount": "63053",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2046"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "4DCy3S1Qq22roaP-4l83Ht_SsC0",
            "id": "LR71byI_MRc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-04T22:53:05Z",
                "channelId": "UCQPaSBaTONuIcSzb-CE3dyQ",
                "title": "State of Play: Novidades de PlayStation AO VIVO EM PT-BR!",
                "description": "https://www.apoia.se/tvPH https://www.twitch.tv/tvPH\n\nAjude o tvPH fazendo suas compras atrav\u00e9s dos links de afiliado:\nAmazon: https://amzn.to/3yDlZnh\nNuuvem: https://bit.ly/3F7FTtV\nAliExpress: https://s.click.aliexpress.com/e/_DERxkQp\nMagalu: https://bit.ly/42fRaCz\nShopee: https://shope.ee/4KmWb9Egmw\n\n#sony #playstation #stateofplay",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LR71byI_MRc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LR71byI_MRc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LR71byI_MRc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LR71byI_MRc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LR71byI_MRc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "tvPH",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "State of Play: Novidades de PlayStation AO VIVO EM PT-BR!",
                    "description": "https://www.apoia.se/tvPH https://www.twitch.tv/tvPH\n\nAjude o tvPH fazendo suas compras atrav\u00e9s dos links de afiliado:\nAmazon: https://amzn.to/3yDlZnh\nNuuvem: https://bit.ly/3F7FTtV\nAliExpress: https://s.click.aliexpress.com/e/_DERxkQp\nMagalu: https://bit.ly/42fRaCz\nShopee: https://shope.ee/4KmWb9Egmw\n\n#sony #playstation #stateofplay"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "16987",
                "likeCount": "1728",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "68"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "HltFckQXuxeXn3MxoEZjNZBzEcw",
            "id": "YMKN8J3Yv2Q",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-02T14:00:50Z",
                "channelId": "UCx6SJ-EWSTZM0Vgxk5HTjWg",
                "title": "Virei STITCH pra AJUDAR meu AMIGO!",
                "description": "\ud83d\udce7 CONTATO: naru@kr3w.gg\n\u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \n\ud83d\udcf8 INSTAGRAM: naruplaybr\n\u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \nESTE V\u00cdDEO FOI GRAVADO NOS SERVIDORES DA ENXADA HOST!\nUSANDO O C\u00d3DIGO \"NARU21\" VC CONSEGUE DESCONTOS PARA SERVIDORES TAMB\u00c9M!!\n\u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \nCHUNK COM DUNGEON  \n#naru #minecraft #minecraftchallenge \n\nPERSONAGENS:\n@Athosgamer",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YMKN8J3Yv2Q/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YMKN8J3Yv2Q/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YMKN8J3Yv2Q/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YMKN8J3Yv2Q/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YMKN8J3Yv2Q/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Naru",
                "tags": [
                    "naru",
                    "naruuuuu",
                    "NaruPlayBR",
                    "naruplay",
                    "n4ru",
                    "Minecraft",
                    "naru Minecraft",
                    "Naru minecraft",
                    "Naru minecraft 1.18",
                    "minecraft 1.18",
                    "vilagers",
                    "villagers",
                    "alde\u00e3o",
                    "os",
                    "Virei STITCH pra AJUDAR meu AMIGO!",
                    "Virei",
                    "STITCH",
                    "pra",
                    "AJUDAR",
                    "meu",
                    "AMIGO"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "Virei STITCH pra AJUDAR meu AMIGO!",
                    "description": "\ud83d\udce7 CONTATO: naru@kr3w.gg\n\u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \n\ud83d\udcf8 INSTAGRAM: naruplaybr\n\u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \nESTE V\u00cdDEO FOI GRAVADO NOS SERVIDORES DA ENXADA HOST!\nUSANDO O C\u00d3DIGO \"NARU21\" VC CONSEGUE DESCONTOS PARA SERVIDORES TAMB\u00c9M!!\n\u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \nCHUNK COM DUNGEON  \n#naru #minecraft #minecraftchallenge \n\nPERSONAGENS:\n@Athosgamer"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "270010",
                "likeCount": "5161",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "267"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "YX0SkU-Ckw941XvjvlrwdpO6TbM",
            "id": "zYLXfm0xOZc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-02T21:43:45Z",
                "channelId": "UCP78dbFMqqu6PeBbFl5U4_Q",
                "title": "QUAL CAMINH\u00c3O EU COMPREI DO COMELLI?",
                "description": "\u2618\ufe0f PURO SANGUE + SIDER\nAcesse o link e fa\u00e7a sua fezinha.\n\ud83d\udcb0 https://checkout.nenipremios.com.br/?pdv_code=h2453a\n\nRecebedor:\nPlay55 Tecnologias\nInstitui\u00e7\u00e3o: EF\u00ed S.A.\nou\nPLAY SERVICOS INTERMEDIACAO DE NEGOCIOS S.A\nInstitui\u00e7\u00e3o: EF S.A INSTITUI O DE PAGAMENTO\n\n\u25ac\u25ac\u25ac Comber Seminovos \u25ac\u25ac\u25ac\nInstagram: @comberseminovos\nSite: https://www.comelliseminovos.com.br\nBr 060 do lado posto Mahle - Rio Verde GO\n\ud83d\udcde 64 99233 7677\n\n\u25ac\u25ac\u25ac R\u1d07\u1d05\u1d07s S\u1d0f\u1d04\u026a\u1d00\u026as \u25ac\u25ac\u25ac\n\ud83c\udf0f \ud835\udde6\ud835\uddf6\ud835\ude01\ud835\uddf2:  http://www.canaldoneni.com.br\n\ud83c\udf0f \ud835\uddd9\ud835\uddee\ud835\uddf0\ud835\uddf2\ud835\uddef\ud835\uddfc\ud835\uddfc\ud835\uddf8: https://www.facebook.com/CanaldoNeNiOficial\n\ud83c\udf0f \ud835\udddc\ud835\uddfb\ud835\ude00\ud835\ude01\ud835\uddee\ud835\uddf4\ud835\uddff\ud835\uddee\ud835\uddfa: https://www.instagram.com/claudemirgigliotti_neni\n\ud83d\udee1\ufe0f \ud835\udc39\ud835\udc4e\u00e7\ud835\udc4e \ud835\udc5d\ud835\udc4e\ud835\udc5f\ud835\udc61\ud835\udc52 \ud835\udc51\ud835\udc5c \ud835\udc54\ud835\udc5f\ud835\udc62\ud835\udc5d\ud835\udc5c \ud835\udc51\ud835\udc5c \ud835\udc47\ud835\udc52\ud835\udc59\ud835\udc52\ud835\udc54\ud835\udc5f\ud835\udc4e\ud835\udc5a:\nhttps://t.me/Canal_do_Neni\n\ud83d\udee1\ufe0f CANAL DO NENI NO WHATSAPP: \nhttps://bit.ly/4ccEwby\n\n\u25ac\u25ac\u25ac C\u1d0f\u0274\u1d1b\u1d00\u1d1b\u1d0f \u25ac\u25ac\u25ac\n\ud83d\udce7 contato@canaldoneni.com.br\n\ud83d\udce7 comercial@canaldoneni.com.br\n\n\n#canaldoneni #claudemirgigliotti #neni",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zYLXfm0xOZc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zYLXfm0xOZc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zYLXfm0xOZc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zYLXfm0xOZc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zYLXfm0xOZc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "CLAUDEMIR GIGLIOTTI",
                "tags": [
                    "CAMINH\u00c3O",
                    "canal do neni",
                    "claudemir gigliotti",
                    "vida de caminhoneiro",
                    "serra doidas",
                    "canal do nene",
                    "neni",
                    "\u00faltimo v\u00eddeo do canal do neni",
                    "canal do neni hoje",
                    "NENI",
                    "IMPLEMENTO",
                    "NOVIDADE",
                    "sinop",
                    "GIGLIOTTI",
                    "TR",
                    "caminh\u00e3o",
                    "CARREGAMENTO",
                    "CAMINH\u00d5ES",
                    "VOLVO",
                    "fh",
                    "CARRETA",
                    "CONJUNTO",
                    "NOVIDADES",
                    "IVECO",
                    "SCANIA",
                    "bode",
                    "FH",
                    "BODE",
                    "DIRETO",
                    "DR.TRUCK",
                    "RETORNO",
                    "comelli",
                    "seminovo",
                    "seminovos",
                    "caminh\u00f5es",
                    "usado",
                    "comprei"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "QUAL CAMINH\u00c3O EU COMPREI DO COMELLI?",
                    "description": "\u2618\ufe0f PURO SANGUE + SIDER\nAcesse o link e fa\u00e7a sua fezinha.\n\ud83d\udcb0 https://checkout.nenipremios.com.br/?pdv_code=h2453a\n\nRecebedor:\nPlay55 Tecnologias\nInstitui\u00e7\u00e3o: EF\u00ed S.A.\nou\nPLAY SERVICOS INTERMEDIACAO DE NEGOCIOS S.A\nInstitui\u00e7\u00e3o: EF S.A INSTITUI O DE PAGAMENTO\n\n\u25ac\u25ac\u25ac Comber Seminovos \u25ac\u25ac\u25ac\nInstagram: @comberseminovos\nSite: https://www.comelliseminovos.com.br\nBr 060 do lado posto Mahle - Rio Verde GO\n\ud83d\udcde 64 99233 7677\n\n\u25ac\u25ac\u25ac R\u1d07\u1d05\u1d07s S\u1d0f\u1d04\u026a\u1d00\u026as \u25ac\u25ac\u25ac\n\ud83c\udf0f \ud835\udde6\ud835\uddf6\ud835\ude01\ud835\uddf2:  http://www.canaldoneni.com.br\n\ud83c\udf0f \ud835\uddd9\ud835\uddee\ud835\uddf0\ud835\uddf2\ud835\uddef\ud835\uddfc\ud835\uddfc\ud835\uddf8: https://www.facebook.com/CanaldoNeNiOficial\n\ud83c\udf0f \ud835\udddc\ud835\uddfb\ud835\ude00\ud835\ude01\ud835\uddee\ud835\uddf4\ud835\uddff\ud835\uddee\ud835\uddfa: https://www.instagram.com/claudemirgigliotti_neni\n\ud83d\udee1\ufe0f \ud835\udc39\ud835\udc4e\u00e7\ud835\udc4e \ud835\udc5d\ud835\udc4e\ud835\udc5f\ud835\udc61\ud835\udc52 \ud835\udc51\ud835\udc5c \ud835\udc54\ud835\udc5f\ud835\udc62\ud835\udc5d\ud835\udc5c \ud835\udc51\ud835\udc5c \ud835\udc47\ud835\udc52\ud835\udc59\ud835\udc52\ud835\udc54\ud835\udc5f\ud835\udc4e\ud835\udc5a:\nhttps://t.me/Canal_do_Neni\n\ud83d\udee1\ufe0f CANAL DO NENI NO WHATSAPP: \nhttps://bit.ly/4ccEwby\n\n\u25ac\u25ac\u25ac C\u1d0f\u0274\u1d1b\u1d00\u1d1b\u1d0f \u25ac\u25ac\u25ac\n\ud83d\udce7 contato@canaldoneni.com.br\n\ud83d\udce7 comercial@canaldoneni.com.br\n\n\n#canaldoneni #claudemirgigliotti #neni"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "118907",
                "likeCount": "17950",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "266"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ar6GQmMOo0OF4X9_YSrCxWiGDvQ",
            "id": "OlPUpAvQOYk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-03T00:05:42Z",
                "channelId": "UCHeN_p2zTo81Og5rLpUwmlg",
                "title": "VOU COMPRAR A ARENA E N\u00c3O VAI TER SAF - PROPOSTA FORTE DE MARCELO MARQUES NO GR\u00caMIO | Cortes do Duda",
                "description": "Link para o Assado completo com Marcelo Marques: https://youtube.com/live/DsMlL-UEpw8?feature=share\n\n#dudagarbi #umassadopara #marcelomarques #gremio #futebol #eleicaogremio\n\n// Me siga nas redes sociais // \nInstagram - https://Instagram.com/dudagarbi \nTwitter - https://twitter.com/dudagarbi \nFacebook - http://facebook.com/garbiduda \n\nCapta\u00e7\u00e3o de \u00e1udio & v\u00eddeo, edi\u00e7\u00e3o e finaliza\u00e7\u00e3o: https://www.instagram.com/studioprohub/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OlPUpAvQOYk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OlPUpAvQOYk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OlPUpAvQOYk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OlPUpAvQOYk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OlPUpAvQOYk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Duda Garbi",
                "tags": [
                    "Duda Garbi",
                    "Um Assado Para",
                    "Um Assado Para Marcelo Marques",
                    "Marcelo Marques",
                    "Podcast",
                    "Entrevista",
                    "Gr\u00eamio",
                    "Elei\u00e7\u00e3o do Gr\u00eamio",
                    "Marcelo Marques Gr\u00eamio",
                    "Candidatura Presidente Gr\u00eamio",
                    "Marquespan Gr\u00eamio",
                    "Marcelo Candidato Presid\u00eancia Gr\u00eamio",
                    "Marquespan Patroc\u00ednio",
                    "Marquespan Elei\u00e7\u00e3o",
                    "Marcelo Marquespan Duda Garbi"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "VOU COMPRAR A ARENA E N\u00c3O VAI TER SAF - PROPOSTA FORTE DE MARCELO MARQUES NO GR\u00caMIO | Cortes do Duda",
                    "description": "Link para o Assado completo com Marcelo Marques: https://youtube.com/live/DsMlL-UEpw8?feature=share\n\n#dudagarbi #umassadopara #marcelomarques #gremio #futebol #eleicaogremio\n\n// Me siga nas redes sociais // \nInstagram - https://Instagram.com/dudagarbi \nTwitter - https://twitter.com/dudagarbi \nFacebook - http://facebook.com/garbiduda \n\nCapta\u00e7\u00e3o de \u00e1udio & v\u00eddeo, edi\u00e7\u00e3o e finaliza\u00e7\u00e3o: https://www.instagram.com/studioprohub/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "101098",
                "likeCount": "5064",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "609"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "H55Wg23q51pUdxZZ4KgQVjwJxLk",
            "id": "62QUiAAvBVc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-02T21:40:11Z",
                "channelId": "UCUp6wodtd6vPPj1ZmFfVoIQ",
                "title": "Infelizmente Um Deles \u00e9 o Palha\u00e7o...",
                "description": "\ud83d\udd35 GRUPO DO CANAL: https://ig.me/j/AbYdeyVaitcqAd0L/\n\n\ud83d\udfe3 LIVES : https://www.twitch.tv/taspio\n\n\ud83d\udd34 CANAL DE CORTES : https://www.youtube.com/@cortesdotaspio\n\n\ud83d\udfe1 INSTA : https://www.instagram.com/taspio/\n\n\u2764\ufe0f Use code ''TASPIO'' na loja de itens do Fortnite\n\n\ud83d\udc49 Seja MEMBRO e Ajude a Apoiar o Canal (membros n\u00e3o da acesso a v\u00eddeos antecipados)\nhttps://www.youtube.com/channel/UCUp6wodtd6vPPj1ZmFfVoIQ/join\n\nDEIXA O LIKE E INSCREVA-SE NO CANAL RAPAZIADA TMJ!!\n\n\u2709\ufe0fContato: taspio@alcanceplus.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/62QUiAAvBVc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/62QUiAAvBVc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/62QUiAAvBVc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/62QUiAAvBVc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/62QUiAAvBVc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Taspio",
                "tags": [
                    "fortnite",
                    "taspio",
                    "season 8 fortnite",
                    "hero base"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Infelizmente Um Deles \u00e9 o Palha\u00e7o...",
                    "description": "\ud83d\udd35 GRUPO DO CANAL: https://ig.me/j/AbYdeyVaitcqAd0L/\n\n\ud83d\udfe3 LIVES : https://www.twitch.tv/taspio\n\n\ud83d\udd34 CANAL DE CORTES : https://www.youtube.com/@cortesdotaspio\n\n\ud83d\udfe1 INSTA : https://www.instagram.com/taspio/\n\n\u2764\ufe0f Use code ''TASPIO'' na loja de itens do Fortnite\n\n\ud83d\udc49 Seja MEMBRO e Ajude a Apoiar o Canal (membros n\u00e3o da acesso a v\u00eddeos antecipados)\nhttps://www.youtube.com/channel/UCUp6wodtd6vPPj1ZmFfVoIQ/join\n\nDEIXA O LIKE E INSCREVA-SE NO CANAL RAPAZIADA TMJ!!\n\n\u2709\ufe0fContato: taspio@alcanceplus.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1695843",
                "likeCount": "64270",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "13076"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "XkdvQFhqfchk7xZtD6t7dkOCB54",
            "id": "qcuQao7hAns",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-02T21:30:06Z",
                "channelId": "UC3Ooj_iDWELBumIEDejyNHQ",
                "title": "UM PAPO SOBRE MEU AMIGO PIRULLA",
                "description": "Esse corte \u00e9 parte das lives que rolam ter\u00e7as e quintas, \u00e0s 13h\n\nSaiba como ajudar em https://www.pirulla.com.br\n\nMaratona Pirulla falando de dinossauro\nhttps://youtube.com/playlist?list=PLdlKx3uNkxdGb_bH_3YdoPzlC6vVARHpr&si=kHzmvsQntwiD2n8w\n\nLIVE COMPLETA\nhttps://youtube.com/live/d7R0Jp-XN1Q?feature=share\n\n\ud83d\udd34BLABLALOJINHA NO AR! Compra ai po!!\nhttps://abre.ai/blablalojinha\n\n\ud83d\udfe2Biologia em Meia Hora no Youtube!\nhttps://www.youtube.com/@BiologiaemMeiaHora\n\n\ud83d\udfe3Gostou? Considere apoiar a divulga\u00e7\u00e3o cient\u00edfica!  \nwww.catarse.me/BLABLAJUDE\nou faz um PIX: blablalogiaoficial@gmail.com\n\n\ud83d\udfe0Seja membro do canal\nhttps://www.youtube.com/channel/UC3Ooj_iDWELBumIEDejyNHQ/join\n\n\n\nApresenta\u00e7\u00e3o: Em\u00edlio Garcia https://www.instagram.com/emilioblablalogia/\nProdu\u00e7\u00e3o: Em\u00edlio Garcia e Kamila Massuda https://www.instagram.com/milamassuda/\nEdi\u00e7\u00e3o e Thumb: Matheus Heredia  https://www.instagram.com/matheus_heredia\n\nAcompanhe o Blablalogia nas redes: \nhttps://linktr.ee/blablalogia\n\nLINKS E REFER\u00caNCIAS\n\n********************************************************************\nEste canal faz parte do Science Vlogs Brasil, um selo de qualidade colaborativo que re\u00fane os divulgadores de ci\u00eancia mais confi\u00e1veis do Youtube Brasil. Conhe\u00e7a todos os canais #SVBR: youtube.com/c/sciencevlogsbrasil\n\nN\u00e3o h\u00e1 inten\u00e7\u00e3o de infringir direitos autorais\nTodas as imagens utilizadas nesse v\u00eddeo s\u00e3o cria\u00e7\u00f5es originais ou de propriedade dos autores e foram utilizadas sob a conformidade da lei de Direitos Autorais, Cap\u00edtulo IV, Artigo 46 onde materiais protegidos podem ser utilizados parcialmente com finalidade de not\u00edcia ou de artigo informativo, cr\u00edtica e par\u00f3dia. A utiliza\u00e7\u00e3o das imagens tamb\u00e9m est\u00e3o sob conformidade de Uso Justo (Fair Use).\n\nAll rights belong to their respective owners. All visual material was originally created or obtained from official advertisement of each specific subject. This material is in conformation with Fair Use: Criticism and comment, News reporting, Research and scholarship, Educational uses, Parody; as described at Copyright Act of 1976, 17 U.S.C. \u00a7 107",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qcuQao7hAns/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qcuQao7hAns/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qcuQao7hAns/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qcuQao7hAns/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qcuQao7hAns/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "BlaBlaLogia",
                "tags": [
                    "Bl\u00e1Bl\u00e1Logia",
                    "BlaBlaLogia",
                    "OS3ELEMENTOS",
                    "emilio garcia",
                    "milla massuda",
                    "carlos ruas",
                    "pirula",
                    "pirulla",
                    "curso de biologia",
                    "curso de ecologia"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "UM PAPO SOBRE MEU AMIGO PIRULLA",
                    "description": "Esse corte \u00e9 parte das lives que rolam ter\u00e7as e quintas, \u00e0s 13h\n\nSaiba como ajudar em https://www.pirulla.com.br\n\nMaratona Pirulla falando de dinossauro\nhttps://youtube.com/playlist?list=PLdlKx3uNkxdGb_bH_3YdoPzlC6vVARHpr&si=kHzmvsQntwiD2n8w\n\nLIVE COMPLETA\nhttps://youtube.com/live/d7R0Jp-XN1Q?feature=share\n\n\ud83d\udd34BLABLALOJINHA NO AR! Compra ai po!!\nhttps://abre.ai/blablalojinha\n\n\ud83d\udfe2Biologia em Meia Hora no Youtube!\nhttps://www.youtube.com/@BiologiaemMeiaHora\n\n\ud83d\udfe3Gostou? Considere apoiar a divulga\u00e7\u00e3o cient\u00edfica!  \nwww.catarse.me/BLABLAJUDE\nou faz um PIX: blablalogiaoficial@gmail.com\n\n\ud83d\udfe0Seja membro do canal\nhttps://www.youtube.com/channel/UC3Ooj_iDWELBumIEDejyNHQ/join\n\n\n\nApresenta\u00e7\u00e3o: Em\u00edlio Garcia https://www.instagram.com/emilioblablalogia/\nProdu\u00e7\u00e3o: Em\u00edlio Garcia e Kamila Massuda https://www.instagram.com/milamassuda/\nEdi\u00e7\u00e3o e Thumb: Matheus Heredia  https://www.instagram.com/matheus_heredia\n\nAcompanhe o Blablalogia nas redes: \nhttps://linktr.ee/blablalogia\n\nLINKS E REFER\u00caNCIAS\n\n********************************************************************\nEste canal faz parte do Science Vlogs Brasil, um selo de qualidade colaborativo que re\u00fane os divulgadores de ci\u00eancia mais confi\u00e1veis do Youtube Brasil. Conhe\u00e7a todos os canais #SVBR: youtube.com/c/sciencevlogsbrasil\n\nN\u00e3o h\u00e1 inten\u00e7\u00e3o de infringir direitos autorais\nTodas as imagens utilizadas nesse v\u00eddeo s\u00e3o cria\u00e7\u00f5es originais ou de propriedade dos autores e foram utilizadas sob a conformidade da lei de Direitos Autorais, Cap\u00edtulo IV, Artigo 46 onde materiais protegidos podem ser utilizados parcialmente com finalidade de not\u00edcia ou de artigo informativo, cr\u00edtica e par\u00f3dia. A utiliza\u00e7\u00e3o das imagens tamb\u00e9m est\u00e3o sob conformidade de Uso Justo (Fair Use).\n\nAll rights belong to their respective owners. All visual material was originally created or obtained from official advertisement of each specific subject. This material is in conformation with Fair Use: Criticism and comment, News reporting, Research and scholarship, Educational uses, Parody; as described at Copyright Act of 1976, 17 U.S.C. \u00a7 107"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "242512",
                "likeCount": "35013",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1716"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "HBb8IWc-1R_Rb8GbET-FZLO-AQg",
            "id": "bVMulx9u644",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-02T22:00:40Z",
                "channelId": "UCh0ZdJTe0-rP9xlZGN69e9Q",
                "title": "Dia de muito trabalho na ilha e um delicioso jantar no fog\u00e3o a lenha",
                "description": "Siga os canais:\n\n\ud83d\ude0d Canal da Minha Esposa: \nhttps://youtu.be/T472D0QBTP0\n\nComece pequeno, sonhe grande\n\n#Pesca #Pescaria #Acampamento",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bVMulx9u644/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bVMulx9u644/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bVMulx9u644/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bVMulx9u644/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bVMulx9u644/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Rudson Pescador",
                "tags": [
                    "Pescaria",
                    "Acampamento",
                    "pescamos e fritamos",
                    "Montamos acampamento e pescamos",
                    "pescaria no par\u00e1",
                    "novo lugar para pescar",
                    "melhor pescaria",
                    "pescaria de tucunar\u00e9",
                    "pescaria de peixe de couro"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "Dia de muito trabalho na ilha e um delicioso jantar no fog\u00e3o a lenha",
                    "description": "Siga os canais:\n\n\ud83d\ude0d Canal da Minha Esposa: \nhttps://youtu.be/T472D0QBTP0\n\nComece pequeno, sonhe grande\n\n#Pesca #Pescaria #Acampamento"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "95053",
                "likeCount": "10532",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "525"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "4ADMgXgTHUZiRZoDK5v3X5_Zl4w",
            "id": "rVQTTbbzGVQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-03T01:07:29Z",
                "channelId": "UCy8r4aYx01TixBwD63Wu1pg",
                "title": "DYLAN FALANDO PORTUGU\u00caS NO V\u00cdDEO TODO! \ud83c\udf89",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rVQTTbbzGVQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rVQTTbbzGVQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rVQTTbbzGVQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rVQTTbbzGVQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rVQTTbbzGVQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jekriza",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "DYLAN FALANDO PORTUGU\u00caS NO V\u00cdDEO TODO! \ud83c\udf89",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "55030",
                "likeCount": "11093",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "911"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "3IA2bgIIw4KAx2wClB2NyPmHOhw",
            "id": "rtGj83urSyE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-02T15:01:31Z",
                "channelId": "UC63iwP6BtIjxB6xn1GKR6Lw",
                "title": "QUEM FIZER A PIOR ESCULTURA DE MASSINHA, COME !!! *Mini Rosa",
                "description": "INSTAGRAM DOS ROSA (oficial)\ud83d\udc47 \n@dosrosaof\nhttps://www.instagram.com/dosrosaof?igsh=MXV0bG92dGFhZnVtMg%3D%3D&utm_source=qr\n\nSHOW DOS ROSA \ud83d\udc47\nhttps://linktr.ee/showdosrosa\n\nSITE DOS ROSA\ud83d\udc47\nhttps://grupodosrosa.com/\n\nBem vindos ao universo Emilly Vick, o conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal intuito o entretenimento. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados. O conte\u00fado visa exclusivamente gerar entretenimento l\u00fadico. \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rtGj83urSyE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rtGj83urSyE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rtGj83urSyE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rtGj83urSyE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rtGj83urSyE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Emilly Vick",
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "QUEM FIZER A PIOR ESCULTURA DE MASSINHA, COME !!! *Mini Rosa",
                    "description": "INSTAGRAM DOS ROSA (oficial)\ud83d\udc47 \n@dosrosaof\nhttps://www.instagram.com/dosrosaof?igsh=MXV0bG92dGFhZnVtMg%3D%3D&utm_source=qr\n\nSHOW DOS ROSA \ud83d\udc47\nhttps://linktr.ee/showdosrosa\n\nSITE DOS ROSA\ud83d\udc47\nhttps://grupodosrosa.com/\n\nBem vindos ao universo Emilly Vick, o conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal intuito o entretenimento. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados. O conte\u00fado visa exclusivamente gerar entretenimento l\u00fadico. \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2330418",
                "likeCount": "35559",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2284"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "iFO5lYHC0z_oVho1aLasphMtJLA",
            "id": "r-Q0mnYFvDE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-03T11:34:12Z",
                "channelId": "UCIpylxq_JDl2YpvTpN11p9Q",
                "title": "FIM DA NOVELA! NOVO CAMISA 10 RESPONDE AO FLAMENGO! JORGINHO ESPERADO NO MENG\u00c3O! PLATA CORTADO! E+",
                "description": "\ud83d\udcf0 \u00daltimas Not\u00edcias do Flamengo \u2013 Atualiza\u00e7\u00e3o Completa\n\ud83d\udd34 Jorginho \u00e9 aguardado no Rio ap\u00f3s Lua de Mel\nO meia Jorginho, que recentemente oficializou seu casamento, \u00e9 aguardado nos pr\u00f3ximos dias no Rio de Janeiro para se reapresentar ao Flamengo. Luiz Ara\u00fajo publicou uma foto de quando atuava no Lille e estava enfrentando Jorginho que estava no Chelsea, o que gerou grande expectativa na torcida rubro-negra.\n\n\u26ab \u00c1lvaro Montoro escolhe o Botafogo\nO meia \u00c1lvaro Montoro, que estava sendo observado pelo Flamengo, respondeu negativamente \u00e0 sondagem. O jogador decidiu fechar com o Botafogo, frustrando os planos do Rubro-Negro. O V\u00e9lez, clube argentino que detinha os direitos do atleta, acertou a negocia\u00e7\u00e3o com a equipe alvinegra, e Montoro j\u00e1 estaria no Rio de Janeiro para assinar contrato.\n\n\ud83d\udd34 Gonzalo Plata preocupa, mas segue com a Sele\u00e7\u00e3o\nO atacante Gonzalo Plata est\u00e1 com a Sele\u00e7\u00e3o Equatoriana, mas n\u00e3o participou do \u00faltimo treino por conta de um edema no joelho. Apesar da les\u00e3o, Plata n\u00e3o foi desconvocado, e a expectativa \u00e9 que ele se recupere nos pr\u00f3ximos dias. A situa\u00e7\u00e3o \u00e9 monitorada de perto, tanto pela sele\u00e7\u00e3o quanto pelo Meng\u00e3o.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/r-Q0mnYFvDE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/r-Q0mnYFvDE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/r-Q0mnYFvDE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/r-Q0mnYFvDE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/r-Q0mnYFvDE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "FLAZOEIRO",
                "tags": [
                    "Flamengo",
                    "Fla",
                    "Mengo",
                    "Meng\u00e3o",
                    "Noticias do Flamengo",
                    "GE",
                    "Ultimas Noticias do Flamengo",
                    "Jos\u00e9 Boto",
                    "Filipe Luis",
                    "Filipe Luis Flamengo",
                    "Futebol",
                    "Contrata\u00e7\u00e3o do Flamengo",
                    "Flamengo contrata para Super Mundial",
                    "Thiago Almada",
                    "\u00c1lvaro Montoro no Flamengo",
                    "\u00c1lvaro Montoro Flamengo",
                    "Flamengo negocia com Alvaro Montoro",
                    "\u00c1lvaro Montoro Botafogo",
                    "\u00c1lvaro Montoro",
                    "Martelo batido no Flamengo",
                    "Refor\u00e7o chegou ao Rio de Janeiro",
                    "Jorginho",
                    "Jorginho chega ao Rio de Janeiro",
                    "Jorginho no Flamengo",
                    "Plata",
                    "CRF"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "FIM DA NOVELA! NOVO CAMISA 10 RESPONDE AO FLAMENGO! JORGINHO ESPERADO NO MENG\u00c3O! PLATA CORTADO! E+",
                    "description": "\ud83d\udcf0 \u00daltimas Not\u00edcias do Flamengo \u2013 Atualiza\u00e7\u00e3o Completa\n\ud83d\udd34 Jorginho \u00e9 aguardado no Rio ap\u00f3s Lua de Mel\nO meia Jorginho, que recentemente oficializou seu casamento, \u00e9 aguardado nos pr\u00f3ximos dias no Rio de Janeiro para se reapresentar ao Flamengo. Luiz Ara\u00fajo publicou uma foto de quando atuava no Lille e estava enfrentando Jorginho que estava no Chelsea, o que gerou grande expectativa na torcida rubro-negra.\n\n\u26ab \u00c1lvaro Montoro escolhe o Botafogo\nO meia \u00c1lvaro Montoro, que estava sendo observado pelo Flamengo, respondeu negativamente \u00e0 sondagem. O jogador decidiu fechar com o Botafogo, frustrando os planos do Rubro-Negro. O V\u00e9lez, clube argentino que detinha os direitos do atleta, acertou a negocia\u00e7\u00e3o com a equipe alvinegra, e Montoro j\u00e1 estaria no Rio de Janeiro para assinar contrato.\n\n\ud83d\udd34 Gonzalo Plata preocupa, mas segue com a Sele\u00e7\u00e3o\nO atacante Gonzalo Plata est\u00e1 com a Sele\u00e7\u00e3o Equatoriana, mas n\u00e3o participou do \u00faltimo treino por conta de um edema no joelho. Apesar da les\u00e3o, Plata n\u00e3o foi desconvocado, e a expectativa \u00e9 que ele se recupere nos pr\u00f3ximos dias. A situa\u00e7\u00e3o \u00e9 monitorada de perto, tanto pela sele\u00e7\u00e3o quanto pelo Meng\u00e3o."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "284005",
                "likeCount": "34617",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1317"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 200,
        "resultsPerPage": 50
    }
}