{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "sX7EMxH0n683BiB7AAH6XQGFLDo",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "VbTzvNlke5OtOsnIxy6giLP4pKk",
            "id": "0HNXVB2UQwU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-13T21:53:03Z",
                "channelId": "UCRpjHHu8ivVWs73uxHlWwFA",
                "title": "Eurovision Song Contest 2025 - First Semi-Final - Livestream | #Eurovision2025",
                "description": "Subscribe and \ud83d\udd14 to Eurovision \ud83d\udc49 https://www.youtube.com/user/eurovision?sub_confirmation=1 \u200b\n\nJoin us for the First Semi-Final of the Eurovision Song Contest, live from Basel, Switzerland on Tuesday 13 May at 21:00 CEST.\n\n-\u200b \n#Eurovision2025 \u2013 May 13, 15 & 17 - See you in Basel! \ud83c\udde8\ud83c\udded\n\n\ud83d\udcf1 Download the app: https://eurovision.page.link/app\n\ud83d\udc97 Follow #Eurovision on socials: https://linktr.ee/eurovisionsongcontest",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0HNXVB2UQwU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0HNXVB2UQwU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0HNXVB2UQwU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0HNXVB2UQwU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0HNXVB2UQwU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Eurovision Song Contest",
                "tags": [
                    "Eurovision Song Contest",
                    "Eurovision",
                    "Eurovision Tickets",
                    "EBU",
                    "Eurovision 2024",
                    "Basel 2025",
                    "Basel",
                    "Eurovision 2025"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Eurovision Song Contest 2025 - First Semi-Final - Livestream | #Eurovision2025",
                    "description": "Subscribe and \ud83d\udd14 to Eurovision \ud83d\udc49 https://www.youtube.com/user/eurovision?sub_confirmation=1 \u200b\n\nJoin us for the First Semi-Final of the Eurovision Song Contest, live from Basel, Switzerland on Tuesday 13 May at 21:00 CEST.\n\n-\u200b \n#Eurovision2025 \u2013 May 13, 15 & 17 - See you in Basel! \ud83c\udde8\ud83c\udded\n\n\ud83d\udcf1 Download the app: https://eurovision.page.link/app\n\ud83d\udc97 Follow #Eurovision on socials: https://linktr.ee/eurovisionsongcontest"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2807280",
                "likeCount": "62084",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2192"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "fgV-GlDJ5RbWIZpExYfq0KwyldA",
            "id": "fsKouaaD7og",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-13T19:28:42Z",
                "channelId": "UC3jv2yNiKPOZoWLLflNOzvg",
                "title": "Kellner ?",
                "description": "\u2718 Folgt mir auf TikTok: https://www.tiktok.com/@apored\n\u2718 Folgt mir auf Instagram: http://instagram.com/apored",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fsKouaaD7og/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fsKouaaD7og/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fsKouaaD7og/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fsKouaaD7og/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fsKouaaD7og/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ApoRed",
                "tags": [
                    "ApoRed",
                    "TikTok",
                    "burgis",
                    "burgys",
                    "jojo",
                    "darauf eine folge jojos",
                    "folge",
                    "darauf",
                    "der aller echte",
                    "echte",
                    "redsama",
                    "ausgewandert",
                    "auswandern"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Kellner ?",
                    "description": "\u2718 Folgt mir auf TikTok: https://www.tiktok.com/@apored\n\u2718 Folgt mir auf Instagram: http://instagram.com/apored"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "38253",
                "likeCount": "3979",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "941"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "pr0uMa30ZfwUrnJPzKSHFbTqjNg",
            "id": "NQXhvclWuPE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-13T19:51:24Z",
                "channelId": "UCRpjHHu8ivVWs73uxHlWwFA",
                "title": "Justyna Steczkowska - GAJA (LIVE) | Poland \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1 | First Semi-Final | Eurovision 2025",
                "description": "Subscribe and \ud83d\udd14 to Eurovision \ud83d\udc49 https://www.youtube.com/user/eurovision?sub_confirmation=1 \u200b\n\nJustyna Steczkowska from Poland performed GAJA in the First Semi-Final of Eurovision 2025 in Basel, Switzerland \n\n-\u200b \n#Eurovision2025 \u2013 May 13, 15 & 17 - See you in Basel! \ud83c\udde8\ud83c\udded\n\n\ud83d\udcf1 Download the app: https://eurovision.page.link/app\n\ud83d\udc97 Follow #Eurovision on socials: https://linktr.ee/eurovisionsongcontest",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NQXhvclWuPE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NQXhvclWuPE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NQXhvclWuPE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NQXhvclWuPE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NQXhvclWuPE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Eurovision Song Contest",
                "tags": [
                    "Eurovision Song Contest",
                    "Eurovision",
                    "Eurovision Tickets",
                    "EBU",
                    "#UnitedByMusic",
                    "ESC2025",
                    "esc",
                    "Eurovision 2025",
                    "Basel",
                    "ESC25"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Justyna Steczkowska - GAJA (LIVE) | Poland \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1 | First Semi-Final | Eurovision 2025",
                    "description": "Subscribe and \ud83d\udd14 to Eurovision \ud83d\udc49 https://www.youtube.com/user/eurovision?sub_confirmation=1 \u200b\n\nJustyna Steczkowska from Poland performed GAJA in the First Semi-Final of Eurovision 2025 in Basel, Switzerland \n\n-\u200b \n#Eurovision2025 \u2013 May 13, 15 & 17 - See you in Basel! \ud83c\udde8\ud83c\udded\n\n\ud83d\udcf1 Download the app: https://eurovision.page.link/app\n\ud83d\udc97 Follow #Eurovision on socials: https://linktr.ee/eurovisionsongcontest"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "932747",
                "likeCount": "38224",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "6224"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "txM86jtnZvb-JSnEyOABsvBewfY",
            "id": "0nawgvYAlTo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-13T11:00:05Z",
                "channelId": "UCDppX9rguA9xrz3-ovMqLDQ",
                "title": "STREAMER vs QUIZ DUELL! \ud83d\ude02\u26d4\ufe0fmit Hugo, Rewi, Faister, Sarah & Huy",
                "description": "\u2718Meine Socials:\n\u25baTwitch: https://www.twitch.tv/schmobin_\n\u25baTwitter: https://twitter.com/schmobin_\n\u25baInstagram: https://www.instagram.com/schmobin_\n\u25baTiktok: https://www.tiktok.com/@schmobinclips\n\u25baUncut-Channel: https://www.youtube.com/@SchmobinUncut\n\nTeilnehmer:\nhttps://www.twitch.tv/sarahtoninx9\nhttps://www.twitch.tv/letshugo\nhttps://www.twitch.tv/huytastic\nhttps://www.twitch.tv/rewinside\nhttps://www.twitch.tv/faister",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0nawgvYAlTo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0nawgvYAlTo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0nawgvYAlTo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0nawgvYAlTo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0nawgvYAlTo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Schmobin",
                "tags": [
                    "robin",
                    "schmobin",
                    "quiz",
                    "quiz duell",
                    "quiz show",
                    "duell",
                    "show",
                    "jeopardy",
                    "hugo",
                    "letshugo",
                    "lets",
                    "tv",
                    "twitch",
                    "highlights",
                    "clip",
                    "clips",
                    "bestof",
                    "hetslugo",
                    "letshugo gaming",
                    "erraten",
                    "live",
                    "r\u00e4tsel",
                    "xxl",
                    "allgemeinwissen",
                    "wissen",
                    "flaggen",
                    "streamer",
                    "geo",
                    "geografie",
                    "geographie",
                    "gaming",
                    "rewi",
                    "rewinside",
                    "faister",
                    "sarah",
                    "tonin",
                    "huy",
                    "huytastic",
                    "sarahtoninx9",
                    "sara"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "STREAMER vs QUIZ DUELL! \ud83d\ude02\u26d4\ufe0fmit Hugo, Rewi, Faister, Sarah & Huy",
                    "description": "\u2718Meine Socials:\n\u25baTwitch: https://www.twitch.tv/schmobin_\n\u25baTwitter: https://twitter.com/schmobin_\n\u25baInstagram: https://www.instagram.com/schmobin_\n\u25baTiktok: https://www.tiktok.com/@schmobinclips\n\u25baUncut-Channel: https://www.youtube.com/@SchmobinUncut\n\nTeilnehmer:\nhttps://www.twitch.tv/sarahtoninx9\nhttps://www.twitch.tv/letshugo\nhttps://www.twitch.tv/huytastic\nhttps://www.twitch.tv/rewinside\nhttps://www.twitch.tv/faister"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de-DE"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "104794",
                "likeCount": "5549",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "223"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "9PJ8ig6OIujConfDXHXXcutKdLs",
            "id": "wi2FDgVkW6s",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-13T12:22:06Z",
                "channelId": "UCFoKXoDoExwtBWdSTCIdEVQ",
                "title": "Putins inszenierte Milit\u00e4rparade \u2013 Warum sein ganzes Volk hinter ihm steht | Weltspiegel extra",
                "description": "80 Jahre nach Kriegsende nutzt Russlands Pr\u00e4sident Putin die gro\u00dfe Parade, um den Krieg gegen die Ukraine als angebliche Fortsetzung des Kampfes gegen Nazis darzustellen. Wie aber gedenken die Menschen in Russland der Vergangenheit und wie blicken sie in die Zukunft?\nDas wollten unsere ARD-Korrespondent:innen wissen und deshalb sind sie in Russland in verschiedenen Orten gewesen und kamen dort mit Menschen ins Gespr\u00e4ch. Zum Beispiel in einem der ber\u00fchmtesten Kl\u00f6ster Russlands, in Sergijew Possad. Hier wird nicht nur gebetet, hier trainieren Kinder und Jugendliche auch an Waffen. Oder in Nischni Nowgorod, wo der jungen Generation gezeigt wird, warum der Krieg in der Ukraine aus russischer Sicht notwendig ist. Im Museum der so genannten Spezialoperation \u2013 in dem sogar M\u00e4nner arbeiten, die an der Front waren.  \u00dcberall hat Patriotismus hier einen besonderen Wert. Aber die Korrespondent:innen waren auch in einem alternativen Zentrum, das der Staat noch nicht stillgelegt hat. Hier finden alternative Aktionen statt, ohne staatliche Propaganda. Wie lange dieses Zentrum aber noch besteht, ist unsicher.\n\n\ud83d\udc4d Wenn Dir dieses Video gefallen hat, lass uns ein Like da und abonniere unseren Kanal, um keine Reportagen unserer Korrespondentinnen und Korrespondenten zu verpassen!\n\nEin Film von\nSilke Diettrich, Norbert Hahn, Dirk Lipski\nMitarbeit: Amanda Negele, Marina Onneken\nGrafik: Alina Bilkis, Keren Rothenberg\nSchnitt: Cornelia Zaluskowski\nTon: Philipp Menzel\nProduktion: Lena Auth, Christiane Torno\nRedaktionsassistenz: Kerstin M\u00f6ller\nRedaktion: Shafagh Laghai, Nicole Ripperda\n\nKapitel\u00fcbersicht:\n00:00 Milit\u00e4rparade Tag des Sieges, Moskau 2025\n01:57 Kloster Sergijew Possad bei Moskau\n04:35 Museum f\u00fcr die sogenannte \u201eSpezialoperation\u201c, f\u00fcr den Krieg in der Ukraine\n07:37 Was denken Menschen \u00fcber den Krieg damals und den Krieg heute? Umfrage im Gorki-Park\n09:40 Prozess gegen Journalisten\n11:37 Alternatives Zentrum \u201eOpenSpace\u201c\n13:33 B\u00fcchermesse mit patriotischer Literatur\n15:07 Kloster Sergijew Possad\n15:59 Milit\u00e4rparade Moskau\n\nDieser Film wurde 2025 produziert. Alle Aussagen und Fakten entsprechen dem damaligen Stand und wurden seitdem nicht aktualisiert.\n\n\ud83d\udcfa Jeden Monat nimmt euch eine neue Weltspiegel Doku mit in ein anderes Land. Alle Weltspiegel Dokus k\u00f6nnt ihr jetzt schon in der ARD-Mediathek ansehen: https://1.ard.de/mediathek_weltspiegel\n\nIhr findet uns auch auf:\nInstagram: https://www.instagram.com/weltspiegel\nauf TikTok: https://www.tiktok.com/@weltspiegel\nund auf Facebook: https://www.facebook.com/Weltspiegel\n\n#Russland #Ukraine #Krieg",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wi2FDgVkW6s/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wi2FDgVkW6s/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wi2FDgVkW6s/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wi2FDgVkW6s/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wi2FDgVkW6s/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Weltspiegel",
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Putins inszenierte Milit\u00e4rparade \u2013 Warum sein ganzes Volk hinter ihm steht | Weltspiegel extra",
                    "description": "80 Jahre nach Kriegsende nutzt Russlands Pr\u00e4sident Putin die gro\u00dfe Parade, um den Krieg gegen die Ukraine als angebliche Fortsetzung des Kampfes gegen Nazis darzustellen. Wie aber gedenken die Menschen in Russland der Vergangenheit und wie blicken sie in die Zukunft?\nDas wollten unsere ARD-Korrespondent:innen wissen und deshalb sind sie in Russland in verschiedenen Orten gewesen und kamen dort mit Menschen ins Gespr\u00e4ch. Zum Beispiel in einem der ber\u00fchmtesten Kl\u00f6ster Russlands, in Sergijew Possad. Hier wird nicht nur gebetet, hier trainieren Kinder und Jugendliche auch an Waffen. Oder in Nischni Nowgorod, wo der jungen Generation gezeigt wird, warum der Krieg in der Ukraine aus russischer Sicht notwendig ist. Im Museum der so genannten Spezialoperation \u2013 in dem sogar M\u00e4nner arbeiten, die an der Front waren.  \u00dcberall hat Patriotismus hier einen besonderen Wert. Aber die Korrespondent:innen waren auch in einem alternativen Zentrum, das der Staat noch nicht stillgelegt hat. Hier finden alternative Aktionen statt, ohne staatliche Propaganda. Wie lange dieses Zentrum aber noch besteht, ist unsicher.\n\n\ud83d\udc4d Wenn Dir dieses Video gefallen hat, lass uns ein Like da und abonniere unseren Kanal, um keine Reportagen unserer Korrespondentinnen und Korrespondenten zu verpassen!\n\nEin Film von\nSilke Diettrich, Norbert Hahn, Dirk Lipski\nMitarbeit: Amanda Negele, Marina Onneken\nGrafik: Alina Bilkis, Keren Rothenberg\nSchnitt: Cornelia Zaluskowski\nTon: Philipp Menzel\nProduktion: Lena Auth, Christiane Torno\nRedaktionsassistenz: Kerstin M\u00f6ller\nRedaktion: Shafagh Laghai, Nicole Ripperda\n\nKapitel\u00fcbersicht:\n00:00 Milit\u00e4rparade Tag des Sieges, Moskau 2025\n01:57 Kloster Sergijew Possad bei Moskau\n04:35 Museum f\u00fcr die sogenannte \u201eSpezialoperation\u201c, f\u00fcr den Krieg in der Ukraine\n07:37 Was denken Menschen \u00fcber den Krieg damals und den Krieg heute? Umfrage im Gorki-Park\n09:40 Prozess gegen Journalisten\n11:37 Alternatives Zentrum \u201eOpenSpace\u201c\n13:33 B\u00fcchermesse mit patriotischer Literatur\n15:07 Kloster Sergijew Possad\n15:59 Milit\u00e4rparade Moskau\n\nDieser Film wurde 2025 produziert. Alle Aussagen und Fakten entsprechen dem damaligen Stand und wurden seitdem nicht aktualisiert.\n\n\ud83d\udcfa Jeden Monat nimmt euch eine neue Weltspiegel Doku mit in ein anderes Land. Alle Weltspiegel Dokus k\u00f6nnt ihr jetzt schon in der ARD-Mediathek ansehen: https://1.ard.de/mediathek_weltspiegel\n\nIhr findet uns auch auf:\nInstagram: https://www.instagram.com/weltspiegel\nauf TikTok: https://www.tiktok.com/@weltspiegel\nund auf Facebook: https://www.facebook.com/Weltspiegel\n\n#Russland #Ukraine #Krieg"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "105193",
                "likeCount": "1339",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "836"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ZSTAnhyIQW0ijesl6ylslv-B6p0",
            "id": "DglKBuAe5wE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-13T17:15:01Z",
                "channelId": "UCAlY7RXQZctvNuUIh9L7GmA",
                "title": "Freunde trauern um Naddel (\u2020 60): Erste Details zur Trauerfeier",
                "description": "Mehr Folgen von RTL Nord auf RTL+ https://plus.rtl.de/video-tv/shows/rtl-nord-hh-sh-904366\nMehr Videos auf https://www.rtlnord.de\nDer Tod von Nadja Abd el Farrag bewegt viele. Wie bekannt wurde, war die als \"Naddel\" bekannte S\u00e4ngerin, Moderatorin und Ex von Dieter Bohlen bereits am 9. Mai im Altonaer Krankenhaus verstorben. Heute  \u00e4u\u00dfern sich viele Weggef\u00e4hrten. \n\n#Naddel #Hamburg #RIP #RTLNord",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DglKBuAe5wE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DglKBuAe5wE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DglKBuAe5wE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DglKBuAe5wE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DglKBuAe5wE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "RTL Nord",
                "tags": [
                    "rtl",
                    "rtl nord",
                    "rtlnord",
                    "rtl +",
                    "rtl+",
                    "rtl plus",
                    "rtlplus",
                    "tvnow"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Freunde trauern um Naddel (\u2020 60): Erste Details zur Trauerfeier",
                    "description": "Mehr Folgen von RTL Nord auf RTL+ https://plus.rtl.de/video-tv/shows/rtl-nord-hh-sh-904366\nMehr Videos auf https://www.rtlnord.de\nDer Tod von Nadja Abd el Farrag bewegt viele. Wie bekannt wurde, war die als \"Naddel\" bekannte S\u00e4ngerin, Moderatorin und Ex von Dieter Bohlen bereits am 9. Mai im Altonaer Krankenhaus verstorben. Heute  \u00e4u\u00dfern sich viele Weggef\u00e4hrten. \n\n#Naddel #Hamburg #RIP #RTLNord"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "61379",
                "likeCount": "640",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "189"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "DlXJHjpfZ76OHWCpYzGwWHFO22E",
            "id": "ZJ83kMUYqFQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-12T18:00:36Z",
                "channelId": "UC-7qscJH_SncZvCm9Ty014Q",
                "title": "AfD: Gesichert rechtsextrem? | Links. Rechts. Mitte",
                "description": "Er wollte alles anders machen als die instabile Ampel-Regierung. Doch bereits vor Amtsantritt musste Friedrich Merz eine  Niederlage hinnehmen: Im ersten Wahlgang scheiterte er an der eigenen Koalition und wurde erst im zweiten Durchgang zum Kanzler gew\u00e4hlt. Droht Deutschland nun weitere politische L\u00e4hmung? Zwingt ihn die Brandmauer zur AfD in eine fragile Allianz mit der SPD? Und was bewirkt die Einstufung der AfD als \u201egesichert rechtsextremistisch\u201c: Das Ende der Partei \u2013 oder ihren endg\u00fcltigen Aufstieg?\n\n\ud83d\udcfd\ufe0f Weiters in der aktuellen Ausgabe: \nSparhammer: Anschlag auf den Sozialstaat? \n\nDar\u00fcber diskutiert Katrin Pr\u00e4hauser mit diesen G\u00e4sten:\n+ Henryk M. Broder, Autor f\u00fcr die \u201cWelt\u201d  \n+ Heimo Lepuschitz, FP\u00d6-naher Kommunikationsberater\n+ Veronika Bohrn Mena, Publizistin\n+ Reinhard Heinisch, Populismusforscher\n\n\u25b6\ufe0f Die ganze Sendung bei ServusTV On: https://win.gs/4keJUPp \n\n\u25ac Social Media \u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\nInstagram\nhttps://instagram.com/servustv/?hl=de\nhttps://instagram.com/servus.nachrichten/\n\nTiktok\nhttps://tiktok.com/@servustvon\n\nFacebook\nhttps://facebook.com/servustv\n\n\u25ac ServusTV \u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\nMehr dazu bei ServusTV On: https://www.servustv.com/\n\nServusTV On als App (Apple)\nhttps://apps.apple.com/at/app/servustv-on/id517249438\n\nServusTV On als App (Android)\nhttps://play.google.com/store/apps/details?id=com.mautilus.servus&hl=de_AT&gl=US\n\nSmartTV Apps\nhttps://servustv.com/allgemein/p/faq-smart-tv-app/115560\n\n#linksrechtsmitte #politik #afd #broder",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZJ83kMUYqFQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZJ83kMUYqFQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZJ83kMUYqFQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZJ83kMUYqFQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZJ83kMUYqFQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ServusTV On",
                "tags": [
                    "ServusTV",
                    "ServusTV On",
                    "Links. Rechts. Mitte",
                    "Politik",
                    "Deutschland",
                    "\u00d6sterreich",
                    "AfD",
                    "Gesichert rechtsextrem",
                    "Henryk M. Broder",
                    "FP\u00d6",
                    "Heimo Lepuschitz",
                    "Veronika Bohrn Mena",
                    "Heinrich Heinisch",
                    "Finanzminister Markus marterbauer",
                    "SPD",
                    "Budget",
                    "Lohnverhandlungen",
                    "politische L\u00e4hmung"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "AfD: Gesichert rechtsextrem? | Links. Rechts. Mitte",
                    "description": "Er wollte alles anders machen als die instabile Ampel-Regierung. Doch bereits vor Amtsantritt musste Friedrich Merz eine  Niederlage hinnehmen: Im ersten Wahlgang scheiterte er an der eigenen Koalition und wurde erst im zweiten Durchgang zum Kanzler gew\u00e4hlt. Droht Deutschland nun weitere politische L\u00e4hmung? Zwingt ihn die Brandmauer zur AfD in eine fragile Allianz mit der SPD? Und was bewirkt die Einstufung der AfD als \u201egesichert rechtsextremistisch\u201c: Das Ende der Partei \u2013 oder ihren endg\u00fcltigen Aufstieg?\n\n\ud83d\udcfd\ufe0f Weiters in der aktuellen Ausgabe: \nSparhammer: Anschlag auf den Sozialstaat? \n\nDar\u00fcber diskutiert Katrin Pr\u00e4hauser mit diesen G\u00e4sten:\n+ Henryk M. Broder, Autor f\u00fcr die \u201cWelt\u201d  \n+ Heimo Lepuschitz, FP\u00d6-naher Kommunikationsberater\n+ Veronika Bohrn Mena, Publizistin\n+ Reinhard Heinisch, Populismusforscher\n\n\u25b6\ufe0f Die ganze Sendung bei ServusTV On: https://win.gs/4keJUPp \n\n\u25ac Social Media \u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\nInstagram\nhttps://instagram.com/servustv/?hl=de\nhttps://instagram.com/servus.nachrichten/\n\nTiktok\nhttps://tiktok.com/@servustvon\n\nFacebook\nhttps://facebook.com/servustv\n\n\u25ac ServusTV \u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\nMehr dazu bei ServusTV On: https://www.servustv.com/\n\nServusTV On als App (Apple)\nhttps://apps.apple.com/at/app/servustv-on/id517249438\n\nServusTV On als App (Android)\nhttps://play.google.com/store/apps/details?id=com.mautilus.servus&hl=de_AT&gl=US\n\nSmartTV Apps\nhttps://servustv.com/allgemein/p/faq-smart-tv-app/115560\n\n#linksrechtsmitte #politik #afd #broder"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "330442",
                "likeCount": "13189",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2077"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "mHczwwjJJqDq5iOHFzrJwyRGnwc",
            "id": "aRflRQG42Aw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-12T10:06:31Z",
                "channelId": "UCb5TfGtSgvNPVPQawfCFuAw",
                "title": "B\u00f6hmermann enth\u00fcllt Identit\u00e4t von \"Clownswelt\": War das legal? | Anwalt Christian Solmecke",
                "description": "Sichere dir jetzt 40 Euro als Android-Nutzer. Ganz einfach mit Privacy ReClaim: https://wbs.law/android (Werbung)\n\nAccount gesperrt? Jetzt anwaltlich dagegen vorgehen: https://wbs.law/account-gesperrt \n\nHaben Jan B\u00f6hmermann und sein Team dieses mal \u00fcbertrieben? Diese Frage steht im Raum, seitdem B\u00f6hmermann im Rahmen seiner Sendung ZDF Magazin Royale die Identit\u00e4t des Betreibers des YouTube-Kanals \u201eClownswelt\u201c \u00f6ffentlich gemacht hat. Unmittelbar beschwerte sich \u201eClownswelt\u201c  , erhob schwere Vorw\u00fcrfe gegen Jan B\u00f6hmermann und bezeichnete die Enth\u00fcllung seiner Identit\u00e4t als \u201eDoxxing\u201c. Ist B\u00f6hmermann zu weit gegangen und muss er sogar strafrechtliche Konsequenzen f\u00fcrchten? Oder d\u00fcrfen sich rechte YouTuber, die eine gro\u00dfe Reichweite haben, nicht auf die Anonymit\u00e4t des Internets berufen? Wir kl\u00e4ren auf. \n\nB\u00f6hmermanns Sendung: https://www.youtube.com/watch?v=nsmDyrOGuLg \nClownswelt Video: https://www.youtube.com/watch?v=x57MN5XGKYk\n\n\u00a7 126a StGB: https://www.gesetze-im-internet.de/stgb/__126a.html \n\n\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\nWBS.LEGAL sucht dich! Du bist auf der Suche nach einem attraktiven, spannenden und anspruchsvollen Job? Dann bewirb dich bei uns und komm in unser Team. Bei WBS.LEGAL arbeitest du im Herzen der Medienhauptstadt K\u00f6ln und bist im Berufsleben immer am Puls der Zeit \u2013 garantiert.\n\nHier unsere offenen Stellenangebote: https://www.wbs.legal/karriere/#jobs\nWas erwartet dich bei uns? Hier bekommst du weitere Infos: https://www.wbs.legal/karriere/.\n\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\nRechtsanwalt Prof. Christian Solmecke\nProf. Christian Solmecke hat sich als Rechtsanwalt und Partner der K\u00f6lner Medienrechtskanzlei WBS.LEGAL auf die Beratung der Internet-, IT- und Medienbranche spezialisiert. So hat er in den vergangenen Jahren den Bereich Internetrecht/E-Commerce der Kanzlei stetig ausgebaut und betreut zahlreiche Medienschaffende, Web-2.0-Plattformen und App- Entwickler. Neben seiner T\u00e4tigkeit als Rechtsanwalt ist Prof. Christian Solmecke vielfacher Buchautor und als Gr\u00fcnder der cloudbasierten Kanzleisoftware Legalvisio.de auch erfolgreicher LegalTech-Unternehmer.\n\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\nVirtueller Kanzlei-Rundgang: https://wbs.law/rundgang\nStartet euren Rundgang in 3D und 360\u00b0 durch die Kanzlei WBS.LEGAL (inkl. YouTube- Studio)\n\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\nSocial-Media-Kan\u00e4le von WBS.LEGAL\nWir freuen uns, wenn du uns auch auf unseren weiteren Social-Media-Kan\u00e4len besuchst und uns dort folgst. Jeder unserer Kan\u00e4le steht f\u00fcr sich und bringt dir garantiert einen Mehrwert.\n\n\u25acInstagram und TikTok\u25ac\nAuf unseren erfolgreichen Kan\u00e4len auf Instagram und TikTok r\u00e4umen wir t\u00e4glich mit Rechtsirrt\u00fcmern auf und pr\u00e4sentieren dir rechtliche Lifehacks. Damit bist du immer auf dem Laufendem und bekommst deine t\u00e4gliche Dosis Alltagsrecht. Kurz, knackig und immer auf den Punkt. Folge uns auf Instagram und TikTok und du kannst vor deinen Freunden mit neuem Wissen gl\u00e4nzen.\n\n\u27a5 Instagram: https://wbs.law/recht2go\n\u27a5 TikTok: https://wbs.law/recht2goTikTok\n\n\u25acFacebook\u25ac\nAuf Facebook sind wir inzwischen schon alte Hasen, denn seit Jahren informieren wir dich dort t\u00e4glich \u00fcber aktuelle Rechts-News. Gerne kannst du uns dort auch eine Anfrage als private Nachricht schicken. Schau vorbei! Hier der Link:\n\n\u27a5 https://wbs.law/facebook \n\n\u25acX / Twitter\u25ac\nErfahre als Erster, wenn es wichtige Rechts-News gibt. Knackige Statements zu aktuellen Themen bekommst du auf unserem X-Account (ehemals Twitter)! Hier der Link:\n\n\u27a5 https://wbs.law/twitter \n\n\u25acPodcasts\u25ac\n Du bist unterwegs, unter der Dusche oder h\u00f6rst einfach gerne Podcasts? Dann haben wir etwas f\u00fcr dich: H\u00f6re die Tonspur unserer Videos t\u00e4glich auf Spotify, Soundcloud und iTunes. So bleibst du immer aktuell! Hier die Links:\n\n\u27a5 https://wbs.law/spotify\n\u27a5 https://wbs.law/soundcloud \n\u27a5 https://wbs.law/apple\n\n\u25acUnser Zweitkanal\u25ac\nUnseren weiteren YouTube-Kanal \u201eWBS \u2013 Die Experten\u201c kennst du, oder? Wenn nicht, dann unsere dringende Empfehlung: Schau rein! Denn hier erf\u00e4hrst du immer donnerstags ausf\u00fchrlich alle wichtigen Infos zu unseren Rechtsbereichen \u2013 pr\u00e4sentiert von einigen unserer Top-Rechtsanw\u00e4lte. Ob Medienrecht, Urheberrecht, Markenrecht, Social-Media- Recht, Verkehrsrecht oder Datenschutzrecht: Das alles und mehr nur auf unserem Zweitkanal und zwar aus erster Hand von unseren WBS-Experten. Hier der Link:\n\n\u27a5 https://wbs.law/dieexperten\n\n\u25acKontakt\u25ac\nHotline: 0221 / 400 67 550 \nE-Mail: info@wbs.legal\n\nVideo produziert von: So geht YouTube (http://www.so-geht-youtube.de)",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aRflRQG42Aw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aRflRQG42Aw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aRflRQG42Aw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aRflRQG42Aw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "WBS LEGAL",
                "tags": [
                    "Recht",
                    "Anwalt",
                    "Gesetz",
                    "Kanzlei",
                    "Jura",
                    "juristisch",
                    "rechtlich",
                    "WBS",
                    "Wilde",
                    "Beuger",
                    "Solmecke"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "B\u00f6hmermann enth\u00fcllt Identit\u00e4t von \"Clownswelt\": War das legal? | Anwalt Christian Solmecke",
                    "description": "Sichere dir jetzt 40 Euro als Android-Nutzer. Ganz einfach mit Privacy ReClaim: https://wbs.law/android (Werbung)\n\nAccount gesperrt? Jetzt anwaltlich dagegen vorgehen: https://wbs.law/account-gesperrt \n\nHaben Jan B\u00f6hmermann und sein Team dieses mal \u00fcbertrieben? Diese Frage steht im Raum, seitdem B\u00f6hmermann im Rahmen seiner Sendung ZDF Magazin Royale die Identit\u00e4t des Betreibers des YouTube-Kanals \u201eClownswelt\u201c \u00f6ffentlich gemacht hat. Unmittelbar beschwerte sich \u201eClownswelt\u201c  , erhob schwere Vorw\u00fcrfe gegen Jan B\u00f6hmermann und bezeichnete die Enth\u00fcllung seiner Identit\u00e4t als \u201eDoxxing\u201c. Ist B\u00f6hmermann zu weit gegangen und muss er sogar strafrechtliche Konsequenzen f\u00fcrchten? Oder d\u00fcrfen sich rechte YouTuber, die eine gro\u00dfe Reichweite haben, nicht auf die Anonymit\u00e4t des Internets berufen? Wir kl\u00e4ren auf. \n\nB\u00f6hmermanns Sendung: https://www.youtube.com/watch?v=nsmDyrOGuLg \nClownswelt Video: https://www.youtube.com/watch?v=x57MN5XGKYk\n\n\u00a7 126a StGB: https://www.gesetze-im-internet.de/stgb/__126a.html \n\n\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\nWBS.LEGAL sucht dich! Du bist auf der Suche nach einem attraktiven, spannenden und anspruchsvollen Job? Dann bewirb dich bei uns und komm in unser Team. Bei WBS.LEGAL arbeitest du im Herzen der Medienhauptstadt K\u00f6ln und bist im Berufsleben immer am Puls der Zeit \u2013 garantiert.\n\nHier unsere offenen Stellenangebote: https://www.wbs.legal/karriere/#jobs\nWas erwartet dich bei uns? Hier bekommst du weitere Infos: https://www.wbs.legal/karriere/.\n\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\nRechtsanwalt Prof. Christian Solmecke\nProf. Christian Solmecke hat sich als Rechtsanwalt und Partner der K\u00f6lner Medienrechtskanzlei WBS.LEGAL auf die Beratung der Internet-, IT- und Medienbranche spezialisiert. So hat er in den vergangenen Jahren den Bereich Internetrecht/E-Commerce der Kanzlei stetig ausgebaut und betreut zahlreiche Medienschaffende, Web-2.0-Plattformen und App- Entwickler. Neben seiner T\u00e4tigkeit als Rechtsanwalt ist Prof. Christian Solmecke vielfacher Buchautor und als Gr\u00fcnder der cloudbasierten Kanzleisoftware Legalvisio.de auch erfolgreicher LegalTech-Unternehmer.\n\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\nVirtueller Kanzlei-Rundgang: https://wbs.law/rundgang\nStartet euren Rundgang in 3D und 360\u00b0 durch die Kanzlei WBS.LEGAL (inkl. YouTube- Studio)\n\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\nSocial-Media-Kan\u00e4le von WBS.LEGAL\nWir freuen uns, wenn du uns auch auf unseren weiteren Social-Media-Kan\u00e4len besuchst und uns dort folgst. Jeder unserer Kan\u00e4le steht f\u00fcr sich und bringt dir garantiert einen Mehrwert.\n\n\u25acInstagram und TikTok\u25ac\nAuf unseren erfolgreichen Kan\u00e4len auf Instagram und TikTok r\u00e4umen wir t\u00e4glich mit Rechtsirrt\u00fcmern auf und pr\u00e4sentieren dir rechtliche Lifehacks. Damit bist du immer auf dem Laufendem und bekommst deine t\u00e4gliche Dosis Alltagsrecht. Kurz, knackig und immer auf den Punkt. Folge uns auf Instagram und TikTok und du kannst vor deinen Freunden mit neuem Wissen gl\u00e4nzen.\n\n\u27a5 Instagram: https://wbs.law/recht2go\n\u27a5 TikTok: https://wbs.law/recht2goTikTok\n\n\u25acFacebook\u25ac\nAuf Facebook sind wir inzwischen schon alte Hasen, denn seit Jahren informieren wir dich dort t\u00e4glich \u00fcber aktuelle Rechts-News. Gerne kannst du uns dort auch eine Anfrage als private Nachricht schicken. Schau vorbei! Hier der Link:\n\n\u27a5 https://wbs.law/facebook \n\n\u25acX / Twitter\u25ac\nErfahre als Erster, wenn es wichtige Rechts-News gibt. Knackige Statements zu aktuellen Themen bekommst du auf unserem X-Account (ehemals Twitter)! Hier der Link:\n\n\u27a5 https://wbs.law/twitter \n\n\u25acPodcasts\u25ac\n Du bist unterwegs, unter der Dusche oder h\u00f6rst einfach gerne Podcasts? Dann haben wir etwas f\u00fcr dich: H\u00f6re die Tonspur unserer Videos t\u00e4glich auf Spotify, Soundcloud und iTunes. So bleibst du immer aktuell! Hier die Links:\n\n\u27a5 https://wbs.law/spotify\n\u27a5 https://wbs.law/soundcloud \n\u27a5 https://wbs.law/apple\n\n\u25acUnser Zweitkanal\u25ac\nUnseren weiteren YouTube-Kanal \u201eWBS \u2013 Die Experten\u201c kennst du, oder? Wenn nicht, dann unsere dringende Empfehlung: Schau rein! Denn hier erf\u00e4hrst du immer donnerstags ausf\u00fchrlich alle wichtigen Infos zu unseren Rechtsbereichen \u2013 pr\u00e4sentiert von einigen unserer Top-Rechtsanw\u00e4lte. Ob Medienrecht, Urheberrecht, Markenrecht, Social-Media- Recht, Verkehrsrecht oder Datenschutzrecht: Das alles und mehr nur auf unserem Zweitkanal und zwar aus erster Hand von unseren WBS-Experten. Hier der Link:\n\n\u27a5 https://wbs.law/dieexperten\n\n\u25acKontakt\u25ac\nHotline: 0221 / 400 67 550 \nE-Mail: info@wbs.legal\n\nVideo produziert von: So geht YouTube (http://www.so-geht-youtube.de)"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de-DE"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "279814",
                "likeCount": "10377",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "7273"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "N5bGctFo4LnFNa8Oibi9Bv74s50",
            "id": "ifaGfFoSark",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-12T15:13:55Z",
                "channelId": "UCiHTnZis5R1bmrqQcYd7zWw",
                "title": "XXL DOMINO Kette durch LUXUS VILLA",
                "description": "In meinem heutigen Video versuchen wir eine XXL Domino Kette durch ein Haus zu bauen. Das Ziel ist am Ende eine Kette vom Obergeschoss bis hin zum Eingang zu haben, die an einem St\u00fcck f\u00e4llt!\n\nMit dabei waren:\n@Krokojones \n@paulfrege \n@inscope21 \n\nVielen Dank an Das Koeniglich - Ihr Luxus Chalet am Hochk\u00f6nig https://www.daskoeniglich.at (Werbung)\nDanke f\u00fcr die Dominosteine an https://www.calmado.toys/ (Werbung)\n\n\ud83d\udda5\ufe0f Mein MIFCOM-System \u00bb https://ow.ly/NwkZ50SC62H (Werbung)",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ifaGfFoSark/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ifaGfFoSark/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ifaGfFoSark/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ifaGfFoSark/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ifaGfFoSark/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Sascha Hellinger",
                "tags": [
                    "german",
                    "deutsch",
                    "twitch",
                    "realtalk",
                    "storytime",
                    "realtalk papaplatte",
                    "papaplatte realtalk",
                    "reaktion",
                    "reagiert",
                    "reagiert auf",
                    "unsympathisch",
                    "unsympathischtv nicht lachen",
                    "unsympathischtv",
                    "sascha nicht lachen",
                    "unsympathisch highlights",
                    "unsympathisch twitch",
                    "unsympathisch best of",
                    "unsympathisch reagiert",
                    "unsympathisch realtalk",
                    "storytime unsympathisch",
                    "unsympathischtv gaming",
                    "unsympathischtv kommentare",
                    "unsympathischtv biba",
                    "unsympathischtv lacht",
                    "sympathischtv",
                    "fortnite",
                    "fortnite season 10"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "XXL DOMINO Kette durch LUXUS VILLA",
                    "description": "In meinem heutigen Video versuchen wir eine XXL Domino Kette durch ein Haus zu bauen. Das Ziel ist am Ende eine Kette vom Obergeschoss bis hin zum Eingang zu haben, die an einem St\u00fcck f\u00e4llt!\n\nMit dabei waren:\n@Krokojones \n@paulfrege \n@inscope21 \n\nVielen Dank an Das Koeniglich - Ihr Luxus Chalet am Hochk\u00f6nig https://www.daskoeniglich.at (Werbung)\nDanke f\u00fcr die Dominosteine an https://www.calmado.toys/ (Werbung)\n\n\ud83d\udda5\ufe0f Mein MIFCOM-System \u00bb https://ow.ly/NwkZ50SC62H (Werbung)"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "271175",
                "likeCount": "22437",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "563"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "mXwLoH8iVxfoNAh1orC7_ML_MSQ",
            "id": "aLh7xAIucyU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-13T20:26:23Z",
                "channelId": "UCVChR9pqkB2Y6jpY8MlesoA",
                "title": "Apple k\u00fcndigt offiziell die ersten iOS 19 Funktionen an - Das m\u00fcsst ihr wissen!",
                "description": "Apple hat neue Funktionen in Bezug auf Bedienungshilfen vorgestellt, die h\u00f6chstwahrscheinlich mit iOS 19, iPadOS 19, watchOS 12 & macOS 16 erscheinen werden.\nIn diesem Video sehen wir uns das genauer an.\n\nINSTAGRAM:\nhttps://www.instagram.com/apfelwelt\n\nTWITTER:\nhttps://twitter.com/DerApfelwelt\n\nFACEBOOK:\nhttps://www.facebook.com/apfelwelt\n\nPAYPAL SPENDE:\nhttps://www.paypal.com/cgi-bin/webscr?cmd=_s-xclick&hosted_button_id=C5WADBW68UZX8&source=url\n\n\n\u27a4 Diese Kameras nutze ich:\nSony Alpha 1 - https://amzn.to/3ShMMyB\nSony Alpha 7 III - https://amzn.to/30lPnOz\n\n\u27a4 Diesen Gimbal nutze ich:\nhttps://amzn.to/2BWWjs4\n\n\u27a4 Diese Objektive nutze ich:\n24-70mm f/2.8: https://amzn.to/2KMShqk\n90mm f/2.8 Macro: https://amzn.to/3nzR9rj\n35mm f/1.8: https://amzn.to/3k066yN\n24-105mm f/4.0: https://amzn.to/3i3kODo\n\n\u27a4 Dieses Mikrofon nutze ich:\nhttps://amzn.to/3JwOoQJ\n\n\n\n* Bei den Amazon Links handelt es sich um Affiliate Links. Mit einem Kauf \u00fcber so einen Link unterst\u00fctzt du meinen Kanal, da ich am Amazon Partnerprogramm teilnehme und eine kleine Provision erhalte. F\u00fcr dich entstehen dabei KEINE Mehrkosten.\n\n\n\n( iOS 19 deutsch )",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aLh7xAIucyU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aLh7xAIucyU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aLh7xAIucyU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aLh7xAIucyU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aLh7xAIucyU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Apfelwelt",
                "tags": [
                    "apple",
                    "apfelwelt",
                    "deutsch",
                    "german",
                    "iOS 19",
                    "iOS 19 Neuerungen",
                    "iOS 19 features",
                    "iOS 19 Funktionen",
                    "iOS 19 neue Funktionen",
                    "iOS 19 was ist neu",
                    "iOS 19 iPhone",
                    "iOS 19 test",
                    "iOS 19 Bedienungshilfen",
                    "iOS 19 Accessibility",
                    "iOS 19 design",
                    "iOS 19 leaks",
                    "iOS 19 look",
                    "iOS 19 ui",
                    "iOS 19 interface"
                ],
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Apple k\u00fcndigt offiziell die ersten iOS 19 Funktionen an - Das m\u00fcsst ihr wissen!",
                    "description": "Apple hat neue Funktionen in Bezug auf Bedienungshilfen vorgestellt, die h\u00f6chstwahrscheinlich mit iOS 19, iPadOS 19, watchOS 12 & macOS 16 erscheinen werden.\nIn diesem Video sehen wir uns das genauer an.\n\nINSTAGRAM:\nhttps://www.instagram.com/apfelwelt\n\nTWITTER:\nhttps://twitter.com/DerApfelwelt\n\nFACEBOOK:\nhttps://www.facebook.com/apfelwelt\n\nPAYPAL SPENDE:\nhttps://www.paypal.com/cgi-bin/webscr?cmd=_s-xclick&hosted_button_id=C5WADBW68UZX8&source=url\n\n\n\u27a4 Diese Kameras nutze ich:\nSony Alpha 1 - https://amzn.to/3ShMMyB\nSony Alpha 7 III - https://amzn.to/30lPnOz\n\n\u27a4 Diesen Gimbal nutze ich:\nhttps://amzn.to/2BWWjs4\n\n\u27a4 Diese Objektive nutze ich:\n24-70mm f/2.8: https://amzn.to/2KMShqk\n90mm f/2.8 Macro: https://amzn.to/3nzR9rj\n35mm f/1.8: https://amzn.to/3k066yN\n24-105mm f/4.0: https://amzn.to/3i3kODo\n\n\u27a4 Dieses Mikrofon nutze ich:\nhttps://amzn.to/3JwOoQJ\n\n\n\n* Bei den Amazon Links handelt es sich um Affiliate Links. Mit einem Kauf \u00fcber so einen Link unterst\u00fctzt du meinen Kanal, da ich am Amazon Partnerprogramm teilnehme und eine kleine Provision erhalte. F\u00fcr dich entstehen dabei KEINE Mehrkosten.\n\n\n\n( iOS 19 deutsch )"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "61793",
                "likeCount": "3376",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "76"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "GmHjQ1HJ4OoYJnT-Oef3OWBk9Ao",
            "id": "2lR04YVsh7E",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-12T10:00:06Z",
                "channelId": "UCZT5lsEOYARvyvmrtJ4WAwA",
                "title": "ELIGELLA HATTRICK!\ud83e\ude84 AUFSTIEG GESAFET\u2705 Delay Sports Highlights\u26bd",
                "description": "ELEVATE ABCHECKEN \u25ba https://www.elevateclo.com/\n\nMEIN ICON LEAGUE TEAM (FOKUS EAGLES) \u25ba https://www.instagram.com/fokuseagles/\n\n\u2718FOLGT MIR:\nSNAPCHAT \u25ba @sidney.eweka\nINSTAGRAM \u25ba https://www.instagram.com/sidneyeweka/\nINSTAGRAM 2. ACC \u25ba https://www.instagram.com/prvsid/\nTWITCH \u25ba https://www.twitch.tv/sidneyeweka\nTWITTER \u25ba https://twitter.com/ewekasidney\n\nDELAY SPORTS YOUTUBE KANAL \u25ba https://www.youtube.com/@delaysportsberlin\n\n\u2718YOUTUBE 2. KANAL:\n\u25ba https://www.youtube.com/@999sid5\n\n\u2718YOUTUBE GAMING KANAL:\n\u25ba https://www.youtube.com/@SidneyEwekaGaming\n\n\u2718MEINE MODEMARKE:\nINSTAGRAM \u25ba https://www.instagram.com/elevateberlin/ *\nSHOP \u25ba https://www.elevateclo.com/ *\n\n\u2718MEIN VITAMIN WASSER:\nINSTAGRAM \u25ba https://www.instagram.com/vitavate_official/ *\n\n\u2718MEIN VEREIN DELAY SPORTS:\nINSTAGRAM \u25ba https://www.instagram.com/delaysports_berlin/\nMITGLIED WERDEN \u25ba https://www.delaysports-berlin.de/delay-sports/\n\n\u2718ABONNIERT FOKUS: \n\u25ba FOKUS Instagram: https://www.instagram.com/fokusclangg/ \n\u25ba FOKUS Twitter: https://twitter.com/FOKUSCLANGG \n\u25ba FOKUS Youtube: https://www.youtube.com/@FOKUSCLAN \n\n\nS\u00e4mtliche mit * gekennzeichneten Links stellen Werbung dar.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2lR04YVsh7E/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2lR04YVsh7E/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2lR04YVsh7E/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2lR04YVsh7E/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2lR04YVsh7E/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "SidneyEweka",
                "tags": [
                    "sidneyeweka",
                    "sidney",
                    "eweka",
                    "sidney eweka",
                    "sidneyfriede",
                    "sidney friede",
                    "fifa 21",
                    "sidney eliasn97",
                    "sidney elias",
                    "sidney fifa 21",
                    "sidney younited",
                    "younited fifa 21",
                    "sidney vlog",
                    "sidney reaction",
                    "ELIGELLA",
                    "ELIASN97",
                    "ELI",
                    "eligella",
                    "eliasn97",
                    "eli",
                    "willy",
                    "niklas wilson",
                    "niklas sommer",
                    "999sid",
                    "999 sid",
                    "elias n 97",
                    "eli gella",
                    "elias n97",
                    "hertha",
                    "hertha bsc",
                    "berlin",
                    "vlog",
                    "vlogs",
                    "fifa 22",
                    "FIFA22",
                    "FIFA 22",
                    "fokus",
                    "FOKUS"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ELIGELLA HATTRICK!\ud83e\ude84 AUFSTIEG GESAFET\u2705 Delay Sports Highlights\u26bd",
                    "description": "ELEVATE ABCHECKEN \u25ba https://www.elevateclo.com/\n\nMEIN ICON LEAGUE TEAM (FOKUS EAGLES) \u25ba https://www.instagram.com/fokuseagles/\n\n\u2718FOLGT MIR:\nSNAPCHAT \u25ba @sidney.eweka\nINSTAGRAM \u25ba https://www.instagram.com/sidneyeweka/\nINSTAGRAM 2. ACC \u25ba https://www.instagram.com/prvsid/\nTWITCH \u25ba https://www.twitch.tv/sidneyeweka\nTWITTER \u25ba https://twitter.com/ewekasidney\n\nDELAY SPORTS YOUTUBE KANAL \u25ba https://www.youtube.com/@delaysportsberlin\n\n\u2718YOUTUBE 2. KANAL:\n\u25ba https://www.youtube.com/@999sid5\n\n\u2718YOUTUBE GAMING KANAL:\n\u25ba https://www.youtube.com/@SidneyEwekaGaming\n\n\u2718MEINE MODEMARKE:\nINSTAGRAM \u25ba https://www.instagram.com/elevateberlin/ *\nSHOP \u25ba https://www.elevateclo.com/ *\n\n\u2718MEIN VITAMIN WASSER:\nINSTAGRAM \u25ba https://www.instagram.com/vitavate_official/ *\n\n\u2718MEIN VEREIN DELAY SPORTS:\nINSTAGRAM \u25ba https://www.instagram.com/delaysports_berlin/\nMITGLIED WERDEN \u25ba https://www.delaysports-berlin.de/delay-sports/\n\n\u2718ABONNIERT FOKUS: \n\u25ba FOKUS Instagram: https://www.instagram.com/fokusclangg/ \n\u25ba FOKUS Twitter: https://twitter.com/FOKUSCLANGG \n\u25ba FOKUS Youtube: https://www.youtube.com/@FOKUSCLAN \n\n\nS\u00e4mtliche mit * gekennzeichneten Links stellen Werbung dar."
                },
                "defaultAudioLanguage": "de-DE"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "351575",
                "likeCount": "21107",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "441"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "h1pvcmLX-e9b2cLCJwS1RkeLdi4",
            "id": "VScvJfDUhCg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-14T01:30:22Z",
                "channelId": "UCrw-7k6yJc0EMJdf-0BAkoQ",
                "title": "Extended Highlights | Sunderland AFC 1 - 1 Coventry City",
                "description": "Subscribe for free and never miss another video: https://www.youtube.com/@sunderlandafc\n\nWEBSITE | https://safc.com/\nTWITTER | https://twitter.com/SunderlandAFC\nFACEBOOK | https://www.facebook.com/sunderlandafc\nINSTAGRAM | https://www.instagram.com/sunderlandafc\nTIKTOK | https://www.tiktok.com/@sunderlandafc",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VScvJfDUhCg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VScvJfDUhCg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VScvJfDUhCg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VScvJfDUhCg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VScvJfDUhCg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Sunderland AFC",
                "tags": [
                    "Sunderland",
                    "AFC;",
                    "Football;",
                    "Premier",
                    "League;",
                    "Soccer;",
                    "Sunderland;",
                    "Til",
                    "Die;",
                    "League",
                    "1;",
                    "Football",
                    "Sports;"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Extended Highlights | Sunderland AFC 1 - 1 Coventry City",
                    "description": "Subscribe for free and never miss another video: https://www.youtube.com/@sunderlandafc\n\nWEBSITE | https://safc.com/\nTWITTER | https://twitter.com/SunderlandAFC\nFACEBOOK | https://www.facebook.com/sunderlandafc\nINSTAGRAM | https://www.instagram.com/sunderlandafc\nTIKTOK | https://www.tiktok.com/@sunderlandafc"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "137027",
                "likeCount": "2916",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "301"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "nxQg7IoUg9jW28Yu5YK32sVjBG0",
            "id": "Eg8Cb9Es5Dk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-13T10:00:21Z",
                "channelId": "UCEMOfc4WSYvEfAXelBiJyEQ",
                "title": "WARUM SAGT SIE SCHW*NZ? (Hungriger Hugo) | Zarbex Reaktion",
                "description": "Zarbex reagiert auf das neue Hungriger Hugo Video. Abonniert den Kanal um nichts mehr zu verpassen!\n \noriginal Video: WARUM SAGST DU SCHW*NZ\n\nZarbex Merch: https://zarbex.shop/\n\n\ud83d\udca5Folgt Zarbex auf allen Socials\ud83d\udca5\n\u2718Twitch:  https://www.twitch.tv/zarbex\n\u2718TikTok: https://www.tiktok.com/@ichbinzarbex\n\u2718Insta: https://www.instagram.com/zarbex/\n\u2718Twitter: https://twitter.com/ichbinzarbex\n\n\ud83c\udf99Podcast von Zarbex & Filow\ud83c\udf99\nhttps://open.spotify.com/show/22xImWsej9VgomRhbh93Tr?si=9de0536cb7d04084&nd=1&dlsi=1ec96efbd06d4b20",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Eg8Cb9Es5Dk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Eg8Cb9Es5Dk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Eg8Cb9Es5Dk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Eg8Cb9Es5Dk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Eg8Cb9Es5Dk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mr. Geil",
                "tags": [
                    "zarbex",
                    "clips",
                    "highlights",
                    "stream",
                    "twitch",
                    "mr. geil",
                    "reaction",
                    "reaktion",
                    "zarbexlive",
                    "zarbex best of",
                    "stream highlights",
                    "zarbex highlights",
                    "zarbex livestream highlights",
                    "mr geil",
                    "satter hugo reaktion",
                    "zarbex schradin",
                    "satter hugo",
                    "zarbex satter hugo",
                    "hungriger hugo",
                    "hungriger hugo reaktion",
                    "satter hugo reaction",
                    "zarbex reaction",
                    "papaplatte",
                    "trymacs",
                    "zarbex monte",
                    "schradin zarbex",
                    "knossi",
                    "fibii",
                    "fibii hugo",
                    "hugotv"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "WARUM SAGT SIE SCHW*NZ? (Hungriger Hugo) | Zarbex Reaktion",
                    "description": "Zarbex reagiert auf das neue Hungriger Hugo Video. Abonniert den Kanal um nichts mehr zu verpassen!\n \noriginal Video: WARUM SAGST DU SCHW*NZ\n\nZarbex Merch: https://zarbex.shop/\n\n\ud83d\udca5Folgt Zarbex auf allen Socials\ud83d\udca5\n\u2718Twitch:  https://www.twitch.tv/zarbex\n\u2718TikTok: https://www.tiktok.com/@ichbinzarbex\n\u2718Insta: https://www.instagram.com/zarbex/\n\u2718Twitter: https://twitter.com/ichbinzarbex\n\n\ud83c\udf99Podcast von Zarbex & Filow\ud83c\udf99\nhttps://open.spotify.com/show/22xImWsej9VgomRhbh93Tr?si=9de0536cb7d04084&nd=1&dlsi=1ec96efbd06d4b20"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "152699",
                "likeCount": "6028",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "172"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "gt2jbXlQB6HnauxQDyY5CFPgxi0",
            "id": "539npAj_I0Y",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-13T16:00:08Z",
                "channelId": "UCRXiA3h1no_PFkb1JCP0yMA",
                "title": "Bella Hadid's Favorite Beauty Routines | Beauty Secrets | Vogue",
                "description": "Model Bella Hadid returns to share her day-to-night beauty routine and her signature \u201cWINDOW2SOUL\u201d makeup look. Stepping out of her comfort zone after years away, Bella opens up about being the ideal canvas for her makeup artists, the brow pencil she stole from her sister Gigi Hadid, and her alter ego \u201cBelinda,\u201d who loves to emerge after dark.\r\n\r\nShop this beauty routine:\r\n\r\nNuFace Trinity+ Facial Toning Device Kit: https://tinyurl.com/yv73wwd5 \r\nOrabella Nightcap Parfum: https://tinyurl.com/yhahk4vk \r\nBiologique Recherche Serum Colostrum VG: https://tinyurl.com/yusvwh8m \r\nBiologique Recherche Serum Liposmose: https://tinyurl.com/79wjtmdk \r\nWeleda Skin Food Original Ultra Rich Cream: https://amzn.to/4iZWUr6 \r\nClinique Moisture Surge Sheertint SPF 25: https://tinyurl.com/97byayyd \r\nSaie Glowy Super Gel in Sunglow: https://tinyurl.com/3xkcwnp9 \r\nMake Up For Ever HD Skin Longwear Full Face Cream Palette: https://tinyurl.com/sv7nd2th \r\nHourglass Vanish Seamless Finish Foundation Stick: https://tinyurl.com/ymz76dcr \r\nFenty Beauty Match Stix Contour Skinstick: https://tinyurl.com/nhb7rdhc \r\nArmani Beauty Luminous Silk Glow Setting Powder: https://tinyurl.com/4mm55srp \r\nPhysicians Formula Butter Bronzer: https://amzn.to/43fpG1h \r\nFenty Beauty Killawatt Freestyle Highlighter: https://tinyurl.com/4s3zex5c \r\nRhode Pocket Blush in Sleepy Girl: https://tinyurl.com/vshxx78h \r\nRhode Pocket Blush in Toasted Teddy: https://tinyurl.com/3d6wssen \r\nMake Up For Ever Artist Color Eye, Lip & Brow Pencil: https://tinyurl.com/36tzvu89 \r\nBenefit Cosmetics Liquid Lip Blush & Cheek Tint: https://tinyurl.com/mv8khh6w \r\nIsamaya Lash Lasso Lash Wrap Mascara: https://tinyurl.com/5n7zdsva \r\nFenty Beauty Gloss Bomb Universal Lip Luminizer: https://tinyurl.com/3ut5zuyc \r\nMilani Conceal + Perfect 2-in-1: https://amzn.to/3YKske2 \r\nSaie Dew Bronze: https://tinyurl.com/3hhna2vv \r\nHourglass Ambient Lighting Bronzer: https://tinyurl.com/yebnxj62 \r\nPrada Beauty Lines Waterproof Eye Pencil: https://tinyurl.com/bp4wbaaw \r\nPrada Beauty Dimensions Refillable Eyeshadow Palette: https://tinyurl.com/5ew86trc \r\nHuda Beauty Easy Bake Blurring Powder: https://tinyurl.com/42j4yh8n \r\nSaie Dew Blush in Spicey: https://tinyurl.com/2rdaeeru \r\nMake Up For Ever Artist Color Pencil Lip Liner: https://tinyurl.com/ymakju94 \r\nVictoria Beckham Beauty EyeWear Eyeshadow Stick: https://tinyurl.com/3n7j8h4w \r\n\r\nWant to shop even more celeb-loved products? Visit The Beauty Secrets Shop: https://www.vogue.com/beauty-secrets\r\n\r\nWhen you buy something through our retail links, we earn an affiliate commission.\r\n\r\nDirector: Nina Ljeti\r\nDP: Paola Oliveros\r\nEditor: Sara Rao\r\n\r\nSenior Producer: Bety Dereje\r\nAssociate Producer: Lea Donenberg\r\nLine Producer: Natasha Soto-Albors\r\nProduction Manager: David Alvarez Paz\r\nProduction Coordinator: Tan\u00eda Jones\r\nSenior Talent Casting Manager: Janay Bailey\r\n\r\nPost Production Supervisor: Alexa Deutsch\r\nPost Production Coordinator: Holly Frew\r\nSupervising Editor: Erica DeLeo\r\nAssistant Editor: Andy Morell\r\nAssociate Director, Post Production: Nicholas Ascanio\r\nFilmed at: Hotel (The Mercer) \n\nStill haven\u2019t subscribed to Vogue on YouTube? \u25ba\u25ba http://bit.ly/vogueyoutubesub\r\nGet the best of Vogue delivered right in your inbox \u25ba\u25ba https://bit.ly/3xAZyQg\r\nWant to hear more from our editors? Subscribe to the magazine \u25ba\u25ba http://bit.ly/2wXh1VW\r\nDownload the Vogue App \u25ba\u25ba https://apps.apple.com/us/app/vogue-runway-more/id289380413\r\nCheck out 'The Run-Through with Vogue' podcast  \u25ba\u25ba https://podcasts.apple.com/us/podcast/the-run-through-with-vogue/id1526206712\r\n \r\nVogue YouTube Channels:\r\n\r\nBritish Vogue: https://www.youtube.com/@britishvogue\r\nVogue Taiwan: https://www.youtube.com/@voguetvtaiwan\r\nVogue France: https://www.youtube.com/@VogueFrance\r\nVogue India: https://www.youtube.com/@VogueIndia\r\nVogue Japan: https://www.youtube.com/@VogueJapan\r\nVogue M\u00e9xico y Latinoam\u00e9rica: https://www.youtube.com/@VogueMexicoyLatinoamerica\r\nVogue Germany: https://www.youtube.com/@VogueGermany\r\nVogue Italia: https://www.youtube.com/@VogueItalia\r\nVogue Spain: https://www.youtube.com/@VogueSpain\r\n\r\nABOUT VOGUE\r\nVogue is the authority on fashion news, culture trends, beauty coverage, videos, celebrity style, and fashion week updates.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/539npAj_I0Y/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/539npAj_I0Y/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/539npAj_I0Y/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/539npAj_I0Y/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/539npAj_I0Y/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Vogue",
                "tags": [
                    "beauty",
                    "beauty secrets",
                    "bella hadid",
                    "bella hadid beauty",
                    "bella hadid beauty secrets",
                    "bella hadid get ready with me",
                    "bella hadid getting ready",
                    "bella hadid getting ready routine",
                    "bella hadid look",
                    "bella hadid makeup",
                    "bella hadid makeup tutorial",
                    "bella hadid routine",
                    "bella hadid skincare",
                    "celebrity",
                    "celebrity makeup tutorial",
                    "how to",
                    "how-to",
                    "makeup tutorial",
                    "nightcap",
                    "vogue",
                    "women's lifestyle"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Bella Hadid's Favorite Beauty Routines | Beauty Secrets | Vogue",
                    "description": "Model Bella Hadid returns to share her day-to-night beauty routine and her signature \u201cWINDOW2SOUL\u201d makeup look. Stepping out of her comfort zone after years away, Bella opens up about being the ideal canvas for her makeup artists, the brow pencil she stole from her sister Gigi Hadid, and her alter ego \u201cBelinda,\u201d who loves to emerge after dark.\r\n\r\nShop this beauty routine:\r\n\r\nNuFace Trinity+ Facial Toning Device Kit: https://tinyurl.com/yv73wwd5 \r\nOrabella Nightcap Parfum: https://tinyurl.com/yhahk4vk \r\nBiologique Recherche Serum Colostrum VG: https://tinyurl.com/yusvwh8m \r\nBiologique Recherche Serum Liposmose: https://tinyurl.com/79wjtmdk \r\nWeleda Skin Food Original Ultra Rich Cream: https://amzn.to/4iZWUr6 \r\nClinique Moisture Surge Sheertint SPF 25: https://tinyurl.com/97byayyd \r\nSaie Glowy Super Gel in Sunglow: https://tinyurl.com/3xkcwnp9 \r\nMake Up For Ever HD Skin Longwear Full Face Cream Palette: https://tinyurl.com/sv7nd2th \r\nHourglass Vanish Seamless Finish Foundation Stick: https://tinyurl.com/ymz76dcr \r\nFenty Beauty Match Stix Contour Skinstick: https://tinyurl.com/nhb7rdhc \r\nArmani Beauty Luminous Silk Glow Setting Powder: https://tinyurl.com/4mm55srp \r\nPhysicians Formula Butter Bronzer: https://amzn.to/43fpG1h \r\nFenty Beauty Killawatt Freestyle Highlighter: https://tinyurl.com/4s3zex5c \r\nRhode Pocket Blush in Sleepy Girl: https://tinyurl.com/vshxx78h \r\nRhode Pocket Blush in Toasted Teddy: https://tinyurl.com/3d6wssen \r\nMake Up For Ever Artist Color Eye, Lip & Brow Pencil: https://tinyurl.com/36tzvu89 \r\nBenefit Cosmetics Liquid Lip Blush & Cheek Tint: https://tinyurl.com/mv8khh6w \r\nIsamaya Lash Lasso Lash Wrap Mascara: https://tinyurl.com/5n7zdsva \r\nFenty Beauty Gloss Bomb Universal Lip Luminizer: https://tinyurl.com/3ut5zuyc \r\nMilani Conceal + Perfect 2-in-1: https://amzn.to/3YKske2 \r\nSaie Dew Bronze: https://tinyurl.com/3hhna2vv \r\nHourglass Ambient Lighting Bronzer: https://tinyurl.com/yebnxj62 \r\nPrada Beauty Lines Waterproof Eye Pencil: https://tinyurl.com/bp4wbaaw \r\nPrada Beauty Dimensions Refillable Eyeshadow Palette: https://tinyurl.com/5ew86trc \r\nHuda Beauty Easy Bake Blurring Powder: https://tinyurl.com/42j4yh8n \r\nSaie Dew Blush in Spicey: https://tinyurl.com/2rdaeeru \r\nMake Up For Ever Artist Color Pencil Lip Liner: https://tinyurl.com/ymakju94 \r\nVictoria Beckham Beauty EyeWear Eyeshadow Stick: https://tinyurl.com/3n7j8h4w \r\n\r\nWant to shop even more celeb-loved products? Visit The Beauty Secrets Shop: https://www.vogue.com/beauty-secrets\r\n\r\nWhen you buy something through our retail links, we earn an affiliate commission.\r\n\r\nDirector: Nina Ljeti\r\nDP: Paola Oliveros\r\nEditor: Sara Rao\r\n\r\nSenior Producer: Bety Dereje\r\nAssociate Producer: Lea Donenberg\r\nLine Producer: Natasha Soto-Albors\r\nProduction Manager: David Alvarez Paz\r\nProduction Coordinator: Tan\u00eda Jones\r\nSenior Talent Casting Manager: Janay Bailey\r\n\r\nPost Production Supervisor: Alexa Deutsch\r\nPost Production Coordinator: Holly Frew\r\nSupervising Editor: Erica DeLeo\r\nAssistant Editor: Andy Morell\r\nAssociate Director, Post Production: Nicholas Ascanio\r\nFilmed at: Hotel (The Mercer) \n\nStill haven\u2019t subscribed to Vogue on YouTube? \u25ba\u25ba http://bit.ly/vogueyoutubesub\r\nGet the best of Vogue delivered right in your inbox \u25ba\u25ba https://bit.ly/3xAZyQg\r\nWant to hear more from our editors? Subscribe to the magazine \u25ba\u25ba http://bit.ly/2wXh1VW\r\nDownload the Vogue App \u25ba\u25ba https://apps.apple.com/us/app/vogue-runway-more/id289380413\r\nCheck out 'The Run-Through with Vogue' podcast  \u25ba\u25ba https://podcasts.apple.com/us/podcast/the-run-through-with-vogue/id1526206712\r\n \r\nVogue YouTube Channels:\r\n\r\nBritish Vogue: https://www.youtube.com/@britishvogue\r\nVogue Taiwan: https://www.youtube.com/@voguetvtaiwan\r\nVogue France: https://www.youtube.com/@VogueFrance\r\nVogue India: https://www.youtube.com/@VogueIndia\r\nVogue Japan: https://www.youtube.com/@VogueJapan\r\nVogue M\u00e9xico y Latinoam\u00e9rica: https://www.youtube.com/@VogueMexicoyLatinoamerica\r\nVogue Germany: https://www.youtube.com/@VogueGermany\r\nVogue Italia: https://www.youtube.com/@VogueItalia\r\nVogue Spain: https://www.youtube.com/@VogueSpain\r\n\r\nABOUT VOGUE\r\nVogue is the authority on fashion news, culture trends, beauty coverage, videos, celebrity style, and fashion week updates."
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "728130",
                "likeCount": "48918",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1928"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "7qP0HzS9xUXpXlaQavgxB6lZo7Q",
            "id": "-5X2pt95cIo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-13T15:00:21Z",
                "channelId": "UCq0OueAsdxH6b8nyAspwViw",
                "title": "Nobody 2 | Official Trailer",
                "description": "Nobody ruins his vacation. #Nobody2 hits theaters August 15.\n\n---\nSometimes the most dangerous place for a dad is a family vacation.\n\nBob Odenkirk returns as suburban husband, father and workaholic assassin Hutch\nMansell in the new chapter to Nobody, the hit 2021 bare-knuckle action-thriller that\nopened at number one at the U.S. box office.\n\nFour years after he inadvertently took on the Russian mob, Hutch remains $30 million in debt to the criminal organization and is working it off with an unending string of hits on international thugs.\n\nMuch as he likes the slam-bang action of his \u201cjob,\u201d Hutch and his wife Becca\n(International Emmy nominee Connie Nielsen) find themselves overworked and drifting apart. So, they decide to take their kids (Gage Munroe, Paisley Cadorath) on a short getaway to Wild Bill\u2019s Majestic Midway and Waterpark, the one and only place where Hutch and his brother Harry (Grammy and Emmy nominee RZA) went on a vacation as kids.\n\nWith Hutch\u2019s dad (Emmy winner Christopher Lloyd) in tow, the family arrives in the small tourist town of Plummerville (\u201cPlummerville is Summerville!\u201d), eager for some fun in the sun.\nBut when a minor encounter with some town bullies yanks the family into the crosshairs of a corrupt theme-park operator (John Ortiz; Fast and Furious franchise, Bumblebee) and his shady sheriff (Emmy and Golden Globe nominee Colin Hanks), Hutch finds himself the focus of the most unhinged, blood-thirsty crime boss he (or anyone) has ever encountered (Emmy winning and Oscar\u00ae nominated screen icon, Sharon Stone).\n\nNobody 2 is an 87North/Eighty Two Films/Odenkirk Provissiero Entertainment\nproduction, directed by Timo Tjahjanto (The Night Comes for Us, The Big 4). The\nscreenplay is by returning writer Derek Kolstad (John Wick, Die Hart) and by Aaron\nRabin (Tom Clancy\u2019s Jack Ryan), from a story by Derek Kolstad, based on characters created by Derek Kolstad. This film\u2019s returning producers are 87North founders Kelly McCormick (Bullet Train, The Fall Guy) and David Leitch (Bullet Train, The Fall Guy); Odenkirk Provissiero Entertainment founder Marc Provissiero (No Hard Feelings, PEN15), Eighty Two Films founder Braden Aftergood (Hell or High Water, Samaritan); and Bob Odenkirk (Better Call Saul, Breaking Bad). The executive producer is David Hyman.\n\nWebsite: https://www.nobody.movie  \nInstagram: https://www.instagram.com/nobodymovie/?hl=en \nFacebook: https://www.facebook.com/search/top?q=nobody\nX: https://x.com/NobodyMovie?ref_src=twsrc%5Egoogle%7Ctwcamp%5Eserp%7Ctwgr%5Eauthor\nTikTok:  https://www.tiktok.com/@universalpics?lang=en",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-5X2pt95cIo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-5X2pt95cIo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-5X2pt95cIo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-5X2pt95cIo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-5X2pt95cIo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Universal Pictures",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en-US",
                "localized": {
                    "title": "Nobody 2 | Official Trailer",
                    "description": "Nobody ruins his vacation. #Nobody2 hits theaters August 15.\n\n---\nSometimes the most dangerous place for a dad is a family vacation.\n\nBob Odenkirk returns as suburban husband, father and workaholic assassin Hutch\nMansell in the new chapter to Nobody, the hit 2021 bare-knuckle action-thriller that\nopened at number one at the U.S. box office.\n\nFour years after he inadvertently took on the Russian mob, Hutch remains $30 million in debt to the criminal organization and is working it off with an unending string of hits on international thugs.\n\nMuch as he likes the slam-bang action of his \u201cjob,\u201d Hutch and his wife Becca\n(International Emmy nominee Connie Nielsen) find themselves overworked and drifting apart. So, they decide to take their kids (Gage Munroe, Paisley Cadorath) on a short getaway to Wild Bill\u2019s Majestic Midway and Waterpark, the one and only place where Hutch and his brother Harry (Grammy and Emmy nominee RZA) went on a vacation as kids.\n\nWith Hutch\u2019s dad (Emmy winner Christopher Lloyd) in tow, the family arrives in the small tourist town of Plummerville (\u201cPlummerville is Summerville!\u201d), eager for some fun in the sun.\nBut when a minor encounter with some town bullies yanks the family into the crosshairs of a corrupt theme-park operator (John Ortiz; Fast and Furious franchise, Bumblebee) and his shady sheriff (Emmy and Golden Globe nominee Colin Hanks), Hutch finds himself the focus of the most unhinged, blood-thirsty crime boss he (or anyone) has ever encountered (Emmy winning and Oscar\u00ae nominated screen icon, Sharon Stone).\n\nNobody 2 is an 87North/Eighty Two Films/Odenkirk Provissiero Entertainment\nproduction, directed by Timo Tjahjanto (The Night Comes for Us, The Big 4). The\nscreenplay is by returning writer Derek Kolstad (John Wick, Die Hart) and by Aaron\nRabin (Tom Clancy\u2019s Jack Ryan), from a story by Derek Kolstad, based on characters created by Derek Kolstad. This film\u2019s returning producers are 87North founders Kelly McCormick (Bullet Train, The Fall Guy) and David Leitch (Bullet Train, The Fall Guy); Odenkirk Provissiero Entertainment founder Marc Provissiero (No Hard Feelings, PEN15), Eighty Two Films founder Braden Aftergood (Hell or High Water, Samaritan); and Bob Odenkirk (Better Call Saul, Breaking Bad). The executive producer is David Hyman.\n\nWebsite: https://www.nobody.movie  \nInstagram: https://www.instagram.com/nobodymovie/?hl=en \nFacebook: https://www.facebook.com/search/top?q=nobody\nX: https://x.com/NobodyMovie?ref_src=twsrc%5Egoogle%7Ctwcamp%5Eserp%7Ctwgr%5Eauthor\nTikTok:  https://www.tiktok.com/@universalpics?lang=en"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "5265049",
                "likeCount": "97722",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "6101"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "0N84NVpLa0X0a2m4vikF9buNuNM",
            "id": "BrT0LCymdrA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-12T15:00:29Z",
                "channelId": "UC5jjaOwaYKbVzbJRQ9QjWTA",
                "title": "Adoption als einzige Chance: Nicolina und Martin wollen Eltern sein I 37 Grad",
                "description": "Nicolina und Martin selbst k\u00f6nnen keine Kinder bekommen. Doch ihr Wunsch nach einem eigenen Kind ist riesengro\u00df \u2013 und Adoption ihre einzige Hoffnung auf Familiengl\u00fcck.\n\n\ud83c\udfa5 Die Erstver\u00f6ffentlichung und Langfassung der Doku \u201cBei Anruf Baby\u201d findest du beim ZDF: https://www.zdf.de/video/reportagen/37-grad-104/37-bei-anruf-baby-104 \n\n\ud83d\udd14 Keine Doku verpassen? JETZT abonnieren: https://kurz.zdf.de/XHcf/ - mehr schauen: https://kurz.zdf.de/cVIx/\n\n#StoryOfMyLife #37Grad #ZDF\n\nNicolina ist 25 jahre alt als eine schwere Erkrankung die Familienplanung f\u00fcr sie und Martin zunichtemacht. Das Paar w\u00fcnscht sich jedoch nichts sehnlicher als Eltern zu werden und Adoption ist ihre einzige Hoffnung auf Familiengl\u00fcck. Sie sind im Bewerberpool der Koblenzer Vermittlungsstelle des Sozialdienstes katholische Frauen (SkF) und hoffen t\u00e4glich auf einen Anruf, der ihr Leben ver\u00e4ndert. Als das ersehnte Klingeln ert\u00f6nt, stehen ihre Gef\u00fchle Kopf, und sie erleben gl\u00fcckliche Tage mit ihrer kleinen Tochter. Doch schon bald meldet sich die leibliche Mutter, die ihre Entscheidung r\u00fcckg\u00e4ngig machen m\u00f6chte und ihr Kind wieder zu sich nehmen will. Das darf sie nach geltendem Recht innerhalb der ersten acht Wochen. Nicolina und Martin freuen sich f\u00fcr das Kind \u2013 \"aber f\u00fcr uns ist auch eine kleine Welt zusammengebrochen\", erz\u00e4hlt Nicolina traurig. Ihren Weg wollen sie trotzdem weitergehen. Sie hoffen, \u00fcber den SkF ein anderes Kind vermittelt zu bekommen, das zur Adoption freigegeben wurde. Als sie zum zweiten Mal das Gl\u00fcck haben, ein kleines M\u00e4dchen vermittelt zu bekommen, wollen die leiblichen Eltern den Kontakt zur Tochter erhalten. F\u00fcr Nicolina und Martin ist das selbstverst\u00e4ndlich: \"Wir stehen in Kontakt mit den leiblichen Eltern und wollen unserer Tochter das Gef\u00fchl geben, dass sie von uns allen geliebt wird.\" Gleichwohl hoffen sie inst\u00e4ndig, dass sie dieses Mal mehr Gl\u00fcck haben und die Kleine nach einem Adoptionspflegejahr vor dem Familiengericht offiziell als \"ihre\" Tochter annehmen d\u00fcrfen.\n\n\ud83c\udfa5 Hat dir dieses Video gefallen? Lass uns ein Like da!\n\nNoch mehr 37 Grad:\n\n\ud83c\udfac Sex, Schwangerschaft, Verh\u00fctung: https://www.youtube.com/watch?v=eteolGouOnY&t=10s \n\ud83c\udfac Sp\u00e4te Mutterschaft: https://www.youtube.com/watch?v=tIh0G1pAs9E&t=222s \n\ud83c\udfac Familienplanung ohne Vater: https://www.youtube.com/watch?v=So-hf90pnaM \n\ud83c\udfac Sterilisation: https://www.youtube.com/watch?v=gFhWd8YRU3Y&t=803s \n\n\nWillkommen bei 37 Grad \u2013 dem offiziellen YouTube-Kanal der bekannten TV-Reportage im ZDF. Bei uns erz\u00e4hlen Menschen ihre Geschichte. Echt, ehrlich, intensiv. Montags und mittwochs gibt's Storys mitten aus dem Leben. \n_______________ \n\nRegie: Anabel M\u00fcnstermann\nKamera: Philip Fl\u00e4mig, Daniel Meinl, Vita Spie\u00df\nTon: Tillmann Both, Mike Gl\u00f6ckner\nSchnitt: Frank Reichert\nRedaktion ZDF: Annette Heinrich\nProduktion ZDF: Christian Stachel\n_______________ \n\nMehr von 37 Grad? \nJeden Montag und Mittwoch auf diesem Kanal! \nAuch auf Instagram: https://www.instagram.com/zdf37grad/ \nUnd Facebook: https://www.facebook.com/ZDF37Grad\nBeim ZDF streamen: https://www.zdf.de/dokumentation/37-grad\nUnd nat\u00fcrlich immer dienstags um 22:15 Uhr im ZDF",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BrT0LCymdrA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BrT0LCymdrA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BrT0LCymdrA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BrT0LCymdrA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BrT0LCymdrA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "37 Grad",
                "tags": [
                    "Adoption",
                    "Adoptiveltern",
                    "Adoptivkind",
                    "Kind adoptieren",
                    "Pflegeeltern",
                    "Baby adoptieren",
                    "leibliche Eltern",
                    "Suche nach leiblichen Eltern",
                    "Familie",
                    "Wunschkind",
                    "Eltern werden",
                    "Kinderwunsch",
                    "unerf\u00fcllter Kinderwunsch",
                    "schwanger",
                    "Schwangerschaft",
                    "fr\u00fchchen",
                    "Babyklappe",
                    "Adoptionsagentur",
                    "Single Adoption",
                    "schicksal",
                    "schicksalsschlag",
                    "storytime",
                    "reallife",
                    "reportage",
                    "doku",
                    "dokumentation",
                    "geschichten aus dem leben",
                    "37 grad",
                    "zdf info",
                    "tru doku",
                    "zdf doku",
                    "wdr doku",
                    "ndr doku",
                    "swr doku",
                    "arte de",
                    "zdf",
                    "Vater werden"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Adoption als einzige Chance: Nicolina und Martin wollen Eltern sein I 37 Grad",
                    "description": "Nicolina und Martin selbst k\u00f6nnen keine Kinder bekommen. Doch ihr Wunsch nach einem eigenen Kind ist riesengro\u00df \u2013 und Adoption ihre einzige Hoffnung auf Familiengl\u00fcck.\n\n\ud83c\udfa5 Die Erstver\u00f6ffentlichung und Langfassung der Doku \u201cBei Anruf Baby\u201d findest du beim ZDF: https://www.zdf.de/video/reportagen/37-grad-104/37-bei-anruf-baby-104 \n\n\ud83d\udd14 Keine Doku verpassen? JETZT abonnieren: https://kurz.zdf.de/XHcf/ - mehr schauen: https://kurz.zdf.de/cVIx/\n\n#StoryOfMyLife #37Grad #ZDF\n\nNicolina ist 25 jahre alt als eine schwere Erkrankung die Familienplanung f\u00fcr sie und Martin zunichtemacht. Das Paar w\u00fcnscht sich jedoch nichts sehnlicher als Eltern zu werden und Adoption ist ihre einzige Hoffnung auf Familiengl\u00fcck. Sie sind im Bewerberpool der Koblenzer Vermittlungsstelle des Sozialdienstes katholische Frauen (SkF) und hoffen t\u00e4glich auf einen Anruf, der ihr Leben ver\u00e4ndert. Als das ersehnte Klingeln ert\u00f6nt, stehen ihre Gef\u00fchle Kopf, und sie erleben gl\u00fcckliche Tage mit ihrer kleinen Tochter. Doch schon bald meldet sich die leibliche Mutter, die ihre Entscheidung r\u00fcckg\u00e4ngig machen m\u00f6chte und ihr Kind wieder zu sich nehmen will. Das darf sie nach geltendem Recht innerhalb der ersten acht Wochen. Nicolina und Martin freuen sich f\u00fcr das Kind \u2013 \"aber f\u00fcr uns ist auch eine kleine Welt zusammengebrochen\", erz\u00e4hlt Nicolina traurig. Ihren Weg wollen sie trotzdem weitergehen. Sie hoffen, \u00fcber den SkF ein anderes Kind vermittelt zu bekommen, das zur Adoption freigegeben wurde. Als sie zum zweiten Mal das Gl\u00fcck haben, ein kleines M\u00e4dchen vermittelt zu bekommen, wollen die leiblichen Eltern den Kontakt zur Tochter erhalten. F\u00fcr Nicolina und Martin ist das selbstverst\u00e4ndlich: \"Wir stehen in Kontakt mit den leiblichen Eltern und wollen unserer Tochter das Gef\u00fchl geben, dass sie von uns allen geliebt wird.\" Gleichwohl hoffen sie inst\u00e4ndig, dass sie dieses Mal mehr Gl\u00fcck haben und die Kleine nach einem Adoptionspflegejahr vor dem Familiengericht offiziell als \"ihre\" Tochter annehmen d\u00fcrfen.\n\n\ud83c\udfa5 Hat dir dieses Video gefallen? Lass uns ein Like da!\n\nNoch mehr 37 Grad:\n\n\ud83c\udfac Sex, Schwangerschaft, Verh\u00fctung: https://www.youtube.com/watch?v=eteolGouOnY&t=10s \n\ud83c\udfac Sp\u00e4te Mutterschaft: https://www.youtube.com/watch?v=tIh0G1pAs9E&t=222s \n\ud83c\udfac Familienplanung ohne Vater: https://www.youtube.com/watch?v=So-hf90pnaM \n\ud83c\udfac Sterilisation: https://www.youtube.com/watch?v=gFhWd8YRU3Y&t=803s \n\n\nWillkommen bei 37 Grad \u2013 dem offiziellen YouTube-Kanal der bekannten TV-Reportage im ZDF. Bei uns erz\u00e4hlen Menschen ihre Geschichte. Echt, ehrlich, intensiv. Montags und mittwochs gibt's Storys mitten aus dem Leben. \n_______________ \n\nRegie: Anabel M\u00fcnstermann\nKamera: Philip Fl\u00e4mig, Daniel Meinl, Vita Spie\u00df\nTon: Tillmann Both, Mike Gl\u00f6ckner\nSchnitt: Frank Reichert\nRedaktion ZDF: Annette Heinrich\nProduktion ZDF: Christian Stachel\n_______________ \n\nMehr von 37 Grad? \nJeden Montag und Mittwoch auf diesem Kanal! \nAuch auf Instagram: https://www.instagram.com/zdf37grad/ \nUnd Facebook: https://www.facebook.com/ZDF37Grad\nBeim ZDF streamen: https://www.zdf.de/dokumentation/37-grad\nUnd nat\u00fcrlich immer dienstags um 22:15 Uhr im ZDF"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "155828",
                "likeCount": "2021",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "284"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "RqHiMUgx2nfDyDKcP8_ls4ihFck",
            "id": "bO9qCGVQsFs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-13T09:00:52Z",
                "channelId": "UC-2Y8dQb0S6DtpxNgAKoJKA",
                "title": "Helldivers 2 - Galactic Emergency Trailer | PS5 & PC Games",
                "description": "http://playstation.com/games/helldivers-2/\n\nAttention, Helldivers: This is a Galactic Emergency.\nThe true Illuminate invasion has begun. In a sudden and completely unprovoked offensive manoeuvre, the full Illuminate fleet is emerging from the Meridia Singularity. Nothing is safe - not even the Heart of Democracy itself. \n\n#ps5 #ps5games #pcgames #helldivers2 \n\nRated Mature",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bO9qCGVQsFs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bO9qCGVQsFs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bO9qCGVQsFs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bO9qCGVQsFs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bO9qCGVQsFs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "PlayStation",
                "tags": [
                    "PlayStation",
                    "PS5",
                    "video games",
                    "next gen",
                    "Sony",
                    "Helldivers 2",
                    "Illuminate",
                    "Emergence",
                    "Super Earth"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Helldivers 2 - Galactic Emergency Trailer | PS5 & PC Games",
                    "description": "http://playstation.com/games/helldivers-2/\n\nAttention, Helldivers: This is a Galactic Emergency.\nThe true Illuminate invasion has begun. In a sudden and completely unprovoked offensive manoeuvre, the full Illuminate fleet is emerging from the Meridia Singularity. Nothing is safe - not even the Heart of Democracy itself. \n\n#ps5 #ps5games #pcgames #helldivers2 \n\nRated Mature"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1435447",
                "likeCount": "60019",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4883"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "VuorL5Wwm2B31AXlG7tf_GYjCk4",
            "id": "0c8RD3fd9hc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-11T16:51:16Z",
                "channelId": "UCTv-XvfzLX3i4IGWAm4sbmA",
                "title": "FC BARCELONA 4 - 3 REAL MADRID I RESUMEN LALIGA EA SPORTS",
                "description": "El FC Barcelona se lleva la victoria en El Cl\u00e1sico frente al Real Madrid en un espectacular partido en el que el doblete de Raphinha y los goles de Lamine Yamal y Eric Garc\u00eda dejan al equipo a una victoria para que pueda ganar el t\u00edtulo del campeonato #ELCL\u00c1SICO J35 LALIGA EA Sports 2024/2025\n\nSuscr\u00edbete al canal de LALIGA EA SPORTS: http://goo.gl/Cp0tC",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0c8RD3fd9hc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0c8RD3fd9hc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0c8RD3fd9hc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0c8RD3fd9hc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0c8RD3fd9hc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "LALIGA EA SPORTS",
                "tags": [
                    "ELCL\u00c1SICO",
                    "ELCLASICO",
                    "El cl\u00e1sico",
                    "El clasico",
                    "FC Barcelona 4-3 Real Madrid",
                    "Barcelona 4-3 Madrid",
                    "FC Barcelona vs Real Madrid",
                    "Barcelona vs Madrid",
                    "FC Barcelona",
                    "Barcelona",
                    "Bar\u00e7a",
                    "Real Madrid",
                    "Madrid",
                    "Resumen FC Barcelona vs Real Madrid",
                    "Resumen Bar\u00e7a vs Madrid",
                    "Resumen FC Barcelona",
                    "Resumen Bar\u00e7a",
                    "Resumen Real Madrid",
                    "Resumen Madrid",
                    "Highlights FC Barcelona vs Real Madrid",
                    "Highlights Barcelona vs Madrid",
                    "Highlights FC Barcelona",
                    "Highlights Real Madrid",
                    "Highlights Clasico",
                    "LALIGA"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "FC BARCELONA 4 - 3 REAL MADRID I RESUMEN LALIGA EA SPORTS",
                    "description": "El FC Barcelona se lleva la victoria en El Cl\u00e1sico frente al Real Madrid en un espectacular partido en el que el doblete de Raphinha y los goles de Lamine Yamal y Eric Garc\u00eda dejan al equipo a una victoria para que pueda ganar el t\u00edtulo del campeonato #ELCL\u00c1SICO J35 LALIGA EA Sports 2024/2025\n\nSuscr\u00edbete al canal de LALIGA EA SPORTS: http://goo.gl/Cp0tC"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "9827427",
                "likeCount": "147269",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "8407"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "aB_5EG7xjoDakRdXognjEKWkmHs",
            "id": "-KEdjSa4C_o",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-11T16:03:00Z",
                "channelId": "UCh24_9600fCJemez4RgoOmw",
                "title": "Ich gebe mein BUNDESVERDIENSTKREUZ zur\u00fcck \ud83e\udd72",
                "description": "WERBUNG: Geh auf https://www.bookbeat.de/marvin und teste BookBeat einfach mal ganz unverbindlich und kostenlos f\u00fcr 60 Tage. Der Code MARVIN gilt bis Ende des Jahres.\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\u2716\ufe0f Zur Versteigerung \u25b8 https://www.unitedcharity.de/Auktionen/Marvin-Filmpreis\n\n\u2716\ufe0f Danke an Frederick Lau \u25b8 https://www.instagram.com/officialfredericklau\n\n\u2716\ufe0fInstagram \u25b8 http://www.instagram.com/marvin.wildhage\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\u2716\ufe0fTikTok \u25b8 https://www.tiktok.com/@marvin.wildhage\n\u2716\ufe0fPodcast \u25b8 https://open.spotify.com/show/2G0PUJoV1v9HHxGwdokNgJ?si=a509c29c2b9f4500\n\u2716\ufe0fSpotify Show \u25b8 https://open.spotify.com/show/4WK0QtdIvXKrjxk92OwVh1?si=d981042e62ee4f81\n\u2716\ufe0fSongs aus Endcard \u25b8 https://open.spotify.com/intl-de/artist/2htfsVvVkBTLHIpjdxal91?si=Ndwl2C8sTJehEGu6jPsRVw\n\u2716\ufe0fAnfragen \u25b8 info@marvinwildhage.de\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\nKamera & Schnitt \u25b8 https://instagram.com/jonathan_hefner/\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\nRichtlinien f\u00fcr Reactions:\n\nWir freuen uns \u00fcber kreative Reactions, die echten Mehrwert bieten. Um die Qualit\u00e4t und Urheberrechte zu wahren, gelten folgende Richtlinien. Bei Nichteinhaltung behalten wir uns das Recht vor, das Video zu claimen oder zu entfernen.\n\n- Reaktionen im Livestream sind 24 Stunden nach Ver\u00f6ffentlichung des Videos gestattet. 48 Stunden nach Ver\u00f6ffentlichung kann das Reaktionsvideo auf YouTube ver\u00f6ffentlicht werden.\n- Reactions sollten weder beleidigend noch abwertend gegen\u00fcber den gezeigten Inhalten, beteiligten Personen oder unseren Partnern sein. Konstruktive und respektvolle Kritik ist erw\u00fcnscht.\n- Jede Reaction sollte sowohl in der Videobeschreibung als auch im Video selbst eindeutig auf das Originalvideo und unseren Kanal hinweisen, einschlie\u00dflich eines Links zum Original.\n- Die Reaction sollte einen Mehrwert bieten. Kopien des Originals werden entfernt.\n- Die Werbung aus dem Originalvideo darf ohne vorherige Absprache nicht \u00fcbersprungen oder herausgeschnitten werden. Unsere Partner erm\u00f6glichen \u00fcberhaupt erst die Erstellung unseres Contents.\n- Du kannst deine Reactions auf YouTube und Twitch monetarisieren. Unsere Videos d\u00fcrfen aber nicht zur Bewerbung anderer kommerzieller Angebote verwendet werden, wie z.B. durch eigene Placements in der Reaction.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-KEdjSa4C_o/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-KEdjSa4C_o/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-KEdjSa4C_o/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-KEdjSa4C_o/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-KEdjSa4C_o/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Marvin",
                "tags": [
                    "marvin",
                    "marvin wildhage",
                    "marvin influencer",
                    "hydro hype",
                    "a hole",
                    "marvin doktortitel",
                    "Bundesverdienstkreuz",
                    "Marvin Wildhage",
                    "Fakepreis",
                    "Schloss Bellevue",
                    "Frank-Walter Steinmeier",
                    "Filmpreis",
                    "Frederik Lau",
                    "deutsche Filmpreis",
                    "R\u00fcckgabe Verdienstkreuz",
                    "Polizei Berlin",
                    "BookBeat Werbung",
                    "Satire Deutschland",
                    "Medienrecht",
                    "Fakeagentur",
                    "Bundespr\u00e4sidialamt",
                    "E-Mail Leak",
                    "Menschen t\u00e4uschen",
                    "Social Experiment",
                    "Berlin Vlog"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Ich gebe mein BUNDESVERDIENSTKREUZ zur\u00fcck \ud83e\udd72",
                    "description": "WERBUNG: Geh auf https://www.bookbeat.de/marvin und teste BookBeat einfach mal ganz unverbindlich und kostenlos f\u00fcr 60 Tage. Der Code MARVIN gilt bis Ende des Jahres.\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\u2716\ufe0f Zur Versteigerung \u25b8 https://www.unitedcharity.de/Auktionen/Marvin-Filmpreis\n\n\u2716\ufe0f Danke an Frederick Lau \u25b8 https://www.instagram.com/officialfredericklau\n\n\u2716\ufe0fInstagram \u25b8 http://www.instagram.com/marvin.wildhage\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\u2716\ufe0fTikTok \u25b8 https://www.tiktok.com/@marvin.wildhage\n\u2716\ufe0fPodcast \u25b8 https://open.spotify.com/show/2G0PUJoV1v9HHxGwdokNgJ?si=a509c29c2b9f4500\n\u2716\ufe0fSpotify Show \u25b8 https://open.spotify.com/show/4WK0QtdIvXKrjxk92OwVh1?si=d981042e62ee4f81\n\u2716\ufe0fSongs aus Endcard \u25b8 https://open.spotify.com/intl-de/artist/2htfsVvVkBTLHIpjdxal91?si=Ndwl2C8sTJehEGu6jPsRVw\n\u2716\ufe0fAnfragen \u25b8 info@marvinwildhage.de\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\nKamera & Schnitt \u25b8 https://instagram.com/jonathan_hefner/\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\nRichtlinien f\u00fcr Reactions:\n\nWir freuen uns \u00fcber kreative Reactions, die echten Mehrwert bieten. Um die Qualit\u00e4t und Urheberrechte zu wahren, gelten folgende Richtlinien. Bei Nichteinhaltung behalten wir uns das Recht vor, das Video zu claimen oder zu entfernen.\n\n- Reaktionen im Livestream sind 24 Stunden nach Ver\u00f6ffentlichung des Videos gestattet. 48 Stunden nach Ver\u00f6ffentlichung kann das Reaktionsvideo auf YouTube ver\u00f6ffentlicht werden.\n- Reactions sollten weder beleidigend noch abwertend gegen\u00fcber den gezeigten Inhalten, beteiligten Personen oder unseren Partnern sein. Konstruktive und respektvolle Kritik ist erw\u00fcnscht.\n- Jede Reaction sollte sowohl in der Videobeschreibung als auch im Video selbst eindeutig auf das Originalvideo und unseren Kanal hinweisen, einschlie\u00dflich eines Links zum Original.\n- Die Reaction sollte einen Mehrwert bieten. Kopien des Originals werden entfernt.\n- Die Werbung aus dem Originalvideo darf ohne vorherige Absprache nicht \u00fcbersprungen oder herausgeschnitten werden. Unsere Partner erm\u00f6glichen \u00fcberhaupt erst die Erstellung unseres Contents.\n- Du kannst deine Reactions auf YouTube und Twitch monetarisieren. Unsere Videos d\u00fcrfen aber nicht zur Bewerbung anderer kommerzieller Angebote verwendet werden, wie z.B. durch eigene Placements in der Reaction."
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "971226",
                "likeCount": "61814",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "808"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "3MvE3BR0B2nknkgPYMD0-EvBDpc",
            "id": "kcMJ1IcQh3Q",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-12T17:08:12Z",
                "channelId": "UCVChR9pqkB2Y6jpY8MlesoA",
                "title": "iOS 18.5 Update ist da - Was ist neu? | \u00dcber 10 neue Funktionen & Ver\u00e4nderungen",
                "description": "Apple ver\u00f6ffentlicht mit iOS 18.5 & iPadOS 18.5 ein neues Update f\u00fcr iPhone & iPad. \nIn diesem Video zeige ich euch wie immer alles, was ihr \u00fcber das neue Update wissen m\u00fcsst. \n\nINSTAGRAM:\nhttps://www.instagram.com/apfelwelt\n\nTWITTER:\nhttps://twitter.com/DerApfelwelt\n\nFACEBOOK:\nhttps://www.facebook.com/apfelwelt\n\nPAYPAL SPENDE:\nhttps://www.paypal.com/cgi-bin/webscr?cmd=_s-xclick&hosted_button_id=C5WADBW68UZX8&source=url\n\n\n\u27a4 Diese Kameras nutze ich:\nSony Alpha 1 - https://amzn.to/3ShMMyB\nSony Alpha 7 III - https://amzn.to/30lPnOz\n\n\u27a4 Diesen Gimbal nutze ich:\nhttps://amzn.to/2BWWjs4\n\n\u27a4 Diese Objektive nutze ich:\n24-70mm f/2.8: https://amzn.to/2KMShqk\n90mm f/2.8 Macro: https://amzn.to/3nzR9rj\n35mm f/1.8: https://amzn.to/3k066yN\n24-105mm f/4.0: https://amzn.to/3i3kODo\n\n\u27a4 Dieses Mikrofon nutze ich:\nhttps://amzn.to/3JwOoQJ\n\n\n00:00 Einf\u00fchrung \n00:36 iOS 18.4.1 vs iOS 18.5\n00:49 Einstellungen\n01:24 Mail\n02:09 Bedienungshilfen\n02:36 Hintergrundbild \n03:15 Apple Watch\n03:38 Bildschirmzeit \n03:48 Apple TV App\n04:13 Satellit \n04:36 Apple Vision Pro\n04:50 Fehlerbehebungen \n05:18 Sicherheitsl\u00fccken\n05:54 Performance \n06:25 Erfahrungen\n06:53 Wie geht es weiter?\n07:53 Ende\n\n\n\n\n* Bei den Amazon Links handelt es sich um Affiliate Links. Mit einem Kauf \u00fcber so einen Link unterst\u00fctzt du meinen Kanal, da ich am Amazon Partnerprogramm teilnehme und eine kleine Provision erhalte. F\u00fcr dich entstehen dabei KEINE Mehrkosten.\n\n\n\n( iOS 18.5 deutsch )\n( iPadOS 18.5 deutsch )",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kcMJ1IcQh3Q/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kcMJ1IcQh3Q/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kcMJ1IcQh3Q/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kcMJ1IcQh3Q/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kcMJ1IcQh3Q/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Apfelwelt",
                "tags": [
                    "apple",
                    "apfelwelt",
                    "deutsch",
                    "german",
                    "iOS 18.5 update",
                    "iOS 18.5 iPhone",
                    "iOS 18.5 iPad",
                    "iOS 18.5 bugs",
                    "iOS 18.5 review",
                    "iOS 18.5 changes",
                    "iOS 18.5 Ver\u00e4nderungen",
                    "iOS 18.5 infos",
                    "iOS 18.5 \u00c4nderungen",
                    "iOS 18.5 was ist neu",
                    "iOS 18.5 performance",
                    "iOS 18.5 akku",
                    "iOS 18.5 Akkulaufzeit",
                    "iOS 18.5",
                    "iOS 18.5 iPhone 16 pro",
                    "iOS 18.5 Neuerungen",
                    "iOS 18.5 neue Funktionen",
                    "iPadOS 18.5",
                    "iOS 18.5 test",
                    "iOS 18.4.1 vs iOS 18.5",
                    "apple intelligence",
                    "iOS 18.5 apple intelligence",
                    "iOS 18.4 vs 18.5"
                ],
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "iOS 18.5 Update ist da - Was ist neu? | \u00dcber 10 neue Funktionen & Ver\u00e4nderungen",
                    "description": "Apple ver\u00f6ffentlicht mit iOS 18.5 & iPadOS 18.5 ein neues Update f\u00fcr iPhone & iPad. \nIn diesem Video zeige ich euch wie immer alles, was ihr \u00fcber das neue Update wissen m\u00fcsst. \n\nINSTAGRAM:\nhttps://www.instagram.com/apfelwelt\n\nTWITTER:\nhttps://twitter.com/DerApfelwelt\n\nFACEBOOK:\nhttps://www.facebook.com/apfelwelt\n\nPAYPAL SPENDE:\nhttps://www.paypal.com/cgi-bin/webscr?cmd=_s-xclick&hosted_button_id=C5WADBW68UZX8&source=url\n\n\n\u27a4 Diese Kameras nutze ich:\nSony Alpha 1 - https://amzn.to/3ShMMyB\nSony Alpha 7 III - https://amzn.to/30lPnOz\n\n\u27a4 Diesen Gimbal nutze ich:\nhttps://amzn.to/2BWWjs4\n\n\u27a4 Diese Objektive nutze ich:\n24-70mm f/2.8: https://amzn.to/2KMShqk\n90mm f/2.8 Macro: https://amzn.to/3nzR9rj\n35mm f/1.8: https://amzn.to/3k066yN\n24-105mm f/4.0: https://amzn.to/3i3kODo\n\n\u27a4 Dieses Mikrofon nutze ich:\nhttps://amzn.to/3JwOoQJ\n\n\n00:00 Einf\u00fchrung \n00:36 iOS 18.4.1 vs iOS 18.5\n00:49 Einstellungen\n01:24 Mail\n02:09 Bedienungshilfen\n02:36 Hintergrundbild \n03:15 Apple Watch\n03:38 Bildschirmzeit \n03:48 Apple TV App\n04:13 Satellit \n04:36 Apple Vision Pro\n04:50 Fehlerbehebungen \n05:18 Sicherheitsl\u00fccken\n05:54 Performance \n06:25 Erfahrungen\n06:53 Wie geht es weiter?\n07:53 Ende\n\n\n\n\n* Bei den Amazon Links handelt es sich um Affiliate Links. Mit einem Kauf \u00fcber so einen Link unterst\u00fctzt du meinen Kanal, da ich am Amazon Partnerprogramm teilnehme und eine kleine Provision erhalte. F\u00fcr dich entstehen dabei KEINE Mehrkosten.\n\n\n\n( iOS 18.5 deutsch )\n( iPadOS 18.5 deutsch )"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "230129",
                "likeCount": "7835",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "136"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "58JxF5gFxChNrm51mK-H-uKKM08",
            "id": "F_nEF_sDuyM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-12T16:00:21Z",
                "channelId": "UCsygZtQQSplGF6JA3XWvsdg",
                "title": "Die amerikanische Vorstadt-Utopie | Stadt Land Kunst | ARTE",
                "description": "Die amerikanischen Suburbs sind mehr als eine Vorstadt: Sie waren lange Ausdruck des amerikanischen Traums \u2013 das Versprechen strahlender Wohnviertel f\u00fcr alle. Unweit von New York war Levittown in den 1950er Jahren der Prototyp dieses Ideals. Als Reaktion auf die Nachkriegszeit und den Baby-Boom entwarf William Levitt eine H\u00e4userserie f\u00fcr Familien der Konsumgesellschaft \u2013 dies war der Beginn der wei\u00dfen, patriarchalen Mittelschicht. Heute ist Levittown mit seinen ordentlich gem\u00e4hten Rasenfl\u00e4chen ein lebendiges Museum des amerikanischen Traums.\r\n\r\nVideo verf\u00fcgbar bis zum 08/04/2027\nLink zur Mediathek: https://www.arte.tv/de/videos/126015-000-A/levittown-amerikanische-vorstadt-utopie/\n\n#levittown #amerika #arte \n\r\nAbonniert unseren YouTube Kulturkanal:  https://www.youtube.com/channel/UCsygZtQQSplGF6JA3XWvsdg\n\nAbonniert unseren YouTube Hauptkanal (Dokus und Reportagen):\nhttps://www.youtube.com/user/ARTEde\n\nFolgt uns in den sozialen Netzwerken:\nFacebook: https://de-de.facebook.com/artede/\nInstagram: https://www.instagram.com/arte.tv/?hl=de",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/F_nEF_sDuyM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/F_nEF_sDuyM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/F_nEF_sDuyM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/F_nEF_sDuyM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/F_nEF_sDuyM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Irgendwas mit ARTE und Kultur",
                "tags": [
                    "levittown",
                    "levittown usa",
                    "vorstadt",
                    "amerikanische vorstadt",
                    "vorstadt usa",
                    "suburbia",
                    "suburbs",
                    "suburbs usa",
                    "amerikianscher traum",
                    "american dream",
                    "Konsumgesellschaft",
                    "vorstadt idylle",
                    "arte",
                    "arte kultur",
                    "arte stadt land kunst",
                    "stadt land kunst"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Die amerikanische Vorstadt-Utopie | Stadt Land Kunst | ARTE",
                    "description": "Die amerikanischen Suburbs sind mehr als eine Vorstadt: Sie waren lange Ausdruck des amerikanischen Traums \u2013 das Versprechen strahlender Wohnviertel f\u00fcr alle. Unweit von New York war Levittown in den 1950er Jahren der Prototyp dieses Ideals. Als Reaktion auf die Nachkriegszeit und den Baby-Boom entwarf William Levitt eine H\u00e4userserie f\u00fcr Familien der Konsumgesellschaft \u2013 dies war der Beginn der wei\u00dfen, patriarchalen Mittelschicht. Heute ist Levittown mit seinen ordentlich gem\u00e4hten Rasenfl\u00e4chen ein lebendiges Museum des amerikanischen Traums.\r\n\r\nVideo verf\u00fcgbar bis zum 08/04/2027\nLink zur Mediathek: https://www.arte.tv/de/videos/126015-000-A/levittown-amerikanische-vorstadt-utopie/\n\n#levittown #amerika #arte \n\r\nAbonniert unseren YouTube Kulturkanal:  https://www.youtube.com/channel/UCsygZtQQSplGF6JA3XWvsdg\n\nAbonniert unseren YouTube Hauptkanal (Dokus und Reportagen):\nhttps://www.youtube.com/user/ARTEde\n\nFolgt uns in den sozialen Netzwerken:\nFacebook: https://de-de.facebook.com/artede/\nInstagram: https://www.instagram.com/arte.tv/?hl=de"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "216586",
                "likeCount": "3280",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "555"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "TLVmQp8wADBhQXp0q8jLqabqIkk",
            "id": "CLsZ7VLhIZQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-12T16:00:18Z",
                "channelId": "UCribK282VRISPzYnW1WIieA",
                "title": "Ich teste HOLLE'S D\u00f6ner & SASCHA'S Burger Restaurant in Hamburg",
                "description": "20 % Rabatt auf deinen Mobile Plan bei N26 f\u00fcr 1 Jahr:  https://n26-eu.c2nwa3.net/DyBM0b\nCode: N26SIM_THEFRANKLIN20\n\u1d42\u1d31\u1d3f\u1d2e\u1d41\u1d3a\u1d33\n\nAu\u00dferdem 20 \u20ac Startguthaben bei Kontoer\u00f6ffnung mit Code: THEFRANKLIN20\n\nHier k\u00f6nnt ihr euch bei Honest Kebab f\u00fcr einen Job melden: info@honest-kebab.com\n\n\n-10% Rabatt mit Code: FRANKLIN10\n\ud83e\udd88 Gymshark (Sportkleidung): https://de.checkout.gymshark.com/FRANKLIN10\n \u1d42\u1d31\u1d3f\u1d2e\u1d41\u1d3a\u1d33\n\n\ud83d\udcaa MyProtein (Supplements):  https://prf.hn/l/XZJd11V\nCode: FRANKLIN nutzen f\u00fcr MAXIMALEN RABATT \u1d42\u1d31\u1d3f\u1d2e\u1d41\u1d3a\u1d33\n\n\u00dcber den Link erh\u00e4ltst du 1 Monat gratis auf deine neue WHOOP\nMitgliedschaft oder du kannst WHOOP 4.0 f\u00fcr 0 EUR 1 Monat testen.\n\ud83d\udc49 https://join.whoop.com/thefranklin \ud83d\udc48\n\u1d42\u1d31\u1d3f\u1d2e\u1d41\u1d3a\u1d33\n\nDieses Fahrrad fahre ich: https://tidd.ly/4lGEcrj\n\nCode: FRANKLIN f\u00fcr 2 x 10\u20ac sparen als Neukunde (20\u20ac Mindestbestellwert) bei UberEats\nG\u00f6nn dir jetzt was leckeres zu essen und sparen dabei \ud83e\udd1d\nhttps://about.ubereats.com/ch/de/how-it-works/download-uber-eats-app/\n\u1d42\u1d31\u1d3f\u1d2e\u1d41\u1d3a\u1d33\n\n\ud83d\udc53 Blueblocker-Brillen und Rotlichtlampen: \ud83d\udd34\nhttps://lichtblock.shop\n-10% Code: thefranklin10\n\u1d42\u1d31\u1d3f\u1d2e\u1d41\u1d3a\u1d33\n\n\ud83d\ude80 Hier das KEINE AUSREDEN! E-Book sichern \ud83d\ude80\n\u27a1\ufe0f https://thefranklin.shop \n\u1d42\u1d31\u1d3f\u1d2e\u1d41\u1d3a\u1d33\n\nHiermit tracke ich meine Mahlzeiten + mein Trainingsplan (Maximaler Rabatt Code: FRANKLIN): https://gymky.com\n\u1d42\u1d31\u1d3f\u1d2e\u1d41\u1d3a\u1d33\n\n\ud83d\udc7e Twitch: https://www.twitch.tv/thefranklinstream\n\ud83d\udd79 Reaktions-Kanal: https://www.youtube.com/@FranklinTV-1\n\n\ud83d\udd0eFindet uns auch auf Instagram:\ud83d\udd0d\nhttps://www.instagram.com/the.franklin/\nhttps://www.instagram.com/sophiasky_/\n\n\ud83d\uded2 Meine Amazon Favoriten (Fitness, Streaming, Kochen etc.):\nhttps://www.amazon.de/shop/thefranklin\n\n\ud83c\udfa7 Meine TRAININGS-PLAYLIST: https://open.spotify.com/playlist/6NOZtMAXtCgKzlc7hUQFTS?si=bb2816b2937449f2\n\nVideo wurde geschnitten von:\nhttps://instagram.com/levi.aee\n_______________________________________________\n\nAnfragen:\nmgmt@thefranklin.shop\n_______________________________________________\n\nVielen Dank f\u00fcrs Anschauen! \nEuer Julian\n\n____\n *Wer Produkte \u00fcber den Amazon Link einkauft, supportet  mich. Amazon zahlt daf\u00fcr eine kleine Provision aus. Der Preis bleibt dabei exakt der Gleiche f\u00fcr euch",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CLsZ7VLhIZQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CLsZ7VLhIZQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CLsZ7VLhIZQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CLsZ7VLhIZQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CLsZ7VLhIZQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "The Franklin",
                "tags": [
                    "the.franklin",
                    "sophiasky_",
                    "the Franklin",
                    "fitness",
                    "holle d\u00f6ner",
                    "honest kebab",
                    "essen",
                    "restaurant",
                    "hamburg",
                    "foodtour",
                    "betr burger",
                    "deutschlands bester Burger"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Ich teste HOLLE'S D\u00f6ner & SASCHA'S Burger Restaurant in Hamburg",
                    "description": "20 % Rabatt auf deinen Mobile Plan bei N26 f\u00fcr 1 Jahr:  https://n26-eu.c2nwa3.net/DyBM0b\nCode: N26SIM_THEFRANKLIN20\n\u1d42\u1d31\u1d3f\u1d2e\u1d41\u1d3a\u1d33\n\nAu\u00dferdem 20 \u20ac Startguthaben bei Kontoer\u00f6ffnung mit Code: THEFRANKLIN20\n\nHier k\u00f6nnt ihr euch bei Honest Kebab f\u00fcr einen Job melden: info@honest-kebab.com\n\n\n-10% Rabatt mit Code: FRANKLIN10\n\ud83e\udd88 Gymshark (Sportkleidung): https://de.checkout.gymshark.com/FRANKLIN10\n \u1d42\u1d31\u1d3f\u1d2e\u1d41\u1d3a\u1d33\n\n\ud83d\udcaa MyProtein (Supplements):  https://prf.hn/l/XZJd11V\nCode: FRANKLIN nutzen f\u00fcr MAXIMALEN RABATT \u1d42\u1d31\u1d3f\u1d2e\u1d41\u1d3a\u1d33\n\n\u00dcber den Link erh\u00e4ltst du 1 Monat gratis auf deine neue WHOOP\nMitgliedschaft oder du kannst WHOOP 4.0 f\u00fcr 0 EUR 1 Monat testen.\n\ud83d\udc49 https://join.whoop.com/thefranklin \ud83d\udc48\n\u1d42\u1d31\u1d3f\u1d2e\u1d41\u1d3a\u1d33\n\nDieses Fahrrad fahre ich: https://tidd.ly/4lGEcrj\n\nCode: FRANKLIN f\u00fcr 2 x 10\u20ac sparen als Neukunde (20\u20ac Mindestbestellwert) bei UberEats\nG\u00f6nn dir jetzt was leckeres zu essen und sparen dabei \ud83e\udd1d\nhttps://about.ubereats.com/ch/de/how-it-works/download-uber-eats-app/\n\u1d42\u1d31\u1d3f\u1d2e\u1d41\u1d3a\u1d33\n\n\ud83d\udc53 Blueblocker-Brillen und Rotlichtlampen: \ud83d\udd34\nhttps://lichtblock.shop\n-10% Code: thefranklin10\n\u1d42\u1d31\u1d3f\u1d2e\u1d41\u1d3a\u1d33\n\n\ud83d\ude80 Hier das KEINE AUSREDEN! E-Book sichern \ud83d\ude80\n\u27a1\ufe0f https://thefranklin.shop \n\u1d42\u1d31\u1d3f\u1d2e\u1d41\u1d3a\u1d33\n\nHiermit tracke ich meine Mahlzeiten + mein Trainingsplan (Maximaler Rabatt Code: FRANKLIN): https://gymky.com\n\u1d42\u1d31\u1d3f\u1d2e\u1d41\u1d3a\u1d33\n\n\ud83d\udc7e Twitch: https://www.twitch.tv/thefranklinstream\n\ud83d\udd79 Reaktions-Kanal: https://www.youtube.com/@FranklinTV-1\n\n\ud83d\udd0eFindet uns auch auf Instagram:\ud83d\udd0d\nhttps://www.instagram.com/the.franklin/\nhttps://www.instagram.com/sophiasky_/\n\n\ud83d\uded2 Meine Amazon Favoriten (Fitness, Streaming, Kochen etc.):\nhttps://www.amazon.de/shop/thefranklin\n\n\ud83c\udfa7 Meine TRAININGS-PLAYLIST: https://open.spotify.com/playlist/6NOZtMAXtCgKzlc7hUQFTS?si=bb2816b2937449f2\n\nVideo wurde geschnitten von:\nhttps://instagram.com/levi.aee\n_______________________________________________\n\nAnfragen:\nmgmt@thefranklin.shop\n_______________________________________________\n\nVielen Dank f\u00fcrs Anschauen! \nEuer Julian\n\n____\n *Wer Produkte \u00fcber den Amazon Link einkauft, supportet  mich. Amazon zahlt daf\u00fcr eine kleine Provision aus. Der Preis bleibt dabei exakt der Gleiche f\u00fcr euch"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "212498",
                "likeCount": "8007",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "236"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "dvigkssrkrUOQlTpIpIJXPxbMZo",
            "id": "zm_mM019qDg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-11T12:01:46Z",
                "channelId": "UCFgBYlz5LwymPSWBX-G6hBA",
                "title": "Bernd das Brot ist so ein Fiebertraum",
                "description": "Er\u00f6ffne jetzt ein kostenloses Konto und sicher dir 20\u20ac Startguthaben bei Revolut: https://2bg.deals/revolut55 (Werbung)\n\nBernd das Brot ist Deutschland und Deutschland ist Bernd. \n\n-----------------\nCultureCulture: https://www.cultureculture.com/\nInstagram: @culturecultureclo\nhttps://www.instagram.com/culturecultureclo/\n\n\nEin paar unserer Links sind Affiliate Links. Wer \u00fcber diese Links kauft, unterst\u00fctzt uns mit einer kleinen Provision. Dadurch entstehen allerdings keine Mehrkosten f\u00fcr euch. Donke!\n\nHier gehts zu unserem Hauptkanal https://www.youtube.com/c/simplicissimus2\n\nMusik:\n\nArtlist: \nYarin Primak - Engines Ready\nVeasceslav Draganov - Prestige Nomination\nHertzium - Fuel\nanbr - immaterial\nian post - true detectives\nJimmy Svensson - Without Escape\nKyle Preston - Alpha Theme IV\njaylikethealphabet - BREAD\nGrieg - Morning Mood, In the Hall of the Mountain King\nCustomMelody - Destructive Punch\nIkoliks - To the party\nAmit Sagie - Peace Riddim\nMax Jackson - Run it Up\n\nEpidemic Sound:\nTrabant 33 - Freut uns Alle, Met in Berlin, Chef Extraordinaire\nStationary Sign - Goose on the Loose\nStationary Sign - The Bratwurst Song\nSpeedy The Spider - Keeping My Head in the Sand\nNational Anthem Worx - National Anthem Germany\nHampus Naeselius - Rise From the Shadows\nCobby Costa - Night Landing\nClaude Signet - Mrs Detective\nLennon Hulton - Haumea\nJo Wandrini - Hero in Time\nRyan James Carr - Flamingo Dance\nTraditional - Minuet From String Quintet in E Major, Eine Kleine Nachtmusic, William Tell Overture\nSightless in Shadow - The Pit of Doom\nExperia - For Honor and Bravery\nArthur Benson - It\u2019s Not Me\nGrant Newman - The Victory March\nCobby Costa - Our Sad Regrets\nMax Anson - Moving Shadows\n\n\nLens Distortion:\nJourney of a Lifetime\n\nYoutube:\nNOGA - Titanic Flute Fail\nMaroon 5 - Animals\nDaft Punk - Robot Rock\nrascrifice - National Anthem of USSR\n\nInvestigations, Sneaky Snitch, Townie Loop, The Entertainer, Maple Leaf Rag, Boogie Party, Krampus Workshop, Sneaky Snitch von Kevin MacLeod ist lizenziert unter CC BY 4.0. https://incompetech.com/\n\nIntro: Tempa T - Next Hype (Thorpey Remix)\nOutro: jaylikethealphabet - BREAD",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zm_mM019qDg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zm_mM019qDg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zm_mM019qDg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zm_mM019qDg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zm_mM019qDg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "2 Bored Guys",
                "tags": [
                    "Simplicissimus",
                    "2 Bored Guys"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Bernd das Brot ist so ein Fiebertraum",
                    "description": "Er\u00f6ffne jetzt ein kostenloses Konto und sicher dir 20\u20ac Startguthaben bei Revolut: https://2bg.deals/revolut55 (Werbung)\n\nBernd das Brot ist Deutschland und Deutschland ist Bernd. \n\n-----------------\nCultureCulture: https://www.cultureculture.com/\nInstagram: @culturecultureclo\nhttps://www.instagram.com/culturecultureclo/\n\n\nEin paar unserer Links sind Affiliate Links. Wer \u00fcber diese Links kauft, unterst\u00fctzt uns mit einer kleinen Provision. Dadurch entstehen allerdings keine Mehrkosten f\u00fcr euch. Donke!\n\nHier gehts zu unserem Hauptkanal https://www.youtube.com/c/simplicissimus2\n\nMusik:\n\nArtlist: \nYarin Primak - Engines Ready\nVeasceslav Draganov - Prestige Nomination\nHertzium - Fuel\nanbr - immaterial\nian post - true detectives\nJimmy Svensson - Without Escape\nKyle Preston - Alpha Theme IV\njaylikethealphabet - BREAD\nGrieg - Morning Mood, In the Hall of the Mountain King\nCustomMelody - Destructive Punch\nIkoliks - To the party\nAmit Sagie - Peace Riddim\nMax Jackson - Run it Up\n\nEpidemic Sound:\nTrabant 33 - Freut uns Alle, Met in Berlin, Chef Extraordinaire\nStationary Sign - Goose on the Loose\nStationary Sign - The Bratwurst Song\nSpeedy The Spider - Keeping My Head in the Sand\nNational Anthem Worx - National Anthem Germany\nHampus Naeselius - Rise From the Shadows\nCobby Costa - Night Landing\nClaude Signet - Mrs Detective\nLennon Hulton - Haumea\nJo Wandrini - Hero in Time\nRyan James Carr - Flamingo Dance\nTraditional - Minuet From String Quintet in E Major, Eine Kleine Nachtmusic, William Tell Overture\nSightless in Shadow - The Pit of Doom\nExperia - For Honor and Bravery\nArthur Benson - It\u2019s Not Me\nGrant Newman - The Victory March\nCobby Costa - Our Sad Regrets\nMax Anson - Moving Shadows\n\n\nLens Distortion:\nJourney of a Lifetime\n\nYoutube:\nNOGA - Titanic Flute Fail\nMaroon 5 - Animals\nDaft Punk - Robot Rock\nrascrifice - National Anthem of USSR\n\nInvestigations, Sneaky Snitch, Townie Loop, The Entertainer, Maple Leaf Rag, Boogie Party, Krampus Workshop, Sneaky Snitch von Kevin MacLeod ist lizenziert unter CC BY 4.0. https://incompetech.com/\n\nIntro: Tempa T - Next Hype (Thorpey Remix)\nOutro: jaylikethealphabet - BREAD"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "629213",
                "likeCount": "54664",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2105"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "NdWte7GgFGu3-N96UpZmjPxj5w4",
            "id": "aL29OWDHDCU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-12T16:00:02Z",
                "channelId": "UCCwNiYR0j-tZJ6W7URO20mw",
                "title": "EISBADEN BEI -3 GRAD \u2744\ufe0f Max & Mo k\u00e4mpfen um ihren 100K YouTube Award! \ud83e\udd76",
                "description": "Merch ab jetzt erh\u00e4ltlich\ud83d\udca5\nhttps://maxundmo.de/\n\n100.000 Abonnenten \u2013 und das wird gefeiert! \ud83c\udf89Doch bevor sie ihre YouTube-Plakette in den H\u00e4nden halten d\u00fcrfen, m\u00fcssen sie eine eiskalte Challenge bestehen!Bei gerade mal 3 Grad Wassertemperatur m\u00fcssen die beiden f\u00fcnf Minuten lang im Eiswasser aushalten. Wer bricht zuerst ab? Wer h\u00e4lt durch?Seid dabei und erlebt Max & Mo in ihrem bisher k\u00e4ltesten Abenteuer! \u2744\ufe0f\ud83d\udd25\ud83d\udc49 Schaut bis zum Ende, um zu sehen, ob sie es schaffen!\n\ud83d\udea8Vergesst nicht, uns zu abonnieren damit wir noch mehr SIDDLERS Werden #Eisbaden #100kSpecial #YouTubeAward\n\n\nKooperationsanfragen: erhan@1take.de\n\nABONNIEREN: \n\u00a0\u00a0\n\ufffc\n\u00a0/\u00a0@maxundmo\u00a0\u00a0  / @maxundmo  \n\nFolgt Max und Mo auf TikTok: \n\u00a0\n\ufffc\n\u00a0/\u00a0max.und.mo\u00a0\u00a0 / max.und.mo  \n\nFolgt Max Coga:\n\u00a0\n\ufffc\n\u00a0/\u00a0madmaxcoga\u00a0\u00a0  -  madmaxcoga   \n\nFolgt Mo Douzi:\n\u00a0\n\ufffc\n\u00a0/\u00a0modouzi\u00a0\u00a0   - modouzi  \n________________\nEine Independent moves Produktion\nRedakteur, Creative und Produktionsleiter - Tristan Richter  \nKameras- Bilal Falkou und Marcel Birkel  \nAnimation - Benjamin Lalande  \nTonleitung & Sounddesign - Berkay Karaca\nCreative Producer & Showrunner - Erhan Dogan",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aL29OWDHDCU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aL29OWDHDCU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aL29OWDHDCU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aL29OWDHDCU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aL29OWDHDCU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Max & Mo",
                "tags": [
                    "max & Mo",
                    "max coga",
                    "mo douzi",
                    "Bahnhof",
                    "frankfurt",
                    "christian Eckerlin",
                    "Werner Frankfurt",
                    "Stephan p\u00fctz",
                    "Bahnhof Stories",
                    "pik dame",
                    "kalle",
                    "hamburg",
                    "Kiez",
                    "Boxer walter",
                    "pimps",
                    "entertainment",
                    "witzig",
                    "gangster",
                    "Challenge",
                    "lol",
                    "trends",
                    "Eisbaden",
                    "100k",
                    "Abonnennten",
                    "Special",
                    "Max",
                    "und",
                    "mo",
                    "youtube",
                    "award",
                    "extreme",
                    "eiskaltes",
                    "wasser",
                    "special",
                    "eiswasser",
                    "test",
                    "k\u00e4lteschock",
                    "prank",
                    "viral",
                    "trending",
                    "funny",
                    "deutsch",
                    "comedy",
                    "duo",
                    "plakette"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de-DE",
                "localized": {
                    "title": "EISBADEN BEI -3 GRAD \u2744\ufe0f Max & Mo k\u00e4mpfen um ihren 100K YouTube Award! \ud83e\udd76",
                    "description": "Merch ab jetzt erh\u00e4ltlich\ud83d\udca5\nhttps://maxundmo.de/\n\n100.000 Abonnenten \u2013 und das wird gefeiert! \ud83c\udf89Doch bevor sie ihre YouTube-Plakette in den H\u00e4nden halten d\u00fcrfen, m\u00fcssen sie eine eiskalte Challenge bestehen!Bei gerade mal 3 Grad Wassertemperatur m\u00fcssen die beiden f\u00fcnf Minuten lang im Eiswasser aushalten. Wer bricht zuerst ab? Wer h\u00e4lt durch?Seid dabei und erlebt Max & Mo in ihrem bisher k\u00e4ltesten Abenteuer! \u2744\ufe0f\ud83d\udd25\ud83d\udc49 Schaut bis zum Ende, um zu sehen, ob sie es schaffen!\n\ud83d\udea8Vergesst nicht, uns zu abonnieren damit wir noch mehr SIDDLERS Werden #Eisbaden #100kSpecial #YouTubeAward\n\n\nKooperationsanfragen: erhan@1take.de\n\nABONNIEREN: \n\u00a0\u00a0\n\ufffc\n\u00a0/\u00a0@maxundmo\u00a0\u00a0  / @maxundmo  \n\nFolgt Max und Mo auf TikTok: \n\u00a0\n\ufffc\n\u00a0/\u00a0max.und.mo\u00a0\u00a0 / max.und.mo  \n\nFolgt Max Coga:\n\u00a0\n\ufffc\n\u00a0/\u00a0madmaxcoga\u00a0\u00a0  -  madmaxcoga   \n\nFolgt Mo Douzi:\n\u00a0\n\ufffc\n\u00a0/\u00a0modouzi\u00a0\u00a0   - modouzi  \n________________\nEine Independent moves Produktion\nRedakteur, Creative und Produktionsleiter - Tristan Richter  \nKameras- Bilal Falkou und Marcel Birkel  \nAnimation - Benjamin Lalande  \nTonleitung & Sounddesign - Berkay Karaca\nCreative Producer & Showrunner - Erhan Dogan"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "114418",
                "likeCount": "7726",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "346"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "mOz0m6r19d30CRvrT3AZHprJlog",
            "id": "RGFIOFkzFWU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-12T15:00:43Z",
                "channelId": "UC78yJH3WrmLE6AyL0OgPV7g",
                "title": "Der Sound von Helge Schneider",
                "description": "Ich wollte schon immer mal zeigen, wie der einzigartige \"Sound von Helge Schneider\" funktioniert. Also hab ich mir gedacht: Wie w\u00fcrde eigentlich ein Schlager klingen, wenn Helge ihn spielt? Gesagt, getan: Ich hab mir \"Schau Mal herein\" von Helene Fischer & Florian Silbereisen geschnappt und komplett neu produziert \u2013 im unverkennbaren Stil von Helge! Und dabei zeige ich euch, was seine Genialit\u00e4t ausmacht!\n\nSquarespace - Schau mal herein:\n\u25b7 https://www.squarespace.com/martifischer \ud83d\udd25\nMit dem Code \"martifischer\" bekommst du 10 % auf deine erste eigene Website.\n\nHier geht es zu meinem MERCH:\n\u25b7 https://marti-fischer.shop/\n\nHier geht es zu meinem NEUEN KANAL Farti Mischer:\n\u25b7 https://www.youtube.com/@MartiReacts\n\nMeine SOCIALS & MEHR:\n\n\u25b7 FOLGT mir auf Social Media: https://linktr.ee/MartiFischer\n\u25b7 ABONNIERT den Kanal: http://bit.ly/MartiAbonnieren\n\u25b7 Mein EQUIPMENT: https://bit.ly/martiszeug",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RGFIOFkzFWU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RGFIOFkzFWU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RGFIOFkzFWU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RGFIOFkzFWU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RGFIOFkzFWU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Marti Fischer",
                "tags": [
                    "marti",
                    "fischer",
                    "marti fischer",
                    "wie geht eigentlich musik",
                    "helge schneider",
                    "helene fischer",
                    "die tasse kaffee",
                    "schau mal herein",
                    "florian silbereisen",
                    "helene fischer florian silbereisen",
                    "die tasse kaffee und auch das glas wein",
                    "der sound von",
                    "helene fischer live",
                    "schlager",
                    "helene fischer show",
                    "first time watching",
                    "rocket beans tv",
                    "rocket beans",
                    "backing track",
                    "polydor",
                    "handoftrash",
                    "music reaction",
                    "tiktok",
                    "funk",
                    "study music",
                    "music",
                    "comedy",
                    "musik",
                    "modern talking",
                    "how to",
                    "universal"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Der Sound von Helge Schneider",
                    "description": "Ich wollte schon immer mal zeigen, wie der einzigartige \"Sound von Helge Schneider\" funktioniert. Also hab ich mir gedacht: Wie w\u00fcrde eigentlich ein Schlager klingen, wenn Helge ihn spielt? Gesagt, getan: Ich hab mir \"Schau Mal herein\" von Helene Fischer & Florian Silbereisen geschnappt und komplett neu produziert \u2013 im unverkennbaren Stil von Helge! Und dabei zeige ich euch, was seine Genialit\u00e4t ausmacht!\n\nSquarespace - Schau mal herein:\n\u25b7 https://www.squarespace.com/martifischer \ud83d\udd25\nMit dem Code \"martifischer\" bekommst du 10 % auf deine erste eigene Website.\n\nHier geht es zu meinem MERCH:\n\u25b7 https://marti-fischer.shop/\n\nHier geht es zu meinem NEUEN KANAL Farti Mischer:\n\u25b7 https://www.youtube.com/@MartiReacts\n\nMeine SOCIALS & MEHR:\n\n\u25b7 FOLGT mir auf Social Media: https://linktr.ee/MartiFischer\n\u25b7 ABONNIERT den Kanal: http://bit.ly/MartiAbonnieren\n\u25b7 Mein EQUIPMENT: https://bit.ly/martiszeug"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "119664",
                "likeCount": "6403",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "336"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "1dO26vjVSjxfnpczAB2IZmE-UL4",
            "id": "yWBz2qZJ8zY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-13T00:00:37Z",
                "channelId": "UCBJycsmduvYEL83R_U4JriQ",
                "title": "Samsung Galaxy S25 Edge Impressions: Nobody Asked!",
                "description": "Nobody asked for thinner phones... so they went EVEN THINNER\n\nSamsung S25 Edge: https://geni.us/Khfig\n\nMKBHD Merch: http://shop.MKBHD.com\n\nPlaylist of MKBHD Intro music: https://goo.gl/B3AWV5\n\n~\nhttp://twitter.com/MKBHD\nhttp://instagram.com/MKBHD\nhttp://facebook.com/MKBHD",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yWBz2qZJ8zY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yWBz2qZJ8zY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yWBz2qZJ8zY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yWBz2qZJ8zY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yWBz2qZJ8zY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Marques Brownlee",
                "tags": [
                    "S25 Edge",
                    "Samsung S25 Edge",
                    "Galaxy S25 Edge",
                    "MKBHD",
                    "S25 Impressions",
                    "Samsung Galaxy S25 Edge",
                    "Galaxy S25 Edge review"
                ],
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Samsung Galaxy S25 Edge Impressions: Nobody Asked!",
                    "description": "Nobody asked for thinner phones... so they went EVEN THINNER\n\nSamsung S25 Edge: https://geni.us/Khfig\n\nMKBHD Merch: http://shop.MKBHD.com\n\nPlaylist of MKBHD Intro music: https://goo.gl/B3AWV5\n\n~\nhttp://twitter.com/MKBHD\nhttp://instagram.com/MKBHD\nhttp://facebook.com/MKBHD"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2836683",
                "likeCount": "83556",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "7332"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "5hcEHonmqCKV1lEbo2aRq-r1yRc",
            "id": "lGD_ohhBUyY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-12T15:54:06Z",
                "channelId": "UCZuFrqyZWfw_Zf0OnXWUXyQ",
                "title": "Letzte Sendung und Gespr\u00e4ch \u00fcbers Abschiednehmen: Servus, Hannes Ringlstetter! | Capriccio | BR",
                "description": "Hannes Ringlstetter im Interview. Mehr Capriccio und die ganze Sendung: https://1.ard.de/capriccio-start\nHannes Ringlstetter war und ist die Lieblings-Vorband von Capriccio. Doch damit ist nun Schluss! Nach 250 Ausgaben h\u00f6rt er auf mit seiner TV-Sendung. Ein Gespr\u00e4ch \u00fcber das Abschiednehmen mit einem grandiosen Rauswurschtler. \nAutor: Andreas Krieger\nMehr Capriccio und die ganze Sendung: https://1.ard.de/capriccio-start\n\n#ringlstetter #sendung #abschied",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lGD_ohhBUyY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lGD_ohhBUyY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lGD_ohhBUyY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lGD_ohhBUyY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lGD_ohhBUyY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Bayerischer Rundfunk",
                "tags": [
                    "BR",
                    "BR Fernsehen",
                    "Bayerischer Rundfunk",
                    "Bayern",
                    "Capriccio",
                    "Comedy",
                    "Hannes Ringlstetter",
                    "Kabarett",
                    "Kultur",
                    "Kulturmagazin",
                    "letzte Sendung Ringlstetter",
                    "letzte Sendung",
                    "Bayerischer Rundfunk Ringlstetter",
                    "Ringlstetter Interview",
                    "Hannes Ringlstetter Interview",
                    "letzte Sendung Hannes Ringlstetter",
                    "Caro Matzko",
                    "Ringlstetter Band",
                    "late night im BR",
                    "late night im Bayerischen Rundfunk",
                    "late night",
                    "Abschied",
                    "Hannes Ringlstetter Abschied",
                    "TV Abschied",
                    "Interview",
                    "Portr\u00e4t Ringlstetter"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Letzte Sendung und Gespr\u00e4ch \u00fcbers Abschiednehmen: Servus, Hannes Ringlstetter! | Capriccio | BR",
                    "description": "Hannes Ringlstetter im Interview. Mehr Capriccio und die ganze Sendung: https://1.ard.de/capriccio-start\nHannes Ringlstetter war und ist die Lieblings-Vorband von Capriccio. Doch damit ist nun Schluss! Nach 250 Ausgaben h\u00f6rt er auf mit seiner TV-Sendung. Ein Gespr\u00e4ch \u00fcber das Abschiednehmen mit einem grandiosen Rauswurschtler. \nAutor: Andreas Krieger\nMehr Capriccio und die ganze Sendung: https://1.ard.de/capriccio-start\n\n#ringlstetter #sendung #abschied"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "228968",
                "likeCount": "712",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "86"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "DfxDyVD_JL1-oDRPoL3jxO4-7gA",
            "id": "afyU89Oudzk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-12T12:02:00Z",
                "channelId": "UCCf23ekQ5pwaF1U1kUtlwOQ",
                "title": "Nach Xatars (\u202043) pl\u00f6tzlichem Tod: Familie \u00e4u\u00dfert sich  \u2022 it's in",
                "description": "Der pl\u00f6tzliche Tod des bekannten Rappers Xatar, b\u00fcrgerlich Giware Hajabi, hat in der Musikwelt f\u00fcr Best\u00fcrzung gesorgt. Der 43-J\u00e4hrige wurde am fr\u00fchen Donnerstagabend leblos in einer K\u00f6lner Wohnung entdeckt. Die Staatsanwaltschaft hat die Ermittlungen aufgenommen, um die genauen Todesumst\u00e4nde zu kl\u00e4ren.  \n\n#itsin #xatar #rapperxatar \n\n\u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022   \n\nUm keine News, neuste Trends und alle Infos hier auf YouTube \u00fcber eure Lieblingsstars, Influencer, TikToker und YouTuber mehr zu verpassen, schaut vorbei und abonniert unseren Kanal: http://promi.is/get-itsintv \n\n\u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022   \n\nAuf ITSIN.TV informieren wir euch t\u00e4glich \u00fcber Trends zu\n\u2b50\ufe0fSTARS \u2022 \ud83d\udc84STYLE \u2022 \ud83c\udf7fKINO&TV \u2022 \ud83c\udf24\ufe0fWETTER\n\ud83c\udfe1LIFE \u2022 \ud83d\udd2eASTRO \u2022 \ud83c\udf0dWELT \u2022 \u26bd\ufe0fSPORT \u2022 \ud83d\udcb0GELD \nEinfach Webseite anklicken: https://www.itsintv.de \n\n\u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022      \n\nMehr it's in-Themen gibt es hier:\n\n\u25ba TikTok: https://www.tiktok.com/@itsintv.de\n\n\u25ba Instagram: https://www.instagram.com/itsintv\n\n\u25ba Pinterest: https://www.pinterest.de/itsintv\n\n\u25ba Facebook: https://www.facebook.com/itsintv.de\n\n\u25ba X (ehem. Twitter): https://twitter.com/ItsinTV\n \nImpressum: https://www.itsintv.de/impressum/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/afyU89Oudzk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/afyU89Oudzk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/afyU89Oudzk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/afyU89Oudzk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/afyU89Oudzk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "it's in TV",
                "tags": [
                    "It's in Tv",
                    "star news",
                    "stars",
                    "promi news",
                    "TikTok News",
                    "Influencer",
                    "Instagram news",
                    "Instagram",
                    "Promis",
                    "TikTok",
                    "TikTok Stars",
                    "Creators",
                    "itsin",
                    "Trends",
                    "Kino",
                    "TV",
                    "Style",
                    "life",
                    "itsintv",
                    "promiflash",
                    "vipde",
                    "vips",
                    "vip",
                    "it's in",
                    "xatar",
                    "xatar tot",
                    "xatar gestorben",
                    "xatar todesursache",
                    "xatar familie",
                    "xatar statement",
                    "xatar familie statement",
                    "rapper",
                    "rapper xatar",
                    "rapper xatar tot",
                    "todesf\u00e4lle",
                    "deutsche rapper",
                    "verstorbene stars"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Nach Xatars (\u202043) pl\u00f6tzlichem Tod: Familie \u00e4u\u00dfert sich  \u2022 it's in",
                    "description": "Der pl\u00f6tzliche Tod des bekannten Rappers Xatar, b\u00fcrgerlich Giware Hajabi, hat in der Musikwelt f\u00fcr Best\u00fcrzung gesorgt. Der 43-J\u00e4hrige wurde am fr\u00fchen Donnerstagabend leblos in einer K\u00f6lner Wohnung entdeckt. Die Staatsanwaltschaft hat die Ermittlungen aufgenommen, um die genauen Todesumst\u00e4nde zu kl\u00e4ren.  \n\n#itsin #xatar #rapperxatar \n\n\u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022   \n\nUm keine News, neuste Trends und alle Infos hier auf YouTube \u00fcber eure Lieblingsstars, Influencer, TikToker und YouTuber mehr zu verpassen, schaut vorbei und abonniert unseren Kanal: http://promi.is/get-itsintv \n\n\u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022   \n\nAuf ITSIN.TV informieren wir euch t\u00e4glich \u00fcber Trends zu\n\u2b50\ufe0fSTARS \u2022 \ud83d\udc84STYLE \u2022 \ud83c\udf7fKINO&TV \u2022 \ud83c\udf24\ufe0fWETTER\n\ud83c\udfe1LIFE \u2022 \ud83d\udd2eASTRO \u2022 \ud83c\udf0dWELT \u2022 \u26bd\ufe0fSPORT \u2022 \ud83d\udcb0GELD \nEinfach Webseite anklicken: https://www.itsintv.de \n\n\u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022      \n\nMehr it's in-Themen gibt es hier:\n\n\u25ba TikTok: https://www.tiktok.com/@itsintv.de\n\n\u25ba Instagram: https://www.instagram.com/itsintv\n\n\u25ba Pinterest: https://www.pinterest.de/itsintv\n\n\u25ba Facebook: https://www.facebook.com/itsintv.de\n\n\u25ba X (ehem. Twitter): https://twitter.com/ItsinTV\n \nImpressum: https://www.itsintv.de/impressum/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "35237",
                "likeCount": "275",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "59"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "aDzBPzYMzalrvjsXVJVA-I5Mh6I",
            "id": "LSRWi385Z8g",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-12T19:53:30Z",
                "channelId": "UC77x4Ll2mD70KSBUg7u-5Mg",
                "title": "Nadja \u201eNaddel\u201c Abd el Farrag im Alter von 60 Jahren gestorben",
                "description": "Die traurige Nachricht ersch\u00fcttert die deutsche Promiwelt!\n\nNadja Abd el Farrag (\u202060), besser bekannt als \u201eNaddel\u201c, ist tot. Die fr\u00fchere Freundin von Pop-Titan Dieter Bohlen starb am Donnerstagabend in einer Hamburger Klinik an Organversagen (BILD berichtete exklusiv).\n----------------------------------------------------------------------------------------------\n\ud83d\udd34 Hol dir jetzt BILDplus: https://on.bild.de/3Y47PJA\n\ud83c\udfa5  Die besten Dokus mit BILDplus: https://on.bild.de/BILDvideothek\n\nUnsere weiteren Kan\u00e4le:\n\ud83d\udd34 BILD: https://www.youtube.com/@bild\n\u26bd\ufe0f SPORT BILD: https://www.youtube.com/@SPORTBILD \n\ud83c\udfa7 BILD Podcast: https://www.youtube.com/@BILDPodcasts\n\n\u27a1\ufe0f BILD auf WhatsApp: https://on.bild.de/whatsapp\n\u27a1\ufe0f BILD auf Instagram: https://www.instagram.com/bild_promis/\n\u27a1\ufe0f BILD auf Facebook: https://www.facebook.com/bild\n\u27a1\ufe0f BILD auf X: https://x.com/bild\n\nImpressum: https://on.bild.de/impressum\n\n#BILDpromis",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LSRWi385Z8g/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LSRWi385Z8g/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LSRWi385Z8g/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LSRWi385Z8g/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LSRWi385Z8g/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "BILD Promis",
                "tags": [
                    "BILD",
                    "BILD Unterhaltung",
                    "BILD Promis",
                    "BILD Stars",
                    "BILD Show"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Nadja \u201eNaddel\u201c Abd el Farrag im Alter von 60 Jahren gestorben",
                    "description": "Die traurige Nachricht ersch\u00fcttert die deutsche Promiwelt!\n\nNadja Abd el Farrag (\u202060), besser bekannt als \u201eNaddel\u201c, ist tot. Die fr\u00fchere Freundin von Pop-Titan Dieter Bohlen starb am Donnerstagabend in einer Hamburger Klinik an Organversagen (BILD berichtete exklusiv).\n----------------------------------------------------------------------------------------------\n\ud83d\udd34 Hol dir jetzt BILDplus: https://on.bild.de/3Y47PJA\n\ud83c\udfa5  Die besten Dokus mit BILDplus: https://on.bild.de/BILDvideothek\n\nUnsere weiteren Kan\u00e4le:\n\ud83d\udd34 BILD: https://www.youtube.com/@bild\n\u26bd\ufe0f SPORT BILD: https://www.youtube.com/@SPORTBILD \n\ud83c\udfa7 BILD Podcast: https://www.youtube.com/@BILDPodcasts\n\n\u27a1\ufe0f BILD auf WhatsApp: https://on.bild.de/whatsapp\n\u27a1\ufe0f BILD auf Instagram: https://www.instagram.com/bild_promis/\n\u27a1\ufe0f BILD auf Facebook: https://www.facebook.com/bild\n\u27a1\ufe0f BILD auf X: https://x.com/bild\n\nImpressum: https://on.bild.de/impressum\n\n#BILDpromis"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "38344",
                "likeCount": "286",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "250"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "SO7AtBKVyMfIEawJe_Q31hZqLbQ",
            "id": "zgl7N_t8Q58",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-12T16:01:38Z",
                "channelId": "UCkdwiSqG_QDCoRofaSdK4NA",
                "title": "P. Diddy Prozess: Freakoff-G\u00e4steliste mit Prominenten Namen vor Gericht // Einsch\u00e4tzung zu Videos",
                "description": "Im Prozess der Staat gegen P. Diddy gibt es trotz Wochenendes interessante Neuigkeiten. Wie nun aus einem Artikel der Sun bekannt wurde, liegt dem Gericht wohl eine Liste von prominenten Partyg\u00e4sten von P. Diddys legend\u00e4ren und ber\u00fcchtigten Freak-Off Partys vor, und es scheint wohl dass diese Liste im Prozess auch verwendet wird. Ob und wie viele und vor allem welche Namen von Weltstars bekanntgegeben werden ist stand jetzt nat\u00fcrlich noch nicht klar, aber falls auch nur ein Name fallen sollte, d\u00fcrfen wir davon ausgehen dass dies der n\u00e4chste fallende Stern werden wird. In meinem neuesten Video gehe ich im Detail darauf ein und werde auch einen weiteren Rechtsexperten zu Wort kommen lassen, welcher sowohl seine Einsch\u00e4tzung zu dem ganzen Prozess wie auch zur Beweislast von dieser Namensliste und auch den beschlagnahmten Videotapes geben wird.\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\nDieser News-, Doku- & Unterhaltungskanal wird riesig werden \ud83d\ude09 Also klick gerne auf \"Abonnieren\", wenn du keine weiteren Folgen mehr verpassen willst! Es gibt fast t\u00e4glich neue Videos. Folge mir auch gerne auf Facebook, Instagram und TikTok!\n\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n0:00 Intro und Pitch\n1:34 Status Quo und Pl\u00e4doyers\n5:46 Die Promi-G\u00e4steliste\n13:31 Rechtsexperte Neama Rahmani\n18:46 Israel Salas-Rodriguez berichtet vom Prozessablauf\n24:05 Outro\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\u25baFacebook: https://www.facebook.com/profile.php?id=61564579307543\n\u25baInstagram: https://www.instagram.com/kalayo_offiziell/\n\u25baTikTok: https://www.tiktok.com/@kalayo_offiziell\n\u25baEmail: kalayo.offiziell@googlemail.com  \n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\u25baBildquellen (Zugriff: 12.05.2025) https://de.scribd.com/document/860593655/Quellen-Diddy-Gasteliste\n\u25bahttps://thesun.my/world-news/opening-statements-in-sean-combs-trial-expected-monday-JD14068256\n\u25bahttps://www.the-sun.com/entertainment/14203787/diddy-sex-trafficking-trial-michael-b-jordan-kanye/\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\nKommentare nicht vergessen \u2013 ich lese sie \ud83d\ude09",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zgl7N_t8Q58/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zgl7N_t8Q58/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zgl7N_t8Q58/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zgl7N_t8Q58/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zgl7N_t8Q58/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "KALAYO",
                "tags": [
                    "News",
                    "nachrichten",
                    "Unterhaltung",
                    "Doku",
                    "Kalayo",
                    "Promi",
                    "P. Diddy",
                    "Epstein",
                    "Jay-Z",
                    "Humor",
                    "Aufarbeitung",
                    "Ernste Themen",
                    "Deutsch",
                    "aktuell",
                    "Rapper",
                    "Doku review",
                    "Rap",
                    "Deutschrap"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "P. Diddy Prozess: Freakoff-G\u00e4steliste mit Prominenten Namen vor Gericht // Einsch\u00e4tzung zu Videos",
                    "description": "Im Prozess der Staat gegen P. Diddy gibt es trotz Wochenendes interessante Neuigkeiten. Wie nun aus einem Artikel der Sun bekannt wurde, liegt dem Gericht wohl eine Liste von prominenten Partyg\u00e4sten von P. Diddys legend\u00e4ren und ber\u00fcchtigten Freak-Off Partys vor, und es scheint wohl dass diese Liste im Prozess auch verwendet wird. Ob und wie viele und vor allem welche Namen von Weltstars bekanntgegeben werden ist stand jetzt nat\u00fcrlich noch nicht klar, aber falls auch nur ein Name fallen sollte, d\u00fcrfen wir davon ausgehen dass dies der n\u00e4chste fallende Stern werden wird. In meinem neuesten Video gehe ich im Detail darauf ein und werde auch einen weiteren Rechtsexperten zu Wort kommen lassen, welcher sowohl seine Einsch\u00e4tzung zu dem ganzen Prozess wie auch zur Beweislast von dieser Namensliste und auch den beschlagnahmten Videotapes geben wird.\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\nDieser News-, Doku- & Unterhaltungskanal wird riesig werden \ud83d\ude09 Also klick gerne auf \"Abonnieren\", wenn du keine weiteren Folgen mehr verpassen willst! Es gibt fast t\u00e4glich neue Videos. Folge mir auch gerne auf Facebook, Instagram und TikTok!\n\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n0:00 Intro und Pitch\n1:34 Status Quo und Pl\u00e4doyers\n5:46 Die Promi-G\u00e4steliste\n13:31 Rechtsexperte Neama Rahmani\n18:46 Israel Salas-Rodriguez berichtet vom Prozessablauf\n24:05 Outro\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\u25baFacebook: https://www.facebook.com/profile.php?id=61564579307543\n\u25baInstagram: https://www.instagram.com/kalayo_offiziell/\n\u25baTikTok: https://www.tiktok.com/@kalayo_offiziell\n\u25baEmail: kalayo.offiziell@googlemail.com  \n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\u25baBildquellen (Zugriff: 12.05.2025) https://de.scribd.com/document/860593655/Quellen-Diddy-Gasteliste\n\u25bahttps://thesun.my/world-news/opening-statements-in-sean-combs-trial-expected-monday-JD14068256\n\u25bahttps://www.the-sun.com/entertainment/14203787/diddy-sex-trafficking-trial-michael-b-jordan-kanye/\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\nKommentare nicht vergessen \u2013 ich lese sie \ud83d\ude09"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "74998",
                "likeCount": "3212",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "271"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "c8qzlA0wZeHGxANNiCo7M4JcSRk",
            "id": "-TjQgTC0SVk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-11T07:00:00Z",
                "channelId": "UCSyAFJ6cmgYabA0RfPCNuzA",
                "title": "\ud83c\uddf2\ud83c\udde6 1.700km mit dem Fahrrad durch Marokko - Bikepacking Abenteuer - Folge 1",
                "description": "\u25baDie aktuellste Folge jetzt schon auf Joyn schauen: https://t1p.de/BikepackingAbenteuerMarokko_FritzYT\n\n1.700km mit dem Fahrrad durch Marokko - Bikepacking Abenteuer - Folge 1\n\n\u25baMein Live Kanal: https://www.youtube.com/c/FritzMeineckeLive\n\n\u25ba\u25ba\u25baMein Onlineshop:\nhttps://bit.ly/33CNBsQ\n\n\u25baInstagram:\nhttps://bit.ly/2FHbRSn\n\n\u25baHier findest du meine komplette Ausr\u00fcstung:\nhttps://bit.ly/3ks3IA8\n\n\u25baHier bekommst du 10% Rabatt bei YFood mit dem Code \"10Fritz\"\nhttps://bit.ly/yfoodtasterpack_fritz\n\n\u25baHier bekommst du 15% Rabatt bei Revolution Race mit dem Code \"fritz15\" https://bit.ly/RR-Fritz\n\n\u25baHier bekommst du 5% Rabatt f\u00fcr deinen online Angelschein mit dem Code \"fritz5\"\nhttps://bit.ly/3hJW95U\n\n\u25baHier kannst du eine 7 Tage Kanutour auf eigene Faust machen:\nhttps://bit.ly/3ccLHmu\n\n\u25baWerde Youtube-Mitglied wenn du mich unterst\u00fctzen m\u00f6chtest: http://bit.ly/2VTvtsy",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-TjQgTC0SVk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-TjQgTC0SVk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-TjQgTC0SVk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-TjQgTC0SVk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-TjQgTC0SVk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Fritz Meinecke",
                "tags": [
                    "Bikepacking Abenteuer Marokko",
                    "Fritz Meinecke",
                    "Fritz Bikepacking",
                    "Fritz Fahrrad",
                    "Marokko",
                    "1700km Fahrrad"
                ],
                "categoryId": "19",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "\ud83c\uddf2\ud83c\udde6 1.700km mit dem Fahrrad durch Marokko - Bikepacking Abenteuer - Folge 1",
                    "description": "\u25baDie aktuellste Folge jetzt schon auf Joyn schauen: https://t1p.de/BikepackingAbenteuerMarokko_FritzYT\n\n1.700km mit dem Fahrrad durch Marokko - Bikepacking Abenteuer - Folge 1\n\n\u25baMein Live Kanal: https://www.youtube.com/c/FritzMeineckeLive\n\n\u25ba\u25ba\u25baMein Onlineshop:\nhttps://bit.ly/33CNBsQ\n\n\u25baInstagram:\nhttps://bit.ly/2FHbRSn\n\n\u25baHier findest du meine komplette Ausr\u00fcstung:\nhttps://bit.ly/3ks3IA8\n\n\u25baHier bekommst du 10% Rabatt bei YFood mit dem Code \"10Fritz\"\nhttps://bit.ly/yfoodtasterpack_fritz\n\n\u25baHier bekommst du 15% Rabatt bei Revolution Race mit dem Code \"fritz15\" https://bit.ly/RR-Fritz\n\n\u25baHier bekommst du 5% Rabatt f\u00fcr deinen online Angelschein mit dem Code \"fritz5\"\nhttps://bit.ly/3hJW95U\n\n\u25baHier kannst du eine 7 Tage Kanutour auf eigene Faust machen:\nhttps://bit.ly/3ccLHmu\n\n\u25baWerde Youtube-Mitglied wenn du mich unterst\u00fctzen m\u00f6chtest: http://bit.ly/2VTvtsy"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "520338",
                "likeCount": "29148",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1465"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "dA468Mek6_z_ixPCGh9hOkcQ_K8",
            "id": "IXjSo66mNZ8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-11T10:00:19Z",
                "channelId": "UCF_oOFgq8qwi7HRGTJSsZ-g",
                "title": "SAG MIR, welche ANIME-FIGUR ich spreche? #3 feat. @Danergy",
                "description": "#anime #funk #dattelt\u00e4ter \nWer steckt hinter der deutschen Stimme von Itachi Uchiha, Yugi Muto, Gojo, Nico Robin, Sung Jin Woo und Kaito Kid? Die Ratenden m\u00fcssen heute herausfinden, welche Anime-Charaktere hinter den grandiosen Stimmen stecken. Welche Stimmen sind euch am meisten im Ged\u00e4chtnis geblieben, was sind eure lieblings Animes und wer habt k\u00f6nnt ihr alle erkennen ?\n\nVielen Dank an die gro\u00dfartigen Synchronschauspielerinnen:\n\nSascha Dreager \nSimone Brahmann\nMarco E\u00dfer \nKonrad B\u00f6sherz \nRene-Dawn Claude - https://www.instagram.com/renedawnclaude?igsh=YnF4ZXkzc3lxdnNm\nJulien Hagegge\n\nDanke & gro\u00dfes Lob an die Rate-Teams:\n\nDanergy @danergy\nSsega & Sira \nBlessed & Noah \n\nWir sind funk, das Content-Netzwerk von ARD & ZDF\n\u25b6\ufe0f YouTube: / funkofficial \n\u25b6\ufe0f Instagram: / funk \n\u25b6\ufe0f TikTok: / funk \n\u25b6\ufe0f Website: https://go.funk.net",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IXjSo66mNZ8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IXjSo66mNZ8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IXjSo66mNZ8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IXjSo66mNZ8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IXjSo66mNZ8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "dattelt\u00e4ter",
                "tags": [
                    "Anime Synchron",
                    "anime synchron teil 3",
                    "Naruto",
                    "deutsche Anime Synchronstimmen",
                    "die deutsche Stimme von",
                    "Itachi",
                    "Sololeveling",
                    "Ichigo",
                    "Bleach",
                    "Onepiece",
                    "nico robin",
                    "Yugioh",
                    "Sacha Dreager",
                    "Simone Brahmann",
                    "Marco E\u00dfer",
                    "Konrad E\u00dfer",
                    "Konrad B\u00f6sherz",
                    "Rene-Dawn Claude",
                    "Julien Hagegge"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "SAG MIR, welche ANIME-FIGUR ich spreche? #3 feat. @Danergy",
                    "description": "#anime #funk #dattelt\u00e4ter \nWer steckt hinter der deutschen Stimme von Itachi Uchiha, Yugi Muto, Gojo, Nico Robin, Sung Jin Woo und Kaito Kid? Die Ratenden m\u00fcssen heute herausfinden, welche Anime-Charaktere hinter den grandiosen Stimmen stecken. Welche Stimmen sind euch am meisten im Ged\u00e4chtnis geblieben, was sind eure lieblings Animes und wer habt k\u00f6nnt ihr alle erkennen ?\n\nVielen Dank an die gro\u00dfartigen Synchronschauspielerinnen:\n\nSascha Dreager \nSimone Brahmann\nMarco E\u00dfer \nKonrad B\u00f6sherz \nRene-Dawn Claude - https://www.instagram.com/renedawnclaude?igsh=YnF4ZXkzc3lxdnNm\nJulien Hagegge\n\nDanke & gro\u00dfes Lob an die Rate-Teams:\n\nDanergy @danergy\nSsega & Sira \nBlessed & Noah \n\nWir sind funk, das Content-Netzwerk von ARD & ZDF\n\u25b6\ufe0f YouTube: / funkofficial \n\u25b6\ufe0f Instagram: / funk \n\u25b6\ufe0f TikTok: / funk \n\u25b6\ufe0f Website: https://go.funk.net"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "355814",
                "likeCount": "29233",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2097"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "F9jPhaB7KqZT32QcqU22QACOXtc",
            "id": "Fvkh6Lnl6ik",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-12T15:30:13Z",
                "channelId": "UCKTwTio3tOv713CnIcxyLhA",
                "title": "DRAGON BALLOOZA",
                "description": "New Dark Fantasy Collection:\nhttps://dungeon-soup-shop.fourthwall.com/collections/dark-fantasy-collection\n\n...That's a lot of nuts!\n\n-\n\n\ud83e\uddd9 Support me on Patreon: https://www.patreon.com/dungeonsoup\n\n\u2728 Subscribe for more: https://www.youtube.com/channel/UCKTwTio3tOv713CnIcxyLhA?sub_confirmation=1\n\n\u2705 Cheevos: https://youtu.be/XQbPaBRvaJw\n\n-\n\nVoices:\n\nBarbarian, Dragon, King - Dungeon Soup Man\nPrincess - Mrs. Soup\n\n-\n\nSound Design/Mixer: https://www.instagram.com/audiomancy/\n\nMusic Credits:\n\n\"Happy Birthday To You! (Medieval Cover)\" @BardcoreGuy \n\"The Descent\" Kevin MacLeod (incompetech.com)\n\"Gregorian Chant\" Kevin MacLeod (incompetech.com)\n\"Unholy Knight\" Kevin MacLeod (incompetech.com)\n\"8bit Dungeon Boss\" Kevin MacLeod (incompetech.com)\n\nLicensed under Creative Commons: By Attribution 4.0 License\nhttp://creativecommons.org/licenses/by/4.0/\n\n#dnd #animated",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Fvkh6Lnl6ik/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Fvkh6Lnl6ik/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Fvkh6Lnl6ik/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Fvkh6Lnl6ik/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Fvkh6Lnl6ik/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Dungeon Soup",
                "tags": [
                    "baldur's gate 3",
                    "baldur's gate",
                    "bg3",
                    "baldurs gate 3",
                    "dnd",
                    "dungeons and dragons",
                    "5e",
                    "dnd 5e",
                    "dnd animated",
                    "baldurs gate animated",
                    "baldur's gate animated",
                    "dnd animation",
                    "d&d animation",
                    "d&d",
                    "meatcanyon",
                    "meat canyon",
                    "cartoons",
                    "animation",
                    "funny animation",
                    "dnd shorts",
                    "dnd cartoons",
                    "bg3 parody",
                    "dnd bg3",
                    "animated",
                    "adventure time",
                    "barbarian",
                    "rpg",
                    "dungeonsoup",
                    "dungeon soup",
                    "donjon soup",
                    "donjonsoup",
                    "adventuretime",
                    "hero",
                    "chaotic good barbarian",
                    "chaotic good",
                    "dragon",
                    "dragonballs",
                    "dragonballz"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "DRAGON BALLOOZA",
                    "description": "New Dark Fantasy Collection:\nhttps://dungeon-soup-shop.fourthwall.com/collections/dark-fantasy-collection\n\n...That's a lot of nuts!\n\n-\n\n\ud83e\uddd9 Support me on Patreon: https://www.patreon.com/dungeonsoup\n\n\u2728 Subscribe for more: https://www.youtube.com/channel/UCKTwTio3tOv713CnIcxyLhA?sub_confirmation=1\n\n\u2705 Cheevos: https://youtu.be/XQbPaBRvaJw\n\n-\n\nVoices:\n\nBarbarian, Dragon, King - Dungeon Soup Man\nPrincess - Mrs. Soup\n\n-\n\nSound Design/Mixer: https://www.instagram.com/audiomancy/\n\nMusic Credits:\n\n\"Happy Birthday To You! (Medieval Cover)\" @BardcoreGuy \n\"The Descent\" Kevin MacLeod (incompetech.com)\n\"Gregorian Chant\" Kevin MacLeod (incompetech.com)\n\"Unholy Knight\" Kevin MacLeod (incompetech.com)\n\"8bit Dungeon Boss\" Kevin MacLeod (incompetech.com)\n\nLicensed under Creative Commons: By Attribution 4.0 License\nhttp://creativecommons.org/licenses/by/4.0/\n\n#dnd #animated"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1384202",
                "likeCount": "156437",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "6797"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ulgEwELeoThz5x_5JUMEPCPNLj4",
            "id": "9Vl8edF2PWo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-12T14:04:56Z",
                "channelId": "UCFQ0gYcbnWh5pFgg7VCjTlw",
                "title": "SV Sandhausen: Nie wieder im Profi-Fu\u00dfball?!",
                "description": "In der 2. Bundesliga hat es jahrelang den Spruch gegeben: Wenn ein Traditionsverein absteigt, muss er zum SV Sandhausen. Die Zeit ist vorbei, denn der kleine Dorfverein ist in den letzten Jahren zwei Mal abgestiegen, jetzt bis in die Regionalliga. Grund genug, um auf den Verein aus der Kurpfalz zu blicken... was ist in den letzten Jahren schief gegangen? Wer ist Schuld am Absturz? Der Pr\u00e4sident J\u00fcrgen Machmeier hat den SVS \u00fcber viele Jahre aufgebaut, es ist sein Lebenswerk. Gleichzeitig scheint die Zeit eines starken \"Patriarchen\" vorbei, immerhin professionalisiert sich der Fu\u00dfball in Deutschland um das Dorf herum. Egal ob die Philosophie des Vereins, eine stringentere Kaderplanung oder auch die Unruhe in der Chef-Etage, es muss sich einiges tun. Die ersten - guten - Schritte f\u00fcr die Zukunft des SV Sandhausen sind bereits getan, auch das beleuchten wir hier im Video. Viel Spa\u00df! \n\n0:00 - Intro\n1:02 - Aufbau: Dank eines M\u00e4zen in den Profi-Fu\u00dfball\n6:14 - Absturz: Keine Philosophie?! \n13:36 - Gr\u00fcnde f\u00fcr die verr\u00fcckte Saison! \n20:49 -  Zukunft: Was \u00e4ndert sich beim SVS?!\n\n#Bundesliga #Sandhausen #Regionalliga \n----\nHier sind meine Social-Kan\u00e4le:\nhttps://www.instagram.com/manu_thiele\n----\nWICHTIG: Die Trikots, die in den Videos getragen werden, spiegeln nicht meine Sympathien wider. Es dient lediglich dazu, das aktuelle Thema zu untermalen.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9Vl8edF2PWo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9Vl8edF2PWo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9Vl8edF2PWo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9Vl8edF2PWo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9Vl8edF2PWo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Manu Thiele",
                "tags": [
                    "Fu\u00dfball",
                    "Fu\u00dfball News",
                    "Transfer",
                    "Transfer News",
                    "Manu Thiele",
                    "SV Sandhausen",
                    "SVS",
                    "Regionalliga",
                    "Regionalliga S\u00fcdwest",
                    "3. Liga",
                    "2. Liga",
                    "Dennis Diekmeier",
                    "J\u00fcrgen Machmeier",
                    "Matthias Imhof",
                    "Dorfverein",
                    "Traditionsverein",
                    "Abstieg",
                    "Abstiegskampf",
                    "Patriarch",
                    "Investorenklub",
                    "TSG Hoffenheim",
                    "Dietmar Hopp",
                    "Heidelberg",
                    "Kaderplanung",
                    "Taktik Analyse",
                    "3. Liga Highlights",
                    "SV Sandhausen Highlights"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "SV Sandhausen: Nie wieder im Profi-Fu\u00dfball?!",
                    "description": "In der 2. Bundesliga hat es jahrelang den Spruch gegeben: Wenn ein Traditionsverein absteigt, muss er zum SV Sandhausen. Die Zeit ist vorbei, denn der kleine Dorfverein ist in den letzten Jahren zwei Mal abgestiegen, jetzt bis in die Regionalliga. Grund genug, um auf den Verein aus der Kurpfalz zu blicken... was ist in den letzten Jahren schief gegangen? Wer ist Schuld am Absturz? Der Pr\u00e4sident J\u00fcrgen Machmeier hat den SVS \u00fcber viele Jahre aufgebaut, es ist sein Lebenswerk. Gleichzeitig scheint die Zeit eines starken \"Patriarchen\" vorbei, immerhin professionalisiert sich der Fu\u00dfball in Deutschland um das Dorf herum. Egal ob die Philosophie des Vereins, eine stringentere Kaderplanung oder auch die Unruhe in der Chef-Etage, es muss sich einiges tun. Die ersten - guten - Schritte f\u00fcr die Zukunft des SV Sandhausen sind bereits getan, auch das beleuchten wir hier im Video. Viel Spa\u00df! \n\n0:00 - Intro\n1:02 - Aufbau: Dank eines M\u00e4zen in den Profi-Fu\u00dfball\n6:14 - Absturz: Keine Philosophie?! \n13:36 - Gr\u00fcnde f\u00fcr die verr\u00fcckte Saison! \n20:49 -  Zukunft: Was \u00e4ndert sich beim SVS?!\n\n#Bundesliga #Sandhausen #Regionalliga \n----\nHier sind meine Social-Kan\u00e4le:\nhttps://www.instagram.com/manu_thiele\n----\nWICHTIG: Die Trikots, die in den Videos getragen werden, spiegeln nicht meine Sympathien wider. Es dient lediglich dazu, das aktuelle Thema zu untermalen."
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "125787",
                "likeCount": "3607",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "343"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Iv8UfaOsytBRJSHar3eRO1lz__k",
            "id": "ROjs0JT0hhY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-12T13:00:48Z",
                "channelId": "UC3xKksVR1NXvF1q7utbtt7g",
                "title": "ACHTUNG! Grafikkarten Preise FALLEN GERADE ENORM! Viele Modelle UNTER UVP! Jetzt kaufen?",
                "description": "Grafikkarten Kaufberatung 2025! Und es geht weiter! Das Marktupdate f\u00fcr Mai 2025 zeigt ganz klar, dass die Preise mittlerweile fallen. Viele erst k\u00fcrzlich erschienenen Modelle fallen enorm im Preis. Grafikkarten wie die RTX 5070 und RTX 5070 Ti sind mittlerweile f\u00fcr unter UVP zu haben! Auch die neuen AMD Grafikkarten sind im Preis gefallen! Daher darf man sich jetzt gerne \u00fcberlegen, ob es eventuell Zeit wird f\u00fcr den Kauf einer neuen Grafikkarte. Aber werden die Preise vielleicht noch weiter fallen? Das kann leider keiner mit Sicherheit sagen! \n\n(Werbung) Die AKTUELLE Grafikkarte Liste:\n\nNACH wie VOR die Empfehlung f\u00fcr ca. 200\u20ac: https://www.notebooksbilliger.de/asrock+radeon+rx+6600+challenger+d+8gb+740576?nbbct=4001_geizhals?nbbct=7009_kreativecke-gpu25-q2 \nEine g\u00fcnstige Alternative: https://www.notebooksbilliger.de/sparkle+intel+a750+titan+oc+triple+fan+8gb+grafikkarte+b+ware+883676?nbbct=7009_kreativecke-gpu25-q2\nGrafikkarte unter 250 Euro: https://www.notebooksbilliger.de/asus+dual+radeon+rx+7600+evo+oc+883580?nbbct=4001_geizhals?nbbct=7009_kreativecke-gpu25-q2\nUNTERSCH\u00c4TZT Intel NICHT: https://www.notebooksbilliger.de/intel+arc+b580+limited+edition+grafikkarte+871698?nbbct=7009_kreativecke-gpu25-q2\nStarke RTX 5060 Ti zur UVP: https://www.notebooksbilliger.de/gigabyte+geforce+rtx+5060+ti+16gb+windforce+886684nbbct=7009_kreativecke-gpu25-q2\n\u00dcber dieses Teil kann man auch nachdenken: https://www.notebooksbilliger.de/xfx+speedster+swft+210+radeon+rx+7800+xt+core+edition+882610?nbbct=4001_geizhals?nbbct=7009_kreativecke-gpu25-q2\nRTX 5070 UNTER UVP: https://www.notebooksbilliger.de/inno3d+geforce+rtx+5070+twin+x2+oc+881565?nbbct=4001_geizhals?nbbct=7009_kreativecke-gpu25-q2\nRTX 9070 XT zum guten Preis: https://www.notebooksbilliger.de/xfx+swift+radeon+rx+9070+oc+white+triple+fan+gaming+edition+887082?nbbct=7009_kreativecke-gpu25-q2\nDie TOP Preis-Leistungs-Karte: https://www.notebooksbilliger.de/asus+prime+radeon+rx+9070+xt+16gb+grafikkarte+880836?nbbct=7009_kreativecke-gpu25-q2\nund auch die RTX 5080 ist gefallen: https://www.notebooksbilliger.de/palit+geforce+rtx+5080+gamingpro+v1+888625?nbbct=7009_kreativecke-gpu25-q2 \n\n\ud83d\udd25ALLE meine Empfehlungen auf NBB: https://www.notebooksbilliger.de/gaming/kreativecke_7009-kreativecke-subpage\n\n\ud83d\udd25 Merchandise: https://www.kreativecke.shop\n\n\ud83d\udc49 [Werbung] Meine Angebote auf Dubaro:\n\nhttp://bit.ly/2M6kIKB\n\n\ud83d\udc49  MEINE AUSR\u00dcSTUNG\n\n\u2717 Meine Gaming Tastatur: https://amzn.to/3oPJu79\n\u2717 Meine Gaming Maus: https://amzn.to/3cyB2DC\n\u2717 Meine Kopfh\u00f6rer: https://amzn.to/3FE1Crk\n\u2717 Mein Mikrofon (f\u00fcr Videos): https://amzn.to/3CF066s\n\u2717 Mein Interface: https://amzn.to/3kYPIAy\n\u2717 Meine Kamera: https://amzn.to/3DFnC4H\n\u2717 Geizhals Liste: https://gh.de/g/dYz\n\n\ud83d\udc49  Das TEST System, auf dem viele Dinge getestet werden\n\n\u2717 Prozessor: https://amzn.to/3qZOWau\n\u2717 Mainboard: https://amzn.to/3l01o61\n\u2717 GRAFIKKARTE: https://amzn.to/3HIwdpH\n\u2717 RAM: TBA\n\u2717 SSD: https://amzn.to/3DSamJS\n\u2717 CPU K\u00fchler: https://amzn.to/3oOb30E\n\u2717 Netzteil: https://amzn.to/3CG1o11\n\u2717 Benchtable: https://amzn.to/3xbevGj\n\n\ud83d\udc49  Social Media \n\n\ud83c\udfae Discord: https://discord.gg/kreativecke\n\ud83c\udfa4 Twitch: https://www.twitch.tv/kreativecke\n\ud83d\udcf7 Instagram: https://www.instagram.com/kreativecke/\n\ud83d\udcaaTwitter: https://twitter.com/_kreativecke_\n\n\u2757Affiliate\u2757\n\nLinks, an denen ein ''\u2717'' steht, sind sogenannte Affiliate-Links. Kommt \u00fcber diesen Link ein Einkauf zustande, werde ich mit einer Provision beteiligt. F\u00fcr euch entstehen dabei selbstverst\u00e4ndlich keine Mehrkosten. Wo ihr die Produkte kauft, bleibt nat\u00fcrlich euch \u00fcberlassen. :)\nDanke f\u00fcr eure Unterst\u00fctzung\n\n\u2757Disclaimer\u2757\n\nWenn es im Video nicht anders benannt wurde, handelt es sich bei den Testger\u00e4ten und tempor\u00e4re Teststellungen der Hersteller oder selbst gekaufte Testger\u00e4te! Die Berichterstattung basiert zwar auf subjektiven Eindr\u00fccken, allerdings ist die Darstellung so objektiv, wie es nur m\u00f6glich ist!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ROjs0JT0hhY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ROjs0JT0hhY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ROjs0JT0hhY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ROjs0JT0hhY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ROjs0JT0hhY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "KreativEcke",
                "tags": [
                    "Kreativecke"
                ],
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ACHTUNG! Grafikkarten Preise FALLEN GERADE ENORM! Viele Modelle UNTER UVP! Jetzt kaufen?",
                    "description": "Grafikkarten Kaufberatung 2025! Und es geht weiter! Das Marktupdate f\u00fcr Mai 2025 zeigt ganz klar, dass die Preise mittlerweile fallen. Viele erst k\u00fcrzlich erschienenen Modelle fallen enorm im Preis. Grafikkarten wie die RTX 5070 und RTX 5070 Ti sind mittlerweile f\u00fcr unter UVP zu haben! Auch die neuen AMD Grafikkarten sind im Preis gefallen! Daher darf man sich jetzt gerne \u00fcberlegen, ob es eventuell Zeit wird f\u00fcr den Kauf einer neuen Grafikkarte. Aber werden die Preise vielleicht noch weiter fallen? Das kann leider keiner mit Sicherheit sagen! \n\n(Werbung) Die AKTUELLE Grafikkarte Liste:\n\nNACH wie VOR die Empfehlung f\u00fcr ca. 200\u20ac: https://www.notebooksbilliger.de/asrock+radeon+rx+6600+challenger+d+8gb+740576?nbbct=4001_geizhals?nbbct=7009_kreativecke-gpu25-q2 \nEine g\u00fcnstige Alternative: https://www.notebooksbilliger.de/sparkle+intel+a750+titan+oc+triple+fan+8gb+grafikkarte+b+ware+883676?nbbct=7009_kreativecke-gpu25-q2\nGrafikkarte unter 250 Euro: https://www.notebooksbilliger.de/asus+dual+radeon+rx+7600+evo+oc+883580?nbbct=4001_geizhals?nbbct=7009_kreativecke-gpu25-q2\nUNTERSCH\u00c4TZT Intel NICHT: https://www.notebooksbilliger.de/intel+arc+b580+limited+edition+grafikkarte+871698?nbbct=7009_kreativecke-gpu25-q2\nStarke RTX 5060 Ti zur UVP: https://www.notebooksbilliger.de/gigabyte+geforce+rtx+5060+ti+16gb+windforce+886684nbbct=7009_kreativecke-gpu25-q2\n\u00dcber dieses Teil kann man auch nachdenken: https://www.notebooksbilliger.de/xfx+speedster+swft+210+radeon+rx+7800+xt+core+edition+882610?nbbct=4001_geizhals?nbbct=7009_kreativecke-gpu25-q2\nRTX 5070 UNTER UVP: https://www.notebooksbilliger.de/inno3d+geforce+rtx+5070+twin+x2+oc+881565?nbbct=4001_geizhals?nbbct=7009_kreativecke-gpu25-q2\nRTX 9070 XT zum guten Preis: https://www.notebooksbilliger.de/xfx+swift+radeon+rx+9070+oc+white+triple+fan+gaming+edition+887082?nbbct=7009_kreativecke-gpu25-q2\nDie TOP Preis-Leistungs-Karte: https://www.notebooksbilliger.de/asus+prime+radeon+rx+9070+xt+16gb+grafikkarte+880836?nbbct=7009_kreativecke-gpu25-q2\nund auch die RTX 5080 ist gefallen: https://www.notebooksbilliger.de/palit+geforce+rtx+5080+gamingpro+v1+888625?nbbct=7009_kreativecke-gpu25-q2 \n\n\ud83d\udd25ALLE meine Empfehlungen auf NBB: https://www.notebooksbilliger.de/gaming/kreativecke_7009-kreativecke-subpage\n\n\ud83d\udd25 Merchandise: https://www.kreativecke.shop\n\n\ud83d\udc49 [Werbung] Meine Angebote auf Dubaro:\n\nhttp://bit.ly/2M6kIKB\n\n\ud83d\udc49  MEINE AUSR\u00dcSTUNG\n\n\u2717 Meine Gaming Tastatur: https://amzn.to/3oPJu79\n\u2717 Meine Gaming Maus: https://amzn.to/3cyB2DC\n\u2717 Meine Kopfh\u00f6rer: https://amzn.to/3FE1Crk\n\u2717 Mein Mikrofon (f\u00fcr Videos): https://amzn.to/3CF066s\n\u2717 Mein Interface: https://amzn.to/3kYPIAy\n\u2717 Meine Kamera: https://amzn.to/3DFnC4H\n\u2717 Geizhals Liste: https://gh.de/g/dYz\n\n\ud83d\udc49  Das TEST System, auf dem viele Dinge getestet werden\n\n\u2717 Prozessor: https://amzn.to/3qZOWau\n\u2717 Mainboard: https://amzn.to/3l01o61\n\u2717 GRAFIKKARTE: https://amzn.to/3HIwdpH\n\u2717 RAM: TBA\n\u2717 SSD: https://amzn.to/3DSamJS\n\u2717 CPU K\u00fchler: https://amzn.to/3oOb30E\n\u2717 Netzteil: https://amzn.to/3CG1o11\n\u2717 Benchtable: https://amzn.to/3xbevGj\n\n\ud83d\udc49  Social Media \n\n\ud83c\udfae Discord: https://discord.gg/kreativecke\n\ud83c\udfa4 Twitch: https://www.twitch.tv/kreativecke\n\ud83d\udcf7 Instagram: https://www.instagram.com/kreativecke/\n\ud83d\udcaaTwitter: https://twitter.com/_kreativecke_\n\n\u2757Affiliate\u2757\n\nLinks, an denen ein ''\u2717'' steht, sind sogenannte Affiliate-Links. Kommt \u00fcber diesen Link ein Einkauf zustande, werde ich mit einer Provision beteiligt. F\u00fcr euch entstehen dabei selbstverst\u00e4ndlich keine Mehrkosten. Wo ihr die Produkte kauft, bleibt nat\u00fcrlich euch \u00fcberlassen. :)\nDanke f\u00fcr eure Unterst\u00fctzung\n\n\u2757Disclaimer\u2757\n\nWenn es im Video nicht anders benannt wurde, handelt es sich bei den Testger\u00e4ten und tempor\u00e4re Teststellungen der Hersteller oder selbst gekaufte Testger\u00e4te! Die Berichterstattung basiert zwar auf subjektiven Eindr\u00fccken, allerdings ist die Darstellung so objektiv, wie es nur m\u00f6glich ist!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "99175",
                "likeCount": "4710",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "671"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "PCXxf885Ya1juu0JdzzwKmzlGBA",
            "id": "hzYh4NfxycA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-12T10:01:13Z",
                "channelId": "UCUSWG65O6f7KMXmzwNMVd7g",
                "title": "VOLLES RISIKO im Autokauf!? - VW E-UP & Ford Focus Electric - Marco & Micha auf SCHN\u00c4PPCHENJAGD!",
                "description": "Marco und Micha sind heute auf der Jagd nach Elektroschn\u00e4ppchen und nehmen ein VW e-Up sowie ein Ford Focus Electric unter die Lupe, doch dabei erleben sie so manche \u00dcberraschungen! :D\n-----------------------\n\nMarco Degenhardt ist in der deutschen Autocommunity bekannt f\u00fcr viel Leistung, seine 5 Zylinder Turbo Audis & Fahrzeuge der 80er und 90er Jahre...\nOldtimer & Youngtimer werden bekanntlich auf dem Kanal \"Halle77 Dortmund\" thematisiert, doch wie sieht es mit modernen Fahrzeugen, Neuwagen, Elektroautos, Hybridautos, neuen Technologien etc. aus? All dies findet hier seinen Platz, auf dem neuen \"Marcos moderne Welt\"-Kanal! Videos \u00fcber verschiedenste Fahrzeuge, vom Tesla Model S Plaid bis zu einem VW ID Buzz k\u00f6nnen euch hier erwarten! Seid gespannt! :D\n\nUnsere Adresse: \nIm Defdahl 12, 44141 Dortmund\nF\u00fcr's Navi: Im Defdahl 10, 44141 Dortmund",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hzYh4NfxycA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hzYh4NfxycA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hzYh4NfxycA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hzYh4NfxycA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hzYh4NfxycA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Marcos moderne Welt",
                "categoryId": "2",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "VOLLES RISIKO im Autokauf!? - VW E-UP & Ford Focus Electric - Marco & Micha auf SCHN\u00c4PPCHENJAGD!",
                    "description": "Marco und Micha sind heute auf der Jagd nach Elektroschn\u00e4ppchen und nehmen ein VW e-Up sowie ein Ford Focus Electric unter die Lupe, doch dabei erleben sie so manche \u00dcberraschungen! :D\n-----------------------\n\nMarco Degenhardt ist in der deutschen Autocommunity bekannt f\u00fcr viel Leistung, seine 5 Zylinder Turbo Audis & Fahrzeuge der 80er und 90er Jahre...\nOldtimer & Youngtimer werden bekanntlich auf dem Kanal \"Halle77 Dortmund\" thematisiert, doch wie sieht es mit modernen Fahrzeugen, Neuwagen, Elektroautos, Hybridautos, neuen Technologien etc. aus? All dies findet hier seinen Platz, auf dem neuen \"Marcos moderne Welt\"-Kanal! Videos \u00fcber verschiedenste Fahrzeuge, vom Tesla Model S Plaid bis zu einem VW ID Buzz k\u00f6nnen euch hier erwarten! Seid gespannt! :D\n\nUnsere Adresse: \nIm Defdahl 12, 44141 Dortmund\nF\u00fcr's Navi: Im Defdahl 10, 44141 Dortmund"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "123268",
                "likeCount": "7964",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "472"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ZSmj14L8pErhRYckBXtQwQ8iO-E",
            "id": "LdnJKZDjxAI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-11T10:00:28Z",
                "channelId": "UCfMo0xj-sbdzHuzxvKdu1hw",
                "title": "Weltmeisterlicher Besuch & Gro\u00df Traumtor | Unser Team - Die Heim-EM 2024 | Doku Folge 2",
                "description": "Im Juni will sich die deutsche Nationalmannschaft zum ersten Mal den Titel in der UEFA Nations League holen. In M\u00fcnchen und Stuttgart steigt das Final Four mit Deutschland, Europameister Spanien, Vize-Weltmeister Frankreich und Portugal. Da werden Erinnerungen wach an die Heim-Europameisterschaft im vergangenen Sommer, als die Nationalmannschaft ihre Fans begeisterte und Deutschland vier stimmungsvolle Turnierwochen erlebte. \n\nNach dem Champions-League-Finale zwischen Borussia Dortmund und Real Madrid ist Niclas F\u00fcllkrug im EM-Quartier in Herzogenaurach angekommen \u2013 ebenso wie die frischgebackenen UCL-Sieger Toni Kroos und Antonio R\u00fcdiger. Neben der sportlichen Vorbereitung stand auch ein Erste-Hilfe-Kurs f\u00fcr das gesamte Team auf dem Programm, um im Notfall richtig reagieren zu k\u00f6nnen. F\u00fcr besonderen Besuch sorgte Gordon Herbert, der ehemalige Trainer der deutschen Basketball-Nationalmannschaft, der gemeinsam mit den NBA-Profis Franz und Moritz Wagner von den Orlando Magic ins Camp kam. Im Testspiel gegen die Ukraine in N\u00fcrnberg feierte Maxi Beier, aus der Jugend des ESV Kirchm\u00f6ser, sein Deb\u00fct im DFB-Trikot. Kurz darauf wurde der endg\u00fcltige EM-Kader bekannt gegeben \u2013 Alexander N\u00fcbel war der letzte Spieler, der gestrichen wurde. Im abschlie\u00dfenden H\u00e4rtetest gegen Griechenland in M\u00f6nchengladbach sorgte Pascal Gro\u00df mit einem Traumtor f\u00fcr den Sieg. Eine schlechte Nachricht erreichte das Team kurz darauf: Aleksandar Pavlovi\u0107 musste wegen einer akuten Mandelentz\u00fcndung ins Krankenhaus \u2013 f\u00fcr ihn r\u00fcckte Emre Can ins Team nach. Viel Spa\u00df mit der 2. Folge!\n\nInsgesamt 40 Tage lang begleitete ein Kamerateam das DFB-Team im Rahmen der UEFA EURO 2024 durch Trainingslager, Testspiele und das Turnier. \u201eUnser Team - Die Heim-EM 2024\u201c ist eine Produktion von OMR Frames, Regie f\u00fchrten Tom H\u00e4ussler und Jonas Kozinowski.\n\nAbonniere jetzt unseren Kanal und aktiviere die Glocke \ud83d\udd14 : https://zly.de/dfb/yt_abo.\n\nInstagram: https://www.instagram.com/dfb_team\nTikTok: https://www.tiktok.com/@dfb\nTwitch: https://www.twitch.tv/dfb_official\nFacebook: https://www.facebook.com/DFBTeam\nX: https://x.com/DFB_Team\nBeReal: @dfb",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LdnJKZDjxAI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LdnJKZDjxAI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LdnJKZDjxAI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LdnJKZDjxAI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LdnJKZDjxAI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "DFB",
                "tags": [
                    "DFB",
                    "DFB TV",
                    "Deutscher Fu\u00dfball-Bund",
                    "Fu\u00dfball",
                    "Dokumentation",
                    "Unser Team",
                    "EM 2024",
                    "Heim EM",
                    "Europameisterschaft",
                    "Thomas M\u00fcller",
                    "Julian Nagelsmann",
                    "documentary",
                    "football"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Weltmeisterlicher Besuch & Gro\u00df Traumtor | Unser Team - Die Heim-EM 2024 | Doku Folge 2",
                    "description": "Im Juni will sich die deutsche Nationalmannschaft zum ersten Mal den Titel in der UEFA Nations League holen. In M\u00fcnchen und Stuttgart steigt das Final Four mit Deutschland, Europameister Spanien, Vize-Weltmeister Frankreich und Portugal. Da werden Erinnerungen wach an die Heim-Europameisterschaft im vergangenen Sommer, als die Nationalmannschaft ihre Fans begeisterte und Deutschland vier stimmungsvolle Turnierwochen erlebte. \n\nNach dem Champions-League-Finale zwischen Borussia Dortmund und Real Madrid ist Niclas F\u00fcllkrug im EM-Quartier in Herzogenaurach angekommen \u2013 ebenso wie die frischgebackenen UCL-Sieger Toni Kroos und Antonio R\u00fcdiger. Neben der sportlichen Vorbereitung stand auch ein Erste-Hilfe-Kurs f\u00fcr das gesamte Team auf dem Programm, um im Notfall richtig reagieren zu k\u00f6nnen. F\u00fcr besonderen Besuch sorgte Gordon Herbert, der ehemalige Trainer der deutschen Basketball-Nationalmannschaft, der gemeinsam mit den NBA-Profis Franz und Moritz Wagner von den Orlando Magic ins Camp kam. Im Testspiel gegen die Ukraine in N\u00fcrnberg feierte Maxi Beier, aus der Jugend des ESV Kirchm\u00f6ser, sein Deb\u00fct im DFB-Trikot. Kurz darauf wurde der endg\u00fcltige EM-Kader bekannt gegeben \u2013 Alexander N\u00fcbel war der letzte Spieler, der gestrichen wurde. Im abschlie\u00dfenden H\u00e4rtetest gegen Griechenland in M\u00f6nchengladbach sorgte Pascal Gro\u00df mit einem Traumtor f\u00fcr den Sieg. Eine schlechte Nachricht erreichte das Team kurz darauf: Aleksandar Pavlovi\u0107 musste wegen einer akuten Mandelentz\u00fcndung ins Krankenhaus \u2013 f\u00fcr ihn r\u00fcckte Emre Can ins Team nach. Viel Spa\u00df mit der 2. Folge!\n\nInsgesamt 40 Tage lang begleitete ein Kamerateam das DFB-Team im Rahmen der UEFA EURO 2024 durch Trainingslager, Testspiele und das Turnier. \u201eUnser Team - Die Heim-EM 2024\u201c ist eine Produktion von OMR Frames, Regie f\u00fchrten Tom H\u00e4ussler und Jonas Kozinowski.\n\nAbonniere jetzt unseren Kanal und aktiviere die Glocke \ud83d\udd14 : https://zly.de/dfb/yt_abo.\n\nInstagram: https://www.instagram.com/dfb_team\nTikTok: https://www.tiktok.com/@dfb\nTwitch: https://www.twitch.tv/dfb_official\nFacebook: https://www.facebook.com/DFBTeam\nX: https://x.com/DFB_Team\nBeReal: @dfb"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "177115",
                "likeCount": "7800",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "109"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "hQepbmwmp2rFCQnw5EM0lgFC6v0",
            "id": "STyZIEinUo0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-11T09:00:37Z",
                "channelId": "UCzQaHdbeofGzUvzUsLyvUIg",
                "title": "Trink aus! Wir m\u00fcssen gehen.",
                "description": "Im f\u00fcnften Jahrzehnt nach unserer Gr\u00fcndung versp\u00fcren wir eine Lust und einen Hunger auf Konzerte wie selten zuvor. Vielleicht liegt das auch an unserer Lebenssituation: Wir wissen,\ndass wir mit unserer Karriere auf der Zielgeraden sind und solche Reisen irgendwann auch ein Ende haben. Deshalb wollen wir noch einmal mit alten und neuen Liedern losziehen und jeden Abend so spielen, als w\u00e4re es unser letzter!\n\nDie Toten Hosen\nTrink Aus! Wir M\u00fcssen Gehen - Tour 2026\n\n08.06.26 LU-Esch/Alzette - Rockhal\n13.06.26 DE-Stuttgart - Cannstatter Wasen\n20.06.26 CH-Z\u00fcrich - Stadion Letzigrund\n27.06.26 DE-Frankfurt - Deutsche Bank Park\n03.07.26 DE-D\u00fcsseldorf - Merkur Spiel-Arena\n04.07.26 DE-D\u00fcsseldorf - Merkur Spiel-Arena\n08.07.26 DE-M\u00fcnchen - Hans-Jochen-Vogel-Platz\n11.07.26 DE-Berlin - Olympiastadion Berlin\n18.07.26 DE-K\u00f6ln - RheinEnergieSTADION\n25.07.26 DE-Freiburg - Messeplatz\n14.08.26 DE-Bremen - B\u00fcrgerweide\n15.08.26 DE-Hannover - Messe\n22.08.26 DE-Nohfelden - Bostalsee\n27.08.26 DE-Hamburg - Trabrennbahn Bahrenfeld\n29.08.26 DE-Dresden - Rinne\n05.09.26 DE-Minden - Weserufer / Kanzlers Weide\n12.09.26 AT-Wien - Ernst-Happel-Stadion\n\nDer Vorverkauf startet am 14.05.25 um 18 Uhr exklusiv \u00fcber https://www.dth.de\n\nDa wir m\u00f6glichst allen Fans den Besuch unserer Konzerte erm\u00f6glichen wollen, bieten wir f\u00fcr alle Termine der Tournee erm\u00e4\u00dfigte, sogenannte Sozialtickets zum Preis von 19,90 \u20ac (25,00 CHF in der Schweiz) an. Wer Anspruch auf ein Sozialticket hat, erf\u00e4hrt man hier https://shop.dietotenhosen.de/index.php/shop.StaticPage/sozialticket_faqs",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/STyZIEinUo0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/STyZIEinUo0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/STyZIEinUo0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/STyZIEinUo0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/STyZIEinUo0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "DIE TOTEN HOSEN",
                "tags": [
                    "die toten hosen",
                    "campino",
                    "andi",
                    "breiti",
                    "kuddel",
                    "vom",
                    "d\u00fcsseldorf",
                    "live",
                    "rock"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Trink aus! Wir m\u00fcssen gehen.",
                    "description": "Im f\u00fcnften Jahrzehnt nach unserer Gr\u00fcndung versp\u00fcren wir eine Lust und einen Hunger auf Konzerte wie selten zuvor. Vielleicht liegt das auch an unserer Lebenssituation: Wir wissen,\ndass wir mit unserer Karriere auf der Zielgeraden sind und solche Reisen irgendwann auch ein Ende haben. Deshalb wollen wir noch einmal mit alten und neuen Liedern losziehen und jeden Abend so spielen, als w\u00e4re es unser letzter!\n\nDie Toten Hosen\nTrink Aus! Wir M\u00fcssen Gehen - Tour 2026\n\n08.06.26 LU-Esch/Alzette - Rockhal\n13.06.26 DE-Stuttgart - Cannstatter Wasen\n20.06.26 CH-Z\u00fcrich - Stadion Letzigrund\n27.06.26 DE-Frankfurt - Deutsche Bank Park\n03.07.26 DE-D\u00fcsseldorf - Merkur Spiel-Arena\n04.07.26 DE-D\u00fcsseldorf - Merkur Spiel-Arena\n08.07.26 DE-M\u00fcnchen - Hans-Jochen-Vogel-Platz\n11.07.26 DE-Berlin - Olympiastadion Berlin\n18.07.26 DE-K\u00f6ln - RheinEnergieSTADION\n25.07.26 DE-Freiburg - Messeplatz\n14.08.26 DE-Bremen - B\u00fcrgerweide\n15.08.26 DE-Hannover - Messe\n22.08.26 DE-Nohfelden - Bostalsee\n27.08.26 DE-Hamburg - Trabrennbahn Bahrenfeld\n29.08.26 DE-Dresden - Rinne\n05.09.26 DE-Minden - Weserufer / Kanzlers Weide\n12.09.26 AT-Wien - Ernst-Happel-Stadion\n\nDer Vorverkauf startet am 14.05.25 um 18 Uhr exklusiv \u00fcber https://www.dth.de\n\nDa wir m\u00f6glichst allen Fans den Besuch unserer Konzerte erm\u00f6glichen wollen, bieten wir f\u00fcr alle Termine der Tournee erm\u00e4\u00dfigte, sogenannte Sozialtickets zum Preis von 19,90 \u20ac (25,00 CHF in der Schweiz) an. Wer Anspruch auf ein Sozialticket hat, erf\u00e4hrt man hier https://shop.dietotenhosen.de/index.php/shop.StaticPage/sozialticket_faqs"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "276552",
                "likeCount": "6035",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "340"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "HTHVXVG0u5_sUDvBuYohx41SMMM",
            "id": "HQLScgVPzeQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-12T16:46:37Z",
                "channelId": "UC4qhj5cnX0MkbwXQ5vlI1NQ",
                "title": "Tragisch: Bohlen-Ex \u201eNaddel\u201c mit nur 60 Jahren verstorben!",
                "description": "Nadja Abd el Farrag ist tot. Das It-Girl wurde als Freundin von Musikproduzent Dieter Bohlen unter dem Namen \u201eNaddel\u201c bekannt. Deutschen Medien zufolge ist sie nun in einer Klinik in Hamburg gestorben.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HQLScgVPzeQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HQLScgVPzeQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HQLScgVPzeQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HQLScgVPzeQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HQLScgVPzeQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Kronen Zeitung",
                "tags": [
                    "kronen zeitung",
                    "krone.tv",
                    "krone",
                    "krone.at",
                    "nachrichten \u00f6sterreich",
                    "krone tv",
                    "news",
                    "news \u00f6sterreich",
                    "\u00f6sterreich nachrichten"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Tragisch: Bohlen-Ex \u201eNaddel\u201c mit nur 60 Jahren verstorben!",
                    "description": "Nadja Abd el Farrag ist tot. Das It-Girl wurde als Freundin von Musikproduzent Dieter Bohlen unter dem Namen \u201eNaddel\u201c bekannt. Deutschen Medien zufolge ist sie nun in einer Klinik in Hamburg gestorben."
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "122167",
                "likeCount": "1193",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "385"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "moIvx_2lxJrdmtu9lAIAo4gd-UU",
            "id": "WmC-ZQJTlSM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-10T17:46:11Z",
                "channelId": "UCZYVVklwjt8yEtZNs1XXqiw",
                "title": "@Knossi x Ehrenpflaume - droht der Hausabriss? Es passieren wieder verr\u00fcckte Sachen",
                "description": "-----------------------------------------------------------------------------------\nFette Props an die Ehrenkammeram\u00e4nner Julian Bogner und Jonas Drechsler f\u00fcr die super Bilder und ganz speziell noch mal an Julian B. f\u00fcr den mega Schnitt. \nLasst auf jeden Fall auch ein Abo bei den beiden da!!!\n\nJulian Bogner\nInstagram: https://www.instagram.com/julian__bogner/\n\nJulian Pfeil\nInstagram: https://www.instagram.com/jonasdrechsler",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WmC-ZQJTlSM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WmC-ZQJTlSM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WmC-ZQJTlSM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WmC-ZQJTlSM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WmC-ZQJTlSM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "EHRENPFLAUME",
                "tags": [
                    "Knossi",
                    "K\u00f6nig",
                    "K\u00f6nigdesInternets",
                    "Abriss",
                    "Hausabriss",
                    "Nosferatu",
                    "Spinne",
                    "Spinnennetz"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "@Knossi x Ehrenpflaume - droht der Hausabriss? Es passieren wieder verr\u00fcckte Sachen",
                    "description": "-----------------------------------------------------------------------------------\nFette Props an die Ehrenkammeram\u00e4nner Julian Bogner und Jonas Drechsler f\u00fcr die super Bilder und ganz speziell noch mal an Julian B. f\u00fcr den mega Schnitt. \nLasst auf jeden Fall auch ein Abo bei den beiden da!!!\n\nJulian Bogner\nInstagram: https://www.instagram.com/julian__bogner/\n\nJulian Pfeil\nInstagram: https://www.instagram.com/jonasdrechsler"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de-DE"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "545106",
                "likeCount": "27215",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1161"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "r4WYNFzjlF0RpxqquWoWa_PRx58",
            "id": "SqWiVmlEq-Y",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-12T16:00:45Z",
                "channelId": "UCuB3qjWes1E8t4yUmbP360Q",
                "title": "Influencer ohne Inhalt - Warum heutzutage jeder fame wird",
                "description": "\u2718Social media \nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/slimladysashka/\n\nQuellen: \n\nhttps://www.tiktok.com/@looooooooch/video/7332342275151760642\nhttps://www.tiktok.com/@jacob_rtt/video/7000085071965228293?q=elevatorboys&t=1746997670431\nhttps://www.tiktok.com/@elevatorboys\nhttps://www.tiktok.com/@leni.pie/video/7499923956221119766\nhttps://www.tiktok.com/@elaine.victoria\nhttps://www.instagram.com/fit_aitana/\nhttps://www.tiktok.com/@dalia/video/7493549834331262230\nhttps://www.instagram.com/lilmiquela/reels/\nhttps://www.youtube.com/@dagibee\nhttps://www.tiktok.com/@carlyhymz/video/7502388510054255874\nhttps://www.tiktok.com/@malssibel/video/7502481820018134294\nhttps://www.tiktok.com/@ladyelizabeth/video/7374472343558573344?q=old%20money%20girls&t=1747042828679\nhttps://www.youtube.com/@inscope21\nhttps://www.youtube.com/@paul_sydow\nhttps://www.tiktok.com/@dalia/video/7498748475438288150\nhttps://www.tiktok.com/@dalia/video/7494309727053286658\nhttps://www.tiktok.com/@jacob_rtt/video/7303244362429877536?q=elevatorboys%20event&t=1747045151282\nhttps://www.tiktok.com/@di1araa.s\nhttps://www.tiktok.com/@elaine.victoria/video/7500280205722782998\nhttps://www.tiktok.com/@elevatorboys/video/7338881361660382497?q=elevatorboys%20gesang&t=1747045585814\nhttps://www.tiktok.com/@elevatorboys/video/7388551858094083360\nhttps://www.tiktok.com/@anoukdelphine/video/7297154321429318944?q=beige%20girls&t=1747047104453\nhttps://www.tiktok.com/@elaine.victoria/video/7015953690297191686\nhttps://www.tiktok.com/@jacob_rtt/video/7026427043021671686?q=elevatorboys&t=1747048030234\nhttps://www.youtube.com/@Dima\nhttps://www.youtube.com/@ApeCrime\nhttps://www.youtube.com/@MrsBella\nhttps://www.tiktok.com/@bellapoarch/video/6876097532733246725\nhttps://www.tiktok.com/@elaine.victoria/video/7486189100375018774\nhttps://www.youtube.com/@BibisBeautyPalace\nhttps://www.tiktok.com/@daisyherriott/video/7271956956246445345?q=aesthetic&t=1747050615638\nhttps://www.tiktok.com/@brookemonk_/video/7498456472641096990\nhttps://www.tiktok.com/@twenty4tim/video/7494426484745014550\nhttps://www.tiktok.com/@imgustavosena/video/7478426894061358341\nhttps://www.tiktok.com/@poppyhollins/video/7476808782492749078\nhttps://www.tiktok.com/@jayroxxx/video/7476277346794851615\nhttps://www.tiktok.com/@di1araa.s2/video/7493205776006155542?q=cleanest%20loop&t=1747051544754\nhttps://www.tiktok.com/@baddiesgirls10/video/7448704793050107158?q=girl%20pretty%20&t=1747052020414\nhttps://www.tiktok.com/@gabskssk/video/7355012975444380961?lang=de-DE&q=gabs%20strawberry%20video%20original&t=1747052349296\nhttps://www.tiktok.com/@xskincare/video/7483614872886906134?lang=de-DE\nhttps://www.tiktok.com/@dalia/video/7320251709903686945?q=dalia%20mcdonals&t=1747052842572\nhttps://www.tiktok.com/@misssantacruz/video/7493964389482106134\nhttps://www.tiktok.com/@bene.schulz/video/7039746109899672837?q=elevator%20boy&t=1747053250993\nhttps://www.tiktok.com/@videozeugs?lang=de-DE\nhttps://www.manager-magazin.de/\nhttps://www.tiktok.com/@jolinamennen?lang=de-DE\nhttps://www.tiktok.com/@jolinamennen/video/7495835104208620822?lang=de-DE\nhttps://www.instagram.com/lilmiquela/\nhttps://www.youtube.com/@SimonDesue",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SqWiVmlEq-Y/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SqWiVmlEq-Y/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SqWiVmlEq-Y/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SqWiVmlEq-Y/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SqWiVmlEq-Y/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Sashka",
                "tags": [
                    "sashka",
                    "sash",
                    "ka",
                    "slimladysashka",
                    "saschka",
                    "influencer fame",
                    "fame ohne grund",
                    "influencer ohne inhalt"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Influencer ohne Inhalt - Warum heutzutage jeder fame wird",
                    "description": "\u2718Social media \nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/slimladysashka/\n\nQuellen: \n\nhttps://www.tiktok.com/@looooooooch/video/7332342275151760642\nhttps://www.tiktok.com/@jacob_rtt/video/7000085071965228293?q=elevatorboys&t=1746997670431\nhttps://www.tiktok.com/@elevatorboys\nhttps://www.tiktok.com/@leni.pie/video/7499923956221119766\nhttps://www.tiktok.com/@elaine.victoria\nhttps://www.instagram.com/fit_aitana/\nhttps://www.tiktok.com/@dalia/video/7493549834331262230\nhttps://www.instagram.com/lilmiquela/reels/\nhttps://www.youtube.com/@dagibee\nhttps://www.tiktok.com/@carlyhymz/video/7502388510054255874\nhttps://www.tiktok.com/@malssibel/video/7502481820018134294\nhttps://www.tiktok.com/@ladyelizabeth/video/7374472343558573344?q=old%20money%20girls&t=1747042828679\nhttps://www.youtube.com/@inscope21\nhttps://www.youtube.com/@paul_sydow\nhttps://www.tiktok.com/@dalia/video/7498748475438288150\nhttps://www.tiktok.com/@dalia/video/7494309727053286658\nhttps://www.tiktok.com/@jacob_rtt/video/7303244362429877536?q=elevatorboys%20event&t=1747045151282\nhttps://www.tiktok.com/@di1araa.s\nhttps://www.tiktok.com/@elaine.victoria/video/7500280205722782998\nhttps://www.tiktok.com/@elevatorboys/video/7338881361660382497?q=elevatorboys%20gesang&t=1747045585814\nhttps://www.tiktok.com/@elevatorboys/video/7388551858094083360\nhttps://www.tiktok.com/@anoukdelphine/video/7297154321429318944?q=beige%20girls&t=1747047104453\nhttps://www.tiktok.com/@elaine.victoria/video/7015953690297191686\nhttps://www.tiktok.com/@jacob_rtt/video/7026427043021671686?q=elevatorboys&t=1747048030234\nhttps://www.youtube.com/@Dima\nhttps://www.youtube.com/@ApeCrime\nhttps://www.youtube.com/@MrsBella\nhttps://www.tiktok.com/@bellapoarch/video/6876097532733246725\nhttps://www.tiktok.com/@elaine.victoria/video/7486189100375018774\nhttps://www.youtube.com/@BibisBeautyPalace\nhttps://www.tiktok.com/@daisyherriott/video/7271956956246445345?q=aesthetic&t=1747050615638\nhttps://www.tiktok.com/@brookemonk_/video/7498456472641096990\nhttps://www.tiktok.com/@twenty4tim/video/7494426484745014550\nhttps://www.tiktok.com/@imgustavosena/video/7478426894061358341\nhttps://www.tiktok.com/@poppyhollins/video/7476808782492749078\nhttps://www.tiktok.com/@jayroxxx/video/7476277346794851615\nhttps://www.tiktok.com/@di1araa.s2/video/7493205776006155542?q=cleanest%20loop&t=1747051544754\nhttps://www.tiktok.com/@baddiesgirls10/video/7448704793050107158?q=girl%20pretty%20&t=1747052020414\nhttps://www.tiktok.com/@gabskssk/video/7355012975444380961?lang=de-DE&q=gabs%20strawberry%20video%20original&t=1747052349296\nhttps://www.tiktok.com/@xskincare/video/7483614872886906134?lang=de-DE\nhttps://www.tiktok.com/@dalia/video/7320251709903686945?q=dalia%20mcdonals&t=1747052842572\nhttps://www.tiktok.com/@misssantacruz/video/7493964389482106134\nhttps://www.tiktok.com/@bene.schulz/video/7039746109899672837?q=elevator%20boy&t=1747053250993\nhttps://www.tiktok.com/@videozeugs?lang=de-DE\nhttps://www.manager-magazin.de/\nhttps://www.tiktok.com/@jolinamennen?lang=de-DE\nhttps://www.tiktok.com/@jolinamennen/video/7495835104208620822?lang=de-DE\nhttps://www.instagram.com/lilmiquela/\nhttps://www.youtube.com/@SimonDesue"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "667933",
                "likeCount": "42009",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1882"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "lIHqpc03tOB_euugNGTWLd9gxtg",
            "id": "nvy1bQa6vC0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-11T16:00:11Z",
                "channelId": "UCSjvKfC6yHvcC_zuwTEB8zQ",
                "title": "GZUZ und ECKERLIN habt ihr SO noch NIE geh\u00f6rt!",
                "description": "GZUZ und ECKERLIN habt ihr SO noch NIE geh\u00f6rt!\n\nHolt euch H\u00f6chstqualit\u00e4t an Nahrungserg\u00e4nzungsmittel beim deutschen Marktf\u00fchrer ESN mit dem code ,,CHAMP'' um maximalen Rabatt auf euren gesamten Einkauf zu sparen!\nhttps://www.esn.com/discount/CHAMP\n\nBei VENUM maximal sparen mit dem code CHAMP!\nhttps://de.venum.com\n\nBei More Nutrition MAXIMALER RABATT mit code \"CHAMP\"!\nhttps://morenutrition.de/discount/CHAMP\n\nCHAMP ECKERLIN STORE:\nhttps://www.champeckerlin.com\n\nMein Zweitkanal: @Champeckerlin \n\nSichert euch jetzt einen Platz in meiner ONLINE SPORTSCHULE unter \nhttps://christian-eckerlin.com/youtube\n\nMein Instagram: https://www.instagram.com/christianeckerlin/\nDominique's Instagram: https://www.instagram.com/dominique.eckerlin/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nvy1bQa6vC0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nvy1bQa6vC0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nvy1bQa6vC0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nvy1bQa6vC0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nvy1bQa6vC0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Christian Eckerlin",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "GZUZ und ECKERLIN habt ihr SO noch NIE geh\u00f6rt!",
                    "description": "GZUZ und ECKERLIN habt ihr SO noch NIE geh\u00f6rt!\n\nHolt euch H\u00f6chstqualit\u00e4t an Nahrungserg\u00e4nzungsmittel beim deutschen Marktf\u00fchrer ESN mit dem code ,,CHAMP'' um maximalen Rabatt auf euren gesamten Einkauf zu sparen!\nhttps://www.esn.com/discount/CHAMP\n\nBei VENUM maximal sparen mit dem code CHAMP!\nhttps://de.venum.com\n\nBei More Nutrition MAXIMALER RABATT mit code \"CHAMP\"!\nhttps://morenutrition.de/discount/CHAMP\n\nCHAMP ECKERLIN STORE:\nhttps://www.champeckerlin.com\n\nMein Zweitkanal: @Champeckerlin \n\nSichert euch jetzt einen Platz in meiner ONLINE SPORTSCHULE unter \nhttps://christian-eckerlin.com/youtube\n\nMein Instagram: https://www.instagram.com/christianeckerlin/\nDominique's Instagram: https://www.instagram.com/dominique.eckerlin/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de-DE"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "332572",
                "likeCount": "10013",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "222"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "QGwbUEvRPO9XnivHgm0Lyk28dhk",
            "id": "qiQla_yNpsU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-10T19:50:59Z",
                "channelId": "UCZkcxFIsqW5htimoUQKA0iA",
                "title": "Thomas M\u00fcller and his emotional  farewell from the Allianz Arena!",
                "description": "Thomas M\u00fcller saays good bye to the Allianz Arena \u2013 an emotional moment for him, all his team mates and the fans.\n\n\u25ba Wanna see more of Musiala, M\u00fcller, Kane & Co.? Subscribe now and hit the bell \ud83d\udd14: https://fc.bayern/YouTubeAbo\n\u25ba Du willst mehr von Musiala, M\u00fcller, Kane & Co. sehen? Abonniere uns jetzt und aktiviere die Glocke \ud83d\udd14: https://fc.bayern/YouTubeAbo\n\u25ba \u00bfQuieres ver m\u00e1s de Musiala, M\u00fcller, Kane y c\u00eda? Suscr\u00edbete ahora y activa la campana \ud83d\udd14: https://fc.bayern/YouTubeAbo\n\nInstagram: https://www.instagram.com/fcbayern\nTikTok: https://www.tiktok.com/@fcbayern\nFacebook: https://www.facebook.com/FCBayern\nTwitter: https://twitter.com/fcbayern\nSnapchat: https://fc.bayern/FCBayernSnaps\nFC Bayern.tv PLUS: https://fc.bayern/PLUS\nWebsite: https://fcbayern.com\nFC Bayern.tv: https://fcbayern.com/fcbayerntv\nFC Bayern Newsletter: https://fc.bayern/newsletter_youtube",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qiQla_yNpsU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qiQla_yNpsU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qiQla_yNpsU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qiQla_yNpsU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qiQla_yNpsU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "FC Bayern M\u00fcnchen",
                "tags": [
                    "FC Bayern M\u00fcnchen",
                    "Bayern Munich",
                    "FCB",
                    "FC Bayern",
                    "Fu\u00dfball",
                    "Football",
                    "Soccer",
                    "Bayern"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Thomas M\u00fcller and his emotional  farewell from the Allianz Arena!",
                    "description": "Thomas M\u00fcller saays good bye to the Allianz Arena \u2013 an emotional moment for him, all his team mates and the fans.\n\n\u25ba Wanna see more of Musiala, M\u00fcller, Kane & Co.? Subscribe now and hit the bell \ud83d\udd14: https://fc.bayern/YouTubeAbo\n\u25ba Du willst mehr von Musiala, M\u00fcller, Kane & Co. sehen? Abonniere uns jetzt und aktiviere die Glocke \ud83d\udd14: https://fc.bayern/YouTubeAbo\n\u25ba \u00bfQuieres ver m\u00e1s de Musiala, M\u00fcller, Kane y c\u00eda? Suscr\u00edbete ahora y activa la campana \ud83d\udd14: https://fc.bayern/YouTubeAbo\n\nInstagram: https://www.instagram.com/fcbayern\nTikTok: https://www.tiktok.com/@fcbayern\nFacebook: https://www.facebook.com/FCBayern\nTwitter: https://twitter.com/fcbayern\nSnapchat: https://fc.bayern/FCBayernSnaps\nFC Bayern.tv PLUS: https://fc.bayern/PLUS\nWebsite: https://fcbayern.com\nFC Bayern.tv: https://fcbayern.com/fcbayerntv\nFC Bayern Newsletter: https://fc.bayern/newsletter_youtube"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "879158",
                "likeCount": "28918",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1419"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "G7ms2VDZoVCfs24EgykfuFUBnag",
            "id": "ORxjXjWG-gA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-11T07:00:22Z",
                "channelId": "UCUegZz1N_lW_5mKORkYykCw",
                "title": "AUFSTIEG: DER HSV IST WIEDER DA! ALLE MOMENTE NACH ABPFIFF!  | Platzsturm, Kabinenparty & Balkon",
                "description": "Der HSV ist wieder aufgestiegen, hier sind alle Momente! Unbeschreiblich, einfach genie\u00dfen! \ud83d\udd37\n\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\nFolge uns in deinem Netzwerk \u2b07\nTikTok \u27a1 https://www.tiktok.com/@hsv_official\u200b\nInstagram \u27a1 https://www.instagram.com/hsv/\u200b\u200b\nWhatsApp  \u27a1 https://whatsapp.com/channel/0029VaCkDxFJkK79OrWAsl0W\nX \u27a1 https://x.com/hsv\nFacebook \u27a1 https://www.facebook.com/HSV\u200b\u200b\nLinkedIn \u27a1 https://www.linkedin.com/company/hamburger-sport-verein/\nDiscord \u27a1 https://discord.com/invite/hsv",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ORxjXjWG-gA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ORxjXjWG-gA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ORxjXjWG-gA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ORxjXjWG-gA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ORxjXjWG-gA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "HSV",
                "tags": [
                    "HSV",
                    "Fussball",
                    "Hamburg",
                    "Hamburger SV",
                    "Bundesliga",
                    "DFL",
                    "Glatzel",
                    "Zweite Liga",
                    "2. Bundesliga",
                    "Pressekonferenz",
                    "Football",
                    "Soccer",
                    "Volkspark",
                    "Volksparkstadion",
                    "Hamburger Sport-Verein",
                    "DFB",
                    "DFB-Pokal",
                    "Jatta",
                    "Schonlau",
                    "Reis",
                    "Vuskovic",
                    "Meffert",
                    "Spieltagscheck",
                    "Netradio",
                    "HSV Netradio",
                    "hsvtv",
                    "hsv tv",
                    "K\u00f6nigsd\u00f6rffer",
                    "Inside HSV",
                    "HSV Testspiel",
                    "Dompe",
                    "Pherai",
                    "Selke",
                    "Stefan Kuntz",
                    "Merlin Polzin",
                    "Elfadli",
                    "Aufstieg HSV",
                    "HSV Aufstieg",
                    "HSV Platzsturm",
                    "Bundesliga HSV",
                    "HSV Feier",
                    "HSV Ulm",
                    "HSV Kabine"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "AUFSTIEG: DER HSV IST WIEDER DA! ALLE MOMENTE NACH ABPFIFF!  | Platzsturm, Kabinenparty & Balkon",
                    "description": "Der HSV ist wieder aufgestiegen, hier sind alle Momente! Unbeschreiblich, einfach genie\u00dfen! \ud83d\udd37\n\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\nFolge uns in deinem Netzwerk \u2b07\nTikTok \u27a1 https://www.tiktok.com/@hsv_official\u200b\nInstagram \u27a1 https://www.instagram.com/hsv/\u200b\u200b\nWhatsApp  \u27a1 https://whatsapp.com/channel/0029VaCkDxFJkK79OrWAsl0W\nX \u27a1 https://x.com/hsv\nFacebook \u27a1 https://www.facebook.com/HSV\u200b\u200b\nLinkedIn \u27a1 https://www.linkedin.com/company/hamburger-sport-verein/\nDiscord \u27a1 https://discord.com/invite/hsv"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "257057",
                "likeCount": "8764",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "574"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "aLkV4CytzrwFJp7I0OwoEP9QY2w",
            "id": "TABp8wETol0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-11T11:52:55Z",
                "channelId": "UCaOAZtbdp0K5CCzgEXM0F6Q",
                "title": "ICH TESTE NEUE FOOD SPOTS IN K\u00d6LN \ud83c\udf55",
                "description": "Viel Spa\u00df mit dem Video!\n\n\ud83d\udd17 Social Media: \nTwitch: https://www.twitch.tv/reeze\nInstagram: https://instagram.com/lemonreezy\u200b\u200b\u200b\u200b \nTwitter: https://twitter.com/reeze\u200b\u200b\u200b \nTikTok: https://www.tiktok.com/@lemonreezy\n\n\ud83c\udfa4 Mein Podcast: \nEdeltalk: https://spoti.fi/3hTiNuF\u200b\u200b\u200b \nEdeltalk YT: https://t.co/errfAEWXsg",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TABp8wETol0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TABp8wETol0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TABp8wETol0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TABp8wETol0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TABp8wETol0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Reeze",
                "tags": [
                    "reeze",
                    "reeze live",
                    "reeze best of",
                    "reeze kanal",
                    "reeze food",
                    "reeze foodtasting",
                    "reeze essen",
                    "reeze kochen",
                    "reeze koch challenge",
                    "reeze food challenge"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de-DE",
                "localized": {
                    "title": "ICH TESTE NEUE FOOD SPOTS IN K\u00d6LN \ud83c\udf55",
                    "description": "Viel Spa\u00df mit dem Video!\n\n\ud83d\udd17 Social Media: \nTwitch: https://www.twitch.tv/reeze\nInstagram: https://instagram.com/lemonreezy\u200b\u200b\u200b\u200b \nTwitter: https://twitter.com/reeze\u200b\u200b\u200b \nTikTok: https://www.tiktok.com/@lemonreezy\n\n\ud83c\udfa4 Mein Podcast: \nEdeltalk: https://spoti.fi/3hTiNuF\u200b\u200b\u200b \nEdeltalk YT: https://t.co/errfAEWXsg"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de-DE"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "147954",
                "likeCount": "9171",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "295"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "MPFzugrx2P6JLOX3tJkLqeChcP4",
            "id": "CAkYi-Ja1Bc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-11T16:30:08Z",
                "channelId": "UCUX4l0ABdamMuTKsAEYFXhw",
                "title": "ich esse alle Snacks in Japan und bin jetzt selber einer",
                "description": "hello #caramellacrew\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b \ud83e\udde1\n\nBeste Playlist: https://open.spotify.com/playlist/0t5...\n\nPS: folgt mir auf insta @kimcaramella und \nfolgt Ardi auf Insta @ydrasboat\n\n(unbezahlte Werbung/redaktioneller Content) \n\nABONNIERT: @CARAMELLA\u200b \n\nMEHR VON MIR:\n\u25baInstagram: @kimcaramella\n\u25baTikTok: https://www.tiktok.com/@caramellakimm...\n\nBusiness Inquiries: kim@bwm-com.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CAkYi-Ja1Bc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CAkYi-Ja1Bc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CAkYi-Ja1Bc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CAkYi-Ja1Bc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CAkYi-Ja1Bc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "CARAMELLA",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ich esse alle Snacks in Japan und bin jetzt selber einer",
                    "description": "hello #caramellacrew\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b \ud83e\udde1\n\nBeste Playlist: https://open.spotify.com/playlist/0t5...\n\nPS: folgt mir auf insta @kimcaramella und \nfolgt Ardi auf Insta @ydrasboat\n\n(unbezahlte Werbung/redaktioneller Content) \n\nABONNIERT: @CARAMELLA\u200b \n\nMEHR VON MIR:\n\u25baInstagram: @kimcaramella\n\u25baTikTok: https://www.tiktok.com/@caramellakimm...\n\nBusiness Inquiries: kim@bwm-com.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "100163",
                "likeCount": "3474",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "81"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "UbGrT3AHaL5oA-FpwW6sVMr4hR0",
            "id": "iGsULOScXmY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-11T13:45:06Z",
                "channelId": "UCTkXRDQl0luXxVQrRQvWS6w",
                "title": "Dream VS Daquavis $100,000 Minecraft Skills Duel",
                "description": "Dream VS Daquavis $100,000 Minecraft Skills Duel. This is the follow up to the PvP duel. This was crazy.\n\nFollow my socials:\n\u27bd Twitter - @dreamwastaken\n\u27bd Instagram - @dreamwastaken\n\u27bd Snapchat - @dreampublic\n\nDaquavis:  @DaquavisMC \n\nThis is the second challenge in our duel for $100,000. We are dueling in 10 different Minecraft Skills on the latest version of Minecraft. If Dream wins this match, he wins overall 2 - 0, and wins $100,000. If Daquavis wins this match, it will be tied 1 - 1, and there will be a Manhunt as a tie breaker.\n\nThank you to BadBoyHalo for setting up the challenges for us, so that we could have a fair match. Thank you to Technodad for commentating. Thank you to cardycraft for helping build the maps.\n\nFirst Part: https://youtu.be/hlTGjc7Gn04\n\nAll songs & music are custom produced as a sound track for this video by Dream & Parker Makani.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iGsULOScXmY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iGsULOScXmY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iGsULOScXmY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iGsULOScXmY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iGsULOScXmY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Dream",
                "tags": [
                    "minecraft",
                    "dream",
                    "dream minecraft"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Dream VS Daquavis $100,000 Minecraft Skills Duel",
                    "description": "Dream VS Daquavis $100,000 Minecraft Skills Duel. This is the follow up to the PvP duel. This was crazy.\n\nFollow my socials:\n\u27bd Twitter - @dreamwastaken\n\u27bd Instagram - @dreamwastaken\n\u27bd Snapchat - @dreampublic\n\nDaquavis:  @DaquavisMC \n\nThis is the second challenge in our duel for $100,000. We are dueling in 10 different Minecraft Skills on the latest version of Minecraft. If Dream wins this match, he wins overall 2 - 0, and wins $100,000. If Daquavis wins this match, it will be tied 1 - 1, and there will be a Manhunt as a tie breaker.\n\nThank you to BadBoyHalo for setting up the challenges for us, so that we could have a fair match. Thank you to Technodad for commentating. Thank you to cardycraft for helping build the maps.\n\nFirst Part: https://youtu.be/hlTGjc7Gn04\n\nAll songs & music are custom produced as a sound track for this video by Dream & Parker Makani."
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "4857287",
                "likeCount": "256419",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "21452"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "XYE1TQkbyPFAMVDX2CyAYl2xqzw",
            "id": "LoEI-woUkqw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-11T10:00:24Z",
                "channelId": "UC1SiZtRQ4_9yZKu-fMb3Otg",
                "title": "4 vs 2 \ud83d\ude31 Wer ist KEIN Bodybuilder mit Parshad und Souf!",
                "description": "Diesmal m\u00fcssen Parshad und Soufiane sich als stramme Bodybuilder*innen ausgeben. Die anderen Mitspieler*innen tragen jeweils eine Augenbinde und h\u00f6ren \u00fcber Kopfh\u00f6rer eine ver\u00e4nderte Stimme. Sie m\u00fcssen anhand von Fragen herausfinden, wer wirklich pumpen geht oder wer alles nur auswendig gelernt hat. Schaffen es Parshad und Soufiane bis zum Ende in der Runde zu bleiben?\nVergesst nicht, uns zu abonnieren, um keine weiteren Videos zu verpassen! Lasst ein Like da, wenn euch das Video gefallen hat! H\u00e4ttet ihr es geschafft im Spiel zu bleiben? Wenn ja, warum? #funk #parshad #4vs2\n\n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\nJeden zweiten Sonntag!\n\nABONNIER MICH \u25ba\nhttps://www.youtube.com/@Parshad \n\nFolge mir auf \u25ba \nTikTok | https://www.tiktok.com/@parshad.tiktok\nInstagram | https://www.instagram.com/parshad.funk\n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\nEine 1TAKE FILMS Produktion\nExecutive Producer: Erhan Dogan\n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\nParshad ist bei #funk\nYouTube: https://www.youtube.com/funkofficial\nInstagram: https://www.instagram.com/funk\nTikTok: https://www.tiktok.com/@funk \nWebsite: https://go.funk.net\nImpressum: https://go.funk.net/impressum\nNetiquette: go.funk.net/netiquette",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LoEI-woUkqw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LoEI-woUkqw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LoEI-woUkqw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LoEI-woUkqw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LoEI-woUkqw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Parshad",
                "tags": [
                    "1take",
                    "4 vs 2",
                    "bodybuilder",
                    "bodybuilderin",
                    "challenge",
                    "chaos",
                    "comedy",
                    "deutsch",
                    "erkennen",
                    "erraten",
                    "fail",
                    "falsch",
                    "funk",
                    "funny",
                    "german",
                    "humor",
                    "jubilee",
                    "lol",
                    "lustig",
                    "parshad",
                    "parshad esmaeili",
                    "person",
                    "raten",
                    "richtig",
                    "souf",
                    "soufiane",
                    "spa\u00df",
                    "unterhaltung",
                    "versus",
                    "wer ist",
                    "who is",
                    "wie",
                    "witzig",
                    "zuordnen",
                    "prank",
                    "fitness challenge",
                    "gym humor",
                    "fake bodybuilder",
                    "augenbinde challenge",
                    "erkennen challenge",
                    "viral challenge",
                    "trending",
                    "comedy duo",
                    "social experiment"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "4 vs 2 \ud83d\ude31 Wer ist KEIN Bodybuilder mit Parshad und Souf!",
                    "description": "Diesmal m\u00fcssen Parshad und Soufiane sich als stramme Bodybuilder*innen ausgeben. Die anderen Mitspieler*innen tragen jeweils eine Augenbinde und h\u00f6ren \u00fcber Kopfh\u00f6rer eine ver\u00e4nderte Stimme. Sie m\u00fcssen anhand von Fragen herausfinden, wer wirklich pumpen geht oder wer alles nur auswendig gelernt hat. Schaffen es Parshad und Soufiane bis zum Ende in der Runde zu bleiben?\nVergesst nicht, uns zu abonnieren, um keine weiteren Videos zu verpassen! Lasst ein Like da, wenn euch das Video gefallen hat! H\u00e4ttet ihr es geschafft im Spiel zu bleiben? Wenn ja, warum? #funk #parshad #4vs2\n\n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\nJeden zweiten Sonntag!\n\nABONNIER MICH \u25ba\nhttps://www.youtube.com/@Parshad \n\nFolge mir auf \u25ba \nTikTok | https://www.tiktok.com/@parshad.tiktok\nInstagram | https://www.instagram.com/parshad.funk\n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\nEine 1TAKE FILMS Produktion\nExecutive Producer: Erhan Dogan\n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\nParshad ist bei #funk\nYouTube: https://www.youtube.com/funkofficial\nInstagram: https://www.instagram.com/funk\nTikTok: https://www.tiktok.com/@funk \nWebsite: https://go.funk.net\nImpressum: https://go.funk.net/impressum\nNetiquette: go.funk.net/netiquette"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "103535",
                "likeCount": "3212",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "83"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "qtXGT3mp7g-tXGhMc92VqkbXKfQ",
            "id": "MEITatJ9-Hg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-11T16:01:06Z",
                "channelId": "UCUJueAUOgylAOq5SsFp6NyQ",
                "title": "Warum ich Influencer Award Shows nicht mehr ernst nehmen kann",
                "description": "In diesem Video spreche ich offen \u00fcber die Oberfl\u00e4chlichkeit und die Selbstinszenierung hinter Influencer Awardshows \u2013 und warum ich trotz Nominierung oft nicht mehr hingehen kann.\n_________________________________\n\nMein letztes Video: https://youtu.be/4sHs9ujo1eg\nMein Buch bestellen*: https://amzn.to/3Ab9BfP\n_________________________________\n\nREACTIONS auf meine Videos sind grunds\u00e4tzlich immer ERLAUBT! \nDer Upload eurer Reaction sollte bestenfalls erst 24 Stunden nach meiner Ver\u00f6ffentlichung stattfinden.\n_________________________________\n\nQUELLEN:\nQ01: YouTube, 9:16 AWARDS, 05.05.25, https://www.youtube.com/live/_OdARVnxH2Y?si=mhs_MMkxkFAk3_Sg\nQ02: YouTube, 9:16 AWARDS, 06.05.24, https://www.youtube.com/live/a6XLFA-XQ3w?si=6a9Xb_FuEgUGQQAG\nQ03: TikTok, hannihase, 05.05.25, https://vm.tiktok.com/ZNdMMQc9Y/\nQ04: TikTok, hannihase, 06.05.25, https://vm.tiktok.com/ZNdMMtnR9/\nQ05: TikTok, twenty4tim, 06.05.25, https://vm.tiktok.com/ZNdMMQvw2/\nQ06: TikTok, annabrt, 07.05.25, https://vm.tiktok.com/ZNdMrJKgA/\nQ07: Instagram, wastarasagt, 07.05.25, https://www.instagram.com/reel/DJZ4nQRtRWE/?igsh=MThkNDV4cWw2bGtjYg==\nQ08: YouTube, Robert Marc Lehmann, abgerufen 11.05.25, https://www.youtube.com/@MissionErde\nQ09: Wikipedia, Virtue Signalling, abgerufen 11.05.25, https://en.wikipedia.org/wiki/Virtue_signalling\nQ10: TikTok, noahisinamood, 06.05.25, https://vm.tiktok.com/ZNdMrouHf/\nQ11: Medium, 18.03.25, https://medium.com/@livinglifefearless/18-million-why-did-marketing-anora-for-the-oscars-cost-so-much-b3f5a30360ce\nQ12: Die Tribute von Panem (2012)\nQ13: Instagram, trosseromatias, 05.03.25, https://www.instagram.com/reel/DG1BftfPdME/?igsh=MWFyZXZ4aGFkb2Nxdw==\nQ14: YouTbe, Golden Globes, 06.01.25, https://youtu.be/U9HTM9JBBO4?si=4RlByithziUaKr50\nQ15: YouTube, Awards Show Network, 10.05.23, https://youtu.be/S7OOJWtk550?si=C6EF8LZ6cgK_dGgD\n_________________________________\n\nMEIN TWITCH KANAL\naliciajoe\nhttps://www.twitch.tv/aliciajoe\n\nMEIN INSTAGRAM\naliciajoe\nhttps://www.instagram.com/aliciajoe\n\nMEIN REACTION-KANAL\nGenug Internet f\u00fcr heute\nhttps://www.youtube.com/channel/UCsdB5r8CaT6_T5KB3nK1j6g\n_________________________________\n\nAFFILATE LINKS\nMit * markierte Links sind affiliate Links. Wenn ihr \u00fcber diese Links etwas bestellt bekomme ich eine Provision, ihr zahlt aber nicht mehr.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MEITatJ9-Hg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MEITatJ9-Hg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MEITatJ9-Hg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MEITatJ9-Hg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MEITatJ9-Hg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Alicia Joe",
                "tags": [
                    "alicia joe",
                    "alicia",
                    "joe",
                    "award",
                    "awardshow",
                    "influencer",
                    "show"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Warum ich Influencer Award Shows nicht mehr ernst nehmen kann",
                    "description": "In diesem Video spreche ich offen \u00fcber die Oberfl\u00e4chlichkeit und die Selbstinszenierung hinter Influencer Awardshows \u2013 und warum ich trotz Nominierung oft nicht mehr hingehen kann.\n_________________________________\n\nMein letztes Video: https://youtu.be/4sHs9ujo1eg\nMein Buch bestellen*: https://amzn.to/3Ab9BfP\n_________________________________\n\nREACTIONS auf meine Videos sind grunds\u00e4tzlich immer ERLAUBT! \nDer Upload eurer Reaction sollte bestenfalls erst 24 Stunden nach meiner Ver\u00f6ffentlichung stattfinden.\n_________________________________\n\nQUELLEN:\nQ01: YouTube, 9:16 AWARDS, 05.05.25, https://www.youtube.com/live/_OdARVnxH2Y?si=mhs_MMkxkFAk3_Sg\nQ02: YouTube, 9:16 AWARDS, 06.05.24, https://www.youtube.com/live/a6XLFA-XQ3w?si=6a9Xb_FuEgUGQQAG\nQ03: TikTok, hannihase, 05.05.25, https://vm.tiktok.com/ZNdMMQc9Y/\nQ04: TikTok, hannihase, 06.05.25, https://vm.tiktok.com/ZNdMMtnR9/\nQ05: TikTok, twenty4tim, 06.05.25, https://vm.tiktok.com/ZNdMMQvw2/\nQ06: TikTok, annabrt, 07.05.25, https://vm.tiktok.com/ZNdMrJKgA/\nQ07: Instagram, wastarasagt, 07.05.25, https://www.instagram.com/reel/DJZ4nQRtRWE/?igsh=MThkNDV4cWw2bGtjYg==\nQ08: YouTube, Robert Marc Lehmann, abgerufen 11.05.25, https://www.youtube.com/@MissionErde\nQ09: Wikipedia, Virtue Signalling, abgerufen 11.05.25, https://en.wikipedia.org/wiki/Virtue_signalling\nQ10: TikTok, noahisinamood, 06.05.25, https://vm.tiktok.com/ZNdMrouHf/\nQ11: Medium, 18.03.25, https://medium.com/@livinglifefearless/18-million-why-did-marketing-anora-for-the-oscars-cost-so-much-b3f5a30360ce\nQ12: Die Tribute von Panem (2012)\nQ13: Instagram, trosseromatias, 05.03.25, https://www.instagram.com/reel/DG1BftfPdME/?igsh=MWFyZXZ4aGFkb2Nxdw==\nQ14: YouTbe, Golden Globes, 06.01.25, https://youtu.be/U9HTM9JBBO4?si=4RlByithziUaKr50\nQ15: YouTube, Awards Show Network, 10.05.23, https://youtu.be/S7OOJWtk550?si=C6EF8LZ6cgK_dGgD\n_________________________________\n\nMEIN TWITCH KANAL\naliciajoe\nhttps://www.twitch.tv/aliciajoe\n\nMEIN INSTAGRAM\naliciajoe\nhttps://www.instagram.com/aliciajoe\n\nMEIN REACTION-KANAL\nGenug Internet f\u00fcr heute\nhttps://www.youtube.com/channel/UCsdB5r8CaT6_T5KB3nK1j6g\n_________________________________\n\nAFFILATE LINKS\nMit * markierte Links sind affiliate Links. Wenn ihr \u00fcber diese Links etwas bestellt bekomme ich eine Provision, ihr zahlt aber nicht mehr."
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "417325",
                "likeCount": "26659",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1269"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ck6njg-vZyBePuy7v3yDULskXC4",
            "id": "AluaDnSxMxs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-11T14:33:37Z",
                "channelId": "UCXZfp4MdSAzT4VMuPzllAmA",
                "title": "Sensations-Coup in Le Mans | \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 Frankreich GP | MotoGP Rennen - Highlights | MotoGP 2025",
                "description": "\ud83c\udfcd\ufe0f  Die K\u00f6nigsklasse des Motorradrennsports auf dem exklusiven YouTube-Kanal von Sky Sport! \n\ud83d\udd14 HIER ABONNIEREN! https://zly.de/sky/MotoGP-YTsub?yt=d\n\nViel Spa\u00df mit den Highlights vom MotoGP-Rennen beim \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 Frankreich GP auf dem Bugatti Circuit in Le Mans im 6. Lauf der MotoGP-Saison 2025 auf Sky Sport!\n\n\u25b6\u25b6 Stream alles, was Sky Sport an Rennsport zu bieten hat \u2013 wann und wo Du willst \u2013 mit WOW: https://zly.de/sky/MotoGP?yt=d\nSky Sport App \u25b6 https://zly.de/sky/App?yt=d\nSky Sport auf Instagram \u25b6 https://zly.de/sky/Instagram?yt=d\nSky Sport auf Tik Tok \u25b6 https://zly.de/sky/TikTokMotoGP?yt=d\n\n\u25b6\u25b6Sky Sport bezieht die unvertonten XL-Highlights vom Training, Qualifying und Hauptrennen vom offiziellen MotoGP-Dienstleister. Diese werden uns direkt unvertont angeliefert.\nDie Zusammenfassungen des Sprintrennens und Hauptprennens aller MotoGP-Rennen vertont Sky Sport eigenst\u00e4ndig.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AluaDnSxMxs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AluaDnSxMxs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AluaDnSxMxs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AluaDnSxMxs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AluaDnSxMxs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Sky Sport MotoGP",
                "tags": [
                    "Bugatti Circuit",
                    "Frankreich",
                    "Frankreich GP",
                    "Frankreich Grand Prix",
                    "Grand Prix",
                    "Highlights vom MotoGP-Rennen",
                    "Le Mans",
                    "Moto2",
                    "Moto3",
                    "MotoGP",
                    "MotoGP Highlights",
                    "MotoGP Rennen - Highlights",
                    "Race",
                    "Rennen",
                    "Sky",
                    "Sky Highlights",
                    "Sky Sport",
                    "Sky Sport Moto GP",
                    "Sky Sport MotoGP",
                    "Sky Sport Motorsport",
                    "sky deutschland",
                    "\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 Frankreich GP"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Sensations-Coup in Le Mans | \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 Frankreich GP | MotoGP Rennen - Highlights | MotoGP 2025",
                    "description": "\ud83c\udfcd\ufe0f  Die K\u00f6nigsklasse des Motorradrennsports auf dem exklusiven YouTube-Kanal von Sky Sport! \n\ud83d\udd14 HIER ABONNIEREN! https://zly.de/sky/MotoGP-YTsub?yt=d\n\nViel Spa\u00df mit den Highlights vom MotoGP-Rennen beim \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 Frankreich GP auf dem Bugatti Circuit in Le Mans im 6. Lauf der MotoGP-Saison 2025 auf Sky Sport!\n\n\u25b6\u25b6 Stream alles, was Sky Sport an Rennsport zu bieten hat \u2013 wann und wo Du willst \u2013 mit WOW: https://zly.de/sky/MotoGP?yt=d\nSky Sport App \u25b6 https://zly.de/sky/App?yt=d\nSky Sport auf Instagram \u25b6 https://zly.de/sky/Instagram?yt=d\nSky Sport auf Tik Tok \u25b6 https://zly.de/sky/TikTokMotoGP?yt=d\n\n\u25b6\u25b6Sky Sport bezieht die unvertonten XL-Highlights vom Training, Qualifying und Hauptrennen vom offiziellen MotoGP-Dienstleister. Diese werden uns direkt unvertont angeliefert.\nDie Zusammenfassungen des Sprintrennens und Hauptprennens aller MotoGP-Rennen vertont Sky Sport eigenst\u00e4ndig."
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "159826",
                "likeCount": "2783",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "137"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 200,
        "resultsPerPage": 50
    }
}