{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "Q8VROvakIYX3vBzOEiJ1yxRsTh0",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "VBBEfyd3mN6S6B929B46LpAbnbo",
            "id": "aaLYhwadeE0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-10T00:00:07Z",
                "channelId": "UCXooz9whNJZBRTHi9AqdjPw",
                "title": "GUSTTAVO  LIMA +  LUIS FONSI - VAGABUNDO (OFFICIAL VIDEO)",
                "description": "Diretor de v\u00eddeo: Guillermo Figueredo / Fernando Trevisan (Catatau)\nDiretor de Fotografia: Guillermo Figueredo \nCen\u00e1rio: Miami Beach \nConte\u00fado Digital: Equipe Balada Music\nCompositores: Marco Esteves, Ibere Fortes, Ender Thomas e Surrond\nGravadora: Sony Music\n\n(VAGABUNDO)\nDizem que todo homem \u00e9 vagabundo\nEu n\u00e3o sou\nEu n\u00e3o sou\nSe existe algu\u00e9m fiel nesse mundo\nEsse algu\u00e9m soy yo\nEsse algu\u00e9m soy yo\nPergunta pra minha nega se eu vou pra rua\nPergunta se j\u00e1 me viram no cabar\u00e9\nPergunta se eu frequento a vida noturna\nQue ela vai dizer que eu sou o sonho de todo mulher\nVAGABUNDO\nDICEN QUE TO\u2019 LOS HOMBRES SON VAGABUNDOS\nYO NO SOY\nYO NO SOY\nSI EXISTE ALGUIEN FIEL EN ESTE MUNDO\nESE ALGUIEN SOY YO\nESE ALGUIEN SOY YO\nPREGUNTALE A MI BEB\u00ca\nSI YO VIVO EN LA CALLE\nPREGUNTA SI YA ME VIERON EN UN CABARET\nPREGUNTA SI YO FRECUENTO LA VIDA NOCTURNA\nQUE TE VA A DECIR QUE YO SOY EL SUE\u00d1O DE TODA MUJER\n\nSiga Gusttavo Lima nas redes sociais!\nFacebook: https://www.facebook.com/gusttavolimaoficial/\nYoutube: https://www.youtube.com/gusttavolimaoficial\nInstagram: https://www.instagram.com/gusttavolima/\nTwitter: https://twitter.com/gusttavo_lima\nSite: http://gusttavolima.com.br/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aaLYhwadeE0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aaLYhwadeE0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aaLYhwadeE0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aaLYhwadeE0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aaLYhwadeE0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Gusttavo Lima Oficial",
                "tags": [
                    "Slap M\u00fasica",
                    "Arrocha",
                    "M\u00fasica Sertaneja (Musical Genre)",
                    "Pop",
                    "Gustavo Lima",
                    "Gusttavo Lima",
                    "Gatinha Assanhada",
                    "Tcherer\u00ea Tche Tche",
                    "Sony",
                    "Sony Music",
                    "Buteco",
                    "Buteco do Gusttavo Lima",
                    "Buteco do Gusttavo Lima 2",
                    "O Embaixador",
                    "Homem de Fam\u00edlia",
                    "Abre o Port\u00e3o Que Eu Cheguei",
                    "Que Pena Que Acabou",
                    "Apelido Carinhoso",
                    "Na Hora de Amar",
                    "Mil Vezes Cantarei",
                    "Cem Mil",
                    "Eu N\u00e3o Iria",
                    "Sujeito",
                    "Carrinho na Areia",
                    "Milu"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "GUSTTAVO  LIMA +  LUIS FONSI - VAGABUNDO (OFFICIAL VIDEO)",
                    "description": "Diretor de v\u00eddeo: Guillermo Figueredo / Fernando Trevisan (Catatau)\nDiretor de Fotografia: Guillermo Figueredo \nCen\u00e1rio: Miami Beach \nConte\u00fado Digital: Equipe Balada Music\nCompositores: Marco Esteves, Ibere Fortes, Ender Thomas e Surrond\nGravadora: Sony Music\n\n(VAGABUNDO)\nDizem que todo homem \u00e9 vagabundo\nEu n\u00e3o sou\nEu n\u00e3o sou\nSe existe algu\u00e9m fiel nesse mundo\nEsse algu\u00e9m soy yo\nEsse algu\u00e9m soy yo\nPergunta pra minha nega se eu vou pra rua\nPergunta se j\u00e1 me viram no cabar\u00e9\nPergunta se eu frequento a vida noturna\nQue ela vai dizer que eu sou o sonho de todo mulher\nVAGABUNDO\nDICEN QUE TO\u2019 LOS HOMBRES SON VAGABUNDOS\nYO NO SOY\nYO NO SOY\nSI EXISTE ALGUIEN FIEL EN ESTE MUNDO\nESE ALGUIEN SOY YO\nESE ALGUIEN SOY YO\nPREGUNTALE A MI BEB\u00ca\nSI YO VIVO EN LA CALLE\nPREGUNTA SI YA ME VIERON EN UN CABARET\nPREGUNTA SI YO FRECUENTO LA VIDA NOCTURNA\nQUE TE VA A DECIR QUE YO SOY EL SUE\u00d1O DE TODA MUJER\n\nSiga Gusttavo Lima nas redes sociais!\nFacebook: https://www.facebook.com/gusttavolimaoficial/\nYoutube: https://www.youtube.com/gusttavolimaoficial\nInstagram: https://www.instagram.com/gusttavolima/\nTwitter: https://twitter.com/gusttavo_lima\nSite: http://gusttavolima.com.br/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "91557",
                "likeCount": "13560",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1105"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "h31awT3NRnC9l4jWMuIB3NJ7dHs",
            "id": "zjd7H22lPJo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-09T16:10:24Z",
                "channelId": "UCR7ZwQz60rW9dK59Dirdc8w",
                "title": "O Cavaleiro dos Sete Reinos | Teaser Dublado | HBO Max",
                "description": "Uma hist\u00f3ria fant\u00e1stica que virou lenda. \n\nA nova s\u00e9rie de #GuerraDosTronos, #OCavaleirodosSeteReinos, estreia em 18 de janeiro na HBO Max.\n\nA #HBOMax \u00e9 a casa dos seus filmes e s\u00e9ries favoritos da Warner Bros., DC, Cartoon Network, TNT, Adult Swim, Discovery, HBO e Max Originals \u2013 al\u00e9m de TODOS os jogos da Champions League ao vivo! Tudo no mesmo lugar para voc\u00ea assistir quando e onde quiser. Nos vemos na hbomax.com   \n\nInscreva-se no canal: https://bit.ly/YouTubeStreamMaxBR\n\n#gameofthrones #got \n#thekingofthesevenkingdoms\n\nMe segue nas redes! \nTwitter: https://twitter.com/StreamMaxBR\nInstagram: https://www.instagram.com/hbomaxbrasil/ \nFacebook: https://www.facebook.com/hbomaxbrasil\nTikTok: https://www.tiktok.com/@hbomaxbr",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zjd7H22lPJo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zjd7H22lPJo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zjd7H22lPJo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zjd7H22lPJo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zjd7H22lPJo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "HBO Max Brasil",
                "tags": [
                    "hbo max",
                    "hbomax",
                    "streaming",
                    "novidades hbo",
                    "lan\u00e7amentos hbo",
                    "assinatura hbo max",
                    "lan\u00e7amentos filmes",
                    "lan\u00e7amentos series",
                    "Movies",
                    "Series",
                    "Filmes",
                    "got",
                    "game of thrones",
                    "hbo"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "O Cavaleiro dos Sete Reinos | Teaser Dublado | HBO Max",
                    "description": "Uma hist\u00f3ria fant\u00e1stica que virou lenda. \n\nA nova s\u00e9rie de #GuerraDosTronos, #OCavaleirodosSeteReinos, estreia em 18 de janeiro na HBO Max.\n\nA #HBOMax \u00e9 a casa dos seus filmes e s\u00e9ries favoritos da Warner Bros., DC, Cartoon Network, TNT, Adult Swim, Discovery, HBO e Max Originals \u2013 al\u00e9m de TODOS os jogos da Champions League ao vivo! Tudo no mesmo lugar para voc\u00ea assistir quando e onde quiser. Nos vemos na hbomax.com   \n\nInscreva-se no canal: https://bit.ly/YouTubeStreamMaxBR\n\n#gameofthrones #got \n#thekingofthesevenkingdoms\n\nMe segue nas redes! \nTwitter: https://twitter.com/StreamMaxBR\nInstagram: https://www.instagram.com/hbomaxbrasil/ \nFacebook: https://www.facebook.com/hbomaxbrasil\nTikTok: https://www.tiktok.com/@hbomaxbr"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "126292",
                "likeCount": "9750",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "723"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "UbHiLZdBWOcWr6iC4A_FLaFTRhQ",
            "id": "sMYowmBTplY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-10T01:04:04Z",
                "channelId": "UCdlJx-w37viXFNq__qZ7ARQ",
                "title": "A CIDADE QUER A CABE\u00c7A do PAULINHO O LOKO\u00a0\ud83d\ude31\u00a0GTA\u00a0RP",
                "description": "VOTE NO PAAAULO: https://peb.gg/votacoes/indicacao_publica/\n\nLIVES em: www.kick.com/paulinholokobr\n\nMeu Instagram: @paulinhooloko\n\nContato Empresarial: modderempresarial@outlook.com\n\nEditado por: @andersonmatsu55",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sMYowmBTplY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sMYowmBTplY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sMYowmBTplY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sMYowmBTplY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sMYowmBTplY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "PAULINHO O LOKO",
                "tags": [
                    "modder",
                    "modder dois",
                    "modder 2",
                    "anti rp",
                    "anti roleplay",
                    "paulinho o loco",
                    "paulinho o loko",
                    "gta anti rp",
                    "gta roleplay",
                    "gta anti roleplay",
                    "mother dois",
                    "paulinho louco",
                    "paulinho loco",
                    "voz fina no jogo",
                    "jogo que imita a vida real",
                    "gta"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "A CIDADE QUER A CABE\u00c7A do PAULINHO O LOKO\u00a0\ud83d\ude31\u00a0GTA\u00a0RP",
                    "description": "VOTE NO PAAAULO: https://peb.gg/votacoes/indicacao_publica/\n\nLIVES em: www.kick.com/paulinholokobr\n\nMeu Instagram: @paulinhooloko\n\nContato Empresarial: modderempresarial@outlook.com\n\nEditado por: @andersonmatsu55"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "380299",
                "likeCount": "52988",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1462"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "HJ3JveOEhpd8S6vhHT4D7TnqUF4",
            "id": "wlHwjkYpSr0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-10T04:00:08Z",
                "channelId": "UCqwUnggBBct-AY2lAdI88jQ",
                "title": "BABYMONSTER - \u2018WE GO UP\u2019 M/V",
                "description": "WE GO UP\n\nYeah\nThis ain\u2019t a game and you know we don\u2019t play\n\nYou ain\u2019t never seen the typa show we boutta show ya\nYou ain\u2019t never heard this typa flow we crashing on ya\nTidal wave, tidal wave, it\u2019s about to go\nYou will never dominate, domino when I see you fall\n\nKnow I pop better get back\nHand in my pocket\nWatch the rocket blow\n\uc6b0\ub9ac \uac71\uc815\uc740 \ub531\ud788 \ub123\uc5b4\ub46c \ube68\ub9ac\nLook at me on a roll\nLet bygones be bygones\nI ain\u2019t never had no problems\nThat high road we gon\u2019 walk over\nCause icons be icons\n\nWhatchu gon\u2019\nWhatchu gon\u2019\nWhatchu gon\u2019 do\nLookin\u2019 good\nLookin\u2019 fly\nLookin\u2019 brand new\n\nUnbelievable\n\uc5b4\ub9bc\uc5c6\uac70\ub4e0\n\uc5b4\uc774\uc5c6\uac70\ub4e0 (You love it love it)\nWhen we pull up, know it\u2019s all on site\nB.A.B.Y.M.O.N we up, up, up\n\nWe go up like whoa\n\uc6b0\ub9b0 Killas killas\nWe go up like whoa\n\uc6b0\ub9b0 Villains villains\nUp high for me baby\nHigh for me baby oh\nUp like whoa can you feel us feel us\n\nWe go up like whoa\n\uc6b0\ub9b0 Killas killas\nWe go up like whoa\n\uc6b0\ub9b0 Villains villains\nUp high for me baby\nHigh for me baby oh\nThis is how we do it\nWe go whoa oh oh oh\n\nCopy copy copy copy, till the error pop up\nCopy copy, wanna be me but you\u2019re never gonna\nThey all eatin\u2019 my leftovers\nI left over what\u2019s left over\nLike ring ring, come and get closer\nWe take over, that\u2019s game over\n\nNobody do it like this\nNobody nobody do it like this\nYou\u2019re never catching me slip\nI switch it on with a flick of the wrist\nLet bygones be bygones\nI ain\u2019t never had no problems\nThat high road we gon\u2019 walk over\nCause icons be icons\n\nWhatchu gon\u2019\nWhatchu gon\u2019\nWhatchu gon\u2019 do\nLookin\u2019 good\nLookin\u2019 fly\nLookin\u2019 brand new\n\nUnbelievable\n\uc5b4\ub9bc\uc5c6\uac70\ub4e0\n\uc5b4\uc774\uc5c6\uac70\ub4e0 (You love it love it)\nWhen we pull up, know it\u2019s all on site\nB.A.B.Y.M.O.N we up, up, up\n\nWe go up like whoa\n\uc6b0\ub9b0 Killas killas\nWe go up like whoa\n\uc6b0\ub9b0 Villains villains\nUp high for me baby\nHigh for me baby oh\nUp like whoa can you feel us feel us\n\nWe go up like whoa\n\uc6b0\ub9b0 Killas killas\nWe go up like whoa\n\uc6b0\ub9b0 Villains villains\nUp high for me baby\nHigh for me baby oh\nThis is how we do it\nWe go whoa oh oh oh\n\n\uc6b0\ub9b0 \ubcf4\ub780\ub4ef\uc774\nYeah we run it up, run it up\n\ubd88\uc744 \uc9c0\ud544 \uac70\uc57c\nBurn it up, burn it up\n\uc138\uc0c1 \uaf2d\ub300\uae30\uc5d0\nSay my name, say my name\n\uc6b0\ub9b0 \ud310\uc744 \ubc14\uafc0 Game changer uh uh\n\nDefinition dangerous, dangerous\nClock is ticking, ticking\nBuckle up, buckle up\nBet you never met a monster like me\nI\u2019ll never stop, don\u2019t forget we gon\u2019 make history\n\nWe go up like whoa\n\uc6b0\ub9b0 Killas killas\nWe go up like whoa\n\uc6b0\ub9b0 Villains villains\nUp high for me baby\nHigh for me baby oh\nB.A.B.Y.M.O.N\n\nWe go up like whoa\n\uc6b0\ub9b0 Killas killas\nWe go up like whoa\n\uc6b0\ub9b0 Villains villains\nUp high for me baby\nHigh for me baby oh\nThis is how we do it\nWe go whoa oh oh oh\n\nWe go up\n\n#BABYMONSTER #\ubca0\uc774\ube44\ubaac\uc2a4\ud130 #2ndMINIALBUM #WEGOUP #MV #OUTNOW #YG\n\nAvailable @ https://Babymonster.lnk.to/WE_GO_UP\n\nMore about BABYMONSTER @\nOfficial YouTube https://www.youtube.com/@BABYMONSTER\nOfficial Instagram https://www.instagram.com/babymonster_ygofficial\nOfficial Facebook https://www.facebook.com/BABYMONSTER.ygofficial\nOfficial Twitter https://twitter.com/YGBABYMONSTER_\nOfficial TikTok https://tiktok.com/@babymonster_yg_tiktok\nOfficial Weibo https://weibo.com/u/7811488144\nOfficial bilibili https://space.bilibili.com/3493127232948989",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wlHwjkYpSr0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wlHwjkYpSr0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wlHwjkYpSr0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wlHwjkYpSr0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wlHwjkYpSr0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "BABYMONSTER",
                "tags": [
                    "BABYMONSTER",
                    "\ubca0\uc774\ube44\ubaac\uc2a4\ud130",
                    "\ubca0\ubaac",
                    "BABYMON",
                    "BAEMON",
                    "\ud558\ub78c",
                    "\uc544\ud604",
                    "\ub8e8\uce74",
                    "\uce58\ud0a4\ud0c0",
                    "\ud30c\ub9ac\ud0c0",
                    "\ub85c\ub77c",
                    "\uc544\uc0ac",
                    "HARAM",
                    "AHYEON",
                    "RUKA",
                    "CHIQUITA",
                    "PHARITA",
                    "RORA",
                    "ASA"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "BABYMONSTER - \u2018WE GO UP\u2019 M/V",
                    "description": "WE GO UP\n\nYeah\nThis ain\u2019t a game and you know we don\u2019t play\n\nYou ain\u2019t never seen the typa show we boutta show ya\nYou ain\u2019t never heard this typa flow we crashing on ya\nTidal wave, tidal wave, it\u2019s about to go\nYou will never dominate, domino when I see you fall\n\nKnow I pop better get back\nHand in my pocket\nWatch the rocket blow\n\uc6b0\ub9ac \uac71\uc815\uc740 \ub531\ud788 \ub123\uc5b4\ub46c \ube68\ub9ac\nLook at me on a roll\nLet bygones be bygones\nI ain\u2019t never had no problems\nThat high road we gon\u2019 walk over\nCause icons be icons\n\nWhatchu gon\u2019\nWhatchu gon\u2019\nWhatchu gon\u2019 do\nLookin\u2019 good\nLookin\u2019 fly\nLookin\u2019 brand new\n\nUnbelievable\n\uc5b4\ub9bc\uc5c6\uac70\ub4e0\n\uc5b4\uc774\uc5c6\uac70\ub4e0 (You love it love it)\nWhen we pull up, know it\u2019s all on site\nB.A.B.Y.M.O.N we up, up, up\n\nWe go up like whoa\n\uc6b0\ub9b0 Killas killas\nWe go up like whoa\n\uc6b0\ub9b0 Villains villains\nUp high for me baby\nHigh for me baby oh\nUp like whoa can you feel us feel us\n\nWe go up like whoa\n\uc6b0\ub9b0 Killas killas\nWe go up like whoa\n\uc6b0\ub9b0 Villains villains\nUp high for me baby\nHigh for me baby oh\nThis is how we do it\nWe go whoa oh oh oh\n\nCopy copy copy copy, till the error pop up\nCopy copy, wanna be me but you\u2019re never gonna\nThey all eatin\u2019 my leftovers\nI left over what\u2019s left over\nLike ring ring, come and get closer\nWe take over, that\u2019s game over\n\nNobody do it like this\nNobody nobody do it like this\nYou\u2019re never catching me slip\nI switch it on with a flick of the wrist\nLet bygones be bygones\nI ain\u2019t never had no problems\nThat high road we gon\u2019 walk over\nCause icons be icons\n\nWhatchu gon\u2019\nWhatchu gon\u2019\nWhatchu gon\u2019 do\nLookin\u2019 good\nLookin\u2019 fly\nLookin\u2019 brand new\n\nUnbelievable\n\uc5b4\ub9bc\uc5c6\uac70\ub4e0\n\uc5b4\uc774\uc5c6\uac70\ub4e0 (You love it love it)\nWhen we pull up, know it\u2019s all on site\nB.A.B.Y.M.O.N we up, up, up\n\nWe go up like whoa\n\uc6b0\ub9b0 Killas killas\nWe go up like whoa\n\uc6b0\ub9b0 Villains villains\nUp high for me baby\nHigh for me baby oh\nUp like whoa can you feel us feel us\n\nWe go up like whoa\n\uc6b0\ub9b0 Killas killas\nWe go up like whoa\n\uc6b0\ub9b0 Villains villains\nUp high for me baby\nHigh for me baby oh\nThis is how we do it\nWe go whoa oh oh oh\n\n\uc6b0\ub9b0 \ubcf4\ub780\ub4ef\uc774\nYeah we run it up, run it up\n\ubd88\uc744 \uc9c0\ud544 \uac70\uc57c\nBurn it up, burn it up\n\uc138\uc0c1 \uaf2d\ub300\uae30\uc5d0\nSay my name, say my name\n\uc6b0\ub9b0 \ud310\uc744 \ubc14\uafc0 Game changer uh uh\n\nDefinition dangerous, dangerous\nClock is ticking, ticking\nBuckle up, buckle up\nBet you never met a monster like me\nI\u2019ll never stop, don\u2019t forget we gon\u2019 make history\n\nWe go up like whoa\n\uc6b0\ub9b0 Killas killas\nWe go up like whoa\n\uc6b0\ub9b0 Villains villains\nUp high for me baby\nHigh for me baby oh\nB.A.B.Y.M.O.N\n\nWe go up like whoa\n\uc6b0\ub9b0 Killas killas\nWe go up like whoa\n\uc6b0\ub9b0 Villains villains\nUp high for me baby\nHigh for me baby oh\nThis is how we do it\nWe go whoa oh oh oh\n\nWe go up\n\n#BABYMONSTER #\ubca0\uc774\ube44\ubaac\uc2a4\ud130 #2ndMINIALBUM #WEGOUP #MV #OUTNOW #YG\n\nAvailable @ https://Babymonster.lnk.to/WE_GO_UP\n\nMore about BABYMONSTER @\nOfficial YouTube https://www.youtube.com/@BABYMONSTER\nOfficial Instagram https://www.instagram.com/babymonster_ygofficial\nOfficial Facebook https://www.facebook.com/BABYMONSTER.ygofficial\nOfficial Twitter https://twitter.com/YGBABYMONSTER_\nOfficial TikTok https://tiktok.com/@babymonster_yg_tiktok\nOfficial Weibo https://weibo.com/u/7811488144\nOfficial bilibili https://space.bilibili.com/3493127232948989"
                },
                "defaultAudioLanguage": "ko"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2572751",
                "likeCount": "426440",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "36430"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "wn2CIdZgBnEP0eZ0D5YNFPcrB-s",
            "id": "jzqgBlhHzkA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-09T16:21:40Z",
                "channelId": "UC2eb58Gxb613nJDjpuwWmgg",
                "title": "GAME OF THRONES: O CAVALEIRO DOS SETE REINOS Trailer Dublado (2025)",
                "description": "GAME OF THRONES: O CAVALEIRO DOS SETE REINOS Trailer Dublado (2025)\n\u00a9 2025 - HBO Max",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jzqgBlhHzkA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jzqgBlhHzkA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jzqgBlhHzkA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jzqgBlhHzkA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jzqgBlhHzkA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ONE Media Brasil",
                "tags": [
                    "filmes",
                    "cinema",
                    "trailer",
                    "trailer brasileiro",
                    "brasil",
                    "dublado",
                    "2025",
                    "O Cavaleiro dos Sete Reinos",
                    "O Cavaleiro dos Sete Reinos Trailer",
                    "Game of Thrones",
                    "GOT"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "GAME OF THRONES: O CAVALEIRO DOS SETE REINOS Trailer Dublado (2025)",
                    "description": "GAME OF THRONES: O CAVALEIRO DOS SETE REINOS Trailer Dublado (2025)\n\u00a9 2025 - HBO Max"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "109498",
                "likeCount": "2543",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "214"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "9HuGN63kFXGpBl8Ce4R5IXLIpRM",
            "id": "drtjys6dY8I",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-09T15:32:34Z",
                "channelId": "UCIXguhHCl8eDTkXpEuiGPUA",
                "title": "PESCANDO PEIXES DE OURO PORQUE EU T\u00d4 DEVENDO 1 MILH\u00c3O DE REAIS PRO AGIOTA!",
                "description": "Eu t\u00f4 lascado! Eu t\u00f4 devendo um milh\u00e3o de reais para um agiota e o \u00fanico jeito que eu tenho pra pagar ele \u00e9 pescando e vendendo peixes, mas pra minha sorte eu acabei pescando um peixe bem... diferenciado! CONFIRA E SARAIVA O LIKE!\n\n\u25cfNome do Jogo: Loan Shark\n======================\n\u25cfInstagram: julianoab\n\u25cfEmail de contato: jazzghost@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/drtjys6dY8I/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/drtjys6dY8I/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/drtjys6dY8I/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/drtjys6dY8I/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/drtjys6dY8I/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jazzghost",
                "tags": [
                    "jazzghost",
                    "jazz",
                    "loan shark"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "PESCANDO PEIXES DE OURO PORQUE EU T\u00d4 DEVENDO 1 MILH\u00c3O DE REAIS PRO AGIOTA!",
                    "description": "Eu t\u00f4 lascado! Eu t\u00f4 devendo um milh\u00e3o de reais para um agiota e o \u00fanico jeito que eu tenho pra pagar ele \u00e9 pescando e vendendo peixes, mas pra minha sorte eu acabei pescando um peixe bem... diferenciado! CONFIRA E SARAIVA O LIKE!\n\n\u25cfNome do Jogo: Loan Shark\n======================\n\u25cfInstagram: julianoab\n\u25cfEmail de contato: jazzghost@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "911576",
                "likeCount": "58810",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3866"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Q30_9aYLiMF7ZPUXLQDrpbaIgjw",
            "id": "zqorlX_5oHQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-10T03:58:07Z",
                "channelId": "UCaO6TYtlC8U5ttz62hTrZgg",
                "title": "TWICE \u201cME+YOU\u201d M/V",
                "description": "TWICE SPECIAL ALBUM \nTEN: The Story Goes On\n\nTWICE Official Shop: https://TWICE.lnk.to/Shop\nTWICE Official YouTube: http://www.youtube.com/c/TWICE\nTWICE Official Facebook: http://www.facebook.com/JYPETWICE\nTWICE Official X(Twitter): http://www.twitter.com/JYPETWICE \nTWICE Official TikTok : https://www.tiktok.com/@twice_tiktok_official\nTWICE Official Instagram: http://www.instagram.com/TWICETAGRAM\nTWICE Official Homepage: http://TWICE.jype.com\nTWICE Official FANS: https://jypfans.onelink.me/UuBp/1u3banhi \n\n\u24d2 2025 JYP Entertainment. All Rights Reserved\n\n#TWICE #\ud2b8\uc640\uc774\uc2a4 #TEN_The_Story_Goes_On",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zqorlX_5oHQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zqorlX_5oHQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zqorlX_5oHQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zqorlX_5oHQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zqorlX_5oHQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "JYP Entertainment",
                "tags": [
                    "JYP Entertainment",
                    "JYP",
                    "TWICE",
                    "\ud2b8\uc640\uc774\uc2a4",
                    "ME+YOU",
                    "TWICE 10TH ANNIVERSARY",
                    "TEN: The Story Goes On"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "TWICE \u201cME+YOU\u201d M/V",
                    "description": "TWICE SPECIAL ALBUM \nTEN: The Story Goes On\n\nTWICE Official Shop: https://TWICE.lnk.to/Shop\nTWICE Official YouTube: http://www.youtube.com/c/TWICE\nTWICE Official Facebook: http://www.facebook.com/JYPETWICE\nTWICE Official X(Twitter): http://www.twitter.com/JYPETWICE \nTWICE Official TikTok : https://www.tiktok.com/@twice_tiktok_official\nTWICE Official Instagram: http://www.instagram.com/TWICETAGRAM\nTWICE Official Homepage: http://TWICE.jype.com\nTWICE Official FANS: https://jypfans.onelink.me/UuBp/1u3banhi \n\n\u24d2 2025 JYP Entertainment. All Rights Reserved\n\n#TWICE #\ud2b8\uc640\uc774\uc2a4 #TEN_The_Story_Goes_On"
                },
                "defaultAudioLanguage": "ko"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "877015",
                "likeCount": "208117",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "16839"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "MNAEGylMhU_D8dEyVlb_obpYeIQ",
            "id": "dD5ns6nBPZc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-09T16:32:00Z",
                "channelId": "UCt_4wzTQqmcUvemNkeO0plA",
                "title": "\u00c9 O FIM DE STAR WARS? O QUE ACONTECEU COM THE MANDALORIAN E GROGU?",
                "description": "\ud83d\ude80 ADQUIRA SEU FUNKOPOP DE STAR WARS NO LINK: https://bit.ly/FunkoBRStarWars\n--------------------------------------------------------------\nO que est\u00e1 acontecendo com o universo Star Wars?\nO novo trailer de The Mandalorian e Grogu chegou e deixou os f\u00e3s divididos. Muita gente j\u00e1 est\u00e1 chamando de \u201co pior trailer da hist\u00f3ria de Star Wars\u201d, e a pergunta que n\u00e3o quer calar \u00e9: ser\u00e1 que a Disney perdeu a m\u00e3o com a franquia ou ainda existe esperan\u00e7a para Mando e Baby Yoda?\n\nNeste v\u00eddeo n\u00f3s vamos analisar tudo que est\u00e1 por tr\u00e1s desse trailer \u2014 desde as cr\u00edticas dos f\u00e3s at\u00e9 os detalhes t\u00e9cnicos que podem indicar um novo rumo pra saga. Vamos falar sobre The Mandalorian, Grogu, Luke Skywalker, Din Djarin, Obi-Wan Kenobi, Ahsoka Tano, Darth Vader, e como cada um desses personagens reflete o futuro da Lucasfilm depois das sequels.\n\nSer\u00e1 que The Mandalorian e Grogu pode salvar a franquia Star Wars no cinema?\nOu esse ser\u00e1 s\u00f3 mais um erro da Disney, como aconteceu com The Acolyte e O Livro de Boba Fett?\nSer\u00e1 que o novo filme vai conseguir resgatar aquele esp\u00edrito cl\u00e1ssico que George Lucas criou nos anos 70?\n\nO universo de Star Wars est\u00e1 em um momento decisivo. Depois de O Retorno de Jedi, The Mandalorian se tornou a sequ\u00eancia espiritual que os f\u00e3s sempre quiseram \u2014 com uma mistura de aventura, emo\u00e7\u00e3o e o retorno do verdadeiro Luke Skywalker, aquele mestre Jedi que inspira e carrega o legado da For\u00e7a.\nAgora, com Pedro Pascal de volta como Mando, o p\u00fablico espera ver de novo a uni\u00e3o entre o ca\u00e7ador de recompensas e o Baby Yoda, em uma hist\u00f3ria que promete a\u00e7\u00e3o, nostalgia e talvez at\u00e9 surpresas ligadas ao Imp\u00e9rio Gal\u00e1ctico.\n\nMas o trailer dividiu opini\u00f5es. Cad\u00ea a emo\u00e7\u00e3o que marcou o in\u00edcio da s\u00e9rie? Cad\u00ea as grandes batalhas espaciais, os duelos de sabre de luz e aquela sensa\u00e7\u00e3o \u00e9pica que fez todo mundo se apaixonar por Star Wars?\nSer\u00e1 que o problema \u00e9 o excesso de produ\u00e7\u00f5es da Disney? Ou ser\u00e1 que o p\u00fablico est\u00e1 mais exigente com o rumo da saga?\n\nDe qualquer forma, The Mandalorian e Grogu continua sendo o projeto mais aguardado do universo Star Wars 2025, e se der certo, pode ser o ponto de virada para todo o novo universo cinematogr\u00e1fico da Lucasfilm.\n\n#StarWars #TheMandalorian #Grogu #BabyYoda #Mando #Disney #Lucasfilm #GeorgeLucas #PedroPascal #LukeSkywalker #DarthVader #ObiWanKenobi #AhsokaTano #BobaFett #TheAcolyte #Andor #RogueOne #Filmes2025 #TrailerStarWars #CulturaGeek #Cinema #SagaStarWars #EiNerd #SciFi #DisneyPlus #MandalorianEGrogu #StarWars2025 #MandalorianMovie #BabyYodaMovie #LukeSkywalkerReturn\n--------------------------------------------------------------\n\ud83d\udcdd  Roteiro: Caio Rohen\n\ud83c\udfac  Edi\u00e7\u00e3o: Fael\n\ud83c\udfa8  Thumbnail: Sammy Ferreira\n\ud83e\udde0  Dire\u00e7\u00e3o de Conte\u00fado: Caio Rohen\n--------------------------------------------------------------\n\ud83d\udc49Influenciador S\u00e3o Paulo\nhttps://premioibest.vote/509624443\n---------------------------------------------------------------\n\n\ud83d\udcaa\ud83d\ude0e WheyNerd j\u00e1 dispon\u00edvel para compras, acesse: https://loja.wheynerd.com.br/\nSeja um afiliado: https://afiliados.wheynerd.com.br/register\n\n\ud83d\udca1 \ud835\uddd4\ud835\uddfd\ud835\uddfc\ud835\uddf6\ud835\uddf2 \ud835\uddfb\ud835\uddfc\ud835\ude00\ud835\ude00\ud835\uddfc \ud835\uddf0\ud835\uddee\ud835\uddfb\ud835\uddee\ud835\uddf9:\n\u2713 Crie sua conta na Hotmart e seja um afiliado: https://hotm.art/PJHotmartAfiliados\n\u2713Voc\u00ea quer viver de Youtube? \u2192 https://rebrand.ly/viver-de-youtube\n\n\ud83d\udce7 \ud835\udc02\ud835\udc28\ud835\udc27\ud835\udc2d\ud835\udc1a\ud835\udc2d\ud835\udc28:\n\u2713 Comercial e novos neg\u00f3cios \u2192 comercial@einerd.com\n\n\ud83d\udd14 \ud835\udc0f\ud835\udc1e\ud835\udc2d\ud835\udc1e\ud835\udc2b \ud835\udc09\ud835\udc28\ud835\udc2b\ud835\udc1d\ud835\udc1a\ud835\udc27: \n\u2713 Instagram e Facebook \u2192  @petjordan \n\u2713 Meu canal de viagem e vlogs \u2192 https://www.youtube.com/@malafeitatv\n\n\ud83d\udd14 Breno Jordan: \n\u2713 Instagram e TikTok \u2192 @brenojordan_\n\nAcesse nosso portal: https://www.einerd.com/\n\n\u266c \ud835\ude14\ud835\ude36\u0301\ud835\ude34\ud835\ude2a\ud835\ude24\ud835\ude22\ud835\ude34:\n\u2713 Music by Epidemic Sound",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dD5ns6nBPZc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dD5ns6nBPZc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dD5ns6nBPZc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dD5ns6nBPZc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dD5ns6nBPZc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Ei Nerd",
                "tags": [
                    "Nerd",
                    "ei nerd",
                    "peter jordan",
                    "UCM",
                    "MARVEL",
                    "DC",
                    "DC COMICS",
                    "CINEMA",
                    "FILMES",
                    "ANIMES",
                    "QUADRINHOS",
                    "HQS",
                    "SERIES",
                    "GEEK",
                    "CULTURA POP",
                    "SERIADOS",
                    "HER\u00d3IS",
                    "SUPER HEROIS"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "\u00c9 O FIM DE STAR WARS? O QUE ACONTECEU COM THE MANDALORIAN E GROGU?",
                    "description": "\ud83d\ude80 ADQUIRA SEU FUNKOPOP DE STAR WARS NO LINK: https://bit.ly/FunkoBRStarWars\n--------------------------------------------------------------\nO que est\u00e1 acontecendo com o universo Star Wars?\nO novo trailer de The Mandalorian e Grogu chegou e deixou os f\u00e3s divididos. Muita gente j\u00e1 est\u00e1 chamando de \u201co pior trailer da hist\u00f3ria de Star Wars\u201d, e a pergunta que n\u00e3o quer calar \u00e9: ser\u00e1 que a Disney perdeu a m\u00e3o com a franquia ou ainda existe esperan\u00e7a para Mando e Baby Yoda?\n\nNeste v\u00eddeo n\u00f3s vamos analisar tudo que est\u00e1 por tr\u00e1s desse trailer \u2014 desde as cr\u00edticas dos f\u00e3s at\u00e9 os detalhes t\u00e9cnicos que podem indicar um novo rumo pra saga. Vamos falar sobre The Mandalorian, Grogu, Luke Skywalker, Din Djarin, Obi-Wan Kenobi, Ahsoka Tano, Darth Vader, e como cada um desses personagens reflete o futuro da Lucasfilm depois das sequels.\n\nSer\u00e1 que The Mandalorian e Grogu pode salvar a franquia Star Wars no cinema?\nOu esse ser\u00e1 s\u00f3 mais um erro da Disney, como aconteceu com The Acolyte e O Livro de Boba Fett?\nSer\u00e1 que o novo filme vai conseguir resgatar aquele esp\u00edrito cl\u00e1ssico que George Lucas criou nos anos 70?\n\nO universo de Star Wars est\u00e1 em um momento decisivo. Depois de O Retorno de Jedi, The Mandalorian se tornou a sequ\u00eancia espiritual que os f\u00e3s sempre quiseram \u2014 com uma mistura de aventura, emo\u00e7\u00e3o e o retorno do verdadeiro Luke Skywalker, aquele mestre Jedi que inspira e carrega o legado da For\u00e7a.\nAgora, com Pedro Pascal de volta como Mando, o p\u00fablico espera ver de novo a uni\u00e3o entre o ca\u00e7ador de recompensas e o Baby Yoda, em uma hist\u00f3ria que promete a\u00e7\u00e3o, nostalgia e talvez at\u00e9 surpresas ligadas ao Imp\u00e9rio Gal\u00e1ctico.\n\nMas o trailer dividiu opini\u00f5es. Cad\u00ea a emo\u00e7\u00e3o que marcou o in\u00edcio da s\u00e9rie? Cad\u00ea as grandes batalhas espaciais, os duelos de sabre de luz e aquela sensa\u00e7\u00e3o \u00e9pica que fez todo mundo se apaixonar por Star Wars?\nSer\u00e1 que o problema \u00e9 o excesso de produ\u00e7\u00f5es da Disney? Ou ser\u00e1 que o p\u00fablico est\u00e1 mais exigente com o rumo da saga?\n\nDe qualquer forma, The Mandalorian e Grogu continua sendo o projeto mais aguardado do universo Star Wars 2025, e se der certo, pode ser o ponto de virada para todo o novo universo cinematogr\u00e1fico da Lucasfilm.\n\n#StarWars #TheMandalorian #Grogu #BabyYoda #Mando #Disney #Lucasfilm #GeorgeLucas #PedroPascal #LukeSkywalker #DarthVader #ObiWanKenobi #AhsokaTano #BobaFett #TheAcolyte #Andor #RogueOne #Filmes2025 #TrailerStarWars #CulturaGeek #Cinema #SagaStarWars #EiNerd #SciFi #DisneyPlus #MandalorianEGrogu #StarWars2025 #MandalorianMovie #BabyYodaMovie #LukeSkywalkerReturn\n--------------------------------------------------------------\n\ud83d\udcdd  Roteiro: Caio Rohen\n\ud83c\udfac  Edi\u00e7\u00e3o: Fael\n\ud83c\udfa8  Thumbnail: Sammy Ferreira\n\ud83e\udde0  Dire\u00e7\u00e3o de Conte\u00fado: Caio Rohen\n--------------------------------------------------------------\n\ud83d\udc49Influenciador S\u00e3o Paulo\nhttps://premioibest.vote/509624443\n---------------------------------------------------------------\n\n\ud83d\udcaa\ud83d\ude0e WheyNerd j\u00e1 dispon\u00edvel para compras, acesse: https://loja.wheynerd.com.br/\nSeja um afiliado: https://afiliados.wheynerd.com.br/register\n\n\ud83d\udca1 \ud835\uddd4\ud835\uddfd\ud835\uddfc\ud835\uddf6\ud835\uddf2 \ud835\uddfb\ud835\uddfc\ud835\ude00\ud835\ude00\ud835\uddfc \ud835\uddf0\ud835\uddee\ud835\uddfb\ud835\uddee\ud835\uddf9:\n\u2713 Crie sua conta na Hotmart e seja um afiliado: https://hotm.art/PJHotmartAfiliados\n\u2713Voc\u00ea quer viver de Youtube? \u2192 https://rebrand.ly/viver-de-youtube\n\n\ud83d\udce7 \ud835\udc02\ud835\udc28\ud835\udc27\ud835\udc2d\ud835\udc1a\ud835\udc2d\ud835\udc28:\n\u2713 Comercial e novos neg\u00f3cios \u2192 comercial@einerd.com\n\n\ud83d\udd14 \ud835\udc0f\ud835\udc1e\ud835\udc2d\ud835\udc1e\ud835\udc2b \ud835\udc09\ud835\udc28\ud835\udc2b\ud835\udc1d\ud835\udc1a\ud835\udc27: \n\u2713 Instagram e Facebook \u2192  @petjordan \n\u2713 Meu canal de viagem e vlogs \u2192 https://www.youtube.com/@malafeitatv\n\n\ud83d\udd14 Breno Jordan: \n\u2713 Instagram e TikTok \u2192 @brenojordan_\n\nAcesse nosso portal: https://www.einerd.com/\n\n\u266c \ud835\ude14\ud835\ude36\u0301\ud835\ude34\ud835\ude2a\ud835\ude24\ud835\ude22\ud835\ude34:\n\u2713 Music by Epidemic Sound"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "38688",
                "likeCount": "5020",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "185"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "DModOUBFxUejh0oUsn0T0l9Hz_g",
            "id": "zsH2AcYvhVM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-09T21:22:51Z",
                "channelId": "UCR-Y4lWmrCYbr1XavmNMlvQ",
                "title": "\ud83d\udea8 ADM SURTOU! LIBEROU TODOS os PETS RAROS e EVENTOS SECRETOS no BRAINROT! \ud83e\udde0\ud83d\udd25",
                "description": "Seja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCR-Y4lWmrCYbr1XavmNMlvQ/join\n\n\u25baDiscord LCW \u279chttps://discord.gg/canalclashwar\n\u25baInstagram\u279chttps://instagram.com/luanclashwar\nContato Profissional: contato@clashwar.org (APENAS PARA EMPRESAS)",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zsH2AcYvhVM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zsH2AcYvhVM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zsH2AcYvhVM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zsH2AcYvhVM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zsH2AcYvhVM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Canal Clash War",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "\ud83d\udea8 ADM SURTOU! LIBEROU TODOS os PETS RAROS e EVENTOS SECRETOS no BRAINROT! \ud83e\udde0\ud83d\udd25",
                    "description": "Seja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCR-Y4lWmrCYbr1XavmNMlvQ/join\n\n\u25baDiscord LCW \u279chttps://discord.gg/canalclashwar\n\u25baInstagram\u279chttps://instagram.com/luanclashwar\nContato Profissional: contato@clashwar.org (APENAS PARA EMPRESAS)"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "554391",
                "likeCount": "18729",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1753"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "psxzeiPl-4HWVs4p0REuxpDckYc",
            "id": "6w3J57jOGns",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-09T21:00:08Z",
                "channelId": "UC607Gii1uo93qDqiGR6-c3w",
                "title": "Ladr\u00e3o Vs. Mussa - Batalha de Rima",
                "description": "O Mussa Style foi roubado! Agora Mussa precisa enfrentar o ladr\u00e3o misterioso na rima para conseguir seu pano de volta.\n\n\u2022 LIVRO DO MUSSA: APRENDA A RIMAR! Compre aqui: https://bit.ly/LivroDoMussa\n\u2022 BAIXE GR\u00c1TIS o Mussa Game: https://bit.ly/MussouGame\n\u2022 CONTATO e parcerias: contato@mussastyle.com.br\n\u2022 Siga nas outras redes @mussoumano\n\nEsse \u00e9 o canal oficial de m\u00fasicas e batalhas de rap do MUSSA.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6w3J57jOGns/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6w3J57jOGns/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6w3J57jOGns/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6w3J57jOGns/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6w3J57jOGns/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MUSSA",
                "tags": [
                    "mussoumano",
                    "batalha de youtubers",
                    "mussoumano vs",
                    "mussa",
                    "batalha mussa",
                    "rap mussa",
                    "musicas mussa",
                    "mussa musicas"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "Ladr\u00e3o Vs. Mussa - Batalha de Rima",
                    "description": "O Mussa Style foi roubado! Agora Mussa precisa enfrentar o ladr\u00e3o misterioso na rima para conseguir seu pano de volta.\n\n\u2022 LIVRO DO MUSSA: APRENDA A RIMAR! Compre aqui: https://bit.ly/LivroDoMussa\n\u2022 BAIXE GR\u00c1TIS o Mussa Game: https://bit.ly/MussouGame\n\u2022 CONTATO e parcerias: contato@mussastyle.com.br\n\u2022 Siga nas outras redes @mussoumano\n\nEsse \u00e9 o canal oficial de m\u00fasicas e batalhas de rap do MUSSA."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "65321",
                "likeCount": "2949",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "337"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ln7E-yu4O-JiCtW4n1o0k_zjRZA",
            "id": "AlABOZhCCqU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-09T08:00:07Z",
                "channelId": "UClG8odDC8TS6Zpqk9CGVQiQ",
                "title": "Fortnitemares 2025 Gameplay Trailer",
                "description": "It\u2019s baaaack. Be warned. Fortnitemares is officially back with more spooky scares and surprises from now until October 31st. Read more: fn.gg/fortnitemares2025\n\nFollow us on social:\nInstagram: https://www.instagram.com/fortnite/\u200b\nTwitter: https://x.com/Fortnite\nFacebook: https://www.facebook.com/FortniteGame/\u200b\nTikTok: https://www.tiktok.com/@Fortnite\n\nLearn More: https://www.epicgames.com/fortnite/en-US/home",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AlABOZhCCqU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AlABOZhCCqU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AlABOZhCCqU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AlABOZhCCqU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AlABOZhCCqU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Fortnite",
                "tags": [
                    "yt:cc=on"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Fortnitemares 2025 Gameplay Trailer",
                    "description": "It\u2019s baaaack. Be warned. Fortnitemares is officially back with more spooky scares and surprises from now until October 31st. Read more: fn.gg/fortnitemares2025\n\nFollow us on social:\nInstagram: https://www.instagram.com/fortnite/\u200b\nTwitter: https://x.com/Fortnite\nFacebook: https://www.facebook.com/FortniteGame/\u200b\nTikTok: https://www.tiktok.com/@Fortnite\n\nLearn More: https://www.epicgames.com/fortnite/en-US/home"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "621010",
                "likeCount": "25490",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2158"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "sYDLzIceGn_-e_p4GnofZ9UVrNY",
            "id": "wI3jNI2VhuQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-09T21:10:39Z",
                "channelId": "UCMqwki1wq79sf5IBueB9pQQ",
                "title": "\ud83c\udf83 NOVOS BRAINROTS HALLOWEEN na ATUALIZA\u00c7\u00c3O DO ROUBE O BRAINROT!",
                "description": "atualiza\u00e7\u00e3o do Roube um Brainrot, Roube o Brainrot novo strawberry elephant, STEAL A BRAINROT , Steal a Brainrot, novos brainrots  SECRETO NOVO NO ROUBE O BRAINROT. dragon canellonni, Nova atualiza\u00e7\u00e3o steal a brainrot, novo brainrot do roube um brainrot, NOVO BRAINROT ATUALIZA\u00c7\u00c3O, HACKER NO ROUBE UM BRAINROT, script roube um brainrot. centuzzarella,  LOS ORCALEROS\n\n#pizao #roblox #stealabrainrot #roubeumbrainrot #robloxgames #brainrot",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wI3jNI2VhuQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wI3jNI2VhuQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wI3jNI2VhuQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wI3jNI2VhuQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wI3jNI2VhuQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "PIZ\u00c3O",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "\ud83c\udf83 NOVOS BRAINROTS HALLOWEEN na ATUALIZA\u00c7\u00c3O DO ROUBE O BRAINROT!",
                    "description": "atualiza\u00e7\u00e3o do Roube um Brainrot, Roube o Brainrot novo strawberry elephant, STEAL A BRAINROT , Steal a Brainrot, novos brainrots  SECRETO NOVO NO ROUBE O BRAINROT. dragon canellonni, Nova atualiza\u00e7\u00e3o steal a brainrot, novo brainrot do roube um brainrot, NOVO BRAINROT ATUALIZA\u00c7\u00c3O, HACKER NO ROUBE UM BRAINROT, script roube um brainrot. centuzzarella,  LOS ORCALEROS\n\n#pizao #roblox #stealabrainrot #roubeumbrainrot #robloxgames #brainrot"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "245719",
                "likeCount": "3619",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "368"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Vaos5dQdjkvhHF6Y-HrYoQwWO5A",
            "id": "4mJuJdQJ0CU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-10T00:03:08Z",
                "channelId": "UCsSCOBWIBHBTVD3ymPObJoA",
                "title": "Aceita que Me Ama (Ao Vivo)",
                "description": "Provided to YouTube by Sony Music Entertainment\n\nAceita que Me Ama (Ao Vivo) \u00b7 Avine Vinny \u00b7 Tarc\u00edsio do Acordeon\n\nAceita que Me Ama\n\n\u2117 2025 Sony Music Entertainment Brasil ltda. sob licen\u00e7a exclusiva de Avine Vinny.\n\nReleased on: 2025-10-09\n\nAssociated Performer: Avine Vinny, Tarc\u00edsio do Acordeon\nAssociated Performer: Avine Vinny\nAssociated Performer: Tarc\u00edsio do Acordeon\nComposer: Junior Gomes\nComposer: Hiago Nobre\nComposer: Ricardus\nComposer: Kinho Chef\u00e3o\nComposer: Saymon Marques\nProducer: Gabriel BK\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4mJuJdQJ0CU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4mJuJdQJ0CU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4mJuJdQJ0CU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4mJuJdQJ0CU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4mJuJdQJ0CU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "\u00c1vine Vinny - Topic",
                "tags": [
                    "Avine Vinny",
                    "Tarc\u00edsio do Acordeon",
                    "Aceita que Me Ama"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Aceita que Me Ama (Ao Vivo)",
                    "description": "Provided to YouTube by Sony Music Entertainment\n\nAceita que Me Ama (Ao Vivo) \u00b7 Avine Vinny \u00b7 Tarc\u00edsio do Acordeon\n\nAceita que Me Ama\n\n\u2117 2025 Sony Music Entertainment Brasil ltda. sob licen\u00e7a exclusiva de Avine Vinny.\n\nReleased on: 2025-10-09\n\nAssociated Performer: Avine Vinny, Tarc\u00edsio do Acordeon\nAssociated Performer: Avine Vinny\nAssociated Performer: Tarc\u00edsio do Acordeon\nComposer: Junior Gomes\nComposer: Hiago Nobre\nComposer: Ricardus\nComposer: Kinho Chef\u00e3o\nComposer: Saymon Marques\nProducer: Gabriel BK\n\nAuto-generated by YouTube."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "13627",
                "likeCount": "2245",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "138"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "CiVFXbKQsO7J23XuzTkIOz1NpX0",
            "id": "hIhY9M5dWB4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-09T16:00:06Z",
                "channelId": "UClOf1XXinvZsy4wKPAkro2A",
                "title": "Season 19: Haunted Masquerade Official Trailer | Overwatch 2",
                "description": "Masks, Mythics, and mayhem await in Season 19: Haunted Masquerade!\n\nJoin us for this year\u2019s spooktacular Halloween event, Haunted Masquerade! Grab a mask of a fellow teammate and discover new ways to synergize when you use powerful new ability combos.\n\nSojourn, Torbj\u00f6rn, and Hazard are stepping into the Stadium arena this season with exciting new Powers and Items you won\u2019t want to miss. Gadgets are also making their Stadium debut in the Armory, giving you even more ways to power up your Hero and dominate the competition.\n\nGo green or go home with Lifeweaver\u2019s new Divine Druid Mythic Hero Skin which you can unlock by using the 80 Mythic Prisms you earn through the Season 19 Ultimate Battle Pass.\n\nAnd that\u2019s just the beginning! Be on the look out for brand new Shop Bundles, a returning fan-favorite collaboration, and SO much more! See our Season 19 Dev Update for more details: https://youtu.be/ktRThtjqCE8\n\nSeason 19: Haunted Masquerade creeps in on Oct 14!\n\nOverwatch 2 is free to play for everyone on console & PC!\n\n_\nFollow #Overwatch2 for the latest news:\nInstagram: https://www.instagram.com/playoverwatch\nTikTok: https://www.tiktok.com/@overwatch\nTwitter: http://www.twitter.com/playoverwatch \nFacebook: http://www.facebook.com/playoverwatch",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hIhY9M5dWB4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hIhY9M5dWB4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hIhY9M5dWB4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hIhY9M5dWB4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "PlayOverwatch",
                "tags": [
                    "Overwatch 2",
                    "Overwatch"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Season 19: Haunted Masquerade Official Trailer | Overwatch 2",
                    "description": "Masks, Mythics, and mayhem await in Season 19: Haunted Masquerade!\n\nJoin us for this year\u2019s spooktacular Halloween event, Haunted Masquerade! Grab a mask of a fellow teammate and discover new ways to synergize when you use powerful new ability combos.\n\nSojourn, Torbj\u00f6rn, and Hazard are stepping into the Stadium arena this season with exciting new Powers and Items you won\u2019t want to miss. Gadgets are also making their Stadium debut in the Armory, giving you even more ways to power up your Hero and dominate the competition.\n\nGo green or go home with Lifeweaver\u2019s new Divine Druid Mythic Hero Skin which you can unlock by using the 80 Mythic Prisms you earn through the Season 19 Ultimate Battle Pass.\n\nAnd that\u2019s just the beginning! Be on the look out for brand new Shop Bundles, a returning fan-favorite collaboration, and SO much more! See our Season 19 Dev Update for more details: https://youtu.be/ktRThtjqCE8\n\nSeason 19: Haunted Masquerade creeps in on Oct 14!\n\nOverwatch 2 is free to play for everyone on console & PC!\n\n_\nFollow #Overwatch2 for the latest news:\nInstagram: https://www.instagram.com/playoverwatch\nTikTok: https://www.tiktok.com/@overwatch\nTwitter: http://www.twitter.com/playoverwatch \nFacebook: http://www.facebook.com/playoverwatch"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "261299",
                "likeCount": "13300",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1120"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "cjXchzouWMxMJTVagIchscBtCzo",
            "id": "34xRgCWy9ZQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-09T22:02:41Z",
                "channelId": "UCUouM5ZRqZoFNzUvpDeYNGQ",
                "title": "OS MOMENTOS MAIS VIRAIS DE ROUBE UM BRAINROT",
                "description": "\ud83c\udf35Participem do  meu Grupo do Roblox \nhttps://www.roblox.com/pt/communities/17079112/ON-Cactus#!/store\n\ud83d\udc9aDiscord Oficial do canal https://discord.com/invite/lucasclashon\n\u2705Meu perfil oficial do Roblox - https://www.roblox.com/pt/users/3818273238/profile",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/34xRgCWy9ZQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/34xRgCWy9ZQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/34xRgCWy9ZQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/34xRgCWy9ZQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/34xRgCWy9ZQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Lucas Clash ON",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "OS MOMENTOS MAIS VIRAIS DE ROUBE UM BRAINROT",
                    "description": "\ud83c\udf35Participem do  meu Grupo do Roblox \nhttps://www.roblox.com/pt/communities/17079112/ON-Cactus#!/store\n\ud83d\udc9aDiscord Oficial do canal https://discord.com/invite/lucasclashon\n\u2705Meu perfil oficial do Roblox - https://www.roblox.com/pt/users/3818273238/profile"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "230357",
                "likeCount": "3706",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "394"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "7SKG0abqps0MXoiKEhK74Jjb76E",
            "id": "aTqchg0BUG4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-09T10:04:31Z",
                "channelId": "UC4I9OFY_9ZYLs0Lj4bfEOvA",
                "title": "EYES CLOSED",
                "description": "Provided to YouTube by Warner Records\n\nEYES CLOSED \u00b7 JISOO \u00b7 ZAYN\n\nEYES CLOSED\n\n\u2117 2025 Warner Records Inc., under exclusive license from Blissoo Limited\n\nProducer: The Monsters & Strangerz\nProducer: The Monsters & Strangerz\nProducer: Isaiah Tejada\nProducer: Alex Hope\nGuitar: Alex Hope\nUnknown: Amanda \"Kiddo A.I.\" Ibanez\nAssistant Mix Engineer: Bryce Bordone\nMasterer: Chris Gehringer\nRecorded By: Frank \"Waterz\" Holland\nDrums, Keyboards, Programming: Isaiah Tejada\nVocals: JISOO\nAdditional Vocals Producer: Joe Grasso\nDrums, Keyboards, Programming: Jordan K Johnson\nUnknown: Mischke Butler\nRecorded By: Mischke Butler\nGuitar: Nico Aranda\nMixer: Serban Ghenea\nDrums, Keyboards, Programming: Stefan Johnson\nAssistant Mastering Engineer: Will Quinnell\nVocals: ZAYN\nWriter: Alex Hope\nWriter: Amanda \"Kiddo A.I.\" Ibanez\nWriter: Isaiah Tejada\nWriter: JISOO\nWriter: Jordan K Johnson\nWriter: Mikky Ekko\nWriter: Nick Long\nWriter: Stefan Johnson\nWriter: Zayn Malik\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aTqchg0BUG4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aTqchg0BUG4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aTqchg0BUG4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aTqchg0BUG4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aTqchg0BUG4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "JISOO - Topic",
                "tags": [
                    "JISOO",
                    "ZAYN",
                    "EYES CLOSED"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "EYES CLOSED",
                    "description": "Provided to YouTube by Warner Records\n\nEYES CLOSED \u00b7 JISOO \u00b7 ZAYN\n\nEYES CLOSED\n\n\u2117 2025 Warner Records Inc., under exclusive license from Blissoo Limited\n\nProducer: The Monsters & Strangerz\nProducer: The Monsters & Strangerz\nProducer: Isaiah Tejada\nProducer: Alex Hope\nGuitar: Alex Hope\nUnknown: Amanda \"Kiddo A.I.\" Ibanez\nAssistant Mix Engineer: Bryce Bordone\nMasterer: Chris Gehringer\nRecorded By: Frank \"Waterz\" Holland\nDrums, Keyboards, Programming: Isaiah Tejada\nVocals: JISOO\nAdditional Vocals Producer: Joe Grasso\nDrums, Keyboards, Programming: Jordan K Johnson\nUnknown: Mischke Butler\nRecorded By: Mischke Butler\nGuitar: Nico Aranda\nMixer: Serban Ghenea\nDrums, Keyboards, Programming: Stefan Johnson\nAssistant Mastering Engineer: Will Quinnell\nVocals: ZAYN\nWriter: Alex Hope\nWriter: Amanda \"Kiddo A.I.\" Ibanez\nWriter: Isaiah Tejada\nWriter: JISOO\nWriter: Jordan K Johnson\nWriter: Mikky Ekko\nWriter: Nick Long\nWriter: Stefan Johnson\nWriter: Zayn Malik\n\nAuto-generated by YouTube."
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1733531",
                "likeCount": "172142",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "9318"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "oA_AiO1L6Niveite1FUiN70tnRA",
            "id": "m-pQBgRsXJI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-10T04:01:05Z",
                "channelId": "UC2PeMPA8PAOp-bynLoCeMLA",
                "title": "Dan Heng \u2022 Permansor Terrae Character Trailer: \"Home\" | Honkai: Star Rail",
                "description": "The vigilant shall turn the tide. Shed the scales of the past, metamorphose, and ascend. \"Because of them, I have never lost my way home.\"\n\nEnglish Voice:\nDan Heng \u2022 Permansor Terrae \u2014 Nicholas Leung\n\nDownload the Game\nhttps://hoyo.link/nP2rQEMM1\n\nFollow us to get the latest info.\nHoYoLAB: https://www.hoyolab.com/accountCenter/postList?id=172534910\nFacebook: https://www.facebook.com/HonkaiStarRail/\nX: https://twitter.com/honkaistarrail\nDiscord: https://discord.gg/honkaistarrail\nInstagram: https://www.instagram.com/honkaistarrail/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@honkaistarrail_official\nReddit: https://www.reddit.com/r/HonkaiStarRail/\n\n#HonkaiStarRail\n#StarRail\n#DanHengPT",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/m-pQBgRsXJI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/m-pQBgRsXJI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/m-pQBgRsXJI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/m-pQBgRsXJI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/m-pQBgRsXJI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Honkai: Star Rail",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Dan Heng \u2022 Permansor Terrae Character Trailer: \"Home\" | Honkai: Star Rail",
                    "description": "The vigilant shall turn the tide. Shed the scales of the past, metamorphose, and ascend. \"Because of them, I have never lost my way home.\"\n\nEnglish Voice:\nDan Heng \u2022 Permansor Terrae \u2014 Nicholas Leung\n\nDownload the Game\nhttps://hoyo.link/nP2rQEMM1\n\nFollow us to get the latest info.\nHoYoLAB: https://www.hoyolab.com/accountCenter/postList?id=172534910\nFacebook: https://www.facebook.com/HonkaiStarRail/\nX: https://twitter.com/honkaistarrail\nDiscord: https://discord.gg/honkaistarrail\nInstagram: https://www.instagram.com/honkaistarrail/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@honkaistarrail_official\nReddit: https://www.reddit.com/r/HonkaiStarRail/\n\n#HonkaiStarRail\n#StarRail\n#DanHengPT"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "134267",
                "likeCount": "23963",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1426"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "vD-3B4GqWaREeNCIJU8-IDZHGCI",
            "id": "fBeGqMC26hw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-09T14:59:39Z",
                "channelId": "UCIwspRtKNszHhIhl36gREjQ",
                "title": "UM JOGO DE CARTA BRASILEIRO! - CAPOTE COM OS AMIGOS",
                "description": "OS MAIORES DESCONTOS EST\u00c3O NO KABUM!:\nhttp://kb1.me/alanzokakabumyt\n\n\ud83d\udc9c LIVE: https://www.twitch.tv/alanzoka\n\ud83d\udcf7 Instagram: https://www.instagram.com/alanzoka/\n\ud83d\udce7 alanzoka@vandep.ag\n\ud83d\udc24 Twitter: https://twitter.com/alanzoka\n\n\n\n\n#Alanzoka",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fBeGqMC26hw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fBeGqMC26hw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fBeGqMC26hw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fBeGqMC26hw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fBeGqMC26hw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "alanzoka",
                "tags": [
                    "alan",
                    "electronic",
                    "desire",
                    "edge",
                    "alanzoka",
                    "video do alanzoka",
                    "alanzoka da twitch",
                    "videos com alanzoka",
                    "alanzoka video",
                    "alanzoka memes",
                    "gameplay alanzoka",
                    "lives do alanzoka",
                    "lives",
                    "alanzoka jogando",
                    "capote"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "UM JOGO DE CARTA BRASILEIRO! - CAPOTE COM OS AMIGOS",
                    "description": "OS MAIORES DESCONTOS EST\u00c3O NO KABUM!:\nhttp://kb1.me/alanzokakabumyt\n\n\ud83d\udc9c LIVE: https://www.twitch.tv/alanzoka\n\ud83d\udcf7 Instagram: https://www.instagram.com/alanzoka/\n\ud83d\udce7 alanzoka@vandep.ag\n\ud83d\udc24 Twitter: https://twitter.com/alanzoka\n\n\n\n\n#Alanzoka"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "398769",
                "likeCount": "34760",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "644"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "XYiTN9-DAuGT0kc-1oBE02uD28s",
            "id": "5VwOe3sliSA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-09T23:00:07Z",
                "channelId": "UCufuq24Cef6-CdmEiZmXTBg",
                "title": "PinkPantheress - Illegal + Anitta (Official Audio)",
                "description": "The Official Audio for \u2018Illegal + Anitta\u2019 by PinkPantheress.\n\nStream / Download 'Illegal + Anitta' and 'Fancy Some More?': https://PinkPantheress.lnk.to/FancySomeMore\n\nStep into my world: https://www.Pantheress.Pink/\nText me for the tea: https://www.Pantheress.Pink/signup\n\nFollow PinkPantheress: \n\nSoundcloud: https://soundcloud.com/pinkpantheress\nInstagram:  https://www.instagram.com/pinkpantheress/\nTikTok:  https://www.tiktok.com/@pinkpantheress?lang=en-GB\nTwitter: https://x.com/pinkpantheress2\nSpotify: https://pinkpantheress.lnk.to/Spotify \nApple Music: https://pinkpantheress.lnk.to/AppleMusic \nDiscord: https://levellr.com/pinkpantheress\n\n#PinkPantheress #Anitta #Illegal",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5VwOe3sliSA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5VwOe3sliSA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5VwOe3sliSA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5VwOe3sliSA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5VwOe3sliSA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Pinkpantheress",
                "tags": [
                    "Pantheress",
                    "Pink",
                    "Tonight",
                    "Come Talk To Me",
                    "Why's It So Emotional",
                    "Pop",
                    "Pop Dance",
                    "Dance Pop",
                    "Indie",
                    "India Pop",
                    "Pop Indie",
                    "Alternative",
                    "Alternative Pop",
                    "Pop Alternative",
                    "Boy's a liar",
                    "Boy's a liar Pt. 2",
                    "Nice To Meet You",
                    "Mosquito",
                    "Take Me Home",
                    "Pain",
                    "Passion",
                    "Just For Me",
                    "Central Cee",
                    "Rema",
                    "Tyla",
                    "Billie Eilish",
                    "Tyler The Creator",
                    "Charli XCX",
                    "You Want",
                    "You Want With Me",
                    "With Me",
                    "Illegal",
                    "The Dare",
                    "BRAT",
                    "Pink Summer",
                    "Pink Pantheress Summer",
                    "fancy some more",
                    "fancy some more?",
                    "Anitta"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "PinkPantheress - Illegal + Anitta (Official Audio)",
                    "description": "The Official Audio for \u2018Illegal + Anitta\u2019 by PinkPantheress.\n\nStream / Download 'Illegal + Anitta' and 'Fancy Some More?': https://PinkPantheress.lnk.to/FancySomeMore\n\nStep into my world: https://www.Pantheress.Pink/\nText me for the tea: https://www.Pantheress.Pink/signup\n\nFollow PinkPantheress: \n\nSoundcloud: https://soundcloud.com/pinkpantheress\nInstagram:  https://www.instagram.com/pinkpantheress/\nTikTok:  https://www.tiktok.com/@pinkpantheress?lang=en-GB\nTwitter: https://x.com/pinkpantheress2\nSpotify: https://pinkpantheress.lnk.to/Spotify \nApple Music: https://pinkpantheress.lnk.to/AppleMusic \nDiscord: https://levellr.com/pinkpantheress\n\n#PinkPantheress #Anitta #Illegal"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "46673",
                "likeCount": "8615",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1157"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "u1WDInT7-aJQOpWYFxXM4p3OXcY",
            "id": "BN2Wd_Jo5aE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-09T23:00:11Z",
                "channelId": "UC61AoUwNHPGjoGJtHZvctkw",
                "title": "Analisando detalhes do TRAILER de O CAVALEIRO DOS SETE REINOS! | Game of Thrones",
                "description": "\u27a1\ufe0fCOMPRE NA LOJA DO CANAL: https://montink.com/calaabocathiago/\n\n\u2705Seja MEMBRO e GANHE BENEF\u00cdCIOS:\nhttps://www.youtube.com/channel/UC61AoUwNHPGjoGJtHZvctkw/join\n\n*\n\n\u27a1\ufe0fAJUDE O CANAL ADQUIRINDO E LENDO OS LIVROS DAS CR\u00d4NICAS:\n\n\ud83d\udcd6 A Guerra dos Tronos: https://amzn.to/4i0HlzV\n\ud83d\udcd5 Fogo e Sangue: https://amzn.to/3Xlr409\n\ud83d\udcd8 O Cavaleiro dos Sete Reinos: https://amzn.to/4hTIb1q\n\ud83d\udcd7 Atla de Gelo e Fogo: https://amzn.to/44cIRYQ\n\ud83d\udcda Box de Couro ASOIF: https://amzn.to/43dy4jn\n\n\u2705APOIE O CANAL ATRAV\u00c9S DO VALEU DEMAIS, \u00cdCONE DO $ DENTRO DO CORA\u00c7\u00c3O\ud83d\ude09\n\nME SIGA NO INSTAGRAM: https://www.instagram.com/t.h.magaldi/\n\n\u27a1\ufe0f Email de contato: podcastlivrologia@gmail.com\n\n*\n\n#gameofthrones\n#ventosdoinverno\n#houseofthedragon \n#seasonfinale \n#georgerrmartin",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BN2Wd_Jo5aE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BN2Wd_Jo5aE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BN2Wd_Jo5aE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BN2Wd_Jo5aE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BN2Wd_Jo5aE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "cala a boca, thiago",
                "tags": [
                    "house of the dragon",
                    "game of thrones",
                    "a casa do drag\u00e3o",
                    "george r.r. martin",
                    "as cronicas de gelo e fogo",
                    "casa targaryen",
                    "daemon targaryen",
                    "rhaenyra targaryen",
                    "alicent hightower",
                    "corlys velaryon",
                    "espada blackfyre",
                    "ned stark",
                    "jon snow",
                    "westeros",
                    "fogo e sangue",
                    "a guerra dos tronos",
                    "drag\u00f5es game of thrones",
                    "drag\u00f5es house of the dragon",
                    "livros game of thrones",
                    "livros house of the dragon",
                    "os ventos do inverno",
                    "sexto livro got",
                    "sexto livro game of thrones",
                    "daenerys targaryen"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "Analisando detalhes do TRAILER de O CAVALEIRO DOS SETE REINOS! | Game of Thrones",
                    "description": "\u27a1\ufe0fCOMPRE NA LOJA DO CANAL: https://montink.com/calaabocathiago/\n\n\u2705Seja MEMBRO e GANHE BENEF\u00cdCIOS:\nhttps://www.youtube.com/channel/UC61AoUwNHPGjoGJtHZvctkw/join\n\n*\n\n\u27a1\ufe0fAJUDE O CANAL ADQUIRINDO E LENDO OS LIVROS DAS CR\u00d4NICAS:\n\n\ud83d\udcd6 A Guerra dos Tronos: https://amzn.to/4i0HlzV\n\ud83d\udcd5 Fogo e Sangue: https://amzn.to/3Xlr409\n\ud83d\udcd8 O Cavaleiro dos Sete Reinos: https://amzn.to/4hTIb1q\n\ud83d\udcd7 Atla de Gelo e Fogo: https://amzn.to/44cIRYQ\n\ud83d\udcda Box de Couro ASOIF: https://amzn.to/43dy4jn\n\n\u2705APOIE O CANAL ATRAV\u00c9S DO VALEU DEMAIS, \u00cdCONE DO $ DENTRO DO CORA\u00c7\u00c3O\ud83d\ude09\n\nME SIGA NO INSTAGRAM: https://www.instagram.com/t.h.magaldi/\n\n\u27a1\ufe0f Email de contato: podcastlivrologia@gmail.com\n\n*\n\n#gameofthrones\n#ventosdoinverno\n#houseofthedragon \n#seasonfinale \n#georgerrmartin"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "6615",
                "likeCount": "1172",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "103"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "wCMANjDh0zfHPd6czt_niys_K9o",
            "id": "nRdzMkV8Bus",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-09T13:01:37Z",
                "channelId": "UCrcBZDofBltcgGxphNia2tw",
                "title": "Sobrevivemos em um Apocalipse Sculk no Minecraft!",
                "description": "\ud83d\udc99VEM CONHECER MEU NOVO SHOW!!\ud83d\udc99\nhttps://showturmadoproblems.com.br/\n\nMinha Loja:\nhttps://www.curtaloja.com/marca/problems.html\n\nContato COMERCIAL:\ncomercial@agenciacurta.com\n\nSegue a turma no instagram:\n\nProblems\ud83d\udc99 https://www.instagram.com/problems_sr/\nMel \ud83d\udc9bhttps://www.instagram.com/kaikemel/\nKadu \ud83d\udc96 https://www.instagram.com/kadukon/\nStick \ud83d\udc9ahttps://www.instagram.com/guualfaro/\nZoom \ud83e\udde1 https://www.instagram.com/josedu4rd/\n\nENXADAHOST - Cupom: Problems\nATEN\u00c7\u00c3O: O conte\u00fado do v\u00eddeo \u00e9 100% family friendly, ou seja qualquer um pode assistir com toda a familia quando quiser!!\n\n#problems #minecraft",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nRdzMkV8Bus/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nRdzMkV8Bus/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nRdzMkV8Bus/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nRdzMkV8Bus/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nRdzMkV8Bus/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ProbIems",
                "tags": [
                    "maniqueft",
                    "lego",
                    "problems",
                    "probrems",
                    "probres",
                    "pobrems",
                    "problemas",
                    "problema",
                    "pobrema",
                    "mainequeft",
                    "minecraft",
                    "video do problema",
                    "video do problems",
                    "video do pobrems",
                    "minecraft survival",
                    "minecraft mitos",
                    "minecraft fatos",
                    "problems roblox",
                    "roblox",
                    "pobrems roblox",
                    "pobris roblox",
                    "pobrema roblox",
                    "problema roblox"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Sobrevivemos em um Apocalipse Sculk no Minecraft!",
                    "description": "\ud83d\udc99VEM CONHECER MEU NOVO SHOW!!\ud83d\udc99\nhttps://showturmadoproblems.com.br/\n\nMinha Loja:\nhttps://www.curtaloja.com/marca/problems.html\n\nContato COMERCIAL:\ncomercial@agenciacurta.com\n\nSegue a turma no instagram:\n\nProblems\ud83d\udc99 https://www.instagram.com/problems_sr/\nMel \ud83d\udc9bhttps://www.instagram.com/kaikemel/\nKadu \ud83d\udc96 https://www.instagram.com/kadukon/\nStick \ud83d\udc9ahttps://www.instagram.com/guualfaro/\nZoom \ud83e\udde1 https://www.instagram.com/josedu4rd/\n\nENXADAHOST - Cupom: Problems\nATEN\u00c7\u00c3O: O conte\u00fado do v\u00eddeo \u00e9 100% family friendly, ou seja qualquer um pode assistir com toda a familia quando quiser!!\n\n#problems #minecraft"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "416849",
                "likeCount": "8548",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "413"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "PKofC-popyOW8T8UuaFEl_APoAM",
            "id": "6jlq5Nrt_uU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-09T15:00:07Z",
                "channelId": "UCY5QKzOaiJa-ERAcqBH_gBw",
                "title": "Me Diz o Que Fazer - Calcinha Preta #ATEMPORAL (Ao vivo em S\u00e3o Paulo)",
                "description": "Festival Atemporal | festivalatemporal.com.br\nAssista na \u00edntegra no Globoplay: https://globoplay.globo.com/v/13980473/?s=0s\nOu\u00e7a na sua plataforma de \u00e1udio favorita: https://onerpm.link/AtemporalAoVivoemSaoPaulo\nInscreva-se: https://www.youtube.com/calcinhapreta?sub_confirmation=1\nPlaylist Atemporal no YouTube: https://youtube.com/playlist?list=PLH2m03GXpN_u9-AXQyEBx7CsfKloF9H1c&si=cohI8ZMy_ktSuQWz\n\nSite Oficial: Site Oficial: https://www.calcinhapreta.com.br/\n--\nMe Diz o Que Fazer\nComposi\u00e7\u00e3o: Gilton Andrade \n\nEu te chamo\nMe diz o que fazer\nS\u00f3 sei dizer: Eu amo voc\u00ea\n\nFalando s\u00e9rio eu vim te ver\nH\u00e1 tempos n\u00e3o encontro voc\u00ea\nGosto mesmo, s\u00f3 eu sei\nMesmo distante eu te amei\n\nEu te chamo\nMe diz o que fazer\nS\u00f3 sei dizer: Eu amo voc\u00ea\nEu te chamo\nMe diz o que fazer\nS\u00f3 sei dizer: Eu amo voc\u00ea\n\nN\u00e3o sei seu nome, mas vim te ver\nMesmo distante eu te amei\nN\u00e3o saio daqui sem ao menos te sentir\nMesmo que eu tenha que fugir\n\nEu te chamo\nMe diz o que fazer\nS\u00f3 sei dizer: Eu amo voc\u00ea\n\nEu te chamo\nMe diz o que fazer\nS\u00f3 sei dizer: Eu amo voc\u00ea\n\nFalando s\u00e9rio\nEu vim te ver\n\n--\nFICHA T\u00c9CNICA\nRealiza\u00e7\u00e3o: Grupo FazM\u00eddia\nProdu\u00e7\u00e3o Executiva: Diassis Marques, Felipe Marques, Fernanda Marques\nDire\u00e7\u00e3o Geral: Anselmo Troncoso, Diassis Marques, Felipe Marques\nProdu\u00e7\u00e3o Musical: Chrystian Lima, Felipe Marques\nMixagem e Masteriza\u00e7\u00e3o: L\u00e9o Moraes,  Alessandro Kbral\nEdi\u00e7\u00e3o e Finaliza\u00e7\u00e3o: Antonielly Sales, Calebe Dorneles, Daniel Arag\u00e3o, Felipe Marques\n--\nCONTATOS\nShows: (79) 99153-0044 / shows@calcinhapreta.com.br\nPublicidade: (11) 98779-0930 / contato@calcinhapreta.com.br\n--\nSIGA NAS REDES SOCIAIS\nInstagram: http://www.instagram.com/CalcinhaPreta\nInstagram: http://www.instagram.com/Festival.Atemporal\nFacebook : https://www.facebook.com/BandaCalcinhaPreta\nTwitter: https://twitter.com/CalcinhaPreta\nTiktok: https://www.tiktok.com/@calcinhapreta\nTelegram: https://t.me/+VbsOluxDprF-UXal\n--\nOU\u00c7A NAS PLATAFORMAS\nSpotify: https://open.spotify.com/artist/6Kps94g1Npexh3LrinIOvC?si=0qzB-FopQGu0Wbrp6SYhyQ\nDeezer: https://www.deezer.com/br/artist/794505\nApple Music: https://music.apple.com/br/artist/calcinha-preta/329156734Amazon Music: https://music.amazon.com.br/artists/B0039AZ9UY/calcinha-preta?refMarker=null",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6jlq5Nrt_uU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6jlq5Nrt_uU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6jlq5Nrt_uU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6jlq5Nrt_uU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6jlq5Nrt_uU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Calcinha Preta",
                "tags": [
                    "Calcinha Preta",
                    "DVD",
                    "Daniel Diau",
                    "Silvania Aquino",
                    "Berg Rabelo",
                    "Paulinha Abelha",
                    "Raid Neto",
                    "FazM\u00eddia",
                    "Hoje \u00c0 Noite",
                    "Manchete De Jornais",
                    "M\u00e1gica",
                    "A Calcinha Preta \u00c9 Nossa",
                    "Segredo",
                    "Quer Namorar Comigo",
                    "Marlus Viana",
                    "Ao Vivo Em Bel\u00e9m do Par\u00e1",
                    "Live",
                    "CP25Anos",
                    "Lan\u00e7amento",
                    "Forr\u00f3",
                    "Atemporal",
                    "Pouca Roupa",
                    "Cobertor",
                    "Sem Explica\u00e7\u00e3o",
                    "Vers\u00f5es em forr\u00f3",
                    "forr\u00f3 das antigas",
                    "Ao Vivo em S\u00e3o Paulo",
                    "Ohara Ravick",
                    "#Atemporal"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Me Diz o Que Fazer - Calcinha Preta #ATEMPORAL (Ao vivo em S\u00e3o Paulo)",
                    "description": "Festival Atemporal | festivalatemporal.com.br\nAssista na \u00edntegra no Globoplay: https://globoplay.globo.com/v/13980473/?s=0s\nOu\u00e7a na sua plataforma de \u00e1udio favorita: https://onerpm.link/AtemporalAoVivoemSaoPaulo\nInscreva-se: https://www.youtube.com/calcinhapreta?sub_confirmation=1\nPlaylist Atemporal no YouTube: https://youtube.com/playlist?list=PLH2m03GXpN_u9-AXQyEBx7CsfKloF9H1c&si=cohI8ZMy_ktSuQWz\n\nSite Oficial: Site Oficial: https://www.calcinhapreta.com.br/\n--\nMe Diz o Que Fazer\nComposi\u00e7\u00e3o: Gilton Andrade \n\nEu te chamo\nMe diz o que fazer\nS\u00f3 sei dizer: Eu amo voc\u00ea\n\nFalando s\u00e9rio eu vim te ver\nH\u00e1 tempos n\u00e3o encontro voc\u00ea\nGosto mesmo, s\u00f3 eu sei\nMesmo distante eu te amei\n\nEu te chamo\nMe diz o que fazer\nS\u00f3 sei dizer: Eu amo voc\u00ea\nEu te chamo\nMe diz o que fazer\nS\u00f3 sei dizer: Eu amo voc\u00ea\n\nN\u00e3o sei seu nome, mas vim te ver\nMesmo distante eu te amei\nN\u00e3o saio daqui sem ao menos te sentir\nMesmo que eu tenha que fugir\n\nEu te chamo\nMe diz o que fazer\nS\u00f3 sei dizer: Eu amo voc\u00ea\n\nEu te chamo\nMe diz o que fazer\nS\u00f3 sei dizer: Eu amo voc\u00ea\n\nFalando s\u00e9rio\nEu vim te ver\n\n--\nFICHA T\u00c9CNICA\nRealiza\u00e7\u00e3o: Grupo FazM\u00eddia\nProdu\u00e7\u00e3o Executiva: Diassis Marques, Felipe Marques, Fernanda Marques\nDire\u00e7\u00e3o Geral: Anselmo Troncoso, Diassis Marques, Felipe Marques\nProdu\u00e7\u00e3o Musical: Chrystian Lima, Felipe Marques\nMixagem e Masteriza\u00e7\u00e3o: L\u00e9o Moraes,  Alessandro Kbral\nEdi\u00e7\u00e3o e Finaliza\u00e7\u00e3o: Antonielly Sales, Calebe Dorneles, Daniel Arag\u00e3o, Felipe Marques\n--\nCONTATOS\nShows: (79) 99153-0044 / shows@calcinhapreta.com.br\nPublicidade: (11) 98779-0930 / contato@calcinhapreta.com.br\n--\nSIGA NAS REDES SOCIAIS\nInstagram: http://www.instagram.com/CalcinhaPreta\nInstagram: http://www.instagram.com/Festival.Atemporal\nFacebook : https://www.facebook.com/BandaCalcinhaPreta\nTwitter: https://twitter.com/CalcinhaPreta\nTiktok: https://www.tiktok.com/@calcinhapreta\nTelegram: https://t.me/+VbsOluxDprF-UXal\n--\nOU\u00c7A NAS PLATAFORMAS\nSpotify: https://open.spotify.com/artist/6Kps94g1Npexh3LrinIOvC?si=0qzB-FopQGu0Wbrp6SYhyQ\nDeezer: https://www.deezer.com/br/artist/794505\nApple Music: https://music.apple.com/br/artist/calcinha-preta/329156734Amazon Music: https://music.amazon.com.br/artists/B0039AZ9UY/calcinha-preta?refMarker=null"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "132832",
                "likeCount": "3626",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "287"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "J2b7TpAfWEcfIUoDA16ZfSpbqu0",
            "id": "ApHTV3gnDVE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-10T00:55:00Z",
                "channelId": "UChKJaUFTKfw5O8JtQmF4Q6g",
                "title": "TRAILER EP 10: CIMA",
                "description": "Un anuncio importante sacude la competencia; el \u00faltimo challenge se aproxima. Los Santos Bravos deben cantar en un escenario mucho m\u00e1s grande frente a miles de personas. Pero antes de que las luces del escenario se enciendan\u2026 Un \u00faltimo detalle marcar\u00e1 un antes y un despu\u00e9s: el cambio de look definitivo.\n\n#SantosBravos #HYBE #HYBELatinAmerica #BandaPopLatina",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ApHTV3gnDVE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ApHTV3gnDVE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ApHTV3gnDVE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ApHTV3gnDVE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ApHTV3gnDVE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Santos Bravos",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "TRAILER EP 10: CIMA",
                    "description": "Un anuncio importante sacude la competencia; el \u00faltimo challenge se aproxima. Los Santos Bravos deben cantar en un escenario mucho m\u00e1s grande frente a miles de personas. Pero antes de que las luces del escenario se enciendan\u2026 Un \u00faltimo detalle marcar\u00e1 un antes y un despu\u00e9s: el cambio de look definitivo.\n\n#SantosBravos #HYBE #HYBELatinAmerica #BandaPopLatina"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "29002",
                "likeCount": "2383",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1071"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "zep8MFp5NxSzvokmnvYkWof4Jzs",
            "id": "1dqy1ZEh4Do",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-09T23:30:34Z",
                "channelId": "UCqQJdpAH_mOg8MXNFJXd2xg",
                "title": "ABRI LUCKY BLOCKS INFINITAS PARA PEGAR OS NOVOS BRAINROTS MAIS RAROS DO ROUBE UM BRAINROT",
                "description": "\u25ba Eu enchi duas bases inteiras com Lucky Block de admin, Los lucky block, Lucky Block God, m\u00edtica e at\u00e9 Secret para conseguir pegar todos os novos brainrots super raros do Roube um Brainrot!\n\n\ud83c\udfeaLoja: https://www.roblox.com/groups/11111785/TRIPULA-O-DO-HIDRO#!/store\n\ud83c\udf9e Canais: \nhttps://www.youtube.com/@hidro\nhttps://www.youtube.com/@Hidrozin\n\ud83d\udcf7Instagram: @jphidro | https://www.instagram.com/jphidro/\n\ud83d\udc24Twitter: @Hidrojp | https://twitter.com/hidrojp\n\ud83c\udf0aDiscord: https://discord.gg/QZmGeZ2tPZ",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1dqy1ZEh4Do/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1dqy1ZEh4Do/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1dqy1ZEh4Do/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1dqy1ZEh4Do/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1dqy1ZEh4Do/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "OtoHidro",
                "tags": [
                    "hidro",
                    "roblox",
                    "jogando",
                    "gameplay",
                    "hidro roblox",
                    "roblox games",
                    "divertido",
                    "legal",
                    "tubar\u00e3o",
                    "Steal a brainrot",
                    "Roube um brainrot",
                    "Brainrot novo",
                    "Secreto",
                    "Secreto novo",
                    "Brainrot exclusivo",
                    "Brainrot de admin",
                    "mais forte",
                    "limitado",
                    "rainbow",
                    "secreto rainbow",
                    "ter\u00e7a dos tacos",
                    "novo secreto",
                    "los lucky block",
                    "muitas lucky block",
                    "muita sorte",
                    "base de lucky block",
                    "abrindo lucky block",
                    "muitas",
                    "GOD",
                    "secret",
                    "m\u00edtica",
                    "luck block",
                    "abri muitas",
                    "novos brainrots",
                    "raros",
                    "secretos",
                    "novos brainrots secretos"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "ABRI LUCKY BLOCKS INFINITAS PARA PEGAR OS NOVOS BRAINROTS MAIS RAROS DO ROUBE UM BRAINROT",
                    "description": "\u25ba Eu enchi duas bases inteiras com Lucky Block de admin, Los lucky block, Lucky Block God, m\u00edtica e at\u00e9 Secret para conseguir pegar todos os novos brainrots super raros do Roube um Brainrot!\n\n\ud83c\udfeaLoja: https://www.roblox.com/groups/11111785/TRIPULA-O-DO-HIDRO#!/store\n\ud83c\udf9e Canais: \nhttps://www.youtube.com/@hidro\nhttps://www.youtube.com/@Hidrozin\n\ud83d\udcf7Instagram: @jphidro | https://www.instagram.com/jphidro/\n\ud83d\udc24Twitter: @Hidrojp | https://twitter.com/hidrojp\n\ud83c\udf0aDiscord: https://discord.gg/QZmGeZ2tPZ"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "69869",
                "likeCount": "1181",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "121"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "GMr5vRORdtS1IWMz8pVMw2rNm2I",
            "id": "0GLnePaA4e8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-09T17:45:07Z",
                "channelId": "UCWTL-TU_Dkq6Rpsmwxe2RSQ",
                "title": "BODY SPLASH - Netto Brito | Pra Encher e Derramar de Ver\u00e3o - OFICIAL",
                "description": "Ou\u00e7a #nettobrito  em todas as plataformas de m\u00fasica: https://onerpm.link/praencherederramardeverao\n\n-----\n\nBODY SPLASH\n(Vinni Miranda, Gui Prado, Walas Dias, Higor Neto e Daniel Decc)\n\nTroquei de len\u00e7ol \nTroquei de colch\u00e3o mas de sentimento ainda n\u00e3o\n\n\u00d4 mania que c\u00ea tinha de dormir cheirosa\nDeu vontade de respirar sua pele agora\nMas o seu perfume s\u00f3 t\u00e1 perfumando a minha mem\u00f3ria\n\nDeito na cama e na minha mente vem uns flash\nVoc\u00ea sem nada borrifando o body splash\nO poder da saudade \u00e9 de dar medo medo\nEu sinto raiva de mim\nPorque ainda sinto seu cheiro\n\n-----\nInscreva-se no canal e n\u00e3o perca nenhum lan\u00e7amento!\n\n-----\nInstagram | https://www.instagram.com/nettobritoof\nTikTok | https://www.tiktok.com/@nettobritoof\nFacebook | https://www.facebook.com/nettobritoof\nSua M\u00fasica | https://www.suamusica.com.br/NettoBritoOf/\n\n----\nINSCREVA-SE AQUI \u25b6 https://www.youtube.com/@NettoBritoOf?sub_confirmation=1  \nCONTATO PARA SHOWS \u25b6 https://api.whatsapp.com/send?phone=5575982550550&text=Oi,%20quero%20contratar%20Netto%20Brito",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0GLnePaA4e8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0GLnePaA4e8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0GLnePaA4e8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0GLnePaA4e8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0GLnePaA4e8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Netto Brito",
                "tags": [
                    "Netto brito",
                    "pra encher e derramar",
                    "neto brito",
                    "neto brito 2025",
                    "netto brito 2025",
                    "chuva de arroz",
                    "neto brito cd completo",
                    "brito neto",
                    "quem ama nao machuca pablo",
                    "quem ama n\u00e3o machuca",
                    "vou te amar",
                    "musicas",
                    "tomara",
                    "netto brito chuva de arroz",
                    "instinto",
                    "tenho medo",
                    "chuva de arroz rosas no buque",
                    "netto brito quem ama nao machuca",
                    "body splash",
                    "rey vaqueiro body splash",
                    "bore eplex",
                    "body flash",
                    "vitinho da divisa",
                    "rei vaqueiro",
                    "body splash felipe araujo",
                    "body splash luan pereira"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "BODY SPLASH - Netto Brito | Pra Encher e Derramar de Ver\u00e3o - OFICIAL",
                    "description": "Ou\u00e7a #nettobrito  em todas as plataformas de m\u00fasica: https://onerpm.link/praencherederramardeverao\n\n-----\n\nBODY SPLASH\n(Vinni Miranda, Gui Prado, Walas Dias, Higor Neto e Daniel Decc)\n\nTroquei de len\u00e7ol \nTroquei de colch\u00e3o mas de sentimento ainda n\u00e3o\n\n\u00d4 mania que c\u00ea tinha de dormir cheirosa\nDeu vontade de respirar sua pele agora\nMas o seu perfume s\u00f3 t\u00e1 perfumando a minha mem\u00f3ria\n\nDeito na cama e na minha mente vem uns flash\nVoc\u00ea sem nada borrifando o body splash\nO poder da saudade \u00e9 de dar medo medo\nEu sinto raiva de mim\nPorque ainda sinto seu cheiro\n\n-----\nInscreva-se no canal e n\u00e3o perca nenhum lan\u00e7amento!\n\n-----\nInstagram | https://www.instagram.com/nettobritoof\nTikTok | https://www.tiktok.com/@nettobritoof\nFacebook | https://www.facebook.com/nettobritoof\nSua M\u00fasica | https://www.suamusica.com.br/NettoBritoOf/\n\n----\nINSCREVA-SE AQUI \u25b6 https://www.youtube.com/@NettoBritoOf?sub_confirmation=1  \nCONTATO PARA SHOWS \u25b6 https://api.whatsapp.com/send?phone=5575982550550&text=Oi,%20quero%20contratar%20Netto%20Brito"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "14726",
                "likeCount": "341",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "14"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "r5STatuCzCnNnnx6iknl9ZIEjCQ",
            "id": "AvJPExj1v2k",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-09T18:45:00Z",
                "channelId": "UC9NXpIA01HVRhYgcEbs80Nw",
                "title": "Justi\u00e7a Artificial - Trailer Oficial Dublado",
                "description": "90 minutos para provar sua inoc\u00eancia ou encarar a execu\u00e7\u00e3o.\nChris Pratt e Rebecca Ferguson estrelam #Justi\u00e7aArtificial.\nAssista ao trailer agora e veja o filme exclusivamente nos cinemas a partir de 22 de janeiro.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AvJPExj1v2k/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AvJPExj1v2k/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AvJPExj1v2k/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AvJPExj1v2k/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AvJPExj1v2k/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Sony Pictures Brasil",
                "tags": [
                    "Mercy",
                    "Trailer",
                    "movie",
                    "2025",
                    "Sony Pictures",
                    "Columbia Pictures"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Justi\u00e7a Artificial - Trailer Oficial Dublado",
                    "description": "90 minutos para provar sua inoc\u00eancia ou encarar a execu\u00e7\u00e3o.\nChris Pratt e Rebecca Ferguson estrelam #Justi\u00e7aArtificial.\nAssista ao trailer agora e veja o filme exclusivamente nos cinemas a partir de 22 de janeiro."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "30023",
                "likeCount": "2266",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "157"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "QhoWHkCJdpIZ6RJQzZ3hdiuQrWE",
            "id": "CjMD4Drs8U0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-09T21:00:04Z",
                "channelId": "UCeoaBlUFa1wvkXnkYgsAY3A",
                "title": "SE EU RIR = BEBO \u00c1GUA (VERS\u00c3O 99 NOITES NA FLORESTA DO ROBLOX!)",
                "description": "\ud83d\udc9b MEU JOGO: https://www.roblox.com/games/17665262588\n\ud83d\udc9c DISCORD DO JOGO: https://discord.gg/zZY6647WTr\n\ud83d\udc9a GRUPO DO MEU JOGO: https://www.roblox.com/groups/34184203\n\n\ud83e\udde1 Me Segue A\u00ed:\n\ud83d\udcf7 https://www.instagram.com/GonGonOficial\n\ud83d\udc26 https://twitter.com/GonGonOficial\n\ud83d\udcac https://discord.gg/fP62vmzSMF\n  \u266a   https://www.tiktok.com/@GonGonOficial\n\n\u2b50 Contato Comercial\n\u2709\ufe0f GonGonComercial@gmail.com\n\n\u2b50 Para F\u00e3s\n\ud83d\udc8c GonGonMensagens@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CjMD4Drs8U0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CjMD4Drs8U0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CjMD4Drs8U0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CjMD4Drs8U0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CjMD4Drs8U0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "GonGon",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "SE EU RIR = BEBO \u00c1GUA (VERS\u00c3O 99 NOITES NA FLORESTA DO ROBLOX!)",
                    "description": "\ud83d\udc9b MEU JOGO: https://www.roblox.com/games/17665262588\n\ud83d\udc9c DISCORD DO JOGO: https://discord.gg/zZY6647WTr\n\ud83d\udc9a GRUPO DO MEU JOGO: https://www.roblox.com/groups/34184203\n\n\ud83e\udde1 Me Segue A\u00ed:\n\ud83d\udcf7 https://www.instagram.com/GonGonOficial\n\ud83d\udc26 https://twitter.com/GonGonOficial\n\ud83d\udcac https://discord.gg/fP62vmzSMF\n  \u266a   https://www.tiktok.com/@GonGonOficial\n\n\u2b50 Contato Comercial\n\u2709\ufe0f GonGonComercial@gmail.com\n\n\u2b50 Para F\u00e3s\n\ud83d\udc8c GonGonMensagens@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "119680",
                "likeCount": "3990",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "114"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "N92WtFM8bGAEp_SnTGaTjrdbt_s",
            "id": "Nwvko6Rs8XI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-10T09:30:24Z",
                "channelId": "UCp4scJVG8IeQnPBrQrflaKg",
                "title": "17\u00ba Dia - Eu sou vitorioso pelo Sangue de Jesus | Ter\u00e7o de Bizantino com Padre Marcelo Rossi",
                "description": "Amados, com muita alegria no cora\u00e7\u00e3o, iniciamos hoje o 17\u00ba Dia - Eu sou vitorioso pelo Sangue de Jesus! Um tempo especial de ora\u00e7\u00e3o, de gra\u00e7a, de abertura total ao mover do Esp\u00edrito Santo!\n\n\ud83d\udd4a\ufe0f Neste momento sagrado, vamos clamar juntos: Vinde, Esp\u00edrito Santo! Que cada palavra, cada s\u00faplica, seja um convite para que o Esp\u00edrito de Deus inunde a sua vida com paz, for\u00e7a, cura e renova\u00e7\u00e3o.\n\n\ud83d\ude4f Rezar o Ter\u00e7o Bizantino \u00e9 muito mais do que repetir palavras... \u00e9 entrar em intimidade com o c\u00e9u! \u00c9 sentir o abra\u00e7o do Pai, o fogo do Esp\u00edrito e o amor da nossa M\u00e3ezinha, Maria Sant\u00edssima.\n\n\u2705 Curta, compartilhe e inscreva-se no canal! \ud83d\udc49 https://www.youtube.com/@pemarcelorossioficial?sub_confirmation=1\n\nQue Deus aben\u00e7oe voc\u00ea e sua fam\u00edlia!\n\nTer\u00e7o Bizantino com Padre Marcelo Rossi \u2013 10/10/2025\nTodos direitos reservados - Associa\u00e7\u00e3o Ter\u00e7o Bizantino\n\nCom muito carinho, quero te convidar a ler meu novo livro Batismo no Esp\u00edrito \u2013 Sa\u00fade Mental. Nele, compartilho reflex\u00f5es profundas sobre f\u00e9, cura e equil\u00edbrio emocional. Que essa leitura toque seu cora\u00e7\u00e3o assim como tocou o meu ao escrev\u00ea-la. Clique aqui para adquirir o seu \ud83d\udc49 https://www.planetadelivros.com.br/livro-batismo-no-espirito/418624#soporte/422855\n\nSobre Padre Marcelo Rossi:\nCom muito amor, zelo e dedica\u00e7\u00e3o, Padre Marcelo Rossi segue sua miss\u00e3o de evangelizar, levando f\u00e9, esperan\u00e7a e a presen\u00e7a viva de Jesus para todo o Brasil e para o mundo. Sacerdote, escritor e comunicador, foi reconhecido pelo Papa Bento XVI como \u201cEvangelizador do Novo Mil\u00eanio\u201d. Desde sua ordena\u00e7\u00e3o em 1994, dedica sua vida a anunciar o amor de Deus e o poder da ora\u00e7\u00e3o.\n\n\ud83d\udd17 Acompanhe Padre Marcelo Rossi nas redes sociais:\nInstagram: https://www.instagram.com/padremarcelorossi\nFacebook: https://www.facebook.com/padremarcelorossi\nTwitter: https://www.twitter.com/pemarcelorossi\nSite oficial: https://www.padremarcelorossi.com.br\nConhe\u00e7a o Santu\u00e1rio M\u00e3e de Deus: https://www.padremarcelorossi.com.br/Paroquia.php \n\n#padremarcelorossi",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Nwvko6Rs8XI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Nwvko6Rs8XI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Nwvko6Rs8XI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Nwvko6Rs8XI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Nwvko6Rs8XI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Pe Marcelo Rossi",
                "tags": [
                    "ter\u00e7o de s\u00e3o miguel arcanjo",
                    "padre marcelo rossi",
                    "ter\u00e7o de s\u00e3o miguel",
                    "quaresma de s\u00e3o miguel",
                    "ter\u00e7o",
                    "santo ter\u00e7o",
                    "reza do ter\u00e7o hoje",
                    "ter\u00e7o de hoje",
                    "ter\u00e7o hoje",
                    "pe marcelo rossi",
                    "padre marcelo",
                    "reza do ter\u00e7o",
                    "ter\u00e7o padre marcelo rossi hoje",
                    "ter\u00e7o bizantino com padre marcelo rossi",
                    "padre marcelo rossi hoje",
                    "rezar ter\u00e7o hoje",
                    "ora\u00e7\u00e3o ter\u00e7o",
                    "ter\u00e7o da liberta\u00e7\u00e3o",
                    "ora\u00e7\u00e3o do dia",
                    "pai nosso"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "17\u00ba Dia - Eu sou vitorioso pelo Sangue de Jesus | Ter\u00e7o de Bizantino com Padre Marcelo Rossi",
                    "description": "Amados, com muita alegria no cora\u00e7\u00e3o, iniciamos hoje o 17\u00ba Dia - Eu sou vitorioso pelo Sangue de Jesus! Um tempo especial de ora\u00e7\u00e3o, de gra\u00e7a, de abertura total ao mover do Esp\u00edrito Santo!\n\n\ud83d\udd4a\ufe0f Neste momento sagrado, vamos clamar juntos: Vinde, Esp\u00edrito Santo! Que cada palavra, cada s\u00faplica, seja um convite para que o Esp\u00edrito de Deus inunde a sua vida com paz, for\u00e7a, cura e renova\u00e7\u00e3o.\n\n\ud83d\ude4f Rezar o Ter\u00e7o Bizantino \u00e9 muito mais do que repetir palavras... \u00e9 entrar em intimidade com o c\u00e9u! \u00c9 sentir o abra\u00e7o do Pai, o fogo do Esp\u00edrito e o amor da nossa M\u00e3ezinha, Maria Sant\u00edssima.\n\n\u2705 Curta, compartilhe e inscreva-se no canal! \ud83d\udc49 https://www.youtube.com/@pemarcelorossioficial?sub_confirmation=1\n\nQue Deus aben\u00e7oe voc\u00ea e sua fam\u00edlia!\n\nTer\u00e7o Bizantino com Padre Marcelo Rossi \u2013 10/10/2025\nTodos direitos reservados - Associa\u00e7\u00e3o Ter\u00e7o Bizantino\n\nCom muito carinho, quero te convidar a ler meu novo livro Batismo no Esp\u00edrito \u2013 Sa\u00fade Mental. Nele, compartilho reflex\u00f5es profundas sobre f\u00e9, cura e equil\u00edbrio emocional. Que essa leitura toque seu cora\u00e7\u00e3o assim como tocou o meu ao escrev\u00ea-la. Clique aqui para adquirir o seu \ud83d\udc49 https://www.planetadelivros.com.br/livro-batismo-no-espirito/418624#soporte/422855\n\nSobre Padre Marcelo Rossi:\nCom muito amor, zelo e dedica\u00e7\u00e3o, Padre Marcelo Rossi segue sua miss\u00e3o de evangelizar, levando f\u00e9, esperan\u00e7a e a presen\u00e7a viva de Jesus para todo o Brasil e para o mundo. Sacerdote, escritor e comunicador, foi reconhecido pelo Papa Bento XVI como \u201cEvangelizador do Novo Mil\u00eanio\u201d. Desde sua ordena\u00e7\u00e3o em 1994, dedica sua vida a anunciar o amor de Deus e o poder da ora\u00e7\u00e3o.\n\n\ud83d\udd17 Acompanhe Padre Marcelo Rossi nas redes sociais:\nInstagram: https://www.instagram.com/padremarcelorossi\nFacebook: https://www.facebook.com/padremarcelorossi\nTwitter: https://www.twitter.com/pemarcelorossi\nSite oficial: https://www.padremarcelorossi.com.br\nConhe\u00e7a o Santu\u00e1rio M\u00e3e de Deus: https://www.padremarcelorossi.com.br/Paroquia.php \n\n#padremarcelorossi"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2369",
                "likeCount": "1793",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "336"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "oUuqC4YnP4COlzitaFOhG27Gxp4",
            "id": "vDItE4y39z0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-09T15:01:42Z",
                "channelId": "UC6fIWLQxpxV55sR6mMBgdtg",
                "title": "TENTANDO ENTENDER A HIST\u00d3RIA DE MAXTON HALL | React",
                "description": "O chat me pediu e eu fui reagir ao trailer de Maxton Hall e eu fui! Ser\u00e1 que eu consegui descobrir o plot da s\u00e9rie pelos trailers da primeira e da segunda temporada?\nDeixa ai nos coment\u00e1rios S2\n\n.: CANAL PRINCIPAL :.  \nhttps://www.youtube.com/@itsjazzb\n\n#maxtonhall #react",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vDItE4y39z0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vDItE4y39z0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vDItE4y39z0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vDItE4y39z0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vDItE4y39z0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "SuperJazz",
                "tags": [
                    "games",
                    "itsjazzb",
                    "jazzb",
                    "jessica ballut",
                    "jogando",
                    "just chatting",
                    "maxton hall",
                    "maxton hall filme",
                    "maxton hall serie",
                    "maxton hall react",
                    "reagindo a maxton hall",
                    "series",
                    "prime video",
                    "prime series",
                    "maxton hall nova temporada",
                    "maxton hall trailer",
                    "o que acontece em maxton hall",
                    "maxton hall \u00e9 bom",
                    "react maxton hall",
                    "maxton hall spoilers",
                    "maxton hall prime"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "TENTANDO ENTENDER A HIST\u00d3RIA DE MAXTON HALL | React",
                    "description": "O chat me pediu e eu fui reagir ao trailer de Maxton Hall e eu fui! Ser\u00e1 que eu consegui descobrir o plot da s\u00e9rie pelos trailers da primeira e da segunda temporada?\nDeixa ai nos coment\u00e1rios S2\n\n.: CANAL PRINCIPAL :.  \nhttps://www.youtube.com/@itsjazzb\n\n#maxtonhall #react"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "13520",
                "likeCount": "2512",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "184"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "jzhVK935pE3D5-9duHgR_jGGqKE",
            "id": "uxhCKBG7O_w",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-09T18:00:06Z",
                "channelId": "UCstK4__RzELT9IAZOb3e-wg",
                "title": "SUMMY e N\u00c3O CHORAXX ROUBARAM 100 YOUTUBERS no ROUBE UM BRAINROT\ud83d\ude02*ficaram muito bravos*",
                "description": "\u25baNeste V\u00eddeo: O N\u00c3O CHORAXX TEVE AJUDA DO SUMMY PARA ROUBAR 100 YOUTUBERS!!\n\n\n\ud83d\udd17 | Quer gravar comigo e falar comigo?Entre AQUI!!: https://discord.gg/9yhwGaBV\n\n\nSe eu tirei um sorriso ou fiz voce se divertir com esse video, Deixe um Like e se Inscreva no canal, e muito importantee!\u2764\n\n\ud83c\udf89 Sobre o Canal: Bem-vindos ao meu universo de aventuras no Roblox! \ud83c\udf0d\nSe voc\u00ea curte adrenalina, zoeira e muita criatividade, aqui \u00e9 o seu lugar! No meu canal, voc\u00ea vai encontrar v\u00eddeos insanos de Roblox Grau, com aquelas empinadas de moto no estilo brasileiro que a gente ama! \ud83c\udfcd\ufe0f\ud83d\udd25\ntudo dentro do Roblox \u2014 seja no PC ou no celular! \ud83d\udcf1\ud83d\udcbb\n\nCONTATO\u2709\ufe0f: colltacessoria@gmail.com \n\nVamos explorar, criar mem\u00f3rias e nos divertir juntos no universo fascinante do Roblox! \ud83d\ude80\ud83c\udfae\nTGS:\n#Colltzada\n#roblox \n#roleplay \n#rodograu \n\n\ud83d\udcc8Extras:  Interesseira ,Rodograu SP ,  Grau de Bike ,Bike, Montadinha, Hupi Naja, Bike gios, Pipa, Festival de pipa Roleplay , Rp No Roblox , Mapas De PVP , Melhores Mapa , ID Funk , ForYou x #Shorts x Recomendados x historinha roblox historia machinima filme roblox X ENCONTRO DE MOTOS , RUA DO GRAU x policial vida real x melhores mapas de motos x carro x vidA REAL x Florian\u00f3polis Roleplay x Greenville x rainbow friends xRodovia do Nordeste x five m gta rp x pc fraco x melhores mapas roblox x melhores roleplay de roblox paulinho o loko complexo rp brasil kush pvp foguete pvp jogos de carros carro realista x jogo de caminhao x caminhoneiro x ant rp paulinho o loko x natal x 2023 x  jogo de caminhao x celular e pc\n\n\ud83c\udf0cContato: Discord : Colltzada\n\ud83d\udcf2 Tiktok: Colltzada\n\ud83c\udfaeRoblox : ColltzadaYT\n\nSe voc\u00ea j\u00e1 Gostou do v\u00eddeo , n\u00e3o esque\u00e7a de deixar o seu Like, Que vai ajudar Muito o Canal.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uxhCKBG7O_w/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uxhCKBG7O_w/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uxhCKBG7O_w/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uxhCKBG7O_w/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uxhCKBG7O_w/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Colltzada",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "SUMMY e N\u00c3O CHORAXX ROUBARAM 100 YOUTUBERS no ROUBE UM BRAINROT\ud83d\ude02*ficaram muito bravos*",
                    "description": "\u25baNeste V\u00eddeo: O N\u00c3O CHORAXX TEVE AJUDA DO SUMMY PARA ROUBAR 100 YOUTUBERS!!\n\n\n\ud83d\udd17 | Quer gravar comigo e falar comigo?Entre AQUI!!: https://discord.gg/9yhwGaBV\n\n\nSe eu tirei um sorriso ou fiz voce se divertir com esse video, Deixe um Like e se Inscreva no canal, e muito importantee!\u2764\n\n\ud83c\udf89 Sobre o Canal: Bem-vindos ao meu universo de aventuras no Roblox! \ud83c\udf0d\nSe voc\u00ea curte adrenalina, zoeira e muita criatividade, aqui \u00e9 o seu lugar! No meu canal, voc\u00ea vai encontrar v\u00eddeos insanos de Roblox Grau, com aquelas empinadas de moto no estilo brasileiro que a gente ama! \ud83c\udfcd\ufe0f\ud83d\udd25\ntudo dentro do Roblox \u2014 seja no PC ou no celular! \ud83d\udcf1\ud83d\udcbb\n\nCONTATO\u2709\ufe0f: colltacessoria@gmail.com \n\nVamos explorar, criar mem\u00f3rias e nos divertir juntos no universo fascinante do Roblox! \ud83d\ude80\ud83c\udfae\nTGS:\n#Colltzada\n#roblox \n#roleplay \n#rodograu \n\n\ud83d\udcc8Extras:  Interesseira ,Rodograu SP ,  Grau de Bike ,Bike, Montadinha, Hupi Naja, Bike gios, Pipa, Festival de pipa Roleplay , Rp No Roblox , Mapas De PVP , Melhores Mapa , ID Funk , ForYou x #Shorts x Recomendados x historinha roblox historia machinima filme roblox X ENCONTRO DE MOTOS , RUA DO GRAU x policial vida real x melhores mapas de motos x carro x vidA REAL x Florian\u00f3polis Roleplay x Greenville x rainbow friends xRodovia do Nordeste x five m gta rp x pc fraco x melhores mapas roblox x melhores roleplay de roblox paulinho o loko complexo rp brasil kush pvp foguete pvp jogos de carros carro realista x jogo de caminhao x caminhoneiro x ant rp paulinho o loko x natal x 2023 x  jogo de caminhao x celular e pc\n\n\ud83c\udf0cContato: Discord : Colltzada\n\ud83d\udcf2 Tiktok: Colltzada\n\ud83c\udfaeRoblox : ColltzadaYT\n\nSe voc\u00ea j\u00e1 Gostou do v\u00eddeo , n\u00e3o esque\u00e7a de deixar o seu Like, Que vai ajudar Muito o Canal."
                },
                "defaultAudioLanguage": "ru-Latn"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "144870",
                "likeCount": "7495",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "103"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "F-yWBeiSAj7UUKR1s07z6cXxINU",
            "id": "Hxxau_Xs0b4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-09T14:00:07Z",
                "channelId": "UCk0M1_PCFtrIQWxGZsrWriw",
                "title": "LAUANA PRADO - EU TE AMO (AND I LOVE HER)/QUATRO SEMANAS DE AMOR FEAT. ZEZ\u00c9 DI CAMARGO (RAIZ BH)",
                "description": "#LauanaPrado #RaizBeloHorizonte #EuTeAmo #AndILoveHer #QuatroSemanasDeAmor #RaizBeloHorizonteAoVivo #Zez\u00e9DiCamargo \n\nClica e ou\u00e7a: https://umusicbrazil.lnk.to/AlbumRaizBH\n\nSIGA LAUANA PRADO:\nhttps://www.lauanaprado.com.br/\nhttps://www.instagram.com/lauanaprado\nhttps://www.tiktok.com/@lauanaprado\nhttps://x.com/lauanaprado\n\nEU TE AMO (AND I LOVE HER)\n\nFoi tanto que eu te amei\nE n\u00e3o sabia\nQue pouco a pouco eu\nEu te perdia\nEu te amo\n\nE aquele louco amor\nInesquec\u00edvel\nTirar do cora\u00e7\u00e3o\n\u00c9 imposs\u00edvel\nEu te amo\n\nTe amei demais\nEnlouqueci\nBrigas banais\nTe perdi\n\nO tempo j\u00e1 passou\nE eu n\u00e3o consigo\nCalar meu cora\u00e7\u00e3o\nE as vezes digo\nQue te amo\n\nQUATRO SEMANAS DE AMOR\n\nFoi um sonho de ver\u00e3o numa praia\nQuatro semanas de amor\nEm noites de luar\nSob a luz das estrelas\nEu e voc\u00ea\n\nO seu nome eu escrevi na areia\nA onda do mar apagou\nEm cada p\u00f4r do sol\nA saudade incendeia \nMeu cora\u00e7\u00e3o\n\nTe amo n\u00e3o esque\u00e7a\nO sonho n\u00e3o acabou\nEu vou ficar te esperando\nN\u00e3o quero dizer adeus\n\nSem voc\u00ea eu vou ficar t\u00e3o sozinho\nQuando o inverno chegar\nMas quando o sol nascer\nVai ser t\u00e3o lindo \nEu e voc\u00ea\nEu e voc\u00ea\n\n\nUniversal Music:\nPresidente: Paulo Lima\nGerente de A&R: Daniel Rigon\nDiretor Geral GTS: Ulises Gasparini\nHead de Eventos GTS: Johnny Silva\nMarketing GTS: Thati Molina\nGerente de Marketing: Leo Nunes\n\nProdu\u00e7\u00e3o Executiva: Marco Rovela/Box Produtora\nDire\u00e7\u00e3o Art\u00edstica: Rafael Vannucci\nDire\u00e7\u00e3o de Arte: Allyne Caminoto | Jardel Hon\u00f3rio\nDire\u00e7\u00e3o Musical: Lauana Prado e William Santos \nProdu\u00e7\u00e3o: Lauana Prado e Willian Santos \nArranjos: William Santos e Emerson Mineiro \nDire\u00e7\u00e3o de V\u00eddeo: Andr\u00e9 Caverna\nDire\u00e7\u00e3o de fotografia: Douglas Caetano\nProdutora: Caverna Filmes\nProjeto de palco: Marco Rovela/Box Produtora\n\nLP Music Business\nDire\u00e7\u00e3o Geral: Lauana Prado\nProdu\u00e7\u00e3o de Log\u00edstica: Yuri Lozato\nStylist: Erick Maia\nBeauty: Lucas Lins\nDiretora de Marketing: Myrella Marinho\nCoordenadora de Marketing: Karoline Rodrigues\nMarketing Raiz: Millena Antunes \nMarketing Digital: Mariana Bonacchi \nFotografia: F\u00e1bio Ponce, Ernna, Yashi\nCobertura de Marcas e Digital: PerHaps\nCentral de F\u00e3s: Natally Andressa\nAdministrativo e Financeiro: Michele Prado\nAssessoria de Imprensa: Novit\u00e1\nShows: Pedro Simao em shows@lauanaprado.com.br\nPublicidade: marketing@lauanaprado.com.br\n\n#RaizBH #LauanaPrado #LauanaPradoRaiz #RaizBeloHorizonteAoVivo\n #LauanaPrado #Raiz",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Hxxau_Xs0b4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Hxxau_Xs0b4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Hxxau_Xs0b4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Hxxau_Xs0b4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Hxxau_Xs0b4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Lauana Prado",
                "tags": [
                    "#Lauana Prado",
                    "#Lauana Prado Raiz BH",
                    "#Lauana Prado Raiz Belo Horizonte",
                    "#Lauana Prado e Zez\u00e9 Di Camargo",
                    "#Zez\u00e9 Di Camargo",
                    "#M\u00fasica",
                    "#M\u00fasica Sertaneja",
                    "#Eu Te Amo",
                    "#And I Love Her",
                    "#Lauana Prado Raiz",
                    "#Quatro Semanas De Amor"
                ],
                "categoryId": "27",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "LAUANA PRADO - EU TE AMO (AND I LOVE HER)/QUATRO SEMANAS DE AMOR FEAT. ZEZ\u00c9 DI CAMARGO (RAIZ BH)",
                    "description": "#LauanaPrado #RaizBeloHorizonte #EuTeAmo #AndILoveHer #QuatroSemanasDeAmor #RaizBeloHorizonteAoVivo #Zez\u00e9DiCamargo \n\nClica e ou\u00e7a: https://umusicbrazil.lnk.to/AlbumRaizBH\n\nSIGA LAUANA PRADO:\nhttps://www.lauanaprado.com.br/\nhttps://www.instagram.com/lauanaprado\nhttps://www.tiktok.com/@lauanaprado\nhttps://x.com/lauanaprado\n\nEU TE AMO (AND I LOVE HER)\n\nFoi tanto que eu te amei\nE n\u00e3o sabia\nQue pouco a pouco eu\nEu te perdia\nEu te amo\n\nE aquele louco amor\nInesquec\u00edvel\nTirar do cora\u00e7\u00e3o\n\u00c9 imposs\u00edvel\nEu te amo\n\nTe amei demais\nEnlouqueci\nBrigas banais\nTe perdi\n\nO tempo j\u00e1 passou\nE eu n\u00e3o consigo\nCalar meu cora\u00e7\u00e3o\nE as vezes digo\nQue te amo\n\nQUATRO SEMANAS DE AMOR\n\nFoi um sonho de ver\u00e3o numa praia\nQuatro semanas de amor\nEm noites de luar\nSob a luz das estrelas\nEu e voc\u00ea\n\nO seu nome eu escrevi na areia\nA onda do mar apagou\nEm cada p\u00f4r do sol\nA saudade incendeia \nMeu cora\u00e7\u00e3o\n\nTe amo n\u00e3o esque\u00e7a\nO sonho n\u00e3o acabou\nEu vou ficar te esperando\nN\u00e3o quero dizer adeus\n\nSem voc\u00ea eu vou ficar t\u00e3o sozinho\nQuando o inverno chegar\nMas quando o sol nascer\nVai ser t\u00e3o lindo \nEu e voc\u00ea\nEu e voc\u00ea\n\n\nUniversal Music:\nPresidente: Paulo Lima\nGerente de A&R: Daniel Rigon\nDiretor Geral GTS: Ulises Gasparini\nHead de Eventos GTS: Johnny Silva\nMarketing GTS: Thati Molina\nGerente de Marketing: Leo Nunes\n\nProdu\u00e7\u00e3o Executiva: Marco Rovela/Box Produtora\nDire\u00e7\u00e3o Art\u00edstica: Rafael Vannucci\nDire\u00e7\u00e3o de Arte: Allyne Caminoto | Jardel Hon\u00f3rio\nDire\u00e7\u00e3o Musical: Lauana Prado e William Santos \nProdu\u00e7\u00e3o: Lauana Prado e Willian Santos \nArranjos: William Santos e Emerson Mineiro \nDire\u00e7\u00e3o de V\u00eddeo: Andr\u00e9 Caverna\nDire\u00e7\u00e3o de fotografia: Douglas Caetano\nProdutora: Caverna Filmes\nProjeto de palco: Marco Rovela/Box Produtora\n\nLP Music Business\nDire\u00e7\u00e3o Geral: Lauana Prado\nProdu\u00e7\u00e3o de Log\u00edstica: Yuri Lozato\nStylist: Erick Maia\nBeauty: Lucas Lins\nDiretora de Marketing: Myrella Marinho\nCoordenadora de Marketing: Karoline Rodrigues\nMarketing Raiz: Millena Antunes \nMarketing Digital: Mariana Bonacchi \nFotografia: F\u00e1bio Ponce, Ernna, Yashi\nCobertura de Marcas e Digital: PerHaps\nCentral de F\u00e3s: Natally Andressa\nAdministrativo e Financeiro: Michele Prado\nAssessoria de Imprensa: Novit\u00e1\nShows: Pedro Simao em shows@lauanaprado.com.br\nPublicidade: marketing@lauanaprado.com.br\n\n#RaizBH #LauanaPrado #LauanaPradoRaiz #RaizBeloHorizonteAoVivo\n #LauanaPrado #Raiz"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "51016",
                "likeCount": "2545",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "114"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "DV6gaIB2bViyBGF4uQ0MXB_KnLQ",
            "id": "Ri2wNyvSpiY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-09T15:25:55Z",
                "channelId": "UCQJWtTnAHhEG5w4uN0udnUQ",
                "title": "The Mighty Nein - Official Trailer | Prime Video",
                "description": "They\u2019re still figuring this whole \u201csaving the realm\u201d thing out. The Mighty Nein crash lands exclusively on Prime Video November 19.\n\nThe Mighty Nein follows a group of fugitives and outcasts, bound by secrets and scars. But when a powerful arcane relic known as \"The Beacon\" falls into dangerous hands, they must learn to work together to save the realm and stop reality itself from unraveling.\n\n\u00bb SUBSCRIBE: http://bit.ly/PrimeVideoSubscribe\n\nAbout Prime Video:\nWant to watch it now? We\u2019ve got it. This week\u2019s newest movies, last night\u2019s TV shows, classic favorites, and more are available to stream instantly, plus all your videos are stored in Your Video Library. Prime Video offers a variety of unique and captivating entertainment, including original series \u201cThe Boys,\u201d \u201cInvincible,\u201d \u201cHazbin Hotel,\u201d \u201cThe Summer I Turned Pretty,\u201d and more.\n\nGet More Prime Video: \nStream Now: http://bit.ly/WatchMorePrimeVideo\nInstagram: http://bit.ly/primevideoIG\nTikTok: https://bit.ly/PrimeVideoTikTok\nFacebook: http://bit.ly/PrimeVideoFB\nX: http://bit.ly/PrimeVideoTW\n \nThe Mighty Nein - Official Trailer | Prime Video\nhttps://youtu.be/Ri2wNyvSpiY\n \nPrime Video\nhttps://www.youtube.com/PrimeVideo\n\n#TheMightyNein #OfficialTrailer #PrimeVideo",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ri2wNyvSpiY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ri2wNyvSpiY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ri2wNyvSpiY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ri2wNyvSpiY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ri2wNyvSpiY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Prime Video",
                "tags": [
                    "the mighty nein official trailer",
                    "the mighty nein trailer",
                    "official trailer",
                    "prime video official trailer",
                    "the mighty nein prime video",
                    "prime video the mighty nein",
                    "adventure series",
                    "adventure show",
                    "fantasy series",
                    "fantasy show",
                    "prime video",
                    "amazon prime",
                    "prime",
                    "amazon",
                    "the mighty nein",
                    "prime video trailer",
                    "critical role",
                    "critical role the mighty nein",
                    "the mighty nein critical rle",
                    "the mighty nein animated series",
                    "critical role mighty nein",
                    "matthew mercer",
                    "matt mercer"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "The Mighty Nein - Official Trailer | Prime Video",
                    "description": "They\u2019re still figuring this whole \u201csaving the realm\u201d thing out. The Mighty Nein crash lands exclusively on Prime Video November 19.\n\nThe Mighty Nein follows a group of fugitives and outcasts, bound by secrets and scars. But when a powerful arcane relic known as \"The Beacon\" falls into dangerous hands, they must learn to work together to save the realm and stop reality itself from unraveling.\n\n\u00bb SUBSCRIBE: http://bit.ly/PrimeVideoSubscribe\n\nAbout Prime Video:\nWant to watch it now? We\u2019ve got it. This week\u2019s newest movies, last night\u2019s TV shows, classic favorites, and more are available to stream instantly, plus all your videos are stored in Your Video Library. Prime Video offers a variety of unique and captivating entertainment, including original series \u201cThe Boys,\u201d \u201cInvincible,\u201d \u201cHazbin Hotel,\u201d \u201cThe Summer I Turned Pretty,\u201d and more.\n\nGet More Prime Video: \nStream Now: http://bit.ly/WatchMorePrimeVideo\nInstagram: http://bit.ly/primevideoIG\nTikTok: https://bit.ly/PrimeVideoTikTok\nFacebook: http://bit.ly/PrimeVideoFB\nX: http://bit.ly/PrimeVideoTW\n \nThe Mighty Nein - Official Trailer | Prime Video\nhttps://youtu.be/Ri2wNyvSpiY\n \nPrime Video\nhttps://www.youtube.com/PrimeVideo\n\n#TheMightyNein #OfficialTrailer #PrimeVideo"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2424405",
                "likeCount": "41730",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2604"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Mf7dVmJ6TsoKqTxT2d-ofdAQV2Q",
            "id": "hCzswn5b37g",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-09T20:14:12Z",
                "channelId": "UCpjMTfUUCOKBf3kzGvUiJeA",
                "title": "ENCONTREI UM HACKER INSANO NO 99 NOITES NA FLORESTA",
                "description": "Venha fazer parte do meu grupo no Roblox: https://www.roblox.com/pt/communities/864610561/Tropa-do-Cueio#!/about",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hCzswn5b37g/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hCzswn5b37g/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hCzswn5b37g/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hCzswn5b37g/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hCzswn5b37g/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "CueioBlox",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "ENCONTREI UM HACKER INSANO NO 99 NOITES NA FLORESTA",
                    "description": "Venha fazer parte do meu grupo no Roblox: https://www.roblox.com/pt/communities/864610561/Tropa-do-Cueio#!/about"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "79460",
                "likeCount": "1167",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "72"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "thf-gJPk2l4rwOLKxE6xVg_11IE",
            "id": "pmHSh6UbcjY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-09T15:00:08Z",
                "channelId": "UClqmzNx7-xd-5_MzdSotYKw",
                "title": "Machuca Demais/ Interfone - Sorriso Maroto (Sorriso Eu Gosto No Pagode Vol.4)",
                "description": "Este \u00e9 o clipe oficial da faixa Machuca Demais/ Interfone do audiovisual Sorriso Eu Gosto No Pagode Vol.4. \n\nAcompanhe o Sorriso Maroto nas redes sociais:\n\nInstagram: https://www.instagram.com/sorrisomaroto/\nFacebook: https://www.facebook.com/sorrisomaroto/\nTwitter: https://twitter.com/sorrisomaroto\nTik Tok: https://www.tiktok.com/@sorrisomaroto\n\nMachuca Demais\n(Luiz Carlos/ Waldir Luz)\n\nVoc\u00ea machuca demais\nEsse meu cora\u00e7\u00e3o\nDepois vem chegando, sorrindo\nPedindo perd\u00e3o\n\nEu n\u00e3o consigo entender\nEssa louca paix\u00e3o\nEu n\u00e3o sou dono de mim\nEstou nas suas m\u00e3os\n\nQueria poder dizer n\u00e3o\nE n\u00e3o te procurar\nCumprir toda vez que eu te digo\nQue vou te deixar\n\nVoc\u00ea sempre arranja um jeitinho\nMe ganha, me faz um carinho\nFaz gostoso, faz gostoso demais\n\nTira a roupa, fica louca\nVoc\u00ea nos meus bra\u00e7os\nDo jeito que Deus concebeu\nVoc\u00ea e eu\n\nTira a roupa, fica louca\nEu sempre perdoo voc\u00ea\nEu te amo demais\nEu sempre perdoo voc\u00ea\nEu te amo demais\n\nInterfone\n(Altay Velloso)\n\nA cidade j\u00e1 pegou no sono\nEu j\u00e1 li de novo as velhas revistas\nEstou em pleno abandono\nO J\u00f4 j\u00e1 fez a \u00faltima entrevista\n\nAmauri tamb\u00e9m j\u00e1 foi embora\nJ\u00e1 est\u00e1 terminando o Perfil\nO Intercine que acabou agora\nCom certeza voc\u00ea tamb\u00e9m viu\n\nA verdade \u00e9 que voc\u00ea est\u00e1 do mesmo jeito\nQue est\u00e1 sofrendo tanto quanto eu\nTeimosia \u00e9 um defeito\nComum ao teu cora\u00e7\u00e3o e ao meu\n\nE pra essa dor o \u00fanico rem\u00e9dio\nSeria um de n\u00f3s pro outro ligar\nEu estou na portaria do seu pr\u00e9dio\nEstou no celular\n\nMas o porteiro \u00e9 novo ele n\u00e3o me conhece\nT\u00e1 cheio de suspeita, t\u00e1 desconfiado\nPega o interfone, diga pra ele\nQue ele est\u00e1 falando com seu namorado\n\nJ\u00e1 s\u00e3o altas horas mas se a saudade\nN\u00e3o quer deixar a gente dormir sossegado\n\u00c9 melhor eu subir, te amar e dormir do seu lado\n\nA verdade \u00e9 que voc\u00ea est\u00e1 do mesmo jeito\nQue est\u00e1 sofrendo tanto quanto eu\nTeimosia \u00e9 um defeito\nComum ao teu cora\u00e7\u00e3o e ao meu\n\nE pra essa dor o \u00fanico rem\u00e9dio\nSeria um de n\u00f3s pro outro ligar\nEu estou na portaria do seu pr\u00e9dio\nEstou no celular\n\nMas o porteiro \u00e9 novo ele n\u00e3o me conhece\nT\u00e1 cheio de suspeita, t\u00e1 desconfiado\nPega o interfone, diga pra ele\nQue ele est\u00e1 falando com seu namorado\n\nJ\u00e1 s\u00e3o altas horas mas se a saudade\nN\u00e3o quer deixar a gente dormir sossegado\n\u00c9 melhor eu subir, te amar e dormir do seu lado\n\nMas o porteiro \u00e9 novo ele n\u00e3o me conhece\nT\u00e1 cheio de suspeita, t\u00e1 desconfiado\nPega o interfone, diga pra ele\nQue ele est\u00e1 falando com seu namorado\n\nJ\u00e1 s\u00e3o altas horas mas se a saudade\nN\u00e3o quer deixar a gente dormir sossegado\n\u00c9 melhor eu subir, te amar e dormir do seu lado\n\n#smeugostonopagode4 #sopracontrariar #machucademais #interfone",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pmHSh6UbcjY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pmHSh6UbcjY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pmHSh6UbcjY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pmHSh6UbcjY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pmHSh6UbcjY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Sorriso Maroto",
                "tags": [
                    "Pagode",
                    "Pagode (Musical Genre)",
                    "Samba (Musical Genre)",
                    "Dependente",
                    "Sorriso Maroto",
                    "Thiaguinho",
                    "Turma do pagode",
                    "Luan santana",
                    "Jorge e Mateus",
                    "Henrique e Juliano",
                    "Wesley Safad\u00e3o",
                    "Simone e Simaria",
                    "Maiara",
                    "Maraisa",
                    "Whinderson Nunes",
                    "Samba",
                    "sorriso maroto",
                    "belo",
                    "dilsinho",
                    "ferrugem",
                    "p\u00e9ricles",
                    "antigas do sorriso",
                    "sorriso antigas"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Machuca Demais/ Interfone - Sorriso Maroto (Sorriso Eu Gosto No Pagode Vol.4)",
                    "description": "Este \u00e9 o clipe oficial da faixa Machuca Demais/ Interfone do audiovisual Sorriso Eu Gosto No Pagode Vol.4. \n\nAcompanhe o Sorriso Maroto nas redes sociais:\n\nInstagram: https://www.instagram.com/sorrisomaroto/\nFacebook: https://www.facebook.com/sorrisomaroto/\nTwitter: https://twitter.com/sorrisomaroto\nTik Tok: https://www.tiktok.com/@sorrisomaroto\n\nMachuca Demais\n(Luiz Carlos/ Waldir Luz)\n\nVoc\u00ea machuca demais\nEsse meu cora\u00e7\u00e3o\nDepois vem chegando, sorrindo\nPedindo perd\u00e3o\n\nEu n\u00e3o consigo entender\nEssa louca paix\u00e3o\nEu n\u00e3o sou dono de mim\nEstou nas suas m\u00e3os\n\nQueria poder dizer n\u00e3o\nE n\u00e3o te procurar\nCumprir toda vez que eu te digo\nQue vou te deixar\n\nVoc\u00ea sempre arranja um jeitinho\nMe ganha, me faz um carinho\nFaz gostoso, faz gostoso demais\n\nTira a roupa, fica louca\nVoc\u00ea nos meus bra\u00e7os\nDo jeito que Deus concebeu\nVoc\u00ea e eu\n\nTira a roupa, fica louca\nEu sempre perdoo voc\u00ea\nEu te amo demais\nEu sempre perdoo voc\u00ea\nEu te amo demais\n\nInterfone\n(Altay Velloso)\n\nA cidade j\u00e1 pegou no sono\nEu j\u00e1 li de novo as velhas revistas\nEstou em pleno abandono\nO J\u00f4 j\u00e1 fez a \u00faltima entrevista\n\nAmauri tamb\u00e9m j\u00e1 foi embora\nJ\u00e1 est\u00e1 terminando o Perfil\nO Intercine que acabou agora\nCom certeza voc\u00ea tamb\u00e9m viu\n\nA verdade \u00e9 que voc\u00ea est\u00e1 do mesmo jeito\nQue est\u00e1 sofrendo tanto quanto eu\nTeimosia \u00e9 um defeito\nComum ao teu cora\u00e7\u00e3o e ao meu\n\nE pra essa dor o \u00fanico rem\u00e9dio\nSeria um de n\u00f3s pro outro ligar\nEu estou na portaria do seu pr\u00e9dio\nEstou no celular\n\nMas o porteiro \u00e9 novo ele n\u00e3o me conhece\nT\u00e1 cheio de suspeita, t\u00e1 desconfiado\nPega o interfone, diga pra ele\nQue ele est\u00e1 falando com seu namorado\n\nJ\u00e1 s\u00e3o altas horas mas se a saudade\nN\u00e3o quer deixar a gente dormir sossegado\n\u00c9 melhor eu subir, te amar e dormir do seu lado\n\nA verdade \u00e9 que voc\u00ea est\u00e1 do mesmo jeito\nQue est\u00e1 sofrendo tanto quanto eu\nTeimosia \u00e9 um defeito\nComum ao teu cora\u00e7\u00e3o e ao meu\n\nE pra essa dor o \u00fanico rem\u00e9dio\nSeria um de n\u00f3s pro outro ligar\nEu estou na portaria do seu pr\u00e9dio\nEstou no celular\n\nMas o porteiro \u00e9 novo ele n\u00e3o me conhece\nT\u00e1 cheio de suspeita, t\u00e1 desconfiado\nPega o interfone, diga pra ele\nQue ele est\u00e1 falando com seu namorado\n\nJ\u00e1 s\u00e3o altas horas mas se a saudade\nN\u00e3o quer deixar a gente dormir sossegado\n\u00c9 melhor eu subir, te amar e dormir do seu lado\n\nMas o porteiro \u00e9 novo ele n\u00e3o me conhece\nT\u00e1 cheio de suspeita, t\u00e1 desconfiado\nPega o interfone, diga pra ele\nQue ele est\u00e1 falando com seu namorado\n\nJ\u00e1 s\u00e3o altas horas mas se a saudade\nN\u00e3o quer deixar a gente dormir sossegado\n\u00c9 melhor eu subir, te amar e dormir do seu lado\n\n#smeugostonopagode4 #sopracontrariar #machucademais #interfone"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "26234",
                "likeCount": "1443",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "56"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "733rMOSZ-ypE6hgqiaLvoCSc-Bo",
            "id": "yFc5jUUSjMA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-09T21:01:11Z",
                "channelId": "UCTK443WemZxmW-hqYMe_2gA",
                "title": "MARIE VAI TRAIR! TRAILER EP. 7 DE GEN V 2\u00aa TEMPORADA EXPLICADO!",
                "description": "Segue l\u00e1 no Instagram:\nhttps://www.instagram.com/joaovictort_r\n\nNOSSAS REDES SOCIAIS, SEGUE L\u00c1:\nhttps://www.instagram.com/joaovictort_r\nhttps://www.instagram.com/agentefazagora\nhttps://twitter.com/AGenteFazAgora\nhttps://www.facebook.com/AGenteFaazAgora/\n\n#theboys #genv",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yFc5jUUSjMA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yFc5jUUSjMA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yFc5jUUSjMA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yFc5jUUSjMA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yFc5jUUSjMA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "A Gente Faz Agora",
                "tags": [
                    "Familyfriendly",
                    "Family Friendly",
                    "fam\u00edlia",
                    "The Walking Dead",
                    "TWD",
                    "com\u00e9dia",
                    "rir",
                    "viagem",
                    "EUA",
                    "USA",
                    "Estados Unidos",
                    "Atlanta",
                    "Senoia",
                    "Orlando",
                    "locais de grava\u00e7\u00e3o",
                    "vazamento",
                    "bastidores",
                    "novidades",
                    "curiosidades",
                    "vlog",
                    "like",
                    "inscritos",
                    "em alta",
                    "grava\u00e7\u00e3o",
                    "est\u00fadios",
                    "Rick",
                    "Daryl",
                    "Negan",
                    "personagens",
                    "crian\u00e7a",
                    "para rir",
                    "an\u00e1lise",
                    "coment\u00e1rio",
                    "perguntas",
                    "respostas",
                    "reagindo",
                    "react",
                    "reagi",
                    "Fim",
                    "HQ",
                    "trailer",
                    "gameplay",
                    "filme",
                    "World Beyond",
                    "Temporada 11",
                    "zumbi",
                    "Daryl Dixon",
                    "spin-off",
                    "Dead City",
                    "Rick e Michonne",
                    "The Boys",
                    "Homelander"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "MARIE VAI TRAIR! TRAILER EP. 7 DE GEN V 2\u00aa TEMPORADA EXPLICADO!",
                    "description": "Segue l\u00e1 no Instagram:\nhttps://www.instagram.com/joaovictort_r\n\nNOSSAS REDES SOCIAIS, SEGUE L\u00c1:\nhttps://www.instagram.com/joaovictort_r\nhttps://www.instagram.com/agentefazagora\nhttps://twitter.com/AGenteFazAgora\nhttps://www.facebook.com/AGenteFaazAgora/\n\n#theboys #genv"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "8389",
                "likeCount": "833",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "46"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "mMkkNtf49yo4HwEW9cYUrIga0cU",
            "id": "EHpL1uTTNV0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-09T22:00:16Z",
                "channelId": "UCHggIF2Ee-OqgIgtYihoBiQ",
                "title": "Tentando ESCAPAR da JAULA! no I Am Monkey VR",
                "description": "Tentando ESCAPAR da JAULA! no I Am Monkey VR! Isso mesmo virei um macaco num zoologico muito fora do padr\u00e3o! onde tenho que fazer missoes para uma elevante e tentar sair de dentro da jaula! Espero que goste desse video engra\u00e7ado de  I Am Monkey VR! Mesmos criadores de I am cat vr!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EHpL1uTTNV0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EHpL1uTTNV0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EHpL1uTTNV0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EHpL1uTTNV0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EHpL1uTTNV0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Bitgamer",
                "tags": [
                    "I Am Monkey VR",
                    "i am cat vr"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "Tentando ESCAPAR da JAULA! no I Am Monkey VR",
                    "description": "Tentando ESCAPAR da JAULA! no I Am Monkey VR! Isso mesmo virei um macaco num zoologico muito fora do padr\u00e3o! onde tenho que fazer missoes para uma elevante e tentar sair de dentro da jaula! Espero que goste desse video engra\u00e7ado de  I Am Monkey VR! Mesmos criadores de I am cat vr!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "70965",
                "likeCount": "2377",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "76"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "SvV1Up0FTbunvOvH5rzGsq09jcI",
            "id": "VoT2oRd99KE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-10T00:12:06Z",
                "channelId": "UCjrBmdKAYQPx4f4UjwxA8oA",
                "title": "5. G.A - gelo no stanley (ft. Niink) [pq elas preferem os canalhas?]",
                "description": "Composi\u00e7\u00e3o: G.A\nProdu\u00e7\u00e3o Musical: Honaiser, Toledo, Bvga, Stick\nMixagem: Bvga\nMasteriza\u00e7\u00e3o: Luciano Scalercio\n\nUma produ\u00e7\u00e3o Supernova Ent & Provoke Art\n\nProdutor Executivo: Gustavo Barros e Matheus Piai \nDiretor Criativo: Gustavo Jannuzzi e Yuri Tom\u00e9\nDiretor: Matheus Piai \nAD: Matheus Vinhas \nDiretor de Arte: Viktor Lopes \n\nDiretora de Produ\u00e7\u00e3o: J\u00e9ssica Castro \nPlat\u00f4: Rafael Bahia \nAss Plat\u00f4: Edmilson Nascimento \n\nDOP: Fernando Bonanno \n1AC: Naia Carrasco \n2AC: Clara Rodrigues \nFot\u00f3grafo: Henrique Augusto \n\nProdutora de Objetos: Paty di Giorgio \nContra regra: Carlos Raimundo\nProdutora de Arte: Julia Parsequian \n\nFigurinista: Camila Ulian \nMaquiadora: Mayra Bentes \n\nCasting: Alline Nolasco \nCasting: Manuela Toledo\nAssist Casting: Martina Caparroz\n\nCasting Modelos - Manuela Toledo:\nLua Same\nBeatriz Santos\nJheniffer Soares\nHarume Matsubara\nVanega\n\nElenco Dir. Faculdade: Marcelo Lyra\nGaffer: Baltazar \nAss El\u00e9trica: Ant\u00f4nio TK \nAss Maquin\u00e1ria: Daivid dos Santos \n\nVFX Supervisor: Gui Santiis \nVFX: Gui Santiis & Victor HS \n3D: Anthony Wyatt & Lohan Victor \nColor: Jo\u00e3o Ballestiero \nMontagem: PRVK ART \nLegendas: Jag3rr e Prodbydih\n\nFornecedores:\n22 Acess\u00f3rios \nCasa do Produtor\nAcervo do Contra \nAcervo Maleta\nD\u00eanis Antiguidades",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VoT2oRd99KE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VoT2oRd99KE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VoT2oRd99KE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VoT2oRd99KE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VoT2oRd99KE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "G.A",
                "tags": [
                    "pq elas preferem os canalhas",
                    "canalhas",
                    "g.a",
                    "supernova",
                    "supernova ent",
                    "G.A",
                    "GA",
                    "ruas da vg",
                    "g.a album",
                    "album g.a",
                    "pq elas preferem canalhas",
                    "gelo no stanley",
                    "gastando money",
                    "fumando crumble",
                    "niink",
                    "g.a niink"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "5. G.A - gelo no stanley (ft. Niink) [pq elas preferem os canalhas?]",
                    "description": "Composi\u00e7\u00e3o: G.A\nProdu\u00e7\u00e3o Musical: Honaiser, Toledo, Bvga, Stick\nMixagem: Bvga\nMasteriza\u00e7\u00e3o: Luciano Scalercio\n\nUma produ\u00e7\u00e3o Supernova Ent & Provoke Art\n\nProdutor Executivo: Gustavo Barros e Matheus Piai \nDiretor Criativo: Gustavo Jannuzzi e Yuri Tom\u00e9\nDiretor: Matheus Piai \nAD: Matheus Vinhas \nDiretor de Arte: Viktor Lopes \n\nDiretora de Produ\u00e7\u00e3o: J\u00e9ssica Castro \nPlat\u00f4: Rafael Bahia \nAss Plat\u00f4: Edmilson Nascimento \n\nDOP: Fernando Bonanno \n1AC: Naia Carrasco \n2AC: Clara Rodrigues \nFot\u00f3grafo: Henrique Augusto \n\nProdutora de Objetos: Paty di Giorgio \nContra regra: Carlos Raimundo\nProdutora de Arte: Julia Parsequian \n\nFigurinista: Camila Ulian \nMaquiadora: Mayra Bentes \n\nCasting: Alline Nolasco \nCasting: Manuela Toledo\nAssist Casting: Martina Caparroz\n\nCasting Modelos - Manuela Toledo:\nLua Same\nBeatriz Santos\nJheniffer Soares\nHarume Matsubara\nVanega\n\nElenco Dir. Faculdade: Marcelo Lyra\nGaffer: Baltazar \nAss El\u00e9trica: Ant\u00f4nio TK \nAss Maquin\u00e1ria: Daivid dos Santos \n\nVFX Supervisor: Gui Santiis \nVFX: Gui Santiis & Victor HS \n3D: Anthony Wyatt & Lohan Victor \nColor: Jo\u00e3o Ballestiero \nMontagem: PRVK ART \nLegendas: Jag3rr e Prodbydih\n\nFornecedores:\n22 Acess\u00f3rios \nCasa do Produtor\nAcervo do Contra \nAcervo Maleta\nD\u00eanis Antiguidades"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "7119",
                "likeCount": "1123",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "36"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "oypczuCSKPWgr_9KqNT1QtK3b6U",
            "id": "uL8oA24NEoU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-08T14:30:00Z",
                "channelId": "UCc1l5mTmAv2GC_PXrBpqyKQ",
                "title": "Six Kings Slam | Trailer oficial | Netflix",
                "description": "Seis dos maiores tenistas do mundo disputam o dom\u00ednio das quadras em Riad, capital da Ar\u00e1bia Saudita. O torneio ser\u00e1 transmitido ao vivo na Netflix na quarta-feira, 15 de outubro, \u00e0s 13h30 (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia).\n\nAssista a \"Six Kings Slam\", s\u00f3 na Netflix: https://www.netflix.com/title/82145236\n\n\"Six Kings Slam\" \u00e9 um torneio de exibi\u00e7\u00e3o \u00e9pico entre os gigantes do t\u00eanis Novak Djokovic, Carlos Alcaraz, Jannik Sinner, Taylor Fritz, Alexander Zverev e Stefanos Tsitsipas. Aqui, s\u00f3 h\u00e1 espa\u00e7o para um campe\u00e3o!\n\nInscreva-se: https://bit.ly/31ynwtw\n\nSobre a Netflix:\nA Netflix \u00e9 um dos principais servi\u00e7os de entretenimento do mundo. S\u00e3o mais de 300 milh\u00f5es de assinaturas pagas em mais de 190 pa\u00edses com acesso a s\u00e9ries, filmes e jogos de diversos g\u00eaneros e idiomas. Assinantes podem assistir, pausar e voltar a assistir a um t\u00edtulo quantas vezes quiserem em qualquer lugar e alterar o plano a qualquer momento.\n\nSix Kings Slam | Trailer Oficial | Netflix\nhttps://www.youtube.com/@NetflixBrasil",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uL8oA24NEoU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uL8oA24NEoU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uL8oA24NEoU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uL8oA24NEoU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uL8oA24NEoU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Netflix Brasil",
                "tags": [
                    "Alexander Zverev",
                    "Ar\u00e1bia Saudita",
                    "Carlos Alcaraz",
                    "Document\u00e1rios",
                    "Jannik Sinner",
                    "Novak Djokovic",
                    "Riad",
                    "Riade",
                    "Stefanos Tsitsipas",
                    "Taylor Fritz",
                    "Trailer netflix",
                    "ao vivo",
                    "batalha",
                    "disputa",
                    "esportes",
                    "esportes ao vivo",
                    "netflix",
                    "oriente m\u00e9dio",
                    "t\u00eanis"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Six Kings Slam | Trailer oficial | Netflix",
                    "description": "Seis dos maiores tenistas do mundo disputam o dom\u00ednio das quadras em Riad, capital da Ar\u00e1bia Saudita. O torneio ser\u00e1 transmitido ao vivo na Netflix na quarta-feira, 15 de outubro, \u00e0s 13h30 (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia).\n\nAssista a \"Six Kings Slam\", s\u00f3 na Netflix: https://www.netflix.com/title/82145236\n\n\"Six Kings Slam\" \u00e9 um torneio de exibi\u00e7\u00e3o \u00e9pico entre os gigantes do t\u00eanis Novak Djokovic, Carlos Alcaraz, Jannik Sinner, Taylor Fritz, Alexander Zverev e Stefanos Tsitsipas. Aqui, s\u00f3 h\u00e1 espa\u00e7o para um campe\u00e3o!\n\nInscreva-se: https://bit.ly/31ynwtw\n\nSobre a Netflix:\nA Netflix \u00e9 um dos principais servi\u00e7os de entretenimento do mundo. S\u00e3o mais de 300 milh\u00f5es de assinaturas pagas em mais de 190 pa\u00edses com acesso a s\u00e9ries, filmes e jogos de diversos g\u00eaneros e idiomas. Assinantes podem assistir, pausar e voltar a assistir a um t\u00edtulo quantas vezes quiserem em qualquer lugar e alterar o plano a qualquer momento.\n\nSix Kings Slam | Trailer Oficial | Netflix\nhttps://www.youtube.com/@NetflixBrasil"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "35161",
                "likeCount": "248",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "5c89tZDhydigbkkbGMDT2kssUv0",
            "id": "fV7Ar9l60iM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-09T23:00:55Z",
                "channelId": "UCdK8veAN0I3-9gs2Xqa7v9A",
                "title": "TESTEI OS MAIORES BUGS PROFISSIONAIS EM 99 NOITES NA FLORESTA",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fV7Ar9l60iM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fV7Ar9l60iM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fV7Ar9l60iM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fV7Ar9l60iM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fV7Ar9l60iM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Amy Scarletona",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "TESTEI OS MAIORES BUGS PROFISSIONAIS EM 99 NOITES NA FLORESTA",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "83151",
                "likeCount": "3566",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "560"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "3ZufprSWKvifxAreqbcW46SzrAk",
            "id": "LZafxWcNojo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-10T00:02:05Z",
                "channelId": "UCRehXMGHLrQVvWJtRTMdBJw",
                "title": "Bea Duarte - Casa",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LZafxWcNojo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LZafxWcNojo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LZafxWcNojo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LZafxWcNojo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LZafxWcNojo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Bea Duarte",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Bea Duarte - Casa",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "12992",
                "likeCount": "4439",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "827"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "sfS9wOfcwwm_xchqIu8nxoIIBCA",
            "id": "yH1B6bK_GZU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-09T22:00:02Z",
                "channelId": "UC1SHnTPFmIH7NjgT4UC3STw",
                "title": "SOBREVIVEMOS EM UM GALP\u00c3O POR 99 NOITES NA FLORESTA",
                "description": "Nick Roblox: Yaxzoca\nNick do Enzo: EnzoMatteoGames",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yH1B6bK_GZU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yH1B6bK_GZU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yH1B6bK_GZU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yH1B6bK_GZU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yH1B6bK_GZU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Yaszoca Games",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "SOBREVIVEMOS EM UM GALP\u00c3O POR 99 NOITES NA FLORESTA",
                    "description": "Nick Roblox: Yaxzoca\nNick do Enzo: EnzoMatteoGames"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "84824",
                "likeCount": "7024",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "204"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "lVCqo4w_lJ08R31OD9XCm_6vc6E",
            "id": "bLhMyGD383s",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-08T10:03:36Z",
                "channelId": "UC3v8fiPaJNnmV1J-ePrvrRg",
                "title": "Animais Traidores 2",
                "description": "Provided to YouTube by The Orchard Enterprises\n\nAnimais Traidores 2 \u00b7 Tz da Coronel\n\nAnimais Traidores 2\n\n\u2117 2025 C\u00fapula Records todos os direitos reservados\n\nReleased on: 2025-10-09\n\nProducer: DeLuca\nProducer: Hobb\nMusic Publisher: C\u00fapula Records\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bLhMyGD383s/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bLhMyGD383s/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bLhMyGD383s/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bLhMyGD383s/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bLhMyGD383s/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Tz da Coronel - Topic",
                "tags": [
                    "Tz da Coronel",
                    "Animais Traidores 2"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "gl",
                "localized": {
                    "title": "Animais Traidores 2",
                    "description": "Provided to YouTube by The Orchard Enterprises\n\nAnimais Traidores 2 \u00b7 Tz da Coronel\n\nAnimais Traidores 2\n\n\u2117 2025 C\u00fapula Records todos os direitos reservados\n\nReleased on: 2025-10-09\n\nProducer: DeLuca\nProducer: Hobb\nMusic Publisher: C\u00fapula Records\n\nAuto-generated by YouTube."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "52678",
                "likeCount": "1521",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "35"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "eYXhQ-hRpfsKqqzH5dU08BkkC3I",
            "id": "1491zjqIuk0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-09T16:55:58Z",
                "channelId": "UC0bC92gFO25qcJcECTQNN_A",
                "title": "Estou preocupado...",
                "description": "Canal do Rafinha: @RafinhaCR \nLink do grupo do Whatsapp: https://www.whatsapp.com/channel/0029VaAtF9m5kg6wklKQvQ0g\n\nUse o Cupom FLAKES10 para ganhar 10% de desconto na Solid Gear!\nLink da Loja: https://www.solidgear.com.br/ \nMe apoie no Fortnite com o c\u00f3digo FLAKES na Loja de Itens! #EpicPartner\n\nMEU DISCORD: https://discordapp.com/invite/flakespower\n-----------------\n\nFacebook: https://goo.gl/tjC9d2\nTwitter: https://goo.gl/4b2If5\nInstagram: @flakespower\nContato Profissional: contato@flakespower.com.br (APENAS PARA EMPRESAS)\n-----------------\n\nMeu nome \u00e9 Jo\u00e3o Sampaio, tenho 26 anos e moro em Joinville SC",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1491zjqIuk0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1491zjqIuk0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1491zjqIuk0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1491zjqIuk0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1491zjqIuk0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Flakes Power",
                "tags": [
                    "fortnite",
                    "fortnite battle royale",
                    "fortnite brasil",
                    "flakes",
                    "flakes power",
                    "flakes fortnite",
                    "flakes power fortnite",
                    "loja fortnite",
                    "como baixar fortnite",
                    "fortnite ps4",
                    "jogando fortnite",
                    "loja fortnite hoje",
                    "capitulo 1",
                    "fortnite br",
                    "hero",
                    "hero base",
                    "hero flakes"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "Estou preocupado...",
                    "description": "Canal do Rafinha: @RafinhaCR \nLink do grupo do Whatsapp: https://www.whatsapp.com/channel/0029VaAtF9m5kg6wklKQvQ0g\n\nUse o Cupom FLAKES10 para ganhar 10% de desconto na Solid Gear!\nLink da Loja: https://www.solidgear.com.br/ \nMe apoie no Fortnite com o c\u00f3digo FLAKES na Loja de Itens! #EpicPartner\n\nMEU DISCORD: https://discordapp.com/invite/flakespower\n-----------------\n\nFacebook: https://goo.gl/tjC9d2\nTwitter: https://goo.gl/4b2If5\nInstagram: @flakespower\nContato Profissional: contato@flakespower.com.br (APENAS PARA EMPRESAS)\n-----------------\n\nMeu nome \u00e9 Jo\u00e3o Sampaio, tenho 26 anos e moro em Joinville SC"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "300390",
                "likeCount": "15497",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "305"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "K8HqIbDb0klM5SyXSLAckDRDBVY",
            "id": "P0yyLAM7leo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-08T16:34:13Z",
                "channelId": "UC8X1YKLzOUhHYVfs_kDyYxQ",
                "title": "PROCEDE DE ARTISTA - Mc Neg\u00e3o Original,  Mc IG, Traplaudo | DJ Guh Mix",
                "description": "PROCEDE DE ARTISTA - Mc Neg\u00e3o Original,  Mc IG, Traplaudo | DJ Guh Mix\nPROCEDE DE ARTISTA - Mc Neg\u00e3o Original,  Mc IG, Traplaudo | DJ Guh Mix\nPROCEDE DE ARTISTA - Mc Neg\u00e3o Original,  Mc IG, Traplaudo | DJ Guh Mix\n------------------------------------------------------------------------------------------------------\n\ud83d\udcf2 Instagram: https://www.instagram.com/drak3original/\n\ud83d\udce5 Poste sua m\u00fasica com a gente / Parcerias: (11) 97789-1693\n\n\ud83d\udcac Comenta a\u00ed o que achou desse lan\u00e7amento e marca os parceiros que precisam ouvir! \ud83d\ude80\nE N\u00c3O ESQUE\u00c7A ( INSCREVA-SE NO CANAL! )\nTamo junto sempre, fam\u00edlia! \ud83d\udca3\n\nDRAKE ORIGINAL | Love Funk \u00ae \u2013 Todos os direitos reservados.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/P0yyLAM7leo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/P0yyLAM7leo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/P0yyLAM7leo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/P0yyLAM7leo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/P0yyLAM7leo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "DRAK3 ORIGINAL",
                "tags": [
                    "PROCEDE DE ARTISTA - Mc Neg\u00e3o Original",
                    "Mc IG",
                    "Traplaudo | DJ Guh Mix"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "PROCEDE DE ARTISTA - Mc Neg\u00e3o Original,  Mc IG, Traplaudo | DJ Guh Mix",
                    "description": "PROCEDE DE ARTISTA - Mc Neg\u00e3o Original,  Mc IG, Traplaudo | DJ Guh Mix\nPROCEDE DE ARTISTA - Mc Neg\u00e3o Original,  Mc IG, Traplaudo | DJ Guh Mix\nPROCEDE DE ARTISTA - Mc Neg\u00e3o Original,  Mc IG, Traplaudo | DJ Guh Mix\n------------------------------------------------------------------------------------------------------\n\ud83d\udcf2 Instagram: https://www.instagram.com/drak3original/\n\ud83d\udce5 Poste sua m\u00fasica com a gente / Parcerias: (11) 97789-1693\n\n\ud83d\udcac Comenta a\u00ed o que achou desse lan\u00e7amento e marca os parceiros que precisam ouvir! \ud83d\ude80\nE N\u00c3O ESQUE\u00c7A ( INSCREVA-SE NO CANAL! )\nTamo junto sempre, fam\u00edlia! \ud83d\udca3\n\nDRAKE ORIGINAL | Love Funk \u00ae \u2013 Todos os direitos reservados."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "19470",
                "likeCount": "617",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "10"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "IL2aN1geCYyvWzlyiZ2vxBJsJCY",
            "id": "cUkCZoVCjw8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-09T22:00:48Z",
                "channelId": "UCABon3LeMfnU5ajXaOYC1oA",
                "title": "A CIDADE MEDIEVAL EM BROOKHAVEN ",
                "description": "Bem Vindos ao Canal da Amy Scarlet em Brookhaven.\nAqui voc\u00ea acompanha as aventuras da personagem Scarletina pela cidade de Brookhaven.\nOs personagens e hist\u00f3rias s\u00e3o fict\u00edcios e n\u00e3o adequados para crian\u00e7as.\n\nDeixa a curtida e se inscreve \u2764\n\nCanais Secund\u00e1rios da Amy:\n- AmyScarletona\n- \u2060AmyCraftando\n- \u2060Scarletinos\n\n#brookhaven #amyscarlet\u00a0#roblox\n\nSe inscreva no Canal.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cUkCZoVCjw8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cUkCZoVCjw8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cUkCZoVCjw8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cUkCZoVCjw8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cUkCZoVCjw8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Amy Scarlet",
                "tags": [
                    "amy scarlet",
                    "gameplay",
                    "roblox",
                    "brookhaven"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "A CIDADE MEDIEVAL EM BROOKHAVEN ",
                    "description": "Bem Vindos ao Canal da Amy Scarlet em Brookhaven.\nAqui voc\u00ea acompanha as aventuras da personagem Scarletina pela cidade de Brookhaven.\nOs personagens e hist\u00f3rias s\u00e3o fict\u00edcios e n\u00e3o adequados para crian\u00e7as.\n\nDeixa a curtida e se inscreve \u2764\n\nCanais Secund\u00e1rios da Amy:\n- AmyScarletona\n- \u2060AmyCraftando\n- \u2060Scarletinos\n\n#brookhaven #amyscarlet\u00a0#roblox\n\nSe inscreva no Canal."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "89800",
                "likeCount": "4757",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "491"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "-Ik4YdeK5L5sYew3qAa5PE-uges",
            "id": "W_aaoyzowE8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-09T10:01:00Z",
                "channelId": "UCwem2sj-QUJCiWiPAo9JuAw",
                "title": "Kiss",
                "description": "Provided to YouTube by Universal Music Group\n\nKiss \u00b7 Demi Lovato\n\nKiss\n\n\u2117 2025 DLG Recordings, LLC, under exclusive license to Island Records, a division of UMG Recordings, Inc.\n\nReleased on: 2025-10-10\n\nComposer Lyricist, Recording Engineer, Producer, Programming Engineer: Zhone\nMixing Engineer: Jeremie Inhaber\nMastering Engineer: Nathan Dantzler\nMastering Second Engineer: Harrison Tate\nA& R: Jackie Winkler\nAand Rcoordinator: Gloria Jozwicki\nAand Radministrator: Gabrielle Rosen\nComposer Lyricist: Demi Lovato\nComposer Lyricist: Brett McLaughlin\nComposer Lyricist: Jake Torrey\nComposer Lyricist: Steph Jones\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/W_aaoyzowE8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/W_aaoyzowE8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/W_aaoyzowE8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/W_aaoyzowE8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/W_aaoyzowE8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Demi Lovato - Topic",
                "tags": [
                    "Demi Lovato",
                    "\u30c7\u30df\u30ed\u30d0\u30fc\u30c8",
                    "\u30c7\u30df\u30fb\u30ed\u30f4\u30a1\u30fc\u30c8",
                    "Kiss"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Kiss",
                    "description": "Provided to YouTube by Universal Music Group\n\nKiss \u00b7 Demi Lovato\n\nKiss\n\n\u2117 2025 DLG Recordings, LLC, under exclusive license to Island Records, a division of UMG Recordings, Inc.\n\nReleased on: 2025-10-10\n\nComposer Lyricist, Recording Engineer, Producer, Programming Engineer: Zhone\nMixing Engineer: Jeremie Inhaber\nMastering Engineer: Nathan Dantzler\nMastering Second Engineer: Harrison Tate\nA& R: Jackie Winkler\nAand Rcoordinator: Gloria Jozwicki\nAand Radministrator: Gabrielle Rosen\nComposer Lyricist: Demi Lovato\nComposer Lyricist: Brett McLaughlin\nComposer Lyricist: Jake Torrey\nComposer Lyricist: Steph Jones\n\nAuto-generated by YouTube."
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "23452",
                "likeCount": "3392",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "362"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "TgA2dDolkqLuXtAUcpuGuW_U-98",
            "id": "3uM-bZoDmhA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-09T14:45:01Z",
                "channelId": "UC9Qu6o04oTf-b2acahQVk1g",
                "title": "Fiquei Pequeno e Descobri o que os Amigos Fazem!",
                "description": "\ud83e\uddf8 Compre os BONECOS DE KASS E KR: https://boxsugar.com.br/kass-e-kr/\n\n\ud83d\udc8c Contato profissional: kassekr@pulliginfluencers.com.br\n\n\ud83c\udfae Nosso host de Minecraft: https://enxadahost.com/ (Cupom: KASSEKR)",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3uM-bZoDmhA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3uM-bZoDmhA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3uM-bZoDmhA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3uM-bZoDmhA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3uM-bZoDmhA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Kass e KR",
                "tags": [
                    "minecraft",
                    "kass e kr",
                    "v\u00eddeos de minecraft",
                    "minecraft brasil",
                    "minecraft engra\u00e7ado",
                    "minecraft mod",
                    "minecraft trollagem",
                    "minecraft criativo",
                    "v\u00eddeo infantil minecraft",
                    "canal kass e kr"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "Fiquei Pequeno e Descobri o que os Amigos Fazem!",
                    "description": "\ud83e\uddf8 Compre os BONECOS DE KASS E KR: https://boxsugar.com.br/kass-e-kr/\n\n\ud83d\udc8c Contato profissional: kassekr@pulliginfluencers.com.br\n\n\ud83c\udfae Nosso host de Minecraft: https://enxadahost.com/ (Cupom: KASSEKR)"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "123926",
                "likeCount": "2716",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "141"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "UZwcHG8NbJlqn1e3YcSxH5io6as",
            "id": "1P1ybmfemnw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-09T15:00:02Z",
                "channelId": "UCLYcFg9ONeJ_PJsFyBfrisQ",
                "title": "VAI TOMANDO POCK POCK - MC's Lele JP, Leozinho ZS, GH Original, Menor ZL e Meno K",
                "description": "CANAL OFICIAL DA #ResumoFluxos \n\nAtive as Notifica\u00e7\u00f5es \"\ud83d\udd14\" Em seu Dispositivo M\u00f3vel\n\nM\u00fasica: \n Ano: 2025\n\nVAI TOMANDO POCK POCK - MC's Lele JP, Leozinho ZS, GH Original, Menor ZL e Meno K\nVAI TOMANDO POCK POCK - MC's Lele JP, Leozinho ZS, GH Original, Menor ZL e Meno K\nVAI TOMANDO POCK POCK - MC's Lele JP, Leozinho ZS, GH Original, Menor ZL e Meno K\nVAI TOMANDO POCK POCK - MC's Lele JP, Leozinho ZS, GH Original, Menor ZL e Meno K\nVAI TOMANDO POCK POCK - MC's Lele JP, Leozinho ZS, GH Original, Menor ZL e Meno K\nVAI TOMANDO POCK POCK - MC's Lele JP, Leozinho ZS, GH Original, Menor ZL e Meno K\nVAI TOMANDO POCK POCK - MC's Lele JP, Leozinho ZS, GH Original, Menor ZL e Meno K\nVAI TOMANDO POCK POCK - MC's Lele JP, Leozinho ZS, GH Original, Menor ZL e Meno K\nVAI TOMANDO POCK POCK - MC's Lele JP, Leozinho ZS, GH Original, Menor ZL e Meno K\nVAI TOMANDO POCK POCK - MC's Lele JP, Leozinho ZS, GH Original, Menor ZL e Meno K\nVAI TOMANDO POCK POCK - MC's Lele JP, Leozinho ZS, GH Original, Menor ZL e Meno K\nVAI TOMANDO POCK POCK - MC's Lele JP, Leozinho ZS, GH Original, Menor ZL e Meno K\nVAI TOMANDO POCK POCK - MC's Lele JP, Leozinho ZS, GH Original, Menor ZL e Meno K\nVAI TOMANDO POCK POCK - MC's Lele JP, Leozinho ZS, GH Original, Menor ZL e Meno K\n\n Nossas Redes Sociais : \n\nInstagram : https://www.instagram.com/resumoprodu...\nFacebook : https://web.facebook.com/resumoprodutora\n\n\u00a92020 Resumo Produtora & Resumo Fluxos Ltda.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1P1ybmfemnw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1P1ybmfemnw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1P1ybmfemnw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1P1ybmfemnw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1P1ybmfemnw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Resumo Fluxos",
                "tags": [
                    "MC Tuto",
                    "MC Ryan SP",
                    "MC Cebezinho",
                    "MC Kako",
                    "MC Luuky",
                    "MC GP",
                    "MC Meno K",
                    "Oruam",
                    "Mc Paiva",
                    "Mc IG",
                    "MC Laranjinha",
                    "MC PH",
                    "MC Nego Micha",
                    "MC Poze do Rodo",
                    "MC Hariel",
                    "MC Kevin",
                    "MC Livinho",
                    "MC Kekel",
                    "Vai Tomando Pock Pock",
                    "VAI TOAMNDO POCK POCK - MC's Lele JP",
                    "Leozinho ZS",
                    "GH Original",
                    "Menor ZL e Meno K",
                    "VAI TOMANDO POCK POCK - MC's Lele JP"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "VAI TOMANDO POCK POCK - MC's Lele JP, Leozinho ZS, GH Original, Menor ZL e Meno K",
                    "description": "CANAL OFICIAL DA #ResumoFluxos \n\nAtive as Notifica\u00e7\u00f5es \"\ud83d\udd14\" Em seu Dispositivo M\u00f3vel\n\nM\u00fasica: \n Ano: 2025\n\nVAI TOMANDO POCK POCK - MC's Lele JP, Leozinho ZS, GH Original, Menor ZL e Meno K\nVAI TOMANDO POCK POCK - MC's Lele JP, Leozinho ZS, GH Original, Menor ZL e Meno K\nVAI TOMANDO POCK POCK - MC's Lele JP, Leozinho ZS, GH Original, Menor ZL e Meno K\nVAI TOMANDO POCK POCK - MC's Lele JP, Leozinho ZS, GH Original, Menor ZL e Meno K\nVAI TOMANDO POCK POCK - MC's Lele JP, Leozinho ZS, GH Original, Menor ZL e Meno K\nVAI TOMANDO POCK POCK - MC's Lele JP, Leozinho ZS, GH Original, Menor ZL e Meno K\nVAI TOMANDO POCK POCK - MC's Lele JP, Leozinho ZS, GH Original, Menor ZL e Meno K\nVAI TOMANDO POCK POCK - MC's Lele JP, Leozinho ZS, GH Original, Menor ZL e Meno K\nVAI TOMANDO POCK POCK - MC's Lele JP, Leozinho ZS, GH Original, Menor ZL e Meno K\nVAI TOMANDO POCK POCK - MC's Lele JP, Leozinho ZS, GH Original, Menor ZL e Meno K\nVAI TOMANDO POCK POCK - MC's Lele JP, Leozinho ZS, GH Original, Menor ZL e Meno K\nVAI TOMANDO POCK POCK - MC's Lele JP, Leozinho ZS, GH Original, Menor ZL e Meno K\nVAI TOMANDO POCK POCK - MC's Lele JP, Leozinho ZS, GH Original, Menor ZL e Meno K\nVAI TOMANDO POCK POCK - MC's Lele JP, Leozinho ZS, GH Original, Menor ZL e Meno K\n\n Nossas Redes Sociais : \n\nInstagram : https://www.instagram.com/resumoprodu...\nFacebook : https://web.facebook.com/resumoprodutora\n\n\u00a92020 Resumo Produtora & Resumo Fluxos Ltda."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "8877",
                "likeCount": "102",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "-KCIu-VIMrU7-oWAh_N7OiaRrZ8",
            "id": "B_8U_tubbHc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-10T09:59:17Z",
                "channelId": "UCuzezNFePF6UzsORJSKbOJg",
                "title": "COMO N\u00c3O PERDER NA RANK! 13 BOOYAH SEGUIDOS! \ud83d\udc9a LOUD BAK FREE FIRE AO VIVO \ud83d\udc9a",
                "description": "LINK PRA VIRAR MEMBRO!!! \ud83d\udc9a\nhttps://www.youtube.com/channel/UCuzezNFePF6UzsORJSKbOJg/join\n\nSe inscrevam no Canal e ativem o sininho para n\u00e3o perder as notifica\u00e7\u00f5es de novos v\u00eddeos di\u00e1rios!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/B_8U_tubbHc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/B_8U_tubbHc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/B_8U_tubbHc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/B_8U_tubbHc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/B_8U_tubbHc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "BAK",
                "tags": [
                    "free fire",
                    "bak",
                    "b4k",
                    "pro player free fire emulador",
                    "freefire",
                    "ff",
                    "loud baki",
                    "loud bak",
                    "loud b4k",
                    "noise",
                    "nfa",
                    "campeonato",
                    "loud"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "COMO N\u00c3O PERDER NA RANK! 13 BOOYAH SEGUIDOS! \ud83d\udc9a LOUD BAK FREE FIRE AO VIVO \ud83d\udc9a",
                    "description": "LINK PRA VIRAR MEMBRO!!! \ud83d\udc9a\nhttps://www.youtube.com/channel/UCuzezNFePF6UzsORJSKbOJg/join\n\nSe inscrevam no Canal e ativem o sininho para n\u00e3o perder as notifica\u00e7\u00f5es de novos v\u00eddeos di\u00e1rios!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "86586",
                "likeCount": "6322",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "q0flEtLDFnzFu8-kHqI9NVcylfg",
            "id": "FiyTO3rtpjo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-09T09:48:25Z",
                "channelId": "UCn0NUsrqao9WNBO6A-hIEOg",
                "title": "AS MAIS TOCADAS 2025 - PLAYLIST SERTANEJO - Top Sertanejo 2025 || Top Sertanejo 2025 Mais Tocadas",
                "description": "#sertanejo #musicas #gusttavo lima\n------\nAS MAIS TOCADAS 2025 - PLAYLIST SERTANEJO - Top Sertanejo 2025 || Top Sertanejo 2025 Mais Tocadas\nLink: https://youtu.be/FiyTO3rtpjo\nThanks for watching! Don't forget to SUBCRIBE, Like & Share my video if you enjoy it! Have a nice day!\nSertanejo 2020. : https://bom.to/jSqAes\nPlaylist              : https://bom.to/3xwCBx\n#mariliamendonca #repertorionovo #cd2019#TOPSERTANEJO2020  #sertanejo2020",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FiyTO3rtpjo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FiyTO3rtpjo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FiyTO3rtpjo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FiyTO3rtpjo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FiyTO3rtpjo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Sertanejo 2020",
                "tags": [
                    "sertanejo 2023",
                    "musicas",
                    "sertanejo",
                    "sertanejo 2022",
                    "m\u00fasica"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "AS MAIS TOCADAS 2025 - PLAYLIST SERTANEJO - Top Sertanejo 2025 || Top Sertanejo 2025 Mais Tocadas",
                    "description": "#sertanejo #musicas #gusttavo lima\n------\nAS MAIS TOCADAS 2025 - PLAYLIST SERTANEJO - Top Sertanejo 2025 || Top Sertanejo 2025 Mais Tocadas\nLink: https://youtu.be/FiyTO3rtpjo\nThanks for watching! Don't forget to SUBCRIBE, Like & Share my video if you enjoy it! Have a nice day!\nSertanejo 2020. : https://bom.to/jSqAes\nPlaylist              : https://bom.to/3xwCBx\n#mariliamendonca #repertorionovo #cd2019#TOPSERTANEJO2020  #sertanejo2020"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "12028",
                "likeCount": "63",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 200,
        "resultsPerPage": 50
    }
}