{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "UnOpwhofv1hVsRcGkBUtPCf4SXY",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "dbToW6M4_1108ZqyNJXkj4EI0fc",
            "id": "-CUzC1FbsiM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-06T22:13:06Z",
                "channelId": "UCzSSwnU5MohO6vQqmMjKUyw",
                "title": "\ud83d\udd34 INTER MILAN - BARCELONE LIVE / \ud83d\udd25LE MATCH POUR LA FINALE EST LA ! / LIGUE DES CHAMPIONS / LDC / UCL",
                "description": "Vivez en direct le match de Ligue des Champions entre l'Inter Milan et le FC Barcelone.\n\n\ud83d\udea8Profitez de 100\u20ac de bonus\ud83d\udcb0sur UNIBET sur votre PREMIER PARI. \nS'il est perdant, Unibet vous remboursera votre mise (montant maximum 100 euros) en freebets. \nLien inscription : \ud83d\udc49 https://media.unibet.fr/redirect.aspx?pid=274624&bid=4427 \nCODE PROMO : IP100 \n\n\u26a0 Jouer comporte des risques : endettement, isolement, d\u00e9pendance. Pour \u00eatre aid\u00e9, appelez le 09-74-75-13-13 (appel non surtax\u00e9) et c'est interdit au mineurs!\n\n\n#INTBAR #InterBar\u00e7a #LDC #sponsoris\u00e9 \n\n\nlive ldc,direct ldc,streaming ldc,ldc live,ldc direct,ldc match,ldc en direct,ldc streaming,ucl live,ucl direct,ucl en direct,ucl match,live ucl,match ucl,direct ucl en direct ucl,match en direct aujourd'hui,match ldc live,match ucl live,multipex ldc live,champions league,ligue des champions,ucl,ldc,live champions league,live ligue des champions,ligue des champions live,match en direct,en direct,match live,match en direct aujourd-hui,match barcelone en direct,match en direct barcelone,match en direct barcelone aujourd'hui,match barcelone en direct aujourd'hui,match en direct aujourd'hui,matche en direct aujourd'hui,match en direct inter milan aujourd'hui,match inter milan en direct aujourd'hui,match inter milan en direct,match en direct inter milan,barcelone live,barcelone match,barcelone live match,barcelone en direct,barcelone direct,barcelone live match,barcelone match en direct,barcelona live,barca live,barca match,barca en direct,barca direct,barca live match,barca match en direct,live barcelone,match en direct barcelone,direct barcelone,match barcelone,match barcelone en direct,match en direct barcelone aujourd'hui,live barcelona,en direct barcelona,match barcelona en direct aujourd'hui,inter milan live,inter milan match,inter milan direct,inter milan en direct,live inter milan,match inter milan,direct inter milan,live match inter milan,en direct inter milan,inter live,inter direct,inter en direct,inter match,inter match en direct,live inter,direct inter,en direct inter,match en direct inter,match inter,live match barcelone inter,barcelone inter live,barcelone inter direct,barcelone inter en direct,barcelone inter match,barcelone inter match en direct,live barcelone inter,direct barcelone inter,match barcelone inter,en direct barcelone inter,match en direct barcelone inter,barcelona inter live,barcelona inter direct,barcelona inter en direct,barcelona inter match,barcelona inter match en direct,live barcelona inter,barca inter live,barca inter match,barca inter direct,barca inter en direct,barca inter match en direct,barca inter live match,live barca inter,direct barca inter,en direct barca inter,match barca inter,live match barca inter,match en direct aujourd'hui,barcelone vs inter live,barcelone vs inter direct,barcelone vs inter en direct,barcelone vs inter match,barcelone vs inter match en direct,live barcelone vs inter,direct barcelone vs inter,match barcelone vs inter,direct barcelone vs inter,en direct barcelone vs inter,match barcelone vs inter,match en direct barcelone vs inter,barcelona vs inter live,barcelona vs inter direct,barcelona vs inter en direct,barcelona vs inter match,barcelona vs inter match en direct,live barcelona vs inter,direct barcelona vs inter,en direct barcelona vs inter,match barcelona vs inter,match en direct barcelona vs inter,match barcelone aujourd'hui youtube,barca vs inter live,barca vs inter direct,barca vs inter en direct,barca vs inter match,barca vs inter match en direct,live barca vs inter,direct barca vs inter,en direct barca vs inter,match barca vs inter,live match barca vs inter,barcelone inter milan,barcelone vs inter milan,barcelona inter milan,barcelona vs inter milan,barca inter milan,barca vs inter milan,barcelona inter,fc barcelone inter milan,fc barcelone vs inter milan,fc barcelona inter milan,fc barcelona vs inter milan,immigr\u00e9 parisien,l'immigr\u00e9 parisien,immigr\u00e9-parisien,streaming barcelone inter,arca inter streaming,bar\u00e7a live,bar\u00e7a direct,bar\u00e7a en direct,bar\u00e7a match,bar\u00e7a match en direct,live bar\u00e7a,direct bar\u00e7a,en direct bar\u00e7a,match en direct bar\u00e7a,match bar\u00e7a,bar\u00e7a live match,live match bar\u00e7a,bar\u00e7a inter,bar\u00e7a vs inter,fcb live,fcb direct,fcb match,fcb match en direct,barca inter ldc,inter barca,inter vs barca,inter barcelone,inter vs barcelone,inter barcelona,inter vs barcelona,barcelone inter milan live,barca inter milan live,barcelona inter milan live,ucl,barcelone inter milan champions league,barcelone inter milan direct,barcelone inter milan en direct,barcelone inter milan match,barcelone inter milan match en direct,live barcelone inter milan,direct barcelone inter milan,en direct barcelone inter milan,match barcelone inter milan,demi finale,inter milan barcelone,inter milan vs barcelone,inter milan barca,inter milan vs barca,inter barcelone,inter vs barcelone,inter barca,inter vs barca,inter milan barcelone live,inter barcelone live,inter milan barca live,inter barca live,inter milan barcelona,yamal,",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-CUzC1FbsiM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-CUzC1FbsiM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-CUzC1FbsiM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-CUzC1FbsiM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-CUzC1FbsiM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "L' immigr\u00e9 parisien",
                "tags": [
                    "foot",
                    "football",
                    "streaming",
                    "direct",
                    "match",
                    "sowdred",
                    "ligue des champions",
                    "champions league",
                    "ldc",
                    "ucl",
                    "barcelone",
                    "barcelona",
                    "barca",
                    "inter milan",
                    "inter",
                    "milan",
                    "barcelone inter milan",
                    "barcelone vs inter milan",
                    "barcelona inter milan",
                    "barcelona vs inter milan",
                    "barca inter",
                    "barca vs inter",
                    "barcelone inter",
                    "barcelone vs inter",
                    "barcelona vs inter",
                    "match en direct",
                    "matche en direct",
                    "match en direct aujourd-hui",
                    "barcelone inter milan live",
                    "barca inter live",
                    "barcelone inter live",
                    "barcelone live",
                    "bar\u00e7a"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\ud83d\udd34 INTER MILAN - BARCELONE LIVE / \ud83d\udd25LE MATCH POUR LA FINALE EST LA ! / LIGUE DES CHAMPIONS / LDC / UCL",
                    "description": "Vivez en direct le match de Ligue des Champions entre l'Inter Milan et le FC Barcelone.\n\n\ud83d\udea8Profitez de 100\u20ac de bonus\ud83d\udcb0sur UNIBET sur votre PREMIER PARI. \nS'il est perdant, Unibet vous remboursera votre mise (montant maximum 100 euros) en freebets. \nLien inscription : \ud83d\udc49 https://media.unibet.fr/redirect.aspx?pid=274624&bid=4427 \nCODE PROMO : IP100 \n\n\u26a0 Jouer comporte des risques : endettement, isolement, d\u00e9pendance. Pour \u00eatre aid\u00e9, appelez le 09-74-75-13-13 (appel non surtax\u00e9) et c'est interdit au mineurs!\n\n\n#INTBAR #InterBar\u00e7a #LDC #sponsoris\u00e9 \n\n\nlive ldc,direct ldc,streaming ldc,ldc live,ldc direct,ldc match,ldc en direct,ldc streaming,ucl live,ucl direct,ucl en direct,ucl match,live ucl,match ucl,direct ucl en direct ucl,match en direct aujourd'hui,match ldc live,match ucl live,multipex ldc live,champions league,ligue des champions,ucl,ldc,live champions league,live ligue des champions,ligue des champions live,match en direct,en direct,match live,match en direct aujourd-hui,match barcelone en direct,match en direct barcelone,match en direct barcelone aujourd'hui,match barcelone en direct aujourd'hui,match en direct aujourd'hui,matche en direct aujourd'hui,match en direct inter milan aujourd'hui,match inter milan en direct aujourd'hui,match inter milan en direct,match en direct inter milan,barcelone live,barcelone match,barcelone live match,barcelone en direct,barcelone direct,barcelone live match,barcelone match en direct,barcelona live,barca live,barca match,barca en direct,barca direct,barca live match,barca match en direct,live barcelone,match en direct barcelone,direct barcelone,match barcelone,match barcelone en direct,match en direct barcelone aujourd'hui,live barcelona,en direct barcelona,match barcelona en direct aujourd'hui,inter milan live,inter milan match,inter milan direct,inter milan en direct,live inter milan,match inter milan,direct inter milan,live match inter milan,en direct inter milan,inter live,inter direct,inter en direct,inter match,inter match en direct,live inter,direct inter,en direct inter,match en direct inter,match inter,live match barcelone inter,barcelone inter live,barcelone inter direct,barcelone inter en direct,barcelone inter match,barcelone inter match en direct,live barcelone inter,direct barcelone inter,match barcelone inter,en direct barcelone inter,match en direct barcelone inter,barcelona inter live,barcelona inter direct,barcelona inter en direct,barcelona inter match,barcelona inter match en direct,live barcelona inter,barca inter live,barca inter match,barca inter direct,barca inter en direct,barca inter match en direct,barca inter live match,live barca inter,direct barca inter,en direct barca inter,match barca inter,live match barca inter,match en direct aujourd'hui,barcelone vs inter live,barcelone vs inter direct,barcelone vs inter en direct,barcelone vs inter match,barcelone vs inter match en direct,live barcelone vs inter,direct barcelone vs inter,match barcelone vs inter,direct barcelone vs inter,en direct barcelone vs inter,match barcelone vs inter,match en direct barcelone vs inter,barcelona vs inter live,barcelona vs inter direct,barcelona vs inter en direct,barcelona vs inter match,barcelona vs inter match en direct,live barcelona vs inter,direct barcelona vs inter,en direct barcelona vs inter,match barcelona vs inter,match en direct barcelona vs inter,match barcelone aujourd'hui youtube,barca vs inter live,barca vs inter direct,barca vs inter en direct,barca vs inter match,barca vs inter match en direct,live barca vs inter,direct barca vs inter,en direct barca vs inter,match barca vs inter,live match barca vs inter,barcelone inter milan,barcelone vs inter milan,barcelona inter milan,barcelona vs inter milan,barca inter milan,barca vs inter milan,barcelona inter,fc barcelone inter milan,fc barcelone vs inter milan,fc barcelona inter milan,fc barcelona vs inter milan,immigr\u00e9 parisien,l'immigr\u00e9 parisien,immigr\u00e9-parisien,streaming barcelone inter,arca inter streaming,bar\u00e7a live,bar\u00e7a direct,bar\u00e7a en direct,bar\u00e7a match,bar\u00e7a match en direct,live bar\u00e7a,direct bar\u00e7a,en direct bar\u00e7a,match en direct bar\u00e7a,match bar\u00e7a,bar\u00e7a live match,live match bar\u00e7a,bar\u00e7a inter,bar\u00e7a vs inter,fcb live,fcb direct,fcb match,fcb match en direct,barca inter ldc,inter barca,inter vs barca,inter barcelone,inter vs barcelone,inter barcelona,inter vs barcelona,barcelone inter milan live,barca inter milan live,barcelona inter milan live,ucl,barcelone inter milan champions league,barcelone inter milan direct,barcelone inter milan en direct,barcelone inter milan match,barcelone inter milan match en direct,live barcelone inter milan,direct barcelone inter milan,en direct barcelone inter milan,match barcelone inter milan,demi finale,inter milan barcelone,inter milan vs barcelone,inter milan barca,inter milan vs barca,inter barcelone,inter vs barcelone,inter barca,inter vs barca,inter milan barcelone live,inter barcelone live,inter milan barca live,inter barca live,inter milan barcelona,yamal,"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr-FR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2208643",
                "likeCount": "51980",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "217"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "d02ZUEfFdbxY6Mq86U47s54o5Eg",
            "id": "ClF55GE7zPI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-04T18:06:59Z",
                "channelId": "UCWeg2Pkate69NFdBeuRFTAw",
                "title": "QUI EST L'IMPOSTEUR ? (ft Tiakola & SDM)",
                "description": "Ciao Kombucha dispo d\u00e8s la semaine prochaine dans vos magasins pr\u00e9f\u00e9r\u00e9s ! (si tout se passe bien...). Publicit\u00e9.\n\n\nR\u00e9alisateur : Th\u00e9o Meunier\nCadreurs : Augustin Tarrou - Lucas Stoll\nIng\u00e9nieur du son : Basile Catelin (KR SOUND)\nCheffe Maquilleuse : Kim Desnoyers\n\nChef Monteur : Th\u00e9o Meunier\nMonteur : Ludovic Bichon\n\nMonteurs Int\u00e9 Ciao Kombucha : Vincent Rey - Wekyt\nGraphiste : Guillaume Griffoni\nEtalonneur : Pierre Bri\u00e8re\nMiniature : Jelly\n\nR\u00e9gisseur adjoint : K\u00e9lian Lortie \n\nD\u00e9coration \u00e9preuve mixologue & claquettistes par TRIPLE-D : Sylvain Denis\n\nCatering : GURU PARIS\n\nProductrice Ex\u00e9cutive UNFOLD : Clara Lesage\nDirectrice des productions : C\u00e9cile Heckel\nAdministratrice de production : Sterenn Hall\nCharg\u00e9e de production : Marie Delvall\u00e9e\nAssistante de production : Marie Zeller\nStagiaire de production : Lauriane Vuillerey - Violaine Paul - Charly Phobere\nCharg\u00e9e de post-production : Manon Bodinier\nAssistant de post-production : Julien Martinez-Tarroux\nAssistante de communication : Alix Malnati\n\nProgrammatrice : Aliz\u00e9e Gaborit\n\nLe documentaire de Lucas Stoll sur le doublage VF : https://www.youtube.com/watch?v=I-uTAIFVjUU\n\nMerci aux :\n\nMixologues \nVictoire Spanneut : @victoiresp_ @bons_bonnes \nEnguerrand : @absinthe_rouen\nAnthony Teyssier : www.mimolyon.com   \n\nProfesseurs de math\u00e9matiques \nFergus Douglas\nVincent\nFrantz Ohrel : @Frantz.hrl\n\nClaquettistes\nJunior Yudat : @junioryudat \nFabien Ruiz : youtube.com/@FabienRuiz/videos  \nMoad Sanou : @moad_sanou \n\nChirurgiens \nCaroline \nJean-Pierre\nArthur\n\nPLANIPRESSE / KR SOUND / TRIPLE-D / FESTI MAGIC\n\n\u00a9 UNFOLD PRODUCTION 2025",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ClF55GE7zPI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ClF55GE7zPI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ClF55GE7zPI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ClF55GE7zPI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ClF55GE7zPI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "SQUEEZIE",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "QUI EST L'IMPOSTEUR ? (ft Tiakola & SDM)",
                    "description": "Ciao Kombucha dispo d\u00e8s la semaine prochaine dans vos magasins pr\u00e9f\u00e9r\u00e9s ! (si tout se passe bien...). Publicit\u00e9.\n\n\nR\u00e9alisateur : Th\u00e9o Meunier\nCadreurs : Augustin Tarrou - Lucas Stoll\nIng\u00e9nieur du son : Basile Catelin (KR SOUND)\nCheffe Maquilleuse : Kim Desnoyers\n\nChef Monteur : Th\u00e9o Meunier\nMonteur : Ludovic Bichon\n\nMonteurs Int\u00e9 Ciao Kombucha : Vincent Rey - Wekyt\nGraphiste : Guillaume Griffoni\nEtalonneur : Pierre Bri\u00e8re\nMiniature : Jelly\n\nR\u00e9gisseur adjoint : K\u00e9lian Lortie \n\nD\u00e9coration \u00e9preuve mixologue & claquettistes par TRIPLE-D : Sylvain Denis\n\nCatering : GURU PARIS\n\nProductrice Ex\u00e9cutive UNFOLD : Clara Lesage\nDirectrice des productions : C\u00e9cile Heckel\nAdministratrice de production : Sterenn Hall\nCharg\u00e9e de production : Marie Delvall\u00e9e\nAssistante de production : Marie Zeller\nStagiaire de production : Lauriane Vuillerey - Violaine Paul - Charly Phobere\nCharg\u00e9e de post-production : Manon Bodinier\nAssistant de post-production : Julien Martinez-Tarroux\nAssistante de communication : Alix Malnati\n\nProgrammatrice : Aliz\u00e9e Gaborit\n\nLe documentaire de Lucas Stoll sur le doublage VF : https://www.youtube.com/watch?v=I-uTAIFVjUU\n\nMerci aux :\n\nMixologues \nVictoire Spanneut : @victoiresp_ @bons_bonnes \nEnguerrand : @absinthe_rouen\nAnthony Teyssier : www.mimolyon.com   \n\nProfesseurs de math\u00e9matiques \nFergus Douglas\nVincent\nFrantz Ohrel : @Frantz.hrl\n\nClaquettistes\nJunior Yudat : @junioryudat \nFabien Ruiz : youtube.com/@FabienRuiz/videos  \nMoad Sanou : @moad_sanou \n\nChirurgiens \nCaroline \nJean-Pierre\nArthur\n\nPLANIPRESSE / KR SOUND / TRIPLE-D / FESTI MAGIC\n\n\u00a9 UNFOLD PRODUCTION 2025"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "7099495",
                "likeCount": "461494",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "8624"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "W90zZ6kGO6us5CID4yZi5bPML7g",
            "id": "80-kSnebVoM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-06T16:00:13Z",
                "channelId": "UC-4M8AN08hw39nn2v91VuMQ",
                "title": "L'histoire d'Ubisoft : la descente aux enfers ?",
                "description": "Ubisoft, le plus gros studio de jeu vid\u00e9o fran\u00e7ais !\n\ud83c\udf81 o2switch https://osw.li/cyril 10% de r\u00e9duction sur l'offre cloud avec le code \"CYRILmp4\"\n\ud83d\udc4d N'oubliez pas de mettre un pouce bleu si vous avez aim\u00e9 cette vid\u00e9o ! \n\n\n\u2022 TOUS MES R\u00c9SEAUX \u2022\nPour du divertissement, de l'exploration et de l'aventure : https://youtube.com/@CYRILmp4 \nPour du jeu vid\u00e9o et des d\u00e9couvertes : https://youtube.com/@CYRILstudio \nPour tous les dessous : https://www.instagram.com/cyrilmp4 | https://twitter.com/Cyril_mp4 | https://discord.gg/cyrilmp4 | https://www.facebook.com/cyrilmp4\nPour les sujets professionnels : contact@laportecyrilmp4.com\nMa marque de clavier pour les gamers : https://www.tryhard-gear.com\nMa plateforme digitale proposant des formations : https://laporteacademie.com\n\n\n\u2022 UN GRAND MERCI AUX \u00c9QUIPES LA PORTE DERRI\u00c8RE CETTE VID\u00c9O \u2022\nResponsable production : Max et L\u00e9a DSR\nMonteurs : Enzo\nAinsi qu'\u00e0 toute l'\u00e9quipe de mod\u00e9ration b\u00e9n\u00e9vole !\n\n\n\u2022 Si tu as lu la description jusqu'ici, \u00e9cris \"Requiescat in pace\" en commentaire \ud83d\udc40",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/80-kSnebVoM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/80-kSnebVoM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/80-kSnebVoM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/80-kSnebVoM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/80-kSnebVoM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "CYRILmp4",
                "tags": [
                    "cyrilmp4",
                    "cyril",
                    "mp4",
                    "histoire",
                    "ubisoft",
                    "la descente aux enfers"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "L'histoire d'Ubisoft : la descente aux enfers ?",
                    "description": "Ubisoft, le plus gros studio de jeu vid\u00e9o fran\u00e7ais !\n\ud83c\udf81 o2switch https://osw.li/cyril 10% de r\u00e9duction sur l'offre cloud avec le code \"CYRILmp4\"\n\ud83d\udc4d N'oubliez pas de mettre un pouce bleu si vous avez aim\u00e9 cette vid\u00e9o ! \n\n\n\u2022 TOUS MES R\u00c9SEAUX \u2022\nPour du divertissement, de l'exploration et de l'aventure : https://youtube.com/@CYRILmp4 \nPour du jeu vid\u00e9o et des d\u00e9couvertes : https://youtube.com/@CYRILstudio \nPour tous les dessous : https://www.instagram.com/cyrilmp4 | https://twitter.com/Cyril_mp4 | https://discord.gg/cyrilmp4 | https://www.facebook.com/cyrilmp4\nPour les sujets professionnels : contact@laportecyrilmp4.com\nMa marque de clavier pour les gamers : https://www.tryhard-gear.com\nMa plateforme digitale proposant des formations : https://laporteacademie.com\n\n\n\u2022 UN GRAND MERCI AUX \u00c9QUIPES LA PORTE DERRI\u00c8RE CETTE VID\u00c9O \u2022\nResponsable production : Max et L\u00e9a DSR\nMonteurs : Enzo\nAinsi qu'\u00e0 toute l'\u00e9quipe de mod\u00e9ration b\u00e9n\u00e9vole !\n\n\n\u2022 Si tu as lu la description jusqu'ici, \u00e9cris \"Requiescat in pace\" en commentaire \ud83d\udc40"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "148262",
                "likeCount": "7951",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "567"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "P5h1ySJXkBjlm1q0bPcPyMjqotY",
            "id": "BQ6doUNktns",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-06T14:02:24Z",
                "channelId": "UCRXcryyD7dzNQzd0Zkbj3ug",
                "title": "GTA 6 TRAILER 2 enfin D\u00c9VOIL\u00c9 \ud83d\ude0d C'est \u00c0 TOMBER PAR TERRE \ud83e\udd2f GTA 6 Trailer 2 FR",
                "description": "Apr\u00e8s plus de 500 jours d'attente, nous y sommes : le TRAILER 2 de GTA 6 vient d'\u00eatre enfin D\u00c9VOIL\u00c9 et c'est \u00c0 TOMBER PAR TERRE \ud83e\udd2f DEVIENS MEMBRE INSIDER pour acc\u00e9der au DISCORD, des vid\u00e9os en avant-premi\u00e8re et autres avantages \ud83c\udf1f https://www.youtube.com/channel/UCRXcryyD7dzNQzd0Zkbj3ug/join\n\nABONNE-TOI \ud83e\udd70 https://bit.ly/2Kw62Vg\n\n#gta6 #gtavi #rockstargames \n\n=== MES MACHINES DE JEU ===\nPS5 \u25ba https://amzn.to/4av1xHh\nPS5 PRO \u25ba https://amzn.to/3DnVZ4O\nXbox Series X \u25ba https://amzn.to/2HnPuC8\nNintendo Switch \u25ba https://amzn.to/3WploSb\nPC Powerlab Creator by ASUS \u25ba https://fr.asus.click/pc-proart-julien\nNvidia RTX 4080 Super \u25ba https://amzn.to/4g8IGmE\n\nPlayStation VR 2  \u25ba https://amzn.to/43SJG8M\nMeta Quest 3  \u25ba https://amzn.to/3P3oUyO\nHTC Vive \u25ba https://amzn.to/2AwGS5S\nOculus Rift  \u25ba https://amzn.to/2C6zu16\n\n=== MON MAT\u00c9RIEL ===\niPhone 16 Pro  \u25ba https://amzn.to/3ZGwnI4\nStabilisateur DJi Osmo Mobile 6 \u25ba https://amzn.to/3unqO1P\nFond Vert R\u00e9tractable \u25ba https://amzn.to/3r3evo2\nCarte de Capture Elgato 4K 60 Pro MK2 \u25ba https://amzn.to/3Fpkw82\nStream Deck \u25ba https://amzn.to/2QaUhqW\nGame Capture HD60S+ \u25ba https://amzn.to/31cEDkn\n\nCette page contient des liens affili\u00e9s vers certains produits s\u00e9lectionn\u00e9s pour vous. Chaque achat que vous faites en cliquant sur un de ces liens ne vous co\u00fbtera pas plus cher, mais Amazon me reversera une commission. Merci, \u00e7a soutient la cha\u00eene !!!\n\nAu quotidien, retrouvez sur ma cha\u00eene YouTube le meilleur de l'actualit\u00e9 des jeux vid\u00e9o sur PS5, Xbox Series, Nintendo Switch et PC. Chaque matin vous avez RDV avec l'actu gaming dans le Bistro du jeu vid\u00e9o, sans oublier les \u00e9ditos Je Vous en Parle, ainsi que des gameplay D\u00e9couverte \ud83d\ude00\n\n=== RETROUVE-MOI SUR MES R\u00c9SEAUX SOCIAUX ===\nTWITTER \u25ba   / julienchieze  \nINSTAGRAM \u25ba   / julienchieze  \nFACEBOOK  \u25ba   / julienchieze  \n\n === R\u00c8GLES DES COMMENTAIRES ===\n(\u00e0 respecter sous peine de voir son message supprim\u00e9, voire son compte banni par la mod\u00e9ration)\n\u274cPas d'insultes, propos insidieux ou d\u00e9nigrants\n\u274cPas de liens (les modos ne pouvant pas les v\u00e9rifier \u00e0 chaque fois, ils seront tous supprim\u00e9s)\n\u274cPas de spams, pas de pubs, ni de propos r\u00e9p\u00e9t\u00e9s en boucle, quelle qu'en soit la teneur\n\u274c100% des op\u00e9 r\u00e9mun\u00e9r\u00e9s sont indiqu\u00e9es. Si rien n'est mentionn\u00e9 dans la vid\u00e9o, c'est qu'il ne s'agit pas d'une op\u00e9. Les messages pr\u00e9tendant l'inverse seront mod\u00e9r\u00e9s.\n\nLes miniatures de la cha\u00eene sont r\u00e9alis\u00e9es \u00e0 l'aide d'outils comme Photoshop, et utilisent parfois des images de fond r\u00e9alis\u00e9es par IA en provenance de Midjourney \u00e0 titre d'illustration.\n\nUn grand merci pour ta fid\u00e9lit\u00e9 !\nEt vive notre passion du jeu vid\u00e9o \ud83e\udd70",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BQ6doUNktns/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BQ6doUNktns/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BQ6doUNktns/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BQ6doUNktns/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BQ6doUNktns/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Julien Chi\u00e8ze",
                "tags": [
                    "gta",
                    "gta 6",
                    "grand theft auto 6",
                    "gta vi",
                    "julien chieze",
                    "annonce",
                    "date",
                    "rockstar games",
                    "rumeur",
                    "insider",
                    "gta online",
                    "gta 5",
                    "gta 6 leak",
                    "gta 6 trailer",
                    "vinewood",
                    "ps5",
                    "playstation 5",
                    "xbox series",
                    "gta 6 ps5",
                    "gta 6 xbox",
                    "pc",
                    "trailer",
                    "bande annonce",
                    "reveal",
                    "gta vice",
                    "gta vice city 2",
                    "lucia caminos",
                    "jason duval",
                    "cal hampton",
                    "boobie ike",
                    "pretre dre quan",
                    "real dimez",
                    "raul bautista",
                    "brian hedder",
                    "vice city",
                    "trailer 2"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "GTA 6 TRAILER 2 enfin D\u00c9VOIL\u00c9 \ud83d\ude0d C'est \u00c0 TOMBER PAR TERRE \ud83e\udd2f GTA 6 Trailer 2 FR",
                    "description": "Apr\u00e8s plus de 500 jours d'attente, nous y sommes : le TRAILER 2 de GTA 6 vient d'\u00eatre enfin D\u00c9VOIL\u00c9 et c'est \u00c0 TOMBER PAR TERRE \ud83e\udd2f DEVIENS MEMBRE INSIDER pour acc\u00e9der au DISCORD, des vid\u00e9os en avant-premi\u00e8re et autres avantages \ud83c\udf1f https://www.youtube.com/channel/UCRXcryyD7dzNQzd0Zkbj3ug/join\n\nABONNE-TOI \ud83e\udd70 https://bit.ly/2Kw62Vg\n\n#gta6 #gtavi #rockstargames \n\n=== MES MACHINES DE JEU ===\nPS5 \u25ba https://amzn.to/4av1xHh\nPS5 PRO \u25ba https://amzn.to/3DnVZ4O\nXbox Series X \u25ba https://amzn.to/2HnPuC8\nNintendo Switch \u25ba https://amzn.to/3WploSb\nPC Powerlab Creator by ASUS \u25ba https://fr.asus.click/pc-proart-julien\nNvidia RTX 4080 Super \u25ba https://amzn.to/4g8IGmE\n\nPlayStation VR 2  \u25ba https://amzn.to/43SJG8M\nMeta Quest 3  \u25ba https://amzn.to/3P3oUyO\nHTC Vive \u25ba https://amzn.to/2AwGS5S\nOculus Rift  \u25ba https://amzn.to/2C6zu16\n\n=== MON MAT\u00c9RIEL ===\niPhone 16 Pro  \u25ba https://amzn.to/3ZGwnI4\nStabilisateur DJi Osmo Mobile 6 \u25ba https://amzn.to/3unqO1P\nFond Vert R\u00e9tractable \u25ba https://amzn.to/3r3evo2\nCarte de Capture Elgato 4K 60 Pro MK2 \u25ba https://amzn.to/3Fpkw82\nStream Deck \u25ba https://amzn.to/2QaUhqW\nGame Capture HD60S+ \u25ba https://amzn.to/31cEDkn\n\nCette page contient des liens affili\u00e9s vers certains produits s\u00e9lectionn\u00e9s pour vous. Chaque achat que vous faites en cliquant sur un de ces liens ne vous co\u00fbtera pas plus cher, mais Amazon me reversera une commission. Merci, \u00e7a soutient la cha\u00eene !!!\n\nAu quotidien, retrouvez sur ma cha\u00eene YouTube le meilleur de l'actualit\u00e9 des jeux vid\u00e9o sur PS5, Xbox Series, Nintendo Switch et PC. Chaque matin vous avez RDV avec l'actu gaming dans le Bistro du jeu vid\u00e9o, sans oublier les \u00e9ditos Je Vous en Parle, ainsi que des gameplay D\u00e9couverte \ud83d\ude00\n\n=== RETROUVE-MOI SUR MES R\u00c9SEAUX SOCIAUX ===\nTWITTER \u25ba   / julienchieze  \nINSTAGRAM \u25ba   / julienchieze  \nFACEBOOK  \u25ba   / julienchieze  \n\n === R\u00c8GLES DES COMMENTAIRES ===\n(\u00e0 respecter sous peine de voir son message supprim\u00e9, voire son compte banni par la mod\u00e9ration)\n\u274cPas d'insultes, propos insidieux ou d\u00e9nigrants\n\u274cPas de liens (les modos ne pouvant pas les v\u00e9rifier \u00e0 chaque fois, ils seront tous supprim\u00e9s)\n\u274cPas de spams, pas de pubs, ni de propos r\u00e9p\u00e9t\u00e9s en boucle, quelle qu'en soit la teneur\n\u274c100% des op\u00e9 r\u00e9mun\u00e9r\u00e9s sont indiqu\u00e9es. Si rien n'est mentionn\u00e9 dans la vid\u00e9o, c'est qu'il ne s'agit pas d'une op\u00e9. Les messages pr\u00e9tendant l'inverse seront mod\u00e9r\u00e9s.\n\nLes miniatures de la cha\u00eene sont r\u00e9alis\u00e9es \u00e0 l'aide d'outils comme Photoshop, et utilisent parfois des images de fond r\u00e9alis\u00e9es par IA en provenance de Midjourney \u00e0 titre d'illustration.\n\nUn grand merci pour ta fid\u00e9lit\u00e9 !\nEt vive notre passion du jeu vid\u00e9o \ud83e\udd70"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "130405",
                "likeCount": "4846",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "580"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "J_7cWBG4sPSilCEiJXVTIlr08Lg",
            "id": "8CNZ2AM7a2Y",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-06T22:19:45Z",
                "channelId": "UCvXzEblUa0cfny4HAJ_ZOWw",
                "title": "NOTTE SPETTACOLARE A SAN SIRO: SIAMO IN FINALE \ud83d\udcab\ud83d\udda4\ud83d\udc99 | INTER 4-3 BARCELLONA | HIGHLIGHTS|UCL 24/25\u26ab\ud83d\udd35\ud83c\uddee\ud83c\uddf9",
                "description": "Con una prova leggendaria, mitologica, l'Inter batte 4-3 il Barcellona ai supplementari e vola in finale di Champions League. \n\n#ForzaInter #UCL #InterBarcellona \n\n\ud83d\udd8b SIGN UP up for free for INTERISTA, the official Inter Loyalty program\n\ud83d\udc49  https://bit.ly/40w24UW",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8CNZ2AM7a2Y/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8CNZ2AM7a2Y/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8CNZ2AM7a2Y/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8CNZ2AM7a2Y/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8CNZ2AM7a2Y/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Inter",
                "tags": [
                    "Inter",
                    "Internazionale",
                    "Inter Milan",
                    "fc inter",
                    "FC Internazionale",
                    "fc internazionale milano",
                    "inter tv",
                    "Inter Media House",
                    "inter channel",
                    "Football",
                    "football shorts",
                    "soccer",
                    "futbol",
                    "calcio",
                    "football videos",
                    "inter shorts",
                    "nerazzurri",
                    "inter videos",
                    "inter football",
                    "inter barcellona",
                    "ucl",
                    "uefa",
                    "barcellona inter",
                    "highlights",
                    "inter barcellona highlights",
                    "sommer",
                    "inzaghi",
                    "thuram",
                    "lautaro",
                    "bastoni",
                    "uefa champions league",
                    "san siro"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "it",
                "localized": {
                    "title": "NOTTE SPETTACOLARE A SAN SIRO: SIAMO IN FINALE \ud83d\udcab\ud83d\udda4\ud83d\udc99 | INTER 4-3 BARCELLONA | HIGHLIGHTS|UCL 24/25\u26ab\ud83d\udd35\ud83c\uddee\ud83c\uddf9",
                    "description": "Con una prova leggendaria, mitologica, l'Inter batte 4-3 il Barcellona ai supplementari e vola in finale di Champions League. \n\n#ForzaInter #UCL #InterBarcellona \n\n\ud83d\udd8b SIGN UP up for free for INTERISTA, the official Inter Loyalty program\n\ud83d\udc49  https://bit.ly/40w24UW"
                },
                "defaultAudioLanguage": "it"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "283162",
                "likeCount": "6336",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "571"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "pjZZBzhNFoCObNOEPEkmep47gac",
            "id": "cm0O9KHjQ7c",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-04T14:33:53Z",
                "channelId": "UCK3inMNRNAVUleEbpDU1k2g",
                "title": "L'AFFAIRE P. DIDDY : le r\u00e9sum\u00e9",
                "description": "Ce lundi 5 mai 2025 aura lieu le proc\u00e8s de P. Diddy. Si vous n'avez rien suivi ou pas tout compris, cette vid\u00e9o vous propose un r\u00e9sum\u00e9 factuel et accessible.\n\n\u27a4 Profitez d\u2019une remise exclusive de 15% sur votre eSIM Saily ! Utilisez le code SEB lors de l\u2019achat. \nT\u00e9l\u00e9chargez l\u2019appli Saily ou cliquez sur https://saily.com/seb\n\n\u26a0\ufe0f Cette vid\u00e9o traite d\u2019une affaire judiciaire en cours, et est \u00e0 but purement informatif.\nCertaines parties ont \u00e9t\u00e9 flout\u00e9es ou adoucies pour respecter les r\u00e8gles de YouTube et la sensibilit\u00e9 du public.\n\n\ud83d\udcc4 Tous les documents et sources utilis\u00e9s dans la vid\u00e9o sont disponibles ici : https://bit.ly/4lTQPzp\n\nToutes les recherches et v\u00e9rifications pour cette vid\u00e9o se sont arr\u00eat\u00e9es au 31 mars 2025. Certaines mises \u00e0 jour sont donc volontairement absentes (comme l'arriv\u00e9e de l'avocat Brian Steel par exemple).\nMerci de votre compr\u00e9hension.\n\n\u27a4 mes autres vid\u00e9os du genre : https://www.youtube.com/playlist?list=PLwtXiyQgEt_pMr5AkpBVKHG7q4cieNIGR\n\nAbonne toi \u00e0 la cha\u00eene \ud83c\udf5f : https://bit.ly/3MvgDjB\nMerci \u00e0 ceux qui me soutienne en s'abonnant ou en likant la vid\u00e9o !\n\nVid\u00e9o \u00e9crite par Pierre Macary & S\u00e9bastien Frit\nMont\u00e9e par Enguerran Borter & Matthieu Flahaut\nProduite par Olibrius\n\n\ud83c\udf10 MES RESEAUX : \n\nhttp://instagram.com/seblafrite\nhttps://www.twitch.tv/sebfrit\nhttps://tiktok.com/@seb\nhttp://www.twitter.com/Seb_Frit\n\n\u23f1\ufe0f TIMECODE : \n\n00:00 Bonjour\n01:00 Saily\n02:05 Introduction\n02:40 Sean Combs\n09:06 Puff Daddy\n16:07 Cassie\n29:48 Rodney Jones\n41:29 Perquisition\n48:56 Interpellation\n1:00:56 Theories\n1:12:18 Et maintenant ?\n\nbise, \u00e0 bient\u00f4t !\n\nSi tu lis les descriptions, n'h\u00e9site pas \u00e0 nous \u00e9crire un petit commentaire, toute mon \u00e9quipe et moi m\u00eame occupons nos vendredis soirs avec \u00e7a...",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cm0O9KHjQ7c/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cm0O9KHjQ7c/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cm0O9KHjQ7c/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cm0O9KHjQ7c/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cm0O9KHjQ7c/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "SEB",
                "tags": [
                    "seb la frite",
                    "seb",
                    "ce mec",
                    "seblafrite",
                    "sebastien frit",
                    "histoire",
                    "incroyable",
                    "myst\u00e8re",
                    "musique",
                    "documentaire",
                    "p diddy",
                    "affaire",
                    "diddy",
                    "proces"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "L'AFFAIRE P. DIDDY : le r\u00e9sum\u00e9",
                    "description": "Ce lundi 5 mai 2025 aura lieu le proc\u00e8s de P. Diddy. Si vous n'avez rien suivi ou pas tout compris, cette vid\u00e9o vous propose un r\u00e9sum\u00e9 factuel et accessible.\n\n\u27a4 Profitez d\u2019une remise exclusive de 15% sur votre eSIM Saily ! Utilisez le code SEB lors de l\u2019achat. \nT\u00e9l\u00e9chargez l\u2019appli Saily ou cliquez sur https://saily.com/seb\n\n\u26a0\ufe0f Cette vid\u00e9o traite d\u2019une affaire judiciaire en cours, et est \u00e0 but purement informatif.\nCertaines parties ont \u00e9t\u00e9 flout\u00e9es ou adoucies pour respecter les r\u00e8gles de YouTube et la sensibilit\u00e9 du public.\n\n\ud83d\udcc4 Tous les documents et sources utilis\u00e9s dans la vid\u00e9o sont disponibles ici : https://bit.ly/4lTQPzp\n\nToutes les recherches et v\u00e9rifications pour cette vid\u00e9o se sont arr\u00eat\u00e9es au 31 mars 2025. Certaines mises \u00e0 jour sont donc volontairement absentes (comme l'arriv\u00e9e de l'avocat Brian Steel par exemple).\nMerci de votre compr\u00e9hension.\n\n\u27a4 mes autres vid\u00e9os du genre : https://www.youtube.com/playlist?list=PLwtXiyQgEt_pMr5AkpBVKHG7q4cieNIGR\n\nAbonne toi \u00e0 la cha\u00eene \ud83c\udf5f : https://bit.ly/3MvgDjB\nMerci \u00e0 ceux qui me soutienne en s'abonnant ou en likant la vid\u00e9o !\n\nVid\u00e9o \u00e9crite par Pierre Macary & S\u00e9bastien Frit\nMont\u00e9e par Enguerran Borter & Matthieu Flahaut\nProduite par Olibrius\n\n\ud83c\udf10 MES RESEAUX : \n\nhttp://instagram.com/seblafrite\nhttps://www.twitch.tv/sebfrit\nhttps://tiktok.com/@seb\nhttp://www.twitter.com/Seb_Frit\n\n\u23f1\ufe0f TIMECODE : \n\n00:00 Bonjour\n01:00 Saily\n02:05 Introduction\n02:40 Sean Combs\n09:06 Puff Daddy\n16:07 Cassie\n29:48 Rodney Jones\n41:29 Perquisition\n48:56 Interpellation\n1:00:56 Theories\n1:12:18 Et maintenant ?\n\nbise, \u00e0 bient\u00f4t !\n\nSi tu lis les descriptions, n'h\u00e9site pas \u00e0 nous \u00e9crire un petit commentaire, toute mon \u00e9quipe et moi m\u00eame occupons nos vendredis soirs avec \u00e7a..."
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2708757",
                "likeCount": "155381",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2976"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "hNHK-r2uVDNu6tearGXq7V-rJbo",
            "id": "OWkhtAZ8c3E",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-06T15:45:03Z",
                "channelId": "UCC_r3spMB5i5QKgtdNVO0OQ",
                "title": "Une nuit dans le Airbnb le plus grand VS le plus petit des \u00c9tats-Unis",
                "description": "Profitez de 15% de r\u00e9duction sur tout le site Holzkern avec mon code PIERRE : http://www.holzkern.com/pierrecroce\n\nL\u2019insta de Ben : https://www.instagram.com/benjaminverrecchia/?hl=fr\n\nMerci \u00e0 Saint-Simon : https://www.instagram.com/adobe_abodes/\n\nProduction ex\u00e9cutive : MG PROD\nDirectrice de production : Jordie Boillereau\nResponsable commercial : Manon Coignet\nCharg\u00e9 de conception : Paul Hernandez et Elisa Morel\nDirectrice technique : Agathe Margossian\nCadreuse Ben : Jordie Boillereau\nCadreuse avec un gros seum : Agathe Margossian\nMontage : Sal\u00e8me Mehari\nGraphisme : Lucas Bletner",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OWkhtAZ8c3E/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OWkhtAZ8c3E/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OWkhtAZ8c3E/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OWkhtAZ8c3E/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OWkhtAZ8c3E/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Pierre Croce",
                "tags": [
                    "pierre",
                    "croce",
                    "pierrecroce",
                    "funny",
                    "marrante",
                    "drole",
                    "vid\u00e9o",
                    "vid\u00e9os",
                    "youtubeur",
                    "lol",
                    "fun",
                    "comedie",
                    "comedy",
                    "comedien",
                    "benjamin",
                    "verrecchia"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Une nuit dans le Airbnb le plus grand VS le plus petit des \u00c9tats-Unis",
                    "description": "Profitez de 15% de r\u00e9duction sur tout le site Holzkern avec mon code PIERRE : http://www.holzkern.com/pierrecroce\n\nL\u2019insta de Ben : https://www.instagram.com/benjaminverrecchia/?hl=fr\n\nMerci \u00e0 Saint-Simon : https://www.instagram.com/adobe_abodes/\n\nProduction ex\u00e9cutive : MG PROD\nDirectrice de production : Jordie Boillereau\nResponsable commercial : Manon Coignet\nCharg\u00e9 de conception : Paul Hernandez et Elisa Morel\nDirectrice technique : Agathe Margossian\nCadreuse Ben : Jordie Boillereau\nCadreuse avec un gros seum : Agathe Margossian\nMontage : Sal\u00e8me Mehari\nGraphisme : Lucas Bletner"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "225367",
                "likeCount": "9861",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "259"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "qId3f02P0dnLN0UCjacLytBsc40",
            "id": "3hk9wdq0_Qk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-06T16:00:04Z",
                "channelId": "UCZh98aIwhumAAr8OMzV4-xQ",
                "title": "Je quitte la Kings League.",
                "description": "Le lien du live : https://www.twitch.tv/rg28_off",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3hk9wdq0_Qk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3hk9wdq0_Qk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3hk9wdq0_Qk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3hk9wdq0_Qk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3hk9wdq0_Qk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "RG28",
                "tags": [
                    "arbitre",
                    "arbitrage",
                    "foot",
                    "football",
                    "kingsleague",
                    "kings",
                    "pr\u00e9sident",
                    "je quitte",
                    "j'arr\u00eate",
                    "rg28",
                    "rayan herry"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Je quitte la Kings League.",
                    "description": "Le lien du live : https://www.twitch.tv/rg28_off"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "142482",
                "likeCount": "12755",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "939"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "cMTfpBNDnJ28HiLtxw58YxaIHTU",
            "id": "NqdhB0f-Yq0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-04T17:15:02Z",
                "channelId": "UCzpz2sUuvZ6VtkfHPSI0REQ",
                "title": "Loris Giuliano & Alain Chabat en balade",
                "description": "Abonnez-vous \u00e0 la cha\u00eene \u2764\ufe0f\nL'\u00e9mission est \u00e9galement disponible sur MyCanal\n\nEt pour voir Ast\u00e9rix et Ob\u00e9lix : Le Combat des chefs, avec le talentueux Alain Chabat doublement c\u00e9saris\u00e9, c'est sur Netflix",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NqdhB0f-Yq0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NqdhB0f-Yq0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NqdhB0f-Yq0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NqdhB0f-Yq0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NqdhB0f-Yq0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Station Service",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Loris Giuliano & Alain Chabat en balade",
                    "description": "Abonnez-vous \u00e0 la cha\u00eene \u2764\ufe0f\nL'\u00e9mission est \u00e9galement disponible sur MyCanal\n\nEt pour voir Ast\u00e9rix et Ob\u00e9lix : Le Combat des chefs, avec le talentueux Alain Chabat doublement c\u00e9saris\u00e9, c'est sur Netflix"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1169393",
                "likeCount": "48244",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1217"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "_AQuTgR_ULXEPbdLih3zr-OiPno",
            "id": "cWKmChatga4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-06T14:17:19Z",
                "channelId": "UCfGfdZuYifBYb1fmZcL1JBQ",
                "title": "Les ROUTES les PLUS EXTR\u00caMES ! \u2623\ufe0f",
                "description": "Il y a des routes incroyables sur cette plan\u00e8te : les plus chers, les plus chaudes, les plus mortelles, on les a group\u00e9 en 4 cat\u00e9gories : peut \u00eatre que vous avez d\u00e9j\u00e0 roul\u00e9s, sur une des plus extr\u00eames du monde !\n\nPour rejoindre l'\u00e9quipe : https://forms.gle/Qwspc8VUvsoEfTF7A \n\n\u25bc\u25bc R\u00c9SEAUX SOCIAUX \u25bc\u25bc\n\ud83d\udc83  TikTok https://www.tiktok.com/@trasheurs\n\ud83d\udcf7 Instagram https://www.instagram.com/trasheurs.videos/\n\ud83d\ude02 Facebook https://www.facebook.com/trasheurs.videos/\n\ud83d\udc7b Discord https://discord.gg/Ctgy3xtp9h\n\n\ud83d\udfe5 12 autres cha\u00eenes Trash \u00e0 d\u00e9couvrir ici:\nhttps://www.youtube.com/c/TrashGame/channels\n\n0:00 Introduction\n0:08 La route la plus dangereuse \n4:06 La route la plus ch\u00e8re\n7:13 La route la plus longue\n9:44 Une route sur la glace",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cWKmChatga4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cWKmChatga4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cWKmChatga4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cWKmChatga4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cWKmChatga4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Trash",
                "tags": [
                    "trash",
                    "route",
                    "g\u00e9ographie",
                    "histoire",
                    "insolite",
                    "impossible",
                    "danger"
                ],
                "categoryId": "27",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Les ROUTES les PLUS EXTR\u00caMES ! \u2623\ufe0f",
                    "description": "Il y a des routes incroyables sur cette plan\u00e8te : les plus chers, les plus chaudes, les plus mortelles, on les a group\u00e9 en 4 cat\u00e9gories : peut \u00eatre que vous avez d\u00e9j\u00e0 roul\u00e9s, sur une des plus extr\u00eames du monde !\n\nPour rejoindre l'\u00e9quipe : https://forms.gle/Qwspc8VUvsoEfTF7A \n\n\u25bc\u25bc R\u00c9SEAUX SOCIAUX \u25bc\u25bc\n\ud83d\udc83  TikTok https://www.tiktok.com/@trasheurs\n\ud83d\udcf7 Instagram https://www.instagram.com/trasheurs.videos/\n\ud83d\ude02 Facebook https://www.facebook.com/trasheurs.videos/\n\ud83d\udc7b Discord https://discord.gg/Ctgy3xtp9h\n\n\ud83d\udfe5 12 autres cha\u00eenes Trash \u00e0 d\u00e9couvrir ici:\nhttps://www.youtube.com/c/TrashGame/channels\n\n0:00 Introduction\n0:08 La route la plus dangereuse \n4:06 La route la plus ch\u00e8re\n7:13 La route la plus longue\n9:44 Une route sur la glace"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "163093",
                "likeCount": "9341",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "196"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "mqdCc0UiPv_5m5fL66aZSJQMTRA",
            "id": "a1UWRoyrQlo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-04T15:25:00Z",
                "channelId": "UCgvqvBoSHB1ctlyyhoHrGwQ",
                "title": "ON JUGE 50 TALENTS ! (impossible \u00e0 classer) avec Paul de Saint Sernin",
                "description": "On juste 50 talents diff\u00e9rents et on les classe avec Thomas et Paul de Saint Sernin.\nCollaboration Commerciale. T\u00e9l\u00e9chargez REVOLUT avec ce lien  \ud83d\udc49 https://get.revolut.com/z4lF/amixem23\nVous pourrez obtenir 20 \u20ac et participer au tirage au sort pour gagner 5 000 \u20ac (voir conditions g\u00e9n\u00e9rales).\n\nAllez voir Paul de Saint Sernin en spectacle : https://bit.ly/billetterie_PauldeSaintSernin\n\nMa boutique SPACEFOX.shop ! : https://bit.ly/spcfx-shop\nSUIS MOI ICI C'EST BIEN AUSSI : \n\u2192 INSTAGRAM : http://bit.ly/amixeminsta\n\u2192 TIKTOK : https://bit.ly/AmixemTikTok\n\u2192 TWITTER :  http://bit.ly/AmixemTwitter\n\u2192 TWITCH AMIXEM :  http://bit.ly/AmixemTwitch\n\u2192 SNAPCHAT : amixemsnap\n\nResponsable de production : Mathilde Retailleau\nCharg\u00e9s de production : Sidonie Trentesaux, Valentine Thieux, Simon Amstuz\nAssistant de production : Baptiste Leray\nAgent polyvalent : Enrique F\u00e9vrier\n\nR\u00e9alisateur plateau : Loann Le Guyader\nChef op\u00e9rateur : Th\u00e9o Sauvion\nCadreurs : L\u00e9o Prelaud, Lucie Pineau, Arthur Despres\nMaquilleuse : Victoire Lienart\n\nResponsables de post-production : Lucie Pineau, Florent Bodenez\nLead montage : Arthur Despres\nMontage : Enerick Declerck\n\nMiniaturiste : Sandflake\n\nMerci \u00e0 tous les talents d'\u00eatre venus !",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/a1UWRoyrQlo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/a1UWRoyrQlo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/a1UWRoyrQlo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/a1UWRoyrQlo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/a1UWRoyrQlo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Amixem",
                "tags": [
                    "amixem",
                    "humour",
                    "delire"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "ON JUGE 50 TALENTS ! (impossible \u00e0 classer) avec Paul de Saint Sernin",
                    "description": "On juste 50 talents diff\u00e9rents et on les classe avec Thomas et Paul de Saint Sernin.\nCollaboration Commerciale. T\u00e9l\u00e9chargez REVOLUT avec ce lien  \ud83d\udc49 https://get.revolut.com/z4lF/amixem23\nVous pourrez obtenir 20 \u20ac et participer au tirage au sort pour gagner 5 000 \u20ac (voir conditions g\u00e9n\u00e9rales).\n\nAllez voir Paul de Saint Sernin en spectacle : https://bit.ly/billetterie_PauldeSaintSernin\n\nMa boutique SPACEFOX.shop ! : https://bit.ly/spcfx-shop\nSUIS MOI ICI C'EST BIEN AUSSI : \n\u2192 INSTAGRAM : http://bit.ly/amixeminsta\n\u2192 TIKTOK : https://bit.ly/AmixemTikTok\n\u2192 TWITTER :  http://bit.ly/AmixemTwitter\n\u2192 TWITCH AMIXEM :  http://bit.ly/AmixemTwitch\n\u2192 SNAPCHAT : amixemsnap\n\nResponsable de production : Mathilde Retailleau\nCharg\u00e9s de production : Sidonie Trentesaux, Valentine Thieux, Simon Amstuz\nAssistant de production : Baptiste Leray\nAgent polyvalent : Enrique F\u00e9vrier\n\nR\u00e9alisateur plateau : Loann Le Guyader\nChef op\u00e9rateur : Th\u00e9o Sauvion\nCadreurs : L\u00e9o Prelaud, Lucie Pineau, Arthur Despres\nMaquilleuse : Victoire Lienart\n\nResponsables de post-production : Lucie Pineau, Florent Bodenez\nLead montage : Arthur Despres\nMontage : Enerick Declerck\n\nMiniaturiste : Sandflake\n\nMerci \u00e0 tous les talents d'\u00eatre venus !"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2503146",
                "likeCount": "131409",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3141"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "0ZNUKQNtIhKZy0o5_gPdv2HIOc4",
            "id": "y-_l2xc-V8g",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-06T16:01:26Z",
                "channelId": "UCjxfoYq1vAEGU7KD_C3I48g",
                "title": "L\u2019erreur qui a pr\u00e9cipit\u00e9 la chute du Mur de Berlin - HDG #61",
                "description": "Cr\u00e9ez votre arbre g\u00e9n\u00e9alogique avec MyHeritage ! Toutes les fonctionnalit\u00e9s gratuites pendant 14 jours : https://bit.ly/Mamywtink\n\nLa chute du Mur de Berlin est l'un des \u00e9v\u00e9nements les plus importants de la fin du XX\u1d49 si\u00e8cle, car il marque la fin de la guerre froide. Si les images de la chute du mur ont fait le tour du monde, l\u2019une des plus importantes est beaucoup moins connue. Celle d'une conf\u00e9rence de presse au cours de laquelle un haut fonctionnaire va commettre une erreur qui va pr\u00e9cipiter... la chute du mur !\n\n\u26a0\ufe0f \ud83c\udfac Mamytwink recrute un monteur pour Histoires de Guerre :\nNous sommes \u00e0 la recherche d\u2019un monteur exp\u00e9riment\u00e9 pour travailler avec nous sur la cr\u00e9ation de nos prochains \u00e9pisodes. Si vous \u00eates \u00e0 la fois rigoureux, passionn\u00e9 d\u2019Histoire et int\u00e9ress\u00e9 par YouTube, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 nous envoyer votre candidature avant le 20 juin 2025 : https://docs.google.com/document/d/117-LT35A0hEF1yykwgedX8n1IT6Pldiuk1EzkeOWyjY/edit?usp=sharing\n\n\ud83d\udcd6 NOS LIVRES HISTOIRES DE GUERRE :\n\n\ud83d\udd25 NOUVEAU \"Histoires de guerre : Cinq nouveaux destins au coeur des plus grands conflits mondiaux\" :  https://amzn.to/3XpgEMe ou https://www.fnac.com/a20669185/\n\ud83d\udc49 Histoires de guerre : https://amzn.to/35AuoKm ou  https://www.fnac.com/a14809979/Mamytwink-Histoires-de-guerre\n\ud83d\udc49 Histoires de guerre - Les H\u00e9ros oubli\u00e9s : https://amzn.to/3Ev1FXv ou https://www.fnac.com/a16977758/Mamytwink-Histoires-de-guerre-Les-Heros-oublies\n\nMerci \u00e0 toute l'\u00e9quipe qui a particip\u00e9 \u00e0 la cr\u00e9ation de cet \u00e9pisode :\n\n\u00c9criture : Julien Aubr\u00e9e, Florian Henn\nConseiller historique : Patrick Godfard\nMontage : Maxime Boden, Fran\u00e7ois Calvier\nR\u00e9alisation : Florian Henn\n\nDocumentation : Julien Aubr\u00e9e, Florian Henn\nVoix off : Julien Aubr\u00e9e\nEnregistrement voix off : Studio Bellagio (http://www.bellagio.studio/)\n\nTournage plateau : Julian Benini\nGraphisme : Julian Benini\nMaquillage plateau : M\u00e9lodie Scagnoli (https://www.instagram.com/franquinscagnoli/)\nCommercialisation : Mathieu Parrot\nSous-titres : Mathias Corrard\n\n\ud83d\udca1 Sources de l'\u00e9pisode et des archives : https://docs.google.com/document/d/1ZRxWLZ0mUwAngZq99FaJjidEmza_JP82LrojHHReHjI/edit?usp=sharing\n\nR\u00e9seaux sociaux :\n\u279c Instagram : https://www.instagram.com/mamytwink\n\u279c Facebook : https://www.facebook.com/mamytwink\n\u279c X : https://x.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y-_l2xc-V8g/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y-_l2xc-V8g/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y-_l2xc-V8g/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y-_l2xc-V8g/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y-_l2xc-V8g/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mamytwink",
                "tags": [
                    "Mur de Berlin",
                    "Chute du mur",
                    "Guerre Froide",
                    "Berlin",
                    "G\u00fcnther Schabowski",
                    "URSS",
                    "Union Sovi\u00e9tique",
                    "Staline",
                    "Mamytwink",
                    "Histoires de guerre",
                    "RDA",
                    "Allemagne de l'Est",
                    "R\u00e9unification",
                    "9 novembre 1989",
                    "Stasi"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "L\u2019erreur qui a pr\u00e9cipit\u00e9 la chute du Mur de Berlin - HDG #61",
                    "description": "Cr\u00e9ez votre arbre g\u00e9n\u00e9alogique avec MyHeritage ! Toutes les fonctionnalit\u00e9s gratuites pendant 14 jours : https://bit.ly/Mamywtink\n\nLa chute du Mur de Berlin est l'un des \u00e9v\u00e9nements les plus importants de la fin du XX\u1d49 si\u00e8cle, car il marque la fin de la guerre froide. Si les images de la chute du mur ont fait le tour du monde, l\u2019une des plus importantes est beaucoup moins connue. Celle d'une conf\u00e9rence de presse au cours de laquelle un haut fonctionnaire va commettre une erreur qui va pr\u00e9cipiter... la chute du mur !\n\n\u26a0\ufe0f \ud83c\udfac Mamytwink recrute un monteur pour Histoires de Guerre :\nNous sommes \u00e0 la recherche d\u2019un monteur exp\u00e9riment\u00e9 pour travailler avec nous sur la cr\u00e9ation de nos prochains \u00e9pisodes. Si vous \u00eates \u00e0 la fois rigoureux, passionn\u00e9 d\u2019Histoire et int\u00e9ress\u00e9 par YouTube, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 nous envoyer votre candidature avant le 20 juin 2025 : https://docs.google.com/document/d/117-LT35A0hEF1yykwgedX8n1IT6Pldiuk1EzkeOWyjY/edit?usp=sharing\n\n\ud83d\udcd6 NOS LIVRES HISTOIRES DE GUERRE :\n\n\ud83d\udd25 NOUVEAU \"Histoires de guerre : Cinq nouveaux destins au coeur des plus grands conflits mondiaux\" :  https://amzn.to/3XpgEMe ou https://www.fnac.com/a20669185/\n\ud83d\udc49 Histoires de guerre : https://amzn.to/35AuoKm ou  https://www.fnac.com/a14809979/Mamytwink-Histoires-de-guerre\n\ud83d\udc49 Histoires de guerre - Les H\u00e9ros oubli\u00e9s : https://amzn.to/3Ev1FXv ou https://www.fnac.com/a16977758/Mamytwink-Histoires-de-guerre-Les-Heros-oublies\n\nMerci \u00e0 toute l'\u00e9quipe qui a particip\u00e9 \u00e0 la cr\u00e9ation de cet \u00e9pisode :\n\n\u00c9criture : Julien Aubr\u00e9e, Florian Henn\nConseiller historique : Patrick Godfard\nMontage : Maxime Boden, Fran\u00e7ois Calvier\nR\u00e9alisation : Florian Henn\n\nDocumentation : Julien Aubr\u00e9e, Florian Henn\nVoix off : Julien Aubr\u00e9e\nEnregistrement voix off : Studio Bellagio (http://www.bellagio.studio/)\n\nTournage plateau : Julian Benini\nGraphisme : Julian Benini\nMaquillage plateau : M\u00e9lodie Scagnoli (https://www.instagram.com/franquinscagnoli/)\nCommercialisation : Mathieu Parrot\nSous-titres : Mathias Corrard\n\n\ud83d\udca1 Sources de l'\u00e9pisode et des archives : https://docs.google.com/document/d/1ZRxWLZ0mUwAngZq99FaJjidEmza_JP82LrojHHReHjI/edit?usp=sharing\n\nR\u00e9seaux sociaux :\n\u279c Instagram : https://www.instagram.com/mamytwink\n\u279c Facebook : https://www.facebook.com/mamytwink\n\u279c X : https://x.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "74793",
                "likeCount": "5568",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "219"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "CXcAPGnfPSNdO63j_LIQfSJmYKA",
            "id": "RE4dzBHiYks",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-05T12:33:41Z",
                "channelId": "UCQRELbX0H5FCokIFxOAsHFA",
                "title": "Florent Pagny - Io le canto per te  - Il Cello et Florent Pagny | The Voice 2025 | La finale",
                "description": "Finale : Qui sera sacr\u00e9 gagnant ? \n\n\ud83c\udfa4  D\u00e9couvrez toutes les prestations et les \u00e9missions en streaming gratuit sur TF1+ \nhttps://l.tf1.fr/dC\n\n\ud83c\udfa4  Abonnez-vous \u00e0 la cha\u00eene : http://bit.ly/1OdKCbY\n\nThe Voice : La Plus Belle Voix est une \u00e9mission de t\u00e9l\u00e9vision fran\u00e7aise de t\u00e9l\u00e9-crochet musical diffus\u00e9e sur TF1. Des chanteurs exp\u00e9riment\u00e9s ou novices tentent de s\u00e9duire le public et les 4 coachs lors d\u2019auditions \u00e0 l\u2019aveugle, de battles et de primes. Pr\u00e9sent\u00e9e par Nikos Aliagas, The Voice 2025 est diffus\u00e9e \u00e0 partir du 1er f\u00e9vrier 2025.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RE4dzBHiYks/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RE4dzBHiYks/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RE4dzBHiYks/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RE4dzBHiYks/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RE4dzBHiYks/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "The Voice : la plus belle voix",
                "tags": [
                    "TF1",
                    "The Voice",
                    "The Voice France",
                    "The Voice 2018",
                    "\u201cthe",
                    "voice",
                    "saison",
                    "7\u201d",
                    "the voice france saison 7",
                    "the voice la plus belle voix",
                    "the voice france 2017",
                    "Nikos Aliagas",
                    "Karine Ferri",
                    "Florent Pagny",
                    "Zazie",
                    "Mika",
                    "Pascal obispo",
                    "the voice france 7",
                    "the voice tf1",
                    "the voice replay",
                    "cover"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Florent Pagny - Io le canto per te  - Il Cello et Florent Pagny | The Voice 2025 | La finale",
                    "description": "Finale : Qui sera sacr\u00e9 gagnant ? \n\n\ud83c\udfa4  D\u00e9couvrez toutes les prestations et les \u00e9missions en streaming gratuit sur TF1+ \nhttps://l.tf1.fr/dC\n\n\ud83c\udfa4  Abonnez-vous \u00e0 la cha\u00eene : http://bit.ly/1OdKCbY\n\nThe Voice : La Plus Belle Voix est une \u00e9mission de t\u00e9l\u00e9vision fran\u00e7aise de t\u00e9l\u00e9-crochet musical diffus\u00e9e sur TF1. Des chanteurs exp\u00e9riment\u00e9s ou novices tentent de s\u00e9duire le public et les 4 coachs lors d\u2019auditions \u00e0 l\u2019aveugle, de battles et de primes. Pr\u00e9sent\u00e9e par Nikos Aliagas, The Voice 2025 est diffus\u00e9e \u00e0 partir du 1er f\u00e9vrier 2025."
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "323758",
                "likeCount": "2163",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "252"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "8LhWZhQPGiKTyOKTlOkVU27XJhI",
            "id": "T4Bt8ggyydc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-05T19:04:49Z",
                "channelId": "UCO6K_kkdP-lnSCiO3tPx7WA",
                "title": "Mohamed Amra : r\u00e9cit d'une traque hors norme",
                "description": "Page sp\u00e9ciale \"Mohamed Amra : une traque hors norme\" \ud83d\udd34\u26a1\ufe0f\n\n\u25b6\ufe0f R\u00e9v\u00e9lations sur 9 mois de cavale\n\u25b6\ufe0f Ils ont surv\u00e9cu \u00e0 l'attaque du fourgon\n\u25b6\ufe0f Entretien avec Laure Beccuau, procureure de Paris\n\nhttps://www.france.tv/france-2/journal-20h00/\nTwitter : https://twitter.com/franceinfo\nFacebook :  https://www.facebook.com/franceinfo/\nInstagram : https://www.instagram.com/franceinfo/\n\n#jt20h #mohamedamra #cavale #enquete #exclu #police #traque",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/T4Bt8ggyydc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/T4Bt8ggyydc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/T4Bt8ggyydc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/T4Bt8ggyydc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/T4Bt8ggyydc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "franceinfo",
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Mohamed Amra : r\u00e9cit d'une traque hors norme",
                    "description": "Page sp\u00e9ciale \"Mohamed Amra : une traque hors norme\" \ud83d\udd34\u26a1\ufe0f\n\n\u25b6\ufe0f R\u00e9v\u00e9lations sur 9 mois de cavale\n\u25b6\ufe0f Ils ont surv\u00e9cu \u00e0 l'attaque du fourgon\n\u25b6\ufe0f Entretien avec Laure Beccuau, procureure de Paris\n\nhttps://www.france.tv/france-2/journal-20h00/\nTwitter : https://twitter.com/franceinfo\nFacebook :  https://www.facebook.com/franceinfo/\nInstagram : https://www.instagram.com/franceinfo/\n\n#jt20h #mohamedamra #cavale #enquete #exclu #police #traque"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "328880",
                "likeCount": "2518",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "609"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "LnhdtZ1RSOy4bsYQuaWkqwwuMuI",
            "id": "ShR_fQrqsdA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-05T15:00:02Z",
                "channelId": "UCIA9xFRtkDVBGH_BHvmDK6g",
                "title": "Werenoi Ft. GIMS - Piano (Clip Officiel)",
                "description": "Werenoi Ft. @GIMS  - Piano (Clip Officiel)\nNouvel album \"Diamant Noir\" disponible : https://werenoi.bfan.link/diamantnoir\n\nAbonne-toi : http://urlr.me/8qyt3\n\nRetrouve Werenoi sur :\nTelegram : https://t.me/we_renoi\nInstagram :  https://www.instagram.com/we_renoi/#\nSnapchat : https://www.snapchat.com/add/we_renoi\nTwitter : https://x.com/we_renoi\n\n#werenoi #GIMS #piano",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ShR_fQrqsdA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ShR_fQrqsdA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ShR_fQrqsdA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ShR_fQrqsdA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ShR_fQrqsdA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Werenoi",
                "tags": [
                    "we renoi",
                    "WE RENOI",
                    "We Renoi - Guadalajara (Clip Officiel)",
                    "WE RENOI 2021",
                    "we renoi 2021",
                    "we renoi officiel",
                    "we renoi clip",
                    "we renoi rap fran\u00e7ais",
                    "we renoi nouveaut\u00e9 rap",
                    "we renoi rap",
                    "we renoi clip rap fran\u00e7ais",
                    "we renoi video clip"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Werenoi Ft. GIMS - Piano (Clip Officiel)",
                    "description": "Werenoi Ft. @GIMS  - Piano (Clip Officiel)\nNouvel album \"Diamant Noir\" disponible : https://werenoi.bfan.link/diamantnoir\n\nAbonne-toi : http://urlr.me/8qyt3\n\nRetrouve Werenoi sur :\nTelegram : https://t.me/we_renoi\nInstagram :  https://www.instagram.com/we_renoi/#\nSnapchat : https://www.snapchat.com/add/we_renoi\nTwitter : https://x.com/we_renoi\n\n#werenoi #GIMS #piano"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2830186",
                "likeCount": "30931",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1530"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "1BYngDEyGeD-vLefSW7dB17kKik",
            "id": "sOnOT3OtbXo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-05T15:56:51Z",
                "channelId": "UCzmAjLUueTrr-cfr8OIYpng",
                "title": "DEVINE SA VOITURE ?! feat laboiserie @LeBouseuh",
                "description": "T\u00e9l\u00e9chargez Goal Battle : https://bit.ly/3GE7jvo\nN'oubliez pas de nous ajouter sur Goal Battle, nos noms d'utilisateur sont TEAMRORO et TEAMBOUZI sans oublier le code cadeau pour les 100 diamants : GB2025\n\nMerci \u00e0 tous les abonn\u00e9s qui se sont d\u00e9plac\u00e9s avec qui on a pass\u00e9 un super moment !\n\nMerci aux potos Lulu_ et @LeBouseuh , c'est toujours un plaisir de tourner avec eux !\n\nMerci \u00e0 Genzo \u00e0 la prod , \u00e0 @romaingamain pour le montage \u00e9norme et \u00e0 @alexandrep__ aux cam\u00e9ras",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sOnOT3OtbXo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sOnOT3OtbXo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sOnOT3OtbXo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sOnOT3OtbXo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sOnOT3OtbXo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Romain - Les Inachev\u00e9s",
                "tags": [
                    "voiture",
                    "lebouseuh",
                    "laboiserie",
                    "inachev\u00e9",
                    "devine"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "DEVINE SA VOITURE ?! feat laboiserie @LeBouseuh",
                    "description": "T\u00e9l\u00e9chargez Goal Battle : https://bit.ly/3GE7jvo\nN'oubliez pas de nous ajouter sur Goal Battle, nos noms d'utilisateur sont TEAMRORO et TEAMBOUZI sans oublier le code cadeau pour les 100 diamants : GB2025\n\nMerci \u00e0 tous les abonn\u00e9s qui se sont d\u00e9plac\u00e9s avec qui on a pass\u00e9 un super moment !\n\nMerci aux potos Lulu_ et @LeBouseuh , c'est toujours un plaisir de tourner avec eux !\n\nMerci \u00e0 Genzo \u00e0 la prod , \u00e0 @romaingamain pour le montage \u00e9norme et \u00e0 @alexandrep__ aux cam\u00e9ras"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "175596",
                "likeCount": "9891",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "191"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Jzl_wABDjaDBejQ-r4GTjo0w7DI",
            "id": "vdSeaZ4PubU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-05T22:00:58Z",
                "channelId": "UC1JGqeIGKPVD2SE1U5LuJEQ",
                "title": "KmS - Vie de Fou (Clip Officiel)",
                "description": "\ud83c\udfb5 Nouveau single \"Vie de Fou\" disponible partout :\n\n\ud83d\udcfa Abonne-toi \u00e0 la cha\u00eene pour ne rien rater :\n\ud83d\udc49 https://www.youtube.com/@KmSEnKangoo\n\n\ud83d\udcf1 Retrouve KmSenKangoo sur ses r\u00e9seaux :\nInstagram : @kmsenkangoo\nTikTok : @kmsenkangooo\nTwitch : @kmsenkangoo\nTwitter : @kmsenkangoo",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vdSeaZ4PubU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vdSeaZ4PubU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vdSeaZ4PubU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vdSeaZ4PubU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vdSeaZ4PubU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "KmS",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "KmS - Vie de Fou (Clip Officiel)",
                    "description": "\ud83c\udfb5 Nouveau single \"Vie de Fou\" disponible partout :\n\n\ud83d\udcfa Abonne-toi \u00e0 la cha\u00eene pour ne rien rater :\n\ud83d\udc49 https://www.youtube.com/@KmSEnKangoo\n\n\ud83d\udcf1 Retrouve KmSenKangoo sur ses r\u00e9seaux :\nInstagram : @kmsenkangoo\nTikTok : @kmsenkangooo\nTwitch : @kmsenkangoo\nTwitter : @kmsenkangoo"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "77795",
                "likeCount": "5980",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "591"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "nn0HrMY4u4k8nojh8I9qgbgtXFQ",
            "id": "Lb6v6AUFWrM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-05T22:58:06Z",
                "channelId": "UCWOA1ZGywLbqmigxE4Qlvuw",
                "title": "Squid Game: Season 3 | Official Teaser | Netflix",
                "description": "It\u2019s time to play the final games.\nSquid Game Season 3. June 27.\nOnly on Netflix.\n\nMore info on Squid Game Season 3:\nA failed rebellion, the death of a friend, and a secret betrayal. Picking up in the aftermath of Season 2\u2019s bloody cliffhanger, the third and final season of Netflix\u2019s most popular series finds Gi-hun, a.k.a. Player 456, at his lowest point yet. But the Squid Game stops for no one, so Gi-hun will be forced to make some important choices in the face of overwhelming despair as he and the surviving players are thrust into deadlier games that test everyone\u2019s resolve. With each round, their choices lead to increasingly grave consequences. Meanwhile, In-ho resumes his role as Front Man to welcome the mysterious VIPs, and his brother Jun-ho continues his search for the elusive island, unaware there\u2019s a traitor in their midst. Will Gi-hun make the right decisions, or will Front Man finally break his spirit?\nDirector Hwang Dong-hyuk, who made history at the 74th Primetime Emmys\u00ae, becoming the first Asian to win Outstanding Directing for a Drama Series, once again helms the series as director, writer, and producer. Season 3 stars Lee Jung-jae, Lee Byung-hun, Yim Si-wan, Kang Ha-neul, Wi Ha-jun, Park Gyu-young, Park Sung-hoon, Yang Dong-geun, Kang Ae-sim, Jo Yu-ri, Chae Kuk-hee, Lee David, Roh Jae-won, and Jun Suk-ho, with special appearance by Park Hee-soon.\n\nWatch on Netflix: https://www.netflix.com/title/81615967\n\nAbout Netflix:\nNetflix is one of the world's leading entertainment services, with over 300 million paid memberships in over 190 countries enjoying TV series, films and games across a wide variety of genres and languages. Members can play, pause and resume watching as much as they want, anytime, anywhere, and can change their plans at any time.\n\nSquid Game: Season 3 | Official Teaser | Netflix\nhttps://www.youtube.com/@Netflix",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Lb6v6AUFWrM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Lb6v6AUFWrM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Lb6v6AUFWrM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Lb6v6AUFWrM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Lb6v6AUFWrM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Netflix",
                "tags": [
                    "2025",
                    "456",
                    "Chae Kuk-hee",
                    "Childhood Games",
                    "Doll",
                    "Fandom",
                    "Final Season",
                    "Finale",
                    "Front Man",
                    "Gi-hun",
                    "Global Phenomenon",
                    "Jo Yu-ri",
                    "Jun Suk-ho",
                    "June 27",
                    "KContent",
                    "Kang Ae-sim",
                    "Kang Ha-neul",
                    "Lee Byung-hun",
                    "Lee David",
                    "Lee Jin-uk",
                    "Lee Jung-jae",
                    "Netflix",
                    "News",
                    "Official Teaser",
                    "Park Hee-soon",
                    "Park Sung-hoon",
                    "Pink Guard",
                    "Roh Jae-won",
                    "Season 3",
                    "Series",
                    "Squid Game",
                    "Squid Game 3",
                    "Teaser",
                    "Wi Ha-jun",
                    "Yang Dong-geun",
                    "Yim Si-wan",
                    "Young-hee"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Squid Game: Season 3 | Official Teaser | Netflix",
                    "description": "It\u2019s time to play the final games.\nSquid Game Season 3. June 27.\nOnly on Netflix.\n\nMore info on Squid Game Season 3:\nA failed rebellion, the death of a friend, and a secret betrayal. Picking up in the aftermath of Season 2\u2019s bloody cliffhanger, the third and final season of Netflix\u2019s most popular series finds Gi-hun, a.k.a. Player 456, at his lowest point yet. But the Squid Game stops for no one, so Gi-hun will be forced to make some important choices in the face of overwhelming despair as he and the surviving players are thrust into deadlier games that test everyone\u2019s resolve. With each round, their choices lead to increasingly grave consequences. Meanwhile, In-ho resumes his role as Front Man to welcome the mysterious VIPs, and his brother Jun-ho continues his search for the elusive island, unaware there\u2019s a traitor in their midst. Will Gi-hun make the right decisions, or will Front Man finally break his spirit?\nDirector Hwang Dong-hyuk, who made history at the 74th Primetime Emmys\u00ae, becoming the first Asian to win Outstanding Directing for a Drama Series, once again helms the series as director, writer, and producer. Season 3 stars Lee Jung-jae, Lee Byung-hun, Yim Si-wan, Kang Ha-neul, Wi Ha-jun, Park Gyu-young, Park Sung-hoon, Yang Dong-geun, Kang Ae-sim, Jo Yu-ri, Chae Kuk-hee, Lee David, Roh Jae-won, and Jun Suk-ho, with special appearance by Park Hee-soon.\n\nWatch on Netflix: https://www.netflix.com/title/81615967\n\nAbout Netflix:\nNetflix is one of the world's leading entertainment services, with over 300 million paid memberships in over 190 countries enjoying TV series, films and games across a wide variety of genres and languages. Members can play, pause and resume watching as much as they want, anytime, anywhere, and can change their plans at any time.\n\nSquid Game: Season 3 | Official Teaser | Netflix\nhttps://www.youtube.com/@Netflix"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "8630711",
                "likeCount": "411416",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "29869"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Eb1mRIMdEKWUNvhruSnTALiYBbE",
            "id": "XVo8wml_oS8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-06T08:00:38Z",
                "channelId": "UC8PBeIrVzISwUS6mRM9WTBQ",
                "title": "Pierre Garnier - Ce qui me va (Visualizer)",
                "description": "\u00ab Chaque seconde \u00bb \u00e9dition deluxe maintenant disponible : https://pierregarnier.lnk.to/ChaqueSecondeDeluxe\n\nSuivez PIERRE GARNIER sur : \nYoutube : https://www.youtube.com/channel/UCoJYYByLwmWZtMvkZQDgxJA  \nInstagram : https://www.instagram.com/pierregarniermusique/?hl=fr  \nTiktok : https://www.tiktok.com/@pierregarniermusique?lang=fr\n\nR\u00e9alisation : NAUMAUR @naumaur\nProduction executive : Duchess production @duchessproduction\nProduction tourn\u00e9e : Arachn\u00e9e Productions @arachneeproductions\nToutes les dates du Chaque Seconde Tour : https://tix.to/ChaqueSecondeTourAW",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XVo8wml_oS8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XVo8wml_oS8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XVo8wml_oS8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XVo8wml_oS8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XVo8wml_oS8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "PierreGarnierVEVO",
                "tags": [
                    "pierre garnier 2025",
                    "garnier 2025",
                    "pierre star ac 2025",
                    "pierre garnier clip",
                    "garnier clip",
                    "pierre star ac clip",
                    "pierre garnier ce qui me va",
                    "garnier ce qui me va",
                    "pierre star ac ce qui me va",
                    "pierre garnier chaque seconde",
                    "garnier chaque seconde",
                    "pierre star ac chaque seconde",
                    "pierre garnier chaque seconde tour",
                    "garnier chaque seconde tour",
                    "pierre star ac chaque seconde tour",
                    "pierre garnier tournee",
                    "garnier tournee",
                    "pierre star ac tournee",
                    "pierre garnier album"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Pierre Garnier - Ce qui me va (Visualizer)",
                    "description": "\u00ab Chaque seconde \u00bb \u00e9dition deluxe maintenant disponible : https://pierregarnier.lnk.to/ChaqueSecondeDeluxe\n\nSuivez PIERRE GARNIER sur : \nYoutube : https://www.youtube.com/channel/UCoJYYByLwmWZtMvkZQDgxJA  \nInstagram : https://www.instagram.com/pierregarniermusique/?hl=fr  \nTiktok : https://www.tiktok.com/@pierregarniermusique?lang=fr\n\nR\u00e9alisation : NAUMAUR @naumaur\nProduction executive : Duchess production @duchessproduction\nProduction tourn\u00e9e : Arachn\u00e9e Productions @arachneeproductions\nToutes les dates du Chaque Seconde Tour : https://tix.to/ChaqueSecondeTourAW"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "46136",
                "likeCount": "3678",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "193"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "J3um3iDdScHK2AOjptSJ1HZcoFg",
            "id": "_DAiNiV7NZg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-05T21:09:08Z",
                "channelId": "UC39Weho2AXqAkV8sru9TjVw",
                "title": "\ud83d\udc51 KINGS LEAGUE FRANCE - JOURN\u00c9E 7 \u26bd",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_DAiNiV7NZg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_DAiNiV7NZg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_DAiNiV7NZg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_DAiNiV7NZg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_DAiNiV7NZg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Kings League France",
                "tags": [
                    "france",
                    "morocco",
                    "le foot",
                    "football",
                    "zidane",
                    "ilyas el malki",
                    "ilyas el malki live kings league",
                    "kings league",
                    "world cup nations",
                    "world cup nations kings league",
                    "pique",
                    "ibrahimovic",
                    "neymar",
                    "lamine yamal",
                    "lamine yamal king league",
                    "shongxbong"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\ud83d\udc51 KINGS LEAGUE FRANCE - JOURN\u00c9E 7 \u26bd",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "420766",
                "likeCount": "5017",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "70"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ZgKhHtMdTl3djMqcsdKhrf5q4ng",
            "id": "HBqIivAs4Zc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-04T11:46:02Z",
                "channelId": "UCgANFlYnbE47942AoazfNsg",
                "title": "J'OUVRE 100KG DE COLIS PERDUS !",
                "description": "J\u2019ai achet\u00e9 100kg de colis perdu de con, absolument pas rentable en gros.\n\nMontage : LuciferWolf\n\n\ud83d\udc49 LIVE/TWITCH : Joyca\n\ud83d\udc49 INSTAGRAM : Joyca\n\ud83d\udc49 X :  JoycaOff\n\ud83d\udc49 TIK TOK : @joycaledelire\n\n\u27a4\u27a4\u27a4 Pour toutes demandes professionnelles ou commerciales : contact.joyca@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HBqIivAs4Zc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HBqIivAs4Zc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HBqIivAs4Zc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HBqIivAs4Zc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HBqIivAs4Zc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Lil Joyca",
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "J'OUVRE 100KG DE COLIS PERDUS !",
                    "description": "J\u2019ai achet\u00e9 100kg de colis perdu de con, absolument pas rentable en gros.\n\nMontage : LuciferWolf\n\n\ud83d\udc49 LIVE/TWITCH : Joyca\n\ud83d\udc49 INSTAGRAM : Joyca\n\ud83d\udc49 X :  JoycaOff\n\ud83d\udc49 TIK TOK : @joycaledelire\n\n\u27a4\u27a4\u27a4 Pour toutes demandes professionnelles ou commerciales : contact.joyca@gmail.com"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1091057",
                "likeCount": "58367",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "511"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "VNgiGuvCg6D-o-ats_auRYF9o2s",
            "id": "CX5H2hHMSlM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-05T17:08:15Z",
                "channelId": "UCJtvlB_Z-Sge7Ok-NxCjbqg",
                "title": "Je dois vous parler... (je r\u00e9ponds \u00e0 tout)",
                "description": "Les amis je suis l\u00e0 ne vous inqui\u00e9tez pas je ne vous l\u00e2cherai pas.\n\nMoi : https://instagram.com/darkocttg\n\nChef op\u00e9rateur : Cl\u00e9ment Lul\u00e9\nMontage : Zlatko, Nicolas Lambert\nMixage : Thomas Civade\nMusique : Epidemic sound",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CX5H2hHMSlM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CX5H2hHMSlM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CX5H2hHMSlM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CX5H2hHMSlM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CX5H2hHMSlM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Darko",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Je dois vous parler... (je r\u00e9ponds \u00e0 tout)",
                    "description": "Les amis je suis l\u00e0 ne vous inqui\u00e9tez pas je ne vous l\u00e2cherai pas.\n\nMoi : https://instagram.com/darkocttg\n\nChef op\u00e9rateur : Cl\u00e9ment Lul\u00e9\nMontage : Zlatko, Nicolas Lambert\nMixage : Thomas Civade\nMusique : Epidemic sound"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "144499",
                "likeCount": "6639",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "215"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ZAQQV1Vysrpqi1nlHuwIj5S2_eg",
            "id": "zhT4ZNghehI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-04T14:02:46Z",
                "channelId": "UCfj4kQ6_mYO5r4hzX5KloVw",
                "title": "R\u00e9sum\u00e9 : MBAPP\u00c9 et ARDA en FEU, le REAL se fait PEUR mais gagne avant le CLASICO !",
                "description": "[\ud83d\udcfa R\u00c9SUM\u00c9 VID\u00c9O] \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 #LALIGA \n\ud83e\udd75 Le Real Madrid se fait peur mais gagne face au Celta (3-2) !\n\ud83e\udd1d\ud83d\udd25 Kylian Mbapp\u00e9 a marqu\u00e9 un doubl\u00e9, Arda G\u00fcler a r\u00e9gal\u00e9 avec un but et une passe d\u00e9 !\n\ud83d\udc40 Les Merengue reviennent \u00e0 4 pts du Bar\u00e7a avant le Clasico !!\n\n\ud83d\udcbb R\u00e9sum\u00e9s, buts, articles, vid\u00e9os, ... \u27a1\ufe0f www.beinsports.com\n\ud83d\udcf1 Retrouvez-nous sur les r\u00e9seaux sociaux :\n\u27a1\ufe0f Nos podcasts : https://podcasts.beinsports.com/\n\u27a1\ufe0f Facebook : https://www.facebook.com/beINSPORTSFrance\n\u27a1\ufe0f X : https://twitter.com/beinsports_FR\n\u27a1\ufe0f Instagram : https://www.instagram.com/beinsports_fr/\n\u27a1\ufe0f TikTok : https://www.tiktok.com/@beinsportsfr",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zhT4ZNghehI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zhT4ZNghehI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zhT4ZNghehI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zhT4ZNghehI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zhT4ZNghehI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "beIN SPORTS France",
                "tags": [
                    "mbapp\u00e9",
                    "mbappe",
                    "real madrid",
                    "real",
                    "madrid",
                    "celta",
                    "vigo",
                    "foot",
                    "football",
                    "soccer",
                    "sport",
                    "sports",
                    "skills",
                    "laliga",
                    "liga",
                    "la liga",
                    "clasico",
                    "elclasico",
                    "kylian",
                    "arda",
                    "g\u00fcler",
                    "guler",
                    "goal",
                    "goals",
                    "buts",
                    "mvp",
                    "but",
                    "doubl\u00e9",
                    "brace",
                    "doblete"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "R\u00e9sum\u00e9 : MBAPP\u00c9 et ARDA en FEU, le REAL se fait PEUR mais gagne avant le CLASICO !",
                    "description": "[\ud83d\udcfa R\u00c9SUM\u00c9 VID\u00c9O] \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 #LALIGA \n\ud83e\udd75 Le Real Madrid se fait peur mais gagne face au Celta (3-2) !\n\ud83e\udd1d\ud83d\udd25 Kylian Mbapp\u00e9 a marqu\u00e9 un doubl\u00e9, Arda G\u00fcler a r\u00e9gal\u00e9 avec un but et une passe d\u00e9 !\n\ud83d\udc40 Les Merengue reviennent \u00e0 4 pts du Bar\u00e7a avant le Clasico !!\n\n\ud83d\udcbb R\u00e9sum\u00e9s, buts, articles, vid\u00e9os, ... \u27a1\ufe0f www.beinsports.com\n\ud83d\udcf1 Retrouvez-nous sur les r\u00e9seaux sociaux :\n\u27a1\ufe0f Nos podcasts : https://podcasts.beinsports.com/\n\u27a1\ufe0f Facebook : https://www.facebook.com/beINSPORTSFrance\n\u27a1\ufe0f X : https://twitter.com/beinsports_FR\n\u27a1\ufe0f Instagram : https://www.instagram.com/beinsports_fr/\n\u27a1\ufe0f TikTok : https://www.tiktok.com/@beinsportsfr"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "858129",
                "likeCount": "13847",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "944"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "yRGyMoe8sh0TBlyuNZ6Xem8XLjs",
            "id": "C2TJlg9RIs0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-04T08:00:24Z",
                "channelId": "UCGWoTWsXJi1UtCjOiBHIsfw",
                "title": "L'HISTOIRE DE STAR WARS (George Lucas, Lucasfilm, Disney...)",
                "description": "\ud83d\udcb3 Cr\u00e9ez votre compte Trade Republic, c\u2019est GRATUIT : https://trade.re/Sofyan20\n\nLes origines et les secrets de Star Wars. Toute l'histoire depuis Un Nouvel Espoir de 1977 jusqu'aux annonces de Star Wars Starfighter et The Mandalorian en passant par La Revanche des Siths, May the 4th, LEGO et les s\u00e9ries sur Disney + (Andor, The Acolyte...). Les aventures de George Lucas, Anakin, Dark Vador, Obi-Wan\u2026 Bonne vid\u00e9o et que la force soit avec vous.\n\nMes R\u00e9seaux :\nhttps://instagram.com/sofyan (venez)\nhttps://twitter.com/sofyanboudouni\nhttps://www.tiktok.com/@sofyan\nhttps://twitch.tv/sofyanlive\n\nCr\u00e9dits et Sources : https://docs.google.com/document/d/135RfLMZs67xoeucf7hgIliWkFJoFOlmagDeHQvUMXbk/edit?usp=drivesdk\n\nChapitrage\n00:00 : Introduction\n01:26 : Trade Republic\n02:38 : George Lucas Jr.\n11:33 : Lucasfilm (THX 1138, American Zoetrope, Coppola)\n14:17 : American Graffiti\n17:04 : The Star Wars\n29:31 : ILM\n32:14 : Casting de Star Wars\n34:41 : Tournage de Star Wars\n39:38 : Montage de Star Wars\n49:16 : Un Nouvel Espoir (1977)\n55:48 : Skywalker Ranch\n57:31 : L\u2019Empire Contre-Attaque\n01:05:37 : Le Retour du Jedi\n01:16:46 : 1\u00e8re Trilogie (univers \u00e9tendu, merch\u2026)\n01:20:33 : 10 ans plus tard (La Menace Fant\u00f4me)\n01:30:55 : L\u2019Attaque des Clones\n01:38:04 : La Revanche des Siths\n01:44:35 : La Mal\u00e9diction Skywalker\n01:47:18 : George Lucas\n01:50:14 : Disney\n01:55:09 : Le R\u00e9veil de la Force\n02:05:42 : Les Derniers Jedi\n02:13:10 : Solo\n02:14:49 : L\u2019Ascension de Skywalker\n02:21:49 : 2025 (Andor, The Acolyte...)\n02:24:51 : Star Wars\n\n#starwars #lucasfilm\n\nCette vid\u00e9o est sponsoris\u00e9e par Trade Republic.\nUne production Boudouni Studios.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/C2TJlg9RIs0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/C2TJlg9RIs0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/C2TJlg9RIs0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/C2TJlg9RIs0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/C2TJlg9RIs0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Sofyan",
                "tags": [
                    "sofyan",
                    "film",
                    "sofian",
                    "sofiane",
                    "cin\u00e9ma",
                    "cinema",
                    "star wars",
                    "may the 4th",
                    "disney",
                    "starfighter",
                    "l'histoire de",
                    "george lucas",
                    "lucasfilm",
                    "the acolyte",
                    "andor",
                    "grogu",
                    "mandalorian",
                    "outlaws",
                    "lego"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "L'HISTOIRE DE STAR WARS (George Lucas, Lucasfilm, Disney...)",
                    "description": "\ud83d\udcb3 Cr\u00e9ez votre compte Trade Republic, c\u2019est GRATUIT : https://trade.re/Sofyan20\n\nLes origines et les secrets de Star Wars. Toute l'histoire depuis Un Nouvel Espoir de 1977 jusqu'aux annonces de Star Wars Starfighter et The Mandalorian en passant par La Revanche des Siths, May the 4th, LEGO et les s\u00e9ries sur Disney + (Andor, The Acolyte...). Les aventures de George Lucas, Anakin, Dark Vador, Obi-Wan\u2026 Bonne vid\u00e9o et que la force soit avec vous.\n\nMes R\u00e9seaux :\nhttps://instagram.com/sofyan (venez)\nhttps://twitter.com/sofyanboudouni\nhttps://www.tiktok.com/@sofyan\nhttps://twitch.tv/sofyanlive\n\nCr\u00e9dits et Sources : https://docs.google.com/document/d/135RfLMZs67xoeucf7hgIliWkFJoFOlmagDeHQvUMXbk/edit?usp=drivesdk\n\nChapitrage\n00:00 : Introduction\n01:26 : Trade Republic\n02:38 : George Lucas Jr.\n11:33 : Lucasfilm (THX 1138, American Zoetrope, Coppola)\n14:17 : American Graffiti\n17:04 : The Star Wars\n29:31 : ILM\n32:14 : Casting de Star Wars\n34:41 : Tournage de Star Wars\n39:38 : Montage de Star Wars\n49:16 : Un Nouvel Espoir (1977)\n55:48 : Skywalker Ranch\n57:31 : L\u2019Empire Contre-Attaque\n01:05:37 : Le Retour du Jedi\n01:16:46 : 1\u00e8re Trilogie (univers \u00e9tendu, merch\u2026)\n01:20:33 : 10 ans plus tard (La Menace Fant\u00f4me)\n01:30:55 : L\u2019Attaque des Clones\n01:38:04 : La Revanche des Siths\n01:44:35 : La Mal\u00e9diction Skywalker\n01:47:18 : George Lucas\n01:50:14 : Disney\n01:55:09 : Le R\u00e9veil de la Force\n02:05:42 : Les Derniers Jedi\n02:13:10 : Solo\n02:14:49 : L\u2019Ascension de Skywalker\n02:21:49 : 2025 (Andor, The Acolyte...)\n02:24:51 : Star Wars\n\n#starwars #lucasfilm\n\nCette vid\u00e9o est sponsoris\u00e9e par Trade Republic.\nUne production Boudouni Studios."
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "410553",
                "likeCount": "27414",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1145"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "OxJ1rSWntj0tCv86BFlM65Zef94",
            "id": "sfTDEM7DU6U",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-05T18:01:53Z",
                "channelId": "UCxfusAsd_n5AMFheiipyaCw",
                "title": "OL/Textor : le crash",
                "description": "Sanctionn\u00e9 par la FIFA et l'UEFA et quasiment certain de ne pas \u00eatre en Ligue des Champions la saison prochaine, l'Olympique lyonnais a un avenir plus qu'incertain.\n\nPas une surprise, h\u00e9las, depuis le rachat par John Textor qui s'est servi du club pour sa structure avec un habile num\u00e9ro de communication d'un club ayant perdu toute gestion coh\u00e9rente en coulisses...\n\nPour ceux voulant le coffret en \u00e9dition limit\u00e9e avec trois de mes livres (et un autre offert) : https://exuvie.fr/livre/coffret-molina-football/\n\nPour ceux voulant me suivre :\n- Facebook : https://www.facebook.com/RomainMolina11/\n- Twitter : https://twitter.com/Romain_Molina\n- Soundcloud : https://soundcloud.com/romainmolina\n- Instagram (et oui, tout arrive dans la vie) : https://www.instagram.com/romain.molina/\n- Mon site internet : https://www.romainmolina.com/\n\n--- TIMELINE ---\n00:00 Introduction\n01:50 Recontextualisation (contexte m\u00e9diatique, responsabilit\u00e9 de l'ancienne direction)\n02:45 Les (nouvelles) fausses promesses de l'hiver...\n05:02 La strat\u00e9gie pour passer la DNCG et des pertes d'environ 100 millions sur l'ann\u00e9e\n06:10 Est-ce que l'OL va passer la DNCG cet \u00e9t\u00e9 ?\n07:50 Est-ce qu'Ares va bouger & pourquoi ce fonds n'a-t-il encore rien dit ?\n09:38 Probl\u00e8mes financiers, acad\u00e9mie abandonn\u00e9e et d\u00e9labr\u00e9e...\n12:00 Les raisons du d\u00e9part de Laurent Prud'homme, le directeur g\u00e9n\u00e9ral\n14:25 Conclusion\n\n#OL #Textor #DNCG",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sfTDEM7DU6U/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sfTDEM7DU6U/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sfTDEM7DU6U/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sfTDEM7DU6U/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Romain Molina",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "OL/Textor : le crash",
                    "description": "Sanctionn\u00e9 par la FIFA et l'UEFA et quasiment certain de ne pas \u00eatre en Ligue des Champions la saison prochaine, l'Olympique lyonnais a un avenir plus qu'incertain.\n\nPas une surprise, h\u00e9las, depuis le rachat par John Textor qui s'est servi du club pour sa structure avec un habile num\u00e9ro de communication d'un club ayant perdu toute gestion coh\u00e9rente en coulisses...\n\nPour ceux voulant le coffret en \u00e9dition limit\u00e9e avec trois de mes livres (et un autre offert) : https://exuvie.fr/livre/coffret-molina-football/\n\nPour ceux voulant me suivre :\n- Facebook : https://www.facebook.com/RomainMolina11/\n- Twitter : https://twitter.com/Romain_Molina\n- Soundcloud : https://soundcloud.com/romainmolina\n- Instagram (et oui, tout arrive dans la vie) : https://www.instagram.com/romain.molina/\n- Mon site internet : https://www.romainmolina.com/\n\n--- TIMELINE ---\n00:00 Introduction\n01:50 Recontextualisation (contexte m\u00e9diatique, responsabilit\u00e9 de l'ancienne direction)\n02:45 Les (nouvelles) fausses promesses de l'hiver...\n05:02 La strat\u00e9gie pour passer la DNCG et des pertes d'environ 100 millions sur l'ann\u00e9e\n06:10 Est-ce que l'OL va passer la DNCG cet \u00e9t\u00e9 ?\n07:50 Est-ce qu'Ares va bouger & pourquoi ce fonds n'a-t-il encore rien dit ?\n09:38 Probl\u00e8mes financiers, acad\u00e9mie abandonn\u00e9e et d\u00e9labr\u00e9e...\n12:00 Les raisons du d\u00e9part de Laurent Prud'homme, le directeur g\u00e9n\u00e9ral\n14:25 Conclusion\n\n#OL #Textor #DNCG"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "175558",
                "likeCount": "6518",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "740"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "lAc77xGwImCSke9pQ1lSLRYgPOw",
            "id": "mpMIHu1Ao2U",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-04T08:30:23Z",
                "channelId": "UCdzO9mE0Fthril_5U0sn6zQ",
                "title": "FAIRE UN TERRARIUM SANS RIEN Y CONNA\u00ceTRE ft @Mastu",
                "description": "T\u00e9l\u00e9chargez REVOLUT gratuitement avec mon lien https://get.revolut.com/z4lF/elian pour d\u00e9bloquer les 20 \u20ac et participer au tirage au sort pour gagner 5\u202f000 \u20ac (voir conditions g\u00e9n\u00e9rales)\nCollaboration commerciale\n\nJ\u2019ai oubli\u00e9 de @ un super gars qui fait des terrarium sur insta, allez voir ce qu\u2019il fait : https://www.instagram.com/marcelino_inparis?igsh=MWt5aHhsMWc2ajU4cA==\n\nMes r\u00e9seaux :\n\nInsta :  https://www.instagram.com/elian.ventre/\nTwitch : https://www.twitch.tv/elianventre\nTwitter : https://twitter.com/elianventre\n\nMinia : https://www.instagram.com/neau.creations/\nMontage : https://x.com/briochepointmov?s=21\n\nAu fait : on a fait le choix de ne pas mettre d\u2019animaux \u00e0 l\u2019int\u00e9rieur \u00e0 cause de notre manque de connaissance",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mpMIHu1Ao2U/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mpMIHu1Ao2U/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mpMIHu1Ao2U/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mpMIHu1Ao2U/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mpMIHu1Ao2U/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Elian Ventre",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "FAIRE UN TERRARIUM SANS RIEN Y CONNA\u00ceTRE ft @Mastu",
                    "description": "T\u00e9l\u00e9chargez REVOLUT gratuitement avec mon lien https://get.revolut.com/z4lF/elian pour d\u00e9bloquer les 20 \u20ac et participer au tirage au sort pour gagner 5\u202f000 \u20ac (voir conditions g\u00e9n\u00e9rales)\nCollaboration commerciale\n\nJ\u2019ai oubli\u00e9 de @ un super gars qui fait des terrarium sur insta, allez voir ce qu\u2019il fait : https://www.instagram.com/marcelino_inparis?igsh=MWt5aHhsMWc2ajU4cA==\n\nMes r\u00e9seaux :\n\nInsta :  https://www.instagram.com/elian.ventre/\nTwitch : https://www.twitch.tv/elianventre\nTwitter : https://twitter.com/elianventre\n\nMinia : https://www.instagram.com/neau.creations/\nMontage : https://x.com/briochepointmov?s=21\n\nAu fait : on a fait le choix de ne pas mettre d\u2019animaux \u00e0 l\u2019int\u00e9rieur \u00e0 cause de notre manque de connaissance"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "493070",
                "likeCount": "40014",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "565"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "r6Z0K07ipVVtghnxHMEbFYOLzRc",
            "id": "uRgfno5TpeU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-05T16:05:28Z",
                "channelId": "UCLWwQGW_1V6vZm0r9PGk-7g",
                "title": "J\u2019AI D\u00c9PRIM\u00c9, JE ME SUIS RELEV\u00c9E, JE VAIS TOUT P\u00c9TER \ud83d\udca5",
                "description": "Apr\u00e8s 15 jours au fond du seau, 24h \u00e0 CanneS\u00e9ries avec K\u00e9rastase, partenaire officiel, pour me remonter le moral et un peu de nos p\u00e9rip\u00e9ties de shoot de la campagne de marque \u2665\ufe0f\n\nVid\u00e9o en collaboration commerciale avec K\u00e9rastase\n@kerastase_officiel #gloss #glossyhair #haircare #lavieengloss\n\nSuivez-moi sur mes autres r\u00e9seaux :\nInstagram : https://www.instagram.com/isabeau.delatour/\nTikTok : https://www.tiktok.com/@isabeau.delatour\n\nMontage : Julien Afonso\nhttps://doc-production.fr/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uRgfno5TpeU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uRgfno5TpeU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uRgfno5TpeU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uRgfno5TpeU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uRgfno5TpeU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Isabeau de la Tour ",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "J\u2019AI D\u00c9PRIM\u00c9, JE ME SUIS RELEV\u00c9E, JE VAIS TOUT P\u00c9TER \ud83d\udca5",
                    "description": "Apr\u00e8s 15 jours au fond du seau, 24h \u00e0 CanneS\u00e9ries avec K\u00e9rastase, partenaire officiel, pour me remonter le moral et un peu de nos p\u00e9rip\u00e9ties de shoot de la campagne de marque \u2665\ufe0f\n\nVid\u00e9o en collaboration commerciale avec K\u00e9rastase\n@kerastase_officiel #gloss #glossyhair #haircare #lavieengloss\n\nSuivez-moi sur mes autres r\u00e9seaux :\nInstagram : https://www.instagram.com/isabeau.delatour/\nTikTok : https://www.tiktok.com/@isabeau.delatour\n\nMontage : Julien Afonso\nhttps://doc-production.fr/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr-FR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "45257",
                "likeCount": "1365",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "64"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "8QhLs_i61dHRsz9wOUdtB35S48Q",
            "id": "G9l5AO1D4To",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-04T18:03:18Z",
                "channelId": "UCck5J0M6YKnXCrnuXkCFuvw",
                "title": "HIMRA - I BORI LA Feat ENFANT NOIR (clip officiel)",
                "description": "HIMRA - I BORI LA Feat ENFANT NOIR\nExtrait de l'EP BIG AKA 4 AKA KAI, disponible en streaming sur toutes les plateformes de telechargement\n\nDirected By Himra / Le Killer\n1X/TIEME MUSIC/WARNER FRANCE\n2025",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/G9l5AO1D4To/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/G9l5AO1D4To/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/G9l5AO1D4To/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/G9l5AO1D4To/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/G9l5AO1D4To/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Himra officiel",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "HIMRA - I BORI LA Feat ENFANT NOIR (clip officiel)",
                    "description": "HIMRA - I BORI LA Feat ENFANT NOIR\nExtrait de l'EP BIG AKA 4 AKA KAI, disponible en streaming sur toutes les plateformes de telechargement\n\nDirected By Himra / Le Killer\n1X/TIEME MUSIC/WARNER FRANCE\n2025"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1104133",
                "likeCount": "91487",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "11651"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "GQbdjLQuaWivhLvl1tq3hXS0CWY",
            "id": "3ZLTVBBPgH4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-03T09:02:00Z",
                "channelId": "UCAhaFPP6v3WCfK5Tjao0B7A",
                "title": "JE VAIS \u00caTRE PAPA ? La r\u00e9ponse maintenant (Visite du nouveau local aussi)",
                "description": "T\u00e9l\u00e9chargez Goal Battle \nPour android:\nhttps://play.google.com/store/apps/details?id=com.mage.goalbattle\n\nPour iOS:\nhttps://apps.apple.com/us/app/goal-battle-soccer-games/id6477293095\n\nAjoutez nous sur le jeu : MASTU / BRISSOUZ \nEt n'oubliez pas le code pour obtenir les 100 diamants : GB2025\n\nMerci \u00e0 Goal Battle d'avoir sponsoris\u00e9 la vid\u00e9o ! \n\nJE VAIS \u00caTRE PAPA ? MARIAGE ? La r\u00e9ponse dans cette vid\u00e9o.\nJe suis tr\u00e8s content de faire cette petite vid\u00e9o chill, il y en a d'autres qui arrivent prochainement. Tr\u00e8s content aussi de vous pr\u00e9senter les locaux, c'est marrant de tourner des vid\u00e9os aussi l\u00e9g\u00e8res en big 2025, j'esp\u00e8re que vous kiffez ! \n\nMerci \u00e0 tous d'\u00eatre toujours aussi nombreux \u00e0 suivre la cha\u00eene \u00e7a fait plaisir, sinc\u00e8rement.\n\nContact pro : Contact@mastucorp.com\n\nS'abonner \u25ba http://bit.ly/AbonnezVousCestGratuit\nTwitter \u25ba https://twitter.com/Mastuu_\nInstagram  \u25ba https://www.instagram.com/mastuu_/?hl=fr\n\nMontage fait par Mewen & Jonas ! (Jonas a finalement d\u00fb flouter le moment o\u00f9 il a boug\u00e9 la cam\u00e9ra pour faire chier Mewen, comme quoi la vie est parfois plus rude qu'on ne le pense) \n\nMiniature faite par Hugo !\n\nMerci \u00e0 vous les gars\n\nMerci de rester poli et courtois dans l'espace commentaire ! \nCette vid\u00e9o est adapt\u00e9e aux annonceurs, c'est une vid\u00e9o tout public, de type humour et divertissement !\n\nBonne vid\u00e9o \u00e0 tous ! N'oubliez pas de vous abonner et d'activer la cloche pour ne rater aucune vid\u00e9o ! \n\nAuteur de ma banni\u00e8re : @Vivizama sur Instagram !",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3ZLTVBBPgH4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3ZLTVBBPgH4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3ZLTVBBPgH4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3ZLTVBBPgH4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3ZLTVBBPgH4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mastu",
                "tags": [
                    "Mastu",
                    "Mastus",
                    "Humour",
                    "Matsu",
                    "mastu studio",
                    "mastu local",
                    "mastu papa",
                    "mastu mariage",
                    "mastu faq"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "JE VAIS \u00caTRE PAPA ? La r\u00e9ponse maintenant (Visite du nouveau local aussi)",
                    "description": "T\u00e9l\u00e9chargez Goal Battle \nPour android:\nhttps://play.google.com/store/apps/details?id=com.mage.goalbattle\n\nPour iOS:\nhttps://apps.apple.com/us/app/goal-battle-soccer-games/id6477293095\n\nAjoutez nous sur le jeu : MASTU / BRISSOUZ \nEt n'oubliez pas le code pour obtenir les 100 diamants : GB2025\n\nMerci \u00e0 Goal Battle d'avoir sponsoris\u00e9 la vid\u00e9o ! \n\nJE VAIS \u00caTRE PAPA ? MARIAGE ? La r\u00e9ponse dans cette vid\u00e9o.\nJe suis tr\u00e8s content de faire cette petite vid\u00e9o chill, il y en a d'autres qui arrivent prochainement. Tr\u00e8s content aussi de vous pr\u00e9senter les locaux, c'est marrant de tourner des vid\u00e9os aussi l\u00e9g\u00e8res en big 2025, j'esp\u00e8re que vous kiffez ! \n\nMerci \u00e0 tous d'\u00eatre toujours aussi nombreux \u00e0 suivre la cha\u00eene \u00e7a fait plaisir, sinc\u00e8rement.\n\nContact pro : Contact@mastucorp.com\n\nS'abonner \u25ba http://bit.ly/AbonnezVousCestGratuit\nTwitter \u25ba https://twitter.com/Mastuu_\nInstagram  \u25ba https://www.instagram.com/mastuu_/?hl=fr\n\nMontage fait par Mewen & Jonas ! (Jonas a finalement d\u00fb flouter le moment o\u00f9 il a boug\u00e9 la cam\u00e9ra pour faire chier Mewen, comme quoi la vie est parfois plus rude qu'on ne le pense) \n\nMiniature faite par Hugo !\n\nMerci \u00e0 vous les gars\n\nMerci de rester poli et courtois dans l'espace commentaire ! \nCette vid\u00e9o est adapt\u00e9e aux annonceurs, c'est une vid\u00e9o tout public, de type humour et divertissement !\n\nBonne vid\u00e9o \u00e0 tous ! N'oubliez pas de vous abonner et d'activer la cloche pour ne rater aucune vid\u00e9o ! \n\nAuteur de ma banni\u00e8re : @Vivizama sur Instagram !"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1590161",
                "likeCount": "124044",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3216"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "LflXrloxgSickNKNlSyUVFuNqpE",
            "id": "N8SNYkno0eQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-04T08:02:02Z",
                "channelId": "UCZ9yHrfKO1gHp5kX-5tjJ0w",
                "title": "AU MA\u00cfS, C'EST L'AM\u00c9RIQUE !",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/N8SNYkno0eQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/N8SNYkno0eQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/N8SNYkno0eQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/N8SNYkno0eQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "MarcA2C",
                "tags": [
                    "Agriculture",
                    "Agriculteur",
                    "Agronmomie",
                    "Tracteur",
                    "Claas",
                    "Semoir",
                    "Ma\u00efs"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "AU MA\u00cfS, C'EST L'AM\u00c9RIQUE !",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "173690",
                "likeCount": "16774",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "637"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "k3xCGnI7EU7xhvIq60ToGhqPSKY",
            "id": "MWNkrAiozOY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-04T07:00:11Z",
                "channelId": "UCJNItGjNhUx3Zz6W4OCVfHA",
                "title": "ON CONSTRUIT UN ENORME CARPORT ET IL S\u2019EN VA POUR TOUJOURS \ud83d\ude22 ep104",
                "description": "Bizness Match est la plateforme qu'il vous faut pour trouver des artisants et des clients de qualit\u00e9!\nhttps://biznessmatch.com/\n\nDans cet \u00e9pisode je vais construire un carport avec mon p\u00e8re et le pire se produit le mois suivant...\n\nTop 6 de ses Chansons pr\u00e9f\u00e9r\u00e9s de Michel:\n\nNeil Young - Heart of Gold\nZZ Top - Gimme All Your Lovin'\nAlain Bashung - La nuit je mens\nMylene Farmer - Et Tournoie\nThe Doors - This is the End\n\n\nInstagram @passionrenovation\nTIKTOK: https://www.tiktok.com/@mickaelbimboes?lang=fr\nFB:  MickaelBimboes\n\n#diy #passionrenovation #bois #maison\n*IMPORTANT\nPlease only use and share this embed code of the official video.\nThird party downloads and distribution is not permitted.\n\nFor medias &  commercial requests, please contact\nmbimboes2@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MWNkrAiozOY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MWNkrAiozOY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MWNkrAiozOY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MWNkrAiozOY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MWNkrAiozOY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Passion R\u00e9novation",
                "tags": [
                    "R\u00e9novation",
                    "passion",
                    "d\u00e9molition",
                    "travaux",
                    "maison",
                    "dewalt",
                    "pvc",
                    "fen\u00eatre",
                    "installation",
                    "tuto",
                    "avant",
                    "apr\u00e8s",
                    "d\u00e9co",
                    "Vial",
                    "Habitat",
                    "GLOBAL",
                    "secours",
                    "\u00e9croule",
                    "URETEK",
                    "dalle",
                    "b\u00e9ton",
                    "l\u00e9ger",
                    "isolant",
                    "sol",
                    "platre",
                    "phonique",
                    "neuf",
                    "plomberie",
                    "plaque",
                    "ferme",
                    "couloir",
                    "linteau",
                    "charpente",
                    "make",
                    "toiture",
                    "placo",
                    "chaudi\u00e8re",
                    "bricolage",
                    "r\u00e9nover sa maison",
                    "passion r\u00e9novation",
                    "m\u00e9tal",
                    "menuiserie",
                    "deces",
                    "michel",
                    "carport",
                    "biznessmatch"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ON CONSTRUIT UN ENORME CARPORT ET IL S\u2019EN VA POUR TOUJOURS \ud83d\ude22 ep104",
                    "description": "Bizness Match est la plateforme qu'il vous faut pour trouver des artisants et des clients de qualit\u00e9!\nhttps://biznessmatch.com/\n\nDans cet \u00e9pisode je vais construire un carport avec mon p\u00e8re et le pire se produit le mois suivant...\n\nTop 6 de ses Chansons pr\u00e9f\u00e9r\u00e9s de Michel:\n\nNeil Young - Heart of Gold\nZZ Top - Gimme All Your Lovin'\nAlain Bashung - La nuit je mens\nMylene Farmer - Et Tournoie\nThe Doors - This is the End\n\n\nInstagram @passionrenovation\nTIKTOK: https://www.tiktok.com/@mickaelbimboes?lang=fr\nFB:  MickaelBimboes\n\n#diy #passionrenovation #bois #maison\n*IMPORTANT\nPlease only use and share this embed code of the official video.\nThird party downloads and distribution is not permitted.\n\nFor medias &  commercial requests, please contact\nmbimboes2@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "371610",
                "likeCount": "26915",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2030"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "m-3wZWTEmib37tUlkUcsW2FrEV0",
            "id": "CVbipre85ao",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-03T18:00:11Z",
                "channelId": "UCQbckj_GH8g80f6L6PnSYfQ",
                "title": "Djelykaba Bintou Feat. Mia Guiss\u00e9 - Unique (Clip Officiel)",
                "description": "Abonne-toi \u00e0 mon compte YouTube pour d\u00e9couvrir toutes mes nouvelles vid\u00e9os : https://bit.ly/35ozMi7\n-------------------------------------\nJe vous livre mon nouveau clip intitul\u00e9 \u00ab Unique \u00bb en featuring avec Mia Guiss\u00e9 \u2728\nJ\u2019attends vos retours \u2764\ufe0f\n--------------------------------------\nR\u00e9alis\u00e9 par Reverse studios\n\nAuteurs : Djelykaba Bintou, Mia Guiss\u00e9, Bakhaw Dioum\nCompositeur : AKATCHE\nLabel : Keyzit Production\nDistributeur : Keyzit Distribution\nPublishing : Keyzit Publishing & Blz Publishing\n----------------------------------------\nFollow Djelykaba Bintou \ud83d\udd17\n\nFacebook : https://www.facebook.com/DjelykabaBintouOfficiel\nInstagram : https://instagram.com/djelykaba_bintou\n---------------------------------------------------------\nBOOKING : \nTel : +224 62 53 07 582 \n\n#DjelykabaBintou #MiaGuiss\u00e9 #Unique\n\n\u2117 \u00a9 KEYZIT LABELS 2025",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CVbipre85ao/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CVbipre85ao/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CVbipre85ao/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CVbipre85ao/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CVbipre85ao/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "DJELYKABA BINTOU OFFICIEL",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Djelykaba Bintou Feat. Mia Guiss\u00e9 - Unique (Clip Officiel)",
                    "description": "Abonne-toi \u00e0 mon compte YouTube pour d\u00e9couvrir toutes mes nouvelles vid\u00e9os : https://bit.ly/35ozMi7\n-------------------------------------\nJe vous livre mon nouveau clip intitul\u00e9 \u00ab Unique \u00bb en featuring avec Mia Guiss\u00e9 \u2728\nJ\u2019attends vos retours \u2764\ufe0f\n--------------------------------------\nR\u00e9alis\u00e9 par Reverse studios\n\nAuteurs : Djelykaba Bintou, Mia Guiss\u00e9, Bakhaw Dioum\nCompositeur : AKATCHE\nLabel : Keyzit Production\nDistributeur : Keyzit Distribution\nPublishing : Keyzit Publishing & Blz Publishing\n----------------------------------------\nFollow Djelykaba Bintou \ud83d\udd17\n\nFacebook : https://www.facebook.com/DjelykabaBintouOfficiel\nInstagram : https://instagram.com/djelykaba_bintou\n---------------------------------------------------------\nBOOKING : \nTel : +224 62 53 07 582 \n\n#DjelykabaBintou #MiaGuiss\u00e9 #Unique\n\n\u2117 \u00a9 KEYZIT LABELS 2025"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1813555",
                "likeCount": "73655",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5458"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "xRES2CtJbiPpqOh60xeA-IYNK1w",
            "id": "gG3mAerBviQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-05T17:42:41Z",
                "channelId": "UCt25qnVXVq83duXaOZe5B5g",
                "title": "\u00c7A NE PEUT PLUS CONTINUER !! DEBRIEF #6 GRAND PRIX DE MIAMI",
                "description": "B\u00e9n\u00e9ficiez de 20 % de r\u00e9duction sur Car Vertical avec le code \u00ab\u00a0LUCAS20\u00a0\u00bb \ud83d\udc49  https://www.carvertical.com/be/fr/landing/v3?utm_source=infl&a=lucas20&b=7c3caad9&voucher=lucas20\n\n\ud83c\udfa5 Le terrible accident de Niki Lauda ? \ud83d\udc49 https://youtu.be/XwP5MQx8bPg\n\n\ud83c\udfc1 Grand Prix de Miami 2025 : on a eu droit \u00e0 un vrai show !\n\nCette \u00e9dition restera dans les m\u00e9moires. Sprint, qualifs, course\u2026 tout \u00e9tait r\u00e9uni pour un week-end explosif !\n\n\ud83d\udd25 Au programme :\n* Oscar Piastri s\u2019impose avec autorit\u00e9 \n* Norris va mieux malgr\u00e9 une P2  \n* George Russell signe un nouveau podium\n* Max Verstappen, tout juste papa, signe une pole magique mais craque en course \n* Catastrophe chez Ferrari : Hamilton et Leclerc se cr\u00eapent un peu le chignon\u2026\n\n\ud83d\udcac Et vous, que retenez-vous de ce week-end fou \u00e0 Miami ?\n\nAllez, on en parle ?\n\n#f1 #miamigp #lewishamilton \n\n\ud83d\udcf1MES R\u00c9SEAUX SOCIAUX \ud83d\udcf1\n\n\ud83d\udc49 INSTA: https://www.instagram.com/lucasparlef1/\n\n\ud83d\udc49 TWITCH : https://www.twitch.tv/lucasparlef1\n\n\ud83d\udc49 DISCORD : https://discord.gg/WSSTpZK8\n\n\ud83d\udc49 TIK TOK: https://www.tiktok.com/@lucasparlef\n\n\ud83d\udc49 YOUTUBE: https://www.youtube.com/c/LucasParleF1\n\n\ud83d\udc55 SLICK COLLECTIONS : https://slickcollections.com \ud83d\udc55\n\n\ud83c\udf99\ufe0f RADIO CHECK PODCAST : https://podcasts.apple.com/fr/podcast/radio-check-podcast-by-lucas-parle-f1/id1680896012 \ud83c\udf99\ufe0f\n\n\ud83e\udd1d Pour toute demande de partenariat / sponsoring : lucasparlef1@fojow.fr \ud83e\udd1d\n\n0:00 Intro \n1:52 La note\n2:22 Le classement \n2:35 Le vainqueur \n5:34 Mes tops\n7:20 Mes flops\n11:33 La question du jour\n12:27 Le championnat \n12:41 La suite",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gG3mAerBviQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gG3mAerBviQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gG3mAerBviQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gG3mAerBviQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gG3mAerBviQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "LucasParleF1",
                "tags": [
                    "Formule 1 2022",
                    "f1 race highlight",
                    "F1 canal +",
                    "Lewis Hamilton vs Max Verstappen",
                    "Charles Leclerc vs Max Verstappen",
                    "formule 1 r\u00e9sum\u00e9",
                    "FIA",
                    "Depielo",
                    "FERRARI",
                    "Charles Leclerc",
                    "rb20",
                    "MCLAREN",
                    "lando norris max verstappen",
                    "fia",
                    "red bull",
                    "lewis hamilton",
                    "lewis hamilton ferrari",
                    "saison 2025",
                    "f12025",
                    "Formule 1 2025",
                    "Lewis hamilton Charles Leclerc",
                    "Scuderia ferrari",
                    "Yuki Tsunoda",
                    "Grand prix de Miami",
                    "Miami GP",
                    "Miami"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "\u00c7A NE PEUT PLUS CONTINUER !! DEBRIEF #6 GRAND PRIX DE MIAMI",
                    "description": "B\u00e9n\u00e9ficiez de 20 % de r\u00e9duction sur Car Vertical avec le code \u00ab\u00a0LUCAS20\u00a0\u00bb \ud83d\udc49  https://www.carvertical.com/be/fr/landing/v3?utm_source=infl&a=lucas20&b=7c3caad9&voucher=lucas20\n\n\ud83c\udfa5 Le terrible accident de Niki Lauda ? \ud83d\udc49 https://youtu.be/XwP5MQx8bPg\n\n\ud83c\udfc1 Grand Prix de Miami 2025 : on a eu droit \u00e0 un vrai show !\n\nCette \u00e9dition restera dans les m\u00e9moires. Sprint, qualifs, course\u2026 tout \u00e9tait r\u00e9uni pour un week-end explosif !\n\n\ud83d\udd25 Au programme :\n* Oscar Piastri s\u2019impose avec autorit\u00e9 \n* Norris va mieux malgr\u00e9 une P2  \n* George Russell signe un nouveau podium\n* Max Verstappen, tout juste papa, signe une pole magique mais craque en course \n* Catastrophe chez Ferrari : Hamilton et Leclerc se cr\u00eapent un peu le chignon\u2026\n\n\ud83d\udcac Et vous, que retenez-vous de ce week-end fou \u00e0 Miami ?\n\nAllez, on en parle ?\n\n#f1 #miamigp #lewishamilton \n\n\ud83d\udcf1MES R\u00c9SEAUX SOCIAUX \ud83d\udcf1\n\n\ud83d\udc49 INSTA: https://www.instagram.com/lucasparlef1/\n\n\ud83d\udc49 TWITCH : https://www.twitch.tv/lucasparlef1\n\n\ud83d\udc49 DISCORD : https://discord.gg/WSSTpZK8\n\n\ud83d\udc49 TIK TOK: https://www.tiktok.com/@lucasparlef\n\n\ud83d\udc49 YOUTUBE: https://www.youtube.com/c/LucasParleF1\n\n\ud83d\udc55 SLICK COLLECTIONS : https://slickcollections.com \ud83d\udc55\n\n\ud83c\udf99\ufe0f RADIO CHECK PODCAST : https://podcasts.apple.com/fr/podcast/radio-check-podcast-by-lucas-parle-f1/id1680896012 \ud83c\udf99\ufe0f\n\n\ud83e\udd1d Pour toute demande de partenariat / sponsoring : lucasparlef1@fojow.fr \ud83e\udd1d\n\n0:00 Intro \n1:52 La note\n2:22 Le classement \n2:35 Le vainqueur \n5:34 Mes tops\n7:20 Mes flops\n11:33 La question du jour\n12:27 Le championnat \n12:41 La suite"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "141365",
                "likeCount": "9392",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "924"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "722Fsd-Pec8his4nvVtOTFLDSrQ",
            "id": "hne5mULz254",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-02T16:18:03Z",
                "channelId": "UCKq9JxyISqBHDd-fXfV3QtQ",
                "title": "7 Jours Sur La Croisi\u00e8re \u00e0 80 000\u20ac !",
                "description": "7 Jours Sur La Croisi\u00e8re \u00e0 80 000\u20ac ! On Teste la croisi\u00e8re la plus ch\u00e8re du monde avec @nicotine84  \nOn va tester l'ile de MrBeast avec un parc aquatique g\u00e9ant ! \n\nQui Aura Le Pire Plat ? (Ft. Hugopos\u00e9 et Maxime Click) https://youtu.be/puHS3sNaULM \n\n\ud83d\udd14\u2705 Activez la cloche de notification, pour \u00eatre au courant de mes vid\u00e9os !\n\n\n\ud83d\udc14 Mes restaurants : Pepe Chicken /  https://bit.ly/PepeChicken \n\ud83d\udc26 Twitter : @fastgoodcuisine / https://twitter.com/fastgoodcuisine\n\ud83d\udcf8 Instagram: @fastgoodcuisine / https://www.instagram.com/fastgoodcuisine\n\ud83d\udc7b Snapchat : Fastgoodcuisine\n\ud83c\udf10 Facebook : @FastGoodCuisine / https://www.facebook.com/FastGoodCuisine\n\n\n\ud83d\udc8c Sponsorship : contact@fastgoodcuisine.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hne5mULz254/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hne5mULz254/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hne5mULz254/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hne5mULz254/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hne5mULz254/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "FastGoodCuisine",
                "tags": [
                    "video croisi\u00e8re nico",
                    "croisi\u00e8re nico fastgoodcuisine",
                    "Fastgoodcuisine",
                    "Fastgood",
                    "Fastfoodcuisine",
                    "Food",
                    "Pepe Chicken",
                    "Nico",
                    "nico tine",
                    "nicotine miami",
                    "fastgoodcuisine et nico",
                    "24h challenge",
                    "croisi\u00e8re de luxe",
                    "la croisi\u00e8re la plus chere du monde",
                    "icon of the sea",
                    "teste icon of the sea",
                    "croisi\u00e8re",
                    "croisiere",
                    "croisiere de luxe reportage",
                    "croisi\u00e8re de luxe vlog",
                    "7 Jours Sur La Croisi\u00e8re \u00e0 80 000\u20ac !",
                    "7 jours sur une \u00eele",
                    "cocobay",
                    "coco bay island",
                    "mrbeast ile",
                    "mr beast island",
                    "waterpark"
                ],
                "categoryId": "26",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "7 Jours Sur La Croisi\u00e8re \u00e0 80 000\u20ac !",
                    "description": "7 Jours Sur La Croisi\u00e8re \u00e0 80 000\u20ac ! On Teste la croisi\u00e8re la plus ch\u00e8re du monde avec @nicotine84  \nOn va tester l'ile de MrBeast avec un parc aquatique g\u00e9ant ! \n\nQui Aura Le Pire Plat ? (Ft. Hugopos\u00e9 et Maxime Click) https://youtu.be/puHS3sNaULM \n\n\ud83d\udd14\u2705 Activez la cloche de notification, pour \u00eatre au courant de mes vid\u00e9os !\n\n\n\ud83d\udc14 Mes restaurants : Pepe Chicken /  https://bit.ly/PepeChicken \n\ud83d\udc26 Twitter : @fastgoodcuisine / https://twitter.com/fastgoodcuisine\n\ud83d\udcf8 Instagram: @fastgoodcuisine / https://www.instagram.com/fastgoodcuisine\n\ud83d\udc7b Snapchat : Fastgoodcuisine\n\ud83c\udf10 Facebook : @FastGoodCuisine / https://www.facebook.com/FastGoodCuisine\n\n\n\ud83d\udc8c Sponsorship : contact@fastgoodcuisine.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1504640",
                "likeCount": "76142",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2643"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "EOOTnVt4G0MC2EOMvfNTJ9m29-A",
            "id": "55kOOcee43w",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-02T16:03:04Z",
                "channelId": "UCByWJsWPztkY3Rta2B62tgg",
                "title": "24h Sur La Croisi\u00e8re Not\u00e9e 1 \u00c9toile !",
                "description": "J'ai Test\u00e9 Une Croisi\u00e8re Not\u00e9e 1 \u00c9toile !\n\u2605 Pour voir ma derni\u00e8re vid\u00e9o, clique ICI \u25ba https://youtu.be/midGUczRbvw\n\nAbonne-toi, deviens un Vrai \u25ba http://bit.ly/AbonneToiAHugo\n\n\u2193 SUIS-MOI ICI \u2193\n\ud83d\udc49 Instagram : https://instagram.com/hugop0say/\n\ud83d\udc24 Twitter : https://twitter.com/Hugoposay/\n\u2728 TikTok : https://www.tiktok.com/@hugoposay",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/55kOOcee43w/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/55kOOcee43w/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/55kOOcee43w/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/55kOOcee43w/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/55kOOcee43w/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Hugopos\u00e9",
                "tags": [
                    "hugopos\u00e9",
                    "croisiere",
                    "croisiere de luxe",
                    "croisi\u00e8re 1 \u00e9toile",
                    "1 etoile",
                    "bateau de luxe",
                    "bateau croisiere de luxe",
                    "croisiere costa",
                    "croisiere vlog",
                    "premiere classe",
                    "first class",
                    "hugoposay premiere classe",
                    "hugoposay bateau",
                    "hugoposay croisiere",
                    "hugoposay avion",
                    "luxury boat",
                    "voyage de luxe",
                    "worlds most luxurious boat",
                    "croisiere de luxe reportage",
                    "croisiere de luxe vlog",
                    "1 etoile hugo",
                    "hugoposay 1 etoile",
                    "la croisiere la moins chere",
                    "voyage",
                    "vlog",
                    "hugopos\u00e9 2025"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "24h Sur La Croisi\u00e8re Not\u00e9e 1 \u00c9toile !",
                    "description": "J'ai Test\u00e9 Une Croisi\u00e8re Not\u00e9e 1 \u00c9toile !\n\u2605 Pour voir ma derni\u00e8re vid\u00e9o, clique ICI \u25ba https://youtu.be/midGUczRbvw\n\nAbonne-toi, deviens un Vrai \u25ba http://bit.ly/AbonneToiAHugo\n\n\u2193 SUIS-MOI ICI \u2193\n\ud83d\udc49 Instagram : https://instagram.com/hugop0say/\n\ud83d\udc24 Twitter : https://twitter.com/Hugoposay/\n\u2728 TikTok : https://www.tiktok.com/@hugoposay"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1161628",
                "likeCount": "29985",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "449"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "w7arPADsLEhmFQjeY33Z3D9BLqY",
            "id": "r9CxHtHQXxg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-03T11:30:49Z",
                "channelId": "UCqfANd8RDXTcQddXMwwgUmA",
                "title": "L'histoire du yakuza le plus d\u00e9test\u00e9 du Japon",
                "description": "Voici mon lien UBIGI pour de la data dans le monde entier ! https://go.ubigi.com/q4eXDY \nCode: LOUIS\n\nMa marque de v\u00eatement ONI: https://oni-sama.fr/collections/articles\n\n\nMes podcast horreur JIKEN: https://www.audible.fr/ep/louissan?bp_o=true&source_code=PARDisc1Bk1790817200025\n\n\u25b6\ufe0eDisplate (choisissez bien les artistes !): https://displate.com/louissan1?art=5e8ee1e601cba \n\n\u25b6\ufe0eTwitch: https://www.twitch.tv/louis_san \n\n\u25b6\ufe0eTiktok: https://www.tiktok.com/@louis_zenjas?lang=fr \n\n\u25b6\ufe0eInstagram Louis: https://www.instagram.com/louis_zenjas/   \n\n\u25b6\ufe0eTwitter: https://twitter.com/louis_zenjas \n\n\u25b6\ufe0eFacebook: https://www.facebook.com/louisssan/ \n\n\u25b6\ufe0eMail Pro uniquement: contact@louissan.com\n\nDessin Simon\n\nMontage Emeric, Jules et M\u00e9ghane",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/r9CxHtHQXxg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/r9CxHtHQXxg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/r9CxHtHQXxg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/r9CxHtHQXxg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/r9CxHtHQXxg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Louis-San",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "L'histoire du yakuza le plus d\u00e9test\u00e9 du Japon",
                    "description": "Voici mon lien UBIGI pour de la data dans le monde entier ! https://go.ubigi.com/q4eXDY \nCode: LOUIS\n\nMa marque de v\u00eatement ONI: https://oni-sama.fr/collections/articles\n\n\nMes podcast horreur JIKEN: https://www.audible.fr/ep/louissan?bp_o=true&source_code=PARDisc1Bk1790817200025\n\n\u25b6\ufe0eDisplate (choisissez bien les artistes !): https://displate.com/louissan1?art=5e8ee1e601cba \n\n\u25b6\ufe0eTwitch: https://www.twitch.tv/louis_san \n\n\u25b6\ufe0eTiktok: https://www.tiktok.com/@louis_zenjas?lang=fr \n\n\u25b6\ufe0eInstagram Louis: https://www.instagram.com/louis_zenjas/   \n\n\u25b6\ufe0eTwitter: https://twitter.com/louis_zenjas \n\n\u25b6\ufe0eFacebook: https://www.facebook.com/louisssan/ \n\n\u25b6\ufe0eMail Pro uniquement: contact@louissan.com\n\nDessin Simon\n\nMontage Emeric, Jules et M\u00e9ghane"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "270897",
                "likeCount": "15783",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "536"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "AZiHFnIT-xRfMTYs_od4xt6P65c",
            "id": "86McFSfqBoE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-03T09:22:16Z",
                "channelId": "UCbXIt5MtclbWKts5eHQsmew",
                "title": "Le Premier Qui EXPLOSE Tous Ses BALLONS Gagne !",
                "description": "On a ouvert 100 prix starr !\n\nAbonnez vous \u00e0 ma cha\u00eene principale \u202a@toinelag\nEt pour plus de vid\u00e9o, abonnez vous \u00e0 @toinelagplus \n\nMerci \u00e0 @bileloff pour sa participation \u00e0 la vid\u00e9o !\n\nPour participer aux prochaines vid\u00e9os, voici mon serveur Discord : \nhttps://discord.gg/HTFv2xPPU9\n\n\ud83d\udc8c Pour me contacter : contact@toinelag.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/86McFSfqBoE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/86McFSfqBoE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/86McFSfqBoE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/86McFSfqBoE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/86McFSfqBoE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Toinelag Gaming",
                "tags": [
                    "toinelag",
                    "brawl stars",
                    "toinelag bilel",
                    "bilel toinelag",
                    "bilel",
                    "prix starr"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Le Premier Qui EXPLOSE Tous Ses BALLONS Gagne !",
                    "description": "On a ouvert 100 prix starr !\n\nAbonnez vous \u00e0 ma cha\u00eene principale \u202a@toinelag\nEt pour plus de vid\u00e9o, abonnez vous \u00e0 @toinelagplus \n\nMerci \u00e0 @bileloff pour sa participation \u00e0 la vid\u00e9o !\n\nPour participer aux prochaines vid\u00e9os, voici mon serveur Discord : \nhttps://discord.gg/HTFv2xPPU9\n\n\ud83d\udc8c Pour me contacter : contact@toinelag.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "341311",
                "likeCount": "6004",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "744"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "OSyJEkoSH60o9OzxJWm09fbvhsI",
            "id": "-aj_PE3ytGQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-03T15:30:24Z",
                "channelId": "UCmIoN2ICieMp1hX2R_VmYkg",
                "title": "100 HOMMES VS 1 GORILLE PRO DE MMA ! Combien de personnes faut-il pour le battre ?",
                "description": "Merci \u00e0 Deblock et profitez de 3 mois Premium offert avec le code IBRA ou en passant par le lien : https://deblock.com/f-ibratv\n\nOn a r\u00e9uni des volontaires pour tenter de neutraliser un combattant surpuissant. Mais combien faut-il de personnes pour y arriver ?\n\n\nAdresse de nos restorants Black and White Burger :\nbnwburger.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-aj_PE3ytGQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-aj_PE3ytGQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-aj_PE3ytGQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-aj_PE3ytGQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-aj_PE3ytGQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "IbraTV",
                "tags": [
                    "ibratv",
                    "poce blo",
                    "free fire",
                    "mma",
                    "ufc",
                    "mixed martial arts",
                    "combat sports",
                    "ultimate fighting championship",
                    "mma fighting",
                    "yfc"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "100 HOMMES VS 1 GORILLE PRO DE MMA ! Combien de personnes faut-il pour le battre ?",
                    "description": "Merci \u00e0 Deblock et profitez de 3 mois Premium offert avec le code IBRA ou en passant par le lien : https://deblock.com/f-ibratv\n\nOn a r\u00e9uni des volontaires pour tenter de neutraliser un combattant surpuissant. Mais combien faut-il de personnes pour y arriver ?\n\n\nAdresse de nos restorants Black and White Burger :\nbnwburger.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "245203",
                "likeCount": "6909",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "341"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "iJe03fw20dLjJxsMB-kfFBKq4Wg",
            "id": "0kiXucFv85o",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-02T16:03:00Z",
                "channelId": "UCRflwsKvsCINRlHPs1CQDig",
                "title": "QUI EST LE JOUEUR PRO ?! (ft. Boucif et Fares Salvatore)",
                "description": "Nouvel \u00e9pisode l\u00e9gendaire de \"Devine le joueur pro\" avec @faressalvatore & Boucif !!\n\nComme pour les deux derniers \u00e9pisodes on a ramen\u00e9 6 potes \u00e0 nous, parmi eux 1 joueur professionnel et 5 imposteurs! \nEst-ce que Fares et Boucif vont r\u00e9ussir \u00e0 trouver le pro?\n\nLikez si vous avez kiff\u00e9 la vid\u00e9o et Abonnez vous \u00e0 la cha\u00eene pour plus de dingueries!\n\nDites nous qui vous voulez voir sur un cinqui\u00e8me \u00e9pisode!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0kiXucFv85o/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0kiXucFv85o/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0kiXucFv85o/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0kiXucFv85o/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0kiXucFv85o/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Pitch Addict",
                "tags": [
                    "Pitch Addict Boucif",
                    "Pitch Addict Fares Salvatore",
                    "Devine qui est le joueur pro",
                    "Devine le pro",
                    "Qui est pro",
                    "Joueur pro VS amateur"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "QUI EST LE JOUEUR PRO ?! (ft. Boucif et Fares Salvatore)",
                    "description": "Nouvel \u00e9pisode l\u00e9gendaire de \"Devine le joueur pro\" avec @faressalvatore & Boucif !!\n\nComme pour les deux derniers \u00e9pisodes on a ramen\u00e9 6 potes \u00e0 nous, parmi eux 1 joueur professionnel et 5 imposteurs! \nEst-ce que Fares et Boucif vont r\u00e9ussir \u00e0 trouver le pro?\n\nLikez si vous avez kiff\u00e9 la vid\u00e9o et Abonnez vous \u00e0 la cha\u00eene pour plus de dingueries!\n\nDites nous qui vous voulez voir sur un cinqui\u00e8me \u00e9pisode!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "582750",
                "likeCount": "29032",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "677"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "wUDhj2jEEJKEQ1Re2MNI6Vfmolc",
            "id": "K2N_GL1apUI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-03T09:15:04Z",
                "channelId": "UCOdKaYgvLlPuinUJ1z5Gm2g",
                "title": "J\u2019AI TESTE LE TACOS LE MIEUX NOT\u00c9 DE LYON ! (la Marinade)",
                "description": "Salut ! Aujourd'hui nouvelle vid\u00e9o, j'esp\u00e8re que vous allez passer un bon moment avec moi sur cette vid\u00e9o !\nAbonne-toi !\n\n\ud83d\udc9c Follow moi sur Twitch pour ne pas louper les lives : https://michou.to/twitch  \n\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udcbb Si tu veux voir les rediffs compl\u00e8tes de mes lives : https://michou.to/reddif\n\n\ud83d\udc99 Mon Twitter : https://michou.to/twitter\n\ud83d\udcf8 Mon Insta : https://michou.to/instagram\n\ud83d\udc7e Mon Discord : https://michou.to/discord\n\n\ud83d\udc26 Twitter @MichouOff_ : https://michou.to/off/twitter\n\ud83c\udf20 Instagram @MichouOff : https://michou.to/off/instagram\n\ud83c\udfac TikTok @MichouOff : https://michou.to/off/tiktok\n\net tu connais, code cr\u00e9ateur \"michoucroute\" dans la boutique Epic Games ;)\n\n\ud83d\udce7 Adresse mail pro : michou.video.officiel@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/K2N_GL1apUI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/K2N_GL1apUI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/K2N_GL1apUI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/K2N_GL1apUI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/K2N_GL1apUI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MichouOff",
                "tags": [
                    "michou",
                    "michouoff",
                    "off",
                    "best of",
                    "video"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "J\u2019AI TESTE LE TACOS LE MIEUX NOT\u00c9 DE LYON ! (la Marinade)",
                    "description": "Salut ! Aujourd'hui nouvelle vid\u00e9o, j'esp\u00e8re que vous allez passer un bon moment avec moi sur cette vid\u00e9o !\nAbonne-toi !\n\n\ud83d\udc9c Follow moi sur Twitch pour ne pas louper les lives : https://michou.to/twitch  \n\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udcbb Si tu veux voir les rediffs compl\u00e8tes de mes lives : https://michou.to/reddif\n\n\ud83d\udc99 Mon Twitter : https://michou.to/twitter\n\ud83d\udcf8 Mon Insta : https://michou.to/instagram\n\ud83d\udc7e Mon Discord : https://michou.to/discord\n\n\ud83d\udc26 Twitter @MichouOff_ : https://michou.to/off/twitter\n\ud83c\udf20 Instagram @MichouOff : https://michou.to/off/instagram\n\ud83c\udfac TikTok @MichouOff : https://michou.to/off/tiktok\n\net tu connais, code cr\u00e9ateur \"michoucroute\" dans la boutique Epic Games ;)\n\n\ud83d\udce7 Adresse mail pro : michou.video.officiel@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "749922",
                "likeCount": "31479",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1086"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "mdbk5iVftmiyO9E-F-eC5W1QMW0",
            "id": "Uhmg30gpTiQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-02T16:00:07Z",
                "channelId": "UC2o7YGiwc9ImZtL7mtoqm8w",
                "title": "Anyme - Shamballa feat. Shaydee's (Clip officiel)",
                "description": "Salut les gars ! Apr\u00e8s des mois de teasing, voil\u00e0 enfin le clip officiel du son que j\u2019ai ador\u00e9 partager avec vous. Des retours sur le clip ?\n\nR\u00e9alisation : REC709VISUEL\n\nR\u00e9alisateurs : NELSON CHARLES / EDITBYNOTCHE / YOUCEF HALILOU\n\u00c9criture : YOUCEF HALILOU\nProd : LARE7FILM\nProd exe : FLORIAN SIBER / LYNAELLE\u00a0SPECQ\nDop : NELSON CHARLES\nAssistant cam\u00e9ra : EMERIC LONG\nMontage : EDITBYNOTCHE\n\u00c9talonnage : THOMAS SILVEIRA\nSfx : FALAW\nGraphisme : CL\u00c9MENT COL\nChef \u00e9lec : GIO BERNARDIN\nElec : NATHY\nBackstage : ELIO SAIDJ\nPhotographe 1 : MATHIEU DEMICHEL\nPhotographe 2 : SISI\nCasting : WESLEY BURGO-JAMETAL\nCoiffeur : AWANI\n\nFigurants / Figurantes :\nA\u00efna THOMAS\nVerschooris Clara\nLaala Lina\nEstelle rebot \nMiryam studer \nCapucine Gregoire \nL\u00e9a Richol\nEthan izzi\nChristopheR Akouvi\nSpion\nBenjamin michelin\nQuentin Carr\u00e9\nMOMBO TEHODIX\nMBEMBA-KETO Othiniel\nOlenga Jeremi\nSANNIER Wesley\nHabib Zemali\nWilly Terrell\nYoni Horn\nWesley Burgo-Jametal\nCapucine Gregoire\nLe Dr\u00e9au M\u00e9lissa\nJessica Bamba \nJanani Thasitharan\nCUNHA Marion\n\nRemerciements :\nSWIFTRENT, ESV PRODUCTION,\u00a0REDBULL\u00a0FRANCE",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Uhmg30gpTiQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Uhmg30gpTiQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Uhmg30gpTiQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Uhmg30gpTiQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Uhmg30gpTiQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Anyme023",
                "tags": [
                    "anyme musique",
                    "anyme son",
                    "anyme clip"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Anyme - Shamballa feat. Shaydee's (Clip officiel)",
                    "description": "Salut les gars ! Apr\u00e8s des mois de teasing, voil\u00e0 enfin le clip officiel du son que j\u2019ai ador\u00e9 partager avec vous. Des retours sur le clip ?\n\nR\u00e9alisation : REC709VISUEL\n\nR\u00e9alisateurs : NELSON CHARLES / EDITBYNOTCHE / YOUCEF HALILOU\n\u00c9criture : YOUCEF HALILOU\nProd : LARE7FILM\nProd exe : FLORIAN SIBER / LYNAELLE\u00a0SPECQ\nDop : NELSON CHARLES\nAssistant cam\u00e9ra : EMERIC LONG\nMontage : EDITBYNOTCHE\n\u00c9talonnage : THOMAS SILVEIRA\nSfx : FALAW\nGraphisme : CL\u00c9MENT COL\nChef \u00e9lec : GIO BERNARDIN\nElec : NATHY\nBackstage : ELIO SAIDJ\nPhotographe 1 : MATHIEU DEMICHEL\nPhotographe 2 : SISI\nCasting : WESLEY BURGO-JAMETAL\nCoiffeur : AWANI\n\nFigurants / Figurantes :\nA\u00efna THOMAS\nVerschooris Clara\nLaala Lina\nEstelle rebot \nMiryam studer \nCapucine Gregoire \nL\u00e9a Richol\nEthan izzi\nChristopheR Akouvi\nSpion\nBenjamin michelin\nQuentin Carr\u00e9\nMOMBO TEHODIX\nMBEMBA-KETO Othiniel\nOlenga Jeremi\nSANNIER Wesley\nHabib Zemali\nWilly Terrell\nYoni Horn\nWesley Burgo-Jametal\nCapucine Gregoire\nLe Dr\u00e9au M\u00e9lissa\nJessica Bamba \nJanani Thasitharan\nCUNHA Marion\n\nRemerciements :\nSWIFTRENT, ESV PRODUCTION,\u00a0REDBULL\u00a0FRANCE"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "562181",
                "likeCount": "59601",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2015"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "VEfhe3Qvwo2aynEUUVZ-pNbiSHs",
            "id": "1T_8slZy3bc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-02T16:00:07Z",
                "channelId": "UCP5Z4fwp9zz0_TLFSF5-Tog",
                "title": "ISK feat. Sa\u00eff - 8426City (Clip Officiel)",
                "description": "Single disponible sur les plateformes : http://alterk.lnk.to/8426City\n\nR\u00e9alisation : Kespey\nCompo : Neits\nMix / Master : blastaa\nLabel : Bendo11Records\nDistribution : Alter K\n\nRetrouvez ISK sur :  \nInstagram : http://instagram.com/isk.officiel\nSnapchat : isk.17binkss\nTikTok : http://tiktok.com/@isk.17binkss\nTwitter : http://twitter.com/Isk17binkss",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1T_8slZy3bc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1T_8slZy3bc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1T_8slZy3bc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1T_8slZy3bc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1T_8slZy3bc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ISK Officiel",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ISK feat. Sa\u00eff - 8426City (Clip Officiel)",
                    "description": "Single disponible sur les plateformes : http://alterk.lnk.to/8426City\n\nR\u00e9alisation : Kespey\nCompo : Neits\nMix / Master : blastaa\nLabel : Bendo11Records\nDistribution : Alter K\n\nRetrouvez ISK sur :  \nInstagram : http://instagram.com/isk.officiel\nSnapchat : isk.17binkss\nTikTok : http://tiktok.com/@isk.17binkss\nTwitter : http://twitter.com/Isk17binkss"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "336117",
                "likeCount": "11448",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "825"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "NvfWSQs9PO1AKQITySM_Fiw1zm8",
            "id": "OL4zjv-xKxc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-02T16:00:06Z",
                "channelId": "UCzfVSxwH-6SWNiWAxjuh3Ng",
                "title": "Mister You feat Ninho - +34 (Clip Officiel)",
                "description": "Mister You feat @ninho  - +34 (Clip Officiel)\nNouveau projet \"PLS\" (Pour La Street) maintenant disponible partout : https://bfan.link/pls\n\n\ud83d\udc49\ud83c\udffd Abonne-toi \u00e0 ma chaine : http://bit.ly/2dZ8brT \n\nTous mes clips sont ici : http://bit.ly/2eOsVnG\nTous mes featurings sont l\u00e0 : http://bit.ly/2eI7OUp\n\n\ud83d\udc49\ud83c\udffd  On est aussi sur tous les r\u00e9seaux  :\nInstagram : https://www.instagram.com/mryouofficial/\nFacebook : https://www.facebook.com/misteryou75019/\nTwitter : https://twitter.com/mryouofficiel?lan...\nSpotify : https://play.spotify.com/artist/74YbW...\nDeezer : http://www.deezer.com/artist/256681\nNapster : http://fr.napster.com/artist/mister-u\n\n#misteryou #ninho",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OL4zjv-xKxc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OL4zjv-xKxc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OL4zjv-xKxc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OL4zjv-xKxc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OL4zjv-xKxc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mister You Officiel",
                "tags": [
                    "mister",
                    "you",
                    "yougataga",
                    "maroc",
                    "OP",
                    "traficante",
                    "c'est",
                    "quoi",
                    "les",
                    "bails",
                    "koi"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Mister You feat Ninho - +34 (Clip Officiel)",
                    "description": "Mister You feat @ninho  - +34 (Clip Officiel)\nNouveau projet \"PLS\" (Pour La Street) maintenant disponible partout : https://bfan.link/pls\n\n\ud83d\udc49\ud83c\udffd Abonne-toi \u00e0 ma chaine : http://bit.ly/2dZ8brT \n\nTous mes clips sont ici : http://bit.ly/2eOsVnG\nTous mes featurings sont l\u00e0 : http://bit.ly/2eI7OUp\n\n\ud83d\udc49\ud83c\udffd  On est aussi sur tous les r\u00e9seaux  :\nInstagram : https://www.instagram.com/mryouofficial/\nFacebook : https://www.facebook.com/misteryou75019/\nTwitter : https://twitter.com/mryouofficiel?lan...\nSpotify : https://play.spotify.com/artist/74YbW...\nDeezer : http://www.deezer.com/artist/256681\nNapster : http://fr.napster.com/artist/mister-u\n\n#misteryou #ninho"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1032121",
                "likeCount": "17926",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "791"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "jyPTKikeX90T5-gqhCsX578YlVY",
            "id": "IlVVrUfGdgc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-02T15:00:11Z",
                "channelId": "UCNkWQMoISTE0mCXrewAx54w",
                "title": "Florent Pagny - T\u2019Aimer Encore (Clip Officiel)",
                "description": "R\u00e9alisation, Image et Montage : Yan Benisty\n\n\nSingle disponible :  https://florentpagny.lnk.to/TaimerEncore \n Instagram https://www.instagram.com/pagny_officiel/ \nYouTube :    https://www.youtube.com/channel/UCzpX9qQKaZUQH8-MXE-80aw \nX (Twitter) :   https://www.youtube.com/channel/UCzpX9qQKaZUQH8-MXE-80aw \nFacebook https://www.facebook.com/FlorentPagnyOfficiel\n\nT\u2019AIMER ENCORE  ( Vianney)\nLa Pass\u00e9e \u00c9ditions / Cuadrada Productions\n(P) &(C) Cuadrada Productions\n\nPiano, guitares, basse, programmation, ch\u0153urs, arrangement cordes, r\u00e9alisation : Vianney\nBatterie : Philippe Entressangle\nPrise son batterie : Fran\u00e7ois Delabri\u00e8re @Studios Saint Germain\nMixage : Fran\u00e7ois Delabri\u00e8re @La Soci\u00e9t\u00e9 Moderne\nMastering : Mike Bozzi @Bernie Grundman Mastering\n\nCordes enregistr\u00e9es \u00e0 Angel Studios, Londres par Gordon Davidson\nRecordist : Matt Jones\nAssistant: Tom Ashpitel\nRunner : Cillian O\u2019Sullivan\n\nOrchestra Contractor: Eleanor Cawser for Isobel Griffiths\n\nOrchestra leader: Everton Nelson\nViolins:Debbie Widdup, Odile Ollagnon, Natalia Bonner, Alison Dods, Bea Lovejoy, Jeremy Isaac, Jenny Sacha, Manon Derome, Marianne Haynes, Ian Humphries, Warren Zielinski, Tom Pigott-Smith, Patrick Kiernan, Richard George, Oli Langford\nAlto: Sue Dench, Rachel Roberts, Julia Knight, Gillianne Haddow, Reiad Chibah, Peter Lale\nVioloncelle: Katherine Jenkinson, Sophie Harris, Ashok Klouda, Tony Woollard\n\nParoles\n\nJe veux bien les larmes et la douleur \nJe veux bien les doutes\nJe veux bien que vivre encore\nMe co\u00fbte\n\nJe veux bien la laideur et l\u2019oubli Je veux bien trembler\nJe veux bien ne plus pouvoir\nChanter\n\nIl me reste tant de choses \u00e0 dire \nTant de gestes pour te faire sourire\n\nJe veux t\u2019aimer encore \nJe veux t'aimer encore \nQu\u2019elle attende la mort \nJe veux t\u2019aimer encore \nJe veux donner bien plus \nQue ce que j\u2019ai re\u00e7u \nQue le diable m\u2019ignore \nJe veux t\u2019aimer encore\n\n\nJe veux voir les enfants des enfants \nDans des courses folles\nEt leur parler du bon temps\nEn espagnol\n\nAu bon Dieu j\u2019ne demande rien\nRien qu\u2019un peu de temps dans tes mains\n\nJe veux t\u2019aimer encore \nJe veux t'aimer encore \nQu\u2019elle attende la mort \nJe veux t\u2019aimer encore \nJe veux donner bien plus \nQue ce que j\u2019ai re\u00e7u \nQue le diable m\u2019ignore \nJe veux t\u2019aimer encore\n\nEt je reste l\u00e0\nOui je reste l\u00e0\nJe me tiens aux miens\nMes mains ne tremblent pas\n\nEt je reste l\u00e0 \nOui je reste l\u00e0 \nPour toi\n\nJe veux t\u2019aimer encore \nJe veux t'aimer encore \nQu\u2019elle attende la mort \nJe veux t\u2019aimer encore \nJe veux donner bien plus \nQue ce que j\u2019ai re\u00e7u \nQue le diable m\u2019ignore \nJe veux t\u2019aimer encore\n\nEt je reste l\u00e0 \nPour toi\n\n\n#FlorentPagny #TAimerEncore #OfficialMusicVideo",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IlVVrUfGdgc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IlVVrUfGdgc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IlVVrUfGdgc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IlVVrUfGdgc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IlVVrUfGdgc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "FlorentPagnyVEVO",
                "tags": [
                    "Au bon Dieu j\u2019ne demande rien",
                    "clip florent pagny",
                    "florent pagny clip",
                    "florent pagny je veux t\u2019aimer encore",
                    "florent pagny nouvelle chanson",
                    "Florent Pagny Vianney",
                    "Je veux t'aimer encore florent pagny",
                    "Qu\u2019elle attende la mort",
                    "t\u2019aimer encore florent",
                    "t\u2019aimer encore florent pagny",
                    "t\u2019aimer encore youtube",
                    "The Voice Florent Pagny",
                    "youtube florent pagny"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Florent Pagny - T\u2019Aimer Encore (Clip Officiel)",
                    "description": "R\u00e9alisation, Image et Montage : Yan Benisty\n\n\nSingle disponible :  https://florentpagny.lnk.to/TaimerEncore \n Instagram https://www.instagram.com/pagny_officiel/ \nYouTube :    https://www.youtube.com/channel/UCzpX9qQKaZUQH8-MXE-80aw \nX (Twitter) :   https://www.youtube.com/channel/UCzpX9qQKaZUQH8-MXE-80aw \nFacebook https://www.facebook.com/FlorentPagnyOfficiel\n\nT\u2019AIMER ENCORE  ( Vianney)\nLa Pass\u00e9e \u00c9ditions / Cuadrada Productions\n(P) &(C) Cuadrada Productions\n\nPiano, guitares, basse, programmation, ch\u0153urs, arrangement cordes, r\u00e9alisation : Vianney\nBatterie : Philippe Entressangle\nPrise son batterie : Fran\u00e7ois Delabri\u00e8re @Studios Saint Germain\nMixage : Fran\u00e7ois Delabri\u00e8re @La Soci\u00e9t\u00e9 Moderne\nMastering : Mike Bozzi @Bernie Grundman Mastering\n\nCordes enregistr\u00e9es \u00e0 Angel Studios, Londres par Gordon Davidson\nRecordist : Matt Jones\nAssistant: Tom Ashpitel\nRunner : Cillian O\u2019Sullivan\n\nOrchestra Contractor: Eleanor Cawser for Isobel Griffiths\n\nOrchestra leader: Everton Nelson\nViolins:Debbie Widdup, Odile Ollagnon, Natalia Bonner, Alison Dods, Bea Lovejoy, Jeremy Isaac, Jenny Sacha, Manon Derome, Marianne Haynes, Ian Humphries, Warren Zielinski, Tom Pigott-Smith, Patrick Kiernan, Richard George, Oli Langford\nAlto: Sue Dench, Rachel Roberts, Julia Knight, Gillianne Haddow, Reiad Chibah, Peter Lale\nVioloncelle: Katherine Jenkinson, Sophie Harris, Ashok Klouda, Tony Woollard\n\nParoles\n\nJe veux bien les larmes et la douleur \nJe veux bien les doutes\nJe veux bien que vivre encore\nMe co\u00fbte\n\nJe veux bien la laideur et l\u2019oubli Je veux bien trembler\nJe veux bien ne plus pouvoir\nChanter\n\nIl me reste tant de choses \u00e0 dire \nTant de gestes pour te faire sourire\n\nJe veux t\u2019aimer encore \nJe veux t'aimer encore \nQu\u2019elle attende la mort \nJe veux t\u2019aimer encore \nJe veux donner bien plus \nQue ce que j\u2019ai re\u00e7u \nQue le diable m\u2019ignore \nJe veux t\u2019aimer encore\n\n\nJe veux voir les enfants des enfants \nDans des courses folles\nEt leur parler du bon temps\nEn espagnol\n\nAu bon Dieu j\u2019ne demande rien\nRien qu\u2019un peu de temps dans tes mains\n\nJe veux t\u2019aimer encore \nJe veux t'aimer encore \nQu\u2019elle attende la mort \nJe veux t\u2019aimer encore \nJe veux donner bien plus \nQue ce que j\u2019ai re\u00e7u \nQue le diable m\u2019ignore \nJe veux t\u2019aimer encore\n\nEt je reste l\u00e0\nOui je reste l\u00e0\nJe me tiens aux miens\nMes mains ne tremblent pas\n\nEt je reste l\u00e0 \nOui je reste l\u00e0 \nPour toi\n\nJe veux t\u2019aimer encore \nJe veux t'aimer encore \nQu\u2019elle attende la mort \nJe veux t\u2019aimer encore \nJe veux donner bien plus \nQue ce que j\u2019ai re\u00e7u \nQue le diable m\u2019ignore \nJe veux t\u2019aimer encore\n\nEt je reste l\u00e0 \nPour toi\n\n\n#FlorentPagny #TAimerEncore #OfficialMusicVideo"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "365374",
                "likeCount": "13854",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1172"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "3wXNdxTPdtvOeOH_HTHovetkCz8",
            "id": "J_aRAKGItmY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-04T10:00:26Z",
                "channelId": "UCMSA4KvFVDy45aQ3OnrGADA",
                "title": "Mes deux nouveaux ENGINS agricole !",
                "description": "La boutique \u00ab Les Macarons de Lulu \u00bb est ouverte !\n\ud83d\udccd 5 Rue Maurice Berne, 49130 Les Ponts-de-C\u00e9\n\ud83d\udcde 02 41 91 01 52\nInsta : https://www.instagram.com/lesmacaronsdelulu?igsh=YjRkaWhqdzc3YnVo\n\nBoutique \u00e9ph\u00e9m\u00e8re 10 & 11 Mai\u2b07\ufe0f\nJabois Assurance / Essencial airsoft : 20 Rue du Landreau, 49070 Beaucouz\u00e9 \ud83d\udd2b\n\n\u27a1\ufe0f Ma chaine secondaire :  @luluroncedenoyer3468 \n\nPour avoir des exclus c'est ici :\n\ud83d\udc49 INSTA : @thierryvigneauboiserie (1.5M)\n\ud83d\udc49 INSTA de Nath : @nathcupif (275k)\n\ud83d\udc49 SNAP : luluvng (1m)\n\ud83d\udc49 FACEBOOK : thierryvigneauboiserie (1M)\n\ud83d\udc49 TIKTOK : lucien_laboiserie (80k) \n\nMail pro : contact.laboiserie@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/J_aRAKGItmY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/J_aRAKGItmY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/J_aRAKGItmY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/J_aRAKGItmY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/J_aRAKGItmY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "thierry vigneau Boiserie",
                "categoryId": "2",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Mes deux nouveaux ENGINS agricole !",
                    "description": "La boutique \u00ab Les Macarons de Lulu \u00bb est ouverte !\n\ud83d\udccd 5 Rue Maurice Berne, 49130 Les Ponts-de-C\u00e9\n\ud83d\udcde 02 41 91 01 52\nInsta : https://www.instagram.com/lesmacaronsdelulu?igsh=YjRkaWhqdzc3YnVo\n\nBoutique \u00e9ph\u00e9m\u00e8re 10 & 11 Mai\u2b07\ufe0f\nJabois Assurance / Essencial airsoft : 20 Rue du Landreau, 49070 Beaucouz\u00e9 \ud83d\udd2b\n\n\u27a1\ufe0f Ma chaine secondaire :  @luluroncedenoyer3468 \n\nPour avoir des exclus c'est ici :\n\ud83d\udc49 INSTA : @thierryvigneauboiserie (1.5M)\n\ud83d\udc49 INSTA de Nath : @nathcupif (275k)\n\ud83d\udc49 SNAP : luluvng (1m)\n\ud83d\udc49 FACEBOOK : thierryvigneauboiserie (1M)\n\ud83d\udc49 TIKTOK : lucien_laboiserie (80k) \n\nMail pro : contact.laboiserie@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr-FR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "570041",
                "likeCount": "30052",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2224"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "yoBqw0oCp6aO9OOU7_dTZT_Ak_g",
            "id": "xtrtzcP7vRo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-02T16:18:31Z",
                "channelId": "UChV2oq_a-UZfJF-UiW0u-DQ",
                "title": "Il change de nom, pas de t\u00eate - LE COMTE DE MONTE-CRISTO",
                "description": "Merci \u00e0 NordVPN d'avoir sponsoris\u00e9 cette vid\u00e9o.\nUtilise mon lien : https://nordvpn.com/math pour profiter de la meilleure offre du moment (satisfait ou rembours\u00e9 pendant les 30 premiers jours).\n\n\u279c REJOINS-NOUS :\nINSTA : @mathsefaitdesfilms  \nTWITTER : @msefaitdesfilms  \nFACEBOOK : @mathsefaitdesfilms  \n\n\u279c Post-prod by SPEKTR : https://www.spektrparis.com\n\u279c Miniature by @AYDRAWINGS (instagram)\n\n\u279c Disclaimer :\n\u00a9Path\u00e9 Films\nTous les droits du film/s\u00e9rie sont r\u00e9serv\u00e9s \u00e0 Path\u00e9 Films.\nCette vid\u00e9o s\u2019inscrit dans le cadre de l\u2019exception l\u00e9gale de parodie.\n\nAchetez le DVD/Bluray/SVOD.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xtrtzcP7vRo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xtrtzcP7vRo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xtrtzcP7vRo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xtrtzcP7vRo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xtrtzcP7vRo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MATH",
                "tags": [
                    "math",
                    "msf",
                    "math se fait",
                    "humour",
                    "critique",
                    "cin\u00e9ma",
                    "dr\u00f4le",
                    "films",
                    "film",
                    "s\u00e9rie",
                    "matt",
                    "pierre",
                    "niney",
                    "edmond",
                    "dantes",
                    "montecristo",
                    "monte-cristo",
                    "christo",
                    "comte",
                    "conte",
                    "lafitte",
                    "dumas",
                    "le comte de monte-cristo"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Il change de nom, pas de t\u00eate - LE COMTE DE MONTE-CRISTO",
                    "description": "Merci \u00e0 NordVPN d'avoir sponsoris\u00e9 cette vid\u00e9o.\nUtilise mon lien : https://nordvpn.com/math pour profiter de la meilleure offre du moment (satisfait ou rembours\u00e9 pendant les 30 premiers jours).\n\n\u279c REJOINS-NOUS :\nINSTA : @mathsefaitdesfilms  \nTWITTER : @msefaitdesfilms  \nFACEBOOK : @mathsefaitdesfilms  \n\n\u279c Post-prod by SPEKTR : https://www.spektrparis.com\n\u279c Miniature by @AYDRAWINGS (instagram)\n\n\u279c Disclaimer :\n\u00a9Path\u00e9 Films\nTous les droits du film/s\u00e9rie sont r\u00e9serv\u00e9s \u00e0 Path\u00e9 Films.\nCette vid\u00e9o s\u2019inscrit dans le cadre de l\u2019exception l\u00e9gale de parodie.\n\nAchetez le DVD/Bluray/SVOD."
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "401963",
                "likeCount": "42051",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "929"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "abfXJIMdgjQDnddXPLenQR8e508",
            "id": "EeSw7o2NgN0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-03T08:00:11Z",
                "channelId": "UC_F8DoJf9MZogEOU51TpTbQ",
                "title": "The Undead War is rising. See how the Witch got evolved!",
                "description": "X \u25ba https://twitter.com/ClashRoyale/\nInstagram \u25ba https://www.instagram.com/clashroyale\nTikTok \u25ba https://www.tiktok.com/@clashroyale\nFacebook \u25ba https://www.facebook.com/ClashRoyale/\n\nENTER THE ARENA\nBuild your Battle Deck and outsmart the enemy in fast real-time battles. From the creators of CLASH OF CLANS comes a real-time multiplayer battle game starring your favourite Clash characters and more. Start battling against players from around the world!\n\nBECOME A MASTER OF STRATEGY AND DECK BUILDING\nChoose unique Cards to your Battle Deck and head to the Arena for Battle!\nPlace your Cards right and knock down the enemy King and Princesses from their Towers in a strategic and fast-paced match.\n\nCOLLECT AND UPGRADE 100+ CARDS\nHog Rider! Collect and upgrade 100+ Cards featuring the Clash of Clans troops, spells and defences you know and love and many others. Win battles and progress to new Arenas to unlock powerful new Cards to your collection!\n\nBATTLE YOUR WAY TO THE TOP\nBattle your way to the League and Global Tournaments to match against the best players in the world.\nCompete for glory and rewards!\n\nSEASONAL EVENTS\nUnlock new Seasonal items like Tower Skins, Emotes and powerful Magic Items with the Season Pass and participate in fun Challenges that put your skills to the test!\n\nJOIN A CLAN AND GO TO WAR\nJoin or form a Clan with other players to share Cards and battle in Clan Wars for BIG rewards!\n\nSee you in the Arena!\n#ClashRoyale",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EeSw7o2NgN0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EeSw7o2NgN0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EeSw7o2NgN0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EeSw7o2NgN0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EeSw7o2NgN0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Clash Royale",
                "tags": [
                    "Clash Royale",
                    "Clash Royale Game",
                    "Supercell",
                    "Supercell Game",
                    "Clash Royale Supercell",
                    "Mobile Game"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "The Undead War is rising. See how the Witch got evolved!",
                    "description": "X \u25ba https://twitter.com/ClashRoyale/\nInstagram \u25ba https://www.instagram.com/clashroyale\nTikTok \u25ba https://www.tiktok.com/@clashroyale\nFacebook \u25ba https://www.facebook.com/ClashRoyale/\n\nENTER THE ARENA\nBuild your Battle Deck and outsmart the enemy in fast real-time battles. From the creators of CLASH OF CLANS comes a real-time multiplayer battle game starring your favourite Clash characters and more. Start battling against players from around the world!\n\nBECOME A MASTER OF STRATEGY AND DECK BUILDING\nChoose unique Cards to your Battle Deck and head to the Arena for Battle!\nPlace your Cards right and knock down the enemy King and Princesses from their Towers in a strategic and fast-paced match.\n\nCOLLECT AND UPGRADE 100+ CARDS\nHog Rider! Collect and upgrade 100+ Cards featuring the Clash of Clans troops, spells and defences you know and love and many others. Win battles and progress to new Arenas to unlock powerful new Cards to your collection!\n\nBATTLE YOUR WAY TO THE TOP\nBattle your way to the League and Global Tournaments to match against the best players in the world.\nCompete for glory and rewards!\n\nSEASONAL EVENTS\nUnlock new Seasonal items like Tower Skins, Emotes and powerful Magic Items with the Season Pass and participate in fun Challenges that put your skills to the test!\n\nJOIN A CLAN AND GO TO WAR\nJoin or form a Clan with other players to share Cards and battle in Clan Wars for BIG rewards!\n\nSee you in the Arena!\n#ClashRoyale"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "4571119",
                "likeCount": "172973",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "8145"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "i8tG0q21YT0sXL_CVRRDNS35Bgk",
            "id": "WJXj4_YYB6s",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-01T22:00:01Z",
                "channelId": "UCGdSAF50uDAxghTy_3MpKng",
                "title": "Hamza - KYKY2BONDY (Clip Officiel)",
                "description": "Hamza - KYKY2BONDY (Clip Officiel) \nNouveau single disponible : https://hamza.bfan.link/kyky2bondy\n\nPr\u00e9commande \"Mania\" : https://hamza.net/\n\nPrends tes billets pour la tourn\u00e9e d'Hamza \"INSOMNIA TOUR\" :\nhttps://billetterie.hamza.net/\n\n-\nRetrouvez Hamza sur :\nInstagram: https://www.instagram.com/hamzasaucegod/\nFacebook: https://www.facebook.com/hamzasaucegod/\nTwitter: https://x.com/Hamzasaucegod\n\n#hamza #saucegod #mania",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WJXj4_YYB6s/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WJXj4_YYB6s/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WJXj4_YYB6s/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WJXj4_YYB6s/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WJXj4_YYB6s/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Hamza",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Hamza - KYKY2BONDY (Clip Officiel)",
                    "description": "Hamza - KYKY2BONDY (Clip Officiel) \nNouveau single disponible : https://hamza.bfan.link/kyky2bondy\n\nPr\u00e9commande \"Mania\" : https://hamza.net/\n\nPrends tes billets pour la tourn\u00e9e d'Hamza \"INSOMNIA TOUR\" :\nhttps://billetterie.hamza.net/\n\n-\nRetrouvez Hamza sur :\nInstagram: https://www.instagram.com/hamzasaucegod/\nFacebook: https://www.facebook.com/hamzasaucegod/\nTwitter: https://x.com/Hamzasaucegod\n\n#hamza #saucegod #mania"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "582088",
                "likeCount": "29840",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "957"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "BkKVgtWkHykk7bh7-uLAcXpuPfc",
            "id": "jzkhx_1UlUA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-04T06:08:32Z",
                "channelId": "UCurvRE5fGcdUgCYWgh-BDsg",
                "title": "Canelo \u00c1lvarez vs William Scull | Fight Highlights",
                "description": "Subscribe to our YouTube channel \ud83d\udc49 http://bit.ly/DAZNBoxingYouTube\nSubscribe to the DAZN X Series YouTube channel \ud83d\udc49 https://bit.ly/XSeriesYouTube \n\nSign up to DAZN now \ud83d\udc49 http://DAZN.com/youtube\n\nFollow DAZN Boxing On Social Media \ud83d\udc47\nTwitter: https://www.twitter.com/DAZNBoxing\nInstagram: https://www.instagram.com/DAZNBoxing\nFacebook: https://www.facebook.com/DAZN\n\nThe DAZN Boxing Show \u25ba https://bit.ly/3EQ70HN\nDAZN Rewind \u25ba https://bit.ly/32iAaRT\n\n#DAZN #DAZNBoxing #Boxing",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jzkhx_1UlUA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jzkhx_1UlUA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jzkhx_1UlUA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jzkhx_1UlUA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jzkhx_1UlUA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "DAZN Boxing",
                "tags": [
                    "dazn",
                    "boxing",
                    "highlights",
                    "full fight",
                    "ko",
                    "knockout",
                    "top 10",
                    "The DAZN Boxing Show",
                    "Pelea",
                    "Boxeo",
                    "Pugile",
                    "dazn boxing"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Canelo \u00c1lvarez vs William Scull | Fight Highlights",
                    "description": "Subscribe to our YouTube channel \ud83d\udc49 http://bit.ly/DAZNBoxingYouTube\nSubscribe to the DAZN X Series YouTube channel \ud83d\udc49 https://bit.ly/XSeriesYouTube \n\nSign up to DAZN now \ud83d\udc49 http://DAZN.com/youtube\n\nFollow DAZN Boxing On Social Media \ud83d\udc47\nTwitter: https://www.twitter.com/DAZNBoxing\nInstagram: https://www.instagram.com/DAZNBoxing\nFacebook: https://www.facebook.com/DAZN\n\nThe DAZN Boxing Show \u25ba https://bit.ly/3EQ70HN\nDAZN Rewind \u25ba https://bit.ly/32iAaRT\n\n#DAZN #DAZNBoxing #Boxing"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2397994",
                "likeCount": "20785",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "8018"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ZiVl9MEDoqYpjEApGOgj08RFTEQ",
            "id": "mfbPiC0slwc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-03T06:30:19Z",
                "channelId": "UCV6joDBG-8OhzUlDRAdU9Pg",
                "title": "IL FAIT 1M94 ! (Pauline VS Men)",
                "description": "\ud83c\udf81 Re\u00e7ois gratuitement mon ebook avec mes 10 Conseils de Pro pour dominer ton adversaire sur le court et gagner tes matchs (quel que soit ton niveau)\ud83d\udc47\n\ud83d\udc49 https://academy.paulinepayet.com/bdd5fa8a-dc01-4723-83fe-40063ea34308\n\n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\n\n\ud83d\udc71\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f Qui suis-je ?\nJe suis joueuse de tennis professionnelle, actuellement N\u00b045 Fran\u00e7aise & ex 577\u00e8me WTA. Depuis 2017, je suis \u00e9galement coach de tennis (Dipl\u00f4m\u00e9e d\u2019\u00c9tat), \u00e9galement form\u00e9e en pr\u00e9paration physique et en nutrition. Aujourd\u2019hui, j'\u00e9volue sur le circuit national et j\u2019aide les passionn\u00e9s de tennis \u00e0 progresser et \u00e0 prendre entre 1 et 5 classements par an. \ud83c\udfbe\ud83d\udd25\n\n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\n\n\ud83c\udfa5 Mes programmes en ligne : https://academy.paulinepayet.com/c7888e6b-8cbc-434d-b40e-ffecc1aab55c\n\u27a1\ufe0f PR\u00c9PARATION PHYSIQUE \u00c0 LA MAISON\u2122 : https://academy.paulinepayet.com/preparation-physique-a-la-maison\n\u27a1\ufe0f ROAD TO 3\u00c8ME S\u00c9RIE\u2122 : https://academy.paulinepayet.com/passer-de-la-4eme-a-la-3eme-serie\n\u27a1\ufe0f COMMENT R\u00c9USSIR SON TMC EN 14 \u00c9TAPES : https://academy.paulinepayet.com/comment-reussir-son-tmc\n\n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\n\n\ud83c\udfaf On travaille ensemble ?\n\u27a1\ufe0f Cours particulier : https://academy.paulinepayet.com/6b38f380-c572-4710-823a-785bed404042\n\u27a1\ufe0f Consulting en visio : https://academy.paulinepayet.com/6b38f380-c572-4710-823a-785bed404042\n\u27a1\ufe0f Tu es joueur/joueuse et tu souhaites que je te suive en tournoi et que j\u2019analyse tes matchs ? Parle-moi de ton projet \ud83d\udc49 coaching@paulinepayet.com\n\u27a1\ufe0f Tu es un club ou une entreprise et tu souhaites que j\u2019intervienne pour partager mon exp\u00e9rience ? \u00c9cris-moi \ud83d\udc49 contact@paulinepayet.com\n\n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\n\n\ud83d\udc40 Comment me suivre ?\n\u2709\ufe0f Ma newsletter : https://academy.paulinepayet.com/47648c39-c289-442a-8674-bd96cb3c2aeb\n\ud83c\udf10 Mon site : https://academy.paulinepayet.com\n\ud83d\udcf2 Mon canal Telegram : https://t.me/+zoRZbAhU8cY4NzJk\n\ud83d\udcf8 Mon Instagram : https://www.instagram.com/paulinepayet/\n\ud83d\udcd8 Mon Facebook : https://www.facebook.com/paulinepayet\n\ud83d\udcbc Mon LinkedIn : https://www.linkedin.com/in/pauline-payet\n\ud83c\udfb5 Mon TikTok : https://www.tiktok.com/@paulinepayet_tennis\n\n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\n\n\ud83d\ude4f Merci \u00e0 mes partenaires :\n\ud83c\udfbe Tecnifibre : www.tecnifibre.com\n\ud83d\udcaa\ud83c\udffc AM Nutrition (-25% avec le code PAYET) : https://www.amnutrition.fr\n\nTu es une entreprise et tu souhaites me soutenir dans mes aventures ou cr\u00e9er du contenu avec moi  ? \ud83e\udd29\nParle-moi de ton projet \ud83d\udc49 contact@paulinepayet.com\n\n\ud83d\udcb8 Soutiens ma cha\u00eene :\n\ud83d\udcb6 PayPal-moi : https://www.paypal.me/payetpauline?locale.x=fr_FR\n\ud83d\udcb3 Revolut-moi : https://revolut.me/paulinxsce\n\n\ud83c\udf81 R\u00e9ductions et r\u00e9compenses pour toi :\n\ud83d\udcaa\ud83c\udffc AM Nutrition (-25% avec le code PAYET) : https://www.amnutrition.fr\n\ud83c\udfa5 Pivo Pod (-10% avec le code PAULINE) : https://pivo.ai/?ref=AkjGrJDghydg1s\n\ud83d\udcb6 Gagne jusqu\u2019\u00e0 150\u20ac en ouvrant un compte BoursoBank : https://bour.so/p/rd7vNb1EdGZ\n\ud83d\udcb5 Gagne jusqu\u2019\u00e0 60\u20ac en ouvrant un compte Revolut : https://revolut.com/referral/?referral-code=paulinxsce!OCT1-24-AR-H1\n\n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\n\n\ud83c\udfa5 Comment (et avec quoi) je filme mes matchs ?\nDJI Osmo Pocket 3 : https://amzn.to/3YXpWAY\nCreator Kit (avec le micro) : https://amzn.to/48F2sEb\nMonopode : https://amzn.to/4fBqSAT\nFixation porte-bidon : https://amzn.to/3CAtuRf\nPorte-bidon : https://amzn.to/4i15B5x\nRotule pour monopode : https://amzn.to/4hUa5uD\nGorillaPod : https://amzn.to/3OiKLkn\n\n\ud83d\udcbb Mon outil pr\u00e9f\u00e9r\u00e9 pour h\u00e9berger mon site et mes programmes en ligne :\n\ud83d\udc49 https://podia37110.acemlnb.com/lt.php?x=3DZy~GE4KneiEHR70ADKgOdz1a7Vk_9zleYzXaTHVnCf6837zEy.0Olz2Y2hi_P0nuYvbHPEJFmh\n\n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\n\n\ud83d\udcda Chapitres\n0:00 Teaser\n1:19 Intro\n2:52 Match Pauline N45 VS Lilian 2/6\n28:06 D\u00e9briefing\n32:33 Outro\n\nMiniature : https://www.instagram.com/creativestudio_ad",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mfbPiC0slwc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mfbPiC0slwc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mfbPiC0slwc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mfbPiC0slwc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mfbPiC0slwc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Pauline Payet",
                "tags": [
                    "#tennis",
                    "#paulinepayet",
                    "joueuse",
                    "coach",
                    "entraineur de tennis",
                    "conseils tennis",
                    "itf",
                    "wta",
                    "atp",
                    "match",
                    "points",
                    "tecnifibre",
                    "pauline payet",
                    "pauline vs men"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr-FR",
                "localized": {
                    "title": "IL FAIT 1M94 ! (Pauline VS Men)",
                    "description": "\ud83c\udf81 Re\u00e7ois gratuitement mon ebook avec mes 10 Conseils de Pro pour dominer ton adversaire sur le court et gagner tes matchs (quel que soit ton niveau)\ud83d\udc47\n\ud83d\udc49 https://academy.paulinepayet.com/bdd5fa8a-dc01-4723-83fe-40063ea34308\n\n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\n\n\ud83d\udc71\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f Qui suis-je ?\nJe suis joueuse de tennis professionnelle, actuellement N\u00b045 Fran\u00e7aise & ex 577\u00e8me WTA. Depuis 2017, je suis \u00e9galement coach de tennis (Dipl\u00f4m\u00e9e d\u2019\u00c9tat), \u00e9galement form\u00e9e en pr\u00e9paration physique et en nutrition. Aujourd\u2019hui, j'\u00e9volue sur le circuit national et j\u2019aide les passionn\u00e9s de tennis \u00e0 progresser et \u00e0 prendre entre 1 et 5 classements par an. \ud83c\udfbe\ud83d\udd25\n\n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\n\n\ud83c\udfa5 Mes programmes en ligne : https://academy.paulinepayet.com/c7888e6b-8cbc-434d-b40e-ffecc1aab55c\n\u27a1\ufe0f PR\u00c9PARATION PHYSIQUE \u00c0 LA MAISON\u2122 : https://academy.paulinepayet.com/preparation-physique-a-la-maison\n\u27a1\ufe0f ROAD TO 3\u00c8ME S\u00c9RIE\u2122 : https://academy.paulinepayet.com/passer-de-la-4eme-a-la-3eme-serie\n\u27a1\ufe0f COMMENT R\u00c9USSIR SON TMC EN 14 \u00c9TAPES : https://academy.paulinepayet.com/comment-reussir-son-tmc\n\n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\n\n\ud83c\udfaf On travaille ensemble ?\n\u27a1\ufe0f Cours particulier : https://academy.paulinepayet.com/6b38f380-c572-4710-823a-785bed404042\n\u27a1\ufe0f Consulting en visio : https://academy.paulinepayet.com/6b38f380-c572-4710-823a-785bed404042\n\u27a1\ufe0f Tu es joueur/joueuse et tu souhaites que je te suive en tournoi et que j\u2019analyse tes matchs ? Parle-moi de ton projet \ud83d\udc49 coaching@paulinepayet.com\n\u27a1\ufe0f Tu es un club ou une entreprise et tu souhaites que j\u2019intervienne pour partager mon exp\u00e9rience ? \u00c9cris-moi \ud83d\udc49 contact@paulinepayet.com\n\n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\n\n\ud83d\udc40 Comment me suivre ?\n\u2709\ufe0f Ma newsletter : https://academy.paulinepayet.com/47648c39-c289-442a-8674-bd96cb3c2aeb\n\ud83c\udf10 Mon site : https://academy.paulinepayet.com\n\ud83d\udcf2 Mon canal Telegram : https://t.me/+zoRZbAhU8cY4NzJk\n\ud83d\udcf8 Mon Instagram : https://www.instagram.com/paulinepayet/\n\ud83d\udcd8 Mon Facebook : https://www.facebook.com/paulinepayet\n\ud83d\udcbc Mon LinkedIn : https://www.linkedin.com/in/pauline-payet\n\ud83c\udfb5 Mon TikTok : https://www.tiktok.com/@paulinepayet_tennis\n\n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\n\n\ud83d\ude4f Merci \u00e0 mes partenaires :\n\ud83c\udfbe Tecnifibre : www.tecnifibre.com\n\ud83d\udcaa\ud83c\udffc AM Nutrition (-25% avec le code PAYET) : https://www.amnutrition.fr\n\nTu es une entreprise et tu souhaites me soutenir dans mes aventures ou cr\u00e9er du contenu avec moi  ? \ud83e\udd29\nParle-moi de ton projet \ud83d\udc49 contact@paulinepayet.com\n\n\ud83d\udcb8 Soutiens ma cha\u00eene :\n\ud83d\udcb6 PayPal-moi : https://www.paypal.me/payetpauline?locale.x=fr_FR\n\ud83d\udcb3 Revolut-moi : https://revolut.me/paulinxsce\n\n\ud83c\udf81 R\u00e9ductions et r\u00e9compenses pour toi :\n\ud83d\udcaa\ud83c\udffc AM Nutrition (-25% avec le code PAYET) : https://www.amnutrition.fr\n\ud83c\udfa5 Pivo Pod (-10% avec le code PAULINE) : https://pivo.ai/?ref=AkjGrJDghydg1s\n\ud83d\udcb6 Gagne jusqu\u2019\u00e0 150\u20ac en ouvrant un compte BoursoBank : https://bour.so/p/rd7vNb1EdGZ\n\ud83d\udcb5 Gagne jusqu\u2019\u00e0 60\u20ac en ouvrant un compte Revolut : https://revolut.com/referral/?referral-code=paulinxsce!OCT1-24-AR-H1\n\n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\n\n\ud83c\udfa5 Comment (et avec quoi) je filme mes matchs ?\nDJI Osmo Pocket 3 : https://amzn.to/3YXpWAY\nCreator Kit (avec le micro) : https://amzn.to/48F2sEb\nMonopode : https://amzn.to/4fBqSAT\nFixation porte-bidon : https://amzn.to/3CAtuRf\nPorte-bidon : https://amzn.to/4i15B5x\nRotule pour monopode : https://amzn.to/4hUa5uD\nGorillaPod : https://amzn.to/3OiKLkn\n\n\ud83d\udcbb Mon outil pr\u00e9f\u00e9r\u00e9 pour h\u00e9berger mon site et mes programmes en ligne :\n\ud83d\udc49 https://podia37110.acemlnb.com/lt.php?x=3DZy~GE4KneiEHR70ADKgOdz1a7Vk_9zleYzXaTHVnCf6837zEy.0Olz2Y2hi_P0nuYvbHPEJFmh\n\n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\n\n\ud83d\udcda Chapitres\n0:00 Teaser\n1:19 Intro\n2:52 Match Pauline N45 VS Lilian 2/6\n28:06 D\u00e9briefing\n32:33 Outro\n\nMiniature : https://www.instagram.com/creativestudio_ad"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr-FR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "120507",
                "likeCount": "5184",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1113"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 200,
        "resultsPerPage": 50
    }
}