{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "NpujiCw-_G5PAYRWCf9wv6llViU",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Zg4Epp62p7Gig6ygfKTGu7Ved6g",
            "id": "vsLmYbVglHs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-13T14:01:24Z",
                "channelId": "UC_lUNq-McnMpxWCgwblpfKg",
                "title": "EL AMIGO AL QUE TODO LE SALE MEJOR\ud83d\ude02",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vsLmYbVglHs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vsLmYbVglHs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vsLmYbVglHs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vsLmYbVglHs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vsLmYbVglHs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Delacruzphto",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "EL AMIGO AL QUE TODO LE SALE MEJOR\ud83d\ude02",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "335739",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "89"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "LCRlr5FzkkUwsNGm3vPdmVzQp-0",
            "id": "5ZcoNinuHpE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-13T21:47:49Z",
                "channelId": "UCzoUWqjCbcfWFdOMvoep8FA",
                "title": "Globo gigante \ud83d\ude31",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5ZcoNinuHpE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5ZcoNinuHpE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5ZcoNinuHpE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5ZcoNinuHpE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5ZcoNinuHpE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Juan De Dios Pantoja",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Globo gigante \ud83d\ude31",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-MX"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3989305",
                "likeCount": "107068",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "328"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "gjB9xTmMC2_flYak2qG3qNI-ufA",
            "id": "ks2_mOrIl7c",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-13T05:57:11Z",
                "channelId": "UCGSN_cIgIcBYZhumot7LXhg",
                "title": "Lola Indigo - MOJA1TA (Video Oficial)",
                "description": "MOJA1TA, ya disponible para descarga y streaming:\nhttps://LolaIndigo.lnk.to/MOJA1TAvp\n\nhttps://www.instagram.com/lolaindigo\nhttps://www.tiktok.com/@lolainditok\nhttps://twitter.com/lolaindigomusic\nhttps://www.facebook.com/LolaIndigoOficial\n\nLetra / Lyrics\n\nMe pones mal, \u00bfQu\u00e9 pas\u00f3?\nQue no he vuelto por mi habitaci\u00f3n\nVolverte a tocar\nVolverte a comer\nVolverte a besar\nVolverte a tener\n\nComo yo te conoc\u00ed, mojaita\nY las dos vivimos la Dolce Vita\nA ese bobo t\u00fa no lo necesitas\nTe quiero dar un beso en esa boquita\n\n Pa que t\u00fa te pongas as\u00ed, mojaita\nQue juntas vivamos la Dolce Vita\nA ese bobo t\u00fa no lo necesitas\nQuiero volver a comerte la boquita\n\nY bailar una bachata \nBaby toda la noche\nPa comernos en el cuarto\nPa comernos en el coche\nCon un ayayayay\nNo ve vayayayas\nNo te quiero despu\u00e9s\nYo te quiero pa ya\n\nYo te met\u00ed la electr\u00f3nica\nSe puso a gritar, qued\u00f3 af\u00f3nica\nTrajo a Roc\u00edo y M\u00f3nica\nJuntas somos la sinf\u00f3nica\nHice un triple como el 23\nToda la noche diciendo yeah\nMucho calor, pero cero estr\u00e9s\nUn aguajero cuando me ves\n\nComo yo te conoc\u00ed, mojaita\nY las dos vivimos la Dolce Vita\nA ese bobo t\u00fa no lo necesitas\nTe quiero dar un beso en esa boquita\n\n Pa que t\u00fa te pongas as\u00ed, mojaita\nQue juntas vivamos la Dolce Vita\nA ese bobo t\u00fa no lo necesitas\nQuiero volver a comerte la boquita\n\nComo yo te conoc\u00ed\nComo yo te conoc\u00ed\nComo yo te conoc\u00ed, mojaita\nY las dos vivimos la Dolce Vita\nA ese bobo t\u00fa no lo necesitas\nTe quiero dar un beso en esa boquita\n\n#LolaIndigo #MOJA1TA\n\n@lolaindigochannel\n\nMusic video by Lola Indigo performing MOJA1TA.\u00a9 2025 Universal Music Spain, S.L.U.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ks2_mOrIl7c/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ks2_mOrIl7c/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ks2_mOrIl7c/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ks2_mOrIl7c/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ks2_mOrIl7c/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "LolaIndigoVEVO",
                "tags": [
                    "Lola Indigo",
                    "Universal Music Spain S.L.",
                    "Latin Pop",
                    "Lola indigo MOJA1TA",
                    "Lola Indigo MOJA1TA video oficial",
                    "Lola Indigo MOJA1TA official video",
                    "Lola Indigo MOJA1TA letra",
                    "Lola Indigo MOJA1TA lyric",
                    "lola indigo mojaita",
                    "mojadita",
                    "lola indigo nave drag\u00f3n",
                    "nuevo hit verano",
                    "verano 2025",
                    "trend",
                    "tendencia",
                    "temazo",
                    "lola lolita",
                    "ruslana",
                    "piscina",
                    "mansi\u00f3n",
                    "rulos",
                    "retro",
                    "la reina",
                    "la ni\u00f1a de la escuela"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Lola Indigo - MOJA1TA (Video Oficial)",
                    "description": "MOJA1TA, ya disponible para descarga y streaming:\nhttps://LolaIndigo.lnk.to/MOJA1TAvp\n\nhttps://www.instagram.com/lolaindigo\nhttps://www.tiktok.com/@lolainditok\nhttps://twitter.com/lolaindigomusic\nhttps://www.facebook.com/LolaIndigoOficial\n\nLetra / Lyrics\n\nMe pones mal, \u00bfQu\u00e9 pas\u00f3?\nQue no he vuelto por mi habitaci\u00f3n\nVolverte a tocar\nVolverte a comer\nVolverte a besar\nVolverte a tener\n\nComo yo te conoc\u00ed, mojaita\nY las dos vivimos la Dolce Vita\nA ese bobo t\u00fa no lo necesitas\nTe quiero dar un beso en esa boquita\n\n Pa que t\u00fa te pongas as\u00ed, mojaita\nQue juntas vivamos la Dolce Vita\nA ese bobo t\u00fa no lo necesitas\nQuiero volver a comerte la boquita\n\nY bailar una bachata \nBaby toda la noche\nPa comernos en el cuarto\nPa comernos en el coche\nCon un ayayayay\nNo ve vayayayas\nNo te quiero despu\u00e9s\nYo te quiero pa ya\n\nYo te met\u00ed la electr\u00f3nica\nSe puso a gritar, qued\u00f3 af\u00f3nica\nTrajo a Roc\u00edo y M\u00f3nica\nJuntas somos la sinf\u00f3nica\nHice un triple como el 23\nToda la noche diciendo yeah\nMucho calor, pero cero estr\u00e9s\nUn aguajero cuando me ves\n\nComo yo te conoc\u00ed, mojaita\nY las dos vivimos la Dolce Vita\nA ese bobo t\u00fa no lo necesitas\nTe quiero dar un beso en esa boquita\n\n Pa que t\u00fa te pongas as\u00ed, mojaita\nQue juntas vivamos la Dolce Vita\nA ese bobo t\u00fa no lo necesitas\nQuiero volver a comerte la boquita\n\nComo yo te conoc\u00ed\nComo yo te conoc\u00ed\nComo yo te conoc\u00ed, mojaita\nY las dos vivimos la Dolce Vita\nA ese bobo t\u00fa no lo necesitas\nTe quiero dar un beso en esa boquita\n\n#LolaIndigo #MOJA1TA\n\n@lolaindigochannel\n\nMusic video by Lola Indigo performing MOJA1TA.\u00a9 2025 Universal Music Spain, S.L.U."
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "314560",
                "likeCount": "12889",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "618"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "h9p99ADHOidqjS9CZLWit-U0mj8",
            "id": "KjflhsdN170",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-13T15:23:50Z",
                "channelId": "UCoRVnrDmJ1Ywt11YHxfAjSw",
                "title": "$1 vs $1000 Water Gun!",
                "description": "$1 vs $1000 Water Gun!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KjflhsdN170/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KjflhsdN170/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KjflhsdN170/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KjflhsdN170/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KjflhsdN170/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "The Richey Family",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "$1 vs $1000 Water Gun!",
                    "description": "$1 vs $1000 Water Gun!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "15958645",
                "likeCount": "278390",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "411"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "tLiaaymw3ixA0yX2WV5A_ByoEpk",
            "id": "H1S6BLe4_Fg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-14T16:16:12Z",
                "channelId": "UCqOwcxgDCjnHNgMt9A3Ua8w",
                "title": "What\u2019s your favourite SHOWER GEL?\ud83d\ude0d\ud83d\udd25",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/H1S6BLe4_Fg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/H1S6BLe4_Fg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/H1S6BLe4_Fg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/H1S6BLe4_Fg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/H1S6BLe4_Fg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Diana Belitskay",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en-US",
                "localized": {
                    "title": "What\u2019s your favourite SHOWER GEL?\ud83d\ude0d\ud83d\udd25",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "ar"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2594012",
                "likeCount": "282384",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2879"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "MOqgQpZDD5l3w-8N0uuGndMLGis",
            "id": "E-a1PiG4RxM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-13T07:06:18Z",
                "channelId": "UCPd-Lf5gQkAJD5XdTmT_GGA",
                "title": "Alsina analiza la corrupci\u00f3n del PSOE: \"Los siete a\u00f1os en babia del presidente afligido\"",
                "description": "Carlos Alsina reflexiona en el mon\u00f3logo en 'M\u00e1s de uno' sobre el informe de la UCO que ha provocado un terremoto en el PSOE. De la dimisi\u00f3n de Santos Cerd\u00e1n por su implicaci\u00f3n en el 'caso Koldo' a la rueda de prensa de Pedro S\u00e1nchez tratando de dar explicaciones a un nuevo esc\u00e1ndalo en el Partido Socialista.\n\n#psoe #sanchez #santoscerd\u00e1n #espa\u00f1a #gobierno #abalos \n\n\ud83d\udd17 M\u00e1s de uno, en ondacero.es: https://www.ondacero.es/programas/mas-de-uno/audios-podcast/monologo-de-alsina/siete-anos-babia-presidente-afligido_20250613684bc7314d20a30b71f96eab.html\n\nTeor\u00eda y pr\u00e1ctica de la corrupci\u00f3n. Hoy, con su permiso, cedo la palabra al presidente del Gobierno. Hace hoy siete a\u00f1os y doce d\u00edas, Pedro S\u00e1nchez P\u00e9rez-Castej\u00f3n, 46 a\u00f1os, subi\u00f3 a la tribuna del Congreso de los Diputados para proponerse como presidente del gobierno con este argumento principal: la corrupci\u00f3n disuelve la confianza en los gobernantes y debilita a las instituciones. Su gobierno, asqueado por la corrupci\u00f3n, se ocupar\u00eda de hacer limpieza y dar ejemplo.\n\nEn aquel momento, verano de 2018, Koldo Garc\u00eda Izaguirre llevaba ya un a\u00f1o empleado en la sede central del PSOE en Madrid. Lo hab\u00eda contratado como conductor el secretario de coordinaci\u00f3n territorial, de nombre Santos Cerd\u00e1n, para ponerse a las \u00f3rdenes de \u00e9l y de su superior inmediato, el secretario de organizaci\u00f3n -o capataz- del PSOE, Jos\u00e9 Luis \u00c1balos.\n\nPara cuando S\u00e1nchez ped\u00eda al Congreso su confianza para limpiar Espa\u00f1a, Cerd\u00e1n y Koldo llevaban ya tres a\u00f1os, quiz\u00e1 cuatro -seg\u00fan la UCO- coordinados para aprovechar su influencia pol\u00edtica en Navarra para sacarle dinero a empresas constructoras. Cerd\u00e1n era un peso pesado del PSOE navarro y Koldo, su chico para todo -cobros en met\u00e1lico incluidos-.\n\nCuando en 2017 Cerd\u00e1n, con nuevo cargo en Madrid, tira de Koldo, ambos trasladan su modo de operar -seg\u00fan describe la UCO- de Pamplona a la capital. De la sede local a la sede nacional. Y cuando a comienzos de 2018 la relaci\u00f3n entre \u00c1balos y Koldo se estrecha -hay sinton\u00eda, se entienden, hablan el mismo idioma-, el tri\u00e1ngulo queda forjado.\n\nTres astillas del mismo palo a solo unos meses de que su partido conquiste el gobierno de Espa\u00f1a. Y a solo unos meses de que su l\u00edder, y superior org\u00e1nico de todos ellos, Pedro S\u00e1nchez, distinga a \u00c1balos con el ministerio que m\u00e1s presupuesto p\u00fablico maneja para la construcci\u00f3n de obra p\u00fablica: Fomento.\n\nPocas semanas despu\u00e9s de empezar a compaginar la gesti\u00f3n del ministerio con la gesti\u00f3n del partido, \u00c1balos conocer\u00e1 a V\u00edctor de Aldama, introducido por Koldo, y tejer\u00e1 con \u00e9l una relaci\u00f3n provechosa que, con el tiempo, y cuanto todo se destape, lo llevar\u00e1 a estar procesado por corrupci\u00f3n en el Supremo. Con Koldo, con Aldama y, pr\u00f3ximamente, con Santos Cerd\u00e1n. El presidente predicaba contra la corrupci\u00f3n mientras en su entorno directo, direct\u00edsimo, florec\u00edan quienes iban haciendo caja. Presuntamente. Y el presidente, en Babia. Desde 2018 hasta ayer.\n\nSe confirma el teorema Tezanos de Mileto\n\nEl sondeo se hizo la semana pasada. En los d\u00edas de gloria de las 'leires' y los 'dolsets', Tezanos escogi\u00f3 preguntar a los espa\u00f1oles\u2026 por el festival de Eurovisi\u00f3n. Le urg\u00eda saber qu\u00e9 piensa el personal sobre el televoto. No es una broma. Es la utilizaci\u00f3n arbitraria del dinero p\u00fablico.\n\nEn d\u00edas como este, cuando el secretario de organizaci\u00f3n del partido del gobierno dimite a sabiendas de que ser\u00e1 imputado en el Supremo (segundo secretario de organizaci\u00f3n en este mismo estado procesal); en d\u00edas como este, cuando la polic\u00eda judicial describe c\u00f3mo un grupo organizado de presuntos corruptos anid\u00f3 en el coraz\u00f3n mismo del gobierno de S\u00e1nchez sus tres primeros a\u00f1os y ha anidado en el coraz\u00f3n mismo del partido del gobierno hasta ayer mismo; en d\u00edas como este, cuando tantos ministros y oficiales del sanchismo pierden, por abrasamiento, sus manos, y el CIS lo que pierde es pie por obra y gracia de Tezanos; en d\u00edas como este se revalorizan los resentidos, que dir\u00eda Oscar Puente. Aquellos militantes socialistas que, apreciando a su partido, han mantenido su capacidad cr\u00edtica, han conservado sus ideas propias y su criterio, y han dicho en p\u00fablico algo tan revolucionario como que las 'leires', los 'dolsets', las grabaciones 'villarejas' y las mordidas por adjudicaciones constituyen todo que a un militante del partido ha de producirle verg\u00fcenza.\n\nLos resentidos han mostrado m\u00e1s aprecio a su partido que el coro de papagayos dispuesto a camuflar, justificar, diluir o relativizar cualquier hecho s\u00f3lo porque as\u00ed lo decreta el l\u00edder. Hasta llegar a proclamar que el informe de la UCO sobre Cerd\u00e1n no exist\u00eda. Os resentidos. Eduardo Madina ha hecho m\u00e1s por el PSOE en un solo d\u00eda que la cohorte de aplaudidores, aduladores, conversos y 'bienpagaos' en los \u00faltimos siete a\u00f1os.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E-a1PiG4RxM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E-a1PiG4RxM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E-a1PiG4RxM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E-a1PiG4RxM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E-a1PiG4RxM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Onda Cero",
                "tags": [
                    "pedro sanchez",
                    "corrupcion",
                    "sanchez",
                    "psoe",
                    "espa\u00f1a",
                    "gobierno",
                    "santos cerdan",
                    "mentiras",
                    "mordidas"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Alsina analiza la corrupci\u00f3n del PSOE: \"Los siete a\u00f1os en babia del presidente afligido\"",
                    "description": "Carlos Alsina reflexiona en el mon\u00f3logo en 'M\u00e1s de uno' sobre el informe de la UCO que ha provocado un terremoto en el PSOE. De la dimisi\u00f3n de Santos Cerd\u00e1n por su implicaci\u00f3n en el 'caso Koldo' a la rueda de prensa de Pedro S\u00e1nchez tratando de dar explicaciones a un nuevo esc\u00e1ndalo en el Partido Socialista.\n\n#psoe #sanchez #santoscerd\u00e1n #espa\u00f1a #gobierno #abalos \n\n\ud83d\udd17 M\u00e1s de uno, en ondacero.es: https://www.ondacero.es/programas/mas-de-uno/audios-podcast/monologo-de-alsina/siete-anos-babia-presidente-afligido_20250613684bc7314d20a30b71f96eab.html\n\nTeor\u00eda y pr\u00e1ctica de la corrupci\u00f3n. Hoy, con su permiso, cedo la palabra al presidente del Gobierno. Hace hoy siete a\u00f1os y doce d\u00edas, Pedro S\u00e1nchez P\u00e9rez-Castej\u00f3n, 46 a\u00f1os, subi\u00f3 a la tribuna del Congreso de los Diputados para proponerse como presidente del gobierno con este argumento principal: la corrupci\u00f3n disuelve la confianza en los gobernantes y debilita a las instituciones. Su gobierno, asqueado por la corrupci\u00f3n, se ocupar\u00eda de hacer limpieza y dar ejemplo.\n\nEn aquel momento, verano de 2018, Koldo Garc\u00eda Izaguirre llevaba ya un a\u00f1o empleado en la sede central del PSOE en Madrid. Lo hab\u00eda contratado como conductor el secretario de coordinaci\u00f3n territorial, de nombre Santos Cerd\u00e1n, para ponerse a las \u00f3rdenes de \u00e9l y de su superior inmediato, el secretario de organizaci\u00f3n -o capataz- del PSOE, Jos\u00e9 Luis \u00c1balos.\n\nPara cuando S\u00e1nchez ped\u00eda al Congreso su confianza para limpiar Espa\u00f1a, Cerd\u00e1n y Koldo llevaban ya tres a\u00f1os, quiz\u00e1 cuatro -seg\u00fan la UCO- coordinados para aprovechar su influencia pol\u00edtica en Navarra para sacarle dinero a empresas constructoras. Cerd\u00e1n era un peso pesado del PSOE navarro y Koldo, su chico para todo -cobros en met\u00e1lico incluidos-.\n\nCuando en 2017 Cerd\u00e1n, con nuevo cargo en Madrid, tira de Koldo, ambos trasladan su modo de operar -seg\u00fan describe la UCO- de Pamplona a la capital. De la sede local a la sede nacional. Y cuando a comienzos de 2018 la relaci\u00f3n entre \u00c1balos y Koldo se estrecha -hay sinton\u00eda, se entienden, hablan el mismo idioma-, el tri\u00e1ngulo queda forjado.\n\nTres astillas del mismo palo a solo unos meses de que su partido conquiste el gobierno de Espa\u00f1a. Y a solo unos meses de que su l\u00edder, y superior org\u00e1nico de todos ellos, Pedro S\u00e1nchez, distinga a \u00c1balos con el ministerio que m\u00e1s presupuesto p\u00fablico maneja para la construcci\u00f3n de obra p\u00fablica: Fomento.\n\nPocas semanas despu\u00e9s de empezar a compaginar la gesti\u00f3n del ministerio con la gesti\u00f3n del partido, \u00c1balos conocer\u00e1 a V\u00edctor de Aldama, introducido por Koldo, y tejer\u00e1 con \u00e9l una relaci\u00f3n provechosa que, con el tiempo, y cuanto todo se destape, lo llevar\u00e1 a estar procesado por corrupci\u00f3n en el Supremo. Con Koldo, con Aldama y, pr\u00f3ximamente, con Santos Cerd\u00e1n. El presidente predicaba contra la corrupci\u00f3n mientras en su entorno directo, direct\u00edsimo, florec\u00edan quienes iban haciendo caja. Presuntamente. Y el presidente, en Babia. Desde 2018 hasta ayer.\n\nSe confirma el teorema Tezanos de Mileto\n\nEl sondeo se hizo la semana pasada. En los d\u00edas de gloria de las 'leires' y los 'dolsets', Tezanos escogi\u00f3 preguntar a los espa\u00f1oles\u2026 por el festival de Eurovisi\u00f3n. Le urg\u00eda saber qu\u00e9 piensa el personal sobre el televoto. No es una broma. Es la utilizaci\u00f3n arbitraria del dinero p\u00fablico.\n\nEn d\u00edas como este, cuando el secretario de organizaci\u00f3n del partido del gobierno dimite a sabiendas de que ser\u00e1 imputado en el Supremo (segundo secretario de organizaci\u00f3n en este mismo estado procesal); en d\u00edas como este, cuando la polic\u00eda judicial describe c\u00f3mo un grupo organizado de presuntos corruptos anid\u00f3 en el coraz\u00f3n mismo del gobierno de S\u00e1nchez sus tres primeros a\u00f1os y ha anidado en el coraz\u00f3n mismo del partido del gobierno hasta ayer mismo; en d\u00edas como este, cuando tantos ministros y oficiales del sanchismo pierden, por abrasamiento, sus manos, y el CIS lo que pierde es pie por obra y gracia de Tezanos; en d\u00edas como este se revalorizan los resentidos, que dir\u00eda Oscar Puente. Aquellos militantes socialistas que, apreciando a su partido, han mantenido su capacidad cr\u00edtica, han conservado sus ideas propias y su criterio, y han dicho en p\u00fablico algo tan revolucionario como que las 'leires', los 'dolsets', las grabaciones 'villarejas' y las mordidas por adjudicaciones constituyen todo que a un militante del partido ha de producirle verg\u00fcenza.\n\nLos resentidos han mostrado m\u00e1s aprecio a su partido que el coro de papagayos dispuesto a camuflar, justificar, diluir o relativizar cualquier hecho s\u00f3lo porque as\u00ed lo decreta el l\u00edder. Hasta llegar a proclamar que el informe de la UCO sobre Cerd\u00e1n no exist\u00eda. Os resentidos. Eduardo Madina ha hecho m\u00e1s por el PSOE en un solo d\u00eda que la cohorte de aplaudidores, aduladores, conversos y 'bienpagaos' en los \u00faltimos siete a\u00f1os."
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "446535",
                "likeCount": "18310",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1987"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Dr0oPKI3gX0X8Yz8aaMMQWWLSLQ",
            "id": "dgw4yzHRl_M",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-13T21:00:40Z",
                "channelId": "UCwn0gDlOL-5hcWgAYGJXJqw",
                "title": "Techo Barato De Pl\u00e1stico",
                "description": "#historias #shorts\nDisclaimer: This information is taken from the internet which may or may not be true we\nDO NOT want to spread any fake news. The content provided by this channel is meant for EDUCATIONAL PURPOSE only.\n\nCopyright Disclaimer:- Under section 107 of copyright Act 1976, allowance is made for FAIR USE for purpose such a criticism, comment, news reporting, teaching, scholarship and research. Fair use is as permitted by copyright statues that might otherwise be infringing.\nNon-profit, educational or personal use tips the balance in favor of FAIR USE.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dgw4yzHRl_M/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dgw4yzHRl_M/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dgw4yzHRl_M/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dgw4yzHRl_M/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dgw4yzHRl_M/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "JhonCuriozon",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Techo Barato De Pl\u00e1stico",
                    "description": "#historias #shorts\nDisclaimer: This information is taken from the internet which may or may not be true we\nDO NOT want to spread any fake news. The content provided by this channel is meant for EDUCATIONAL PURPOSE only.\n\nCopyright Disclaimer:- Under section 107 of copyright Act 1976, allowance is made for FAIR USE for purpose such a criticism, comment, news reporting, teaching, scholarship and research. Fair use is as permitted by copyright statues that might otherwise be infringing.\nNon-profit, educational or personal use tips the balance in favor of FAIR USE."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "525032",
                "likeCount": "7136",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "13"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "V4puxagrKeG89HRKQYw9OZ7znOo",
            "id": "DrWDQKzA_aM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-13T12:03:05Z",
                "channelId": "UCQP2BODA6sKSOa2pUCYvQ9A",
                "title": "El hombre fue hundido en el lecho marino. #peliculas #movie #shorts",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DrWDQKzA_aM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DrWDQKzA_aM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DrWDQKzA_aM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DrWDQKzA_aM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DrWDQKzA_aM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "GG Movies",
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en-US",
                "localized": {
                    "title": "El hombre fue hundido en el lecho marino. #peliculas #movie #shorts",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1678367",
                "likeCount": "83842",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "79"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "vMYhLRuZFdvJZBMCPLxkBwiwERY",
            "id": "ClwdEHz2PfI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-14T20:42:57Z",
                "channelId": "UCtwslQPB_xJfaFuZv0OETNw",
                "title": "\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc51 KINGS WORLD CUP CLUBS | Final",
                "description": "KINGS WORLD CUP CLUBS FINALS\n\n- 19:30 FRANCE vs THE REST OF THE WORLD\n- \u206020:30 1vs1 CONTEST\n- \u206020:40 GIMS MUSIC SHOW\n- \u206021:00 FINAL (LOS TRONCOS FC vs PORCINOS FC)\n\nToda la informaci\u00f3n de la Kings League Spain en https://kingsleague.pro.\nToda la informaci\u00f3n de la Queens League Oysho en https://queensleague.pro.\n\nPara m\u00e1s informaci\u00f3n, s\u00edguenos en: \n\nInstagram: https://www.instagram.com/kingsleague\nTwitter: https://twitter.com/kingsleague\nTikTok: https://www.tiktok.com/@kingsleague\nTwitch: https://www.twitch.tv/kingsleague\nWeb: https://kingsleague.pro/\n\nAM\u00c9RICAS:\nInstagram: https://www.instagram.com/kingsleagueamericas/\nTwitter: https://twitter.com/kingsleague_am\nTikTok: https://www.tiktok.com/@kingsleagueamericas\nTwitch: https://www.twitch.tv/kingsleagueamericas/\nWeb: https://kingsleague.pro/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ClwdEHz2PfI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ClwdEHz2PfI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ClwdEHz2PfI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ClwdEHz2PfI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ClwdEHz2PfI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Kings League Spain",
                "tags": [
                    "games",
                    "twitch",
                    "kings league",
                    "goles kings league",
                    "kingsleague",
                    "futbol",
                    "futbol 7",
                    "pique",
                    "gerard pique",
                    "ibai",
                    "ibai llanos",
                    "thegrefg",
                    "grefg",
                    "kun",
                    "kun aguero",
                    "xbuyer",
                    "xbuyer team",
                    "buyer",
                    "draft kings league",
                    "djmario",
                    "djmariio",
                    "spursito",
                    "casillas",
                    "iker casillas",
                    "analisis kings league",
                    "joker",
                    "el joker",
                    "casillas kings league",
                    "kings league jornada",
                    "queens league",
                    "queens",
                    "queen's league",
                    "oysho",
                    "gemita",
                    "paula gonu",
                    "violeta",
                    "mayichi",
                    "espe",
                    "morena beltran",
                    "Guanyar"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc51 KINGS WORLD CUP CLUBS | Final",
                    "description": "KINGS WORLD CUP CLUBS FINALS\n\n- 19:30 FRANCE vs THE REST OF THE WORLD\n- \u206020:30 1vs1 CONTEST\n- \u206020:40 GIMS MUSIC SHOW\n- \u206021:00 FINAL (LOS TRONCOS FC vs PORCINOS FC)\n\nToda la informaci\u00f3n de la Kings League Spain en https://kingsleague.pro.\nToda la informaci\u00f3n de la Queens League Oysho en https://queensleague.pro.\n\nPara m\u00e1s informaci\u00f3n, s\u00edguenos en: \n\nInstagram: https://www.instagram.com/kingsleague\nTwitter: https://twitter.com/kingsleague\nTikTok: https://www.tiktok.com/@kingsleague\nTwitch: https://www.twitch.tv/kingsleague\nWeb: https://kingsleague.pro/\n\nAM\u00c9RICAS:\nInstagram: https://www.instagram.com/kingsleagueamericas/\nTwitter: https://twitter.com/kingsleague_am\nTikTok: https://www.tiktok.com/@kingsleagueamericas\nTwitch: https://www.twitch.tv/kingsleagueamericas/\nWeb: https://kingsleague.pro/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "580290",
                "likeCount": "4662",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "21"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "kKlheYZrNmy3BLFVEbo87iyjlKI",
            "id": "s25YMjwc3bU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-13T08:13:25Z",
                "channelId": "UCnsvJeZO4RigQ898WdDNoBw",
                "title": "AITOR ESTEBAN: \"Me ha sorprendido que S\u00e1nchez convierta un informe en sentencia\" | EL PA\u00cdS",
                "description": "El presidente del PNV, Aitor Esteban, se mostr\u00f3 sorprendido tras las declaraciones del presidente del Gobierno, Pedro S\u00e1nchez, con motivo del informe de la UCO que involucra a Santos Cerd\u00e1n, Secretario de Organizaci\u00f3n del PSOE. \n\nEsteban afirma estar \"sorprendido\" ante la actitud del presidente al \"dictar sentencia \u00fanicamente con un informe de la UCO\". Asimismo, afirm\u00f3 que las declaraciones que emiti\u00f3 S\u00e1nchez deben ir \"mas alla\" y que \"el propio PSOE es consciente de que debe dar m\u00e1s explicaciones\".",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/s25YMjwc3bU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/s25YMjwc3bU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/s25YMjwc3bU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/s25YMjwc3bU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/s25YMjwc3bU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "EL PA\u00cdS",
                "tags": [
                    "cerdan",
                    "pedro sanchez",
                    "psoe",
                    "sanchez",
                    "santos cerdan psoe",
                    "informe uco",
                    "uco que es",
                    "koldo",
                    "informe uco santos cerdan",
                    "sanchez cerdan",
                    "pedro s\u00e1nchez santos cerdan",
                    "santos cerd\u00e1n psoe",
                    "quien es santos cerdan",
                    "koldo garcia",
                    "informe de la uco",
                    "santos cerdan quien es",
                    "cohecho",
                    "onda cero directo",
                    "s\u00e1nchez",
                    "el diario.es",
                    "rueda de prensa",
                    "dimision pedro sanchez",
                    "pedro sanchez dimision",
                    "rueda de prensa sanchez",
                    "pedro sanchez comparecencia"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "AITOR ESTEBAN: \"Me ha sorprendido que S\u00e1nchez convierta un informe en sentencia\" | EL PA\u00cdS",
                    "description": "El presidente del PNV, Aitor Esteban, se mostr\u00f3 sorprendido tras las declaraciones del presidente del Gobierno, Pedro S\u00e1nchez, con motivo del informe de la UCO que involucra a Santos Cerd\u00e1n, Secretario de Organizaci\u00f3n del PSOE. \n\nEsteban afirma estar \"sorprendido\" ante la actitud del presidente al \"dictar sentencia \u00fanicamente con un informe de la UCO\". Asimismo, afirm\u00f3 que las declaraciones que emiti\u00f3 S\u00e1nchez deben ir \"mas alla\" y que \"el propio PSOE es consciente de que debe dar m\u00e1s explicaciones\"."
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "555891",
                "likeCount": "797",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "563"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "C2netImByNl-5B88l3VXxL6nukc",
            "id": "b4xSJHf9xFI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-13T09:40:11Z",
                "channelId": "UC1IYhBFQbBWIxirTRbcfIUw",
                "title": "Federico a las 8: S\u00e1nchez, un actor de tercera",
                "description": "Federico comenta con Daniel Mu\u00f1oz su reacci\u00f3n al informe de la UCO sobre Cerd\u00e1n.\n\n#esradio #federico #podcast #sanchez #uco #cerdan #corrupcion #gobierno #psoe \n\n\ud83d\udd14Suscr\u00edbete al canal oficial de esRadiovideos en YouTube: https://www.youtube.com/user/esRadiovideos\n\n\ud83d\udcf2 Visita nuestra web: https://esradio.libertaddigital.com/\n\n\ud83d\udc65Y s\u00edguenos en nuestras redes sociales \nFacebook:  https://www.facebook.com/esradio/\nTwitter: https://twitter.com/esRadio\nInstagram: https://www.instagram.com/esradiooficial/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b4xSJHf9xFI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b4xSJHf9xFI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b4xSJHf9xFI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b4xSJHf9xFI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b4xSJHf9xFI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "esRadio",
                "tags": [
                    "es la ma\u00f1ana de federico",
                    "federico a las 8",
                    "ma\u00f1anafederico",
                    "pedro sanchez",
                    "uco"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Federico a las 8: S\u00e1nchez, un actor de tercera",
                    "description": "Federico comenta con Daniel Mu\u00f1oz su reacci\u00f3n al informe de la UCO sobre Cerd\u00e1n.\n\n#esradio #federico #podcast #sanchez #uco #cerdan #corrupcion #gobierno #psoe \n\n\ud83d\udd14Suscr\u00edbete al canal oficial de esRadiovideos en YouTube: https://www.youtube.com/user/esRadiovideos\n\n\ud83d\udcf2 Visita nuestra web: https://esradio.libertaddigital.com/\n\n\ud83d\udc65Y s\u00edguenos en nuestras redes sociales \nFacebook:  https://www.facebook.com/esradio/\nTwitter: https://twitter.com/esRadio\nInstagram: https://www.instagram.com/esradiooficial/"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "202769",
                "likeCount": "7280",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "668"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "LXb2ymKl2bTEfbas8U0LBXZduOY",
            "id": "vgD7eIMQ9N0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-14T16:33:58Z",
                "channelId": "UCQZi2YXSxc6BSK4mZHql8ag",
                "title": "This is impressive \ud83d\ude02 (via @powerrickshaw/TT)",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vgD7eIMQ9N0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vgD7eIMQ9N0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vgD7eIMQ9N0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vgD7eIMQ9N0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vgD7eIMQ9N0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "SportsNation",
                "tags": [
                    "#shorts"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "This is impressive \ud83d\ude02 (via @powerrickshaw/TT)",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1576816",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "431"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "gKRZ23u_PSmY0OGSfXj-bJ6b3qI",
            "id": "53hTqeSOdAY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-11T23:35:32Z",
                "channelId": "UCQIUhhcmXsu6cN6n3y9-Pww",
                "title": "IMPOSSIBLE Basketball Shot\ud83e\udd2f",
                "description": "Craziest most impossible basketball shot yet!\n\nInspired by Dude Perfect \n\nBucketsquad Apparel - https://bucketsquad.com/\n\nFollow me @Jesser on Instagram for new IG Reels or I\u2019ll dunk on you\n\n\u2605 Follow me on social media @Jesser \u2605\n\u25cfInstagram https://instagram.com/jesser\n\u25cfTwitter https://twitter.com/jesser\n\n#BucketSquad",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/53hTqeSOdAY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/53hTqeSOdAY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/53hTqeSOdAY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/53hTqeSOdAY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/53hTqeSOdAY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jesser",
                "tags": [
                    "jesser"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "IMPOSSIBLE Basketball Shot\ud83e\udd2f",
                    "description": "Craziest most impossible basketball shot yet!\n\nInspired by Dude Perfect \n\nBucketsquad Apparel - https://bucketsquad.com/\n\nFollow me @Jesser on Instagram for new IG Reels or I\u2019ll dunk on you\n\n\u2605 Follow me on social media @Jesser \u2605\n\u25cfInstagram https://instagram.com/jesser\n\u25cfTwitter https://twitter.com/jesser\n\n#BucketSquad"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "19043605",
                "likeCount": "554733",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "663"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "vfzfDZR8sdP5jylKKtpnnTy2vuU",
            "id": "WH4WYLekNS4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-14T15:00:45Z",
                "channelId": "UC76hs2bdrebFYvdR-I8bwyw",
                "title": "TRUCOS | Restaurar un Coche con Poco Dinero (Pick-Up)",
                "description": "Arreglando un Coche abandonado en menos de 1 a\u00f1o.\nUtilizando muchos trucos y soluciones caseras para hacerlo por poco dinero.\n\n\u25ba  Enlaces: \n\n- Informe del coche: https://www.carfax.eu/es/comprobar-matricula\n- Pistola de chorro de arena: https://amzn.to/3Zue0qp\n- Arena para quitar oxido: https://amzn.to/4l5CzSS\n- Pintura para el interior del coche: \"sem color coat vinyl\"\n- Aislante termico alta gama: https://amzn.to/3FUBY7D\n- Lapiz imprimir 3D: https://s.click.aliexpress.com/e/_okMs8Ae\n- Escaner 3D: https://amzn.to/48soNnf \n- Altavoces salpicadero: https://amzn.to/3SQYO2R\n- Herramienta quitar manivelas: https://s.click.aliexpress.com/e/_oERgTry\n- Grapas paneles de las puertas: https://s.click.aliexpress.com/e/_oCkfCWA\n- Juntas de las puertas: https://s.click.aliexpress.com/e/_ooY18Ci\n- Llavero: https://s.click.aliexpress.com/e/_oBi3zRk\n- Soporte bateria: https://s.click.aliexpress.com/e/_oln7soi\n\n\nUna lista de todo lo que he hecho al coche:\n\n- Aislar el interior,  los pasos de rueda y las puertas\n- Hacer el mantenimiento al motor, distribuidor, filtros, aceite..\n- Cambiar la correa del motor y los cables de bujias\n- Arreglar el ralenti alto\n- Quita el tintado de las lunas\n- Quitar vinilo de la carroceria\n- Restaurar parachoques y plasticos\n- Tapizar el techo del coche y ponerle aislante\n- Sacar golpes y abolladuras\n- Arreglar la guantera y paneles del salpicadero\n- Hacer unos reposabrazos artesanales de madera\n- Pintar el interior del coche\n- Arreglar el salpicadero rajado y pintarlo\n- Quitar el oxido del chasis y del interior\n- Dar protector Line X / Raptor en la chapa\n- Pintar el coche con compresor\n- Cambiar las juntas de las puertas\n- Crear unas rejillas nuevas para los aireadores del salpicadero\n- Dar chorro de arena a todo el interior y piezas oxidadas\n- Poner una radio nueva y arreglar los botones de las luces / aire\n- Reduccion de peso quitando rueda de repuesto y el soporte\n- Quitar anagramas y soldar agujeros de la chapa\n- Cambiar el volante por uno de madera\n- Moldear una pieza de plastico para las luces traseras\n- Cambiar la moqueta del suelo\n- Tapizar asientos del coche (banco)\n- Restaurar viseras y poner una luz led interior\n- Recablear instalacion de radio \n- Poner altavoces nuevos al coche\n- Quitar las barras antivuelco \n\n\nNo es una restauracion completa ni profesional, sino arreglar lo que hace falta y dejar el coche lo mejor posible.\n\nSon bastantes cosas y ha mejorado muchisimo su estado general.\nSi os gusta el video subire alguno mas ; )",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WH4WYLekNS4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WH4WYLekNS4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WH4WYLekNS4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WH4WYLekNS4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WH4WYLekNS4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "vicesat",
                "tags": [
                    "limpiar llantas",
                    "tutorial",
                    "consejos",
                    "limpiar",
                    "lavar",
                    "cars",
                    "car",
                    "auto",
                    "exterior",
                    "coche",
                    "carro",
                    "trucos",
                    "hacks",
                    "tips",
                    "trucos coche",
                    "mejor coche",
                    "car hacks",
                    "como lavar el coche",
                    "quitar oxido",
                    "oxido",
                    "reparar",
                    "restaurar",
                    "arreglar",
                    "eliminar oxido",
                    "restauracion",
                    "rescatacoches",
                    "joyas sobre ruedas",
                    "suzuki",
                    "4x4",
                    "ruido motor",
                    "motor",
                    "eliminar ara\u00f1azos",
                    "pintar el coche con spray",
                    "sacar un golpe",
                    "arreglar abolladura",
                    "restaurar un coche",
                    "car restoration",
                    "pickup",
                    "pick up",
                    "chevrolet s10",
                    "chevrolet c10",
                    "espa\u00f1ol"
                ],
                "categoryId": "2",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "TRUCOS | Restaurar un Coche con Poco Dinero (Pick-Up)",
                    "description": "Arreglando un Coche abandonado en menos de 1 a\u00f1o.\nUtilizando muchos trucos y soluciones caseras para hacerlo por poco dinero.\n\n\u25ba  Enlaces: \n\n- Informe del coche: https://www.carfax.eu/es/comprobar-matricula\n- Pistola de chorro de arena: https://amzn.to/3Zue0qp\n- Arena para quitar oxido: https://amzn.to/4l5CzSS\n- Pintura para el interior del coche: \"sem color coat vinyl\"\n- Aislante termico alta gama: https://amzn.to/3FUBY7D\n- Lapiz imprimir 3D: https://s.click.aliexpress.com/e/_okMs8Ae\n- Escaner 3D: https://amzn.to/48soNnf \n- Altavoces salpicadero: https://amzn.to/3SQYO2R\n- Herramienta quitar manivelas: https://s.click.aliexpress.com/e/_oERgTry\n- Grapas paneles de las puertas: https://s.click.aliexpress.com/e/_oCkfCWA\n- Juntas de las puertas: https://s.click.aliexpress.com/e/_ooY18Ci\n- Llavero: https://s.click.aliexpress.com/e/_oBi3zRk\n- Soporte bateria: https://s.click.aliexpress.com/e/_oln7soi\n\n\nUna lista de todo lo que he hecho al coche:\n\n- Aislar el interior,  los pasos de rueda y las puertas\n- Hacer el mantenimiento al motor, distribuidor, filtros, aceite..\n- Cambiar la correa del motor y los cables de bujias\n- Arreglar el ralenti alto\n- Quita el tintado de las lunas\n- Quitar vinilo de la carroceria\n- Restaurar parachoques y plasticos\n- Tapizar el techo del coche y ponerle aislante\n- Sacar golpes y abolladuras\n- Arreglar la guantera y paneles del salpicadero\n- Hacer unos reposabrazos artesanales de madera\n- Pintar el interior del coche\n- Arreglar el salpicadero rajado y pintarlo\n- Quitar el oxido del chasis y del interior\n- Dar protector Line X / Raptor en la chapa\n- Pintar el coche con compresor\n- Cambiar las juntas de las puertas\n- Crear unas rejillas nuevas para los aireadores del salpicadero\n- Dar chorro de arena a todo el interior y piezas oxidadas\n- Poner una radio nueva y arreglar los botones de las luces / aire\n- Reduccion de peso quitando rueda de repuesto y el soporte\n- Quitar anagramas y soldar agujeros de la chapa\n- Cambiar el volante por uno de madera\n- Moldear una pieza de plastico para las luces traseras\n- Cambiar la moqueta del suelo\n- Tapizar asientos del coche (banco)\n- Restaurar viseras y poner una luz led interior\n- Recablear instalacion de radio \n- Poner altavoces nuevos al coche\n- Quitar las barras antivuelco \n\n\nNo es una restauracion completa ni profesional, sino arreglar lo que hace falta y dejar el coche lo mejor posible.\n\nSon bastantes cosas y ha mejorado muchisimo su estado general.\nSi os gusta el video subire alguno mas ; )"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-ES"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "457720",
                "likeCount": "47028",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1666"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "UX-Jtz5EFeAc3nVNWesEn8--c_4",
            "id": "kQCB7l9yp-8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-11T00:46:28Z",
                "channelId": "UC8hiDnhwE7ieY1atgDE_yUg",
                "title": "Pas\u00e9 1 a\u00f1o sacando la espada en la piedra.",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kQCB7l9yp-8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kQCB7l9yp-8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kQCB7l9yp-8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kQCB7l9yp-8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kQCB7l9yp-8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "GONZOK",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-MX",
                "localized": {
                    "title": "Pas\u00e9 1 a\u00f1o sacando la espada en la piedra.",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "19320370",
                "likeCount": "1067882",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2622"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "A8X6zzMV4pxcdWUlhX9Qqh9wDTI",
            "id": "YJDfgkdU_Og",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-10T22:20:47Z",
                "channelId": "UC0e3e1di_LxzYhiUTuB62aw",
                "title": "Los Reels Argentinos #shots #humor #sarcas #d\u00fao #d\u00fao #comedia #risa #funny #risas #duet #broma",
                "description": "\ud83d\udd25 \u00a1Bienvenidos a Los Mejores Memes Argentinos ! \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\nVolvimos con una nueva entrega cargada de humor, iron\u00eda y esos memes bien nuestros que solo un argentino puede entender. Si te gustaron los anteriores, este episodio te va a hacer llorar de risa \ud83d\ude02\n\n\ud83c\udfb5 M\u00fasica para enfocarte o relajarte\n\u25aa Rock Nacional: https://open.spotify.com/playlist/6JSNtTCixz7NFa1dajq8Gr?si=f6a0e07250f94096\n\u25aa Lo-Fi Pop: https://open.spotify.com/user/314ytrsdajhmi4mkzllwjt7jtlmi?si=921825abbfd549cf\n\nSi te gusta lo que hago y quer\u00e9s colaborar:\n\u2615 Cafecito: https://cafecito.app/mrlonelyvlogs\n\ud83d\udcb8 Paypal: https://www.paypal.me/mrlonelyvlogs\nAlias: MrLonelyVlogs \n\n\ud83d\udcf1 Conect\u00e1 conmigo en redes sociales\nInstagram: https://instagram.com/@mrlonelyvlogs\nTikTok: https://tiktok.com/@mrlonelyvlogs\nFacebook: https://facebook.com/@mrlonelyvlogs\n\n\ud83d\udcec Contacto directo\n\u25aa Para colaboraciones o aportes: mrlonelyblogs@gmail.com\n\u25aa Propuestas comerciales: mrlonelyvlogs@gmail.com\n\n\ud83d\udc49 No olvides dejar tu like, comentar tu meme favorito y suscribirte para no perderte el pr\u00f3ximo cap\u00edtulo.\n\n\ud83d\udccc \u00bfSos nuevo? Mir\u00e1 la lista completa de Los Mejores Memes Argentinos y sumate a la comunidad m\u00e1s memeadora del pa\u00eds.\n\n#MemesArgentinos #HumorArgentino #Memes2025 #LosMejoresMemes #Mr #Lonely #Vlogs #Blogs #Milei #Argentina #Turro #Barrio #Politica #Burro",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YJDfgkdU_Og/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YJDfgkdU_Og/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YJDfgkdU_Og/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YJDfgkdU_Og/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YJDfgkdU_Og/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mr Lonely Vlogs",
                "tags": [
                    "Memes",
                    "Argentina",
                    "Mr Lonely Vlogs",
                    "Mr",
                    "Lonely",
                    "Vlogs",
                    "Messi",
                    "Milei",
                    "Policia",
                    "Chiste",
                    "Para Ti",
                    "Comedia",
                    "Para",
                    "Ti",
                    "Peso Argentino",
                    "Peso",
                    "Argentino",
                    "Dolar"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Los Reels Argentinos #shots #humor #sarcas #d\u00fao #d\u00fao #comedia #risa #funny #risas #duet #broma",
                    "description": "\ud83d\udd25 \u00a1Bienvenidos a Los Mejores Memes Argentinos ! \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\nVolvimos con una nueva entrega cargada de humor, iron\u00eda y esos memes bien nuestros que solo un argentino puede entender. Si te gustaron los anteriores, este episodio te va a hacer llorar de risa \ud83d\ude02\n\n\ud83c\udfb5 M\u00fasica para enfocarte o relajarte\n\u25aa Rock Nacional: https://open.spotify.com/playlist/6JSNtTCixz7NFa1dajq8Gr?si=f6a0e07250f94096\n\u25aa Lo-Fi Pop: https://open.spotify.com/user/314ytrsdajhmi4mkzllwjt7jtlmi?si=921825abbfd549cf\n\nSi te gusta lo que hago y quer\u00e9s colaborar:\n\u2615 Cafecito: https://cafecito.app/mrlonelyvlogs\n\ud83d\udcb8 Paypal: https://www.paypal.me/mrlonelyvlogs\nAlias: MrLonelyVlogs \n\n\ud83d\udcf1 Conect\u00e1 conmigo en redes sociales\nInstagram: https://instagram.com/@mrlonelyvlogs\nTikTok: https://tiktok.com/@mrlonelyvlogs\nFacebook: https://facebook.com/@mrlonelyvlogs\n\n\ud83d\udcec Contacto directo\n\u25aa Para colaboraciones o aportes: mrlonelyblogs@gmail.com\n\u25aa Propuestas comerciales: mrlonelyvlogs@gmail.com\n\n\ud83d\udc49 No olvides dejar tu like, comentar tu meme favorito y suscribirte para no perderte el pr\u00f3ximo cap\u00edtulo.\n\n\ud83d\udccc \u00bfSos nuevo? Mir\u00e1 la lista completa de Los Mejores Memes Argentinos y sumate a la comunidad m\u00e1s memeadora del pa\u00eds.\n\n#MemesArgentinos #HumorArgentino #Memes2025 #LosMejoresMemes #Mr #Lonely #Vlogs #Blogs #Milei #Argentina #Turro #Barrio #Politica #Burro"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2191834",
                "likeCount": "121161",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2533"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "32Kiq171r0Ax9fD599gAjRUnc5s",
            "id": "qy6PB3LQizY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-12T00:00:07Z",
                "channelId": "UC9vR20I0Qp-FRZvF4iXjcfQ",
                "title": "Be\u00e9le, Quevedo, Ovy On the Drums - Yo y T\u00fa (Official Video)",
                "description": "Subscribe to my YouTube channel here: \u00a0@OvyOnTheDrums @beele @QuevedoPD \nConnect with Artists: \nInstagram: https://www.instagram.com/ovyonthedrums/ \nInstagram: https://www.instagram.com/quevedo.pd/ \nInstagram: https://www.instagram.com/beele/ \n\nLetra / Lyrics:\n\nYou give me sweetlove babe\nO o ovy on the Drums\nor you give me sweet heart break\n\nintro: \nYo siempre hab\u00eda singao'\nPero contigo es primera vez que hago el amor\nTu me encantas ma' mucho con demasiao'\nSer el que te despierte a besos es un honor\nBaby por favor\n\nCoro:\nImag\u00ednate t\u00fa y yo, \nyo y tu, los Dos, \nbailando esta bien pegau\u2019 \ncon un phillie enrolao\u2018\nImag\u00ednate t\u00fa y yo, \nyo y tu, tu, tu, los Dos, \nbailando esta bien pegau con un phillie enrolao\u2018\n\nVerso Quevedo:\nTu espalda pegada a mi abdomen\nPerreando en una esquinita del VIP\nMe muerde el labio y me pregunta do you like it?\nMami obvio \nSi parecemos novios\nSi me doy otro shot quiz\u00e1s se me escapa un \"i love you\"\n\nPero yo no quiero eso\npor lo menos hasta ayer eso pensaba\nY eso que soltero estaba melo\npero Cupido no fall\u00f3 su \u00faltima bala\nEsa me dio\nY ahora me tiene mirando arriba\npidiendo a Dios\nQue nunca se acabe este momento perre\u00e1ndonos\nSe me est\u00e1 ocurriendo un futuro\npara los dos\nY empieza esta noche en mi cama\nsing\u00e1ndonos\n\nY ahora me tiene mirando arriba\npidiendo a Dios\nQue nunca se acabe este momento perre\u00e1ndonos\nSe me est\u00e1 ocurriendo un futuro\npero pa' empezar bajemos esta bellaquera\n\nCoro:\nImag\u00ednate t\u00fa y yo, \nyo y tu, los Dos, \nbailando esta bien pegau\u2019 \ncon un phillie enrolao\u2018\nImag\u00ednate t\u00fa y yo, \nyo y tu, tu, tu, los Dos, \nbailando esta bien pegau con un phillie enrolao\u2018\n\n\nVerso Be\u00e9le:\nEn c\u00e1mara lenta yo te quiero ver\nY en esta esquina te vo\u2019 a secuestrar\nYo s\u00e9 mami que t\u00fa te gusta el BEMBE\nP\u00f3nteme de espalda mami arrecosta\u2019 \nEn c\u00e1mara lenta yo te quiero ver\nen esa esquina te vo\u2019 a secuestrar\nYo s\u00e9 mami que t\u00fa te gusta el BEMBE\nP\u00f3nete de espalda mami arrecosta\u2019 \n\nMami ganas se me salen \nSi me miras! As\u00ed me pone mal\nComo me besas,\nTo\u2019 lo que est\u00e1 bien, \nvolvamo\u2019 a hacerlo \nT\u00fa te imaginas \nToas mis ganas se me salen \nSi me miras! As\u00ed me pone mal\nBesarnos as\u00ed es To\u2019 lo que est\u00e1 bien, \nDime pa quedemos con las ganas. \n\nCoro:\nImag\u00ednate t\u00fa y yo, yo y tu, los Dos, \nbailando esta bien pegao\u2019 con un philly enrolao\u2018\nImag\u00ednate t\u00fa y yo, yo y tu, tu, tu, los Dos, \nbailando esta bien pegao\u2019 con un philly enrolao\u2018\n\nOutro:\nPu pu pu pu, ayee, \nQuevedo, \u00f3yelo \nOvy on the rasta Drums, rasta Drums\nYeah, beele, keytin, all rigth \nThe Kristoman,  \u00f3yelo s\u00faper Da\u2019 \n\n#OvyOnTheDrums #DrDrums\n\nMusic by Ovy On The Drums \n\u00a9 2025 King Ovy LLC/Big Ligas",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qy6PB3LQizY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qy6PB3LQizY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qy6PB3LQizY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qy6PB3LQizY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Ovy On The Drums",
                "tags": [
                    "Ovy On The Drums",
                    "Ovy",
                    "Dr Drums",
                    "Karol G",
                    "quevedo",
                    "westcol",
                    "w sound",
                    "la plena",
                    "borondo",
                    "no tiene sentido",
                    "cara",
                    "infiel",
                    "quedate",
                    "bizarap",
                    "biza",
                    "bizarrap",
                    "tropi",
                    "tropicoqueta",
                    "tropicoketa",
                    "tropi coqueta"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "Be\u00e9le, Quevedo, Ovy On the Drums - Yo y T\u00fa (Official Video)",
                    "description": "Subscribe to my YouTube channel here: \u00a0@OvyOnTheDrums @beele @QuevedoPD \nConnect with Artists: \nInstagram: https://www.instagram.com/ovyonthedrums/ \nInstagram: https://www.instagram.com/quevedo.pd/ \nInstagram: https://www.instagram.com/beele/ \n\nLetra / Lyrics:\n\nYou give me sweetlove babe\nO o ovy on the Drums\nor you give me sweet heart break\n\nintro: \nYo siempre hab\u00eda singao'\nPero contigo es primera vez que hago el amor\nTu me encantas ma' mucho con demasiao'\nSer el que te despierte a besos es un honor\nBaby por favor\n\nCoro:\nImag\u00ednate t\u00fa y yo, \nyo y tu, los Dos, \nbailando esta bien pegau\u2019 \ncon un phillie enrolao\u2018\nImag\u00ednate t\u00fa y yo, \nyo y tu, tu, tu, los Dos, \nbailando esta bien pegau con un phillie enrolao\u2018\n\nVerso Quevedo:\nTu espalda pegada a mi abdomen\nPerreando en una esquinita del VIP\nMe muerde el labio y me pregunta do you like it?\nMami obvio \nSi parecemos novios\nSi me doy otro shot quiz\u00e1s se me escapa un \"i love you\"\n\nPero yo no quiero eso\npor lo menos hasta ayer eso pensaba\nY eso que soltero estaba melo\npero Cupido no fall\u00f3 su \u00faltima bala\nEsa me dio\nY ahora me tiene mirando arriba\npidiendo a Dios\nQue nunca se acabe este momento perre\u00e1ndonos\nSe me est\u00e1 ocurriendo un futuro\npara los dos\nY empieza esta noche en mi cama\nsing\u00e1ndonos\n\nY ahora me tiene mirando arriba\npidiendo a Dios\nQue nunca se acabe este momento perre\u00e1ndonos\nSe me est\u00e1 ocurriendo un futuro\npero pa' empezar bajemos esta bellaquera\n\nCoro:\nImag\u00ednate t\u00fa y yo, \nyo y tu, los Dos, \nbailando esta bien pegau\u2019 \ncon un phillie enrolao\u2018\nImag\u00ednate t\u00fa y yo, \nyo y tu, tu, tu, los Dos, \nbailando esta bien pegau con un phillie enrolao\u2018\n\n\nVerso Be\u00e9le:\nEn c\u00e1mara lenta yo te quiero ver\nY en esta esquina te vo\u2019 a secuestrar\nYo s\u00e9 mami que t\u00fa te gusta el BEMBE\nP\u00f3nteme de espalda mami arrecosta\u2019 \nEn c\u00e1mara lenta yo te quiero ver\nen esa esquina te vo\u2019 a secuestrar\nYo s\u00e9 mami que t\u00fa te gusta el BEMBE\nP\u00f3nete de espalda mami arrecosta\u2019 \n\nMami ganas se me salen \nSi me miras! As\u00ed me pone mal\nComo me besas,\nTo\u2019 lo que est\u00e1 bien, \nvolvamo\u2019 a hacerlo \nT\u00fa te imaginas \nToas mis ganas se me salen \nSi me miras! As\u00ed me pone mal\nBesarnos as\u00ed es To\u2019 lo que est\u00e1 bien, \nDime pa quedemos con las ganas. \n\nCoro:\nImag\u00ednate t\u00fa y yo, yo y tu, los Dos, \nbailando esta bien pegao\u2019 con un philly enrolao\u2018\nImag\u00ednate t\u00fa y yo, yo y tu, tu, tu, los Dos, \nbailando esta bien pegao\u2019 con un philly enrolao\u2018\n\nOutro:\nPu pu pu pu, ayee, \nQuevedo, \u00f3yelo \nOvy on the rasta Drums, rasta Drums\nYeah, beele, keytin, all rigth \nThe Kristoman,  \u00f3yelo s\u00faper Da\u2019 \n\n#OvyOnTheDrums #DrDrums\n\nMusic by Ovy On The Drums \n\u00a9 2025 King Ovy LLC/Big Ligas"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3617246",
                "likeCount": "65216",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2496"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "aQ7lfPhLvyVdA3_r9977yWuBjIw",
            "id": "QAN7nSDPF8I",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-12T22:00:06Z",
                "channelId": "UCGB9lFem70FKvphlf6NirZg",
                "title": "SAIKO, Omar Courtz - LOKENECESITAS (Official Video) | NATSUKASHII YORU",
                "description": "@saikobeibe x @OmarCourtz\nLOKENECESITAS \n\n\ud83c\udfa7 SUSCR\u00cdBETE: @saikobeibe  \n\nSIGUE A SAIKO:\nhttps://www.instagram.com/saikobeibe/\nhttps://www.tiktok.com/@saikobeibe\nhttps://x.com/saikobeibe\n\nwww.natsukashiiyoru.com\n\nProducer: Saiko, ULI, Viejo Culprit\nWriters: Saiko, Omar courtz\n\nVideo production: THE MOVEMENT\nDirect by: Doberman (Whyso & Juan Barbazan)\n\n(p) & (c) SAIKO, exclusively distributed by Sony Music Entertainment US Latin LLC\n\nLA INDUSTRIA INC 2025\n\n#SAIKO #LOKENECESITAS #NATSUKASHIIYORU",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QAN7nSDPF8I/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QAN7nSDPF8I/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QAN7nSDPF8I/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QAN7nSDPF8I/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QAN7nSDPF8I/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "SAIKO",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "SAIKO, Omar Courtz - LOKENECESITAS (Official Video) | NATSUKASHII YORU",
                    "description": "@saikobeibe x @OmarCourtz\nLOKENECESITAS \n\n\ud83c\udfa7 SUSCR\u00cdBETE: @saikobeibe  \n\nSIGUE A SAIKO:\nhttps://www.instagram.com/saikobeibe/\nhttps://www.tiktok.com/@saikobeibe\nhttps://x.com/saikobeibe\n\nwww.natsukashiiyoru.com\n\nProducer: Saiko, ULI, Viejo Culprit\nWriters: Saiko, Omar courtz\n\nVideo production: THE MOVEMENT\nDirect by: Doberman (Whyso & Juan Barbazan)\n\n(p) & (c) SAIKO, exclusively distributed by Sony Music Entertainment US Latin LLC\n\nLA INDUSTRIA INC 2025\n\n#SAIKO #LOKENECESITAS #NATSUKASHIIYORU"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "474853",
                "likeCount": "30371",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "994"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "QA7-nXkLK9w69oMtyd4SmHZYrPc",
            "id": "68q2SA3aw98",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-14T19:00:06Z",
                "channelId": "UC8bCGC81i_jYlL041-iAFSA",
                "title": "\ud83d\uddffEL DETALLE M\u00c1S HUMILLANTE DE MICROSOFT",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/68q2SA3aw98/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/68q2SA3aw98/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/68q2SA3aw98/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/68q2SA3aw98/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/68q2SA3aw98/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "JWulen",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "\ud83d\uddffEL DETALLE M\u00c1S HUMILLANTE DE MICROSOFT",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1121368",
                "likeCount": "172273",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "918"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "J47oGeeGyBSFrHoSV8A8IR0soA4",
            "id": "T1tRLUBuREs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-13T15:22:32Z",
                "channelId": "UCJ2F8qpzHRk3RdJZ4YXLbxQ",
                "title": "\ud83d\ude31 Laia L\u00f3pez reacciona a sus notas de la #EVAU.\u00bfHabr\u00e1 aprobado nuestra portera? | #U19WEURO",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/T1tRLUBuREs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/T1tRLUBuREs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/T1tRLUBuREs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/T1tRLUBuREs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/T1tRLUBuREs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Selecci\u00f3n Espa\u00f1ola de F\u00fatbol (SeFutbol)",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\ud83d\ude31 Laia L\u00f3pez reacciona a sus notas de la #EVAU.\u00bfHabr\u00e1 aprobado nuestra portera? | #U19WEURO",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "103630",
                "likeCount": "3698",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "12"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ZAsndpgGAi0zd82I4hpubWt9b1o",
            "id": "_BMbUGAo7-I",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-13T18:51:17Z",
                "channelId": "UCQ07Yja_DRbv6tV_c7HTMBw",
                "title": "Lamine Yamal y Pedri \ud83d\ude2f\ud83d\ude2f\ud83d\ude2f",
                "description": "En este video vas a ver las siguientes noticias del Futbol Argentino:\n\n\u27a1\ufe0f Contacto para propuestas: Futbolactivo1@gmail.com\n\nEste canal se destaca por 2 cosas. Ser el primero en subir este tipo de contenido; y hacer el resumen sin relleno.\n\nMi Canal Secundario \ud83d\udc49\ud83d\udc49 https://bit.ly/2Y4XYXt",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_BMbUGAo7-I/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_BMbUGAo7-I/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_BMbUGAo7-I/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_BMbUGAo7-I/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_BMbUGAo7-I/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Futbol Activo",
                "tags": [
                    "Boca hoy",
                    "River hoy",
                    "Noticias de Boca",
                    "Noticias de River",
                    "Noticias del Futbol Argentino",
                    "Futbol Argentino",
                    "Noticias",
                    "Futbol",
                    "personas que les gusta el futbol",
                    "informes de futbol",
                    "noticieros de futbol",
                    "informacion de boca",
                    "informacion de river",
                    "liga argentina"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Lamine Yamal y Pedri \ud83d\ude2f\ud83d\ude2f\ud83d\ude2f",
                    "description": "En este video vas a ver las siguientes noticias del Futbol Argentino:\n\n\u27a1\ufe0f Contacto para propuestas: Futbolactivo1@gmail.com\n\nEste canal se destaca por 2 cosas. Ser el primero en subir este tipo de contenido; y hacer el resumen sin relleno.\n\nMi Canal Secundario \ud83d\udc49\ud83d\udc49 https://bit.ly/2Y4XYXt"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2257550",
                "likeCount": "160779",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "987"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "08SnZwjXZUv2RgeHdfme7dfwuDs",
            "id": "rU5ihdWA9ug",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-12T22:00:06Z",
                "channelId": "UClIUG4FjlugqTUjHSLC-zeA",
                "title": "RVFV - Magico (Video Oficial)",
                "description": "Music video by Rvfv performing \"Magico\" \nProd. David Marley \nVideo by: Dimelomamu x ShotbyFrankito\n\nEscucha MAGICO en todas las plataformas: https://diskover.ffm.to/magico\n\nSigue a Rvfv: \nInstagram: https://www.instagram.com/rvfv\nTiktok: https://www.tiktok.com/@rvfvoriginal\nTwitter: https://twitter.com/Rvfvrxiz\nSpotify: https://open.spotify.com/intl-es/artist/2CCgb0KApjfQDuTppovpf8\n\nNASTU MUSIC \u00a9 2025",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rU5ihdWA9ug/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rU5ihdWA9ug/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rU5ihdWA9ug/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rU5ihdWA9ug/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rU5ihdWA9ug/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "RVFV",
                "tags": [
                    "rvfv",
                    "magico",
                    "rvfv magico",
                    "dubai",
                    "rvfv dubai",
                    "el tiburon",
                    "nastu music",
                    "503 maffia"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "RVFV - Magico (Video Oficial)",
                    "description": "Music video by Rvfv performing \"Magico\" \nProd. David Marley \nVideo by: Dimelomamu x ShotbyFrankito\n\nEscucha MAGICO en todas las plataformas: https://diskover.ffm.to/magico\n\nSigue a Rvfv: \nInstagram: https://www.instagram.com/rvfv\nTiktok: https://www.tiktok.com/@rvfvoriginal\nTwitter: https://twitter.com/Rvfvrxiz\nSpotify: https://open.spotify.com/intl-es/artist/2CCgb0KApjfQDuTppovpf8\n\nNASTU MUSIC \u00a9 2025"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "239749",
                "likeCount": "11330",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "770"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Q5jRJkGYDgrVimZosgv36rUW53Q",
            "id": "BN2yf64AxQY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-12T13:34:10Z",
                "channelId": "UCVUhIjFt6RaMYpjjEseoDaA",
                "title": "hablemos de Lola Lolita.",
                "description": "v\u00eddeo: https://www.youtube.com/watch?v=ei72TSNFZOk\n\ninsta: https://instagram.com/rickyedit\ntwitter: https://twitter.com/rickyedit\ndiscord: https://discord.gg/rickyedit\ntiktok: https://tiktok.com/@rickyedit\ntwitch: https://twitch.tv/rickyedit",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BN2yf64AxQY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BN2yf64AxQY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BN2yf64AxQY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BN2yf64AxQY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BN2yf64AxQY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "RickyEdit",
                "tags": [
                    "rickyedit",
                    "ricky",
                    "edit",
                    "ricky edit",
                    "lola",
                    "lola lolita",
                    "lolalolita",
                    "tiktoker",
                    "tiktok",
                    "pol\u00e9mica",
                    "tienda",
                    "educaci\u00f3n",
                    "respeto",
                    "falta",
                    "problema",
                    "actitud",
                    "cr\u00edtica",
                    "reacci\u00f3n",
                    "opini\u00f3n",
                    "21 d\u00edas",
                    "21 d\u00edas lola",
                    "21 d\u00edas lolalolita",
                    "21 d\u00edas lola lolita",
                    "nil ojeda",
                    "nil",
                    "ojeda",
                    "misho",
                    "misho amoli",
                    "amoli",
                    "leto",
                    "whereisleto",
                    "millonario",
                    "millonarios"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "hablemos de Lola Lolita.",
                    "description": "v\u00eddeo: https://www.youtube.com/watch?v=ei72TSNFZOk\n\ninsta: https://instagram.com/rickyedit\ntwitter: https://twitter.com/rickyedit\ndiscord: https://discord.gg/rickyedit\ntiktok: https://tiktok.com/@rickyedit\ntwitch: https://twitch.tv/rickyedit"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "838482",
                "likeCount": "39536",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1384"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "luA-Q6e0IOZsFscmO4-vgUHglRY",
            "id": "tPy6T36VSnk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-07T17:39:01Z",
                "channelId": "UCoRVnrDmJ1Ywt11YHxfAjSw",
                "title": "Will My iPhone Get Stolen If I Leave it At The Airport For 72 Hours \ud83d\udcf1",
                "description": "Will My iPhone Get Stolen If I Leave it At The Airport For 72 Hours \ud83d\udcf1",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tPy6T36VSnk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tPy6T36VSnk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tPy6T36VSnk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tPy6T36VSnk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tPy6T36VSnk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "The Richey Family",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Will My iPhone Get Stolen If I Leave it At The Airport For 72 Hours \ud83d\udcf1",
                    "description": "Will My iPhone Get Stolen If I Leave it At The Airport For 72 Hours \ud83d\udcf1"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3345587",
                "likeCount": "86171",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "138"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ISwd8LodebCVN3tZ5hzNfHzyFWM",
            "id": "RsCbZ3MM1xA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-11T19:45:35Z",
                "channelId": "UCPuEAY09CtdTzFNWuqVZgDw",
                "title": "Which Shoes Will Protect Your Feet The Most?",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RsCbZ3MM1xA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RsCbZ3MM1xA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RsCbZ3MM1xA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RsCbZ3MM1xA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RsCbZ3MM1xA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Topper Guild",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Which Shoes Will Protect Your Feet The Most?",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "29357966",
                "likeCount": "1229257",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "766"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "9JypjiGKpqoJWWToIWb09Rfi3RA",
            "id": "f5aqaEERyB8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-12T15:42:40Z",
                "channelId": "UCUS73_bjTYwBFAfXbvIjM8Q",
                "title": "El monumental repaso de \u00c1lvarez de Toledo a S\u00e1nchez en el Congreso",
                "description": "Cayetana \u00c1lvarez de Toledo protagoniz\u00f3 este jueves un encendido discurso en el Congreso en el que arremeti\u00f3 sin contemplaciones contra Pedro S\u00e1nchez, dejando uno de los momentos m\u00e1s contundentes de la jornada parlamentaria. \r\nSuscr\u00edbete a nuestro canal: https://www.youtube.com/channel/UCUS73_bjTYwBFAfXbvIjM8Q?sub_confirmation=1\r\nM\u00e1s informaci\u00f3n en https://www.libertaddigital.com/, https://tv.libertaddigital.com/ y https://esradio.libertaddigital.com/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/f5aqaEERyB8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/f5aqaEERyB8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/f5aqaEERyB8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/f5aqaEERyB8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/f5aqaEERyB8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "LibertadDigital",
                "tags": [
                    "cayetana alvarez de toledo",
                    "pedro sanchez"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "El monumental repaso de \u00c1lvarez de Toledo a S\u00e1nchez en el Congreso",
                    "description": "Cayetana \u00c1lvarez de Toledo protagoniz\u00f3 este jueves un encendido discurso en el Congreso en el que arremeti\u00f3 sin contemplaciones contra Pedro S\u00e1nchez, dejando uno de los momentos m\u00e1s contundentes de la jornada parlamentaria. \r\nSuscr\u00edbete a nuestro canal: https://www.youtube.com/channel/UCUS73_bjTYwBFAfXbvIjM8Q?sub_confirmation=1\r\nM\u00e1s informaci\u00f3n en https://www.libertaddigital.com/, https://tv.libertaddigital.com/ y https://esradio.libertaddigital.com/"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "443396",
                "likeCount": "16057",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1653"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "tgyxuq8fc6YsVpgm8KzDKSFe5FI",
            "id": "Pr8edorrRfs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-11T18:10:00Z",
                "channelId": "UC_lUNq-McnMpxWCgwblpfKg",
                "title": "LOS RUIDOS DE UNA NOCHE DE VERANO\ud83d\udd0a\ud83d\ude02",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Pr8edorrRfs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Pr8edorrRfs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Pr8edorrRfs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Pr8edorrRfs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Pr8edorrRfs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Delacruzphto",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "LOS RUIDOS DE UNA NOCHE DE VERANO\ud83d\udd0a\ud83d\ude02",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "533622",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "676"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "3BRZdRLq8THbLmkQGjd-8rDtMJQ",
            "id": "zfnQxaIpOaw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-11T20:00:06Z",
                "channelId": "UCAeMoVmibDFgYotl1ipBMsA",
                "title": "Camin - BRASILE\u00d1O (Videoclip oficial)",
                "description": "ENTRADAS GIRA CAMIN LSGL 2025 https://linktr.ee/camin_conciertos\n\n\u2728Videoclip oficial de la canci\u00f3n de Camin \u201cBRASILE\u00d1O\u201d.\n\n\ud83d\udd14 Suscribete a mi canal, activa la campana y ent\u00e9rate el primero de todas las novedades\n\u2705 Sigueme en Instagram: https://www.instagram.com/camin_g/\n\n\ud83c\udf9b\ufe0f Music Prod by KIRRIMODE\nMix and Master: David The Mars Citizen\n\nFULL DRILL PRODUCTION\n\nDirector: Oleg Brovchenko\nProducer: Ra\u00fal Valenzuela\n\nEdit, color: Oleg Brovchenko\nGraphic designer: Leks\nStylist: Alejandro Alonso\n\nBTS: Isleamsi\n\nInfluencers:\nAdrian Peli\nRobertillo Fuentes\n\nFreestyler: Jos\u00e9 Afonso G\u00f3mez\n\n\nOtros temas de Camin\n\nMARTE: https://www.youtube.com/watch?v=Yx4VuDH6xr0\nFRATELLO: https://www.youtube.com/watch?v=bsI8MF6y-GU\nVER LA LUZ: https://www.youtube.com/watch?v=MXConoQR67g\n\n\nLETRA: \n\nLa capucha y los guantes Jordan\nEnganchado tengo como 100mil\nEnemigos persiguen mi sombra\nPero siempre detr\u00e1s de mi\nTu no eres mami eres mamisonga\nMueveme el culo pasame de ronda\nTengo el armani lleno de efectivo\nVamos para el party y lo gasto contigo\nParezco brasile\u00f1o porque te toco\nY me enciendo ma\nLlevo una vida de ensue\u00f1o\nCorriendo al kilo como Neymar\nTikitaka pero con AK\nYo confundo y mareo a los placas\nDonde tienes de donde lo sacas\nYo no hablo y menos con las ratas\nTan duro como Zlatan\nQue te crees con tu combi barata\nSi tu combo solo te delata\nY a tu espalda rompen a tu gata\nNo me hables que no ter conozco\nValgo tanto bb estoy hermoso\nEnse\u00f1an hierro y van de mafiosos\nPero n\u00e1 no son peligrosos\nPrimero prendo\nDespu\u00e9s te llamo y resolvemos\nCuando chingamos, te mueves lento\nPa que me venga y yo me vengo bb\nPa que lo entiendas\nParezco brasile\u00f1o porque te toco\nY me enciendo ma\nLlevo una vida de ensue\u00f1o\nCorriendo al kilo como Neymar\nTikitaka pero con AK\nYo confundo y mareo a los placas\nDonde tienes de donde lo sacas\nYo no hablo y menos con las ratas\nSi te tocan voy a ponerme r\u00e1pido\nEl chaleco con los guantes t\u00e1cticos\nTu eres mala pero mas malo soy yo\nMami mas malo soy yo\nUn tipo de banda Lamine Yamal\nNo pueden cogerme dime Drogba\nYo me hice grande vengo del barrio\nSiempre la meto como Nazario\nNo cree en amores de un rato\nConmigo si ya que tenemos un trato\nQue no te rocen saben que los mato\nPero si no quieres\nConmigo tu la vives ya me has conocido\nPide por la boca es un cumplido\nQue doy la vuelta al mundo y lo consigo\nParezco brasile\u00f1o porque te toco\nY me enciendo ma\nLlevo una vida de ensue\u00f1o\nCorriendo al kilo como Neymar\nTikitaka pero con AK\nYo confundo y mareo a los placas\nDonde tienes de donde lo sacas\nYo no hablo y menos con las ratas\nAh, es el nene de la combi\nSon los gallos con los gallos oiste\nKirri en el maquineo eo",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zfnQxaIpOaw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zfnQxaIpOaw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zfnQxaIpOaw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zfnQxaIpOaw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zfnQxaIpOaw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Camin",
                "tags": [
                    "camin",
                    "videoclip",
                    "video clip",
                    "camin oficial",
                    "camin musica",
                    "canciones camin",
                    "novedad camin",
                    "urbano",
                    "pop urbano",
                    "cano canciones",
                    "lyric",
                    "nueva cancion camin",
                    "canciones camin 2025",
                    "camin 2025",
                    "2025",
                    "exitos camin 2025",
                    "exitos 2025",
                    "LSGL",
                    "lsgl video",
                    "camin lsgl",
                    "camin brasile\u00f1o video",
                    "camin verano",
                    "camin exito verano",
                    "camin brasile\u00f1o letra",
                    "BRASILE\u00d1O video",
                    "brasile\u00f1o camin",
                    "brasile\u00f1o letra"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Camin - BRASILE\u00d1O (Videoclip oficial)",
                    "description": "ENTRADAS GIRA CAMIN LSGL 2025 https://linktr.ee/camin_conciertos\n\n\u2728Videoclip oficial de la canci\u00f3n de Camin \u201cBRASILE\u00d1O\u201d.\n\n\ud83d\udd14 Suscribete a mi canal, activa la campana y ent\u00e9rate el primero de todas las novedades\n\u2705 Sigueme en Instagram: https://www.instagram.com/camin_g/\n\n\ud83c\udf9b\ufe0f Music Prod by KIRRIMODE\nMix and Master: David The Mars Citizen\n\nFULL DRILL PRODUCTION\n\nDirector: Oleg Brovchenko\nProducer: Ra\u00fal Valenzuela\n\nEdit, color: Oleg Brovchenko\nGraphic designer: Leks\nStylist: Alejandro Alonso\n\nBTS: Isleamsi\n\nInfluencers:\nAdrian Peli\nRobertillo Fuentes\n\nFreestyler: Jos\u00e9 Afonso G\u00f3mez\n\n\nOtros temas de Camin\n\nMARTE: https://www.youtube.com/watch?v=Yx4VuDH6xr0\nFRATELLO: https://www.youtube.com/watch?v=bsI8MF6y-GU\nVER LA LUZ: https://www.youtube.com/watch?v=MXConoQR67g\n\n\nLETRA: \n\nLa capucha y los guantes Jordan\nEnganchado tengo como 100mil\nEnemigos persiguen mi sombra\nPero siempre detr\u00e1s de mi\nTu no eres mami eres mamisonga\nMueveme el culo pasame de ronda\nTengo el armani lleno de efectivo\nVamos para el party y lo gasto contigo\nParezco brasile\u00f1o porque te toco\nY me enciendo ma\nLlevo una vida de ensue\u00f1o\nCorriendo al kilo como Neymar\nTikitaka pero con AK\nYo confundo y mareo a los placas\nDonde tienes de donde lo sacas\nYo no hablo y menos con las ratas\nTan duro como Zlatan\nQue te crees con tu combi barata\nSi tu combo solo te delata\nY a tu espalda rompen a tu gata\nNo me hables que no ter conozco\nValgo tanto bb estoy hermoso\nEnse\u00f1an hierro y van de mafiosos\nPero n\u00e1 no son peligrosos\nPrimero prendo\nDespu\u00e9s te llamo y resolvemos\nCuando chingamos, te mueves lento\nPa que me venga y yo me vengo bb\nPa que lo entiendas\nParezco brasile\u00f1o porque te toco\nY me enciendo ma\nLlevo una vida de ensue\u00f1o\nCorriendo al kilo como Neymar\nTikitaka pero con AK\nYo confundo y mareo a los placas\nDonde tienes de donde lo sacas\nYo no hablo y menos con las ratas\nSi te tocan voy a ponerme r\u00e1pido\nEl chaleco con los guantes t\u00e1cticos\nTu eres mala pero mas malo soy yo\nMami mas malo soy yo\nUn tipo de banda Lamine Yamal\nNo pueden cogerme dime Drogba\nYo me hice grande vengo del barrio\nSiempre la meto como Nazario\nNo cree en amores de un rato\nConmigo si ya que tenemos un trato\nQue no te rocen saben que los mato\nPero si no quieres\nConmigo tu la vives ya me has conocido\nPide por la boca es un cumplido\nQue doy la vuelta al mundo y lo consigo\nParezco brasile\u00f1o porque te toco\nY me enciendo ma\nLlevo una vida de ensue\u00f1o\nCorriendo al kilo como Neymar\nTikitaka pero con AK\nYo confundo y mareo a los placas\nDonde tienes de donde lo sacas\nYo no hablo y menos con las ratas\nAh, es el nene de la combi\nSon los gallos con los gallos oiste\nKirri en el maquineo eo"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "390027",
                "likeCount": "9433",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "744"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "yr_LWDN18kqLxoOM0TmF_CKf7kA",
            "id": "8UpxiFOnNj8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-12T16:00:23Z",
                "channelId": "UCMyOj6fhvKFMjxUCp3b_3gA",
                "title": "MrBeast's Perfect Steak",
                "description": "@MrBeast @osmo",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8UpxiFOnNj8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8UpxiFOnNj8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8UpxiFOnNj8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8UpxiFOnNj8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8UpxiFOnNj8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Nick DiGiovanni",
                "tags": [
                    "Chef",
                    "Cook",
                    "Learn To Cook",
                    "Cooking",
                    "Food",
                    "MasterChef",
                    "Gordon Ramsay",
                    "MrBeast",
                    "Recipes",
                    "Healthy",
                    "Kitchen",
                    "Restaurant",
                    "Grill",
                    "Grilling",
                    "Seafood",
                    "Meat",
                    "Steak",
                    "United States",
                    "India",
                    "Spanish",
                    "International",
                    "Global",
                    "Cuisine"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "MrBeast's Perfect Steak",
                    "description": "@MrBeast @osmo"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "16676937",
                "likeCount": "678997",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3992"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "vbuk82ud1ZQoqm1-TJkzjljidi4",
            "id": "ajx0cq6n9vY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-13T02:24:28Z",
                "channelId": "UCQZi2YXSxc6BSK4mZHql8ag",
                "title": "How?! (via @itactress_brooklynn/IG)",
                "description": "#gravity #boat",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ajx0cq6n9vY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ajx0cq6n9vY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ajx0cq6n9vY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ajx0cq6n9vY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ajx0cq6n9vY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "SportsNation",
                "tags": [
                    "#shorts"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "How?! (via @itactress_brooklynn/IG)",
                    "description": "#gravity #boat"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2881395",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1199"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "zeNyuh0WQ9IMTNH-CfwbjYGKCYw",
            "id": "JWXmMtpQ2bY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-10T20:10:22Z",
                "channelId": "UCFfQRka32oFIvJykfkQ-H-w",
                "title": "LE DOY EL CAMBIAZO \ud83e\udd23 #shorts #tobbaliink",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JWXmMtpQ2bY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JWXmMtpQ2bY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JWXmMtpQ2bY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JWXmMtpQ2bY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JWXmMtpQ2bY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TOBBAL SHORTS",
                "tags": [
                    "broma maniqui",
                    "broma disfraces",
                    "broma sustos",
                    "broma susto",
                    "broma",
                    "broma a mi novia",
                    "tobbalink",
                    "shorts",
                    "short",
                    "risas",
                    "v\u00eddeos graciosos",
                    "v\u00eddeos de risa",
                    "Tobbal broma a Paula",
                    "bromas",
                    "humor",
                    "shorts de bromas",
                    "shorts graciosos",
                    "entretenimiento",
                    "short graciosos",
                    "broma de novios",
                    "short de bromas",
                    "shorts de humor",
                    "shorts de risa",
                    "bromas graciosas",
                    "bromas divertidas",
                    "Tobbalink bromas",
                    "Tobal",
                    "Tobbal y Paula",
                    "shorts youtube",
                    "youtube shorts",
                    "tobbal bromas",
                    "tobbal",
                    "paulacurras"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "LE DOY EL CAMBIAZO \ud83e\udd23 #shorts #tobbaliink",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "8132505",
                "likeCount": "264548",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "539"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "6L5_q5FaMm1_2Uk4IzpPBSs7EVY",
            "id": "h0UeCnEM9vk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-12T20:29:36Z",
                "channelId": "UCPiK7jvCsveg9DVyFq0vm6A",
                "title": "TENGO TODO LO MORADO QUE TE IMAGINES\ud83d\ude31\ud83d\udc9c parte 20",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/h0UeCnEM9vk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/h0UeCnEM9vk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/h0UeCnEM9vk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/h0UeCnEM9vk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/h0UeCnEM9vk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Soyalerios",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "TENGO TODO LO MORADO QUE TE IMAGINES\ud83d\ude31\ud83d\udc9c parte 20",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2907322",
                "likeCount": "194095",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "17168"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "eEDCbxaAczTYXGcn37PAuCyTLt0",
            "id": "U1W5A1L5gM8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-12T22:00:37Z",
                "channelId": "UCs3Gqvp1tO-nK-XNzFlopsg",
                "title": "CD MIRAND\u00c9S 4 - 1 R. RACING CLUB I RESUMEN LALIGA HYPERMOTION",
                "description": "El CD Mirand\u00e9s consigue llegar a la final de playoffs despu\u00e9s de vencer al R. Racing Club en un partido lleno de goles en el que el doblete de Urko Izeta y los goles en propia meta Jokin Ezkieta y Javi Castro dan la posibilidad de ascenso a los locales  #Mirand\u00e9sRacing LALIGA Hypermotion 2024/2025\n\nSubscribe to LALIGA Hypermotion (bit.ly/1OvSXbi) \n \nLALIGA EA Sports on YouTube: goo.gl/Cp0tC\nLaCopa on YouTube: bit.ly/1P4ZriP\nLALIGA on YouTube: bit.ly/1OvSXbi\nFacebook: https://www.facebook.com/LaLiga\nTwitter: https://twitter.com/LaLigaEN\nInstagram: https://instagram.com/laliga",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/U1W5A1L5gM8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/U1W5A1L5gM8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/U1W5A1L5gM8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/U1W5A1L5gM8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/U1W5A1L5gM8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "LALIGA Hypermotion",
                "tags": [
                    "CD Mirand\u00e9s 4-1 Racing Club",
                    "Mirand\u00e9s 4-1 Racing",
                    "CD Mirand\u00e9s vs Racing Club",
                    "Mirand\u00e9s vs Racing",
                    "CD Mirand\u00e9s",
                    "Mirand\u00e9s",
                    "Racing Club",
                    "Racing",
                    "Racing de Santander",
                    "Resumen CD Mirand\u00e9s vs Racing Club",
                    "Resumen Mirand\u00e9s vs Racing",
                    "Resumen CD Mirand\u00e9s",
                    "Resumen Mirand\u00e9s",
                    "Resumen Racing Club",
                    "Resumen Racing",
                    "Highlights Mirandes vs Racing",
                    "Highlights Mirandes",
                    "Highlights Racing Club",
                    "Highlights LALIGA",
                    "Resumen Play off",
                    "Highlights Play off",
                    "Urko Izeta",
                    "Urko",
                    "Izeta",
                    "LALIGA Hypermotion"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "CD MIRAND\u00c9S 4 - 1 R. RACING CLUB I RESUMEN LALIGA HYPERMOTION",
                    "description": "El CD Mirand\u00e9s consigue llegar a la final de playoffs despu\u00e9s de vencer al R. Racing Club en un partido lleno de goles en el que el doblete de Urko Izeta y los goles en propia meta Jokin Ezkieta y Javi Castro dan la posibilidad de ascenso a los locales  #Mirand\u00e9sRacing LALIGA Hypermotion 2024/2025\n\nSubscribe to LALIGA Hypermotion (bit.ly/1OvSXbi) \n \nLALIGA EA Sports on YouTube: goo.gl/Cp0tC\nLaCopa on YouTube: bit.ly/1P4ZriP\nLALIGA on YouTube: bit.ly/1OvSXbi\nFacebook: https://www.facebook.com/LaLiga\nTwitter: https://twitter.com/LaLigaEN\nInstagram: https://instagram.com/laliga"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "205187",
                "likeCount": "2791",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "346"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "eIJyhWVSpvpiK6Kh0rFGtQQFf_A",
            "id": "IpRCVY7VrPM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-14T09:01:18Z",
                "channelId": "UC5C2bbzS3oPCMpHWc6IEKWQ",
                "title": "Nutella in different years! \ud83c\udf6b #elsarca #tiktok",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IpRCVY7VrPM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IpRCVY7VrPM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IpRCVY7VrPM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IpRCVY7VrPM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IpRCVY7VrPM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Elsa Arca",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Nutella in different years! \ud83c\udf6b #elsarca #tiktok",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3839380",
                "likeCount": "141726",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1091"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "PY1iVPldrTygXD63ixAasE_ykn8",
            "id": "GXskMNeUCO0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-12T01:57:55Z",
                "channelId": "UChq_qmwRxTMgmggitRTiIEA",
                "title": "\u00c9l no QUER\u00cdA COMPARTIR sus GOMITAS \ud83d\ude21 #shorts \u200b\u2060@yamitdiazpulido3540",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GXskMNeUCO0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GXskMNeUCO0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GXskMNeUCO0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GXskMNeUCO0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GXskMNeUCO0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Amara Que Linda",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\u00c9l no QUER\u00cdA COMPARTIR sus GOMITAS \ud83d\ude21 #shorts \u200b\u2060@yamitdiazpulido3540",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3825569",
                "likeCount": "81832",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "113"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "rlOqPa5cpYeI43QbO0BoAbi2jok",
            "id": "_1T3Qzx4NBA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-11T13:40:40Z",
                "channelId": "UC5O_XbITfO9teD3vK6pd0ww",
                "title": "Cambio de F7 a F11 | Portero de F\u00fatbol \u2705 #futbol #portero #porterodefutbol\u00a0#detrece",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_1T3Qzx4NBA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_1T3Qzx4NBA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_1T3Qzx4NBA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_1T3Qzx4NBA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_1T3Qzx4NBA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "De Trece",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Cambio de F7 a F11 | Portero de F\u00fatbol \u2705 #futbol #portero #porterodefutbol\u00a0#detrece",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "833361",
                "likeCount": "48703",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "224"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "eLjFFlozip086vB3fiwF66ztf7U",
            "id": "3HiEDUuajKs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-11T19:00:03Z",
                "channelId": "UC8bCGC81i_jYlL041-iAFSA",
                "title": "\ud83d\uddffMICROSOFT PAPEADO POR UN CHICO DE 17 A\u00d1OS?!",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3HiEDUuajKs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3HiEDUuajKs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3HiEDUuajKs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3HiEDUuajKs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3HiEDUuajKs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "JWulen",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "\ud83d\uddffMICROSOFT PAPEADO POR UN CHICO DE 17 A\u00d1OS?!",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3235478",
                "likeCount": "452843",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1462"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Ai8e6ESmTgMV3-a-cusk3EAWiBg",
            "id": "q9leDzlNEaY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-13T03:59:11Z",
                "channelId": "UC3IZKseVpdzPSBaWxBxundA",
                "title": "j-hope \u2018Killin' It Girl (feat. GloRilla)\u2019 Official MV",
                "description": "j-hope \u2018Killin' It Girl (feat. GloRilla)\u2019\n\ud83d\udcbd Listen now: https://jhope.lnk.to/KillinItGirl \n\nCredits:\nDirector: Cody Critcheloe\nDirector of Photography: Alex Gvojic\n\nExecutive Producer: Kimbo Kim\nProducer: Byengha Im\nBilingual Producer: Jaehoon Kim\nAssistant Director: Yeobaek Lee\n\n1st AC: Pongthep Janphophan\n\nPerformance Sequence Director: Sky Haneul Yun\nPerformance Sequence AD: Sujung Kang\nKR Techno Crew: Kitae Kim, Juyoung Ha, Gihun Kim\n\nSteadicam Operator: Watcharawit Ya-inta\nVDO man: Chaiwat Khamfu\nDIT: Thitiwat Pradthanadee\n2nd AC: Supakit Nuntawasin (A cam), Aissara Kongsuk (B cam)\nVideo Man: Phattrapol Aengeim\n\nGaffer: Wirot Sittiwech\nAssistant Gaffer: Thanet Planglae\nAstera/DMX Controller: Dolchanog Leksathin, Chalermchai Soonsorn\nElectrician: Kittipoor Mayare, Apinan Khotwong, Bonath Pasanekongsin, \nSouliyan Aukkhavang, Sommai Yelue, Xaitao Solangsy, Vasan Saengse, Seksan Phadungphat\nBest Boy Rigging: Kasana Chaemsai\nRigging: Tawatchai Thipsombut, Tawatchai Wichadat, Sakda Camdeewan\n\nKey Grip: Tesakarn Lhaopakdee\nAssistant Key Grip: Pairoj Keeratiwonglert\nBest Boy: Dumrong Laopakdee\nGrip Man: Kouay Khounviset\nKey Rig: Nut Pudtioantavee\nBest Boy: Patkasem Kitsangthong\n\nOn Set Editor: Yunjin Yang\n\nEdit House: Church Edit \nEditor: Dakota Giglio\nAssistant Editor: Logan Tarter, Sky Kim & Jordan Hahn\nChurch Edit Founder: Mah Ferraz\nHead of Production: Elyse Robinson\nPost Producer: Kylie DeVries\n\nPost Producer(37th Degree): Maximilian Selim, Emily Strange\n\nColor House: Ethos Studio (Founder / EP: James Drew)\nColorist: Sam Howells\nColor Assists: Annie Cater & Alexandra Makarenko\nProducer: Ben Ferren\nHead of Production: Natasha Sattler\nManaging Director/EP: Eliana Carranza-Pitcher\n\nVFX House: Mad Pictures\nVFX Supervisor: Hyunhee Lee\nProject Manager: Daeun Kwon\nVFX Artist: Jinoh Kim, Yunseon Kim\n\n2D Motion Graphics: Jooyoung Kim\nMastering & Delivery Lead: Byengha Im, Mina Kang \nProduction: 37th Degree\n\n[THAILAND TEAM - UMOON PRODUCTION]\nExecutive Producer: Thomas Menard, Julien Casanova\nLine Producer: Ruchira Huachaipet\nProduction Manager: Surattana Kanlaya\nProduction Coordinator: Budsara kanchanakhan, Kanokwan Jaisabai\nTransport Manager: Chaowat Nittayasut\nTranslator: Chatnapa Senanurakworakul, Siriya Vongsena, Panita Somboonsakdikul\nProduction Assistant: Airasita Kamsuwan, Watcharaporn Jongkonpheut\nFilmboard Manager: Tip Sukwiwat\nProduction Accountant: Phannaphat  Phetpunpin\nAssistant Accountant: Supahong  Pansakul\n\n1st Assistant Director: Kongpob Sangsanga\n2nd Assistant Director: Weerawit Chaiwattana\nKey Set PA: Wayupak Kongsawat\n\nArt Director: Teeratan TANATSUTTIROJ\nArt Coordinator: Chayanee NILJIANSKUL\nAssistance Art Director: Chumpol KRAJANGTHONG\nGraphic Design: Surasak TAPANA\nComputer Graphic: Khomkrit CHANTARAPORN\nDraft man / Construction manager: Sukris CHANPEN\nSet Decorator: Anusorn KASAMJIT\n\nLocation Manager: Thitikorn Sriborisut\nMakeup artist: Katawut Tarawan\nStylist: Joy Sakarakul\n\nSFX Coordinator: Phuwadon Taweeboon\nSFX Floor Technician: Ahmad Cahrlermthai\nSFX Lead Technician: Keerati Wongwinyuchon\nSFX Technician: Pasit Hemachai, Worraton Dunsungnun\n\nVFX Supervisor: Barnaby Bretton\nVFX Assistant: Robin\n\n[US TEAM]\nProducer(37th Degree): Maximilian Selim, Emily Strange\nProduction Coordinator: Quinn Gardner\n\n1st AC: Neil Dearman\n2nd AC: Kristian Robateau\nDIT: Justin Warren\n\nGaffer Josh Ausley\nLD: Jake Wright\nBBE: Nathan Rigaud\nKey Grip: Mike Pilcher\nBBG: Ashley Sudge\n\n\nBIGHIT MUSIC. Rights are reserved selectively in the video. Unauthorized reproduction is a violation of applicable laws. Manufactured by BIGHIT MUSIC, Seoul, Korea.\n\nConnect with BTS:\nhttps://ibighit.com/bts\nhttp://x.com/BTS_bighit\nhttp://x.com/BTS_twt\nhttp://www.facebook.com/bangtan.official\nhttps://www.youtube.com/user/BANGTANTV\nhttp://instagram.com/BTS.bighitofficial\nhttps://www.tiktok.com/@bts_official_bighit\nhttps://weverse.onelink.me/qt3S/94808190\nhttps://www.weibo.com/BTSbighit\nhttp://btsblog.ibighit.com\n\n#jhope #\uc81c\uc774\ud649 #jhope_KillinItGirl",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/q9leDzlNEaY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/q9leDzlNEaY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/q9leDzlNEaY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/q9leDzlNEaY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/q9leDzlNEaY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "HYBE LABELS",
                "tags": [
                    "HYBE",
                    "HYBE LABELS",
                    "\ud558\uc774\ube0c",
                    "\ud558\uc774\ube0c\ub808\uc774\ube14\uc988"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "ko",
                "localized": {
                    "title": "j-hope \u2018Killin' It Girl (feat. GloRilla)\u2019 Official MV",
                    "description": "j-hope \u2018Killin' It Girl (feat. GloRilla)\u2019\n\ud83d\udcbd Listen now: https://jhope.lnk.to/KillinItGirl \n\nCredits:\nDirector: Cody Critcheloe\nDirector of Photography: Alex Gvojic\n\nExecutive Producer: Kimbo Kim\nProducer: Byengha Im\nBilingual Producer: Jaehoon Kim\nAssistant Director: Yeobaek Lee\n\n1st AC: Pongthep Janphophan\n\nPerformance Sequence Director: Sky Haneul Yun\nPerformance Sequence AD: Sujung Kang\nKR Techno Crew: Kitae Kim, Juyoung Ha, Gihun Kim\n\nSteadicam Operator: Watcharawit Ya-inta\nVDO man: Chaiwat Khamfu\nDIT: Thitiwat Pradthanadee\n2nd AC: Supakit Nuntawasin (A cam), Aissara Kongsuk (B cam)\nVideo Man: Phattrapol Aengeim\n\nGaffer: Wirot Sittiwech\nAssistant Gaffer: Thanet Planglae\nAstera/DMX Controller: Dolchanog Leksathin, Chalermchai Soonsorn\nElectrician: Kittipoor Mayare, Apinan Khotwong, Bonath Pasanekongsin, \nSouliyan Aukkhavang, Sommai Yelue, Xaitao Solangsy, Vasan Saengse, Seksan Phadungphat\nBest Boy Rigging: Kasana Chaemsai\nRigging: Tawatchai Thipsombut, Tawatchai Wichadat, Sakda Camdeewan\n\nKey Grip: Tesakarn Lhaopakdee\nAssistant Key Grip: Pairoj Keeratiwonglert\nBest Boy: Dumrong Laopakdee\nGrip Man: Kouay Khounviset\nKey Rig: Nut Pudtioantavee\nBest Boy: Patkasem Kitsangthong\n\nOn Set Editor: Yunjin Yang\n\nEdit House: Church Edit \nEditor: Dakota Giglio\nAssistant Editor: Logan Tarter, Sky Kim & Jordan Hahn\nChurch Edit Founder: Mah Ferraz\nHead of Production: Elyse Robinson\nPost Producer: Kylie DeVries\n\nPost Producer(37th Degree): Maximilian Selim, Emily Strange\n\nColor House: Ethos Studio (Founder / EP: James Drew)\nColorist: Sam Howells\nColor Assists: Annie Cater & Alexandra Makarenko\nProducer: Ben Ferren\nHead of Production: Natasha Sattler\nManaging Director/EP: Eliana Carranza-Pitcher\n\nVFX House: Mad Pictures\nVFX Supervisor: Hyunhee Lee\nProject Manager: Daeun Kwon\nVFX Artist: Jinoh Kim, Yunseon Kim\n\n2D Motion Graphics: Jooyoung Kim\nMastering & Delivery Lead: Byengha Im, Mina Kang \nProduction: 37th Degree\n\n[THAILAND TEAM - UMOON PRODUCTION]\nExecutive Producer: Thomas Menard, Julien Casanova\nLine Producer: Ruchira Huachaipet\nProduction Manager: Surattana Kanlaya\nProduction Coordinator: Budsara kanchanakhan, Kanokwan Jaisabai\nTransport Manager: Chaowat Nittayasut\nTranslator: Chatnapa Senanurakworakul, Siriya Vongsena, Panita Somboonsakdikul\nProduction Assistant: Airasita Kamsuwan, Watcharaporn Jongkonpheut\nFilmboard Manager: Tip Sukwiwat\nProduction Accountant: Phannaphat  Phetpunpin\nAssistant Accountant: Supahong  Pansakul\n\n1st Assistant Director: Kongpob Sangsanga\n2nd Assistant Director: Weerawit Chaiwattana\nKey Set PA: Wayupak Kongsawat\n\nArt Director: Teeratan TANATSUTTIROJ\nArt Coordinator: Chayanee NILJIANSKUL\nAssistance Art Director: Chumpol KRAJANGTHONG\nGraphic Design: Surasak TAPANA\nComputer Graphic: Khomkrit CHANTARAPORN\nDraft man / Construction manager: Sukris CHANPEN\nSet Decorator: Anusorn KASAMJIT\n\nLocation Manager: Thitikorn Sriborisut\nMakeup artist: Katawut Tarawan\nStylist: Joy Sakarakul\n\nSFX Coordinator: Phuwadon Taweeboon\nSFX Floor Technician: Ahmad Cahrlermthai\nSFX Lead Technician: Keerati Wongwinyuchon\nSFX Technician: Pasit Hemachai, Worraton Dunsungnun\n\nVFX Supervisor: Barnaby Bretton\nVFX Assistant: Robin\n\n[US TEAM]\nProducer(37th Degree): Maximilian Selim, Emily Strange\nProduction Coordinator: Quinn Gardner\n\n1st AC: Neil Dearman\n2nd AC: Kristian Robateau\nDIT: Justin Warren\n\nGaffer Josh Ausley\nLD: Jake Wright\nBBE: Nathan Rigaud\nKey Grip: Mike Pilcher\nBBG: Ashley Sudge\n\n\nBIGHIT MUSIC. Rights are reserved selectively in the video. Unauthorized reproduction is a violation of applicable laws. Manufactured by BIGHIT MUSIC, Seoul, Korea.\n\nConnect with BTS:\nhttps://ibighit.com/bts\nhttp://x.com/BTS_bighit\nhttp://x.com/BTS_twt\nhttp://www.facebook.com/bangtan.official\nhttps://www.youtube.com/user/BANGTANTV\nhttp://instagram.com/BTS.bighitofficial\nhttps://www.tiktok.com/@bts_official_bighit\nhttps://weverse.onelink.me/qt3S/94808190\nhttps://www.weibo.com/BTSbighit\nhttp://btsblog.ibighit.com\n\n#jhope #\uc81c\uc774\ud649 #jhope_KillinItGirl"
                },
                "defaultAudioLanguage": "ko"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "8812812",
                "likeCount": "1511387",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "114193"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "JloGpUQWAVjWnBvaoPYsIQhrl2M",
            "id": "A67-vcSmpbE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-12T21:58:41Z",
                "channelId": "UCK59dYVs3Wgwoe73nDTH6jw",
                "title": "(Replay) BNL Italy Major Premier Padel: Pista Central (\ud83c\uddea\ud83c\uddf8) (June 12th - Part 2)",
                "description": "https://premierpadel.com/en/tournaments-live/bnl-italy-major/results\n`\nMATCH 1 (starting at 09:00 am local time):\nFranco Stupaczuk (\ud83c\udde6\ud83c\uddf7) / Juan Lebron (\ud83c\uddea\ud83c\uddf8)\nVs.\nJavier Barahona (\ud83c\uddea\ud83c\uddf8) / Javier Garcia (\ud83c\uddea\ud83c\uddf8)\n\nMATCH 2 (not before 10:30 am local time):\nMarta Barrera De La Fuente (\ud83c\uddea\ud83c\uddf8) / Marta Caparros Maldonado (\ud83c\uddea\ud83c\uddf8)\nVs.\nVeronica Virseda Sanchez (\ud83c\uddea\ud83c\uddf8) / Alejandra Salazar Bengoechea (\ud83c\uddea\ud83c\uddf8)\n\nMATCH 3 (not before 04:00 pm local time):\nAriana Sanchez Fallada (\ud83c\uddea\ud83c\uddf8) / Paula Josemaria Martin (\ud83c\uddea\ud83c\uddf8)\nVs. \nAranzazu Osoro Ulrich (\ud83c\udde6\ud83c\uddf7) / Martina Calvo (\ud83c\uddea\ud83c\uddf8)\n\nMATCH 4: \nEduardo Alonso (\ud83c\uddea\ud83c\uddf8) / Jairo Bautista (\ud83c\uddea\ud83c\uddf8)\nVs.\nLucas Bergamini (\ud83c\udde7\ud83c\uddf7) / Francisco Navarro (\ud83c\uddea\ud83c\uddf8)\n\nMATCH 5: \nArturo Coello (\ud83c\uddea\ud83c\uddf8) / Agustin Tapia (\ud83c\udde6\ud83c\uddf7)\nVs. \nJose Antonio Diestro (\ud83c\uddea\ud83c\uddf8) / Juanlu Esbri (\ud83c\uddea\ud83c\uddf8)\n\nCheck out full match replays, highlights and live matches from Rounds 1-3 at @PremierPadelOfficial \ud83d\udcfa and Red Bull TV from Quarter-Finals to Finals at https://www.redbull.com/int-en/partner-channels/home-of-padel\n\nWhere to Watch Premier Padel tournaments \ud83d\udc40 https://premierpadel.com/en/wheretowatch",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/A67-vcSmpbE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/A67-vcSmpbE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/A67-vcSmpbE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/A67-vcSmpbE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/A67-vcSmpbE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Premier Padel",
                "tags": [
                    "Padel",
                    "tennis Padel",
                    "Sport",
                    "live",
                    "Premier Padel",
                    "Juan Lebron",
                    "Alejandro Galan",
                    "Paquito Navarro",
                    "Martin Di Nenno",
                    "Fernando Belasteguin",
                    "Arturo Coello",
                    "Federico Chingotto",
                    "Juan Tello",
                    "Pablo Lima",
                    "Stupaczuk",
                    "Sports",
                    "Augustin Tapia",
                    "Delfi Brea",
                    "Gemma Triay",
                    "Argentina",
                    "Major",
                    "Rome",
                    "Italia",
                    "Roma"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "(Replay) BNL Italy Major Premier Padel: Pista Central (\ud83c\uddea\ud83c\uddf8) (June 12th - Part 2)",
                    "description": "https://premierpadel.com/en/tournaments-live/bnl-italy-major/results\n`\nMATCH 1 (starting at 09:00 am local time):\nFranco Stupaczuk (\ud83c\udde6\ud83c\uddf7) / Juan Lebron (\ud83c\uddea\ud83c\uddf8)\nVs.\nJavier Barahona (\ud83c\uddea\ud83c\uddf8) / Javier Garcia (\ud83c\uddea\ud83c\uddf8)\n\nMATCH 2 (not before 10:30 am local time):\nMarta Barrera De La Fuente (\ud83c\uddea\ud83c\uddf8) / Marta Caparros Maldonado (\ud83c\uddea\ud83c\uddf8)\nVs.\nVeronica Virseda Sanchez (\ud83c\uddea\ud83c\uddf8) / Alejandra Salazar Bengoechea (\ud83c\uddea\ud83c\uddf8)\n\nMATCH 3 (not before 04:00 pm local time):\nAriana Sanchez Fallada (\ud83c\uddea\ud83c\uddf8) / Paula Josemaria Martin (\ud83c\uddea\ud83c\uddf8)\nVs. \nAranzazu Osoro Ulrich (\ud83c\udde6\ud83c\uddf7) / Martina Calvo (\ud83c\uddea\ud83c\uddf8)\n\nMATCH 4: \nEduardo Alonso (\ud83c\uddea\ud83c\uddf8) / Jairo Bautista (\ud83c\uddea\ud83c\uddf8)\nVs.\nLucas Bergamini (\ud83c\udde7\ud83c\uddf7) / Francisco Navarro (\ud83c\uddea\ud83c\uddf8)\n\nMATCH 5: \nArturo Coello (\ud83c\uddea\ud83c\uddf8) / Agustin Tapia (\ud83c\udde6\ud83c\uddf7)\nVs. \nJose Antonio Diestro (\ud83c\uddea\ud83c\uddf8) / Juanlu Esbri (\ud83c\uddea\ud83c\uddf8)\n\nCheck out full match replays, highlights and live matches from Rounds 1-3 at @PremierPadelOfficial \ud83d\udcfa and Red Bull TV from Quarter-Finals to Finals at https://www.redbull.com/int-en/partner-channels/home-of-padel\n\nWhere to Watch Premier Padel tournaments \ud83d\udc40 https://premierpadel.com/en/wheretowatch"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "223195",
                "likeCount": "757",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "nnT5NQC8cyVfAS3rSoDJccRtjd4",
            "id": "cByBuur0R-g",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-09T01:00:22Z",
                "channelId": "UC0e3e1di_LxzYhiUTuB62aw",
                "title": "Los Reels Argentinos #shorts  #humor #sarcas #d\u00fao #comedia #risa #funny #risas #duet #broma #chiste",
                "description": "\ud83d\udd25 \u00a1Bienvenidos a Los Mejores Memes Argentinos ! \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\nVolvimos con una nueva entrega cargada de humor, iron\u00eda y esos memes bien nuestros que solo un argentino puede entender. Si te gustaron los anteriores, este episodio te va a hacer llorar de risa \ud83d\ude02\n\n\ud83c\udfb5 M\u00fasica para enfocarte o relajarte\n\u25aa Rock Nacional: https://open.spotify.com/playlist/6JSNtTCixz7NFa1dajq8Gr?si=f6a0e07250f94096\n\u25aa Lo-Fi Pop: https://open.spotify.com/user/314ytrsdajhmi4mkzllwjt7jtlmi?si=921825abbfd549cf\n\nSi te gusta lo que hago y quer\u00e9s colaborar:\n\u2615 Cafecito: https://cafecito.app/mrlonelyvlogs\n\ud83d\udcb8 Paypal: https://www.paypal.me/mrlonelyvlogs\nAlias: MrLonelyVlogs \n\n\ud83d\udcf1 Conect\u00e1 conmigo en redes sociales\nInstagram: https://instagram.com/@mrlonelyvlogs\nTikTok: https://tiktok.com/@mrlonelyvlogs\nFacebook: https://facebook.com/@mrlonelyvlogs\n\n\ud83d\udcec Contacto directo\n\u25aa Para colaboraciones o aportes: mrlonelyblogs@gmail.com\n\u25aa Propuestas comerciales: mrlonelyvlogs@gmail.com\n\n\ud83d\udc49 No olvides dejar tu like, comentar tu meme favorito y suscribirte para no perderte el pr\u00f3ximo cap\u00edtulo.\n\n\ud83d\udccc \u00bfSos nuevo? Mir\u00e1 la lista completa de Los Mejores Memes Argentinos y sumate a la comunidad m\u00e1s memeadora del pa\u00eds.\n\n#MemesArgentinos #HumorArgentino #Memes2025 #LosMejoresMemes #Mr #Lonely #Vlogs #Blogs #Milei #Argentina #Turro #Barrio #Politica #Burro",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cByBuur0R-g/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cByBuur0R-g/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cByBuur0R-g/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cByBuur0R-g/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cByBuur0R-g/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mr Lonely Vlogs",
                "tags": [
                    "Memes",
                    "Argentina",
                    "Mr Lonely Vlogs",
                    "Mr",
                    "Lonely",
                    "Vlogs",
                    "Messi",
                    "Milei",
                    "Policia",
                    "Chiste",
                    "Para Ti",
                    "Comedia",
                    "Para",
                    "Ti",
                    "Peso Argentino",
                    "Peso",
                    "Argentino",
                    "Dolar"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Los Reels Argentinos #shorts  #humor #sarcas #d\u00fao #comedia #risa #funny #risas #duet #broma #chiste",
                    "description": "\ud83d\udd25 \u00a1Bienvenidos a Los Mejores Memes Argentinos ! \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\nVolvimos con una nueva entrega cargada de humor, iron\u00eda y esos memes bien nuestros que solo un argentino puede entender. Si te gustaron los anteriores, este episodio te va a hacer llorar de risa \ud83d\ude02\n\n\ud83c\udfb5 M\u00fasica para enfocarte o relajarte\n\u25aa Rock Nacional: https://open.spotify.com/playlist/6JSNtTCixz7NFa1dajq8Gr?si=f6a0e07250f94096\n\u25aa Lo-Fi Pop: https://open.spotify.com/user/314ytrsdajhmi4mkzllwjt7jtlmi?si=921825abbfd549cf\n\nSi te gusta lo que hago y quer\u00e9s colaborar:\n\u2615 Cafecito: https://cafecito.app/mrlonelyvlogs\n\ud83d\udcb8 Paypal: https://www.paypal.me/mrlonelyvlogs\nAlias: MrLonelyVlogs \n\n\ud83d\udcf1 Conect\u00e1 conmigo en redes sociales\nInstagram: https://instagram.com/@mrlonelyvlogs\nTikTok: https://tiktok.com/@mrlonelyvlogs\nFacebook: https://facebook.com/@mrlonelyvlogs\n\n\ud83d\udcec Contacto directo\n\u25aa Para colaboraciones o aportes: mrlonelyblogs@gmail.com\n\u25aa Propuestas comerciales: mrlonelyvlogs@gmail.com\n\n\ud83d\udc49 No olvides dejar tu like, comentar tu meme favorito y suscribirte para no perderte el pr\u00f3ximo cap\u00edtulo.\n\n\ud83d\udccc \u00bfSos nuevo? Mir\u00e1 la lista completa de Los Mejores Memes Argentinos y sumate a la comunidad m\u00e1s memeadora del pa\u00eds.\n\n#MemesArgentinos #HumorArgentino #Memes2025 #LosMejoresMemes #Mr #Lonely #Vlogs #Blogs #Milei #Argentina #Turro #Barrio #Politica #Burro"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3825763",
                "likeCount": "113206",
                "favoriteCount": "0"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "tomap6QOuUDwd5GQZjP1iZY3FoQ",
            "id": "w-mI8F7Fbg4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-11T23:04:42Z",
                "channelId": "UCWsDFcIhY2DBi3GB5uykGXA",
                "title": "BYE BYE \ud83d\udc4b\ud83c\udfc3\ud83d\udca8 #ishowspeed",
                "description": "FOLLOW ME \ud83d\udc40  http://link.me/ishowspeed\nMERCH \ud83d\udc55 -  https://speed.store/\nMEMBERSHIPS \u2705  - https://www.youtube.com/c/IShowSpeed/join\n\nfor donations tts/ Media Request here  \nhttps://streamlabs.com/ishowspeed/tip\n\nIG: https://www.instagram.com/ishowspeed?igsh=MXNveXVucWZyZGsyaA==\nX: https://x.com/ishowspeedsui?s=21\nSnap : https://snapchat.com/t/IeuoJ50Y\nDiscord: https://discord.gg/ishowspeed\n\nJOIN MY OTHER CHANNELS\nYT Live speedy: https://youtube.com/@livespeedy7451?si=Sd4QiWsrk-iGX7fL\nYT Speedy Boykins: https://youtube.com/@speedyboykins7869?si=0jMDTQQsEUJXsr32\nYT Speeduniverse : https://youtube.com/@speeduniverse?si=XUMYeIWoUY4TIjFl",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w-mI8F7Fbg4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w-mI8F7Fbg4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w-mI8F7Fbg4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w-mI8F7Fbg4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w-mI8F7Fbg4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "IShowSpeed",
                "tags": [
                    "ishowspeed"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "BYE BYE \ud83d\udc4b\ud83c\udfc3\ud83d\udca8 #ishowspeed",
                    "description": "FOLLOW ME \ud83d\udc40  http://link.me/ishowspeed\nMERCH \ud83d\udc55 -  https://speed.store/\nMEMBERSHIPS \u2705  - https://www.youtube.com/c/IShowSpeed/join\n\nfor donations tts/ Media Request here  \nhttps://streamlabs.com/ishowspeed/tip\n\nIG: https://www.instagram.com/ishowspeed?igsh=MXNveXVucWZyZGsyaA==\nX: https://x.com/ishowspeedsui?s=21\nSnap : https://snapchat.com/t/IeuoJ50Y\nDiscord: https://discord.gg/ishowspeed\n\nJOIN MY OTHER CHANNELS\nYT Live speedy: https://youtube.com/@livespeedy7451?si=Sd4QiWsrk-iGX7fL\nYT Speedy Boykins: https://youtube.com/@speedyboykins7869?si=0jMDTQQsEUJXsr32\nYT Speeduniverse : https://youtube.com/@speeduniverse?si=XUMYeIWoUY4TIjFl"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "15387588",
                "likeCount": "1119626",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "15920"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "AZkRRlRjvToHcs0eq7PuhTpamPQ",
            "id": "1k5EebE--BA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-13T14:57:34Z",
                "channelId": "UCqOwcxgDCjnHNgMt9A3Ua8w",
                "title": "What\u2019s your favourite T-SHIRT?\ud83d\ude31\ud83d\udd25\ud83d\ude0d",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1k5EebE--BA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1k5EebE--BA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1k5EebE--BA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1k5EebE--BA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1k5EebE--BA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Diana Belitskay",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en-US",
                "localized": {
                    "title": "What\u2019s your favourite T-SHIRT?\ud83d\ude31\ud83d\udd25\ud83d\ude0d",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "ar"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "4758343",
                "likeCount": "308107",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "26024"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "qRI68WvUebNE1vnUOZgAcma7t_Y",
            "id": "BOw5VjXe8A0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-12T15:00:17Z",
                "channelId": "UC3xgevNpGmAgWpdjtTXR20w",
                "title": "I VANISHED A Coke Bottle At Starbucks!!? \ud83e\udd2f #shorts #magic #magictrick #cokebottletrick #starbucks",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BOw5VjXe8A0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BOw5VjXe8A0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BOw5VjXe8A0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BOw5VjXe8A0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BOw5VjXe8A0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Wian",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "I VANISHED A Coke Bottle At Starbucks!!? \ud83e\udd2f #shorts #magic #magictrick #cokebottletrick #starbucks",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1647191",
                "likeCount": "21502",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "103"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Pb3KQPnsLeCufUA9rF5Ki3AX_BI",
            "id": "spgs0coJwhY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-13T21:35:05Z",
                "channelId": "UCtwslQPB_xJfaFuZv0OETNw",
                "title": "\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc51 QUEENS FINALISSIMA | KINGS WORLD CUP CLUBS SEMIFINALS",
                "description": "Toda la informaci\u00f3n de la Kings League Spain en https://kingsleague.pro.\nToda la informaci\u00f3n de la Queens League Oysho en https://queensleague.pro.\n\nPara m\u00e1s informaci\u00f3n, s\u00edguenos en: \n\nInstagram: https://www.instagram.com/kingsleague\nTwitter: https://twitter.com/kingsleague\nTikTok: https://www.tiktok.com/@kingsleague\nTwitch: https://www.twitch.tv/kingsleague\nWeb: https://kingsleague.pro/\n\nAM\u00c9RICAS:\nInstagram: https://www.instagram.com/kingsleagueamericas/\nTwitter: https://twitter.com/kingsleague_am\nTikTok: https://www.tiktok.com/@kingsleagueamericas\nTwitch: https://www.twitch.tv/kingsleagueamericas/\nWeb: https://kingsleague.pro/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/spgs0coJwhY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/spgs0coJwhY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/spgs0coJwhY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/spgs0coJwhY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/spgs0coJwhY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Kings League Spain",
                "tags": [
                    "games",
                    "twitch",
                    "kings league",
                    "goles kings league",
                    "kingsleague",
                    "futbol",
                    "futbol 7",
                    "pique",
                    "gerard pique",
                    "ibai",
                    "ibai llanos",
                    "thegrefg",
                    "grefg",
                    "kun",
                    "kun aguero",
                    "xbuyer",
                    "xbuyer team",
                    "buyer",
                    "draft kings league",
                    "djmario",
                    "djmariio",
                    "spursito",
                    "casillas",
                    "iker casillas",
                    "analisis kings league",
                    "joker",
                    "el joker",
                    "casillas kings league",
                    "kings league jornada",
                    "queens league",
                    "queens",
                    "queen's league",
                    "oysho",
                    "gemita",
                    "paula gonu",
                    "violeta",
                    "mayichi",
                    "espe",
                    "morena beltran",
                    "Guanyar"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc51 QUEENS FINALISSIMA | KINGS WORLD CUP CLUBS SEMIFINALS",
                    "description": "Toda la informaci\u00f3n de la Kings League Spain en https://kingsleague.pro.\nToda la informaci\u00f3n de la Queens League Oysho en https://queensleague.pro.\n\nPara m\u00e1s informaci\u00f3n, s\u00edguenos en: \n\nInstagram: https://www.instagram.com/kingsleague\nTwitter: https://twitter.com/kingsleague\nTikTok: https://www.tiktok.com/@kingsleague\nTwitch: https://www.twitch.tv/kingsleague\nWeb: https://kingsleague.pro/\n\nAM\u00c9RICAS:\nInstagram: https://www.instagram.com/kingsleagueamericas/\nTwitter: https://twitter.com/kingsleague_am\nTikTok: https://www.tiktok.com/@kingsleagueamericas\nTwitch: https://www.twitch.tv/kingsleagueamericas/\nWeb: https://kingsleague.pro/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "233295",
                "likeCount": "3046",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "25"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "xpvPeMbCghMRPOC0cB7vZaB-g4A",
            "id": "_D2bK49LbHU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-11T18:30:49Z",
                "channelId": "UC_lBPIZQ_mX5ERtvSlpBPEQ",
                "title": "\ud83d\uddffEL DETALLE M\u00c1S HUMILLANTE DEL CASTIGADOR",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_D2bK49LbHU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_D2bK49LbHU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_D2bK49LbHU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_D2bK49LbHU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_D2bK49LbHU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "JWulen 2",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\ud83d\uddffEL DETALLE M\u00c1S HUMILLANTE DEL CASTIGADOR",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2930451",
                "likeCount": "407164",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2707"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "7qtcKZ-bSk2P5iBgibMuetpLOGo",
            "id": "PqIOwj6LceQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-10T23:38:47Z",
                "channelId": "UCun4JAhit5LHt3hjGJHhPmw",
                "title": "BE\u00c9LE - No Tiene Sentido (Letra)",
                "description": "BEELE - No Tiene Sentido \n\u21e8 Escucha nuestra Playlist de: \u00a0\u00a0 https://www.youtube.com/playlist?list=PLpIiNPo_GaXfOxFMchTGkUmsE_wKEYXJo\n\ud83c\udf1f Escucha: \u00a0\u00a0 https://www.youtube.com/playlist?list=PLZ0hz9KHThgnFWgWswXFz9WGALfrLuXht\n\n\u27a5 Spotify: https://open.spotify.com/playlist/1qjxSCNqlCiulikh6ovrEE?si=mkHE1UGGQ-WQ9LHSQqZhzg&pi=u-Di8kiJ-aQOqz\n\nBeele\nIg. https://www.instagram.com/beele\nFb. https://www.facebook.com/beelemusica\n\nEncu\u00e9ntranos:\n\u00a0https://www.instagram.com/letras4k_ \n\n\ud83c\udfa4 Letras: No Tiene Sentido \n\nBaby qu\u00e9 t\u00fa esperas\n Si t\u00fa y yo conectamos la primera vez que nos vimo\u2019 a los ojos\n No hay manera, de que me olvide de esa piel canela\nQuedaron secuela de esa noche \nQue t\u00fa y yo paramo\u2019 el tiempo frente a frente, cuerpo a cuerpo\nYo no s\u00e9 por qu\u00e9 tan lejos MA!\n\nNo tiene sentido, que con esto que sentimo\u2019 t\u00fa est\u00e9\u2019 por otro camino, no es normal.\nBebe t\u00fa all\u00e1 y yo ac\u00e1\nEso no tiene sentido, baby si ya coincidimos, y un par de cosas vivimos, no es normal\nBeb\u00e9 t\u00fa all\u00e1 y yo ac\u00e1\nEso no tiene sentido\nEso no tiene sentido\nNo tiene sentido\nArrait, No tiene sentido\n\nDime mami qu\u00e9 fue, qu\u00e9 se me hizo\nQue hace tiempo no te localizo\nManda ubi que yo te aterrizo, te pienso y me erizo\nA tu nombre yo me desahogo el video que hicimos aveces lo utilizo\nLas ganas en el cielo, y la ropa en el piso\n\nBeb\u00e9, hace tiempo que no te veo, que no me escribes, que no te leo\n Con mi mente a veces peleo, porque me dice que me olvide  baby\nQue t\u00fa y yo paramo\u2019 el tiempo frente a frente, cuerpo a cuerpo\nYo no s\u00e9 por qu\u00e9 tan lejos vos\n\nNo tiene sentido, que con esto que sentimo\u2019 t\u00fa est\u00e9\u2019 por otro camino, no es normal.\nBeb\u00e9 t\u00fa all\u00e1 y yo ac\u00e1\nEso no tiene sentido, baby si ya coincidimos, y un par de cosas vivimos, no es normal\nBeb\u00e9 t\u00fa all\u00e1 y yo ac\u00e1\nEso no tiene sentido\nEso no tiene sentido\nNo tiene sentido\nArrait, No tiene sentido\n\n#Beele #NoTieneSentido #Borondo #Boyzclub #Latinmusic",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PqIOwj6LceQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PqIOwj6LceQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PqIOwj6LceQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PqIOwj6LceQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PqIOwj6LceQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Boyz Club",
                "tags": [
                    "Beele",
                    "No tiene sentido",
                    "Borondo",
                    "\u00c1lbum Borondo",
                    "Borondo \u00c1lbum",
                    "Beele No tiene sentido",
                    "No tiene sentido Beele",
                    "no tiene sentido letra",
                    "letra no tiene sentido",
                    "Beele no tiene sentido letra",
                    "Letra no tiene sentido Beele",
                    "Beele \u00e1lbum Borondo",
                    "\u00e1lbum Borondo Beele"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "BE\u00c9LE - No Tiene Sentido (Letra)",
                    "description": "BEELE - No Tiene Sentido \n\u21e8 Escucha nuestra Playlist de: \u00a0\u00a0 https://www.youtube.com/playlist?list=PLpIiNPo_GaXfOxFMchTGkUmsE_wKEYXJo\n\ud83c\udf1f Escucha: \u00a0\u00a0 https://www.youtube.com/playlist?list=PLZ0hz9KHThgnFWgWswXFz9WGALfrLuXht\n\n\u27a5 Spotify: https://open.spotify.com/playlist/1qjxSCNqlCiulikh6ovrEE?si=mkHE1UGGQ-WQ9LHSQqZhzg&pi=u-Di8kiJ-aQOqz\n\nBeele\nIg. https://www.instagram.com/beele\nFb. https://www.facebook.com/beelemusica\n\nEncu\u00e9ntranos:\n\u00a0https://www.instagram.com/letras4k_ \n\n\ud83c\udfa4 Letras: No Tiene Sentido \n\nBaby qu\u00e9 t\u00fa esperas\n Si t\u00fa y yo conectamos la primera vez que nos vimo\u2019 a los ojos\n No hay manera, de que me olvide de esa piel canela\nQuedaron secuela de esa noche \nQue t\u00fa y yo paramo\u2019 el tiempo frente a frente, cuerpo a cuerpo\nYo no s\u00e9 por qu\u00e9 tan lejos MA!\n\nNo tiene sentido, que con esto que sentimo\u2019 t\u00fa est\u00e9\u2019 por otro camino, no es normal.\nBebe t\u00fa all\u00e1 y yo ac\u00e1\nEso no tiene sentido, baby si ya coincidimos, y un par de cosas vivimos, no es normal\nBeb\u00e9 t\u00fa all\u00e1 y yo ac\u00e1\nEso no tiene sentido\nEso no tiene sentido\nNo tiene sentido\nArrait, No tiene sentido\n\nDime mami qu\u00e9 fue, qu\u00e9 se me hizo\nQue hace tiempo no te localizo\nManda ubi que yo te aterrizo, te pienso y me erizo\nA tu nombre yo me desahogo el video que hicimos aveces lo utilizo\nLas ganas en el cielo, y la ropa en el piso\n\nBeb\u00e9, hace tiempo que no te veo, que no me escribes, que no te leo\n Con mi mente a veces peleo, porque me dice que me olvide  baby\nQue t\u00fa y yo paramo\u2019 el tiempo frente a frente, cuerpo a cuerpo\nYo no s\u00e9 por qu\u00e9 tan lejos vos\n\nNo tiene sentido, que con esto que sentimo\u2019 t\u00fa est\u00e9\u2019 por otro camino, no es normal.\nBeb\u00e9 t\u00fa all\u00e1 y yo ac\u00e1\nEso no tiene sentido, baby si ya coincidimos, y un par de cosas vivimos, no es normal\nBeb\u00e9 t\u00fa all\u00e1 y yo ac\u00e1\nEso no tiene sentido\nEso no tiene sentido\nNo tiene sentido\nArrait, No tiene sentido\n\n#Beele #NoTieneSentido #Borondo #Boyzclub #Latinmusic"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "597050",
                "likeCount": "937",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "18"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "-iXHm9fbyTpQb9eAdYLhGO27B68",
            "id": "czdn9wprcB4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-11T16:27:54Z",
                "channelId": "UCNQAoLEv87L7NgUp4We3HIg",
                "title": "Smart Sigma Kid #funny #sigma",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/czdn9wprcB4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/czdn9wprcB4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/czdn9wprcB4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/czdn9wprcB4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/czdn9wprcB4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "CRAZY GREAPA",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Smart Sigma Kid #funny #sigma",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "ko"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "48354373",
                "likeCount": "898427",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "737"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "e7lth7f0bUYABxgjIBe_UHqx0I4",
            "id": "ei72TSNFZOk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-09T18:30:47Z",
                "channelId": "UChbaKJjkXutsq1N6OV9gJjQ",
                "title": "Lola Lolita | 21 D\u00edas Entre Millonarios",
                "description": "FORMACI\u00d3N DE ANAS: https://udia.es/curso-practico-ia?offer=nilojeda\n\nIG DE ANAS: https://instagram.com/anasandaloussii/\n\n\ud83d\ude0e S\u00edgueme en Insta https://instagram.com/nilojeda/\n\ud83e\udd64 M***SHAKES: https://milfshakes.es\n\n\u2192 Twitter https://twitter.com/nilojeda\n\u2192 Contacto: nilojeda@vizz-agency.com\n\u2192 Suscribete si lees esto :)",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ei72TSNFZOk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ei72TSNFZOk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ei72TSNFZOk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ei72TSNFZOk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ei72TSNFZOk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Nil Ojeda",
                "tags": [
                    "nil",
                    "nil ojeda",
                    "millonarios",
                    "entre millonarios",
                    "Millonario",
                    "Ni\u00f1o",
                    "Lola Lolita",
                    "Lola",
                    "Lolita",
                    "Broma"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Lola Lolita | 21 D\u00edas Entre Millonarios",
                    "description": "FORMACI\u00d3N DE ANAS: https://udia.es/curso-practico-ia?offer=nilojeda\n\nIG DE ANAS: https://instagram.com/anasandaloussii/\n\n\ud83d\ude0e S\u00edgueme en Insta https://instagram.com/nilojeda/\n\ud83e\udd64 M***SHAKES: https://milfshakes.es\n\n\u2192 Twitter https://twitter.com/nilojeda\n\u2192 Contacto: nilojeda@vizz-agency.com\n\u2192 Suscribete si lees esto :)"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2793142",
                "likeCount": "118231",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "19162"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "EtOQYIMKWA1le1EpnwUjFyS_H2s",
            "id": "ymUJVaPJ9EA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-09T10:55:02Z",
                "channelId": "UC4lX8-PO3HVhXhm2umBrr6A",
                "title": "Her Father Surprised her\ud83e\udd23\u2764\ufe0f",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ymUJVaPJ9EA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ymUJVaPJ9EA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ymUJVaPJ9EA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ymUJVaPJ9EA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ymUJVaPJ9EA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ZENZING CLIPS",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Her Father Surprised her\ud83e\udd23\u2764\ufe0f",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "17841872",
                "likeCount": "527026",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1002"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ArMvRsGcswk3--mY-IgTJhqIVeo",
            "id": "YJMSB_3nC4U",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-14T13:21:37Z",
                "channelId": "UCFfQRka32oFIvJykfkQ-H-w",
                "title": "CUANDO TE PONEN EN TU SITIO \ud83d\ude05#shorts #tobbaliink",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YJMSB_3nC4U/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YJMSB_3nC4U/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YJMSB_3nC4U/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YJMSB_3nC4U/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YJMSB_3nC4U/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TOBBAL SHORTS",
                "tags": [
                    "broma maniqui",
                    "broma sustos",
                    "broma susto",
                    "broma",
                    "broma a mi novia",
                    "tobbalink",
                    "shorts",
                    "short",
                    "risas",
                    "v\u00eddeos graciosos",
                    "v\u00eddeos de risa",
                    "Tobbal broma a Paula",
                    "bromas",
                    "humor",
                    "shorts de bromas",
                    "shorts graciosos",
                    "entretenimiento",
                    "short graciosos",
                    "broma de novios",
                    "short de bromas",
                    "shorts de humor",
                    "shorts de risa",
                    "bromas graciosas",
                    "bromas divertidas",
                    "Tobbalink bromas",
                    "Tobal",
                    "Tobbal y Paula",
                    "shorts youtube",
                    "youtube shorts",
                    "tobbal bromas",
                    "tobbal",
                    "paulacurras",
                    "broma postureo"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "CUANDO TE PONEN EN TU SITIO \ud83d\ude05#shorts #tobbaliink",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "326406",
                "likeCount": "19435",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "76"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 84,
        "resultsPerPage": 50
    }
}