{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "OhJ7Evv5KSrVtux4P61bglqjhWk",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "BZqtFl3sbcFdF-tlNRCXzm5Qqto",
            "id": "FCMyTR1SJM8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-03T15:00:07Z",
                "channelId": "UCe1HjlqnaxERsqpw0ZnLXvA",
                "title": "Z\u00e9 Felipe, Ana Castela - Sua Boca Mente (Clipe Oficial) | You\u2019re Still the One",
                "description": "SUA BOCA MENTE  (You\u2019re Still the One)\n\nPara ouvir nos apps de m\u00fasica, clique no link: \nhttps://ads.somlivre.com.br/Sua_Boca_Mente\n\nCompositores:  Shania Twain | John Mutt Lange\nVers\u00e3o:  Diego Bar\u00e3o | Marcos Esteves\n\nDire\u00e7\u00e3o: Rafael Terra\nProdu\u00e7\u00e3o Musical: Newton Fonseca \n\r\nContato para show: Talism\u00e3 Music (11) 5054.7000\r\n\r\nSiga Z\u00e9 Felipe nas redes sociais!\r\nFacebook: fb.com/zefelipecantor\r\nInstagram: @zefelipecantor\r\nTwitter: @zefelipecantor\r\nYouTube: zefelipecantor\r\nSite Oficial: www.zefelipe.com.br",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FCMyTR1SJM8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FCMyTR1SJM8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FCMyTR1SJM8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FCMyTR1SJM8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FCMyTR1SJM8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Z\u00e9 Felipe",
                "tags": [
                    "Z\u00e9 Felipe",
                    "Sertanejo",
                    "Sertanejo Universit\u00e1rio",
                    "Na Mesma Estrada",
                    "Novo DVD",
                    "Voc\u00ea e Eu",
                    "Proibido \u00c9 Mais Gostoso",
                    "Voc\u00ea N\u00e3o Vale Nada",
                    "Rel\u00f3gio de S\u00e3o Pedro"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Z\u00e9 Felipe, Ana Castela - Sua Boca Mente (Clipe Oficial) | You\u2019re Still the One",
                    "description": "SUA BOCA MENTE  (You\u2019re Still the One)\n\nPara ouvir nos apps de m\u00fasica, clique no link: \nhttps://ads.somlivre.com.br/Sua_Boca_Mente\n\nCompositores:  Shania Twain | John Mutt Lange\nVers\u00e3o:  Diego Bar\u00e3o | Marcos Esteves\n\nDire\u00e7\u00e3o: Rafael Terra\nProdu\u00e7\u00e3o Musical: Newton Fonseca \n\r\nContato para show: Talism\u00e3 Music (11) 5054.7000\r\n\r\nSiga Z\u00e9 Felipe nas redes sociais!\r\nFacebook: fb.com/zefelipecantor\r\nInstagram: @zefelipecantor\r\nTwitter: @zefelipecantor\r\nYouTube: zefelipecantor\r\nSite Oficial: www.zefelipe.com.br"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3944208",
                "likeCount": "362196",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "30890"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "URF1jIqhvIP8F5DyVNN2DAfYDNc",
            "id": "feaOFJAdglc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-03T20:30:09Z",
                "channelId": "UCP_Hxwf6ajGjPsMw0a8rnLQ",
                "title": "VINGADORES DOOMSDAY: PRIMEIRO TRAILER e FILME CANCELADO",
                "description": "Vingadores Doomsday finalmente tem uma data pro trailer, mas o que podemos ver l\u00e1? Tobey Maguire no meio disso tudo e o filme que a Marvel Cancelou antes de Guerras Secretas.\n\n\u2728 Canecas, quadros e presentes \u00fanicos:\nfeitorama.com.br - Personalizados que emocionam de verdade\n\n\ud83d\udcda Participe da campanha do meu novo livro Caf\u00e9 com Nerdice! \n\ud83d\udc49 miguellokia.com.br \nUm mergulho em cinema, HQs, games, animes, ci\u00eancia e muito mais da cultura nerd, com curiosidades e hist\u00f3rias que voc\u00ea nunca viu.\n\n#miguellokia \n\n\u2022  Apresenta\u00e7\u00e3o: Miguel Lokia\n\u2022  Roteiro: Miguel Lokia\n\u2022  Edi\u00e7\u00e3o: Miguel Lokia\n\nQUEM \u00c9 MIGUEL LOKIA?\nCriador de conte\u00fado situado em S\u00e3o Paulo-SP\nque conversa com um p\u00fablico engajado em\ntemas como cinema, super-her\u00f3is e quadrinhos.\n\n\u2022  Outras redes sociais: @miguellokia\n\u2022  Contato Comercial: contatomiguellokia@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/feaOFJAdglc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/feaOFJAdglc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/feaOFJAdglc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/feaOFJAdglc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/feaOFJAdglc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Miguel Lokia",
                "tags": [
                    "miguel lokia",
                    "lokia lokia",
                    "lokia1234"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "VINGADORES DOOMSDAY: PRIMEIRO TRAILER e FILME CANCELADO",
                    "description": "Vingadores Doomsday finalmente tem uma data pro trailer, mas o que podemos ver l\u00e1? Tobey Maguire no meio disso tudo e o filme que a Marvel Cancelou antes de Guerras Secretas.\n\n\u2728 Canecas, quadros e presentes \u00fanicos:\nfeitorama.com.br - Personalizados que emocionam de verdade\n\n\ud83d\udcda Participe da campanha do meu novo livro Caf\u00e9 com Nerdice! \n\ud83d\udc49 miguellokia.com.br \nUm mergulho em cinema, HQs, games, animes, ci\u00eancia e muito mais da cultura nerd, com curiosidades e hist\u00f3rias que voc\u00ea nunca viu.\n\n#miguellokia \n\n\u2022  Apresenta\u00e7\u00e3o: Miguel Lokia\n\u2022  Roteiro: Miguel Lokia\n\u2022  Edi\u00e7\u00e3o: Miguel Lokia\n\nQUEM \u00c9 MIGUEL LOKIA?\nCriador de conte\u00fado situado em S\u00e3o Paulo-SP\nque conversa com um p\u00fablico engajado em\ntemas como cinema, super-her\u00f3is e quadrinhos.\n\n\u2022  Outras redes sociais: @miguellokia\n\u2022  Contato Comercial: contatomiguellokia@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "57249",
                "likeCount": "3137",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "91"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "5lVA3JF_cS1_SbdyTIfztiM4NzQ",
            "id": "Xqohvx_uaFw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-03T15:59:41Z",
                "channelId": "UCIXguhHCl8eDTkXpEuiGPUA",
                "title": "A ORIGEM DA PIZZARIA DO FIVE NIGHTS AT FREDDY'S!",
                "description": "No v\u00eddeo de hoje n\u00f3s voltamos a trabalhar na pizzaria do Five Nights at Freddy's, na \u00e9poca que ainda s\u00f3 existiam poucos animatronics. CONFIRA E SARAIVA O LIKE!\n\n\u25cfNome do Jogo: Those Nights at Fredbears\n======================\n\u25cfInstagram: julianoab\n\u25cfEmail de contato: jazzghost@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Xqohvx_uaFw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Xqohvx_uaFw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Xqohvx_uaFw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Xqohvx_uaFw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Xqohvx_uaFw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jazzghost",
                "tags": [
                    "jazzghost",
                    "jazz",
                    "fnaf",
                    "Those Nights at Fredbears"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "A ORIGEM DA PIZZARIA DO FIVE NIGHTS AT FREDDY'S!",
                    "description": "No v\u00eddeo de hoje n\u00f3s voltamos a trabalhar na pizzaria do Five Nights at Freddy's, na \u00e9poca que ainda s\u00f3 existiam poucos animatronics. CONFIRA E SARAIVA O LIKE!\n\n\u25cfNome do Jogo: Those Nights at Fredbears\n======================\n\u25cfInstagram: julianoab\n\u25cfEmail de contato: jazzghost@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "940435",
                "likeCount": "71324",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4376"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "SoN_mFBV2WXBQioXxPRNL1Cbu5s",
            "id": "dTM6ZCoJtjQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-03T16:45:07Z",
                "channelId": "UCciJLMuECsXuOyhA4FO48Sg",
                "title": "Wesley Safad\u00e3o,Rey Vaqueiro,Tarc\u00edsio do Acordeon e FerroNaBoneca-N\u00f3s Dois/Passei A Noite No Forr\u00f3...",
                "description": "Ou\u00e7a no seu aplicativo de m\u00fasica favorito: http://potenciamusic.lnk.to/MuidodeVaquejadaAoVivo\n\n\u00c1lbum: Mu\u00eddo de Vaquejada\nM\u00fasica: N\u00f3s Dois / Passei A Noite No Forr\u00f3 / Tonelada de Amor\nComposi\u00e7\u00e3o: Dorgival Dantas - Dorgival Dantas - Marcio Mello\nParticipa\u00e7\u00f5es: Rey Vaqueiro, Tarc\u00edsio do Acordeon e Ferro na Boneca\n\n---\n\nSiga Wesley Safad\u00e3o nas redes sociais!\nFacebook: https://www.facebook.com/WesleySafadao\nInstagram: https://www.instagram.com/WesleySafadao\nTwitter: https://twitter.com/WesleySafadao\nYouTube: https://www.youtube.com/WesleySafadao\n\nSite Oficial: http://www.wesleysafadao.com.br",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dTM6ZCoJtjQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dTM6ZCoJtjQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dTM6ZCoJtjQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dTM6ZCoJtjQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dTM6ZCoJtjQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Wesley Safad\u00e3o",
                "tags": [
                    "Garota Safada",
                    "Wesley Safad\u00e3o",
                    "Wesley",
                    "Safad\u00e3o",
                    "Sertanejo",
                    "Forr\u00f3",
                    "garota vip",
                    "sele\u00e7\u00e3o de forr\u00f3",
                    "as mais tocadas",
                    "top sertanejo",
                    "sucessos",
                    "hit",
                    "live",
                    "ao vivo",
                    "festival",
                    "garota",
                    "Arrocha",
                    "Natanzinho",
                    "Tu xera",
                    "Borboletas",
                    "2025",
                    "Seis Cordas",
                    "Baia\u0303o de Dois",
                    "Forr\u00f3 e Vaquejada",
                    "Vaquejada",
                    "TBT",
                    "TBT WS",
                    "Nostalgia",
                    "Saudades",
                    "Voc\u00ea N\u00e3o Me Esqueceu",
                    "Cicatrizes",
                    "Viva a Bagaceira",
                    "Rey Vaqueiro",
                    "Mu\u00eddo de Vaquejada",
                    "Tarc\u00edsio do Acordeon",
                    "N\u00f3s Dois",
                    "Passei a Noite no Forr\u00f3",
                    "Tonelada de Amor",
                    "Ferro Na Boneca"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "Wesley Safad\u00e3o,Rey Vaqueiro,Tarc\u00edsio do Acordeon e FerroNaBoneca-N\u00f3s Dois/Passei A Noite No Forr\u00f3...",
                    "description": "Ou\u00e7a no seu aplicativo de m\u00fasica favorito: http://potenciamusic.lnk.to/MuidodeVaquejadaAoVivo\n\n\u00c1lbum: Mu\u00eddo de Vaquejada\nM\u00fasica: N\u00f3s Dois / Passei A Noite No Forr\u00f3 / Tonelada de Amor\nComposi\u00e7\u00e3o: Dorgival Dantas - Dorgival Dantas - Marcio Mello\nParticipa\u00e7\u00f5es: Rey Vaqueiro, Tarc\u00edsio do Acordeon e Ferro na Boneca\n\n---\n\nSiga Wesley Safad\u00e3o nas redes sociais!\nFacebook: https://www.facebook.com/WesleySafadao\nInstagram: https://www.instagram.com/WesleySafadao\nTwitter: https://twitter.com/WesleySafadao\nYouTube: https://www.youtube.com/WesleySafadao\n\nSite Oficial: http://www.wesleysafadao.com.br"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "91406",
                "likeCount": "2148",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "44"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "VWt-e4IKrG5uG1S3l2JYGBlaLKY",
            "id": "YxzKnAPeNAw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-03T17:01:52Z",
                "channelId": "UCmF5w6pmvYfnMOqjQowgraA",
                "title": "Novo TEASER de Poppy Playtime 5!? Trailer com DATA misteriosa",
                "description": "Lan\u00e7amento das nossas novas camisetas https://www.lolja.com.br/terrorizando\nCanal secund\u00e1rio: www.youtube.com/channel/UCUc3Jzg_eRBcvz5ZgELkDbw?sub_confirmation=1\n------------------------------------\nHoje vamos conferir um v\u00eddeo com o novo teaser trailer de Poppy Playtime que foi divulgado pela Mob Entertainment! \u00c9 um trailer de Poppy Playtime 5 focado em Huggy Wuggy? O trailer possui uma data escondida que pode ser o lan\u00e7amento anunciado de Poppy Playtime! Veja os segredos do novo teaser trailer de Poppy Playtime!\n\nPoppy Playtime 5 parece estar cada vez mais perto! No m\u00eas de anivers\u00e1rio de Poppy Playtime, tivemos mais um teaser trailer oficial que possui uma data misteriosa escondida. O que \u00e9 esse novo trailer?\n\nVeja o novo teaser trailer de Poppy Playtime e os segredos revelados com uma nova data misteriosa escondida! Para onde Huggy Wuggy foi?\n------------------------------------\n\nNovo jogo de Poppy Playtime Huggy and Friends:\nhttps://youtu.be/tfC9J-Kit3I\n\n------------------------------------\nContato:\n\u25b6 canalterrorizando@outlook.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YxzKnAPeNAw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YxzKnAPeNAw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YxzKnAPeNAw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YxzKnAPeNAw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YxzKnAPeNAw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Terrorizando",
                "tags": [
                    "terrorizando",
                    "poppy playtime chapter 5",
                    "poppy playtime 5 trailer",
                    "poppy 5",
                    "poppy playtime 5 data",
                    "poppy playtime",
                    "poppy playtime 5",
                    "poppy playtime 5 teaser",
                    "terrorizando poppy playtime",
                    "vazamento poppy playtime 5",
                    "poppy 5 data",
                    "poppy playtime fortnite",
                    "poppy fortnite",
                    "poppy 5 fortnite",
                    "poppy",
                    "poppy playtime 5 fortnite",
                    "huggy wuggy",
                    "huggy wuggy fortnite",
                    "huggy fortnite",
                    "poppy playtime huggy wuggy",
                    "novo trailer poppy playtime",
                    "teaser poppy playtime",
                    "fortnite poppy",
                    "huggy poppy"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "Novo TEASER de Poppy Playtime 5!? Trailer com DATA misteriosa",
                    "description": "Lan\u00e7amento das nossas novas camisetas https://www.lolja.com.br/terrorizando\nCanal secund\u00e1rio: www.youtube.com/channel/UCUc3Jzg_eRBcvz5ZgELkDbw?sub_confirmation=1\n------------------------------------\nHoje vamos conferir um v\u00eddeo com o novo teaser trailer de Poppy Playtime que foi divulgado pela Mob Entertainment! \u00c9 um trailer de Poppy Playtime 5 focado em Huggy Wuggy? O trailer possui uma data escondida que pode ser o lan\u00e7amento anunciado de Poppy Playtime! Veja os segredos do novo teaser trailer de Poppy Playtime!\n\nPoppy Playtime 5 parece estar cada vez mais perto! No m\u00eas de anivers\u00e1rio de Poppy Playtime, tivemos mais um teaser trailer oficial que possui uma data misteriosa escondida. O que \u00e9 esse novo trailer?\n\nVeja o novo teaser trailer de Poppy Playtime e os segredos revelados com uma nova data misteriosa escondida! Para onde Huggy Wuggy foi?\n------------------------------------\n\nNovo jogo de Poppy Playtime Huggy and Friends:\nhttps://youtu.be/tfC9J-Kit3I\n\n------------------------------------\nContato:\n\u25b6 canalterrorizando@outlook.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "46808",
                "likeCount": "4059",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "276"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "pZb7G1RhtJb33DVjm06OAofaBas",
            "id": "5_xQS5AlAB0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-03T21:37:50Z",
                "channelId": "UCR-Y4lWmrCYbr1XavmNMlvQ",
                "title": "EU VENCI O IMPOSS\u00cdVEL: PEGUEI os PETS de 0.001% MAIS RAROS do BRAINROT! \ud83e\udde0\ud83d\udd25",
                "description": "Seja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCR-Y4lWmrCYbr1XavmNMlvQ/join\n\n\u25baDiscord LCW \u279chttps://discord.gg/canalclashwar\n\u25baInstagram\u279chttps://instagram.com/luanclashwar\nContato Profissional: contato@clashwar.org (APENAS PARA EMPRESAS)",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5_xQS5AlAB0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5_xQS5AlAB0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5_xQS5AlAB0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5_xQS5AlAB0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5_xQS5AlAB0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Canal Clash War",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "EU VENCI O IMPOSS\u00cdVEL: PEGUEI os PETS de 0.001% MAIS RAROS do BRAINROT! \ud83e\udde0\ud83d\udd25",
                    "description": "Seja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCR-Y4lWmrCYbr1XavmNMlvQ/join\n\n\u25baDiscord LCW \u279chttps://discord.gg/canalclashwar\n\u25baInstagram\u279chttps://instagram.com/luanclashwar\nContato Profissional: contato@clashwar.org (APENAS PARA EMPRESAS)"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "458301",
                "likeCount": "15307",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "9485"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Gu_pGK81VYdq9hI8qaWDt0L1_mE",
            "id": "s9F9Zgdn320",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-03T15:00:07Z",
                "channelId": "UClqmzNx7-xd-5_MzdSotYKw",
                "title": "Quando \u00c9 Amor/ D\u00f3i Demais/ Depois do Prazer - Sorriso, Alexandre Pires (SMEuGostoNo PagodeVol4)",
                "description": "Este \u00e9 o clipe oficial da m\u00fasica Quando \u00c9 Amor/ D\u00f3i Demais/ Depois do Prazer e com participa\u00e7\u00e3o especial do Alexandre Pires no audiovisual Sorriso Eu Gosto No Pagode Vol.4. \n\nAcompanhe o Sorriso Maroto nas redes sociais:\n\nInstagram: https://www.instagram.com/sorrisomaroto/\nFacebook: https://www.facebook.com/sorrisomaroto/\nTwitter: https://twitter.com/sorrisomaroto\nTik Tok: https://www.tiktok.com/@sorrisomaroto\n\nQuando \u00c9 Amor\n(Chico Roque / Cac\u00e1 Moraes)\n\nA gente sabe que \u00e9 amor\nQuando um simples beijo queima o cora\u00e7\u00e3o\nUm sorriso, um olhar\nUm toque, um aperto de m\u00e3o\n\nA gente sente \u00e9 pra valer\nO corpo treme todo\nA voz n\u00e3o quer sair\nN\u00e3o d\u00e1 pra disfar\u00e7ar\nOs olhos n\u00e3o conseguem mentir\n\nA gente deita pra dormir\nMas o sono n\u00e3o vem\nN\u00e3o quer saber de nada\nN\u00e3o quer ver ningu\u00e9m\nO tempo \u00e9 inimigo corre devagar\n\nNo r\u00e1dio uma can\u00e7\u00e3o t\u00e3o bela\nUma hist\u00f3ria de amor\nEu quero estar contigo seja como for\nSem essa de ju\u00edzo\nN\u00e3o d\u00e1 pra esperar\n\nVem meu amor\nN\u00e3o faz assim\nVoc\u00ea \u00e9 tudo aquilo que sonhei pra mim\n\nVem meu amor\nN\u00e3o diz que n\u00e3o\nVoc\u00ea j\u00e1 \u00e9 a dona do meu cora\u00e7\u00e3o\n\nD\u00f3i Demais \n(Sergio De Souza / Chico Roque)\n\nComo eu vou dizer\nQue eu perdi voc\u00ea\nPra quem perguntar por n\u00f3s dois\nPosso imaginar, vou me machucar\nE ficar chorando depois\n\nDiz o que fazer pra te convencer\nA voltar pra junto de mim\nSeja como for\nSem o teu amor\nEssa dor \u00e9 muito ruim\n\nVem, que eu n\u00e3o aguento mais viver aqui sozinho\nPorque sem teu carinho a vida \u00e9 solid\u00e3o\nVem nesse momento e traz de volta o meu sorriso\nMeu bem, porque eu preciso do teu cora\u00e7\u00e3o\nVem, que eu n\u00e3o aguento mais viver aqui sozinho\nPorque sem teu carinho a vida \u00e9 solid\u00e3o\nVem nesse momento e traz de volta o meu sorriso\nMeu bem, porque eu preciso do teu cora\u00e7\u00e3o\n\nDepois Do Prazer\n(Sergio De Souza / Chico Roque)\n\nT\u00f4 fazendo amor\nCom outra pessoa\nMas meu cora\u00e7\u00e3o\nVai ser pra sempre teu\n\nO que o corpo faz a alma perdoa\nTanta solid\u00e3o\nQuase me enlouqueceu\n\nVou falar que \u00e9 amor\nVou jurar que \u00e9 paix\u00e3o\nE dizer o que eu sinto\nCom todo carinho pensando em voc\u00ea\n\nVou fazer o que for e com toda emo\u00e7\u00e3o\nA verdade \u00e9 que eu minto\nQue eu vivo sozinho\nN\u00e3o sei te esquecer\n\nE depois acabou\nIlus\u00e3o que eu criei\nEmo\u00e7\u00e3o foi embora\nE a gente s\u00f3 pede pro tempo correr\n\nJ\u00e1 n\u00e3o sei quem me amou\nQue ser\u00e1 eu falei?\nD\u00e1 pra ver nessa hora que o amor\nS\u00f3 se mede depois do prazer\n\nFica dentro do meu peito sempre uma saudade\nS\u00f3 pensando no teu jeito\nEu amo de verdade\nE quando o desejo vem\n\u00c9 teu nome que eu chamo\nPosso at\u00e9 gostar de algu\u00e9m\nMas \u00e9 voc\u00ea que eu amo\n\nFica dentro do meu peito sempre uma saudade\nS\u00f3 pensando no teu jeito\nEu amo de verdade\nE quando o desejo vem\n\u00c9 teu nome que eu chamo\nPosso at\u00e9 gostar de algu\u00e9m\nMas \u00e9 voc\u00ea que eu amo",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/s9F9Zgdn320/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/s9F9Zgdn320/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/s9F9Zgdn320/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/s9F9Zgdn320/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/s9F9Zgdn320/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Sorriso Maroto",
                "tags": [
                    "Pagode",
                    "Pagode (Musical Genre)",
                    "Samba (Musical Genre)",
                    "Dependente",
                    "Sorriso Maroto",
                    "Thiaguinho",
                    "Turma do pagode",
                    "Luan santana",
                    "Jorge e Mateus",
                    "Henrique e Juliano",
                    "Wesley Safad\u00e3o",
                    "Simone e Simaria",
                    "Maiara",
                    "Maraisa",
                    "Whinderson Nunes",
                    "Samba",
                    "sorriso maroto",
                    "belo",
                    "dilsinho",
                    "ferrugem",
                    "p\u00e9ricles",
                    "antigas do sorriso",
                    "sorriso antigas"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Quando \u00c9 Amor/ D\u00f3i Demais/ Depois do Prazer - Sorriso, Alexandre Pires (SMEuGostoNo PagodeVol4)",
                    "description": "Este \u00e9 o clipe oficial da m\u00fasica Quando \u00c9 Amor/ D\u00f3i Demais/ Depois do Prazer e com participa\u00e7\u00e3o especial do Alexandre Pires no audiovisual Sorriso Eu Gosto No Pagode Vol.4. \n\nAcompanhe o Sorriso Maroto nas redes sociais:\n\nInstagram: https://www.instagram.com/sorrisomaroto/\nFacebook: https://www.facebook.com/sorrisomaroto/\nTwitter: https://twitter.com/sorrisomaroto\nTik Tok: https://www.tiktok.com/@sorrisomaroto\n\nQuando \u00c9 Amor\n(Chico Roque / Cac\u00e1 Moraes)\n\nA gente sabe que \u00e9 amor\nQuando um simples beijo queima o cora\u00e7\u00e3o\nUm sorriso, um olhar\nUm toque, um aperto de m\u00e3o\n\nA gente sente \u00e9 pra valer\nO corpo treme todo\nA voz n\u00e3o quer sair\nN\u00e3o d\u00e1 pra disfar\u00e7ar\nOs olhos n\u00e3o conseguem mentir\n\nA gente deita pra dormir\nMas o sono n\u00e3o vem\nN\u00e3o quer saber de nada\nN\u00e3o quer ver ningu\u00e9m\nO tempo \u00e9 inimigo corre devagar\n\nNo r\u00e1dio uma can\u00e7\u00e3o t\u00e3o bela\nUma hist\u00f3ria de amor\nEu quero estar contigo seja como for\nSem essa de ju\u00edzo\nN\u00e3o d\u00e1 pra esperar\n\nVem meu amor\nN\u00e3o faz assim\nVoc\u00ea \u00e9 tudo aquilo que sonhei pra mim\n\nVem meu amor\nN\u00e3o diz que n\u00e3o\nVoc\u00ea j\u00e1 \u00e9 a dona do meu cora\u00e7\u00e3o\n\nD\u00f3i Demais \n(Sergio De Souza / Chico Roque)\n\nComo eu vou dizer\nQue eu perdi voc\u00ea\nPra quem perguntar por n\u00f3s dois\nPosso imaginar, vou me machucar\nE ficar chorando depois\n\nDiz o que fazer pra te convencer\nA voltar pra junto de mim\nSeja como for\nSem o teu amor\nEssa dor \u00e9 muito ruim\n\nVem, que eu n\u00e3o aguento mais viver aqui sozinho\nPorque sem teu carinho a vida \u00e9 solid\u00e3o\nVem nesse momento e traz de volta o meu sorriso\nMeu bem, porque eu preciso do teu cora\u00e7\u00e3o\nVem, que eu n\u00e3o aguento mais viver aqui sozinho\nPorque sem teu carinho a vida \u00e9 solid\u00e3o\nVem nesse momento e traz de volta o meu sorriso\nMeu bem, porque eu preciso do teu cora\u00e7\u00e3o\n\nDepois Do Prazer\n(Sergio De Souza / Chico Roque)\n\nT\u00f4 fazendo amor\nCom outra pessoa\nMas meu cora\u00e7\u00e3o\nVai ser pra sempre teu\n\nO que o corpo faz a alma perdoa\nTanta solid\u00e3o\nQuase me enlouqueceu\n\nVou falar que \u00e9 amor\nVou jurar que \u00e9 paix\u00e3o\nE dizer o que eu sinto\nCom todo carinho pensando em voc\u00ea\n\nVou fazer o que for e com toda emo\u00e7\u00e3o\nA verdade \u00e9 que eu minto\nQue eu vivo sozinho\nN\u00e3o sei te esquecer\n\nE depois acabou\nIlus\u00e3o que eu criei\nEmo\u00e7\u00e3o foi embora\nE a gente s\u00f3 pede pro tempo correr\n\nJ\u00e1 n\u00e3o sei quem me amou\nQue ser\u00e1 eu falei?\nD\u00e1 pra ver nessa hora que o amor\nS\u00f3 se mede depois do prazer\n\nFica dentro do meu peito sempre uma saudade\nS\u00f3 pensando no teu jeito\nEu amo de verdade\nE quando o desejo vem\n\u00c9 teu nome que eu chamo\nPosso at\u00e9 gostar de algu\u00e9m\nMas \u00e9 voc\u00ea que eu amo\n\nFica dentro do meu peito sempre uma saudade\nS\u00f3 pensando no teu jeito\nEu amo de verdade\nE quando o desejo vem\n\u00c9 teu nome que eu chamo\nPosso at\u00e9 gostar de algu\u00e9m\nMas \u00e9 voc\u00ea que eu amo"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "60281",
                "likeCount": "3337",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "154"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "IJFPRERCU-yQhSqJ3RULEASNUWs",
            "id": "ntEbzX0wzxQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-03T14:01:22Z",
                "channelId": "UCuNjvqjTzw9LcD9PVpTVWRA",
                "title": "Trememb\u00e9 | Trailer Oficial | Prime Video",
                "description": "Voc\u00ea conhece os crimes. Agora conhe\u00e7a a pris\u00e3o. \n\nTrememb\u00e9, a pris\u00e3o dos famosos, re\u00fane os maiores criminosos do pa\u00eds em intrigas, casos amorosos e hist\u00f3rias inusitadas. \n\nTrememb\u00e9 chega em breve, no Prime Video. \n\nSiga nossas redes sociais:\nInstagram: https://www.instagram.com/primevideobr/\nFacebook: https://www.facebook.com/PrimeVideoBR/\nTwitter: https://twitter.com/PrimeVideoBR\nTikTok: https://www.tiktok.com/@primevideobr",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ntEbzX0wzxQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ntEbzX0wzxQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ntEbzX0wzxQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ntEbzX0wzxQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ntEbzX0wzxQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Prime Video Brasil",
                "tags": [
                    "amazon prime video",
                    "amazon prime video brasil",
                    "amazon prime",
                    "amazon",
                    "prime video",
                    "prime video brasil"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Trememb\u00e9 | Trailer Oficial | Prime Video",
                    "description": "Voc\u00ea conhece os crimes. Agora conhe\u00e7a a pris\u00e3o. \n\nTrememb\u00e9, a pris\u00e3o dos famosos, re\u00fane os maiores criminosos do pa\u00eds em intrigas, casos amorosos e hist\u00f3rias inusitadas. \n\nTrememb\u00e9 chega em breve, no Prime Video. \n\nSiga nossas redes sociais:\nInstagram: https://www.instagram.com/primevideobr/\nFacebook: https://www.facebook.com/PrimeVideoBR/\nTwitter: https://twitter.com/PrimeVideoBR\nTikTok: https://www.tiktok.com/@primevideobr"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "33079",
                "likeCount": "1662",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "199"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ER8ZJef5Bm4mau1vQhzAJTQqxFc",
            "id": "TMfZC01ITY4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-03T22:12:11Z",
                "channelId": "UCMqwki1wq79sf5IBueB9pQQ",
                "title": "ZEREI O 99 NOITES PELA PRIMEIRA VEZ com O LARRYZINHO e LARIZINHA!",
                "description": "bati o recorde do 99 noites na floresta, joguei 99 na floresta pela primeira vez, como jogar 99 noites na floresta. 99 NOITES NA FLORESTA COM LARRYZINHO, LARRYZINHO\n\n#pizao #roblox #99noitesnafloresta #99noites #roubeumbrainrot #robloxgames #brainrot",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TMfZC01ITY4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TMfZC01ITY4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TMfZC01ITY4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TMfZC01ITY4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TMfZC01ITY4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "PIZ\u00c3O",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "ZEREI O 99 NOITES PELA PRIMEIRA VEZ com O LARRYZINHO e LARIZINHA!",
                    "description": "bati o recorde do 99 noites na floresta, joguei 99 na floresta pela primeira vez, como jogar 99 noites na floresta. 99 NOITES NA FLORESTA COM LARRYZINHO, LARRYZINHO\n\n#pizao #roblox #99noitesnafloresta #99noites #roubeumbrainrot #robloxgames #brainrot"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "163768",
                "likeCount": "5806",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1008"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "7Unf78heFO7RIQXolxa9czGzsEQ",
            "id": "svcboYY81wU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-03T04:01:14Z",
                "channelId": "UCqECaJ8Gagnn7YCbPEzWH6g",
                "title": "Taylor Swift - The Fate of Ophelia (Visualizer)",
                "description": "\u201cThe Fate of Ophelia\u201d by Taylor Swift, from 'The Life of a Showgirl'. \n\nStream/download \u2018The Life of a Showgirl\u2019: https://taylor.lnk.to/TSTheLifeofaShowgirl\n\n\u25baSubscribe to Taylor Swift on YouTube: https://ts.lnk.to/subscribe\n\u25baShop Merch: http://taylorswift.lnk.to/store \n\u25baFollow Taylor Swift Online: \nTikTok: http://tiktok.com/@taylorswift \nInstagram: http://instagram.com/taylorswift \nTwitter: http://twitter.com/taylorswift13 \nSnapchat: http://snapchat.com/add/taylorswift \nFacebook: http://facebook.com/taylorswift \nTumblr: http://taylorswift.tumblr.com \nWebsite: http://www.taylorswift.com \n\n\u25baFollow Taylor Nation Online:\nTikTok: http://tiktok.com/@taylornation\nInstagram: http://instagram.com/taylornation \nTwitter: http://twitter.com/taylornation13\nTumblr: http://taylornation.tumblr.com\n\n#TaylorSwift #TheLifeofaShowgirl",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/svcboYY81wU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/svcboYY81wU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/svcboYY81wU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/svcboYY81wU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/svcboYY81wU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Taylor Swift",
                "tags": [
                    "Taylor swift",
                    "taylor",
                    "swift",
                    "taylor swift TLOAS",
                    "TS12",
                    "Showgirl",
                    "The Life of a Showgirl",
                    "new taylor swift",
                    "taylor swift album"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Taylor Swift - The Fate of Ophelia (Visualizer)",
                    "description": "\u201cThe Fate of Ophelia\u201d by Taylor Swift, from 'The Life of a Showgirl'. \n\nStream/download \u2018The Life of a Showgirl\u2019: https://taylor.lnk.to/TSTheLifeofaShowgirl\n\n\u25baSubscribe to Taylor Swift on YouTube: https://ts.lnk.to/subscribe\n\u25baShop Merch: http://taylorswift.lnk.to/store \n\u25baFollow Taylor Swift Online: \nTikTok: http://tiktok.com/@taylorswift \nInstagram: http://instagram.com/taylorswift \nTwitter: http://twitter.com/taylorswift13 \nSnapchat: http://snapchat.com/add/taylorswift \nFacebook: http://facebook.com/taylorswift \nTumblr: http://taylorswift.tumblr.com \nWebsite: http://www.taylorswift.com \n\n\u25baFollow Taylor Nation Online:\nTikTok: http://tiktok.com/@taylornation\nInstagram: http://instagram.com/taylornation \nTwitter: http://twitter.com/taylornation13\nTumblr: http://taylornation.tumblr.com\n\n#TaylorSwift #TheLifeofaShowgirl"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "5486465",
                "likeCount": "167942",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "9008"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "tIPzhMl1Q-9xQ8ZuC7gHD3afDzs",
            "id": "GaaLzF7F1mc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-03T21:00:18Z",
                "channelId": "UCVc-JLY3Db6-O48y7TS4N7Q",
                "title": "Black Clover 2\u00aa Temporada | TRAILER OFICIAL",
                "description": "Num mundo onde magia \u00e9 tudo, Asta e Yuno s\u00e3o abandonados em uma igreja no mesmo dia. Enquanto Yuno possui poderes m\u00e1gicos excepcionais, Asta \u00e9 a \u00fanica pessoa do mundo todo desprovida desse dom. Aos quinze anos, ambos recebem grim\u00f3rios - livros m\u00e1gicos que amplificam os poderes do detentor. Asta recebe um raro grim\u00f3rio de anti-magia, capaz de negar e repelir os feiti\u00e7os do oponente. Dois opostos que nutrem uma rivalidade amig\u00e1vel, Yuno e Asta est\u00e3o prontos para encarar os mais dif\u00edceis desafios para conquistar seu sonho em comum: tornar-se o Rei dos Feiticeiros. Desistir n\u00e3o \u00e9 op\u00e7\u00e3o!\n\nSOBRE A CRUNCHYROLL\nCrunchyroll traz a voc\u00eas clipes, epis\u00f3dios completos, aberturas e muito mais dos melhores e mais recentes animes!\n\nTESTE CRUNCHYROLL DE GRA\u00c7A POR 7 DIAS: https://got.cr/7DayFreeTrialPT\n\n\ud83d\udd38FACEBOOK: https://www.facebook.com/Crunchyroll.pt/\n\ud83d\udd38TWITTER: https://twitter.com/Crunchyroll_pt\n\ud83d\udd38INSTAGRAM: https://www.instagram.com/crunchyroll_PT",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GaaLzF7F1mc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GaaLzF7F1mc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GaaLzF7F1mc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GaaLzF7F1mc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GaaLzF7F1mc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Crunchyroll Brasil",
                "tags": [
                    "anime",
                    "anime gr\u00e1tis",
                    "epis\u00f3dio anime",
                    "anime legendado",
                    "anime dublado",
                    "legendado",
                    "crunchyroll brasil",
                    "crunchyroll pt",
                    "animes populares",
                    "novos epis\u00f3dios",
                    "streaming de anime",
                    "anime online",
                    "assistir anime",
                    "melhores animes",
                    "recomenda\u00e7\u00e3o de animes",
                    "dublagem"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Black Clover 2\u00aa Temporada | TRAILER OFICIAL",
                    "description": "Num mundo onde magia \u00e9 tudo, Asta e Yuno s\u00e3o abandonados em uma igreja no mesmo dia. Enquanto Yuno possui poderes m\u00e1gicos excepcionais, Asta \u00e9 a \u00fanica pessoa do mundo todo desprovida desse dom. Aos quinze anos, ambos recebem grim\u00f3rios - livros m\u00e1gicos que amplificam os poderes do detentor. Asta recebe um raro grim\u00f3rio de anti-magia, capaz de negar e repelir os feiti\u00e7os do oponente. Dois opostos que nutrem uma rivalidade amig\u00e1vel, Yuno e Asta est\u00e3o prontos para encarar os mais dif\u00edceis desafios para conquistar seu sonho em comum: tornar-se o Rei dos Feiticeiros. Desistir n\u00e3o \u00e9 op\u00e7\u00e3o!\n\nSOBRE A CRUNCHYROLL\nCrunchyroll traz a voc\u00eas clipes, epis\u00f3dios completos, aberturas e muito mais dos melhores e mais recentes animes!\n\nTESTE CRUNCHYROLL DE GRA\u00c7A POR 7 DIAS: https://got.cr/7DayFreeTrialPT\n\n\ud83d\udd38FACEBOOK: https://www.facebook.com/Crunchyroll.pt/\n\ud83d\udd38TWITTER: https://twitter.com/Crunchyroll_pt\n\ud83d\udd38INSTAGRAM: https://www.instagram.com/crunchyroll_PT"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "13860",
                "likeCount": "2274",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "133"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "xJeMggizoaSJQcbcXLow9RXws00",
            "id": "RiLgsKYtung",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-03T13:00:55Z",
                "channelId": "UCrcBZDofBltcgGxphNia2tw",
                "title": "Misturei Brainrots At\u00e9 Conseguir o OG!",
                "description": "\ud83d\udc99VEM CONHECER MEU NOVO SHOW!!\ud83d\udc99\nhttps://showturmadoproblems.com.br/\n\nMinha Loja:\nhttps://www.curtaloja.com/marca/problems.html\n\nContato COMERCIAL:\ncomercial@agenciacurta.com\n\n\nSegue a turma no instagram:\n\nProblems\ud83d\udc99 https://www.instagram.com/problems_sr/\nMel \ud83d\udc9bhttps://www.instagram.com/kaikemel/\nKadu \ud83d\udc96 https://www.instagram.com/kadukon/\nStick \ud83d\udc9ahttps://www.instagram.com/guualfaro/\nZoom \ud83e\udde1 https://www.instagram.com/josedu4rd/\n\nENXADAHOST - Cupom: Problems\nCINEART - Cupom: Stick15 ou Mel15\nATEN\u00c7\u00c3O: O conte\u00fado do v\u00eddeo \u00e9 100% family friendly, ou seja qualquer um pode assistir com toda a familia quando quiser!!\n\n#problems #minecraft",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RiLgsKYtung/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RiLgsKYtung/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RiLgsKYtung/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RiLgsKYtung/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RiLgsKYtung/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ProbIems",
                "tags": [
                    "maniqueft",
                    "lego",
                    "problems",
                    "probrems",
                    "probres",
                    "pobrems",
                    "problemas",
                    "problema",
                    "pobrema",
                    "mainequeft",
                    "minecraft",
                    "video do problema",
                    "video do problems",
                    "video do pobrems",
                    "minecraft survival",
                    "minecraft mitos",
                    "minecraft fatos",
                    "problems roblox",
                    "roblox",
                    "pobrems roblox",
                    "pobris roblox",
                    "pobrema roblox",
                    "problema roblox"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Misturei Brainrots At\u00e9 Conseguir o OG!",
                    "description": "\ud83d\udc99VEM CONHECER MEU NOVO SHOW!!\ud83d\udc99\nhttps://showturmadoproblems.com.br/\n\nMinha Loja:\nhttps://www.curtaloja.com/marca/problems.html\n\nContato COMERCIAL:\ncomercial@agenciacurta.com\n\n\nSegue a turma no instagram:\n\nProblems\ud83d\udc99 https://www.instagram.com/problems_sr/\nMel \ud83d\udc9bhttps://www.instagram.com/kaikemel/\nKadu \ud83d\udc96 https://www.instagram.com/kadukon/\nStick \ud83d\udc9ahttps://www.instagram.com/guualfaro/\nZoom \ud83e\udde1 https://www.instagram.com/josedu4rd/\n\nENXADAHOST - Cupom: Problems\nCINEART - Cupom: Stick15 ou Mel15\nATEN\u00c7\u00c3O: O conte\u00fado do v\u00eddeo \u00e9 100% family friendly, ou seja qualquer um pode assistir com toda a familia quando quiser!!\n\n#problems #minecraft"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "587752",
                "likeCount": "10049",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "460"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "IM3m7C91qhgS0yI-Ok-9vSK2T70",
            "id": "9O9pOC5ZDq4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-03T10:39:44Z",
                "channelId": "UCn0NUsrqao9WNBO6A-hIEOg",
                "title": "Melhores Musicas 2025 \ud83c\udfbc Sertanejo 2025 Mais Tocadas \ud83c\udfbc As Melhores Do Sertanejo Universit\u00e1rio",
                "description": "#sertanejo #musicas #gusttavo lima\n------\nMelhores Musicas 2025 \ud83c\udfbc Sertanejo 2025 Mais Tocadas \ud83c\udfbc As Melhores Do Sertanejo Universit\u00e1rio\nLink: https://youtu.be/9O9pOC5ZDq4\nThanks for watching! Don't forget to SUBCRIBE, Like & Share my video if you enjoy it! Have a nice day!\nSertanejo 2020. : https://bom.to/jSqAes\nPlaylist              : https://bom.to/3xwCBx\n#mariliamendonca #repertorionovo #cd2019#TOPSERTANEJO2020  #sertanejo2020",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9O9pOC5ZDq4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9O9pOC5ZDq4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9O9pOC5ZDq4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9O9pOC5ZDq4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9O9pOC5ZDq4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Sertanejo 2020",
                "tags": [
                    "sertanejo 2023",
                    "musicas",
                    "sertanejo",
                    "sertanejo 2022",
                    "m\u00fasica"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Melhores Musicas 2025 \ud83c\udfbc Sertanejo 2025 Mais Tocadas \ud83c\udfbc As Melhores Do Sertanejo Universit\u00e1rio",
                    "description": "#sertanejo #musicas #gusttavo lima\n------\nMelhores Musicas 2025 \ud83c\udfbc Sertanejo 2025 Mais Tocadas \ud83c\udfbc As Melhores Do Sertanejo Universit\u00e1rio\nLink: https://youtu.be/9O9pOC5ZDq4\nThanks for watching! Don't forget to SUBCRIBE, Like & Share my video if you enjoy it! Have a nice day!\nSertanejo 2020. : https://bom.to/jSqAes\nPlaylist              : https://bom.to/3xwCBx\n#mariliamendonca #repertorionovo #cd2019#TOPSERTANEJO2020  #sertanejo2020"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "68783",
                "likeCount": "319",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "S2VfAkAbwFf0u8TQDm-Bl9-fE5M",
            "id": "UAFvVR77wUc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-03T18:44:47Z",
                "channelId": "UC5XG4yYM-_DQ-3HPRuam76Q",
                "title": "Destrui\u00e7\u00e3o Final 2 | Trailer Oficial Legendado",
                "description": "Destrui\u00e7\u00e3o Final 2 | Trailer Oficial Legendado\n\nAssista ao novo trailer de #DestruicaoFinal2, sequ\u00eancia da franquia de a\u00e7\u00e3o estrelada por #GerardButler - 5 de fevereiro de 2026 nos cinemas\n\nSomos o melhor destino para quem busca trailers assim que eles s\u00e3o lan\u00e7ados.\n\nSe voc\u00ea \u00e9 f\u00e3 de cinema como a gente, INSCREVA-SE e receba todas as novidades dos seus filmes favoritos!\n\n\u25ba Baixe nossos apps:\nAndroid: https://goo.gl/ZOknfm\niOS: https://goo.gl/hFbnMY\n\n\u25ba Compre ingressos para as melhores estreias: https://www.ingresso.com\n\n\u25ba Assine UOL e Ganhe R$ 20 Por M\u00eas Para Usar com cinema na Ingresso.com: https://bit.ly/3yX0hyd\n\n\u25ba Siga a Ingresso no INSTAGRAM: https://www.instagram.com/ingressocom/\n\n\u25ba Curta a Ingresso no FACEBOOK: https://www.facebook.com/ingressocom\n\n\u25ba Fique por dentro das novidades do universo do cinema no nosso canal no WHATSAPP: https://whatsapp.com/channel/0029Va58whvFCCoURznPIG0n",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UAFvVR77wUc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UAFvVR77wUc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UAFvVR77wUc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UAFvVR77wUc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "ingresso.com",
                "tags": [
                    "Lan\u00e7amentos;",
                    "Filmes",
                    "Cinema",
                    "Estreias",
                    "Trailers",
                    "filme completo",
                    "cr\u00edtica",
                    "ingresso.com",
                    "review",
                    "an\u00e1lise",
                    "cinema 2025",
                    "fas de cinema",
                    "ingressos de cinema",
                    "desconto cinema",
                    "conte\u00fado de cinema",
                    "curiosidades"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "Destrui\u00e7\u00e3o Final 2 | Trailer Oficial Legendado",
                    "description": "Destrui\u00e7\u00e3o Final 2 | Trailer Oficial Legendado\n\nAssista ao novo trailer de #DestruicaoFinal2, sequ\u00eancia da franquia de a\u00e7\u00e3o estrelada por #GerardButler - 5 de fevereiro de 2026 nos cinemas\n\nSomos o melhor destino para quem busca trailers assim que eles s\u00e3o lan\u00e7ados.\n\nSe voc\u00ea \u00e9 f\u00e3 de cinema como a gente, INSCREVA-SE e receba todas as novidades dos seus filmes favoritos!\n\n\u25ba Baixe nossos apps:\nAndroid: https://goo.gl/ZOknfm\niOS: https://goo.gl/hFbnMY\n\n\u25ba Compre ingressos para as melhores estreias: https://www.ingresso.com\n\n\u25ba Assine UOL e Ganhe R$ 20 Por M\u00eas Para Usar com cinema na Ingresso.com: https://bit.ly/3yX0hyd\n\n\u25ba Siga a Ingresso no INSTAGRAM: https://www.instagram.com/ingressocom/\n\n\u25ba Curta a Ingresso no FACEBOOK: https://www.facebook.com/ingressocom\n\n\u25ba Fique por dentro das novidades do universo do cinema no nosso canal no WHATSAPP: https://whatsapp.com/channel/0029Va58whvFCCoURznPIG0n"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "12530",
                "likeCount": "790",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "65"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "jg3rKdYwKdzZaIW8O1YN-chCaKY",
            "id": "l30YvOMbXHI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-03T22:02:27Z",
                "channelId": "UCUouM5ZRqZoFNzUvpDeYNGQ",
                "title": "MELHOREI AS CONTAS DOS MEUS F\u00c3S N\u00ba1 NO ROUBE UM BRAINROT",
                "description": "\ud83d\udd25 Jogue War Thunder de GRA\u00c7A e receba um pacote de b\u00f4nus incr\u00edvel!\nPC, PlayStation e Xbox \u2014 https://wtplay.link/lucasclashon\n\ud83d\udca5 WT Mobile \u2014 https://wtm.game/lucasclashon",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/l30YvOMbXHI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/l30YvOMbXHI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/l30YvOMbXHI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/l30YvOMbXHI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/l30YvOMbXHI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Lucas Clash ON",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "MELHOREI AS CONTAS DOS MEUS F\u00c3S N\u00ba1 NO ROUBE UM BRAINROT",
                    "description": "\ud83d\udd25 Jogue War Thunder de GRA\u00c7A e receba um pacote de b\u00f4nus incr\u00edvel!\nPC, PlayStation e Xbox \u2014 https://wtplay.link/lucasclashon\n\ud83d\udca5 WT Mobile \u2014 https://wtm.game/lucasclashon"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "193181",
                "likeCount": "7755",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1292"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "zKSncWdkX16YSyobrIqizxFp9Lg",
            "id": "RzmF67uHPDo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-03T14:00:07Z",
                "channelId": "UCbXjjB9GqhWlEja3k10UEgA",
                "title": "Priscila Senna e Simone Mendes - Campe\u00e3o dos Piores (PRISCILA SENNA 15 ANOS)",
                "description": "#PriscilaSenna #SimoneMendes #Campe\u00e3odosPiores\n\nClipe oficial da m\u00fasica \"Campe\u00e3o dos Piores\", gravado no Marco Zero - Recife.\n\nOu\u00e7a no seu app de m\u00fasica favorito: https://bfan.link/campeao-dos-piores-1 \n\n\ud83d\udcf2 Siga a Priscila Senna nas redes sociais oficiais:\nInstagram: https://www.instagram.com/priscilasennaoficial\nTikTok: https://www.tiktok.com/@priscilasennamusa\nFacebook: https://www.facebook.com/priscilamusaoficial\nTwitter (X): https://twitter.com/PriscilaAMusa\n\n\ud83d\udd14 Inscreva-se no canal e ative o sininho para n\u00e3o perder nenhuma novidade!\nhttps://www.youtube.com/channel/UCbXjjB9GqhWlEja3k10UEgA?sub_confirmation=1\n\nCampe\u00e3o dos Piores\nComposi\u00e7\u00e3o: Elvis Elan, Henrique Casttro, Ricardo Vismark, Bruno C\u00e9sar,\u00a0Ronael\u00a0Silva\n\nJ\u00e1 sorri, j\u00e1 chorei\nTive azar, tive sorte\nEsse \u00e9 o risco de quem se envolve\nNa minha vida voc\u00ea t\u00e1 no topo dos tops\nO campe\u00e3o dos piores\n\nDe tanto passar pano para suas mentiras\nO pano rasgou e eu cansei\nEu quero ser uma cachorra\nSe eu beijar sua boca outra vez\n\nA pr\u00f3xima pessoa que eu for me envolver\nPode at\u00e9 ser o lixo dos lixos, s\u00f3 n\u00e3o vai ser voc\u00ea\nPode fazer suar ou me fazer beber\nPode n\u00e3o valer nada, que vai valer mais que voc\u00ea\n\nA pr\u00f3xima pessoa que eu for me envolver\nPode at\u00e9 ser o lixo dos lixos, s\u00f3 n\u00e3o vai ser voc\u00ea\nPode fazer suar ou me fazer beber\nPode n\u00e3o valer nada, que vai valer mais que voc\u00ea",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RzmF67uHPDo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RzmF67uHPDo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RzmF67uHPDo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RzmF67uHPDo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RzmF67uHPDo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Priscila Senna",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Priscila Senna e Simone Mendes - Campe\u00e3o dos Piores (PRISCILA SENNA 15 ANOS)",
                    "description": "#PriscilaSenna #SimoneMendes #Campe\u00e3odosPiores\n\nClipe oficial da m\u00fasica \"Campe\u00e3o dos Piores\", gravado no Marco Zero - Recife.\n\nOu\u00e7a no seu app de m\u00fasica favorito: https://bfan.link/campeao-dos-piores-1 \n\n\ud83d\udcf2 Siga a Priscila Senna nas redes sociais oficiais:\nInstagram: https://www.instagram.com/priscilasennaoficial\nTikTok: https://www.tiktok.com/@priscilasennamusa\nFacebook: https://www.facebook.com/priscilamusaoficial\nTwitter (X): https://twitter.com/PriscilaAMusa\n\n\ud83d\udd14 Inscreva-se no canal e ative o sininho para n\u00e3o perder nenhuma novidade!\nhttps://www.youtube.com/channel/UCbXjjB9GqhWlEja3k10UEgA?sub_confirmation=1\n\nCampe\u00e3o dos Piores\nComposi\u00e7\u00e3o: Elvis Elan, Henrique Casttro, Ricardo Vismark, Bruno C\u00e9sar,\u00a0Ronael\u00a0Silva\n\nJ\u00e1 sorri, j\u00e1 chorei\nTive azar, tive sorte\nEsse \u00e9 o risco de quem se envolve\nNa minha vida voc\u00ea t\u00e1 no topo dos tops\nO campe\u00e3o dos piores\n\nDe tanto passar pano para suas mentiras\nO pano rasgou e eu cansei\nEu quero ser uma cachorra\nSe eu beijar sua boca outra vez\n\nA pr\u00f3xima pessoa que eu for me envolver\nPode at\u00e9 ser o lixo dos lixos, s\u00f3 n\u00e3o vai ser voc\u00ea\nPode fazer suar ou me fazer beber\nPode n\u00e3o valer nada, que vai valer mais que voc\u00ea\n\nA pr\u00f3xima pessoa que eu for me envolver\nPode at\u00e9 ser o lixo dos lixos, s\u00f3 n\u00e3o vai ser voc\u00ea\nPode fazer suar ou me fazer beber\nPode n\u00e3o valer nada, que vai valer mais que voc\u00ea"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "137523",
                "likeCount": "4673",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1637"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "QbGlKg0kVVhWyM_LKpQD9BYZJno",
            "id": "cYUGsnSqwsg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-03T21:00:47Z",
                "channelId": "UC6fIWLQxpxV55sR6mMBgdtg",
                "title": "O QUE ESPERAR DE ZOOTOPIA 2? REAGINDO AO TRAILER!",
                "description": "Hoje vamos reagir ao trailer de Zootopia 2 e minhas expectativas pra esse filme! \nDeixa ai nos coment\u00e1rios o que voc\u00eas est\u00e3o esperando dessa continua\u00e7\u00e3o da Disney! \n\n.: CANAL PRINCIPAL :.  \nhttps://www.youtube.com/@itsjazzb\n\n#react #zootopia",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cYUGsnSqwsg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cYUGsnSqwsg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cYUGsnSqwsg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cYUGsnSqwsg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cYUGsnSqwsg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "SuperJazz",
                "tags": [
                    "games",
                    "itsjazzb",
                    "jazzb",
                    "jessica ballut",
                    "jogando",
                    "just chatting",
                    "zootopia",
                    "trailer zootopia",
                    "trailer zootopia 2",
                    "zootopia 2",
                    "zootopia 2 trailer",
                    "react zootopia 2",
                    "expectativas zootopia 2",
                    "o que esperar de zootopia 2",
                    "shakira",
                    "shakira zootopia 2",
                    "zootopia 2 filme"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "O QUE ESPERAR DE ZOOTOPIA 2? REAGINDO AO TRAILER!",
                    "description": "Hoje vamos reagir ao trailer de Zootopia 2 e minhas expectativas pra esse filme! \nDeixa ai nos coment\u00e1rios o que voc\u00eas est\u00e3o esperando dessa continua\u00e7\u00e3o da Disney! \n\n.: CANAL PRINCIPAL :.  \nhttps://www.youtube.com/@itsjazzb\n\n#react #zootopia"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "7195",
                "likeCount": "1417",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "85"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "3wiCs6xOoK9AQ7YfWtsXY_ABVPE",
            "id": "b4nIySjM4UE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-04T02:00:40Z",
                "channelId": "UCOaQsQIByJYHyETtw48l_Vw",
                "title": "\ud83d\udea8 FFWS BR | SPLIT 2 \ud83c\udfc6 CONTRA SQUAD | POINT RUSH | FREE FIRE | AO VIVO\ud83d\udea8 #freefire",
                "description": "Assista ao vivo o Point Rush no Modo Contra Squad do Segundo Split do FFWS BR 2025.\n\nGrupo A: Pain Gaming, Alpha7, W7M e RUSH.\nGrupo B: LOS, Team Solid, Inco Gaming e Red Canids. \nGrupo C: Fluxo, Vasco, E1 e Influence Rage.\nGrupo D: Alfa34, Loud, Loops e AXS Fusion. \n\nSiga as redes sociais de Esports Free Fire e fique por dentro de tudo!\nKwai - kwai.com/user/@FFesportsBR\nTikTok -   / ffesportsbr  \nTwitter -   / ffesportsbr  \nInstagram -   / ffesportsbr  \nFacebook -   / ffesportsbr  \n\n#LBFF #FFWSBR",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b4nIySjM4UE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b4nIySjM4UE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b4nIySjM4UE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b4nIySjM4UE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b4nIySjM4UE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Free Fire Esports Brasil #FREEFIRE",
                "tags": [
                    "Free Fire",
                    "LBFF",
                    "Frifas",
                    "Clipadinhas",
                    "garena",
                    "free",
                    "fire",
                    "free fire",
                    "diamante royale",
                    "pro league",
                    "modo cs",
                    "contra squad",
                    "jogo mobile",
                    "mobile",
                    "nova skin",
                    "ao vivo",
                    "garena free fire",
                    "free fire brasil",
                    "garena brasil",
                    "nova atualiza\u00e7\u00e3o",
                    "codiguin",
                    "liga brasileira",
                    "campeonato garena",
                    "lbff ao vivo",
                    "free fire ao vivo",
                    "lb",
                    "competitivo",
                    "competitivo free fire",
                    "lbff live",
                    "free fire live"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "\ud83d\udea8 FFWS BR | SPLIT 2 \ud83c\udfc6 CONTRA SQUAD | POINT RUSH | FREE FIRE | AO VIVO\ud83d\udea8 #freefire",
                    "description": "Assista ao vivo o Point Rush no Modo Contra Squad do Segundo Split do FFWS BR 2025.\n\nGrupo A: Pain Gaming, Alpha7, W7M e RUSH.\nGrupo B: LOS, Team Solid, Inco Gaming e Red Canids. \nGrupo C: Fluxo, Vasco, E1 e Influence Rage.\nGrupo D: Alfa34, Loud, Loops e AXS Fusion. \n\nSiga as redes sociais de Esports Free Fire e fique por dentro de tudo!\nKwai - kwai.com/user/@FFesportsBR\nTikTok -   / ffesportsbr  \nTwitter -   / ffesportsbr  \nInstagram -   / ffesportsbr  \nFacebook -   / ffesportsbr  \n\n#LBFF #FFWSBR"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "480681",
                "likeCount": "15639",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "39"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "MFI-BASNQgYdQUZzUgnK9ag6c40",
            "id": "Iw2WeOBaneM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-03T21:00:06Z",
                "channelId": "UCsyd_nnNNDxlOs9TYrDvCoQ",
                "title": "MC Poze do Rodo - Eu Era Rico e N\u00e3o Sabia (prod. Matteuzin, $CAM)",
                "description": "Ou\u00e7a #EuEraRicoeNaoSabia em todas as plataformas digitais: https://onerpm.link/NosEraRicoeNaoSabia\n\nhttps://www.instagram.com/mcpozedorodo\nhttps://twitter.com/mcpozedorodo\n\nComposi\u00e7\u00e3o: MC Poze do Rodo, Bielzin\nProdu\u00e7\u00e3o Musical: Matteuzin, $CAM\nGuitarra: Kadu Carvalho\nMix/Rec: 2F U-Flow\nMaster: 2F U-Flow\n\nMainstreet Records \u00a9\u2117",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Iw2WeOBaneM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Iw2WeOBaneM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Iw2WeOBaneM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Iw2WeOBaneM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Iw2WeOBaneM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MC Poze do Rodo",
                "tags": [
                    "poze do rodo",
                    "poze",
                    "mc poze",
                    "mc poze do rodo",
                    "album o sabio",
                    "album poze",
                    "o sabio",
                    "talvez",
                    "tropa do mantem",
                    "tropa do sabio",
                    "mundo covarde",
                    "poze e joao gomes",
                    "oruam",
                    "pesadao",
                    "oi ne",
                    "to de pe",
                    "a cara do crime",
                    "poesia acustica",
                    "assault",
                    "ret",
                    "filipe ret",
                    "mc cabelinho",
                    "lume",
                    "little hair",
                    "vida cara",
                    "mainstreet",
                    "mainstreet records",
                    "vida louca",
                    "me sinto abencoado",
                    "album ret",
                    "album djonga",
                    "sonho dos cria",
                    "eu fiz o jogo virar",
                    "metflix",
                    "matue",
                    "teto",
                    "wiu",
                    "album wiu",
                    "30praum",
                    "nadamal"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "MC Poze do Rodo - Eu Era Rico e N\u00e3o Sabia (prod. Matteuzin, $CAM)",
                    "description": "Ou\u00e7a #EuEraRicoeNaoSabia em todas as plataformas digitais: https://onerpm.link/NosEraRicoeNaoSabia\n\nhttps://www.instagram.com/mcpozedorodo\nhttps://twitter.com/mcpozedorodo\n\nComposi\u00e7\u00e3o: MC Poze do Rodo, Bielzin\nProdu\u00e7\u00e3o Musical: Matteuzin, $CAM\nGuitarra: Kadu Carvalho\nMix/Rec: 2F U-Flow\nMaster: 2F U-Flow\n\nMainstreet Records \u00a9\u2117"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "36189",
                "likeCount": "5305",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "535"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Q3-rrYb_rIYvxYZU00SIwam50qs",
            "id": "gMF_TiVX43s",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-03T18:00:06Z",
                "channelId": "UCstK4__RzELT9IAZOb3e-wg",
                "title": "N\u00c3O CHORAXX ROUBOU 100 CRIAN\u00c7AS MIMADAS NO ROUBE UM BRAINROT\ud83d\ude02*choraram muito*",
                "description": "\u25baNeste V\u00eddeo: O N\u00c3O CHORAXX CHEGO NO MUNDO DO ROUBE UM BRAINROT PARA ROUBAR AS CRIAN\u00c7AS\n\nSR STORE: https://discord.gg/MBr9kdnk\n\n\ud83d\udd17 | Quer gravar comigo e falar comigo?Entre AQUI!!: https://discord.com/invite/SVMYNgXy85\n\n\nSe eu tirei um sorriso ou fiz voce se divertir com esse video, Deixe um Like e se Inscreva no canal, e muito importantee!\u2764\n\n\ud83c\udf89 Sobre o Canal: Bem-vindos ao meu universo de aventuras no Roblox! \ud83c\udf0d\nSe voc\u00ea curte adrenalina, zoeira e muita criatividade, aqui \u00e9 o seu lugar! No meu canal, voc\u00ea vai encontrar v\u00eddeos insanos de Roblox Grau, com aquelas empinadas de moto no estilo brasileiro que a gente ama! \ud83c\udfcd\ufe0f\ud83d\udd25\ntudo dentro do Roblox \u2014 seja no PC ou no celular! \ud83d\udcf1\ud83d\udcbb\n\nCONTATO\u2709\ufe0f: colltacessoria@gmail.com \n\nVamos explorar, criar mem\u00f3rias e nos divertir juntos no universo fascinante do Roblox! \ud83d\ude80\ud83c\udfae\nTGS:\n#Colltzada\n#roblox \n#roleplay \n#rodograu \n\n\ud83d\udcc8Extras:  Interesseira ,Rodograu SP ,  Grau de Bike ,Bike, Montadinha, Hupi Naja, Bike gios, Pipa, Festival de pipa Roleplay , Rp No Roblox , Mapas De PVP , Melhores Mapa , ID Funk , ForYou x #Shorts x Recomendados x historinha roblox historia machinima filme roblox X ENCONTRO DE MOTOS , RUA DO GRAU x policial vida real x melhores mapas de motos x carro x vidA REAL x Florian\u00f3polis Roleplay x Greenville x rainbow friends xRodovia do Nordeste x five m gta rp x pc fraco x melhores mapas roblox x melhores roleplay de roblox paulinho o loko complexo rp brasil kush pvp foguete pvp jogos de carros carro realista x jogo de caminhao x caminhoneiro x ant rp paulinho o loko x natal x 2023 x  jogo de caminhao x celular e pc\n\n\ud83c\udf0cContato: Discord : Colltzada\n\ud83d\udcf2 Tiktok: Colltzada\n\ud83c\udfaeRoblox : ColltzadaYT\n\nSe voc\u00ea j\u00e1 Gostou do v\u00eddeo , n\u00e3o esque\u00e7a de deixar o seu Like, Que vai ajudar Muito o Canal.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gMF_TiVX43s/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gMF_TiVX43s/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gMF_TiVX43s/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gMF_TiVX43s/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gMF_TiVX43s/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Colltzada",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "N\u00c3O CHORAXX ROUBOU 100 CRIAN\u00c7AS MIMADAS NO ROUBE UM BRAINROT\ud83d\ude02*choraram muito*",
                    "description": "\u25baNeste V\u00eddeo: O N\u00c3O CHORAXX CHEGO NO MUNDO DO ROUBE UM BRAINROT PARA ROUBAR AS CRIAN\u00c7AS\n\nSR STORE: https://discord.gg/MBr9kdnk\n\n\ud83d\udd17 | Quer gravar comigo e falar comigo?Entre AQUI!!: https://discord.com/invite/SVMYNgXy85\n\n\nSe eu tirei um sorriso ou fiz voce se divertir com esse video, Deixe um Like e se Inscreva no canal, e muito importantee!\u2764\n\n\ud83c\udf89 Sobre o Canal: Bem-vindos ao meu universo de aventuras no Roblox! \ud83c\udf0d\nSe voc\u00ea curte adrenalina, zoeira e muita criatividade, aqui \u00e9 o seu lugar! No meu canal, voc\u00ea vai encontrar v\u00eddeos insanos de Roblox Grau, com aquelas empinadas de moto no estilo brasileiro que a gente ama! \ud83c\udfcd\ufe0f\ud83d\udd25\ntudo dentro do Roblox \u2014 seja no PC ou no celular! \ud83d\udcf1\ud83d\udcbb\n\nCONTATO\u2709\ufe0f: colltacessoria@gmail.com \n\nVamos explorar, criar mem\u00f3rias e nos divertir juntos no universo fascinante do Roblox! \ud83d\ude80\ud83c\udfae\nTGS:\n#Colltzada\n#roblox \n#roleplay \n#rodograu \n\n\ud83d\udcc8Extras:  Interesseira ,Rodograu SP ,  Grau de Bike ,Bike, Montadinha, Hupi Naja, Bike gios, Pipa, Festival de pipa Roleplay , Rp No Roblox , Mapas De PVP , Melhores Mapa , ID Funk , ForYou x #Shorts x Recomendados x historinha roblox historia machinima filme roblox X ENCONTRO DE MOTOS , RUA DO GRAU x policial vida real x melhores mapas de motos x carro x vidA REAL x Florian\u00f3polis Roleplay x Greenville x rainbow friends xRodovia do Nordeste x five m gta rp x pc fraco x melhores mapas roblox x melhores roleplay de roblox paulinho o loko complexo rp brasil kush pvp foguete pvp jogos de carros carro realista x jogo de caminhao x caminhoneiro x ant rp paulinho o loko x natal x 2023 x  jogo de caminhao x celular e pc\n\n\ud83c\udf0cContato: Discord : Colltzada\n\ud83d\udcf2 Tiktok: Colltzada\n\ud83c\udfaeRoblox : ColltzadaYT\n\nSe voc\u00ea j\u00e1 Gostou do v\u00eddeo , n\u00e3o esque\u00e7a de deixar o seu Like, Que vai ajudar Muito o Canal."
                },
                "defaultAudioLanguage": "ru-Latn"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "235125",
                "likeCount": "9788",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "188"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "w3V37eEwHO6eqlOvkoOzShyG3uk",
            "id": "DHA2W4a1WZs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-03T14:00:07Z",
                "channelId": "UC-UhNY-nJD8ojHnjlAZ33lg",
                "title": "Toque dez  -  S\u00f3 penso em Vaquejada ( Na m\u00e1xima In Vaquejada)",
                "description": "#Toquedez #s\u00f3pensoemvaquejada #vaquejada \n\nOu\u00e7a nas plataformas:  https://lnk.dmsmusic.co/toquedez_namximainvaquejada\n\nOu\u00e7a no sua m\u00fasica : https://suamusica.com.br/milsinhotoquedez/milsinho-toquedez-na-maxima-in-vaquejada-junho-2025\n\n\nShows: MP Produ\u00e7\u00f5es 75 9.8119-9851\n\nSiga o Toque Dez :\nhttps://www.instagram.com/toquedezoficial\nhttps://www.facebook.com/toquedez\nhttps://www.tiktok.com/@toquedez\n\n\n\u00c1udio: Kel Mix Studio \nProdutor musical: Milsinhotoquedez/johnwofc\nDire\u00e7\u00e3o: \nProdutora: Imagine Films\nDire\u00e7\u00e3o de v\u00eddeo: Neinho Silva e Andr\u00e9 Matos \nCameras: Isaac Coelho, Lu\u00eds Jr, Matheus Moraes, Rodrigo Souza, Aron Cardoso, Lu\u00eds Caneiro, Klecio Barreto, Japa e Samuel Queiroz. \nDrones: Lucas Santana (Toy Mavic)\nAssist\u00eancia: Rogerinho e J\u00fanior Souza\nEdi\u00e7\u00e3o e finaliza\u00e7\u00e3o: Neinho Silva\nFotogr\u00e1fia : Xande Melo \nMarketing:  Let\u00edcia Cavalcanti - Tr\u00edade Solu\u00e7\u00f5es Digitais\n\n\n\nLetra:\nCompositor: Dog\u00e3o Poeta\n\nSe tem bol\u00e3o \nUm som de pared\u00e3o \nUm gadim pra botar \n\u00c9 certeza mais tarde nos vai t\u00e1 por l\u00e1 \nNem precisa me convidar \n\nBeber e dan\u00e7ar \nUns km de forr\u00f3 \nAt\u00e9 a bota esquentar \nNa disputa nos emenda sem cochilar \nIsso aqui \u00e9 bom demais \nEu n\u00e3o saio mais \n\nEu acho que eu fiquei doido \nS\u00f3 penso em uma coisa \nVaque vaquejada \n\nEu acabo na segunda \nE j\u00e1 quero de novo \nVaque vaquejada",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DHA2W4a1WZs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DHA2W4a1WZs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DHA2W4a1WZs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DHA2W4a1WZs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DHA2W4a1WZs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Toque Dez Oficial",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Toque dez  -  S\u00f3 penso em Vaquejada ( Na m\u00e1xima In Vaquejada)",
                    "description": "#Toquedez #s\u00f3pensoemvaquejada #vaquejada \n\nOu\u00e7a nas plataformas:  https://lnk.dmsmusic.co/toquedez_namximainvaquejada\n\nOu\u00e7a no sua m\u00fasica : https://suamusica.com.br/milsinhotoquedez/milsinho-toquedez-na-maxima-in-vaquejada-junho-2025\n\n\nShows: MP Produ\u00e7\u00f5es 75 9.8119-9851\n\nSiga o Toque Dez :\nhttps://www.instagram.com/toquedezoficial\nhttps://www.facebook.com/toquedez\nhttps://www.tiktok.com/@toquedez\n\n\n\u00c1udio: Kel Mix Studio \nProdutor musical: Milsinhotoquedez/johnwofc\nDire\u00e7\u00e3o: \nProdutora: Imagine Films\nDire\u00e7\u00e3o de v\u00eddeo: Neinho Silva e Andr\u00e9 Matos \nCameras: Isaac Coelho, Lu\u00eds Jr, Matheus Moraes, Rodrigo Souza, Aron Cardoso, Lu\u00eds Caneiro, Klecio Barreto, Japa e Samuel Queiroz. \nDrones: Lucas Santana (Toy Mavic)\nAssist\u00eancia: Rogerinho e J\u00fanior Souza\nEdi\u00e7\u00e3o e finaliza\u00e7\u00e3o: Neinho Silva\nFotogr\u00e1fia : Xande Melo \nMarketing:  Let\u00edcia Cavalcanti - Tr\u00edade Solu\u00e7\u00f5es Digitais\n\n\n\nLetra:\nCompositor: Dog\u00e3o Poeta\n\nSe tem bol\u00e3o \nUm som de pared\u00e3o \nUm gadim pra botar \n\u00c9 certeza mais tarde nos vai t\u00e1 por l\u00e1 \nNem precisa me convidar \n\nBeber e dan\u00e7ar \nUns km de forr\u00f3 \nAt\u00e9 a bota esquentar \nNa disputa nos emenda sem cochilar \nIsso aqui \u00e9 bom demais \nEu n\u00e3o saio mais \n\nEu acho que eu fiquei doido \nS\u00f3 penso em uma coisa \nVaque vaquejada \n\nEu acabo na segunda \nE j\u00e1 quero de novo \nVaque vaquejada"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "54057",
                "likeCount": "1369",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "47"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "_ZG98Xmtnxf_1WGmJnTBQTSYEuo",
            "id": "bwkwskSWpUA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-03T19:04:59Z",
                "channelId": "UCCeWpi_LTJfi_AbeS2OJ6OQ",
                "title": "TARTARUGAS NINJAS NO 99 NOITES NA FLORESTA \ud83d\udc22\u2694\ufe0f",
                "description": "#99noitesnafloresta #99noitesnaflorestaroblox #teodoro",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bwkwskSWpUA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bwkwskSWpUA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bwkwskSWpUA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bwkwskSWpUA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bwkwskSWpUA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TEODORO",
                "tags": [
                    "99 noites na floresta",
                    "base 99 noites na floresta",
                    "99 noites na floresta roblox",
                    "atualiza\u00e7\u00e3o 99 noites na floresta",
                    "teodoro",
                    "roblox",
                    "99 noites na floresta dicas",
                    "zerando 99 noites na floresta",
                    "final 99 noites na floresta",
                    "99 dias no 99 noites na floresta",
                    "jogos online",
                    "v\u00eddeos de jogos",
                    "atualiza\u00e7\u00e3o do 99 noites na floresta",
                    "roblox 99 noites na floresta dicas",
                    "jogos",
                    "c\u00f3digos de 99 noites na floresta",
                    "script 99 noites na floresta",
                    "script para 99 noites na floresta",
                    "games"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "TARTARUGAS NINJAS NO 99 NOITES NA FLORESTA \ud83d\udc22\u2694\ufe0f",
                    "description": "#99noitesnafloresta #99noitesnaflorestaroblox #teodoro"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "190460",
                "likeCount": "3690",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "590"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "v3W0lHCyqeClrl8gZ01S-AxyNbs",
            "id": "VnhUQWdbNN4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-03T14:59:59Z",
                "channelId": "UCY5QKzOaiJa-ERAcqBH_gBw",
                "title": "A Gente Se V\u00ea L\u00e1 - Calcinha Preta #ATEMPORAL (Ao vivo em S\u00e3o Paulo)",
                "description": "Festival Atemporal | festivalatemporal.com.br\nAssista na \u00edntegra no Globoplay: \nOu\u00e7a na sua plataforma de \u00e1udio favorita: https://onerpm.link/AtemporalAoVivoemSaoPaulo\nInscreva-se: https://www.youtube.com/calcinhapreta?sub_confirmation=1\nPlaylist Atemporal no YouTube: https://youtube.com/playlist?list=PLH2m03GXpN_u9-AXQyEBx7CsfKloF9H1c&si=cohI8ZMy_ktSuQWz\n\nSite Oficial: Site Oficial: https://www.calcinhapreta.com.br/\n--\nA Gente Se V\u00ea L\u00e1\nComposi\u00e7\u00e3o: Chrystian Lima, Ivo Lima, Gilton Andrade\n\nAdivinha quem chegou aqui\nPra alegrar seu cora\u00e7\u00e3o\nQuero te ver na multid\u00e3o\nVai ser a maior curti\u00e7\u00e3o\n\nAdivinha quem chegou aqui\nPra alegrar seu cora\u00e7\u00e3o\nQuero te ver na multid\u00e3o\nVai ser a maior curti\u00e7\u00e3o\n\nN\u00e3o vai ter lugar pra p\u00f4r o p\u00e9\nPorque a mo\u00e7ada \u00e9 s\u00f3 fil\u00e9\nHoje vai ter Calcinha Preta\nVai ter mulher e muita cerveja\n\nAdivinha quem chegou aqui\nPra alegrar seu cora\u00e7\u00e3o\nQuero te ver na multid\u00e3o\nVai ser a maior curti\u00e7\u00e3o\n\nN\u00e3o vai ter lugar pra p\u00f4r o p\u00e9\nPorque a mo\u00e7ada \u00e9 s\u00f3 fil\u00e9\nHoje vai ter Calcinha Preta\nVai ter mulher e muita cerveja\n\nEu quero \u00e9 dan\u00e7ar\nN\u00e3o vou viver a vida de bobeira\nA gente se v\u00ea l\u00e1\nNo show ao vivo da Calcinha Preta\n\nEu quero \u00e9 dan\u00e7ar\nN\u00e3o vou viver a vida de bobeira\nA gente se v\u00ea l\u00e1\nNo show ao vivo da Calcinha Preta\n\nEu quero \u00e9 dan\u00e7ar\nN\u00e3o vou viver a vida de bobeira\nA gente se v\u00ea l\u00e1\nNo show ao vivo da Calcinha Preta\n\nEu quero \u00e9 dan\u00e7ar\nN\u00e3o vou viver a vida de bobeira\nA gente se v\u00ea l\u00e1\nNo show ao vivo da Calcinha Preta\n\nAdivinha quem chegou aqui\n\n--\nFICHA T\u00c9CNICA\nRealiza\u00e7\u00e3o: Grupo FazM\u00eddia\nProdu\u00e7\u00e3o Executiva: Diassis Marques, Felipe Marques, Fernanda Marques\nDire\u00e7\u00e3o Geral: Anselmo Troncoso, Diassis Marques, Felipe Marques\nProdu\u00e7\u00e3o Musical: Chrystian Lima, Felipe Marques\nMixagem e Masteriza\u00e7\u00e3o: L\u00e9o Moraes,  Alessandro Kbral\nEdi\u00e7\u00e3o e Finaliza\u00e7\u00e3o: Antonielly Sales, Calebe Dorneles, Daniel Arag\u00e3o, Felipe Marques\n--\nCONTATOS\nShows: (83) 99921-0506 / shows@calcinhapreta.com.br\nPublicidade: (11) 98779-0930 / contato@calcinhapreta.com.br\n--\nSIGA NAS REDES SOCIAIS\nInstagram: http://www.instagram.com/CalcinhaPreta\nInstagram: http://www.instagram.com/Festival.Atemporal\nFacebook : https://www.facebook.com/BandaCalcinhaPreta\nTwitter: https://twitter.com/CalcinhaPreta\nTiktok: https://www.tiktok.com/@calcinhapreta\nTelegram: https://t.me/+VbsOluxDprF-UXal\n--\nOU\u00c7A NAS PLATAFORMAS\nSpotify: https://open.spotify.com/artist/6Kps94g1Npexh3LrinIOvC?si=0qzB-FopQGu0Wbrp6SYhyQ\nDeezer: https://www.deezer.com/br/artist/794505\nApple Music: https://music.apple.com/br/artist/calcinha-preta/329156734Amazon Music: https://music.amazon.com.br/artists/B0039AZ9UY/calcinha-preta?refMarker=null",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VnhUQWdbNN4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VnhUQWdbNN4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VnhUQWdbNN4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VnhUQWdbNN4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VnhUQWdbNN4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Calcinha Preta",
                "tags": [
                    "Calcinha Preta",
                    "DVD",
                    "Daniel Diau",
                    "Silvania Aquino",
                    "Berg Rabelo",
                    "Paulinha Abelha",
                    "Raid Neto",
                    "FazM\u00eddia",
                    "Hoje \u00c0 Noite",
                    "Manchete De Jornais",
                    "M\u00e1gica",
                    "A Calcinha Preta \u00c9 Nossa",
                    "Segredo",
                    "Quer Namorar Comigo",
                    "Marlus Viana",
                    "Ao Vivo Em Bel\u00e9m do Par\u00e1",
                    "Live",
                    "CP25Anos",
                    "Lan\u00e7amento",
                    "Forr\u00f3",
                    "Atemporal",
                    "Pouca Roupa",
                    "Cobertor",
                    "Sem Explica\u00e7\u00e3o",
                    "Vers\u00f5es em forr\u00f3",
                    "forr\u00f3 das antigas",
                    "Ao Vivo em S\u00e3o Paulo",
                    "Ohara Ravick",
                    "#Atemporal"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "A Gente Se V\u00ea L\u00e1 - Calcinha Preta #ATEMPORAL (Ao vivo em S\u00e3o Paulo)",
                    "description": "Festival Atemporal | festivalatemporal.com.br\nAssista na \u00edntegra no Globoplay: \nOu\u00e7a na sua plataforma de \u00e1udio favorita: https://onerpm.link/AtemporalAoVivoemSaoPaulo\nInscreva-se: https://www.youtube.com/calcinhapreta?sub_confirmation=1\nPlaylist Atemporal no YouTube: https://youtube.com/playlist?list=PLH2m03GXpN_u9-AXQyEBx7CsfKloF9H1c&si=cohI8ZMy_ktSuQWz\n\nSite Oficial: Site Oficial: https://www.calcinhapreta.com.br/\n--\nA Gente Se V\u00ea L\u00e1\nComposi\u00e7\u00e3o: Chrystian Lima, Ivo Lima, Gilton Andrade\n\nAdivinha quem chegou aqui\nPra alegrar seu cora\u00e7\u00e3o\nQuero te ver na multid\u00e3o\nVai ser a maior curti\u00e7\u00e3o\n\nAdivinha quem chegou aqui\nPra alegrar seu cora\u00e7\u00e3o\nQuero te ver na multid\u00e3o\nVai ser a maior curti\u00e7\u00e3o\n\nN\u00e3o vai ter lugar pra p\u00f4r o p\u00e9\nPorque a mo\u00e7ada \u00e9 s\u00f3 fil\u00e9\nHoje vai ter Calcinha Preta\nVai ter mulher e muita cerveja\n\nAdivinha quem chegou aqui\nPra alegrar seu cora\u00e7\u00e3o\nQuero te ver na multid\u00e3o\nVai ser a maior curti\u00e7\u00e3o\n\nN\u00e3o vai ter lugar pra p\u00f4r o p\u00e9\nPorque a mo\u00e7ada \u00e9 s\u00f3 fil\u00e9\nHoje vai ter Calcinha Preta\nVai ter mulher e muita cerveja\n\nEu quero \u00e9 dan\u00e7ar\nN\u00e3o vou viver a vida de bobeira\nA gente se v\u00ea l\u00e1\nNo show ao vivo da Calcinha Preta\n\nEu quero \u00e9 dan\u00e7ar\nN\u00e3o vou viver a vida de bobeira\nA gente se v\u00ea l\u00e1\nNo show ao vivo da Calcinha Preta\n\nEu quero \u00e9 dan\u00e7ar\nN\u00e3o vou viver a vida de bobeira\nA gente se v\u00ea l\u00e1\nNo show ao vivo da Calcinha Preta\n\nEu quero \u00e9 dan\u00e7ar\nN\u00e3o vou viver a vida de bobeira\nA gente se v\u00ea l\u00e1\nNo show ao vivo da Calcinha Preta\n\nAdivinha quem chegou aqui\n\n--\nFICHA T\u00c9CNICA\nRealiza\u00e7\u00e3o: Grupo FazM\u00eddia\nProdu\u00e7\u00e3o Executiva: Diassis Marques, Felipe Marques, Fernanda Marques\nDire\u00e7\u00e3o Geral: Anselmo Troncoso, Diassis Marques, Felipe Marques\nProdu\u00e7\u00e3o Musical: Chrystian Lima, Felipe Marques\nMixagem e Masteriza\u00e7\u00e3o: L\u00e9o Moraes,  Alessandro Kbral\nEdi\u00e7\u00e3o e Finaliza\u00e7\u00e3o: Antonielly Sales, Calebe Dorneles, Daniel Arag\u00e3o, Felipe Marques\n--\nCONTATOS\nShows: (83) 99921-0506 / shows@calcinhapreta.com.br\nPublicidade: (11) 98779-0930 / contato@calcinhapreta.com.br\n--\nSIGA NAS REDES SOCIAIS\nInstagram: http://www.instagram.com/CalcinhaPreta\nInstagram: http://www.instagram.com/Festival.Atemporal\nFacebook : https://www.facebook.com/BandaCalcinhaPreta\nTwitter: https://twitter.com/CalcinhaPreta\nTiktok: https://www.tiktok.com/@calcinhapreta\nTelegram: https://t.me/+VbsOluxDprF-UXal\n--\nOU\u00c7A NAS PLATAFORMAS\nSpotify: https://open.spotify.com/artist/6Kps94g1Npexh3LrinIOvC?si=0qzB-FopQGu0Wbrp6SYhyQ\nDeezer: https://www.deezer.com/br/artist/794505\nApple Music: https://music.apple.com/br/artist/calcinha-preta/329156734Amazon Music: https://music.amazon.com.br/artists/B0039AZ9UY/calcinha-preta?refMarker=null"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "122055",
                "likeCount": "3938",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "530"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "zfQHIps5YLIUsX-ZVQQEnycXSRg",
            "id": "wJeK1R-kKPM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-03T20:13:24Z",
                "channelId": "UC_-WQuYUOasNYkX-L_jHgdg",
                "title": "\ud83d\udd25 3 SECRETO NOVO! ATUALIZA\u00c7\u00c3O ROUBE UM BRAINROT \ud83d\ude30 (SECRET COMBINASION, SQUALANANA, CENTUZARELLA)",
                "description": "DISCORD DE TROCAS, SORTEIOS & CONVERSAR COMIGO! \ud83e\udd11\nhttps://discord.com/invite/xmarcelo\n\nVIRA MEMBRO, EU TE ADICIONO NO ROBLOX \ud83d\udc97\nUSA O STARCODE \"XMARCELO\" \u2b50\n\nGRUPO COM ROUPAS BARATAS! \ud83d\udc55\nhttps://www.roblox.com/groups/4177011/X\n\n\ud83d\udd25 3 SECRETO NOVO! ATUALIZA\u00c7\u00c3O ROUBE UM BRAINROT \ud83d\ude30 (SECRET COMBINASION, SQUALANANA, CENTUZARELLA)",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wJeK1R-kKPM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wJeK1R-kKPM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wJeK1R-kKPM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wJeK1R-kKPM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wJeK1R-kKPM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "xMarcelo",
                "tags": [
                    "roblox",
                    "xmarcelo",
                    "roblox video",
                    "La Secret Combinasion",
                    "atualiza\u00e7\u00e3o roube um brainrot",
                    "roube um brainrot",
                    "atualiza\u00e7\u00e3o brainrot",
                    "novo brainrot roblox",
                    "brainrot novo secreto",
                    "secreto novo brainrot",
                    "brainrot og steal a brainrot",
                    "brainrot mais raro do roblox",
                    "xmarcelo brainrot",
                    "combinasion brainrot",
                    "lucky block brainrot",
                    "novo lucky block",
                    "top 1 global brainrot",
                    "drag\u00e3o brainrot",
                    "elefante brainrot",
                    "tralalero tralala",
                    "brainrot",
                    "gastando robux roblox"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "\ud83d\udd25 3 SECRETO NOVO! ATUALIZA\u00c7\u00c3O ROUBE UM BRAINROT \ud83d\ude30 (SECRET COMBINASION, SQUALANANA, CENTUZARELLA)",
                    "description": "DISCORD DE TROCAS, SORTEIOS & CONVERSAR COMIGO! \ud83e\udd11\nhttps://discord.com/invite/xmarcelo\n\nVIRA MEMBRO, EU TE ADICIONO NO ROBLOX \ud83d\udc97\nUSA O STARCODE \"XMARCELO\" \u2b50\n\nGRUPO COM ROUPAS BARATAS! \ud83d\udc55\nhttps://www.roblox.com/groups/4177011/X\n\n\ud83d\udd25 3 SECRETO NOVO! ATUALIZA\u00c7\u00c3O ROUBE UM BRAINROT \ud83d\ude30 (SECRET COMBINASION, SQUALANANA, CENTUZARELLA)"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "289781",
                "likeCount": "4508",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "523"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "2mbyVUWXu1xwJ9-dV-YK1yPE9-o",
            "id": "h8HEyi5Q6xM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-03T13:56:01Z",
                "channelId": "UCc_wznH4pIWBAkSWiVbzTsw",
                "title": "J. ESKINE & ORUAM - AMOR BANDIDO \ud83d\udc94\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25",
                "description": "J. ESKINE & ORUAM - AMOR BANDIDO \ud83d\udc94\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25\n\nLETRA\n\nJ. Eskine o gangster do arrocha\nFalando de amor bandido gangster tamb\u00e9m ama\nAssim \u00f3\nEla posta stories\nOlha que decote\nBateu onda forte\nEla tem o popo grand\u00e3o\nGostosa demais\nQuer matar papai\nMy Glock dont cry\nEla faz minha prote\u00e7\u00e3o\nAssim \u00f3\nE hoje a gente fica\n\u00c9 romance passageiro\nZero briga pego, puxo e panho mesmo\nVai ser ligeiro\n\u00c9 sem preocupa\u00e7\u00e3o l\u00e1 no banheiro\nOu na cela da pris\u00e3o\nNo impulso n\u00e3o queria mais\nNem te julgo s\u00f3 quis te usar\nSem pretexto n\u00e3o vem me culpar\nSincero para n\u00e3o se apegar\nSem m\u00eddia pra n\u00e3o badalar\nFui de primeira ela gamou e viciou\nA foda encaixou e pro bandido\nEla vem pedindo Eskine bota forte\nFlexiona e quica na ponta da nove\nFoi de primeira ela gamou e viciou\nA foda encaixou e pro gangster\nEla vem pedindo Eskine bota forte\nFlexiona e quica\nEla n\u00e3o assume que \u00e9 minha f\u00e3\nQuer dar pro Eskine e pro Oruam\nEla \u00e9 de outro mundo posta conte\u00fado\nPara ficar famosa no Instagram\nEu sou bandido escuto arrocha\nFinal do baile ela joga xota\nNa minha pistola vai joga joga vai joga xota\nNa minha pistola\nEla s\u00f3 tinha um minuto uma chance para impressionar\nQuando tu balan\u00e7a a bunda faz qualquer um se apaixonar\nN\u00e3o sabe amar sabe sofrer\nS\u00f3 quer beber faz esquecer os seus problemas\nIludida pensou que ia viver conto de fadas\nBrotou l\u00e1 em casa s\u00f3 pau e \u00e1gua\nNessa safada nessa safada brotou l\u00e1 em casa\ns\u00f3 pau e \u00e1gua\nFui de primeira ela gamou e viciou\nA foda encaixou e pro bandido\nEla me vem pedindo Oruam bota forte\nFlexiona e quica na ponta da nove\nFoi de primeira ela gamou e viciou\nA foda encaixou e pro gangster\nEla me vem pedindo Eskine bota forte\nFlexiona e quica",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/h8HEyi5Q6xM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/h8HEyi5Q6xM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/h8HEyi5Q6xM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/h8HEyi5Q6xM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/h8HEyi5Q6xM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Sintonia Dos Fluxos",
                "tags": [
                    "mc ig",
                    "ig",
                    "gr6",
                    "funk",
                    "playlist funk",
                    "jskine",
                    "j.skine",
                    "oruam",
                    "j.eskine e oruam",
                    "amor bandido",
                    "amor bandido letra"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "J. ESKINE & ORUAM - AMOR BANDIDO \ud83d\udc94\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25",
                    "description": "J. ESKINE & ORUAM - AMOR BANDIDO \ud83d\udc94\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25\n\nLETRA\n\nJ. Eskine o gangster do arrocha\nFalando de amor bandido gangster tamb\u00e9m ama\nAssim \u00f3\nEla posta stories\nOlha que decote\nBateu onda forte\nEla tem o popo grand\u00e3o\nGostosa demais\nQuer matar papai\nMy Glock dont cry\nEla faz minha prote\u00e7\u00e3o\nAssim \u00f3\nE hoje a gente fica\n\u00c9 romance passageiro\nZero briga pego, puxo e panho mesmo\nVai ser ligeiro\n\u00c9 sem preocupa\u00e7\u00e3o l\u00e1 no banheiro\nOu na cela da pris\u00e3o\nNo impulso n\u00e3o queria mais\nNem te julgo s\u00f3 quis te usar\nSem pretexto n\u00e3o vem me culpar\nSincero para n\u00e3o se apegar\nSem m\u00eddia pra n\u00e3o badalar\nFui de primeira ela gamou e viciou\nA foda encaixou e pro bandido\nEla vem pedindo Eskine bota forte\nFlexiona e quica na ponta da nove\nFoi de primeira ela gamou e viciou\nA foda encaixou e pro gangster\nEla vem pedindo Eskine bota forte\nFlexiona e quica\nEla n\u00e3o assume que \u00e9 minha f\u00e3\nQuer dar pro Eskine e pro Oruam\nEla \u00e9 de outro mundo posta conte\u00fado\nPara ficar famosa no Instagram\nEu sou bandido escuto arrocha\nFinal do baile ela joga xota\nNa minha pistola vai joga joga vai joga xota\nNa minha pistola\nEla s\u00f3 tinha um minuto uma chance para impressionar\nQuando tu balan\u00e7a a bunda faz qualquer um se apaixonar\nN\u00e3o sabe amar sabe sofrer\nS\u00f3 quer beber faz esquecer os seus problemas\nIludida pensou que ia viver conto de fadas\nBrotou l\u00e1 em casa s\u00f3 pau e \u00e1gua\nNessa safada nessa safada brotou l\u00e1 em casa\ns\u00f3 pau e \u00e1gua\nFui de primeira ela gamou e viciou\nA foda encaixou e pro bandido\nEla me vem pedindo Oruam bota forte\nFlexiona e quica na ponta da nove\nFoi de primeira ela gamou e viciou\nA foda encaixou e pro gangster\nEla me vem pedindo Eskine bota forte\nFlexiona e quica"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "19756",
                "likeCount": "204",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "XWl5qfGlWTTgIz0dpQO40oACogE",
            "id": "8M1Gxkoi6cQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-03T13:00:14Z",
                "channelId": "UCV306eHqgo0LvBf3Mh36AHg",
                "title": "COMPREI UM PARQUE AQU\u00c1TICO!",
                "description": "SE INSCREVA NO CANAL NETOLAB - https://www.youtube.com/@CanalNetolab\n\n\ud83d\udce2 N\u00e3o esque\u00e7a: Os epis\u00f3dios intermedi\u00e1rios est\u00e3o dispon\u00edveis para os membros Coruja de Ouro! Seja membro do canal e tenha acesso a conte\u00fados exclusivos\n\nCOMPRE MEU LIVRO - https://amzn.to/450K608\n\nSEJA CORUJA DE OURO - https://www.youtube.com/felipeneto/join\n\nComo ser Coruja de Ouro pelo pix ou boleto - https://x.com/felipeneto/status/1795115769589637123",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8M1Gxkoi6cQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8M1Gxkoi6cQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8M1Gxkoi6cQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8M1Gxkoi6cQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8M1Gxkoi6cQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Felipe Neto",
                "tags": [
                    "felipe neto",
                    "irm\u00e3os neto"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "COMPREI UM PARQUE AQU\u00c1TICO!",
                    "description": "SE INSCREVA NO CANAL NETOLAB - https://www.youtube.com/@CanalNetolab\n\n\ud83d\udce2 N\u00e3o esque\u00e7a: Os epis\u00f3dios intermedi\u00e1rios est\u00e3o dispon\u00edveis para os membros Coruja de Ouro! Seja membro do canal e tenha acesso a conte\u00fados exclusivos\n\nCOMPRE MEU LIVRO - https://amzn.to/450K608\n\nSEJA CORUJA DE OURO - https://www.youtube.com/felipeneto/join\n\nComo ser Coruja de Ouro pelo pix ou boleto - https://x.com/felipeneto/status/1795115769589637123"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "352449",
                "likeCount": "34598",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1009"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "GMhP-5gcyHw1jCEfUawtT4Fk4YI",
            "id": "AxuJZc037s8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-03T21:00:25Z",
                "channelId": "UCTa_X-4mmje4Tk0lig9t4Mw",
                "title": "Manu Bahtid\u00e3o - Chuva de Choro (Clipe Oficial)",
                "description": "Confira agora o clipe oficia  e aprenda a cantar a m\u00fasica \u201cChuva de Choro\u201d de Manu Bahtid\u00e3o!\n\u266b Ou\u00e7a em todas as plataformas: https://onerpm.link/chuvadechoro\n\nContrate os Shows de Manu Bahtid\u00e3o: (62) 9 8101-6755\n\nAcompanhe Manu Bahtid\u00e3o nas redes sociais:\nhttps://www.facebook.com/contatomanureal | https://www.instagram.com/manuoficial | https://www.tiktok.com/@manuoficial\n\n\nCHUVA DE CHORO\nCompositores: Manu Bahtid\u00e3o, Thallyson Lima, Ricardus, Netinho, Luanzzin\n\nO dia j\u00e1 pode acabar \nEu acordei com a not\u00edcia no meu celular\nVi que tu vai casar.\nPassando s\u00f3 pra te avisar \nQue a raiva que eu t\u00f4 agora\nS\u00f3 vai piorar \nE no dia eu vou t\u00e1 l\u00e1.\nN\u00e3o \u00e9 assim\nVoc\u00ea pertence a mim\nEsse \u00e9 o meu lugar\nQuem falou que eu vou deixar ? \nEu vou entrar naquela capela \nGritar que esse lugar n\u00e3o \u00e9 dela\nMesmo que eu saia como louca depois\nVai ter chuva de choro e n\u00e3o de arroz\nN\u00e3o vai ter casamento se n\u00e3o for n\u00f3s dois.\n\n#manubahtidao #tecnomelody #chuvadechoro",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AxuJZc037s8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AxuJZc037s8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AxuJZc037s8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AxuJZc037s8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AxuJZc037s8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Manu Bahtid\u00e3o",
                "tags": [
                    "manu",
                    "manu bahtid\u00e3o",
                    "chuva de choro",
                    "manu batid\u00e3o",
                    "melody 2025",
                    "m\u00fasica viral",
                    "tecnomelody 2025"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Manu Bahtid\u00e3o - Chuva de Choro (Clipe Oficial)",
                    "description": "Confira agora o clipe oficia  e aprenda a cantar a m\u00fasica \u201cChuva de Choro\u201d de Manu Bahtid\u00e3o!\n\u266b Ou\u00e7a em todas as plataformas: https://onerpm.link/chuvadechoro\n\nContrate os Shows de Manu Bahtid\u00e3o: (62) 9 8101-6755\n\nAcompanhe Manu Bahtid\u00e3o nas redes sociais:\nhttps://www.facebook.com/contatomanureal | https://www.instagram.com/manuoficial | https://www.tiktok.com/@manuoficial\n\n\nCHUVA DE CHORO\nCompositores: Manu Bahtid\u00e3o, Thallyson Lima, Ricardus, Netinho, Luanzzin\n\nO dia j\u00e1 pode acabar \nEu acordei com a not\u00edcia no meu celular\nVi que tu vai casar.\nPassando s\u00f3 pra te avisar \nQue a raiva que eu t\u00f4 agora\nS\u00f3 vai piorar \nE no dia eu vou t\u00e1 l\u00e1.\nN\u00e3o \u00e9 assim\nVoc\u00ea pertence a mim\nEsse \u00e9 o meu lugar\nQuem falou que eu vou deixar ? \nEu vou entrar naquela capela \nGritar que esse lugar n\u00e3o \u00e9 dela\nMesmo que eu saia como louca depois\nVai ter chuva de choro e n\u00e3o de arroz\nN\u00e3o vai ter casamento se n\u00e3o for n\u00f3s dois.\n\n#manubahtidao #tecnomelody #chuvadechoro"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "99604",
                "likeCount": "1544",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "218"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "3IYcTOqJTSVSv89fEdG8_lYHnW8",
            "id": "AUcUooh0LD8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-03T14:45:01Z",
                "channelId": "UC9Qu6o04oTf-b2acahQVk1g",
                "title": "A Turma de KASS e KR se foi para SEMPRE!",
                "description": "\ud83e\uddf8 Compre os BONECOS DE KASS E KR: https://boxsugar.com.br/kass-e-kr/\n\n\ud83d\udc8c Contato profissional: kassekr@pulliginfluencers.com.br\n\n\ud83c\udfae Nosso host de Minecraft: https://enxadahost.com/ (Cupom: KASSEKR)",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AUcUooh0LD8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AUcUooh0LD8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AUcUooh0LD8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AUcUooh0LD8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AUcUooh0LD8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Kass e KR",
                "tags": [
                    "minecraft",
                    "kass e kr",
                    "v\u00eddeos de minecraft",
                    "minecraft brasil",
                    "minecraft engra\u00e7ado",
                    "minecraft mod",
                    "minecraft trollagem",
                    "minecraft criativo",
                    "v\u00eddeo infantil minecraft",
                    "canal kass e kr"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "A Turma de KASS e KR se foi para SEMPRE!",
                    "description": "\ud83e\uddf8 Compre os BONECOS DE KASS E KR: https://boxsugar.com.br/kass-e-kr/\n\n\ud83d\udc8c Contato profissional: kassekr@pulliginfluencers.com.br\n\n\ud83c\udfae Nosso host de Minecraft: https://enxadahost.com/ (Cupom: KASSEKR)"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "147106",
                "likeCount": "3621",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "48"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "_EKfyQqsAUoqJEXdPkPiNO_A2FU",
            "id": "aDDBdW8-PZo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-03T19:00:08Z",
                "channelId": "UCVjB_lvGGBByw0yHJot61JA",
                "title": "Le\u00e3ozinho do Forr\u00f3 - VESTIDINHO PRETO (DVD Ao Vivo em Goi\u00e2nia)",
                "description": "#aovivoemgoiania #dvd2025 #leaozinhodoforro #melhordoforro\n\nLE\u00c3OZINHO DO FORR\u00d3 integra o Casting de artistas da CHANDON PRODU\u00c7\u00d5ES.\n\u25b6 Contato para Shows: 62 99859-9634 / 061 99903-5458 / 061 3522-5026\n\nSIGA NAS REDES:\n\u25b6 Spotify:  https://open.spotify.com/intl-pt/artist/10CIOBrtDJI6dPBPF8cMOT\n\u25b6 Intagram:  https://www.instagram.com/leaozinhodoforrooficial/\n\u25b6 Facebook:  https://www.facebook.com/leaozinhodoforrooficial/\n\u25b6 Tiktok:  https://www.tiktok.com/@leaozinhodoforrooficial \n\nVESTIDINHO PRETO - Le\u00e3ozinho do Forr\u00f3\nComposi\u00e7\u00e3o: Geovani dos Santos Oliveira; Alessandro Lisboa Farias\n\nA\u00f4, morena do vestidinho preto\nPula em mim, pula no meu peito\nFaz da minha cama sua arena de rodeio\nPula em mim, vou te pegar de jeito\n\nA\u00f4, morena do vestidinho preto\nPula em mim, pula no meu peito\nFaz da minha cama sua arena de rodeio\nMonta no pe\u00e3o e pode ser no pelo\nCad\u00ea o grit\u00e3o da galera?\n\nEu cheguei na cavalgada, j\u00e1 vi ela ali\nUm metro e sessenta de chapel\u00e3o\nDe vestido curto, preto e coladim\nEla tem as manha pra derrubar pe\u00e3o\nMeu cora\u00e7\u00e3o pulou, feito touro na arena\nComo \u00e9 que n\u00e3o apaixona na cavalona da morena?\nVoc\u00eas!\n\nA\u00f4, morena do vestidinho preto\nPula em mim, pula no meu peito\nFaz da minha cama sua arena de rodeio\nPula em mim, vou te pegar de jeito\nDe novo!\n\nA\u00f4, morena do vestidinho preto\nPula em mim, pula no meu peito\nFaz da minha cama sua arena de rodeio\nMonta no pe\u00e3o e pode ser no pelo\n\nEu cheguei na cavalgada, j\u00e1 vi ela ali\nUm metro e sessenta de chapel\u00e3o\nDe vestido curto, preto e coladim\nEla tem as manha pra derrubar pe\u00e3o\nMeu cora\u00e7\u00e3o pulou, feito touro na arena\nComo \u00e9 que n\u00e3o apaixona na cavalona da morena?\n\nA\u00f4, morena do vestidinho preto\nPula em mim, pula no meu peito\nFaz da minha cama sua arena de rodeio\nPula em mim, vou te pegar de jeito\nA\u00f4, morena do vestidinho preto\nPula em mim, pula no meu peito\nFaz da minha cama sua arena de rodeio\nMonta no pe\u00e3o e pode ser no pelo\n\n-------\nFICHA T\u00c9CNICA \nDire\u00e7\u00e3o executiva: Chandon Produ\u00e7\u00f5es / Terra Produ\u00e7\u00f5es\nDire\u00e7\u00e3o do DVD: Rafael Terra / Neg\u00e3o Chandon\nDire\u00e7\u00e3o de fotografia: Bruno Mello\nProdu\u00e7\u00e3o musical: Dudu Teclas e Le\u00e3ozinho do Forr\u00f3\n-------\n\nA\u00d4\u00d4\u00d4 MO\u00c7ADA! O ch\u00e3o de Goi\u00e2nia tremeu e a poeira subiu na grava\u00e7\u00e3o do nosso DVD Ao Vivo! \ud83e\udd20\ud83d\udd25 E pra come\u00e7ar o fuzu\u00ea com o p\u00e9 direito, a gente solta pra voc\u00eas a moda que j\u00e1 t\u00e1 na boca do povo e fazendo os pared\u00f5es estourarem: \"Vestidinho Preto\"! Essa \u00e9 pra voc\u00ea que tem orgulho de ser da ro\u00e7a e sabe o poder que a mulherada do nosso sert\u00e3o tem.\n\nEssa m\u00fasica \u00e9 a cara da nossa na\u00e7\u00e3o forrozeira, a trilha sonora perfeita da cavalgada, daquele momento em que o olho bate e o cora\u00e7\u00e3o dispara. Sabe aquela morena que chega no rol\u00ea e para tudo? \u00c9 ela! Aquela com \"um metro e sessenta de chapel\u00e3o, de vestido curto, preto e coladim\". \u00c9 a mulher forte, a nossa \"cavalona\", que sabe o seu valor e \"tem as manha pra derrubar pe\u00e3o\". A letra fala por si s\u00f3, \u00e9 o retrato daquele sentimento que faz o peito da gente pular mais forte que touro em arena. \u00c9 o convite direto, sem rodeios, pra quem n\u00e3o tem medo de se entregar \u00e0 paix\u00e3o e \u00e0 dan\u00e7a.\n\nQuando a gente canta \"A\u00f4, morena do vestidinho preto, pula em mim, pula no meu peito\", \u00e9 a voz de todo pe\u00e3o que j\u00e1 se sentiu hipnotizado por uma mulher de atitude. A nossa cama vira arena de rodeio, e a festa n\u00e3o tem hora pra acabar. A sanfona chora, a batida do piseiro chama e a gente s\u00f3 quer arrochar o n\u00f3 e curtir at\u00e9 o sol raiar. Essa energia que voc\u00eas sentem no v\u00eddeo foi a energia da galera de Goi\u00e2nia cantando com a gente, fazendo dessa noite um momento inesquec\u00edvel na hist\u00f3ria do Cantor das Comitivas. Agora aumenta o som e vem curtir com a gente! \ud83c\udfb6\ud83d\udc62\n\n---\n\n\u25b6\ufe0f E A\u00cd, GOSTOU DA MODA? ENT\u00c3O FAZ O SEGUINTE!\n\n\ud83d\udca5 ARROCHA O DEDO NO LIKE pra gente saber que voc\u00eas curtiram!\n\ud83d\udcf2 COMPARTILHA no grupo da comitiva e manda pra aquela pessoa especial que \u00e9 a dona do \"Vestidinho Preto\"!\n\ud83d\udd14INSCREVA-SE NO CANAL e ative o sininho pra n\u00e3o perder nenhum lan\u00e7amento do nosso DVD!\n\nDeixa a\u00ed nos coment\u00e1rios de qual cidade voc\u00ea t\u00e1 curtindo esse piseiro com a gente! Vamo que vamo!\n\n#Le\u00e3ozinhoDoForr\u00f3\n#VestidinhoPreto\n#DVDAoVivoEmGoi\u00e2nia\n#Piseiro\n#Forr\u00f3\n#CantorDasComitivas\n#M\u00fasicaDeCavalgada\n#Forr\u00f3DePared\u00e3o\n#Cavalona\n#Goi\u00e2nia",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aDDBdW8-PZo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aDDBdW8-PZo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aDDBdW8-PZo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aDDBdW8-PZo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aDDBdW8-PZo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Le\u00e3ozinho Do Forr\u00f3 Oficial",
                "tags": [
                    "le\u00e3ozinho do forr\u00f3",
                    "le\u00e3ozinho do forr\u00f3 2021",
                    "le\u00e3ozinho do forr\u00f3 ao vivo",
                    "le\u00e3ozinho do forr\u00f3 oficial",
                    "dvd le\u00e3ozinho do forr\u00f3",
                    "dvd ela vai dan\u00e7ar le\u00e3ozinho do forr\u00f3",
                    "le\u00e3ozinho do forr\u00f3 s\u00f3 as antigas",
                    "leaozinho do forr\u00f3 YOU tube",
                    "le\u00e3ozinho do forr\u00f3 letras",
                    "le\u00e3ozinho do forr\u00f3 PISADINHA",
                    "leaozinho do forr\u00f3 Peseiro",
                    "sucesso le\u00e3ozinho do forr\u00f3",
                    "canal le\u00e3ozinho do forr\u00f3",
                    "le\u00e3ozinho do forr\u00f3 real",
                    "canal Le\u00e3ozinho",
                    "leozinho do forr\u00f3",
                    "lan\u00e7amento le\u00e3ozinho do forr\u00f3",
                    "vestidinho preto"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "Le\u00e3ozinho do Forr\u00f3 - VESTIDINHO PRETO (DVD Ao Vivo em Goi\u00e2nia)",
                    "description": "#aovivoemgoiania #dvd2025 #leaozinhodoforro #melhordoforro\n\nLE\u00c3OZINHO DO FORR\u00d3 integra o Casting de artistas da CHANDON PRODU\u00c7\u00d5ES.\n\u25b6 Contato para Shows: 62 99859-9634 / 061 99903-5458 / 061 3522-5026\n\nSIGA NAS REDES:\n\u25b6 Spotify:  https://open.spotify.com/intl-pt/artist/10CIOBrtDJI6dPBPF8cMOT\n\u25b6 Intagram:  https://www.instagram.com/leaozinhodoforrooficial/\n\u25b6 Facebook:  https://www.facebook.com/leaozinhodoforrooficial/\n\u25b6 Tiktok:  https://www.tiktok.com/@leaozinhodoforrooficial \n\nVESTIDINHO PRETO - Le\u00e3ozinho do Forr\u00f3\nComposi\u00e7\u00e3o: Geovani dos Santos Oliveira; Alessandro Lisboa Farias\n\nA\u00f4, morena do vestidinho preto\nPula em mim, pula no meu peito\nFaz da minha cama sua arena de rodeio\nPula em mim, vou te pegar de jeito\n\nA\u00f4, morena do vestidinho preto\nPula em mim, pula no meu peito\nFaz da minha cama sua arena de rodeio\nMonta no pe\u00e3o e pode ser no pelo\nCad\u00ea o grit\u00e3o da galera?\n\nEu cheguei na cavalgada, j\u00e1 vi ela ali\nUm metro e sessenta de chapel\u00e3o\nDe vestido curto, preto e coladim\nEla tem as manha pra derrubar pe\u00e3o\nMeu cora\u00e7\u00e3o pulou, feito touro na arena\nComo \u00e9 que n\u00e3o apaixona na cavalona da morena?\nVoc\u00eas!\n\nA\u00f4, morena do vestidinho preto\nPula em mim, pula no meu peito\nFaz da minha cama sua arena de rodeio\nPula em mim, vou te pegar de jeito\nDe novo!\n\nA\u00f4, morena do vestidinho preto\nPula em mim, pula no meu peito\nFaz da minha cama sua arena de rodeio\nMonta no pe\u00e3o e pode ser no pelo\n\nEu cheguei na cavalgada, j\u00e1 vi ela ali\nUm metro e sessenta de chapel\u00e3o\nDe vestido curto, preto e coladim\nEla tem as manha pra derrubar pe\u00e3o\nMeu cora\u00e7\u00e3o pulou, feito touro na arena\nComo \u00e9 que n\u00e3o apaixona na cavalona da morena?\n\nA\u00f4, morena do vestidinho preto\nPula em mim, pula no meu peito\nFaz da minha cama sua arena de rodeio\nPula em mim, vou te pegar de jeito\nA\u00f4, morena do vestidinho preto\nPula em mim, pula no meu peito\nFaz da minha cama sua arena de rodeio\nMonta no pe\u00e3o e pode ser no pelo\n\n-------\nFICHA T\u00c9CNICA \nDire\u00e7\u00e3o executiva: Chandon Produ\u00e7\u00f5es / Terra Produ\u00e7\u00f5es\nDire\u00e7\u00e3o do DVD: Rafael Terra / Neg\u00e3o Chandon\nDire\u00e7\u00e3o de fotografia: Bruno Mello\nProdu\u00e7\u00e3o musical: Dudu Teclas e Le\u00e3ozinho do Forr\u00f3\n-------\n\nA\u00d4\u00d4\u00d4 MO\u00c7ADA! O ch\u00e3o de Goi\u00e2nia tremeu e a poeira subiu na grava\u00e7\u00e3o do nosso DVD Ao Vivo! \ud83e\udd20\ud83d\udd25 E pra come\u00e7ar o fuzu\u00ea com o p\u00e9 direito, a gente solta pra voc\u00eas a moda que j\u00e1 t\u00e1 na boca do povo e fazendo os pared\u00f5es estourarem: \"Vestidinho Preto\"! Essa \u00e9 pra voc\u00ea que tem orgulho de ser da ro\u00e7a e sabe o poder que a mulherada do nosso sert\u00e3o tem.\n\nEssa m\u00fasica \u00e9 a cara da nossa na\u00e7\u00e3o forrozeira, a trilha sonora perfeita da cavalgada, daquele momento em que o olho bate e o cora\u00e7\u00e3o dispara. Sabe aquela morena que chega no rol\u00ea e para tudo? \u00c9 ela! Aquela com \"um metro e sessenta de chapel\u00e3o, de vestido curto, preto e coladim\". \u00c9 a mulher forte, a nossa \"cavalona\", que sabe o seu valor e \"tem as manha pra derrubar pe\u00e3o\". A letra fala por si s\u00f3, \u00e9 o retrato daquele sentimento que faz o peito da gente pular mais forte que touro em arena. \u00c9 o convite direto, sem rodeios, pra quem n\u00e3o tem medo de se entregar \u00e0 paix\u00e3o e \u00e0 dan\u00e7a.\n\nQuando a gente canta \"A\u00f4, morena do vestidinho preto, pula em mim, pula no meu peito\", \u00e9 a voz de todo pe\u00e3o que j\u00e1 se sentiu hipnotizado por uma mulher de atitude. A nossa cama vira arena de rodeio, e a festa n\u00e3o tem hora pra acabar. A sanfona chora, a batida do piseiro chama e a gente s\u00f3 quer arrochar o n\u00f3 e curtir at\u00e9 o sol raiar. Essa energia que voc\u00eas sentem no v\u00eddeo foi a energia da galera de Goi\u00e2nia cantando com a gente, fazendo dessa noite um momento inesquec\u00edvel na hist\u00f3ria do Cantor das Comitivas. Agora aumenta o som e vem curtir com a gente! \ud83c\udfb6\ud83d\udc62\n\n---\n\n\u25b6\ufe0f E A\u00cd, GOSTOU DA MODA? ENT\u00c3O FAZ O SEGUINTE!\n\n\ud83d\udca5 ARROCHA O DEDO NO LIKE pra gente saber que voc\u00eas curtiram!\n\ud83d\udcf2 COMPARTILHA no grupo da comitiva e manda pra aquela pessoa especial que \u00e9 a dona do \"Vestidinho Preto\"!\n\ud83d\udd14INSCREVA-SE NO CANAL e ative o sininho pra n\u00e3o perder nenhum lan\u00e7amento do nosso DVD!\n\nDeixa a\u00ed nos coment\u00e1rios de qual cidade voc\u00ea t\u00e1 curtindo esse piseiro com a gente! Vamo que vamo!\n\n#Le\u00e3ozinhoDoForr\u00f3\n#VestidinhoPreto\n#DVDAoVivoEmGoi\u00e2nia\n#Piseiro\n#Forr\u00f3\n#CantorDasComitivas\n#M\u00fasicaDeCavalgada\n#Forr\u00f3DePared\u00e3o\n#Cavalona\n#Goi\u00e2nia"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "16283",
                "likeCount": "301",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "23"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "bYUuxLnF8Ryrg_Dd3vPL8YMZCxM",
            "id": "v9f8PX8jF88",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-03T00:35:50Z",
                "channelId": "UCdlJx-w37viXFNq__qZ7ARQ",
                "title": "DEI PD em QUEM COMEMOROU MINHA M@RT3! GTA RP (Paulinho\u00a0o\u00a0LOKO)",
                "description": "VOTE NO PAAAULO: https://peb.gg/votacoes/indicacao_publica/\n\nLIVES em: www.kick.com/paulinholokobr\n\nMeu Instagram: @paulinhooloko\n\nContato Empresarial: modderempresarial@outlook.com\n\nEditado por: @andersonmatsu55",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/v9f8PX8jF88/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/v9f8PX8jF88/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/v9f8PX8jF88/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/v9f8PX8jF88/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/v9f8PX8jF88/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "PAULINHO O LOKO",
                "tags": [
                    "modder",
                    "modder dois",
                    "modder 2",
                    "anti rp",
                    "anti roleplay",
                    "paulinho o loco",
                    "paulinho o loko",
                    "gta anti rp",
                    "gta roleplay",
                    "gta anti roleplay",
                    "mother dois",
                    "paulinho louco",
                    "paulinho loco",
                    "voz fina no jogo",
                    "jogo que imita a vida real",
                    "gta"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "DEI PD em QUEM COMEMOROU MINHA M@RT3! GTA RP (Paulinho\u00a0o\u00a0LOKO)",
                    "description": "VOTE NO PAAAULO: https://peb.gg/votacoes/indicacao_publica/\n\nLIVES em: www.kick.com/paulinholokobr\n\nMeu Instagram: @paulinhooloko\n\nContato Empresarial: modderempresarial@outlook.com\n\nEditado por: @andersonmatsu55"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "725879",
                "likeCount": "92783",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1381"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "4qDJOeetPwV-UsBMFJDLIQ9isZ0",
            "id": "QnN7frF7TF8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-03T14:11:57Z",
                "channelId": "UCaU2Wviuh2yuBPn65pZlIZg",
                "title": "FAMOSINHA QUERO DESCOBRIR A COR DA TUA CALCINHA - MC Rodrigo do CN e MC Meno K (DJ Caio Vieira)",
                "description": "Bem-vindo ao canal oficial com os lan\u00e7amentos mais quentes do FUNK! Inscreva-se e fique por dentro das novidades. \n\nFAMOSINHA QUERO DESCOBRIR A COR DA TUA CALCINHA - MC Rodrigo do CN e MC Meno K (DJ Caio Vieira)\nFAMOSINHA QUERO DESCOBRIR A COR DA TUA CALCINHA - MC Rodrigo do CN e MC Meno K (DJ Caio Vieira)\nFAMOSINHA QUERO DESCOBRIR A COR DA TUA CALCINHA - MC Rodrigo do CN e MC Meno K (DJ Caio Vieira)\n\nArtista(s):  MC Rodrigo do CN e MC Meno K\nM\u00fasica: FAMOSINHA QUERO DESCOBRIR A COR DA TUA CALCINHA\nProdu\u00e7\u00e3o: DJ Caio Vieira\nAno: 2025\n\nAMO FUNK / Love Funk \u00a9 2025\n\nCopyright \u00a9 2025 | 01 DO FUNK Love Funk \u00ae. Todos os direitos reservados.\n\n#Funk #Funk2025 #LoveFunk",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QnN7frF7TF8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QnN7frF7TF8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QnN7frF7TF8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QnN7frF7TF8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QnN7frF7TF8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "AMO FUNK",
                "tags": [
                    "love funk",
                    "funk 2024",
                    "funk lan\u00e7amento",
                    "trap funk",
                    "funk funk",
                    "gr6 explode",
                    "funk mix",
                    "funk tik tok",
                    "funk viral",
                    "amo funk",
                    "mc",
                    "mc ryan sp",
                    "mc paiva",
                    "mc paulin da capital",
                    "mc hariel",
                    "mc lipi",
                    "mc ig",
                    "funk exclusivo",
                    "funk vazado",
                    "funk 2025",
                    "funk 2025 lan\u00e7amento",
                    "funk tik tok 2025",
                    "FAMOSINHA QUERO DESCOBRIR A COR DA TUA CALCINHA - MC Rodrigo do CN e MC Meno K (DJ Caio Vieira)",
                    "famosinha quero descobrir a cor da sua",
                    "famosinha quero descobrir",
                    "famosinha mc rodrigo do cn"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "FAMOSINHA QUERO DESCOBRIR A COR DA TUA CALCINHA - MC Rodrigo do CN e MC Meno K (DJ Caio Vieira)",
                    "description": "Bem-vindo ao canal oficial com os lan\u00e7amentos mais quentes do FUNK! Inscreva-se e fique por dentro das novidades. \n\nFAMOSINHA QUERO DESCOBRIR A COR DA TUA CALCINHA - MC Rodrigo do CN e MC Meno K (DJ Caio Vieira)\nFAMOSINHA QUERO DESCOBRIR A COR DA TUA CALCINHA - MC Rodrigo do CN e MC Meno K (DJ Caio Vieira)\nFAMOSINHA QUERO DESCOBRIR A COR DA TUA CALCINHA - MC Rodrigo do CN e MC Meno K (DJ Caio Vieira)\n\nArtista(s):  MC Rodrigo do CN e MC Meno K\nM\u00fasica: FAMOSINHA QUERO DESCOBRIR A COR DA TUA CALCINHA\nProdu\u00e7\u00e3o: DJ Caio Vieira\nAno: 2025\n\nAMO FUNK / Love Funk \u00a9 2025\n\nCopyright \u00a9 2025 | 01 DO FUNK Love Funk \u00ae. Todos os direitos reservados.\n\n#Funk #Funk2025 #LoveFunk"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "19398",
                "likeCount": "169",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "KYIGA3KDKLeWe52Z_xmt5MPo6oY",
            "id": "nCg51D5BrP0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-03T22:01:03Z",
                "channelId": "UCABon3LeMfnU5ajXaOYC1oA",
                "title": "MEUS IRM\u00c3OS JOGARAM JUNTOS PELA PRIMEIRA VEZ BROOKHAVEN",
                "description": "Bem Vindos ao Canal da Amy Scarlet em Brookhaven.\nAqui voc\u00ea acompanha as aventuras da personagem Scarletina pela cidade de Brookhaven.\nOs personagens e hist\u00f3rias s\u00e3o fict\u00edcios e n\u00e3o adequados para crian\u00e7as.\n\nDeixa a curtida e se inscreve \u2764\n\nCanais Secund\u00e1rios da Amy:\n- AmyScarletona\n- \u2060AmyCraftando\n- \u2060Scarletinos\n\n#brookhaven #amyscarlet\u00a0#roblox\n\nSe inscreva no Canal.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nCg51D5BrP0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nCg51D5BrP0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nCg51D5BrP0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nCg51D5BrP0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nCg51D5BrP0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Amy Scarlet",
                "tags": [
                    "amy scarlet",
                    "gameplay",
                    "roblox",
                    "brookhaven"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "MEUS IRM\u00c3OS JOGARAM JUNTOS PELA PRIMEIRA VEZ BROOKHAVEN",
                    "description": "Bem Vindos ao Canal da Amy Scarlet em Brookhaven.\nAqui voc\u00ea acompanha as aventuras da personagem Scarletina pela cidade de Brookhaven.\nOs personagens e hist\u00f3rias s\u00e3o fict\u00edcios e n\u00e3o adequados para crian\u00e7as.\n\nDeixa a curtida e se inscreve \u2764\n\nCanais Secund\u00e1rios da Amy:\n- AmyScarletona\n- \u2060AmyCraftando\n- \u2060Scarletinos\n\n#brookhaven #amyscarlet\u00a0#roblox\n\nSe inscreva no Canal."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "81255",
                "likeCount": "4595",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "728"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "3fDpYfWrJ3pY_6EKqHKSqTxl1j8",
            "id": "nIq0rHe7414",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-03T14:00:07Z",
                "channelId": "UCUttiBcTF0ZtlW7VdXuMc8Q",
                "title": "Z\u00e9 Henrique & Gabriel, @gusttavolimaoficial - A Gente Separou e N\u00e3o Sabe (D\u00e1 Play Na Playlist)",
                "description": "#Sertanejo #D\u00e1PlayNaPlaylist #Z\u00e9HenriqueeGabriel #GusttavoLima #NewMusicBrasil\n\nOU\u00c7A AGORA EM SEU APP FAVORITO: https://bfan.link/da-play-na-playlist-vol-1\n\nAssista agora ao Clipe Oficial da faixa \"A Gente Separou e N\u00e3o Sabe\" de #Z\u00e9HenriqueeGabriel com participa\u00e7\u00e3o do cantor #GusttavoLima, faixa do novo projeto \"D\u00e1 Play Na Playlist\"!\n\nShows: (11) 91705-9638 - MV\n\nSIGA NAS REDES SOCIAIS:\nFacebook: http://facebook.com/zehenriqueegabriel.oficial\nInstagram: https://www.instagram.com/zehenriqueegabriel\nTikTok : https://www.tiktok.com/@zehenriqueegabriel\n\nLetra\n\nA Gente Separou e N\u00e3o Sabe\nCompositor: Val\u00e9ria Costa, Cristian Luz, Ivan Medeiros, Luccas Tib\u00e9rio, Z\u00e9 Henrique\n\n\u00c9 mais um bom dia olhando para o ch\u00e3o\nDepois de uma noite sem muito movimento no colch\u00e3o\nE a pergunta que n\u00e3o quer calar \u00e9 a resposta que n\u00e3o quer sair...\nPorque que a gente insiste em ficar se nenhum dos dois quer estar aqui...\n\n(REFR\u00c3O)\nA gente separou e n\u00e3o sabe! A gente j\u00e1 largou e n\u00e3o sabe!\n\nA gente n\u00e3o se beija e nem sente vontade, na nossa cama n\u00e3o tem mais intimidade...\n\n(REFR\u00c3O)\nA gente separou e n\u00e3o sabe! A gente j\u00e1 largou e n\u00e3o sabe!\n\nNa legenda das fotos tem felicidade, mas se for encarar nossa realidade...\n\n(REFR\u00c3O)\nA gente separou e n\u00e3o sabe! A gente j\u00e1 largou e n\u00e3o sabe!\n\nFICHA T\u00c9CNICA\nProdutor Musical: Enoque Rodolfo\nMixagem e Masteriza\u00e7\u00e3o: Rafael Vargas\nDire\u00e7\u00e3o de V\u00eddeo: Will Santos / Rafael Terra (Terra Produ\u00e7\u00f5es)\nProdu\u00e7\u00e3o Geral: Raffa Libi / J\u00falio Cesar\n\nISRC: BR-OKK-25-00010",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nIq0rHe7414/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nIq0rHe7414/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nIq0rHe7414/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nIq0rHe7414/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nIq0rHe7414/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Z\u00e9 Henrique e Gabriel",
                "tags": [
                    "Z\u00e9",
                    "Henrique",
                    "Gabriel;",
                    "Sertanejo;",
                    "DVD",
                    "Hist\u00f3rico;",
                    "Henrique;",
                    "Juliano;",
                    "Marilia",
                    "Mendon\u00e7a;",
                    "Bruno",
                    "Marrone;",
                    "Chit\u00e3ozinho",
                    "Xoror\u00f3;",
                    "Paula",
                    "Fernandes;",
                    "Matheus",
                    "Kauan;",
                    "Zez\u00e9",
                    "Di",
                    "Camargo",
                    "Luciano;",
                    "Maiara",
                    "Maraisa;",
                    "Top;"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Z\u00e9 Henrique & Gabriel, @gusttavolimaoficial - A Gente Separou e N\u00e3o Sabe (D\u00e1 Play Na Playlist)",
                    "description": "#Sertanejo #D\u00e1PlayNaPlaylist #Z\u00e9HenriqueeGabriel #GusttavoLima #NewMusicBrasil\n\nOU\u00c7A AGORA EM SEU APP FAVORITO: https://bfan.link/da-play-na-playlist-vol-1\n\nAssista agora ao Clipe Oficial da faixa \"A Gente Separou e N\u00e3o Sabe\" de #Z\u00e9HenriqueeGabriel com participa\u00e7\u00e3o do cantor #GusttavoLima, faixa do novo projeto \"D\u00e1 Play Na Playlist\"!\n\nShows: (11) 91705-9638 - MV\n\nSIGA NAS REDES SOCIAIS:\nFacebook: http://facebook.com/zehenriqueegabriel.oficial\nInstagram: https://www.instagram.com/zehenriqueegabriel\nTikTok : https://www.tiktok.com/@zehenriqueegabriel\n\nLetra\n\nA Gente Separou e N\u00e3o Sabe\nCompositor: Val\u00e9ria Costa, Cristian Luz, Ivan Medeiros, Luccas Tib\u00e9rio, Z\u00e9 Henrique\n\n\u00c9 mais um bom dia olhando para o ch\u00e3o\nDepois de uma noite sem muito movimento no colch\u00e3o\nE a pergunta que n\u00e3o quer calar \u00e9 a resposta que n\u00e3o quer sair...\nPorque que a gente insiste em ficar se nenhum dos dois quer estar aqui...\n\n(REFR\u00c3O)\nA gente separou e n\u00e3o sabe! A gente j\u00e1 largou e n\u00e3o sabe!\n\nA gente n\u00e3o se beija e nem sente vontade, na nossa cama n\u00e3o tem mais intimidade...\n\n(REFR\u00c3O)\nA gente separou e n\u00e3o sabe! A gente j\u00e1 largou e n\u00e3o sabe!\n\nNa legenda das fotos tem felicidade, mas se for encarar nossa realidade...\n\n(REFR\u00c3O)\nA gente separou e n\u00e3o sabe! A gente j\u00e1 largou e n\u00e3o sabe!\n\nFICHA T\u00c9CNICA\nProdutor Musical: Enoque Rodolfo\nMixagem e Masteriza\u00e7\u00e3o: Rafael Vargas\nDire\u00e7\u00e3o de V\u00eddeo: Will Santos / Rafael Terra (Terra Produ\u00e7\u00f5es)\nProdu\u00e7\u00e3o Geral: Raffa Libi / J\u00falio Cesar\n\nISRC: BR-OKK-25-00010"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "34852",
                "likeCount": "2088",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "95"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "L8pt9ugmqtfsngaW-fvcVDjZyVY",
            "id": "cPr9aFc7R8g",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-03T23:00:42Z",
                "channelId": "UCdK8veAN0I3-9gs2Xqa7v9A",
                "title": "SOLTEI AS 4 CRIAN\u00c7AS EM UM LUGAR MISTERIOSO EM 99 NOITES NA FLORESTA",
                "description": "Bem Vindos ao Canal da Amy Scarlet em Brookhaven.\nAqui voc\u00ea acompanha as aventuras da personagem Scarletina pela cidade de Brookhaven.\nOs personagens e hist\u00f3rias s\u00e3o fict\u00edcios e n\u00e3o adequados para crian\u00e7as.\n\nDeixa a curtida e se inscreve \u2764\ufe0f\n\nCanais Secund\u00e1rios da Amy:\n- AmyScarletona\n- \u2060AmyCraftando\n- \u2060Scarletinos\n\n#brookhaven #amyscarlet #roblox",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cPr9aFc7R8g/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cPr9aFc7R8g/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cPr9aFc7R8g/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cPr9aFc7R8g/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cPr9aFc7R8g/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Amy Scarletona",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "SOLTEI AS 4 CRIAN\u00c7AS EM UM LUGAR MISTERIOSO EM 99 NOITES NA FLORESTA",
                    "description": "Bem Vindos ao Canal da Amy Scarlet em Brookhaven.\nAqui voc\u00ea acompanha as aventuras da personagem Scarletina pela cidade de Brookhaven.\nOs personagens e hist\u00f3rias s\u00e3o fict\u00edcios e n\u00e3o adequados para crian\u00e7as.\n\nDeixa a curtida e se inscreve \u2764\ufe0f\n\nCanais Secund\u00e1rios da Amy:\n- AmyScarletona\n- \u2060AmyCraftando\n- \u2060Scarletinos\n\n#brookhaven #amyscarlet #roblox"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "65690",
                "likeCount": "3155",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "444"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "EKKckidto0f_eJGvU8bfzo4taaw",
            "id": "gsr3M5l8jX0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-03T14:00:07Z",
                "channelId": "UCzQzpEfdPCCwkG10cU5rceA",
                "title": "Fred & Fabr\u00edcio - MAIS QUE AMIZADE - Sertanejo Respira Goi\u00e2nia",
                "description": "\u25b6 Contatos Para Shows:  (62) 3241-7163\nOu\u00e7a MAIS QUE AMIZADE  em todas as plataformas digitais https://workshow.site/sertanejorespiravol01\n\nSIGA FRED & FABR\u00cdCIO\n\u25b6 Instagram: https://instagram.com/fredefabricio\n\u25b6 Facebook: https://facebook.com/FredeFabricio\n\u25b6 Tiktok: https://www.tiktok.com/@fredefabricio\n\u25b6 Twitter: https://twitter.com/FredeFabricio\n\u25b6 Youtube: https://www.youtube.com/@fredefabricio/?sub_confirmation=1\n\n\nMais Que Amizade\nDavi Jonas / F\u00e1bio Jr / Fred Liel\n\nMais que amizade, pra qu\u00ea?\nse a gente j\u00e1 se ama?\nSe a gente j\u00e1 se cuida,\nSe a gente j\u00e1 se gosta demais?\n\nMais que amizade, Pra qu\u00ea?\nSe eu te conhe\u00e7o t\u00e3o bem\nE voc\u00ea me conhece mais que ningu\u00e9m.\n\nSe eu aceitar seu beijo,\nA gente vai se apaixonar\nMe conhecendo bem\nVou te fazer chorar.\nN\u00e3o me perdoaria,\nEu nunca me perdoaria\n\nC\u00ea \u00e9 o amor da minha vida.\nAi, ai, ai, ai\nMas se deixar de ser amiga\nAi, ai, ai, ai\nMorre uma parte minha.\nEsse risco eu n\u00e3o correria.\n\nC\u00ea \u00e9 o amor da minha vida\nAi, ai, ai, ai\nMas se deixar de ser amiga\nAi, ai, ai, ai\nMorre uma parte minha\nEsse risco eu n\u00e3o correria.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gsr3M5l8jX0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gsr3M5l8jX0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gsr3M5l8jX0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gsr3M5l8jX0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gsr3M5l8jX0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Fred e Fabr\u00edcio",
                "tags": [
                    "fred e fabricio",
                    "fred & fabricio",
                    "fred e fabr\u00edcio",
                    "fred & fabr\u00edcio",
                    "m\u00fasica sertaneja",
                    "musica sertaneja",
                    "sertanejo 2025",
                    "lan\u00e7amento",
                    "mod\u00e3o",
                    "modao sertanejo",
                    "mod\u00e3o sertanejo",
                    "moda sertaneja",
                    "top 10 sertanejo",
                    "as melhores do sertanejo",
                    "batid\u00e3o sertanejo",
                    "v\u00eddeo sertanejo",
                    "workshow"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Fred & Fabr\u00edcio - MAIS QUE AMIZADE - Sertanejo Respira Goi\u00e2nia",
                    "description": "\u25b6 Contatos Para Shows:  (62) 3241-7163\nOu\u00e7a MAIS QUE AMIZADE  em todas as plataformas digitais https://workshow.site/sertanejorespiravol01\n\nSIGA FRED & FABR\u00cdCIO\n\u25b6 Instagram: https://instagram.com/fredefabricio\n\u25b6 Facebook: https://facebook.com/FredeFabricio\n\u25b6 Tiktok: https://www.tiktok.com/@fredefabricio\n\u25b6 Twitter: https://twitter.com/FredeFabricio\n\u25b6 Youtube: https://www.youtube.com/@fredefabricio/?sub_confirmation=1\n\n\nMais Que Amizade\nDavi Jonas / F\u00e1bio Jr / Fred Liel\n\nMais que amizade, pra qu\u00ea?\nse a gente j\u00e1 se ama?\nSe a gente j\u00e1 se cuida,\nSe a gente j\u00e1 se gosta demais?\n\nMais que amizade, Pra qu\u00ea?\nSe eu te conhe\u00e7o t\u00e3o bem\nE voc\u00ea me conhece mais que ningu\u00e9m.\n\nSe eu aceitar seu beijo,\nA gente vai se apaixonar\nMe conhecendo bem\nVou te fazer chorar.\nN\u00e3o me perdoaria,\nEu nunca me perdoaria\n\nC\u00ea \u00e9 o amor da minha vida.\nAi, ai, ai, ai\nMas se deixar de ser amiga\nAi, ai, ai, ai\nMorre uma parte minha.\nEsse risco eu n\u00e3o correria.\n\nC\u00ea \u00e9 o amor da minha vida\nAi, ai, ai, ai\nMas se deixar de ser amiga\nAi, ai, ai, ai\nMorre uma parte minha\nEsse risco eu n\u00e3o correria."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "421868",
                "likeCount": "2351",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1354"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "VfLAaul83Yv4MkOhXYXXprV1lGw",
            "id": "pNdwNcuDz2k",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-03T22:01:04Z",
                "channelId": "UCrkSOd8m17PJK5yQ6RoFa6A",
                "title": "ABRI OS PACKS DA BOLA DE OURO E J\u00c1 GANHEI TUDO NO FC MOBILE! \ud83d\ude31",
                "description": "O novo evento Bola de Ouro trouxe novos jogadores para o jogo! Aproveitei para abrir alguns packs e testar minha sorte, acabei me surpreendendo com tudo o que consegui tirar!\n\nSiga nas Redes Sociais!\n\nInstagram - https://www.instagram.com/rafaotv/\nTwitter - https://twitter.com/rafaotv\nTikTok - https://www.tiktok.com/@rafaotvoficial\n\nContato:  rafao@kr3w.gg",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pNdwNcuDz2k/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pNdwNcuDz2k/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pNdwNcuDz2k/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pNdwNcuDz2k/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pNdwNcuDz2k/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "RAF\u00c3O",
                "tags": [
                    "rafao joga",
                    "abre packs",
                    "packs",
                    "pack open",
                    "rafao",
                    "abri packs",
                    "abrindo",
                    "pacotes",
                    "fc mobile",
                    "fifa",
                    "fc 26",
                    "fifa mobile",
                    "amanhecer",
                    "ragnarok",
                    "rafao tv",
                    "rafao fc mobile",
                    "novos packs fc mobile",
                    "fc mobile 26",
                    "fc 26 mobile",
                    "novo fc mobile",
                    "bola de ouro fc mobile",
                    "bola de ouro",
                    "evento bola de ouro"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "ABRI OS PACKS DA BOLA DE OURO E J\u00c1 GANHEI TUDO NO FC MOBILE! \ud83d\ude31",
                    "description": "O novo evento Bola de Ouro trouxe novos jogadores para o jogo! Aproveitei para abrir alguns packs e testar minha sorte, acabei me surpreendendo com tudo o que consegui tirar!\n\nSiga nas Redes Sociais!\n\nInstagram - https://www.instagram.com/rafaotv/\nTwitter - https://twitter.com/rafaotv\nTikTok - https://www.tiktok.com/@rafaotvoficial\n\nContato:  rafao@kr3w.gg"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "82459",
                "likeCount": "6970",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "304"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "WRDuC5_VV_96EhggO2nvJcLxwSo",
            "id": "sTjrpqTGftM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-03T15:00:07Z",
                "channelId": "UC9ub6coUFOE9BgT6r0PcEWA",
                "title": "Can\u00e7\u00e3o & Louvor | Ah, Eu Vou Falar [Clipe Oficial]",
                "description": "Clipe da can\u00e7\u00e3o \"Ah, Eu Vou Falar\" da dupla Can\u00e7\u00e3o & Louvor que faz parte do \"DVD 30 Anos\" lan\u00e7ado pela Todah Music em outubro/2025.\nAssista ao Playback: https://youtu.be/nTmM3JeB8qo\n----------------------------------------------------------------------------\n\ud83c\udfa7  ESCUTE CAN\u00c7\u00c3O & LOUVOR NAS PLATAFORMAS DIGITAIS\n\u25ba https://onerpm.link/AhEuVouFalar_CancaoELouvor\n\u25ba https://onerpm.link/VisitandoumAmigo_CancaoELouvor\n\u25ba https://onerpm.link/Vivo_CancaoELouvor\n----------------------------------------------------------------------------\n\ud83c\udf99\ufe0f SIGA CAN\u00c7\u00c3O & LOUVOR NAS REDES SOCIAIS\n\u25ba   https://www.instagram.com/cancaoelouvoroficial/\n----------------------------------------------------------------------------\n\ud83c\udfb6 ESCUTE NOSSAS PLAYLISTS\n\u25ba https://todahmusic.lnk.to/plataformas\n\u25ba https://todahmusic.lnk.to/noYotube\u200b\u200b\u200b\u200b\n----------------------------------------------------------------------------\n\ud83d\udd0a SOMOS A TODAH MUSIC\nA palavra TODAH vem da mesma raiz que YADAH, significa \u201cm\u00e3os estendidas\u201d.\nEnt\u00e3o a express\u00e3o TODAH, que tamb\u00e9m \u00e9 usada como agradecimento (OBRIGADO) traz em sua raiz uma rela\u00e7\u00e3o com \u201cestender as m\u00e3os\u201d. \nEstar agradecido \u00e9 estender as m\u00e3os aos c\u00e9us e reconhecer tudo o que Deus tem feito em nossas vidas.\n\u25ba Site: https://www.todah.com.br/\n\u25ba Email: contato@todah.com.br\n\u25ba https://todahmusic.lnk.to/Instagram\n\u25ba https://todahmusic.lnk.to/Facebook\n\u25ba Telegram: https://t.me/todahmusic\u200b\u200b\u200b\n-------------------------------------------------------------------------\n\ud83d\udd0e FICHA T\u00c9CNICA \n\u25ba Cantores: Can\u00e7\u00e3o & Louvor\n\u25ba Can\u00e7\u00e3o: Ah, Eu Vou Falar\n\u25ba Composi\u00e7\u00e3o: Claudio Louvor\n\u25ba Produ\u00e7\u00e3o Musical: Davidson Almeida\n\u25ba Dire\u00e7\u00e3o de V\u00eddeo: Caio Fernandes \n\u25ba Fotos: Gih Pepsi\n\u25ba Diretor A&R: Alessandro Porf\u00edrio\n\u25ba Gerente A&R: Beto Rocha\n\u25ba Supervisora A&R : Bia Caprini \n\u25ba Designer de Palco e Supervis\u00e3o de Produ\u00e7\u00e3o: L\u00e9o Lisboa\n\u25ba Diretor MKT e Estrat\u00e9gia: Giovani Mandelli \n\u25ba Produ\u00e7\u00e3o Geral: Todah Produ\u00e7\u00f5es\n\u25ba Dire\u00e7\u00e3o Executiva: Todah Music\n----------------------------------------------------------------------------\n\u270f\ufe0f LETRA\n\u25ba  Ah, Eu Vou Falar\n\nAh, eu vou falar \nPois n\u00e3o sou obrigado ao mundo agradar \nPois o meu compromisso \u00e9 com Jeov\u00e1 \nEnt\u00e3o, se segura a\u00ed, pois eu vou bradar\nEu vou falar o que voc\u00ea n\u00e3o quer falar \nE sem ter medo do mundo me cancelar \n\nPois n\u00e3o procuro aprova\u00e7\u00e3o de quem por Deus foi reprovado \nEu me preocupo \u00e9 ter meu nome no livro sagrado\nEnt\u00e3o, me d\u00ea licen\u00e7a, pois agora eu vou falar \nQue a B\u00edblia ainda \u00e9 a mesma e n\u00e3o tem como atualizar \n\nO que era errado ainda \u00e9 errado \nO que era pecado ainda \u00e9 pecado \nLasc\u00edvia, adult\u00e9rio, roubo e fornica\u00e7\u00e3o \nDeus ainda abomina e n\u00e3o mudou de opini\u00e3o\nSe pensam que a palavra com o tempo envelheceu \nTem que orar de novo e voltar a temer a Deus \n\nAbram os ouvidos agora para escutar, pois o que Deus mandou eu vou falar\nA B\u00edblia n\u00e3o \u00e9 app de celular,que de tempos em tempos voc\u00ea tem que atualizar \n\nA B\u00edblia \u00e9 Santa, \u00e9 a palavra que guia \n\u00c9 mais atual do que o jornal do outro dia\nA B\u00edblia \u00e9 Santa, \u00e9 pura, espada que fura \n\u00c9 arma com sessenta e seis cartuchos na agulha\n\u00c9 o livro sagrado que incomoda quem n\u00e3o gosta \nMas pra quem se alimenta, \u00e9 palavra que transforma\n\n\u00c9 mapa para o crente que quer chegar no C\u00e9u \n\u00c9 \u00e1gua pro sedento e doce como mel \nFechada, \u00e9 s\u00f3 um livro pros ateus \nMas, aberta, pra igreja ela \u00e9 a boca de Deus\nSe o que canto te parece t\u00e3o arcaico\nE o que digo, voc\u00ea n\u00e3o tem se agradado \nSe a palavra que eu canto te parece t\u00e3o pesada \nEnt\u00e3o, segura a\u00ed porque l\u00e1 vai outra pedrada\n\nIgreja n\u00e3o existe pra agradar o mundo \nPois aquilo que \u00e9 Santo n\u00e3o se junta com o impuro \nIgreja n\u00e3o \u00e9 lugar de continuar sendo quem \u00e9s\nSe quer ser crente, seja crente da cabe\u00e7a aos p\u00e9s\n\nJesus pregou amor ao pobre pecador, mas o pecado \nEle totalmente abominou \nGostando ou n\u00e3o gostando, \u00e9 desse jeito, pois Ele nunca mudou\n\nAh, eu vou falar \nPois n\u00e3o sou obrigado ao mundo agradar \nPois o meu compromisso \u00e9 com Jeov\u00e1 \nEnt\u00e3o, se segura a\u00ed, pois eu vou falar \nAh, eu vou bradar\nQue pecado ainda \u00e9 pecado, errado ainda \u00e9 errado \nMentiu, vai pro inferno, roubou, vai pro buraco \n\nA B\u00edblia \u00e9 a verdade e n\u00e3o \u00e9 relativa \nSe quer morar no C\u00e9u, ora, canta e santifica\nO C\u00e9u n\u00e3o \u00e9 uma pra\u00e7a p\u00fablica, que chega quem quiser com a vida toda suja \nO C\u00e9u \u00e9 santo, l\u00e1 s\u00f3 entra santo com a vida pura\n\nAh, eu vou falar, vou incomodar \nVou bradar na Terra o que Deus ordenar \nE se o mundo ouvir e ningu\u00e9m gostar \nA\u00ed \u00e9 que eu falo mesmo a verdade sem parar\nQue pecado ainda \u00e9 pecado, errado ainda \u00e9 errado \nMentiu, vai pro inferno, roubou, vai pro buraco \n\nA B\u00edblia \u00e9 a verdade e n\u00e3o \u00e9 relativa \nSe quer morar no C\u00e9u, ora, canta e santifica\nO C\u00e9u n\u00e3o \u00e9 uma pra\u00e7a p\u00fablica, que chega quem quiser com a vida toda suja \nO C\u00e9u \u00e9 santo, l\u00e1 s\u00f3 entra santo com a vida pura\nAh, ah, ah Ah, eu vou falar\n\n\n\n//\n\n#SomosTodosTodah #Can\u00e7\u00e3oeLouvor #AhEuVouFalar",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sTjrpqTGftM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sTjrpqTGftM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sTjrpqTGftM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sTjrpqTGftM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sTjrpqTGftM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Can\u00e7\u00e3o & Louvor",
                "tags": [
                    "Dupla Can\u00e7\u00e3o e Louvor",
                    "Can\u00e7\u00e3o e Louvor",
                    "Cl\u00e1udia Can\u00e7\u00e3o e Cl\u00e1udio Louvor",
                    "Vivo",
                    "Visitando Um Amigo",
                    "DVD 30 Anos",
                    "Ca\u00e7ao e Louvor",
                    "cancao e louvor",
                    "cancao e",
                    "louvor",
                    "Ah",
                    "Eu vou Falar",
                    "Ah eu vou falar"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Can\u00e7\u00e3o & Louvor | Ah, Eu Vou Falar [Clipe Oficial]",
                    "description": "Clipe da can\u00e7\u00e3o \"Ah, Eu Vou Falar\" da dupla Can\u00e7\u00e3o & Louvor que faz parte do \"DVD 30 Anos\" lan\u00e7ado pela Todah Music em outubro/2025.\nAssista ao Playback: https://youtu.be/nTmM3JeB8qo\n----------------------------------------------------------------------------\n\ud83c\udfa7  ESCUTE CAN\u00c7\u00c3O & LOUVOR NAS PLATAFORMAS DIGITAIS\n\u25ba https://onerpm.link/AhEuVouFalar_CancaoELouvor\n\u25ba https://onerpm.link/VisitandoumAmigo_CancaoELouvor\n\u25ba https://onerpm.link/Vivo_CancaoELouvor\n----------------------------------------------------------------------------\n\ud83c\udf99\ufe0f SIGA CAN\u00c7\u00c3O & LOUVOR NAS REDES SOCIAIS\n\u25ba   https://www.instagram.com/cancaoelouvoroficial/\n----------------------------------------------------------------------------\n\ud83c\udfb6 ESCUTE NOSSAS PLAYLISTS\n\u25ba https://todahmusic.lnk.to/plataformas\n\u25ba https://todahmusic.lnk.to/noYotube\u200b\u200b\u200b\u200b\n----------------------------------------------------------------------------\n\ud83d\udd0a SOMOS A TODAH MUSIC\nA palavra TODAH vem da mesma raiz que YADAH, significa \u201cm\u00e3os estendidas\u201d.\nEnt\u00e3o a express\u00e3o TODAH, que tamb\u00e9m \u00e9 usada como agradecimento (OBRIGADO) traz em sua raiz uma rela\u00e7\u00e3o com \u201cestender as m\u00e3os\u201d. \nEstar agradecido \u00e9 estender as m\u00e3os aos c\u00e9us e reconhecer tudo o que Deus tem feito em nossas vidas.\n\u25ba Site: https://www.todah.com.br/\n\u25ba Email: contato@todah.com.br\n\u25ba https://todahmusic.lnk.to/Instagram\n\u25ba https://todahmusic.lnk.to/Facebook\n\u25ba Telegram: https://t.me/todahmusic\u200b\u200b\u200b\n-------------------------------------------------------------------------\n\ud83d\udd0e FICHA T\u00c9CNICA \n\u25ba Cantores: Can\u00e7\u00e3o & Louvor\n\u25ba Can\u00e7\u00e3o: Ah, Eu Vou Falar\n\u25ba Composi\u00e7\u00e3o: Claudio Louvor\n\u25ba Produ\u00e7\u00e3o Musical: Davidson Almeida\n\u25ba Dire\u00e7\u00e3o de V\u00eddeo: Caio Fernandes \n\u25ba Fotos: Gih Pepsi\n\u25ba Diretor A&R: Alessandro Porf\u00edrio\n\u25ba Gerente A&R: Beto Rocha\n\u25ba Supervisora A&R : Bia Caprini \n\u25ba Designer de Palco e Supervis\u00e3o de Produ\u00e7\u00e3o: L\u00e9o Lisboa\n\u25ba Diretor MKT e Estrat\u00e9gia: Giovani Mandelli \n\u25ba Produ\u00e7\u00e3o Geral: Todah Produ\u00e7\u00f5es\n\u25ba Dire\u00e7\u00e3o Executiva: Todah Music\n----------------------------------------------------------------------------\n\u270f\ufe0f LETRA\n\u25ba  Ah, Eu Vou Falar\n\nAh, eu vou falar \nPois n\u00e3o sou obrigado ao mundo agradar \nPois o meu compromisso \u00e9 com Jeov\u00e1 \nEnt\u00e3o, se segura a\u00ed, pois eu vou bradar\nEu vou falar o que voc\u00ea n\u00e3o quer falar \nE sem ter medo do mundo me cancelar \n\nPois n\u00e3o procuro aprova\u00e7\u00e3o de quem por Deus foi reprovado \nEu me preocupo \u00e9 ter meu nome no livro sagrado\nEnt\u00e3o, me d\u00ea licen\u00e7a, pois agora eu vou falar \nQue a B\u00edblia ainda \u00e9 a mesma e n\u00e3o tem como atualizar \n\nO que era errado ainda \u00e9 errado \nO que era pecado ainda \u00e9 pecado \nLasc\u00edvia, adult\u00e9rio, roubo e fornica\u00e7\u00e3o \nDeus ainda abomina e n\u00e3o mudou de opini\u00e3o\nSe pensam que a palavra com o tempo envelheceu \nTem que orar de novo e voltar a temer a Deus \n\nAbram os ouvidos agora para escutar, pois o que Deus mandou eu vou falar\nA B\u00edblia n\u00e3o \u00e9 app de celular,que de tempos em tempos voc\u00ea tem que atualizar \n\nA B\u00edblia \u00e9 Santa, \u00e9 a palavra que guia \n\u00c9 mais atual do que o jornal do outro dia\nA B\u00edblia \u00e9 Santa, \u00e9 pura, espada que fura \n\u00c9 arma com sessenta e seis cartuchos na agulha\n\u00c9 o livro sagrado que incomoda quem n\u00e3o gosta \nMas pra quem se alimenta, \u00e9 palavra que transforma\n\n\u00c9 mapa para o crente que quer chegar no C\u00e9u \n\u00c9 \u00e1gua pro sedento e doce como mel \nFechada, \u00e9 s\u00f3 um livro pros ateus \nMas, aberta, pra igreja ela \u00e9 a boca de Deus\nSe o que canto te parece t\u00e3o arcaico\nE o que digo, voc\u00ea n\u00e3o tem se agradado \nSe a palavra que eu canto te parece t\u00e3o pesada \nEnt\u00e3o, segura a\u00ed porque l\u00e1 vai outra pedrada\n\nIgreja n\u00e3o existe pra agradar o mundo \nPois aquilo que \u00e9 Santo n\u00e3o se junta com o impuro \nIgreja n\u00e3o \u00e9 lugar de continuar sendo quem \u00e9s\nSe quer ser crente, seja crente da cabe\u00e7a aos p\u00e9s\n\nJesus pregou amor ao pobre pecador, mas o pecado \nEle totalmente abominou \nGostando ou n\u00e3o gostando, \u00e9 desse jeito, pois Ele nunca mudou\n\nAh, eu vou falar \nPois n\u00e3o sou obrigado ao mundo agradar \nPois o meu compromisso \u00e9 com Jeov\u00e1 \nEnt\u00e3o, se segura a\u00ed, pois eu vou falar \nAh, eu vou bradar\nQue pecado ainda \u00e9 pecado, errado ainda \u00e9 errado \nMentiu, vai pro inferno, roubou, vai pro buraco \n\nA B\u00edblia \u00e9 a verdade e n\u00e3o \u00e9 relativa \nSe quer morar no C\u00e9u, ora, canta e santifica\nO C\u00e9u n\u00e3o \u00e9 uma pra\u00e7a p\u00fablica, que chega quem quiser com a vida toda suja \nO C\u00e9u \u00e9 santo, l\u00e1 s\u00f3 entra santo com a vida pura\n\nAh, eu vou falar, vou incomodar \nVou bradar na Terra o que Deus ordenar \nE se o mundo ouvir e ningu\u00e9m gostar \nA\u00ed \u00e9 que eu falo mesmo a verdade sem parar\nQue pecado ainda \u00e9 pecado, errado ainda \u00e9 errado \nMentiu, vai pro inferno, roubou, vai pro buraco \n\nA B\u00edblia \u00e9 a verdade e n\u00e3o \u00e9 relativa \nSe quer morar no C\u00e9u, ora, canta e santifica\nO C\u00e9u n\u00e3o \u00e9 uma pra\u00e7a p\u00fablica, que chega quem quiser com a vida toda suja \nO C\u00e9u \u00e9 santo, l\u00e1 s\u00f3 entra santo com a vida pura\nAh, ah, ah Ah, eu vou falar\n\n\n\n//\n\n#SomosTodosTodah #Can\u00e7\u00e3oeLouvor #AhEuVouFalar"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "39053",
                "likeCount": "4766",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "263"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "HyvCMhBHF6vV7XBi2-0VwetNvBM",
            "id": "grcQX1YcC-c",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-03T21:15:02Z",
                "channelId": "UC5mC_S9d0yGeUUY-n3lfyHw",
                "title": "QUANDO SEU ANIMAL VIRA UM DINOSSAURO COM SUPER VELOCIDADE INFINITA NO ROBLOX!!",
                "description": "\ud83d\udcb8Flop Robux: https://floprobux.gg/a/223135\n\n\ud83d\udd79\ufe0fJOGO: Animal Training",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/grcQX1YcC-c/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/grcQX1YcC-c/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/grcQX1YcC-c/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/grcQX1YcC-c/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/grcQX1YcC-c/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "JeffBlox",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "QUANDO SEU ANIMAL VIRA UM DINOSSAURO COM SUPER VELOCIDADE INFINITA NO ROBLOX!!",
                    "description": "\ud83d\udcb8Flop Robux: https://floprobux.gg/a/223135\n\n\ud83d\udd79\ufe0fJOGO: Animal Training"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "63380",
                "likeCount": "1714",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "63"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "aEvQH8fG_hxjT8bmOJGSHa8mHbs",
            "id": "sXh5RyuTWdQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-02T23:59:13Z",
                "channelId": "UCLXw6XfW2l56YJGAdLnB6rQ",
                "title": "Thales Lessa, @diegoevictorhugo -  Que Pena (Ao Vivo)",
                "description": "Que pena \n(Thales Lessa/ Kaique e Felipe)\n\nQue pena que a gente nunca vai \nTer mais do que isso que a gente tem \nSer mais do que isso que a gente \u00e9 \nQue pena n\u00e9 \n\nQue pena quem vai ver a gente juntos \nS\u00e3o s\u00f3 quatro paredes e uma cama \nQue a gente vai passar uma vida toda \nSe vendo s\u00f3 uma vez por semana \n\nC\u00ea j\u00e1 fez promessas,\nEu j\u00e1 fiz minhas malas \nJuramos nunca mais \nSemana passada \nE sabe qual a parte mais du\u00edda\nQuando parte pra sua casa \nE eu pra minha \n\nComo que voc\u00ea consegue ser \nMeu melhor beijo, pior beijo \nMeu sonho, meu pesadelo \nFala ai como que c\u00ea consegue ser \nQuem tira meu suor gostoso \nTamb\u00e9m tira \u00e1gua do olho \nFala a\u00ed como que c\u00ea consegue ser \nSer minha ao mesma ser",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sXh5RyuTWdQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sXh5RyuTWdQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sXh5RyuTWdQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sXh5RyuTWdQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sXh5RyuTWdQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Thales Lessa",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "Thales Lessa, @diegoevictorhugo -  Que Pena (Ao Vivo)",
                    "description": "Que pena \n(Thales Lessa/ Kaique e Felipe)\n\nQue pena que a gente nunca vai \nTer mais do que isso que a gente tem \nSer mais do que isso que a gente \u00e9 \nQue pena n\u00e9 \n\nQue pena quem vai ver a gente juntos \nS\u00e3o s\u00f3 quatro paredes e uma cama \nQue a gente vai passar uma vida toda \nSe vendo s\u00f3 uma vez por semana \n\nC\u00ea j\u00e1 fez promessas,\nEu j\u00e1 fiz minhas malas \nJuramos nunca mais \nSemana passada \nE sabe qual a parte mais du\u00edda\nQuando parte pra sua casa \nE eu pra minha \n\nComo que voc\u00ea consegue ser \nMeu melhor beijo, pior beijo \nMeu sonho, meu pesadelo \nFala ai como que c\u00ea consegue ser \nQuem tira meu suor gostoso \nTamb\u00e9m tira \u00e1gua do olho \nFala a\u00ed como que c\u00ea consegue ser \nSer minha ao mesma ser"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "782438",
                "likeCount": "902",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1989"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "X9Copj5I-JI0F7xhRdG1XI7uNOg",
            "id": "DI7B3j8vNp8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-03T13:30:09Z",
                "channelId": "UC6P6SvP2arhEdJ9Pg8qwP2A",
                "title": "CONSTRUA PARA SOBREVIVER AO GODZILLA BLOODBATH",
                "description": "\ud83d\udcf8 Meu Instagram:\nhttps://www.instagram.com/_athos_br/\n\nBONECO ATHOS: \u2705\nhttps://lojadoathos.com\n\n\ud83d\udcde Contato comercial: \ncomercial@agenciacurta.com\n\nCONSTRUA PARA SOBREVIVER AO GODZILLA BLOODBATH\nCONSTRUA PARA SOBREVIVER AO GODZILLA BLOODBATH\n\n#minecraft #athos",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DI7B3j8vNp8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DI7B3j8vNp8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DI7B3j8vNp8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DI7B3j8vNp8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DI7B3j8vNp8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Athos",
                "tags": [
                    "minecraft",
                    "athos",
                    "athos gamer",
                    "minecraft pe",
                    "bedrock",
                    "java",
                    "pocket edition",
                    "maniqueft",
                    "GODZILLA",
                    "BLOODBATH",
                    "CONSTRUA",
                    "SOBREVIVER"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "CONSTRUA PARA SOBREVIVER AO GODZILLA BLOODBATH",
                    "description": "\ud83d\udcf8 Meu Instagram:\nhttps://www.instagram.com/_athos_br/\n\nBONECO ATHOS: \u2705\nhttps://lojadoathos.com\n\n\ud83d\udcde Contato comercial: \ncomercial@agenciacurta.com\n\nCONSTRUA PARA SOBREVIVER AO GODZILLA BLOODBATH\nCONSTRUA PARA SOBREVIVER AO GODZILLA BLOODBATH\n\n#minecraft #athos"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "501332",
                "likeCount": "5604",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "124"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "GK80cJHSzPKY73eOmGMye6GTvgQ",
            "id": "Q47jIGqctVw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-02T10:01:35Z",
                "channelId": "UCOGgbDHyG-yLoIypEvXxuoQ",
                "title": "Louvores de Adora\u00e7\u00e3o | As Melhores Hinos Evang\u00e9licos Para Ouvir 2025 | Fernandinho, Gabriela Rocha..",
                "description": "Uma sele\u00e7\u00e3o especial com os melhores hinos evang\u00e9licos para fortalecer a f\u00e9, adorar a Deus e encher o cora\u00e7\u00e3o de paz e esperan\u00e7a. \ud83c\udfb6\u2728\n\n\ud83d\ude4c Momentos perfeitos para ora\u00e7\u00e3o, medita\u00e7\u00e3o e adora\u00e7\u00e3o sincera!\n\n\ud83d\udd14 Inscreva-se no canal, curta e compartilhe para que mais pessoas sejam aben\u00e7oadas atrav\u00e9s desses louvores!\n\n#LouvoresDeAdora\u00e7\u00e3o #HinosEvang\u00e9licos #GabrielaRocha #Fernandinho #Louvores2025 #Adora\u00e7\u00e3o",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q47jIGqctVw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q47jIGqctVw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q47jIGqctVw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q47jIGqctVw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q47jIGqctVw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "M\u00fasica Melhores Ora\u00e7\u00e3o",
                "tags": [
                    "hinos",
                    "louvor",
                    "musica gospel",
                    "louvores de adora\u00e7\u00e3o",
                    "melhores m\u00fasicas gospel",
                    "gospel mais tocadas",
                    "bondade de deus",
                    "m\u00fasica gospel",
                    "hinos para orar e falar com deus",
                    "Fernandinho",
                    "Gabriela Rocha",
                    "louvores",
                    "maria mar\u00e7al",
                    "Isadora Pompeo",
                    "adora\u00e7\u00e3o",
                    "top gospel",
                    "jesus"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Louvores de Adora\u00e7\u00e3o | As Melhores Hinos Evang\u00e9licos Para Ouvir 2025 | Fernandinho, Gabriela Rocha..",
                    "description": "Uma sele\u00e7\u00e3o especial com os melhores hinos evang\u00e9licos para fortalecer a f\u00e9, adorar a Deus e encher o cora\u00e7\u00e3o de paz e esperan\u00e7a. \ud83c\udfb6\u2728\n\n\ud83d\ude4c Momentos perfeitos para ora\u00e7\u00e3o, medita\u00e7\u00e3o e adora\u00e7\u00e3o sincera!\n\n\ud83d\udd14 Inscreva-se no canal, curta e compartilhe para que mais pessoas sejam aben\u00e7oadas atrav\u00e9s desses louvores!\n\n#LouvoresDeAdora\u00e7\u00e3o #HinosEvang\u00e9licos #GabrielaRocha #Fernandinho #Louvores2025 #Adora\u00e7\u00e3o"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3839",
                "likeCount": "183",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "umeyR6SzzE0XxfpAFdMKfNA3gBw",
            "id": "M5eSQGOBKvg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-03T17:22:27Z",
                "channelId": "UC5ZTRH1zclthyc6b_D3m2Pw",
                "title": "AFUNDA\u00c7\u00c3O x FLUXO | CIRCUIT X SA SEASON 1 | DIA 2 | -  AO VIVO COM GAULES | !socio - Siga @Gaules",
                "description": "AFUNDA\u00c7\u00c3O | CIRCUIT x SA SEASON 1 | DIA 2 | -  AO VIVO COM GAULES |!socio - Siga @Gaules\n\n\u26a0\ufe0f Devido a problemas de marca e imagem, o canal Gaules passa a autorizar a publica\u00e7\u00e3o de conte\u00fados retirados da Live somente 24 horas ap\u00f3s a finaliza\u00e7\u00e3o da VOD na Roxinha. A regra se aplica a todo tipo de v\u00eddeo: clipes, cortes, gameplays ou lives completas.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/M5eSQGOBKvg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/M5eSQGOBKvg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/M5eSQGOBKvg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/M5eSQGOBKvg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/M5eSQGOBKvg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Gaules",
                "tags": [
                    "Gaules",
                    "gaules ao vivo",
                    "gaules lives",
                    "tribo gaules",
                    "Counter Strike",
                    "CS",
                    "Tribo",
                    "CS AO VIVO",
                    "Major",
                    "ESL",
                    "BLAST",
                    "PGL",
                    "Liminha",
                    "BT",
                    "MCH",
                    "Apoka",
                    "lett",
                    "Podcast Gaules",
                    "CSGO",
                    "AO VIVOLIVE",
                    "G3X",
                    "Kings League",
                    "Gaules AO VIVO",
                    "Tribonera",
                    "Gau",
                    "Imperial",
                    "Furia",
                    "O Plano",
                    "Legacy",
                    "Pain",
                    "Oddik",
                    "Red Canids",
                    "gaules melhores momentos",
                    "melhores momentos das lives",
                    "melhores momentos",
                    "cs2",
                    "melhores momentos furia",
                    "CounterStrike",
                    "CounterStrikeGlobalOffensive",
                    "CSGOCommunity",
                    "CSGOLovers",
                    "CSGOPro",
                    "CSGOGaming",
                    "CSGOSkins",
                    "CSGOHighlights"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "AFUNDA\u00c7\u00c3O x FLUXO | CIRCUIT X SA SEASON 1 | DIA 2 | -  AO VIVO COM GAULES | !socio - Siga @Gaules",
                    "description": "AFUNDA\u00c7\u00c3O | CIRCUIT x SA SEASON 1 | DIA 2 | -  AO VIVO COM GAULES |!socio - Siga @Gaules\n\n\u26a0\ufe0f Devido a problemas de marca e imagem, o canal Gaules passa a autorizar a publica\u00e7\u00e3o de conte\u00fados retirados da Live somente 24 horas ap\u00f3s a finaliza\u00e7\u00e3o da VOD na Roxinha. A regra se aplica a todo tipo de v\u00eddeo: clipes, cortes, gameplays ou lives completas."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "356130",
                "likeCount": "18175",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "14"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "4kV0j00Z2b8hr568cy7jg8veb-M",
            "id": "z1GARKlmdig",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-03T14:30:06Z",
                "channelId": "UCQfSBOxvelDQ9UyfSUL0RTw",
                "title": "DO NADA VOC\u00ca ME LIGA PRA BAGUN\u00c7A MINHA VIDA - EO CHAPA & MC ROG\u00ca - BACANA NO BEAT - TOMA BOTADA ",
                "description": "FICHA T\u00c9CNICA \nARTISTA: MC ROGE & EO CHAPA\nPRODU\u00c7\u00c3O: BACANA NO BEAT \nM\u00daSICA: TOMA BOTADA \n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\u26a0\ufe0f Aten\u00e7\u00e3o Direitos Autorais / N\u00e3o Use Strike / Me Envie O Pedido De Remo\u00e7\u00e3o Via WhatsApp https://wa.me/5591993775362?text=Ol%C3%A1%20Daniilo%20Music%20 \u26a0\ufe0f\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\nSiga-me Nas Redes sociais \ud83d\udcf2\n\ud83d\udcf8 Instagram: https://www.instagram.com/daniilo_music?igsh=bXA3M2dtM3M3bTVs\n\ud83c\udfa5 Tik Tok: https://www.tiktok.com/@daniilo_music_oficial?_t=ZM-8vMdUXeAw59&_r=1\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\nCanal: Daniilo Music \nAno: 2025\nG\u00eanero Musical: \n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\u26a0\ufe0f ESTE V\u00cdDEO \u00c9 UM CONTE\u00daDO OFICIAL DO CANAL DANIILO MUSIC DO YOUTUBE, N\u00c3O \u00c9 PERMITIDO O REENVIO OU C\u00d3PIA DESTE V\u00cdDEO PARA OUTRO CANAL, PODE LHE TRAZER PROBLEMAS T\u00c1S COMO SPAM/CONTE\u00daDO DUPLICADO/STRICK OCASIONANDO O ENCERRAMENTO DE SUA CONTA NO YOUTUBE !!!\n\nMuito Obrigado A Todos Que Assistam Meu Canal \ud83d\ude4f\ud83c\udffc\u2665\ufe0f\n\nTags Ignore -\n\nFUNK, FUNK2025, BREGA FUNK, BREGA FUNK 2025, ARROCHA FUNK, ARROCHAFUNK 2025, TIK TOK, TIK TOK 2025, OUTUBRO 2025, AS MELHORES,\n\n#tiktok #outubro #2025",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/z1GARKlmdig/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/z1GARKlmdig/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/z1GARKlmdig/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/z1GARKlmdig/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/z1GARKlmdig/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Daniilo Music",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "DO NADA VOC\u00ca ME LIGA PRA BAGUN\u00c7A MINHA VIDA - EO CHAPA & MC ROG\u00ca - BACANA NO BEAT - TOMA BOTADA ",
                    "description": "FICHA T\u00c9CNICA \nARTISTA: MC ROGE & EO CHAPA\nPRODU\u00c7\u00c3O: BACANA NO BEAT \nM\u00daSICA: TOMA BOTADA \n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\u26a0\ufe0f Aten\u00e7\u00e3o Direitos Autorais / N\u00e3o Use Strike / Me Envie O Pedido De Remo\u00e7\u00e3o Via WhatsApp https://wa.me/5591993775362?text=Ol%C3%A1%20Daniilo%20Music%20 \u26a0\ufe0f\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\nSiga-me Nas Redes sociais \ud83d\udcf2\n\ud83d\udcf8 Instagram: https://www.instagram.com/daniilo_music?igsh=bXA3M2dtM3M3bTVs\n\ud83c\udfa5 Tik Tok: https://www.tiktok.com/@daniilo_music_oficial?_t=ZM-8vMdUXeAw59&_r=1\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\nCanal: Daniilo Music \nAno: 2025\nG\u00eanero Musical: \n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\u26a0\ufe0f ESTE V\u00cdDEO \u00c9 UM CONTE\u00daDO OFICIAL DO CANAL DANIILO MUSIC DO YOUTUBE, N\u00c3O \u00c9 PERMITIDO O REENVIO OU C\u00d3PIA DESTE V\u00cdDEO PARA OUTRO CANAL, PODE LHE TRAZER PROBLEMAS T\u00c1S COMO SPAM/CONTE\u00daDO DUPLICADO/STRICK OCASIONANDO O ENCERRAMENTO DE SUA CONTA NO YOUTUBE !!!\n\nMuito Obrigado A Todos Que Assistam Meu Canal \ud83d\ude4f\ud83c\udffc\u2665\ufe0f\n\nTags Ignore -\n\nFUNK, FUNK2025, BREGA FUNK, BREGA FUNK 2025, ARROCHA FUNK, ARROCHAFUNK 2025, TIK TOK, TIK TOK 2025, OUTUBRO 2025, AS MELHORES,\n\n#tiktok #outubro #2025"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "11027",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "8"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "KgrTfAeccFDTZhw1J2TOdLVxhpI",
            "id": "0UNEJWROkmM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-03T22:00:01Z",
                "channelId": "UCAu_v9w-BXFtg1NAnB-JgVg",
                "title": "ABRI O MUNDO PARA MINERAR TODOS OS MIN\u00c9RIOS DO MINECRAFT - Absurdo 2",
                "description": "\ud83c\udf10 REDES SOCIAIS \ud83c\udf10\n\ud83d\udd38Twitch: https://www.twitch.tv/apuhzeetos\n\ud83d\udd38Kick: https://kick.com/apuhzeetos\n\ud83d\udd38Instagram: https://www.instagram.com/apuhzeetos/\n\ud83d\udd38Tiktok: https://www.tiktok.com/@oapuhzeetos\n\n\ud83d\udd39Canal de Principal: https://www.youtube.com/@Apuhzeetus\n\ud83d\udd39Canal de 2: https://www.youtube.com/@Apuuuh\n\ud83d\udd39Canal de Cortes: https://www.youtube.com/@ApuhCortesOFC\n\ud83d\udd39Canal de Lives: https://www.youtube.com/@Apuhzeetos\n\n\ud83d\udc96\u200a Roupas do Canal: https://www.lolja.com.br/apuh\n\n\ud83d\udce7 Email para contato: \n\u25fd apuh@pulliginfluencers.com.br\n\n\ud83d\udd25 SEJA MEMBRO \ud83d\udd25\nhttps://www.youtube.com/channel/UCAu_v9w-BXFtg1NAnB-JgVg/join\n\n\ud83e\uddfe Host: EnxadaHost (Cupom: Irmandade)\n\n\u2764\ufe0f Amo Voc\u00eas! Da Laique \u2764\ufe0f",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0UNEJWROkmM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0UNEJWROkmM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0UNEJWROkmM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0UNEJWROkmM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0UNEJWROkmM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Apuh",
                "tags": [
                    "minecraft",
                    "apuh",
                    "absurdo 2",
                    "abri o mundo",
                    "corte o mundo",
                    "minerio",
                    "minerios"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "ABRI O MUNDO PARA MINERAR TODOS OS MIN\u00c9RIOS DO MINECRAFT - Absurdo 2",
                    "description": "\ud83c\udf10 REDES SOCIAIS \ud83c\udf10\n\ud83d\udd38Twitch: https://www.twitch.tv/apuhzeetos\n\ud83d\udd38Kick: https://kick.com/apuhzeetos\n\ud83d\udd38Instagram: https://www.instagram.com/apuhzeetos/\n\ud83d\udd38Tiktok: https://www.tiktok.com/@oapuhzeetos\n\n\ud83d\udd39Canal de Principal: https://www.youtube.com/@Apuhzeetus\n\ud83d\udd39Canal de 2: https://www.youtube.com/@Apuuuh\n\ud83d\udd39Canal de Cortes: https://www.youtube.com/@ApuhCortesOFC\n\ud83d\udd39Canal de Lives: https://www.youtube.com/@Apuhzeetos\n\n\ud83d\udc96\u200a Roupas do Canal: https://www.lolja.com.br/apuh\n\n\ud83d\udce7 Email para contato: \n\u25fd apuh@pulliginfluencers.com.br\n\n\ud83d\udd25 SEJA MEMBRO \ud83d\udd25\nhttps://www.youtube.com/channel/UCAu_v9w-BXFtg1NAnB-JgVg/join\n\n\ud83e\uddfe Host: EnxadaHost (Cupom: Irmandade)\n\n\u2764\ufe0f Amo Voc\u00eas! Da Laique \u2764\ufe0f"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "69911",
                "likeCount": "9021",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "172"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "eEVZ7IWCzL052mR--PcWgJWLY-E",
            "id": "N3l6pDCraHk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-02T13:07:08Z",
                "channelId": "UC_anvZzRWb5B4VSfq0iFlpw",
                "title": "NATANZINHO LIMA 2025 ( REPERT\u00d3RIO NOVO 2025 ) CD NOVO - M\u00daSICAS NOVAS",
                "description": "Quer nos ajudar? Ent\u00e3o n\u00e3o esquece de deixar seu like no v\u00eddeo e de se inscrever no nosso canal! \n\n\nParticipem de nosso grupo l\u00e1 no\n\nVenha divulgar seu trabalho em nosso simples canal\n(S\u00f3 WhatsApp) Consulte a Nossa Tabela de Pre\u00e7os e Venha Fazer Seu Or\u00e7amento Sem Compromisso\n\n \ud83d\udd34Para ficar por dentro de todos os lan\u00e7amentos:\ud83d\udd34 \n\n \u278a Se inscreva no Canal \u2714\n \u278b Ative o sininho de notifica\u00e7\u00f5es \u2714 \n \u278c Deixe seu like nos v\u00eddeos \u2714 \n \u278d Comente!!! \u2714 \n \u278e Compartilhe com os amigos. \u2714 \n\n\nTodos os direitos reservados. 2025\n\n Deixe seu like que vai ajudar demais e Inscreva-se em Nosso Canal!\n\n \u00ae Conte\u00fado exclusivo\n\nATEN\u00c7\u00c3O ARTISTA E COMPOSITORES !!! [DIREITOS AUTORAIS] ?Compositores/Bandas/Cantores/ Se n\u00e3o for de acordo com o v\u00eddeo, Manda Mensagem No Whatsapp Que O Video Ser\u00e1 Removido com a solicita\u00e7\u00e3o de remo\u00e7\u00e3o, a m\u00fasica ser\u00e1 removida imediatamente sem exce\u00e7\u00e3o alguma. Clique em \"Gostei\" e \"Adicione aos Favoritos",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/N3l6pDCraHk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/N3l6pDCraHk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/N3l6pDCraHk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/N3l6pDCraHk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/N3l6pDCraHk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "M\u00fasica TopTop",
                "tags": [
                    "natanzinho lima",
                    "natanzinho lima 2025",
                    "ao vivo natanzinho lima",
                    "arrocha natazinho lima",
                    "natanzinho lima ao vivo",
                    "natanzinho lima arrocha",
                    "natanzinho lima novo",
                    "natanzinho",
                    "natanzinho lima ao vivo 2025",
                    "natanzinho lima cd 2025",
                    "musica brasileira",
                    "natanzinho lima - cortando cha\u0303o teresina/pi",
                    "natanzinho lima cortando cha\u0303o teresina/pi",
                    "natanzinho lima e wesley safad\u00e3o",
                    "natanzinho lima cortando cha\u0303o",
                    "natanzinho lima cortando o cha\u0303o",
                    "natanzinho lima repert\u00f3rio novo"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "NATANZINHO LIMA 2025 ( REPERT\u00d3RIO NOVO 2025 ) CD NOVO - M\u00daSICAS NOVAS",
                    "description": "Quer nos ajudar? Ent\u00e3o n\u00e3o esquece de deixar seu like no v\u00eddeo e de se inscrever no nosso canal! \n\n\nParticipem de nosso grupo l\u00e1 no\n\nVenha divulgar seu trabalho em nosso simples canal\n(S\u00f3 WhatsApp) Consulte a Nossa Tabela de Pre\u00e7os e Venha Fazer Seu Or\u00e7amento Sem Compromisso\n\n \ud83d\udd34Para ficar por dentro de todos os lan\u00e7amentos:\ud83d\udd34 \n\n \u278a Se inscreva no Canal \u2714\n \u278b Ative o sininho de notifica\u00e7\u00f5es \u2714 \n \u278c Deixe seu like nos v\u00eddeos \u2714 \n \u278d Comente!!! \u2714 \n \u278e Compartilhe com os amigos. \u2714 \n\n\nTodos os direitos reservados. 2025\n\n Deixe seu like que vai ajudar demais e Inscreva-se em Nosso Canal!\n\n \u00ae Conte\u00fado exclusivo\n\nATEN\u00c7\u00c3O ARTISTA E COMPOSITORES !!! [DIREITOS AUTORAIS] ?Compositores/Bandas/Cantores/ Se n\u00e3o for de acordo com o v\u00eddeo, Manda Mensagem No Whatsapp Que O Video Ser\u00e1 Removido com a solicita\u00e7\u00e3o de remo\u00e7\u00e3o, a m\u00fasica ser\u00e1 removida imediatamente sem exce\u00e7\u00e3o alguma. Clique em \"Gostei\" e \"Adicione aos Favoritos"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "39062",
                "likeCount": "351",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "PtokppKi1O0gLBrSsMblnWmRgtM",
            "id": "A94_x1qf-Q0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-03T18:22:16Z",
                "channelId": "UCqQJdpAH_mOg8MXNFJXd2xg",
                "title": "CRIEI PLANTAS SECRETAS GIGANTES PARA PEGAR O DRAGON CANNELLONI MAIS FORTE DO PLANTS VS BRAINROTS",
                "description": "\u25ba Eu criei um jardim inteiro de plantas secretas e dei todos os rebirths do Plants vs Brainrots para enfrentar todos os bosses at\u00e9 chegar no Dragon Cannelloni!\n\n\ud83c\udfeaLoja: https://www.roblox.com/groups/11111785/TRIPULA-O-DO-HIDRO#!/store\n\ud83c\udf9e Canais: \nhttps://www.youtube.com/@hidro\nhttps://www.youtube.com/@Hidrozin\n\ud83d\udcf7Instagram: @jphidro | https://www.instagram.com/jphidro/\n\ud83d\udc24Twitter: @Hidrojp | https://twitter.com/hidrojp\n\ud83c\udf0aDiscord: https://discord.gg/QZmGeZ2tPZ",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/A94_x1qf-Q0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/A94_x1qf-Q0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/A94_x1qf-Q0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/A94_x1qf-Q0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/A94_x1qf-Q0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "OtoHidro",
                "tags": [
                    "hidro",
                    "roblox",
                    "jogando",
                    "gameplay",
                    "tutorial",
                    "hidrojp",
                    "hidro roblox",
                    "novo",
                    "novo canal",
                    "roblox games",
                    "divertido",
                    "legal",
                    "tubar\u00e3o",
                    "roube um brainrot",
                    "steal a brainrot",
                    "plants vs brainrots",
                    "plants vs zombies",
                    "grow a garden",
                    "novo jogo",
                    "jogo",
                    "brainrot",
                    "jogo de brainrot",
                    "secret",
                    "forte",
                    "brainrot forte",
                    "brainrots",
                    "plantas vs brainrots",
                    "muta\u00e7\u00e3o",
                    "evento",
                    "secretos",
                    "secreto",
                    "tralaleritos",
                    "brainrot gigante",
                    "brainrot com muta\u00e7\u00e3o",
                    "evento frozen",
                    "dragon caneloni",
                    "boss",
                    "bosses",
                    "rebirth maximo",
                    "rebirth m\u00e1ximo"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "CRIEI PLANTAS SECRETAS GIGANTES PARA PEGAR O DRAGON CANNELLONI MAIS FORTE DO PLANTS VS BRAINROTS",
                    "description": "\u25ba Eu criei um jardim inteiro de plantas secretas e dei todos os rebirths do Plants vs Brainrots para enfrentar todos os bosses at\u00e9 chegar no Dragon Cannelloni!\n\n\ud83c\udfeaLoja: https://www.roblox.com/groups/11111785/TRIPULA-O-DO-HIDRO#!/store\n\ud83c\udf9e Canais: \nhttps://www.youtube.com/@hidro\nhttps://www.youtube.com/@Hidrozin\n\ud83d\udcf7Instagram: @jphidro | https://www.instagram.com/jphidro/\n\ud83d\udc24Twitter: @Hidrojp | https://twitter.com/hidrojp\n\ud83c\udf0aDiscord: https://discord.gg/QZmGeZ2tPZ"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "59810",
                "likeCount": "728",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "46"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "OzLxbrtIdlWEJNI7oaYT5VmNkDM",
            "id": "pMts-BH0NTQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-03T17:04:27Z",
                "channelId": "UCU06XOgERkQV7xCsrNLTf4Q",
                "title": "MC Hariel - XT2 (CLIPE OFICIAL) \u201cEH NOIZ KI TA\u201d",
                "description": "XT2\nGravadora: Warner Music \nEscrit\u00f3rio: Gr6Eventos \nRealiza\u00e7\u00e3o Projeto: Produtora Zaori \nProdu\u00e7\u00e3o Executiva: Everton Tato\nAeR: Rafael Tudesco e Barbara Rodrigues \nMarketing: Vitoria Scharf\nMarketing: Giovanna Sernaglia\n\nC\u00e2mera:Wesley Lobo\n1\u00ba Assistente de Camera e Operador de Camera: TK Oliveira\n2\u00ba Assistente de Camera e Operador de Drone: Diogheira\nGaffer: F\u00e1bio Azul\nAssistente de El\u00e9trica: Murilo Fortes\nMaquinista: L\u00e9o Guedes \u201cCeg\u00e3o\u201d\n\nProdu\u00e7\u00e3o: Lucas Mantelatto\nAssistente de Produ\u00e7\u00e3o: Caique Monzillo\nProdu\u00e7\u00e3o de Set: Diego Ciliano\n\nFot\u00f3grafo e Making Of: Renan Miranda\n\nProdu\u00e7\u00e3o de Elenco: Casting Thay Ribeiro\n\nEdi\u00e7\u00e3o: Mateus Lanzoni e Caio Monteiro\nVFX 1: Mateus Lanzoni\nVFX 2: Xavnation\nColoriza\u00e7\u00e3o: Sain Gomes\n\nApoio: Associa\u00e7\u00e3o Escolinha de Futebol Colina do Amanhecer\n\n#funk #mchariel #xt2",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pMts-BH0NTQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pMts-BH0NTQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pMts-BH0NTQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pMts-BH0NTQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pMts-BH0NTQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MC Hariel",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "MC Hariel - XT2 (CLIPE OFICIAL) \u201cEH NOIZ KI TA\u201d",
                    "description": "XT2\nGravadora: Warner Music \nEscrit\u00f3rio: Gr6Eventos \nRealiza\u00e7\u00e3o Projeto: Produtora Zaori \nProdu\u00e7\u00e3o Executiva: Everton Tato\nAeR: Rafael Tudesco e Barbara Rodrigues \nMarketing: Vitoria Scharf\nMarketing: Giovanna Sernaglia\n\nC\u00e2mera:Wesley Lobo\n1\u00ba Assistente de Camera e Operador de Camera: TK Oliveira\n2\u00ba Assistente de Camera e Operador de Drone: Diogheira\nGaffer: F\u00e1bio Azul\nAssistente de El\u00e9trica: Murilo Fortes\nMaquinista: L\u00e9o Guedes \u201cCeg\u00e3o\u201d\n\nProdu\u00e7\u00e3o: Lucas Mantelatto\nAssistente de Produ\u00e7\u00e3o: Caique Monzillo\nProdu\u00e7\u00e3o de Set: Diego Ciliano\n\nFot\u00f3grafo e Making Of: Renan Miranda\n\nProdu\u00e7\u00e3o de Elenco: Casting Thay Ribeiro\n\nEdi\u00e7\u00e3o: Mateus Lanzoni e Caio Monteiro\nVFX 1: Mateus Lanzoni\nVFX 2: Xavnation\nColoriza\u00e7\u00e3o: Sain Gomes\n\nApoio: Associa\u00e7\u00e3o Escolinha de Futebol Colina do Amanhecer\n\n#funk #mchariel #xt2"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "28521",
                "likeCount": "2556",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "498"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "TP9un-H-vjqDtijbbmlA3ciyvls",
            "id": "HDfROX9wXZU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-03T22:18:14Z",
                "channelId": "UCebRa_3r9QtaTNpKvpTQ8Nw",
                "title": "NOVA ATUALIZA\u00c7\u00c3O com HELIC\u00d3PTERO NO BROOKHAVEN",
                "description": "VIRA MEMBRO, EU TE ADICIONO NO ROBLOX \ud83d\udc9c\n\u2b50 SEJA MEMBRO:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCebRa_3r9QtaTNpKvpTQ8Nw/join\n\u2b50 STAR-CODE \u279c KING \ud83e\udd17\n\n\ud83d\udc9c Me segue ai!\n\u25cf Discord \u279c https://discord.gg/dS8kBptgJW\n\u25cf Instagram \u279c https://www.instagram.com/kingofyoutube_\n\u25cf Roblox \u279c https://www.roblox.com/groups/3957705\n\n\u2b50 Contato Comercial\n\u2709\ufe0f WelixComercial@gmail.com\n\n\u2b50 Para F\u00e3s\n\ud83d\udc8c WelixMensagens@gmail.com\n\n------------\nAurea Carmina de Kevin MacLeod \u00e9 licenciada de acordo com a licen\u00e7a Atribui\u00e7\u00e3o 4.0 da Creative Commons. https://creativecommons.org/licenses/by/4.0/\nFonte: http://incompetech.com/music/royalty-free/index.html?isrc=USUAN1400006\nArtista: http://incompetech.com/\n\n#Roblox #RobloxBrasil #KingOfYouTube",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HDfROX9wXZU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HDfROX9wXZU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HDfROX9wXZU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HDfROX9wXZU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HDfROX9wXZU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "KingOfYouTube",
                "tags": [
                    "segredo do brookhaven rp",
                    "segredo do brookhaven",
                    "dono do brookhaven",
                    "segredos do brookhaven",
                    "segredos da nova atualiza\u00e7\u00e3o do brookhaven",
                    "todos os segredos da atualiza\u00e7\u00e3o do brookhaven",
                    "todos os novos segredos da atualiza\u00e7\u00e3o do brookhaven",
                    "atualiza\u00e7\u00e3o do brookhaven",
                    "segredo do jogo brookhaven",
                    "videos do tik tok no brookhaven",
                    "segredos do tik tok brookhaven",
                    "v\u00eddeos do tik tok no brookhaven",
                    "lugares secretos do brookhaven",
                    "segredo do tik tok no brookhaven",
                    "novo segredo no brookhaven"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "NOVA ATUALIZA\u00c7\u00c3O com HELIC\u00d3PTERO NO BROOKHAVEN",
                    "description": "VIRA MEMBRO, EU TE ADICIONO NO ROBLOX \ud83d\udc9c\n\u2b50 SEJA MEMBRO:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCebRa_3r9QtaTNpKvpTQ8Nw/join\n\u2b50 STAR-CODE \u279c KING \ud83e\udd17\n\n\ud83d\udc9c Me segue ai!\n\u25cf Discord \u279c https://discord.gg/dS8kBptgJW\n\u25cf Instagram \u279c https://www.instagram.com/kingofyoutube_\n\u25cf Roblox \u279c https://www.roblox.com/groups/3957705\n\n\u2b50 Contato Comercial\n\u2709\ufe0f WelixComercial@gmail.com\n\n\u2b50 Para F\u00e3s\n\ud83d\udc8c WelixMensagens@gmail.com\n\n------------\nAurea Carmina de Kevin MacLeod \u00e9 licenciada de acordo com a licen\u00e7a Atribui\u00e7\u00e3o 4.0 da Creative Commons. https://creativecommons.org/licenses/by/4.0/\nFonte: http://incompetech.com/music/royalty-free/index.html?isrc=USUAN1400006\nArtista: http://incompetech.com/\n\n#Roblox #RobloxBrasil #KingOfYouTube"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "57880",
                "likeCount": "1722",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "223"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "vXdhQEyoj24MyBNHdMx6ZNkd7-c",
            "id": "clEBP7e28o8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-26T14:01:12Z",
                "channelId": "UCDhHKc_K_SKCjJuQKytC6qA",
                "title": "Sami Rico, @XandAviao - Vontade Dividida/Praia Deserta | O Filho da Lenda",
                "description": "INSTAGRAM | @samiricooficial\nTIKTOK | @samiricooficial\nCONTATO PARA SHOWS | (17) 99724-2695\n\nSAMI RICO - Gravado no dia 8 de abril de 2025 no Americana Hall, Americana-SP \n \nVONTADE DIVIDIDA / PRAIA DESERTA\n\nComposi\u00e7\u00e3o: Ronery-Jos\u00e9 Raimundo/ Jose Rico / Paulo Gaucho\n\nDire\u00e7\u00e3o de v\u00eddeo: Jacques Jr\nProdu\u00e7\u00e3o: Jorge Henrique\nEdi\u00e7\u00e3o: Jacques JL\nColor Grading: Jacques Jr\nProdutora de v\u00eddeo: Sete4\n\nRico Music\nInt\u00e9rprete: Sami Rico, Xandy Avi\u00e3o\nDire\u00e7\u00e3o de Marketing: Rommel Marques\nDire\u00e7\u00e3o Art\u00edstica: Alexandre Gil \nDiretor de Produ\u00e7\u00e3o: Guilherme Lahr \nDire\u00e7\u00e3o Digital: Vitor de Carvalho | @gopinnacle.mkt\nDire\u00e7\u00e3o de Conte\u00fado: Diego Neves | @Primo.studioo\nAssessoria de imprensa: Bianca Cear\u00e1 | @venacomunicacao\nLog\u00edstica: Vicente de Paulo Vilela\nGravadora: Rico Music \nDistribui\u00e7\u00e3o: Universal Music\n\nProdu\u00e7\u00e3o Musical: Bruno Brito\n\nBanda:\nArranjo: Bruno Brito\nPercuss\u00e3o: Luizinho Rodger\nBaixo: Matheusinho\nViol\u00e3o: Renan Pinto \nViol\u00e3o: Lucas Lodo \nGuitarra: Bruno Piapara \nSanfona: Erick Oliveira \nTeclado: Felipe Ribeiro \nBateria: Diego Jean Vicente \nMixagem e Masteriza\u00e7\u00e3o: Andr\u00e9 Motta \n\nFigurino: Emerson Henrique | Equipe\n\nISRC V\u00cdDEO : BKV8R2500014\nISRC AUDIO: BKV8R2500013",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/clEBP7e28o8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/clEBP7e28o8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/clEBP7e28o8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/clEBP7e28o8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/clEBP7e28o8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Sami Rico",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Sami Rico, @XandAviao - Vontade Dividida/Praia Deserta | O Filho da Lenda",
                    "description": "INSTAGRAM | @samiricooficial\nTIKTOK | @samiricooficial\nCONTATO PARA SHOWS | (17) 99724-2695\n\nSAMI RICO - Gravado no dia 8 de abril de 2025 no Americana Hall, Americana-SP \n \nVONTADE DIVIDIDA / PRAIA DESERTA\n\nComposi\u00e7\u00e3o: Ronery-Jos\u00e9 Raimundo/ Jose Rico / Paulo Gaucho\n\nDire\u00e7\u00e3o de v\u00eddeo: Jacques Jr\nProdu\u00e7\u00e3o: Jorge Henrique\nEdi\u00e7\u00e3o: Jacques JL\nColor Grading: Jacques Jr\nProdutora de v\u00eddeo: Sete4\n\nRico Music\nInt\u00e9rprete: Sami Rico, Xandy Avi\u00e3o\nDire\u00e7\u00e3o de Marketing: Rommel Marques\nDire\u00e7\u00e3o Art\u00edstica: Alexandre Gil \nDiretor de Produ\u00e7\u00e3o: Guilherme Lahr \nDire\u00e7\u00e3o Digital: Vitor de Carvalho | @gopinnacle.mkt\nDire\u00e7\u00e3o de Conte\u00fado: Diego Neves | @Primo.studioo\nAssessoria de imprensa: Bianca Cear\u00e1 | @venacomunicacao\nLog\u00edstica: Vicente de Paulo Vilela\nGravadora: Rico Music \nDistribui\u00e7\u00e3o: Universal Music\n\nProdu\u00e7\u00e3o Musical: Bruno Brito\n\nBanda:\nArranjo: Bruno Brito\nPercuss\u00e3o: Luizinho Rodger\nBaixo: Matheusinho\nViol\u00e3o: Renan Pinto \nViol\u00e3o: Lucas Lodo \nGuitarra: Bruno Piapara \nSanfona: Erick Oliveira \nTeclado: Felipe Ribeiro \nBateria: Diego Jean Vicente \nMixagem e Masteriza\u00e7\u00e3o: Andr\u00e9 Motta \n\nFigurino: Emerson Henrique | Equipe\n\nISRC V\u00cdDEO : BKV8R2500014\nISRC AUDIO: BKV8R2500013"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "34631",
                "likeCount": "1013",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "61"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "2TAEqNVbOxp4H7u6RjHRJszk70g",
            "id": "QsAsPOkxdZg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-03T20:00:17Z",
                "channelId": "UCJAbkIY17zAmCTNQHH0bQoQ",
                "title": "Sobre o ABSURDO AUMENTO do Game Pass\u2026",
                "description": "GRUPO DO WHATSAPP! ENTRE AGORA!\nhttps://gameplayrj.com.br/go/gameplayrj-zap\n\nGCM GAMES\n\nGIFT CARDS - CART\u00c3O DA PSN, XBOX, STEAM, APPLE, GOOGLE PLAY, NINTENDO, BTL.NET, RIXTY, DIAMANTES FREE FIRE E MUITO MAIS!\n\nhttps://www.gcmgames.com.br\n\n------------------------------------------------------\n\ud83e\udc62 Compre seus jogos na Amazon: https://amzn.to/3EHmCCN\n------------------------------------------------------\nAqui no GameplayRJ voc\u00ea ir\u00e1 encontrar not\u00edcias, curiosidades, gameplays e muito mais!\n\nAssista o lan\u00e7amento daquele jogo t\u00e3o aguardado, ou o game que voc\u00ea gostaria muito que seu criador de conte\u00fado jogasse. \n\nDiariamente, as principais not\u00edcias do mundo dos games, s\u00e9ries, filmes, animes, analises e tudo o que voc\u00ea precisa saber, em um \u00fanico canal!\n----------------------------------------------------\n\n#gameplayrj",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QsAsPOkxdZg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QsAsPOkxdZg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QsAsPOkxdZg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QsAsPOkxdZg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QsAsPOkxdZg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Gameplayrj",
                "tags": [
                    "gameplayrj",
                    "davyjones",
                    "davy jones",
                    "video com davy jones",
                    "jogando com davy jones",
                    "gameplayrj jogando",
                    "gprj",
                    "video do gameplayrj"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "Sobre o ABSURDO AUMENTO do Game Pass\u2026",
                    "description": "GRUPO DO WHATSAPP! ENTRE AGORA!\nhttps://gameplayrj.com.br/go/gameplayrj-zap\n\nGCM GAMES\n\nGIFT CARDS - CART\u00c3O DA PSN, XBOX, STEAM, APPLE, GOOGLE PLAY, NINTENDO, BTL.NET, RIXTY, DIAMANTES FREE FIRE E MUITO MAIS!\n\nhttps://www.gcmgames.com.br\n\n------------------------------------------------------\n\ud83e\udc62 Compre seus jogos na Amazon: https://amzn.to/3EHmCCN\n------------------------------------------------------\nAqui no GameplayRJ voc\u00ea ir\u00e1 encontrar not\u00edcias, curiosidades, gameplays e muito mais!\n\nAssista o lan\u00e7amento daquele jogo t\u00e3o aguardado, ou o game que voc\u00ea gostaria muito que seu criador de conte\u00fado jogasse. \n\nDiariamente, as principais not\u00edcias do mundo dos games, s\u00e9ries, filmes, animes, analises e tudo o que voc\u00ea precisa saber, em um \u00fanico canal!\n----------------------------------------------------\n\n#gameplayrj"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "138146",
                "likeCount": "19301",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "977"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 200,
        "resultsPerPage": 50
    }
}