{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "7d2bPPBS8kwwWCjNsxR0H5Nj1wo",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "xSXq2ff075JlPD5hNURh9uF9iwM",
            "id": "v8UzwJC_PcY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-25T18:40:22Z",
                "channelId": "UCciJLMuECsXuOyhA4FO48Sg",
                "title": "Wesley Safad\u00e3o - Voc\u00ea N\u00e3o Me Esqueceu - TBT WS 3",
                "description": "Ou\u00e7a no seu aplicativo de m\u00fasica favorito: https://potenciamusic.lnk.to/TBTWS3AoVivo\n\n\u00c1lbum: TBT WS 3\nM\u00fasica: Voc\u00ea N\u00e3o Me Esqueceu\nComposi\u00e7\u00e3o: Cabe\u00e7\u00e3o do Forr\u00f3 / Raniere Mazille\n\n---\n\nSiga Wesley Safad\u00e3o nas redes sociais!\nFacebook: https://www.facebook.com/WesleySafadao\nInstagram: https://www.instagram.com/WesleySafadao\nX: https://www.twitter.com/WesleySafadao\nYouTube: https://www.youtube.com/WesleySafadao\n\nSite Oficial: http://www.wesleysafadao.com.br",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/v8UzwJC_PcY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/v8UzwJC_PcY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/v8UzwJC_PcY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/v8UzwJC_PcY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/v8UzwJC_PcY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Wesley Safad\u00e3o",
                "tags": [
                    "Garota Safada",
                    "Wesley Safad\u00e3o",
                    "Wesley",
                    "Safad\u00e3o",
                    "Sertanejo",
                    "Forr\u00f3",
                    "garota vip",
                    "sele\u00e7\u00e3o de forr\u00f3",
                    "as mais tocadas",
                    "top sertanejo",
                    "sucessos",
                    "hit",
                    "live",
                    "ao vivo",
                    "festival",
                    "garota",
                    "Gusttavo",
                    "Gusttavo Lima",
                    "Mentira Estampada",
                    "Arrocha",
                    "Natanzinho",
                    "Natan",
                    "Natanzinho Lima",
                    "Laranjinha",
                    "Bipolar",
                    "Tu xera",
                    "Borboletas",
                    "2025",
                    "Seis Cordas",
                    "Baia\u0303o de Dois",
                    "Forr\u00f3 e Vaquejada",
                    "Vaquejada",
                    "TBT",
                    "TBT WS",
                    "TBT WS 3",
                    "Nostalgia",
                    "Saudades",
                    "Voc\u00ea N\u00e3o Me Esqueceu",
                    "Cicatrizes",
                    "Viva a Bagaceira"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "Wesley Safad\u00e3o - Voc\u00ea N\u00e3o Me Esqueceu - TBT WS 3",
                    "description": "Ou\u00e7a no seu aplicativo de m\u00fasica favorito: https://potenciamusic.lnk.to/TBTWS3AoVivo\n\n\u00c1lbum: TBT WS 3\nM\u00fasica: Voc\u00ea N\u00e3o Me Esqueceu\nComposi\u00e7\u00e3o: Cabe\u00e7\u00e3o do Forr\u00f3 / Raniere Mazille\n\n---\n\nSiga Wesley Safad\u00e3o nas redes sociais!\nFacebook: https://www.facebook.com/WesleySafadao\nInstagram: https://www.instagram.com/WesleySafadao\nX: https://www.twitter.com/WesleySafadao\nYouTube: https://www.youtube.com/WesleySafadao\n\nSite Oficial: http://www.wesleysafadao.com.br"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "99329",
                "likeCount": "4138",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "104"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "2n7mgwE6NdivZEdg9v2jGq3JSH4",
            "id": "y5Hu471_dNU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-25T23:30:57Z",
                "channelId": "UCuNjvqjTzw9LcD9PVpTVWRA",
                "title": "Gen V Temporada 2 - Trailer Oficial",
                "description": "O segundo ano vai ser FODA. O trailer oficial da segunda temporada j\u00e1 est\u00e1 aqui e o pr\u00f3ximo semestre come\u00e7a em 17 de setembro.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y5Hu471_dNU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y5Hu471_dNU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y5Hu471_dNU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y5Hu471_dNU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y5Hu471_dNU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Prime Video Brasil",
                "tags": [
                    "Alexander Calvert",
                    "Amazon Prime",
                    "Asa Germann",
                    "Chace Crawford",
                    "Chance Perdomo",
                    "Derek Luh",
                    "Erin Moriarty",
                    "Ethan Slater",
                    "Gen V",
                    "Gen V Prime",
                    "Gen V serie",
                    "Gen V trailer",
                    "Hamish Linklater",
                    "Jaz Sinclair",
                    "Lizze Broadway",
                    "London Thor",
                    "Maddie Phillips",
                    "Nathan Mitchell",
                    "New Series",
                    "Patrick Schwarzenegger",
                    "Prime",
                    "Prime Studio",
                    "Prime Video",
                    "S2",
                    "Sean Patrick Thomas",
                    "Shelley Conn",
                    "Valorie Curry",
                    "action",
                    "adventure",
                    "the boys",
                    "tv show"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Gen V Temporada 2 - Trailer Oficial",
                    "description": "O segundo ano vai ser FODA. O trailer oficial da segunda temporada j\u00e1 est\u00e1 aqui e o pr\u00f3ximo semestre come\u00e7a em 17 de setembro."
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "25035",
                "likeCount": "3065",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "176"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "fSEUuNiuUSSg6OTp74DTvP5kxX0",
            "id": "HPm4mbURGkE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-26T00:45:33Z",
                "channelId": "UCR-Y4lWmrCYbr1XavmNMlvQ",
                "title": "\ud83c\udfac AO VIVO: LAN\u00c7AMENTO GLOBAL de BLOX SEAS (AGORA VOX SEAS)! \ud83c\udf0a O MELHOR JOGO ESTILO ONE PIECE CHEGOU!",
                "description": "\u25baBlox Seas\u279chttps://discord.com/invite/ttE2TNNH7n\n\nSeja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCR-Y4lWmrCYbr1XavmNMlvQ/join\n\n\u25baInstagram\u279chttps://instagram.com/luanclashwar\nContato Profissional: contato@clashwar.org (APENAS PARA EMPRESAS)",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HPm4mbURGkE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HPm4mbURGkE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HPm4mbURGkE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HPm4mbURGkE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HPm4mbURGkE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Canal Clash War",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "\ud83c\udfac AO VIVO: LAN\u00c7AMENTO GLOBAL de BLOX SEAS (AGORA VOX SEAS)! \ud83c\udf0a O MELHOR JOGO ESTILO ONE PIECE CHEGOU!",
                    "description": "\u25baBlox Seas\u279chttps://discord.com/invite/ttE2TNNH7n\n\nSeja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCR-Y4lWmrCYbr1XavmNMlvQ/join\n\n\u25baInstagram\u279chttps://instagram.com/luanclashwar\nContato Profissional: contato@clashwar.org (APENAS PARA EMPRESAS)"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "732897",
                "likeCount": "52871",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "942"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "-FnxTXdlmwCBsv_r31lDUOnXZZA",
            "id": "9twawF0okH4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-25T14:01:57Z",
                "channelId": "UC4WvVh0AwJ6K9w1JLepce7A",
                "title": "Matheus e Kauan, @mctuto_ - A Nossa Praia (Ao Vivo No Crato/CE)",
                "description": "Ou\u00e7a \"A Nossa Praia\" na sua plataforma de m\u00fasica favorita: http://umusicbrazil.lnk.to/ANossaPraia2\n\nSIGA MATHEUS & KAUAN: \nhttps://www.matheusekauanoficial.com.br/\nhttps://www.instagram.com/matheusekauan\nhttps://www.facebook.com/matheusekauan\nhttps://www.x.com/matheusekauan  \nhttps://www.tiktok.com/@matheusekauan\n\nCENTRAL DE F\u00c3S\nTelegram: https://t.me/centraldefasmek\nInstagram: https://www.instagram.com/centraldefasmek  \nTwitter: https://www.x.com/centraldefasmek  \nTikTok: https://www.tiktok.com/@centraldefasmek  \n\nA NOSSA PRAIA\n(Matheus Aleixo / Matheus Marcolino / C\u00e9sar Zocante)\n\n\u00d4h-\u00f4h-\u00f4h-\u00f4h\n\u00d4h-\u00f4h-\u00f4h-\u00f4h\n\nVoc\u00ea reparou, o tempo parou pra n\u00f3s\nA melhor can\u00e7\u00e3o \u00e9 o som da sua voz\n\nNo horizonte o c\u00e9u faz um show de cores pra n\u00f3s dois (s\u00f3 pra n\u00f3s dois)\nE deixa eu te falar que o melhor eu guardei pra depois\n\u00d4h-\u00f4h-\u00f4h-\u00f4h\n\nA nossa praia \u00e9 amar, beijar\nFicar de boa frente ao mar\nCom aquela pessoa que eu escolhi pra ficar\nE tudo que atrasa, deixa a mar\u00e9 levar\nDeixa levar\n\nFicha t\u00e9cnica:\nDire\u00e7\u00e3o de v\u00eddeo: Pedrohd\nProdutor: Domingos Pina\n\nC\u00e2meras :\nFlavio Brasil\nHenrique Kasisano \nGuilherme Kassiano\nEduardo Santos \nAnderson \nFabiano \nH\u00e9lcio Braga\nEdimilson Coelho\nUlisses \nJo\u00e3o\n\nProdu\u00e7\u00e3o Musical: Gabriel Pascoal e Kauan\nArranjo: Gabriel Pascoal e Kauan\nViol\u00e3o: Kelvyn Pascoal \nTeclados, loops e edi\u00e7\u00e3o: Gabriel Pascoal \nPercuss\u00e3o: Marlon Mendes\nMixagem e Masteriza\u00e7\u00e3o: Rafael Vargas\n\n#MatheusEKauan #MCTuto #ANossaPraia",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9twawF0okH4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9twawF0okH4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9twawF0okH4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9twawF0okH4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9twawF0okH4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Matheus e Kauan",
                "tags": [
                    "M\u00fasica Sertaneja (Musical Genre)",
                    "Gusttavo Lima (Musical Artist)",
                    "Luan Santana (Musical Artist)",
                    "Matheus e Kauan",
                    "a nossa praia",
                    "a nossa praia \u00e9 amar",
                    "a nossa praia \u00e9 amar mc tuto",
                    "a nossa praia \u00e9 amar heitor costa",
                    "a nossa praia \u00e9 amar beijar",
                    "a nossa praia \u00e9 amar henry freitas",
                    "a nossa praia matheus e kauan",
                    "mc tuto 2025",
                    "mc tuto 2025 lan\u00e7amento nova",
                    "matheus e kauan 2025",
                    "expocrato 2025",
                    "wesley safad\u00e3o"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "Matheus e Kauan, @mctuto_ - A Nossa Praia (Ao Vivo No Crato/CE)",
                    "description": "Ou\u00e7a \"A Nossa Praia\" na sua plataforma de m\u00fasica favorita: http://umusicbrazil.lnk.to/ANossaPraia2\n\nSIGA MATHEUS & KAUAN: \nhttps://www.matheusekauanoficial.com.br/\nhttps://www.instagram.com/matheusekauan\nhttps://www.facebook.com/matheusekauan\nhttps://www.x.com/matheusekauan  \nhttps://www.tiktok.com/@matheusekauan\n\nCENTRAL DE F\u00c3S\nTelegram: https://t.me/centraldefasmek\nInstagram: https://www.instagram.com/centraldefasmek  \nTwitter: https://www.x.com/centraldefasmek  \nTikTok: https://www.tiktok.com/@centraldefasmek  \n\nA NOSSA PRAIA\n(Matheus Aleixo / Matheus Marcolino / C\u00e9sar Zocante)\n\n\u00d4h-\u00f4h-\u00f4h-\u00f4h\n\u00d4h-\u00f4h-\u00f4h-\u00f4h\n\nVoc\u00ea reparou, o tempo parou pra n\u00f3s\nA melhor can\u00e7\u00e3o \u00e9 o som da sua voz\n\nNo horizonte o c\u00e9u faz um show de cores pra n\u00f3s dois (s\u00f3 pra n\u00f3s dois)\nE deixa eu te falar que o melhor eu guardei pra depois\n\u00d4h-\u00f4h-\u00f4h-\u00f4h\n\nA nossa praia \u00e9 amar, beijar\nFicar de boa frente ao mar\nCom aquela pessoa que eu escolhi pra ficar\nE tudo que atrasa, deixa a mar\u00e9 levar\nDeixa levar\n\nFicha t\u00e9cnica:\nDire\u00e7\u00e3o de v\u00eddeo: Pedrohd\nProdutor: Domingos Pina\n\nC\u00e2meras :\nFlavio Brasil\nHenrique Kasisano \nGuilherme Kassiano\nEduardo Santos \nAnderson \nFabiano \nH\u00e9lcio Braga\nEdimilson Coelho\nUlisses \nJo\u00e3o\n\nProdu\u00e7\u00e3o Musical: Gabriel Pascoal e Kauan\nArranjo: Gabriel Pascoal e Kauan\nViol\u00e3o: Kelvyn Pascoal \nTeclados, loops e edi\u00e7\u00e3o: Gabriel Pascoal \nPercuss\u00e3o: Marlon Mendes\nMixagem e Masteriza\u00e7\u00e3o: Rafael Vargas\n\n#MatheusEKauan #MCTuto #ANossaPraia"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1364263",
                "likeCount": "15142",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1890"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "bfJRU9ecT-YSPhU9QJ2twS8ldS0",
            "id": "w8oP0T-7USo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-24T11:50:27Z",
                "channelId": "UCwhVCdYsd-A32RECPqJUoPg",
                "title": "Five Nights at Freddy's 2 | Trailer Oficial - Dublado (Universal Pictures) - HD",
                "description": "4 de dezembro nos cinemas \nSiga nosso perfil no Facebook: www.facebook.com/UniversalPicturesBR\nSiga nosso perfil no Instagram: www.instagram.com/universalpicsbr\nSiga nosso perfil no X: www.x.com/UniversalPicsBr\nhttp://www.fnaffilme.com.br\n#FNAF2Filme\n\nDire\u00e7\u00e3o: Emma Tammi\nRoteiro: Scott Cawthon\nBaseado na s\u00e9rie de videogames \u201cFive Nights at Freddy\u2019s\u201d, de Scott Cawthon\nProdu\u00e7\u00e3o: Jason Blum, Scott Cawthon\nProdu\u00e7\u00e3o Executiva: Emma Tammi, Beatriz Sequeira, Christopher Warner, Russell Binder e Marc Mostman\nElenco: Josh Hutcherson, Piper Rubio, Elizabeth Lail, Freddy Carter, Theodus Crane, Wayne Knight, Mckenna Grace, com Skeet Ulrich e Matthew Lillard\n\nEles n\u00e3o est\u00e3o mais apenas na Freddy\u2019s.\n\nEm 2023, o fen\u00f4meno de bilheteria do terror da Blumhouse, Five Nights at Freddy\u2019s \u2014 baseado na famosa s\u00e9rie de jogos de Scott Cawthon \u2014 se tornou o filme de terror de maior bilheteria do ano. Agora, um novo e chocante cap\u00edtulo do terror animatr\u00f4nico come\u00e7a.\n\nUm ano se passou desde o pesadelo sobrenatural na Freddy Fazbear\u2019s Pizza. As hist\u00f3rias sobre o que aconteceu l\u00e1 foram distorcidas e viraram uma lenda local exagerada, inspirando o primeiro Fazfest da cidade.\n\nO ex-seguran\u00e7a Mike (Josh Hutcherson) e a policial Vanessa (Elizabeth Lail) esconderam a verdade da irm\u00e3 de 11 anos de Mike, Abby (Piper Rubio), sobre o destino de seus amigos animatr\u00f4nicos.\n\nMas quando Abby foge para se reconectar com Freddy, Bonnie, Chica e Foxy, isso desencadeia uma s\u00e9rie assustadora de eventos, revelando segredos sombrios sobre a verdadeira origem da Freddy\u2019s \u2014 e libertando um horror h\u00e1 muito esquecido, escondido por d\u00e9cadas.\n\nO elenco de Five Nights at Freddy\u2019s 2 conta com os retornos de Theodus Crane como Jeremiah e do lend\u00e1rio Matthew Lillard como William Afton. O filme apresenta novos personagens interpretados por Freddy Carter (Sombra e Ossos, Pennyworth), Wayne Knight (Jurassic Park, Seinfeld), Mckenna Grace (franquia Ghostbusters, Annabelle 3) e o \u00edcone do terror Skeet Ulrich (P\u00e2nico, Riverdale).\n\nFive Nights at Freddy\u2019s 2 \u00e9 dirigido pela aclamada cineasta Emma Tammi, que retorna \u00e0 franquia, e escrito por Scott Cawthon, criador da s\u00e9rie de jogos.\n\nO filme \u00e9 produzido pelo fundador e CEO da Blumhouse, Jason Blum, e por Scott Cawthon, que tamb\u00e9m produziram o primeiro filme juntos. Os produtores executivos s\u00e3o Emma Tammi, Beatriz Sequeira, Christopher Warner, Russell Binder e Marc Mostman.\n\nO primeiro filme de Freddy\u2019s estreou com uma bilheteria recorde de US$ 80 milh\u00f5es em outubro de 2023 e arrecadou quase US$ 300 milh\u00f5es em todo o mundo.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w8oP0T-7USo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w8oP0T-7USo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w8oP0T-7USo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w8oP0T-7USo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w8oP0T-7USo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Universal Pictures Brasil",
                "tags": [
                    "Trailer",
                    "Five Nights at Freddy\u2019s 2",
                    "terror",
                    "Blumhouse",
                    "Jason Blum",
                    "Scott Cawthon",
                    "Universal Pictures",
                    "Josh Hutcherson",
                    "Piper Rubio",
                    "Elizabeth Lail",
                    "Freddy Carter",
                    "Theodus Crane",
                    "Wayne Knight",
                    "Mckenna Grace",
                    "Skeet Ulrich",
                    "Matthew Lillard"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Five Nights at Freddy's 2 | Trailer Oficial - Dublado (Universal Pictures) - HD",
                    "description": "4 de dezembro nos cinemas \nSiga nosso perfil no Facebook: www.facebook.com/UniversalPicturesBR\nSiga nosso perfil no Instagram: www.instagram.com/universalpicsbr\nSiga nosso perfil no X: www.x.com/UniversalPicsBr\nhttp://www.fnaffilme.com.br\n#FNAF2Filme\n\nDire\u00e7\u00e3o: Emma Tammi\nRoteiro: Scott Cawthon\nBaseado na s\u00e9rie de videogames \u201cFive Nights at Freddy\u2019s\u201d, de Scott Cawthon\nProdu\u00e7\u00e3o: Jason Blum, Scott Cawthon\nProdu\u00e7\u00e3o Executiva: Emma Tammi, Beatriz Sequeira, Christopher Warner, Russell Binder e Marc Mostman\nElenco: Josh Hutcherson, Piper Rubio, Elizabeth Lail, Freddy Carter, Theodus Crane, Wayne Knight, Mckenna Grace, com Skeet Ulrich e Matthew Lillard\n\nEles n\u00e3o est\u00e3o mais apenas na Freddy\u2019s.\n\nEm 2023, o fen\u00f4meno de bilheteria do terror da Blumhouse, Five Nights at Freddy\u2019s \u2014 baseado na famosa s\u00e9rie de jogos de Scott Cawthon \u2014 se tornou o filme de terror de maior bilheteria do ano. Agora, um novo e chocante cap\u00edtulo do terror animatr\u00f4nico come\u00e7a.\n\nUm ano se passou desde o pesadelo sobrenatural na Freddy Fazbear\u2019s Pizza. As hist\u00f3rias sobre o que aconteceu l\u00e1 foram distorcidas e viraram uma lenda local exagerada, inspirando o primeiro Fazfest da cidade.\n\nO ex-seguran\u00e7a Mike (Josh Hutcherson) e a policial Vanessa (Elizabeth Lail) esconderam a verdade da irm\u00e3 de 11 anos de Mike, Abby (Piper Rubio), sobre o destino de seus amigos animatr\u00f4nicos.\n\nMas quando Abby foge para se reconectar com Freddy, Bonnie, Chica e Foxy, isso desencadeia uma s\u00e9rie assustadora de eventos, revelando segredos sombrios sobre a verdadeira origem da Freddy\u2019s \u2014 e libertando um horror h\u00e1 muito esquecido, escondido por d\u00e9cadas.\n\nO elenco de Five Nights at Freddy\u2019s 2 conta com os retornos de Theodus Crane como Jeremiah e do lend\u00e1rio Matthew Lillard como William Afton. O filme apresenta novos personagens interpretados por Freddy Carter (Sombra e Ossos, Pennyworth), Wayne Knight (Jurassic Park, Seinfeld), Mckenna Grace (franquia Ghostbusters, Annabelle 3) e o \u00edcone do terror Skeet Ulrich (P\u00e2nico, Riverdale).\n\nFive Nights at Freddy\u2019s 2 \u00e9 dirigido pela aclamada cineasta Emma Tammi, que retorna \u00e0 franquia, e escrito por Scott Cawthon, criador da s\u00e9rie de jogos.\n\nO filme \u00e9 produzido pelo fundador e CEO da Blumhouse, Jason Blum, e por Scott Cawthon, que tamb\u00e9m produziram o primeiro filme juntos. Os produtores executivos s\u00e3o Emma Tammi, Beatriz Sequeira, Christopher Warner, Russell Binder e Marc Mostman.\n\nO primeiro filme de Freddy\u2019s estreou com uma bilheteria recorde de US$ 80 milh\u00f5es em outubro de 2023 e arrecadou quase US$ 300 milh\u00f5es em todo o mundo."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "815737",
                "likeCount": "48184",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3448"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "xijCM2wrRNVWF8Zn2HMbfSr86To",
            "id": "5UQgt-rSavo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-25T15:39:48Z",
                "channelId": "UCIXguhHCl8eDTkXpEuiGPUA",
                "title": "TERROR DA VIDA REAL: A PARALISIA DO SONO!",
                "description": "CONFIRA E SARAIVA O LIKE!\n\u25cfNome do Jogo:\n======================\n\u25cfInstagram: julianoab\n\u25cfEmail de contato: jazzghost@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5UQgt-rSavo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5UQgt-rSavo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5UQgt-rSavo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5UQgt-rSavo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5UQgt-rSavo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jazzghost",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "TERROR DA VIDA REAL: A PARALISIA DO SONO!",
                    "description": "CONFIRA E SARAIVA O LIKE!\n\u25cfNome do Jogo:\n======================\n\u25cfInstagram: julianoab\n\u25cfEmail de contato: jazzghost@gmail.com"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "877890",
                "likeCount": "55943",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "6062"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "xkfRk9ZLjf0wU0jIIo2duXM4fuk",
            "id": "CmfcoxhQXJg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-25T21:56:00Z",
                "channelId": "UCIy12y9x1XhfFhqqfACsVeg",
                "title": "Natanzinho Lima - Telefone Fora de \u00c1rea - ALVORADA NO 12",
                "description": "O CD tamb\u00e9m est\u00e1 dispon\u00edvel no Sua M\u00fasica:\nhttps://suamusica.com.br/alvoradano12\n\nSiga no Instagram:\nhttps://instagram.com/natanzinholimaoficial?igshid=1skdhqiq4f5ul\n\nSe inscreva no Canal e confira todas as novidades!\n\n#NatanzinhoLima #Alvoradano12 #arrochagospel2023",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CmfcoxhQXJg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CmfcoxhQXJg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CmfcoxhQXJg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CmfcoxhQXJg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CmfcoxhQXJg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Natanzinho Lima Oficial",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Natanzinho Lima - Telefone Fora de \u00c1rea - ALVORADA NO 12",
                    "description": "O CD tamb\u00e9m est\u00e1 dispon\u00edvel no Sua M\u00fasica:\nhttps://suamusica.com.br/alvoradano12\n\nSiga no Instagram:\nhttps://instagram.com/natanzinholimaoficial?igshid=1skdhqiq4f5ul\n\nSe inscreva no Canal e confira todas as novidades!\n\n#NatanzinhoLima #Alvoradano12 #arrochagospel2023"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "49056",
                "likeCount": "3595",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "119"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "knbl5MQX0wL8LRqpLXgjG6MXqKA",
            "id": "LZLi7Q5dUoE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-26T01:14:21Z",
                "channelId": "UCK_pQEDlSM0iQw5YsiSUcdw",
                "title": "Sweet Revenge (2025) Trailer",
                "description": "The first look at Mike P. Nelson's vignette \"Sweet Revenge\" premiering August 13, 2025. #Fridaythe13th #JasonUniverse #SweetRevenge",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LZLi7Q5dUoE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LZLi7Q5dUoE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LZLi7Q5dUoE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LZLi7Q5dUoE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LZLi7Q5dUoE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jason Universe",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Sweet Revenge (2025) Trailer",
                    "description": "The first look at Mike P. Nelson's vignette \"Sweet Revenge\" premiering August 13, 2025. #Fridaythe13th #JasonUniverse #SweetRevenge"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "16638",
                "likeCount": "1111",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "180"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "85ovJp5tlIaCpF988MUnQ8JqGpA",
            "id": "MKpsmDb-MWs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-25T18:28:25Z",
                "channelId": "UC_-WQuYUOasNYkX-L_jHgdg",
                "title": "SECRETO CHICLETEIRA BICICLETEIRA, LAS VAQUITAS, CROCODILLITOS NO ROUBE O BRAINROT (SORTE DE ADMIN)",
                "description": "VIRA MEMBRO, EU TE ADICIONO NO ROBLOX \ud83d\udc97\nUSA O STARCODE \"XMARCELO\" \u2b50\n\nGRUPO COM ROUPAS BARATAS! \ud83d\udc55\nhttps://www.roblox.com/groups/4177011/X\n\nENTRE PARA GANHAR ROBUX GR\u00c1TIS E ITEM GR\u00c1TIS! \ud83e\udd11\nhttps://discord.com/invite/xmarcelo\n\nSECRETO CHICLETEIRA BICICLETEIRA, LAS VAQUITAS, CROCODILLITOS NO ROUBE O BRAINROT (SORTE DE ADMIN)",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MKpsmDb-MWs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MKpsmDb-MWs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MKpsmDb-MWs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MKpsmDb-MWs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MKpsmDb-MWs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "xMarcelo",
                "tags": [
                    "roblox",
                    "xmarcelo",
                    "roblox video",
                    "Las Vaquitas Saturnitas",
                    "roube o brainrot",
                    "steal a brainrot roblox",
                    "novos brainrot do roube um brainrot",
                    "novo brainrot brasileiro",
                    "brainrot brasileiro no roube o brainrot",
                    "brainrot",
                    "atualiza\u00e7\u00e3o roube o brainrot",
                    "update steal a brainrot",
                    "secreto brainrot roblox",
                    "admin roube o brainrot",
                    "sorte infinita roube o brainrot",
                    "robux roube o brainrot",
                    "lucky block brainrot",
                    "Garama Madundung brainrot",
                    "robux",
                    "Los Crocodillitos",
                    "Chicleteira Bicicleteira"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "SECRETO CHICLETEIRA BICICLETEIRA, LAS VAQUITAS, CROCODILLITOS NO ROUBE O BRAINROT (SORTE DE ADMIN)",
                    "description": "VIRA MEMBRO, EU TE ADICIONO NO ROBLOX \ud83d\udc97\nUSA O STARCODE \"XMARCELO\" \u2b50\n\nGRUPO COM ROUPAS BARATAS! \ud83d\udc55\nhttps://www.roblox.com/groups/4177011/X\n\nENTRE PARA GANHAR ROBUX GR\u00c1TIS E ITEM GR\u00c1TIS! \ud83e\udd11\nhttps://discord.com/invite/xmarcelo\n\nSECRETO CHICLETEIRA BICICLETEIRA, LAS VAQUITAS, CROCODILLITOS NO ROUBE O BRAINROT (SORTE DE ADMIN)"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "610528",
                "likeCount": "8368",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1296"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Ktwc1M9PHjQYzpZb6bVlBUI4bTQ",
            "id": "A_fyui7K-0M",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-25T15:00:43Z",
                "channelId": "UCkoJ9S5qYijio7YNurBwcpA",
                "title": "Giana e Gustavo Mioto - Vest\u00edgios Carnais [Clipe oficial]",
                "description": "ou\u00e7a agora \"Vest\u00edgios Carnais\": https://orcd.co/4yyr2go\n\nme siga nas redes sociais:\n\nInstagram:\n\u00a0\ufffc\u00a0/gianaalthaus\u00a0\u00a0\n\nTiktok:\n\u00a0\ufffc\u00a0/gianaalthaus\u00a0\u00a0 \n\nLETRA: Vest\u00edgios Carnais\nEu t\u00f4 na marca que ficou da noite anterior \nEu t\u00f4 no cheiro entranhado pelo cobertor \nEu t\u00f4 naquele sorrisinho que c\u00ea d\u00e1 quando olha pro nada \nSou vest\u00edgios carnais \nSou suas ressacas morais \nE tudo que a bebida traz\nS\u00e3o mem\u00f3rias sentimentais\n\nVai ter que trocar de cora\u00e7\u00e3o\nVai ter que rezar pro amor morrer\nPorque s\u00f3 trocar de rela\u00e7\u00e3o\nn\u00e3o vai resolver\nVai ter que trocar de cora\u00e7\u00e3o pra tentar calar esse querer \nE talvez em outra encarna\u00e7\u00e3o \nd\u00ea pra me esquecer\n\nEu t\u00f4 na marca que ficou da noite anterior \nEu t\u00f4 no cheiro entranhado pelo cobertor \nEu t\u00f4 naquele sorrisinho que c\u00ea d\u00e1 quando olha pro nada \nSou vest\u00edgios carnais \nSou suas ressacas morais \nE tudo que a bebida traz\nS\u00e3o mem\u00f3rias sentimentais\n\nVai ter que trocar de cora\u00e7\u00e3o\nVai ter que rezar pro amor morrer\nPorque s\u00f3 trocar de rela\u00e7\u00e3o\nn\u00e3o vai resolver\nVai ter que trocar de cora\u00e7\u00e3o pra tentar calar esse querer \nE talvez em outra encarna\u00e7\u00e3o \nd\u00ea pra me esquecer\n\nFICHA T\u00c9CNICA \u2013 M\u00daSICA:\nT\u00edtulo: Vest\u00edgios Carnais\nInt\u00e9rpretes: GIANA e Gustavo Mioto\nProdutores Musicais: Matheus Stiirmer (@matheusstiirmer) e Lucs Romero (@lucsromero)\nCompositores: Daniel Ferrera (@danielferreracantor), Carolzinha (@carolzinha), Lary (@lary), Sueldo Lima (@sueldolima), Pedro Breder (@pedrobreder) e Patrick Ferreira\nInstrumentistas:\nAudryn Souza \u2013 Trompete (@audrynsouza)\nMateus Romero da Silva \u2013 Baixo (@mateusromeros)\nDouglas Lacerda Antonio \u2013 Viol\u00e3o (@odouglaslacerda)\nMatheus Stiirmer \u2013 Guitarra (@matheusstiirmer)\nLucs Romero \u2013 Piano (@lucsromero)\nMixagem: Pedro Peixoto (@pedropeixotoaudio)\nMasteriza\u00e7\u00e3o: Fili Filizzola (@fili_filizzola)\n\nFICHA T\u00c9CNICA \u2013 CLIPE:\nDire\u00e7\u00e3o: Pedro Maciel \u2013 @pedropmaciel\n 1\u00aa Assistente de Dire\u00e7\u00e3o: Mariana Ojima Rocha \u2013 @marianarosha\n Produtor Executivo / Diretor de Produ\u00e7\u00e3o: M\u00e1rio Fanti \u2013 @mariofantii\nProdutora de Loca\u00e7\u00e3o: Tatiane Ellocs \nDire\u00e7\u00e3o de Arte: B\u00e1rbara Lavinia Dias da Silva \u2013 @balavinia\n Assistente de Arte: Paula Camargo Miron Fernandes \u2013 @paulamimiron\n Produtor de Objetos: Matheus De Luca \u2013 @eu.matheusdeluca\n Contra-Regra: Vitor Vinicius Concei\u00e7\u00e3o \u2013 @vitorvinic1us\n Assistente de Contra-Regra: Helena de Seta Camara Lima \u2013 @helenadeseta\nDire\u00e7\u00e3o de Fotografia: Pedro Maciel \u2013 @pedropmaciel\n 1\u00ba Assistente de C\u00e2mera: Vin\u00edcius Souza Silva \u2013 @viine_skt\n 2\u00ba Assistente de C\u00e2mera / Logger: Giovana Ferrarese \u2013 @giferrarese\n V\u00eddeo Assist: Giovanna Araujo Frias \u2013 @giovanna_frias\nGaffer (Chefe de El\u00e9trica): Saint Clair Ralphi \u2013 @saintclairclosel\n 1\u00ba Assistente de El\u00e9trica: Igor Fernandes de Carvalho \u2013 @igorfdec\n 2\u00ba Assistente de El\u00e9trica: Thiago Cordeiro Monteiro \u2013 @thicm19\nChefe de Maquin\u00e1ria: Weverton Rodinei da Silva Paes de Souza\n Assistentes de Maquin\u00e1ria: Rodrigo dos Santos Cabral e Cristiano Tertuliano da Silva\nStyling: Luiza Mendes Soares Leal - @luizaeleal\n 1\u00aa Assistente de Styling: Fernanda Melo - @nandmelo\n Camareira: Maria Jos\u00e9 dos Santos\nMake Elenco: Dude Leal Stampini - @Uniserdudes \nAss. de Maquiagem Elenco: Castelluni - @castelluni\n\n Make e Cabelo (Giana e Gustavo): Tati Coelho - @bytaticoelho\n Assistentes Make e Cabelo (Giana e Gustavo): Larissa Coelho (@larissacoelhoj) e Giovanna Cerruti (@giovannacerruti)\n Cabeleireiro (Giana e Gustavo): Denis Bittencourt - @dnisbittencourt\n Cabeleireiras Elenco: Camilla Stampini (@camillalealstampini) e Gabriela Ferraz (@ga.briela)\n\nElenco:\n Clara Castelani (@claracastelani), Tatti Soares (@tattisoares.s), Pedro Ferreira (@_opedroferreira_), Roberta Chastinet (@betachastinet), Victor Blasques (@blasques_victor), Barbara Teixeira (@barbarapontin_), Renata Lorenzi (@renata_lorenzi), Roberta Lisa (@_robertalisa) e Felipe Cesarini (@c__cesarini)\nEdi\u00e7\u00e3o: Denilson Amorim Silva \u2013 @amorinpublic\n Coloriza\u00e7\u00e3o: Renan Silva Gomes \u2013 @byegomes\nLocadora de C\u00e2mera: EliteCam \u2013 @locadoraelitecam\nLocadora de El\u00e9trica e Maquin\u00e1ria: Trakitana \u2013 @trakitanaequipamentos\nLocadoras de Infraestrutura: Paulo Fortes e \u00c1guia\nCatering: T\u00f4nia M\u00e1rcia - Caf\u00e9 & Gastron\u00f4mico\n\nAPOIO:\nApoio GIANA e Gustavo Mioto: P\u00e9ricles Douglas de Oliveira, Beatriz Dubiella Cabral, Roberta Chastinet, Myrella Marinho, Fernando Assis e D\u00e1rio.\n\nCAPTA\u00c7\u00c3O DE CONTE\u00daDO:\nCapta\u00e7\u00e3o de v\u00eddeo making of: Gabriel Henriques \u2013 @gabrielhenriques__\nCapta\u00e7\u00e3o de v\u00eddeo mobile: L\u00e9o\nFotos art\u00edsticas: L\u00edvia Rodrigues \u2013 @solmostarda",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/A_fyui7K-0M/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/A_fyui7K-0M/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/A_fyui7K-0M/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/A_fyui7K-0M/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/A_fyui7K-0M/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "GIANA",
                "tags": [
                    "Giana",
                    "gustavo mioto",
                    "sertanejo",
                    "pop",
                    "feat",
                    "vestigios carnais",
                    "vestigios",
                    "carnais",
                    "musica pop",
                    "musica sertaneja",
                    "cantora pop",
                    "musica tiktok",
                    "sertanejo romantico",
                    "radio online"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Giana e Gustavo Mioto - Vest\u00edgios Carnais [Clipe oficial]",
                    "description": "ou\u00e7a agora \"Vest\u00edgios Carnais\": https://orcd.co/4yyr2go\n\nme siga nas redes sociais:\n\nInstagram:\n\u00a0\ufffc\u00a0/gianaalthaus\u00a0\u00a0\n\nTiktok:\n\u00a0\ufffc\u00a0/gianaalthaus\u00a0\u00a0 \n\nLETRA: Vest\u00edgios Carnais\nEu t\u00f4 na marca que ficou da noite anterior \nEu t\u00f4 no cheiro entranhado pelo cobertor \nEu t\u00f4 naquele sorrisinho que c\u00ea d\u00e1 quando olha pro nada \nSou vest\u00edgios carnais \nSou suas ressacas morais \nE tudo que a bebida traz\nS\u00e3o mem\u00f3rias sentimentais\n\nVai ter que trocar de cora\u00e7\u00e3o\nVai ter que rezar pro amor morrer\nPorque s\u00f3 trocar de rela\u00e7\u00e3o\nn\u00e3o vai resolver\nVai ter que trocar de cora\u00e7\u00e3o pra tentar calar esse querer \nE talvez em outra encarna\u00e7\u00e3o \nd\u00ea pra me esquecer\n\nEu t\u00f4 na marca que ficou da noite anterior \nEu t\u00f4 no cheiro entranhado pelo cobertor \nEu t\u00f4 naquele sorrisinho que c\u00ea d\u00e1 quando olha pro nada \nSou vest\u00edgios carnais \nSou suas ressacas morais \nE tudo que a bebida traz\nS\u00e3o mem\u00f3rias sentimentais\n\nVai ter que trocar de cora\u00e7\u00e3o\nVai ter que rezar pro amor morrer\nPorque s\u00f3 trocar de rela\u00e7\u00e3o\nn\u00e3o vai resolver\nVai ter que trocar de cora\u00e7\u00e3o pra tentar calar esse querer \nE talvez em outra encarna\u00e7\u00e3o \nd\u00ea pra me esquecer\n\nFICHA T\u00c9CNICA \u2013 M\u00daSICA:\nT\u00edtulo: Vest\u00edgios Carnais\nInt\u00e9rpretes: GIANA e Gustavo Mioto\nProdutores Musicais: Matheus Stiirmer (@matheusstiirmer) e Lucs Romero (@lucsromero)\nCompositores: Daniel Ferrera (@danielferreracantor), Carolzinha (@carolzinha), Lary (@lary), Sueldo Lima (@sueldolima), Pedro Breder (@pedrobreder) e Patrick Ferreira\nInstrumentistas:\nAudryn Souza \u2013 Trompete (@audrynsouza)\nMateus Romero da Silva \u2013 Baixo (@mateusromeros)\nDouglas Lacerda Antonio \u2013 Viol\u00e3o (@odouglaslacerda)\nMatheus Stiirmer \u2013 Guitarra (@matheusstiirmer)\nLucs Romero \u2013 Piano (@lucsromero)\nMixagem: Pedro Peixoto (@pedropeixotoaudio)\nMasteriza\u00e7\u00e3o: Fili Filizzola (@fili_filizzola)\n\nFICHA T\u00c9CNICA \u2013 CLIPE:\nDire\u00e7\u00e3o: Pedro Maciel \u2013 @pedropmaciel\n 1\u00aa Assistente de Dire\u00e7\u00e3o: Mariana Ojima Rocha \u2013 @marianarosha\n Produtor Executivo / Diretor de Produ\u00e7\u00e3o: M\u00e1rio Fanti \u2013 @mariofantii\nProdutora de Loca\u00e7\u00e3o: Tatiane Ellocs \nDire\u00e7\u00e3o de Arte: B\u00e1rbara Lavinia Dias da Silva \u2013 @balavinia\n Assistente de Arte: Paula Camargo Miron Fernandes \u2013 @paulamimiron\n Produtor de Objetos: Matheus De Luca \u2013 @eu.matheusdeluca\n Contra-Regra: Vitor Vinicius Concei\u00e7\u00e3o \u2013 @vitorvinic1us\n Assistente de Contra-Regra: Helena de Seta Camara Lima \u2013 @helenadeseta\nDire\u00e7\u00e3o de Fotografia: Pedro Maciel \u2013 @pedropmaciel\n 1\u00ba Assistente de C\u00e2mera: Vin\u00edcius Souza Silva \u2013 @viine_skt\n 2\u00ba Assistente de C\u00e2mera / Logger: Giovana Ferrarese \u2013 @giferrarese\n V\u00eddeo Assist: Giovanna Araujo Frias \u2013 @giovanna_frias\nGaffer (Chefe de El\u00e9trica): Saint Clair Ralphi \u2013 @saintclairclosel\n 1\u00ba Assistente de El\u00e9trica: Igor Fernandes de Carvalho \u2013 @igorfdec\n 2\u00ba Assistente de El\u00e9trica: Thiago Cordeiro Monteiro \u2013 @thicm19\nChefe de Maquin\u00e1ria: Weverton Rodinei da Silva Paes de Souza\n Assistentes de Maquin\u00e1ria: Rodrigo dos Santos Cabral e Cristiano Tertuliano da Silva\nStyling: Luiza Mendes Soares Leal - @luizaeleal\n 1\u00aa Assistente de Styling: Fernanda Melo - @nandmelo\n Camareira: Maria Jos\u00e9 dos Santos\nMake Elenco: Dude Leal Stampini - @Uniserdudes \nAss. de Maquiagem Elenco: Castelluni - @castelluni\n\n Make e Cabelo (Giana e Gustavo): Tati Coelho - @bytaticoelho\n Assistentes Make e Cabelo (Giana e Gustavo): Larissa Coelho (@larissacoelhoj) e Giovanna Cerruti (@giovannacerruti)\n Cabeleireiro (Giana e Gustavo): Denis Bittencourt - @dnisbittencourt\n Cabeleireiras Elenco: Camilla Stampini (@camillalealstampini) e Gabriela Ferraz (@ga.briela)\n\nElenco:\n Clara Castelani (@claracastelani), Tatti Soares (@tattisoares.s), Pedro Ferreira (@_opedroferreira_), Roberta Chastinet (@betachastinet), Victor Blasques (@blasques_victor), Barbara Teixeira (@barbarapontin_), Renata Lorenzi (@renata_lorenzi), Roberta Lisa (@_robertalisa) e Felipe Cesarini (@c__cesarini)\nEdi\u00e7\u00e3o: Denilson Amorim Silva \u2013 @amorinpublic\n Coloriza\u00e7\u00e3o: Renan Silva Gomes \u2013 @byegomes\nLocadora de C\u00e2mera: EliteCam \u2013 @locadoraelitecam\nLocadora de El\u00e9trica e Maquin\u00e1ria: Trakitana \u2013 @trakitanaequipamentos\nLocadoras de Infraestrutura: Paulo Fortes e \u00c1guia\nCatering: T\u00f4nia M\u00e1rcia - Caf\u00e9 & Gastron\u00f4mico\n\nAPOIO:\nApoio GIANA e Gustavo Mioto: P\u00e9ricles Douglas de Oliveira, Beatriz Dubiella Cabral, Roberta Chastinet, Myrella Marinho, Fernando Assis e D\u00e1rio.\n\nCAPTA\u00c7\u00c3O DE CONTE\u00daDO:\nCapta\u00e7\u00e3o de v\u00eddeo making of: Gabriel Henriques \u2013 @gabrielhenriques__\nCapta\u00e7\u00e3o de v\u00eddeo mobile: L\u00e9o\nFotos art\u00edsticas: L\u00edvia Rodrigues \u2013 @solmostarda"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "79104",
                "likeCount": "5233",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "458"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "lVtrxwmPD3BqhX_rDUhneYf5mnk",
            "id": "uIi53o8UPvQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-09T23:01:17Z",
                "channelId": "UCcj-jHbPUgQqpfTJRGpByRA",
                "title": "Acapulco \u2014 Trailer oficial da 4.\u00aa temporada | Apple TV+",
                "description": "A equipe do Las Colinas n\u00e3o v\u00ea a hora de receber voc\u00eas de volta.\n\nA 4.\u00aa temporada de Acapulco estreia em 23 de julho no Apple TV+ https:/apple.co/_Acapulco.\n\nNa quarta temporada, o M\u00e1ximo dos dias de hoje (Eugenio Derbez) trabalha incansavelmente para devolver o Las Colinas \u00e0 sua antiga gl\u00f3ria antes da grande reabertura. J\u00e1 em 1986, quando um concorrente ganha o primeiro lugar na lista anual de melhores hot\u00e9is de Acapulco, o jovem M\u00e1ximo (Enrique Arrizon) far\u00e1 de tudo para voltar ao topo e assegurar o futuro do Las Colinas.\n\nO elenco de \u201cAcapulco\u201d inclui Fernando Carsa, Rafael Cebri\u00e1n, Vanessa Bauche, Camila Perez, Carlos Corona, Chord Overstreet, Regina Reynoso, Jessica Collins e Regina Orozco. A s\u00e9rie tamb\u00e9m conta com o retorno dos favoritos Dami\u00e1n Alc\u00e1zar, Jaime Camil, Cristo Fern\u00e1ndez e Carolina Moreno. A nova temporada ainda traz as participa\u00e7\u00f5es especiais de Keyla Monterroso Mejia e Omar Chaparro.\n\nDa Lionsgate Television, \u201cAcapulco\u201d \u00e9 inspirada pelo sucesso de bilheteria \u201cComo se Tornar um Conquistador\u201d, filme do 3Pas Studios e da Pantelion Films, e produzida para a Apple por Lionsgate Television, 3Pas Studios, Zihuatanejo Productions e The Tannenbaum Company. Al\u00e9m de estrelar a s\u00e9rie, Derbez \u00e9 produtor executivo ao lado de Ben Odell. A s\u00e9rie \u00e9 uma cria\u00e7\u00e3o de Austin Winsberg, Eduardo Cisneros e Jason Shuman. Winsberg tamb\u00e9m \u00e9 produtor executivo com o showrunner Sam Laybourne. Os outros produtores executivos s\u00e3o Kim e Eric Tannenbaum, assim como Jason Wang pela The Tannenbaum Company. Jaime Eliezer Karas tamb\u00e9m \u00e9 produtor executivo e diretor. Sonia Gambaro \u00e9 coprodutora executiva para o 3Pas Studios.\n\nVerifique a classifica\u00e7\u00e3o indicativa.\n\nInscreva-se no canal do Apple TV no YouTube: https://apple.co/AppleTVYouTube\n\nSiga o Apple TV:\nInstagram: https://instagram.com/AppleTV\nFacebook: https://facebook.com/AppleTV\nX: https://X.com/AppleTV\nGiphy: https://giphy.com/AppleTV\n\nSiga o Apple Films:\nInstagram: https://instagram.com/AppleFilms \nX: https://X.com/AppleFilms\n\nMais sobre o Apple TV: https://apple.co/32qgOEJ\n\nApple TV+ \u00e9 um servi\u00e7o de streaming com hist\u00f3rias originais das mentes mais criativas da TV e do cinema. Assista agora no app Apple TV: https://apple.co/_AppleTVapp. O Apple TV+ requer assinatura.\n\n#AcapulcoTV Trailer #AppleTV #acapulco \n\nAgradecemos por visitar o canal da Apple no YouTube. Aqui voc\u00ea encontrar\u00e1 todas as novidades sobre lan\u00e7amentos de produtos, tutoriais e outros conte\u00fados interessantes. As mais de 160 mil pessoas que trabalham na Apple se dedicam a criar os melhores produtos do planeta e a deixar o mundo melhor do que encontramos.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uIi53o8UPvQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uIi53o8UPvQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uIi53o8UPvQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uIi53o8UPvQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uIi53o8UPvQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Apple Brasil",
                "tags": [
                    "Apple",
                    "AppleBrasil",
                    "Apple Brasil",
                    "acapulco",
                    "acapulco temporada 4",
                    "trailer",
                    "acapulco trailer",
                    "trailer acapulco",
                    "trailer oficial",
                    "acapulco trailer oficial",
                    "trailer oficial acapulco",
                    "eugenio derbez",
                    "eugenio derbez acapulco",
                    "enrique arrizon",
                    "raphael alejandro",
                    "camila perez",
                    "chord overstreet",
                    "fernando carsa",
                    "acapulco s\u00e9rie de tv",
                    "s\u00e9rie acapulco",
                    "s\u00e9rie de tv",
                    "s\u00e9ries",
                    "s\u00e9rie",
                    "bil\u00edngue",
                    "lionsgate television",
                    "acapulco apple tv",
                    "apple tv",
                    "tv",
                    "apple tv+",
                    "apple tv app",
                    "apple original",
                    "com\u00e9dia"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "Acapulco \u2014 Trailer oficial da 4.\u00aa temporada | Apple TV+",
                    "description": "A equipe do Las Colinas n\u00e3o v\u00ea a hora de receber voc\u00eas de volta.\n\nA 4.\u00aa temporada de Acapulco estreia em 23 de julho no Apple TV+ https:/apple.co/_Acapulco.\n\nNa quarta temporada, o M\u00e1ximo dos dias de hoje (Eugenio Derbez) trabalha incansavelmente para devolver o Las Colinas \u00e0 sua antiga gl\u00f3ria antes da grande reabertura. J\u00e1 em 1986, quando um concorrente ganha o primeiro lugar na lista anual de melhores hot\u00e9is de Acapulco, o jovem M\u00e1ximo (Enrique Arrizon) far\u00e1 de tudo para voltar ao topo e assegurar o futuro do Las Colinas.\n\nO elenco de \u201cAcapulco\u201d inclui Fernando Carsa, Rafael Cebri\u00e1n, Vanessa Bauche, Camila Perez, Carlos Corona, Chord Overstreet, Regina Reynoso, Jessica Collins e Regina Orozco. A s\u00e9rie tamb\u00e9m conta com o retorno dos favoritos Dami\u00e1n Alc\u00e1zar, Jaime Camil, Cristo Fern\u00e1ndez e Carolina Moreno. A nova temporada ainda traz as participa\u00e7\u00f5es especiais de Keyla Monterroso Mejia e Omar Chaparro.\n\nDa Lionsgate Television, \u201cAcapulco\u201d \u00e9 inspirada pelo sucesso de bilheteria \u201cComo se Tornar um Conquistador\u201d, filme do 3Pas Studios e da Pantelion Films, e produzida para a Apple por Lionsgate Television, 3Pas Studios, Zihuatanejo Productions e The Tannenbaum Company. Al\u00e9m de estrelar a s\u00e9rie, Derbez \u00e9 produtor executivo ao lado de Ben Odell. A s\u00e9rie \u00e9 uma cria\u00e7\u00e3o de Austin Winsberg, Eduardo Cisneros e Jason Shuman. Winsberg tamb\u00e9m \u00e9 produtor executivo com o showrunner Sam Laybourne. Os outros produtores executivos s\u00e3o Kim e Eric Tannenbaum, assim como Jason Wang pela The Tannenbaum Company. Jaime Eliezer Karas tamb\u00e9m \u00e9 produtor executivo e diretor. Sonia Gambaro \u00e9 coprodutora executiva para o 3Pas Studios.\n\nVerifique a classifica\u00e7\u00e3o indicativa.\n\nInscreva-se no canal do Apple TV no YouTube: https://apple.co/AppleTVYouTube\n\nSiga o Apple TV:\nInstagram: https://instagram.com/AppleTV\nFacebook: https://facebook.com/AppleTV\nX: https://X.com/AppleTV\nGiphy: https://giphy.com/AppleTV\n\nSiga o Apple Films:\nInstagram: https://instagram.com/AppleFilms \nX: https://X.com/AppleFilms\n\nMais sobre o Apple TV: https://apple.co/32qgOEJ\n\nApple TV+ \u00e9 um servi\u00e7o de streaming com hist\u00f3rias originais das mentes mais criativas da TV e do cinema. Assista agora no app Apple TV: https://apple.co/_AppleTVapp. O Apple TV+ requer assinatura.\n\n#AcapulcoTV Trailer #AppleTV #acapulco \n\nAgradecemos por visitar o canal da Apple no YouTube. Aqui voc\u00ea encontrar\u00e1 todas as novidades sobre lan\u00e7amentos de produtos, tutoriais e outros conte\u00fados interessantes. As mais de 160 mil pessoas que trabalham na Apple se dedicam a criar os melhores produtos do planeta e a deixar o mundo melhor do que encontramos."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "36132",
                "likeCount": "178",
                "favoriteCount": "0"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "xH1Qy9FBYWp7ytbxvTYFZkW61II",
            "id": "Mo2pLgSbc54",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-25T21:02:18Z",
                "channelId": "UCiIZY89KwQkxAW-4Le7U7zg",
                "title": "Parkour de Happy Ghast no Void - Minecraft Em busca da casa autom\u00e1tica #388",
                "description": "+ Epis\u00f3dios: http://www.youtube.com/playlist?feature=edit_ok&list=PLD40851E0E52E9080\n\nCanal do Davi: https://www.youtube.com/user/HDDavigamer\n\nTwitter: https://twitter.com/#!/viniccius13\nInstagram: https://www.instagram.com/viniccius13/\nEmail(contato profissional): viniccius13contato@gmail.com\n\nProduction Music courtesy of Epidemic Sound: http://www.epidemicsound.com\n\nViniccius13",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Mo2pLgSbc54/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Mo2pLgSbc54/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Mo2pLgSbc54/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Mo2pLgSbc54/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Mo2pLgSbc54/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "viniccius13",
                "tags": [
                    "minecraft",
                    "tutorial",
                    "repeater",
                    "repeaters",
                    "repetidor",
                    "repetidores",
                    "piston",
                    "pistons",
                    "pistao",
                    "pistoes",
                    "redstone",
                    "red",
                    "stone",
                    "pedra",
                    "vermelha",
                    "po",
                    "vermelho",
                    "stick",
                    "slime",
                    "viniccius13",
                    "vinicios13",
                    "vinicius13",
                    "viniccius",
                    "13",
                    "vinicius",
                    "vinicios",
                    "pt-br",
                    "pt",
                    "br",
                    "brasil",
                    "brazil",
                    "em",
                    "busca",
                    "da",
                    "casa",
                    "automatica",
                    "happy ghast",
                    "ghast feliz",
                    "parkour",
                    "void",
                    "ep388",
                    "388",
                    "#388"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Parkour de Happy Ghast no Void - Minecraft Em busca da casa autom\u00e1tica #388",
                    "description": "+ Epis\u00f3dios: http://www.youtube.com/playlist?feature=edit_ok&list=PLD40851E0E52E9080\n\nCanal do Davi: https://www.youtube.com/user/HDDavigamer\n\nTwitter: https://twitter.com/#!/viniccius13\nInstagram: https://www.instagram.com/viniccius13/\nEmail(contato profissional): viniccius13contato@gmail.com\n\nProduction Music courtesy of Epidemic Sound: http://www.epidemicsound.com\n\nViniccius13"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "337338",
                "likeCount": "62422",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2549"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "sjFxZ-082Y96QafPzwgEEyKG9pY",
            "id": "ExXlLP2XDQI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-25T15:00:06Z",
                "channelId": "UC-JrEOZQwdI5nvlo-x_Oi0A",
                "title": "Concentrado - Marks, Ryan SP,  IG, Cebezinho, Kadu, Lele JP, Brenninho VJ, TrapLaudo,Nego Trufa,Luki",
                "description": "https://www.instagram.com/mcmarks/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ExXlLP2XDQI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ExXlLP2XDQI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ExXlLP2XDQI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ExXlLP2XDQI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ExXlLP2XDQI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mc Marks",
                "tags": [
                    "mc marks",
                    "lan\u00e7amento",
                    "2021",
                    "marques",
                    "nova",
                    "novamente",
                    "gr6",
                    "love funk",
                    "kondzzila"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Concentrado - Marks, Ryan SP,  IG, Cebezinho, Kadu, Lele JP, Brenninho VJ, TrapLaudo,Nego Trufa,Luki",
                    "description": "https://www.instagram.com/mcmarks/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "54328",
                "likeCount": "3598",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "382"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "JK-42jE4OHoCK4RsnSbE1-o2BEg",
            "id": "Kubud_aEkN0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-24T15:00:02Z",
                "channelId": "UCaO6TYtlC8U5ttz62hTrZgg",
                "title": "Stray Kids \"KARMA\" Trailer",
                "description": "Stray Kids(\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774 \ud0a4\uc988) \"KARMA\" Trailer\n\n\ud83c\udfc6 PRE-SAVE \"KARMA\"\nhttps://stray-kids.lnk.to/KARMA\n\nListen to \"Mixtape : dominATE\" now\ud83e\uddb7\nhttps://Stray-Kids.lnk.to/MixtapedominATE  \n\nStray Kids \"Mixtape : dominATE\"\niTunes & Apple Music: https://Stray-Kids.lnk.to/MixtapedominATE/AppleMusic\nSpotify: https://Stray-Kids.lnk.to/MixtapedominATE/Spotify\n\nStray Kids Official YouTube: https://www.youtube.com/c/StrayKids\nStray Kids Official Twitter: https://twitter.com/Stray_Kids\nStray Kids Official Instagram: https://www.instagram.com/realstraykids/\nStray Kids Official TikTok: https://www.tiktok.com/@jypestraykids\nStray Kids Official Facebook: https://www.facebook.com/JYPEStrayKids/\nStray Kids Official Threads: https://www.threads.com/@realstraykids\nStray Kids Official FANS (Android) https://play.google.com/store/apps/details?id=com.jype.fans\nStray Kids Official FANS (iOS) https://apps.apple.com/app/fans-for-fans-artists/id6474999628\n\n#StrayKids #\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774\ud0a4\uc988\n#KARMA\n#StrayKidsComeback\n#YouMakeStrayKidsStay\n\nCopyrights 2025 \u24d2 JYP Entertainment. All Rights Reserved.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Kubud_aEkN0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Kubud_aEkN0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Kubud_aEkN0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Kubud_aEkN0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Kubud_aEkN0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "JYP Entertainment",
                "tags": [
                    "Stray Kids",
                    "\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774 \ud0a4\uc988",
                    "SKZ",
                    "\uc2a4\ud0a4\uc988",
                    "\ubc29\ucc2c",
                    "BANG CHAN",
                    "\ub9ac\ub178",
                    "LEE KNOW",
                    "\ucc3d\ube48",
                    "CHANGBIN",
                    "\ud604\uc9c4",
                    "\ud669\ud604\uc9c4",
                    "HYUNJIN",
                    "\ud55c",
                    "\ud55c\uc9c0\uc131",
                    "HAN",
                    "\ud544\ub9ad\uc2a4",
                    "FELIX",
                    "\uc6a9\ubcf5",
                    "\uc2b9\ubbfc",
                    "\uae40\uc2b9\ubbfc",
                    "SEUNGMIN",
                    "\uc544\uc774\uc5d4",
                    "I.N",
                    "stray kids comeback",
                    "\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774 \ud0a4\uc988 \ucef4\ubc31",
                    "\uc2a4\ud0a4\uc988 \ucef4\ubc31",
                    "skz comeback",
                    "skz",
                    "KARMA",
                    "SKZ KARMA",
                    "Stray Kids KARMA",
                    "\uce74\ub974\ub9c8",
                    "\uc2a4\ud0a4\uc988 \uce74\ub974\ub9c8",
                    "\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774 \ud0a4\uc988 \uce74\ub974\ub9c8",
                    "Stray Kids Trailer",
                    "SKZ Trailer",
                    "SKZ Trailer Video",
                    "\uc2a4\ud0a4\uc988 \ud2b8\ub808\uc77c\ub7ec",
                    "\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774 \ud0a4\uc988 \ud2b8\ub808\uc77c\ub7ec",
                    "KARMA Trailer",
                    "\uce74\ub974\ub9c8 \ud2b8\ub808\uc77c\ub7ec",
                    "KARMA Trailer Video",
                    "Stray Kids Teaser",
                    "SKZ Teaser",
                    "\uc2a4\ud0a4\uc988 \ud2f0\uc800",
                    "\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774 \ud0a4\uc988 \ud2f0\uc800",
                    "KARMA Teaser",
                    "\uce74\ub974\ub9c8 \ud2f0\uc800",
                    "KARMA Video",
                    "\uce74\ub974\ub9c8 \uc601\uc0c1"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Stray Kids \"KARMA\" Trailer",
                    "description": "Stray Kids(\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774 \ud0a4\uc988) \"KARMA\" Trailer\n\n\ud83c\udfc6 PRE-SAVE \"KARMA\"\nhttps://stray-kids.lnk.to/KARMA\n\nListen to \"Mixtape : dominATE\" now\ud83e\uddb7\nhttps://Stray-Kids.lnk.to/MixtapedominATE  \n\nStray Kids \"Mixtape : dominATE\"\niTunes & Apple Music: https://Stray-Kids.lnk.to/MixtapedominATE/AppleMusic\nSpotify: https://Stray-Kids.lnk.to/MixtapedominATE/Spotify\n\nStray Kids Official YouTube: https://www.youtube.com/c/StrayKids\nStray Kids Official Twitter: https://twitter.com/Stray_Kids\nStray Kids Official Instagram: https://www.instagram.com/realstraykids/\nStray Kids Official TikTok: https://www.tiktok.com/@jypestraykids\nStray Kids Official Facebook: https://www.facebook.com/JYPEStrayKids/\nStray Kids Official Threads: https://www.threads.com/@realstraykids\nStray Kids Official FANS (Android) https://play.google.com/store/apps/details?id=com.jype.fans\nStray Kids Official FANS (iOS) https://apps.apple.com/app/fans-for-fans-artists/id6474999628\n\n#StrayKids #\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774\ud0a4\uc988\n#KARMA\n#StrayKidsComeback\n#YouMakeStrayKidsStay\n\nCopyrights 2025 \u24d2 JYP Entertainment. All Rights Reserved."
                },
                "defaultAudioLanguage": "ko"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2044380",
                "likeCount": "398945",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "26157"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "A4pL5bdD2Ca3PnZXMa5yOuTgQ10",
            "id": "DzbiquzZDGg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-25T13:00:23Z",
                "channelId": "UCrcBZDofBltcgGxphNia2tw",
                "title": "Sobrevivi na Civiliza\u00e7\u00e3o da Comida!",
                "description": "\ud83d\udc99VEM CONHECER MEU NOVO SHOW!!\ud83d\udc99\nhttps://showturmadoproblems.com.br/\n(O show em S\u00e3o Paulo no dia 06/09/2025 foi cancelado)\n\nMinha Loja:\nhttps://www.curtaloja.com/marca/problems.html\n\nContato COMERCIAL:\ncomercial@agenciacurta.com\n\n\nSegue a turma no instagram:\n\nProblems\ud83d\udc99 https://www.instagram.com/problems_sr/\nMel \ud83d\udc9bhttps://www.instagram.com/kaikemel/\nKadu \ud83d\udc96 https://www.instagram.com/kadukon/\nStick \ud83d\udc9ahttps://www.instagram.com/guualfaro/\nZoom \ud83e\udde1 https://www.instagram.com/josedu4rd/\n\nENXADAHOST - Cupom: Problems\nCINEART - Cupom: Stick15 ou Mel15\nATEN\u00c7\u00c3O: O conte\u00fado do v\u00eddeo \u00e9 100% family friendly, ou seja qualquer um pode assistir com toda a familia quando quiser!!\n\n#problems #minecraft",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DzbiquzZDGg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DzbiquzZDGg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DzbiquzZDGg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DzbiquzZDGg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DzbiquzZDGg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ProbIems",
                "tags": [
                    "maniqueft",
                    "lego",
                    "problems",
                    "probrems",
                    "probres",
                    "pobrems",
                    "problemas",
                    "problema",
                    "pobrema",
                    "mainequeft",
                    "minecraft",
                    "video do problema",
                    "video do problems",
                    "video do pobrems",
                    "minecraft survival",
                    "minecraft mitos",
                    "minecraft fatos",
                    "problems roblox",
                    "roblox",
                    "pobrems roblox",
                    "pobris roblox",
                    "pobrema roblox",
                    "problema roblox"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Sobrevivi na Civiliza\u00e7\u00e3o da Comida!",
                    "description": "\ud83d\udc99VEM CONHECER MEU NOVO SHOW!!\ud83d\udc99\nhttps://showturmadoproblems.com.br/\n(O show em S\u00e3o Paulo no dia 06/09/2025 foi cancelado)\n\nMinha Loja:\nhttps://www.curtaloja.com/marca/problems.html\n\nContato COMERCIAL:\ncomercial@agenciacurta.com\n\n\nSegue a turma no instagram:\n\nProblems\ud83d\udc99 https://www.instagram.com/problems_sr/\nMel \ud83d\udc9bhttps://www.instagram.com/kaikemel/\nKadu \ud83d\udc96 https://www.instagram.com/kadukon/\nStick \ud83d\udc9ahttps://www.instagram.com/guualfaro/\nZoom \ud83e\udde1 https://www.instagram.com/josedu4rd/\n\nENXADAHOST - Cupom: Problems\nCINEART - Cupom: Stick15 ou Mel15\nATEN\u00c7\u00c3O: O conte\u00fado do v\u00eddeo \u00e9 100% family friendly, ou seja qualquer um pode assistir com toda a familia quando quiser!!\n\n#problems #minecraft"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "625449",
                "likeCount": "14597",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "538"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "5nrbFYxnB8R9AdCYzAkVC5DyGEc",
            "id": "lv3Wlk-3-qI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-25T17:00:07Z",
                "channelId": "UCvW6D401uETeZuvMrNfgwdg",
                "title": "Pablo - I Love baby  feat.   @ToqueDez     (Bodega do Pablo)",
                "description": "#pablo #bodegadopablo #sofr\u00eancia \n\nOu\u00e7a a Bodega do Pablo :  https://bfan.link/bodega-do-pablo-vol-2\n\nSiga o Pablo nas redes: \nInstagram - https://www.instagram.com/pablo_oficial/\nFacebook -  https://www.facebook.com/pabloavozoficial/\nTiktok - https://www.tiktok.com/@pabloavozromantica\nTwitter -  https://twitter.com/pabloavoz\n\n\nDire\u00e7\u00e3o geral : Vini Coutinho\nProdu\u00e7\u00e3o Geral : Roger Alves / Rubinho/ Mario Paim\nDire\u00e7\u00e3o Musical:  Pablo/ Jhon Skilo / Beto Araujo\nDire\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica : Rubinho\nDire\u00e7\u00e3o Art\u00edstica :   Chico Kert\u00e9sz / Vini Coutinho \nStage Designer : Loop Designer \nLight Designer :Kaka Samora\nT\u00e9cnico de Led : Igor Ravieck\nCenografia : Ceno Cenografia / 085 Led\nImprensa :  Karine Caldi \nMarketing : Dayana Lima\nDire\u00e7\u00e3o de fotografia: Macaco Gordo\nFotografia : Matheus Ross / Victor Mascarenhas \nIdentidade Visual  : Lucas Dgold \n\n\n---------------------------------------------------------------------\nFICHA MACACO GORDO\n\nDire\u00e7\u00e3o - Chico Kert\u00e9sz  \nDire\u00e7\u00e3o de Fotografia - Rodrigo Maia \nEdi\u00e7\u00e3o / Finaliza\u00e7\u00e3o - D\u00eanis Ferreira \nAtendimento - Marco Ant\u00f4nio Duarte Jr \nExec. Dire\u00e7\u00e3o de Produ\u00e7\u00e3o - Igor Amorim \nCoord. Produ\u00e7\u00e3o - Carlos Peti  \nProdu\u00e7\u00e3o - Carla Cervi\u00f1o, Samile Moura \nAssist. de Produ\u00e7\u00e3o - Bruno Moreira \nProdu\u00e7\u00e3o Base - Fellipe R\u00f3ssi \n1\u00ba Assit. de C\u00e2mera - Yuri Perr\u00e9  \n2\u00ba Assit. de C\u00e2mera - Moa Nascimento \n3\u00ba Assit. de C\u00e2mera - Andr\u00e9 Sampaio \nCinegrafistas - Maquinhos Rodrigues, Daniel Pujol, Angelo \nMoraes, Mustafa Sousa, Arnold Raidel, Elias Jesus, Samuka de \nOliveira, Jefter Filipe, Rodrigo Melo, Rodrigo Chagas, M\u00e1rcio \nRos\u00e1rio, Walter de Abreu, \u00cdcaro Luan  \nCamate/Grua - Nino Silva, Robertinho Silva \nAssist. Camate - Alan Tadeu \nT\u00e9cnica - Marcos Meira, Ruberval Fonseca, Ycaro Gallo, Ruivo \nAmorim, Gerson Lima, Marcelo Silveira, Adailton Carvalho, \nDagoberto Ribeiro \nEdi\u00e7\u00e3o de Corte - Danilo Puridade \nMaquin\u00e1ria - Thiago Pereira \nEl\u00e9trica - Robson Ferreira \nAssist. Maquin\u00e1ria - Carlos Alberto, Adilson Souza \nMotorista Unidade M\u00f3vel - Eric Ribeiro\n\n\nLetra:\nCompositores:  Gilson / Joran \n\nDif\u00edcil \u00e9 viver sem teu amor,\nEu era t\u00e3o feliz junto contigo,\nE h\u00e1 sempre alguma coisa\nque me faz lembrar n\u00f3s dois,\nDespertando em mim a saudade,\nNo r\u00e1dio eu escuto uma can\u00e7\u00e3o\nAlgu\u00e9m est\u00e1 dizendo\nI love you baby,\nMe faz lembrar voc\u00ea\nGastando todo o seu ingl\u00eas,\nS\u00f3 pra me dizer eu te amo.\n\nEu sinto falta de voc\u00ea,\nMas n\u00e3o perdi ainda a esperan\u00e7a\nDe ter de volta o teu amor\nEu continuo te amando demais,\n\nTe amar \u00e9 t\u00e3o bom,\nt\u00e3o bom, t\u00e3o bom (bis)\n\nConfesso que tentei te esquecer,\nSaindo com algu\u00e9m mas foi in\u00fatil,\nNingu\u00e9m tem o teu jeito\nTeus carinhos, teu calor,\nS\u00f3 voc\u00ea amor, me entende.\n\nNo r\u00e1dio eu escuto uma can\u00e7\u00e3o\nAlgu\u00e9m est\u00e1 dizendo I love you baby\nE eu queria tanto nesse instante ter voc\u00ea,\nS\u00f3 pra te dizer eu te amo.\n\nEu sinto falta de voc\u00ea,\nMas n\u00e3o perdi ainda a esperan\u00e7a\nDe ter de volta o teu amor\nEu continuo te amando demais,\n\nTe amar \u00e9 t\u00e3o bom,\nt\u00e3o bom, t\u00e3o bom (bis)",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lv3Wlk-3-qI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lv3Wlk-3-qI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lv3Wlk-3-qI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lv3Wlk-3-qI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lv3Wlk-3-qI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Pablo Oficial",
                "tags": [
                    "Som Livre",
                    "Arrocha",
                    "Brega",
                    "Rom\u00e2ntico",
                    "Pablo",
                    "Pablo do Arrocha",
                    "Pablo a voz rom\u00e2ntica",
                    "bodega",
                    "boteco",
                    "boteco do pablo",
                    "bodega do pablo",
                    "i love you baby",
                    "toquedez",
                    "lamour",
                    "agora",
                    "pablo lamour",
                    "lamour pablo",
                    "pablo voz romantica",
                    "pablo brega",
                    "brega",
                    "musica brega",
                    "forro"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Pablo - I Love baby  feat.   @ToqueDez     (Bodega do Pablo)",
                    "description": "#pablo #bodegadopablo #sofr\u00eancia \n\nOu\u00e7a a Bodega do Pablo :  https://bfan.link/bodega-do-pablo-vol-2\n\nSiga o Pablo nas redes: \nInstagram - https://www.instagram.com/pablo_oficial/\nFacebook -  https://www.facebook.com/pabloavozoficial/\nTiktok - https://www.tiktok.com/@pabloavozromantica\nTwitter -  https://twitter.com/pabloavoz\n\n\nDire\u00e7\u00e3o geral : Vini Coutinho\nProdu\u00e7\u00e3o Geral : Roger Alves / Rubinho/ Mario Paim\nDire\u00e7\u00e3o Musical:  Pablo/ Jhon Skilo / Beto Araujo\nDire\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica : Rubinho\nDire\u00e7\u00e3o Art\u00edstica :   Chico Kert\u00e9sz / Vini Coutinho \nStage Designer : Loop Designer \nLight Designer :Kaka Samora\nT\u00e9cnico de Led : Igor Ravieck\nCenografia : Ceno Cenografia / 085 Led\nImprensa :  Karine Caldi \nMarketing : Dayana Lima\nDire\u00e7\u00e3o de fotografia: Macaco Gordo\nFotografia : Matheus Ross / Victor Mascarenhas \nIdentidade Visual  : Lucas Dgold \n\n\n---------------------------------------------------------------------\nFICHA MACACO GORDO\n\nDire\u00e7\u00e3o - Chico Kert\u00e9sz  \nDire\u00e7\u00e3o de Fotografia - Rodrigo Maia \nEdi\u00e7\u00e3o / Finaliza\u00e7\u00e3o - D\u00eanis Ferreira \nAtendimento - Marco Ant\u00f4nio Duarte Jr \nExec. Dire\u00e7\u00e3o de Produ\u00e7\u00e3o - Igor Amorim \nCoord. Produ\u00e7\u00e3o - Carlos Peti  \nProdu\u00e7\u00e3o - Carla Cervi\u00f1o, Samile Moura \nAssist. de Produ\u00e7\u00e3o - Bruno Moreira \nProdu\u00e7\u00e3o Base - Fellipe R\u00f3ssi \n1\u00ba Assit. de C\u00e2mera - Yuri Perr\u00e9  \n2\u00ba Assit. de C\u00e2mera - Moa Nascimento \n3\u00ba Assit. de C\u00e2mera - Andr\u00e9 Sampaio \nCinegrafistas - Maquinhos Rodrigues, Daniel Pujol, Angelo \nMoraes, Mustafa Sousa, Arnold Raidel, Elias Jesus, Samuka de \nOliveira, Jefter Filipe, Rodrigo Melo, Rodrigo Chagas, M\u00e1rcio \nRos\u00e1rio, Walter de Abreu, \u00cdcaro Luan  \nCamate/Grua - Nino Silva, Robertinho Silva \nAssist. Camate - Alan Tadeu \nT\u00e9cnica - Marcos Meira, Ruberval Fonseca, Ycaro Gallo, Ruivo \nAmorim, Gerson Lima, Marcelo Silveira, Adailton Carvalho, \nDagoberto Ribeiro \nEdi\u00e7\u00e3o de Corte - Danilo Puridade \nMaquin\u00e1ria - Thiago Pereira \nEl\u00e9trica - Robson Ferreira \nAssist. Maquin\u00e1ria - Carlos Alberto, Adilson Souza \nMotorista Unidade M\u00f3vel - Eric Ribeiro\n\n\nLetra:\nCompositores:  Gilson / Joran \n\nDif\u00edcil \u00e9 viver sem teu amor,\nEu era t\u00e3o feliz junto contigo,\nE h\u00e1 sempre alguma coisa\nque me faz lembrar n\u00f3s dois,\nDespertando em mim a saudade,\nNo r\u00e1dio eu escuto uma can\u00e7\u00e3o\nAlgu\u00e9m est\u00e1 dizendo\nI love you baby,\nMe faz lembrar voc\u00ea\nGastando todo o seu ingl\u00eas,\nS\u00f3 pra me dizer eu te amo.\n\nEu sinto falta de voc\u00ea,\nMas n\u00e3o perdi ainda a esperan\u00e7a\nDe ter de volta o teu amor\nEu continuo te amando demais,\n\nTe amar \u00e9 t\u00e3o bom,\nt\u00e3o bom, t\u00e3o bom (bis)\n\nConfesso que tentei te esquecer,\nSaindo com algu\u00e9m mas foi in\u00fatil,\nNingu\u00e9m tem o teu jeito\nTeus carinhos, teu calor,\nS\u00f3 voc\u00ea amor, me entende.\n\nNo r\u00e1dio eu escuto uma can\u00e7\u00e3o\nAlgu\u00e9m est\u00e1 dizendo I love you baby\nE eu queria tanto nesse instante ter voc\u00ea,\nS\u00f3 pra te dizer eu te amo.\n\nEu sinto falta de voc\u00ea,\nMas n\u00e3o perdi ainda a esperan\u00e7a\nDe ter de volta o teu amor\nEu continuo te amando demais,\n\nTe amar \u00e9 t\u00e3o bom,\nt\u00e3o bom, t\u00e3o bom (bis)"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "47986",
                "likeCount": "1934",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "67"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "4190_wQSuWt5__1gE3tLS6xcZFQ",
            "id": "yAeECnJGy4w",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-25T15:46:12Z",
                "channelId": "UC78-61myOaVfJrOmzTSNrwg",
                "title": "REACT + AN\u00c1LISE DO TRAILER DO NOVO BATTLEFIELD!!!",
                "description": "Email Comercial: agencia@teamliquid.com\n\n* Kick: https://www.kick.com/zigueira\n* Instagram: https://www.instagram.com/canalzigueira\n* Twitter: https://twitter.com/canalzigueira\n* Facebook: http://facebook.com/zigueira\n\n*Team Liquid: https://www.facebook.com/teamliquid/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yAeECnJGy4w/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yAeECnJGy4w/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yAeECnJGy4w/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yAeECnJGy4w/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yAeECnJGy4w/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "zigueira",
                "tags": [
                    "zig",
                    "zigueira",
                    "battlefield",
                    "bf6",
                    "battlefield 6",
                    "fps",
                    "novo",
                    "lan\u00e7amento",
                    "trailer",
                    "react",
                    "impressoes",
                    "opniao",
                    "game",
                    "games",
                    "gameplay",
                    "gamer",
                    "jogo",
                    "jogos",
                    "online",
                    "dice",
                    "ea",
                    "ea games",
                    "gulf of oman",
                    "firestorm",
                    "mapa",
                    "amigos",
                    "squad",
                    "one",
                    "rea\u00e7\u00e3o",
                    "analise",
                    "fodis",
                    "bola",
                    "team",
                    "liquid",
                    "revela\u00e7\u00e3o"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "REACT + AN\u00c1LISE DO TRAILER DO NOVO BATTLEFIELD!!!",
                    "description": "Email Comercial: agencia@teamliquid.com\n\n* Kick: https://www.kick.com/zigueira\n* Instagram: https://www.instagram.com/canalzigueira\n* Twitter: https://twitter.com/canalzigueira\n* Facebook: http://facebook.com/zigueira\n\n*Team Liquid: https://www.facebook.com/teamliquid/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "28679",
                "likeCount": "3053",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "183"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "SSWyLyVMO10ENRH72Bff1EmUo0k",
            "id": "JLPYGkFkROY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-25T18:15:05Z",
                "channelId": "UC5mC_S9d0yGeUUY-n3lfyHw",
                "title": "ATIVEI SORTE ADMIN PARA PEGAR TODOS OS NOVOS BRAINROTS NO ROBLOX (Roube um Brainrot)",
                "description": "\ud83d\udcb8Flop Robux: https://floprobux.gg/a/223135",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JLPYGkFkROY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JLPYGkFkROY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JLPYGkFkROY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JLPYGkFkROY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JLPYGkFkROY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "JeffBlox",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "ATIVEI SORTE ADMIN PARA PEGAR TODOS OS NOVOS BRAINROTS NO ROBLOX (Roube um Brainrot)",
                    "description": "\ud83d\udcb8Flop Robux: https://floprobux.gg/a/223135"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "333435",
                "likeCount": "4445",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "318"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "XkwUe160JagduOoYWMFu3AzS1kE",
            "id": "LC_y6kEJ69g",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-25T00:02:26Z",
                "channelId": "UC38toNZrwJzobP0-p0xPPcg",
                "title": "Alee - 23 - LUZ CAMA E A\u00c7\u00c3O feat. Mc Cabelinho (prod. QualyWav1)",
                "description": "Ou\u00e7a #CaosDLX em todas as plataformas:\nhttps://unitedmasters.com/m/caos-dlx\n\nSe inscreva no canal e ative o sino de notifica\u00e7\u00f5es para n\u00e3o perder nenhum lan\u00e7amento.\n\nCONTATO: comercial@ndml.com.br\n\n___ \nAutor/Compositor: Alee, Mc Cabelinho\nProdu\u00e7\u00e3o Musical: QualyWav1\nMixagem e masteriza\u00e7\u00e3o: Johnny Monteiro\n\n___\n\nFICHA T\u00c9CNICA:\nDire\u00e7\u00e3o: Wesley Camanho @wesleycamanho\nAssist.: Vitor Belo @vtbelo\nMontagem: Rodrigo Silva @r.kennen\nColor: Wesley Camanho @wesleycamanho\n___",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LC_y6kEJ69g/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LC_y6kEJ69g/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LC_y6kEJ69g/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LC_y6kEJ69g/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LC_y6kEJ69g/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Alee",
                "tags": [
                    "alee",
                    "caos deluxe",
                    "caos trap",
                    "caos dlx",
                    "deluxe",
                    "dlx",
                    "nadamal",
                    "ndml",
                    "cabelinho",
                    "mc cabelinho",
                    "qualywav1",
                    "luz cama a\u00e7\u00e3o"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "Alee - 23 - LUZ CAMA E A\u00c7\u00c3O feat. Mc Cabelinho (prod. QualyWav1)",
                    "description": "Ou\u00e7a #CaosDLX em todas as plataformas:\nhttps://unitedmasters.com/m/caos-dlx\n\nSe inscreva no canal e ative o sino de notifica\u00e7\u00f5es para n\u00e3o perder nenhum lan\u00e7amento.\n\nCONTATO: comercial@ndml.com.br\n\n___ \nAutor/Compositor: Alee, Mc Cabelinho\nProdu\u00e7\u00e3o Musical: QualyWav1\nMixagem e masteriza\u00e7\u00e3o: Johnny Monteiro\n\n___\n\nFICHA T\u00c9CNICA:\nDire\u00e7\u00e3o: Wesley Camanho @wesleycamanho\nAssist.: Vitor Belo @vtbelo\nMontagem: Rodrigo Silva @r.kennen\nColor: Wesley Camanho @wesleycamanho\n___"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "134062",
                "likeCount": "10485",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "396"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "uMJ1LTlJXdTpz533XmgsRGoHM4o",
            "id": "25XZln8ml6c",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-25T23:54:20Z",
                "channelId": "UC2eb58Gxb613nJDjpuwWmgg",
                "title": "GEN V Temporada 2 Trailer 2 Dublado (2025) Luz-Estrela, The Boys",
                "description": "GEN V Temporada 2 Trailer 2 Dublado (2025) Luz-Estrela, The Boys\n\u00a9 2025 - Prime Video",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/25XZln8ml6c/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/25XZln8ml6c/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/25XZln8ml6c/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/25XZln8ml6c/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/25XZln8ml6c/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ONE Media Brasil",
                "tags": [
                    "filmes",
                    "cinema",
                    "trailer",
                    "trailer brasileiro",
                    "brasil",
                    "dublado",
                    "2025",
                    "Gen V",
                    "Gen V Temporada 2",
                    "Gen V Temporada 2 Trailer",
                    "Luz-Estrela"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "GEN V Temporada 2 Trailer 2 Dublado (2025) Luz-Estrela, The Boys",
                    "description": "GEN V Temporada 2 Trailer 2 Dublado (2025) Luz-Estrela, The Boys\n\u00a9 2025 - Prime Video"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "12110",
                "likeCount": "1051",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "92"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "OsnDlGDkF9eT7Sbyyiou7mB0gPk",
            "id": "wtxFwhnrRCE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-25T20:53:57Z",
                "channelId": "UC5ZTRH1zclthyc6b_D3m2Pw",
                "title": "FURIA X ASTRALIS - IEM COLOGNE DIA 3 - !sorteio - AO VIVO COM GAULES",
                "description": "PAIN X ASTRALIS - IEM COLOGNE DIA 3 - !sorteio - AO VIVO COM GAULES\n\n8:30 ASTRALIS X FURIA ESPORTS\n11:00 TEAM LIQUID X FLYQUEST\n13:30  PAIN X ASTRALIS\n\n\u26a0\ufe0f Devido a problemas de marca e imagem, o canal Gaules passa a autorizar a publica\u00e7\u00e3o de conte\u00fados retirados da Live somente 24 horas ap\u00f3s a finaliza\u00e7\u00e3o da VOD na Roxinha. A regra se aplica a todo tipo de v\u00eddeo: clipes, cortes, gameplays ou lives completas.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wtxFwhnrRCE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wtxFwhnrRCE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wtxFwhnrRCE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wtxFwhnrRCE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wtxFwhnrRCE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Gaules",
                "tags": [
                    "Gaules",
                    "gaules ao vivo",
                    "gaules lives",
                    "tribo gaules",
                    "Counter Strike",
                    "CS",
                    "Tribo",
                    "CS AO VIVO",
                    "Major",
                    "ESL",
                    "BLAST",
                    "PGL",
                    "Liminha",
                    "BT",
                    "MCH",
                    "Apoka",
                    "lett",
                    "Podcast Gaules",
                    "CSGO",
                    "AO VIVOLIVE",
                    "G3X",
                    "Kings League",
                    "Gaules AO VIVO",
                    "Tribonera",
                    "Gau",
                    "Imperial",
                    "Furia",
                    "O Plano",
                    "Legacy",
                    "Pain",
                    "Oddik",
                    "Red Canids",
                    "gaules melhores momentos",
                    "melhores momentos das lives",
                    "melhores momentos",
                    "cs2",
                    "melhores momentos furia",
                    "CounterStrike",
                    "CounterStrikeGlobalOffensive",
                    "CSGOCommunity",
                    "CSGOLovers",
                    "CSGOPro",
                    "CSGOGaming",
                    "CSGOSkins",
                    "CSGOHighlights"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "FURIA X ASTRALIS - IEM COLOGNE DIA 3 - !sorteio - AO VIVO COM GAULES",
                    "description": "PAIN X ASTRALIS - IEM COLOGNE DIA 3 - !sorteio - AO VIVO COM GAULES\n\n8:30 ASTRALIS X FURIA ESPORTS\n11:00 TEAM LIQUID X FLYQUEST\n13:30  PAIN X ASTRALIS\n\n\u26a0\ufe0f Devido a problemas de marca e imagem, o canal Gaules passa a autorizar a publica\u00e7\u00e3o de conte\u00fados retirados da Live somente 24 horas ap\u00f3s a finaliza\u00e7\u00e3o da VOD na Roxinha. A regra se aplica a todo tipo de v\u00eddeo: clipes, cortes, gameplays ou lives completas."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "641843",
                "likeCount": "29899",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "17"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Uf5AQEZ2SSGoH1A8GLmxDohzAI4",
            "id": "Ch6XRdOEa2s",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-24T10:03:09Z",
                "channelId": "UCRIMRnwcEO-a7-o211fhNMw",
                "title": "Bail\u00e3o",
                "description": "Provided to YouTube by Som Livre\n\nBail\u00e3o \u00b7 Z\u00e9 Felipe \u00b7 Grelo\n\nBail\u00e3o\n\n\u2117 2025 Som Livre sob licen\u00e7a exclusiva de Talism\u00e3.\n\nReleased on: 2025-07-25\n\nAssociated Performer: Z\u00e9 Felipe, Grelo\nAssociated Performer: Z\u00e9 Felipe\nProducer, Associated Performer, Composer: Grelo\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ch6XRdOEa2s/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ch6XRdOEa2s/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ch6XRdOEa2s/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ch6XRdOEa2s/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ch6XRdOEa2s/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Z\u00e9 Felipe - Topic",
                "tags": [
                    "Z\u00e9 Felipe",
                    "Grelo",
                    "Bail\u00e3o"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Bail\u00e3o",
                    "description": "Provided to YouTube by Som Livre\n\nBail\u00e3o \u00b7 Z\u00e9 Felipe \u00b7 Grelo\n\nBail\u00e3o\n\n\u2117 2025 Som Livre sob licen\u00e7a exclusiva de Talism\u00e3.\n\nReleased on: 2025-07-25\n\nAssociated Performer: Z\u00e9 Felipe, Grelo\nAssociated Performer: Z\u00e9 Felipe\nProducer, Associated Performer, Composer: Grelo\n\nAuto-generated by YouTube."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "45991",
                "likeCount": "3069",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "269"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "_mYUhUqkWOZjY9t6xYJnnxdWycM",
            "id": "mStvaAw8qFY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-24T20:05:25Z",
                "channelId": "UC9JkD4-W3ELqYRg-SEzft3g",
                "title": "ESTE \u00e9 BATTLEFIELD 6! - 1\u00ba TRAILER, EVENTO MULTIPLAYER, LAN\u00c7AMENTO e MAIS!",
                "description": "\u2022 Matricule-se na Alura com 15% OFF: https://alura.tv/hayashii\n\u2022 Kaspersky 60% OFF: https://bit.ly/KasperskyHay (cupom: HAYASHII)\n\u2022 Lives de ter\u00e7a a domingo, 21h30, em: http://hayashii.live\n\u2022 Mais v\u00eddeos di\u00e1rios do Hayashii em: http://bit.ly/2ndCanal\n\nFormas de me encontrar:\n\u2022 Twitter: http://twitter.com/HayashiXPG\n\u2022 Instagram: http://instagram.com/HayashiXPG\n\u2022 TikTok: https://tiktok.com/@hayashixpg\n\u2022 Discord: http://discord.gg/Hayashii",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mStvaAw8qFY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mStvaAw8qFY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mStvaAw8qFY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mStvaAw8qFY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mStvaAw8qFY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Hayashii - Dicas, not\u00edcias e opini\u00f5es!",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ESTE \u00e9 BATTLEFIELD 6! - 1\u00ba TRAILER, EVENTO MULTIPLAYER, LAN\u00c7AMENTO e MAIS!",
                    "description": "\u2022 Matricule-se na Alura com 15% OFF: https://alura.tv/hayashii\n\u2022 Kaspersky 60% OFF: https://bit.ly/KasperskyHay (cupom: HAYASHII)\n\u2022 Lives de ter\u00e7a a domingo, 21h30, em: http://hayashii.live\n\u2022 Mais v\u00eddeos di\u00e1rios do Hayashii em: http://bit.ly/2ndCanal\n\nFormas de me encontrar:\n\u2022 Twitter: http://twitter.com/HayashiXPG\n\u2022 Instagram: http://instagram.com/HayashiXPG\n\u2022 TikTok: https://tiktok.com/@hayashixpg\n\u2022 Discord: http://discord.gg/Hayashii"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "81867",
                "likeCount": "8800",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "750"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "RgcNxa9KNoWApfHAFRXnb6G_b24",
            "id": "Z1ETPW6GLOc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-25T23:00:43Z",
                "channelId": "UCdK8veAN0I3-9gs2Xqa7v9A",
                "title": "JOGANDO 99 NOITES NA FLORESTA SOZINHA NO ROBLOX",
                "description": "Bem Vindos ao Canal Secund\u00e1rio da Amy Scarlet \n\nAqui voc\u00ea acompanha minhas aventuras pelos jogos mas lembre-se que o conte\u00fado n\u00e3o adequados para crian\u00e7as.\n\nDeixa a curtida e se inscreve \u2764\ufe0f\n\nCanais Secund\u00e1rios da Amy:\n- AmyScarlet\n- \u2060AmyCraftando\n- \u2060Scarletinos\n\n#amyscarlet #roblox #games",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z1ETPW6GLOc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z1ETPW6GLOc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z1ETPW6GLOc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z1ETPW6GLOc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z1ETPW6GLOc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Amy Scarletona",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "JOGANDO 99 NOITES NA FLORESTA SOZINHA NO ROBLOX",
                    "description": "Bem Vindos ao Canal Secund\u00e1rio da Amy Scarlet \n\nAqui voc\u00ea acompanha minhas aventuras pelos jogos mas lembre-se que o conte\u00fado n\u00e3o adequados para crian\u00e7as.\n\nDeixa a curtida e se inscreve \u2764\ufe0f\n\nCanais Secund\u00e1rios da Amy:\n- AmyScarlet\n- \u2060AmyCraftando\n- \u2060Scarletinos\n\n#amyscarlet #roblox #games"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "95154",
                "likeCount": "4447",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1452"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "9_ziIQaOOvZ4fdPWDFEhtLy5gr4",
            "id": "h_SMwm3yRfM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-25T11:56:03Z",
                "channelId": "UC3pvqo2MUP00wACa-AonFmg",
                "title": "Zez\u00e9 Di Camargo &Luciano, Pablo, Roberta Miranda, Ra\u00e7a Negra, L\u00e9o Magalh\u00e3es - S\u00f3 as Antigas",
                "description": "Zez\u00e9 Di Camargo &Luciano, Pablo, Roberta Miranda, Ra\u00e7a Negra, L\u00e9o Magalh\u00e3es - S\u00f3 as Antigas\n\nhttps://youtu.be/h_SMwm3yRfM",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/h_SMwm3yRfM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/h_SMwm3yRfM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/h_SMwm3yRfM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/h_SMwm3yRfM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/h_SMwm3yRfM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Rustic Tunes",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Zez\u00e9 Di Camargo &Luciano, Pablo, Roberta Miranda, Ra\u00e7a Negra, L\u00e9o Magalh\u00e3es - S\u00f3 as Antigas",
                    "description": "Zez\u00e9 Di Camargo &Luciano, Pablo, Roberta Miranda, Ra\u00e7a Negra, L\u00e9o Magalh\u00e3es - S\u00f3 as Antigas\n\nhttps://youtu.be/h_SMwm3yRfM"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "13875",
                "likeCount": "161",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "fr_7qqX-tlT3XeGfafhlifHZ0-k",
            "id": "Ve0zcfx18Ns",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-24T19:16:47Z",
                "channelId": "UCApaSzvP6jM9rfs8UbcqD1g",
                "title": "Percy Jackson e os Olimpianos | Teaser Oficial 2 Dublado | Disney+",
                "description": "Prontos para navegar, semideuses? \ud83d\udee5\ufe0f\ud83d\udd31\n\n#PercyJackson e os Olimpianos, segunda temporada em 10 de dezembro s\u00f3 no #DisneyPlus.\n\nClique em Inscreva-se e fique por dentro das novidades do Disney+\n\nSite oficial: http://dis.la/6002GcGXw  #DisneyPlus\n \nSiga o Disney+ nas redes sociais: \nFacebook: https://www.facebook.com/disneyplusbr\nTwitter: https://twitter.com/disneyplusbr\nInstagram: https://www.instagram.com/disneyplusbr \n \nServi\u00e7o dispon\u00edvel mediante assinatura.\n\u00a9 2025 Disney and related entities. All rights reserved. Terms and conditions apply.\n\u00ae Disney, Disney+ e The Walt Disney Company. Todos os direitos reservados. Aplicam-se Termos e Condi\u00e7\u00f5es",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ve0zcfx18Ns/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ve0zcfx18Ns/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ve0zcfx18Ns/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ve0zcfx18Ns/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ve0zcfx18Ns/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Disney+ Brasil",
                "tags": [
                    "disney mais",
                    "disney plus",
                    "mais disney",
                    "assistir disney",
                    "disney online",
                    "disney livre",
                    "disney mais livre",
                    "como assistir disney plus"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Percy Jackson e os Olimpianos | Teaser Oficial 2 Dublado | Disney+",
                    "description": "Prontos para navegar, semideuses? \ud83d\udee5\ufe0f\ud83d\udd31\n\n#PercyJackson e os Olimpianos, segunda temporada em 10 de dezembro s\u00f3 no #DisneyPlus.\n\nClique em Inscreva-se e fique por dentro das novidades do Disney+\n\nSite oficial: http://dis.la/6002GcGXw  #DisneyPlus\n \nSiga o Disney+ nas redes sociais: \nFacebook: https://www.facebook.com/disneyplusbr\nTwitter: https://twitter.com/disneyplusbr\nInstagram: https://www.instagram.com/disneyplusbr \n \nServi\u00e7o dispon\u00edvel mediante assinatura.\n\u00a9 2025 Disney and related entities. All rights reserved. Terms and conditions apply.\n\u00ae Disney, Disney+ e The Walt Disney Company. Todos os direitos reservados. Aplicam-se Termos e Condi\u00e7\u00f5es"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "53078",
                "likeCount": "4979",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "187"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "QvH5iSCQBHwXuWDaVH2uPz9tQkA",
            "id": "M27gBUkzoNY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-25T17:30:05Z",
                "channelId": "UCHuZmQ0lSW8TG81dVZZh5rw",
                "title": "TROLLEI meu amigo com CARRO QUE VOA no BeamNG Drive Multiplayer!",
                "description": "V\u00eddeos todos os dias as 11hrs e as 14.30hrs",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/M27gBUkzoNY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/M27gBUkzoNY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/M27gBUkzoNY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/M27gBUkzoNY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/M27gBUkzoNY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "LipaoGamer",
                "tags": [
                    "lipao",
                    "lipaogamer",
                    "lipao gamer"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "TROLLEI meu amigo com CARRO QUE VOA no BeamNG Drive Multiplayer!",
                    "description": "V\u00eddeos todos os dias as 11hrs e as 14.30hrs"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "136822",
                "likeCount": "2041",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "43"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "kRcYpebFQV3BjhalHM893dlfjvE",
            "id": "j3zEuQu0euI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-25T14:00:07Z",
                "channelId": "UCMQFExd0QFmT6sT-KTiqS8w",
                "title": "Hugo Henrique e Simone Mendes - Quem Melhor Do Que N\u00f3s Dois (Ao Vivo)",
                "description": "#SonhoAoVivo #HugoHenrique #QuemMelhorQueN\u00f3sDois #SimoneMendes\n\nOu\u00e7a em todos os apps de m\u00fasica: umusicbrazil.lnk.to/SonhoAoVivoSP\n\nSIGA HUGO HENRIQUE\nFacebook: https://facebook.com/HugoHenriqueOficial\nInstagram: https://instagram.com/hugohenriquecantor\nTwitter: https://twitter.com/hugohenriqueOFC\nCentral de F\u00e3s: https://instagram.com/centraldefashugohenrique\n\nLETRA - Quem Melhor Do Que N\u00f3s Dois\nCompositores: THI SOARES/ ANTONINI/ LEO SOARES/ THYGS\nfaz tempo que nossa amizade t\u00e1 intensa\nc\u00ea reparou que o nosso beijo na bochecha\nt\u00e1 cada vez chegando mais perto da boca\nnosso desejo disfar\u00e7ado de abra\u00e7o\nt\u00e1 faltando pouco pra virar uns amasso\ns\u00f3 mais um empurr\u00e3ozinho do destino e pronto\nse um \u201ceu te amo\u201d escapulir do nada\n\u00e9 que o amor t\u00e1 saindo da jaula\n\nquem melhor do que n\u00f3s dois\npra acabar virando um par\nquem melhor do que n\u00f3s dois\npra mexer com esse tal de amar.\n\nUma produ\u00e7\u00e3o UNIVERSAL MUSIC dirigida por Gabriel Pascoal (\u00e1udio) e Unic Film por Fernando Trevisan \u201cCatatau\u201d (v\u00eddeo)\n\nEquipe Universal \nPresidente: Paulo Lima \nGerente de A&R: Daniel Rigon \nSupervis\u00e3o de A&R: Thadeu Meneghini \nAnalista de A&R:  Maria Almeida \nGerente de Marketing: Leo Nunes \nPO: Evelyn Moraes \n\n\u00c1udio: \nFaixa gravada no Varanda Estaiada (S\u00e3o Paulo/SP) por Gabriel Pascoal e Willy Pertinhes \nAssistente: Biu Antonio \nMixado no Est\u00fadio Gabriel Pascoal (Barueri/SP) por Rafael Vargas\nEdi\u00e7\u00e3o Digital por Gabriel Pascoal e Shelly Moreira\nMasterizado no Est\u00fadio Gabriel Pascoal (Barueri/SP) por Rafael Vargas\n\nV\u00eddeo: \nDire\u00e7\u00e3o: Unic Film por Fernando Trevisan \u201cCatatau\u201d \nProdu\u00e7\u00e3o: UNIC FILM \nDiretor de Fotografia: CARLOS NOGUEIRA \nProgramador de Luz: DANIEL HENRIQUE NUNES \nProdu\u00e7\u00e3o de V\u00eddeo: PORQUEEU FILMES \nCoordenador de Produ\u00e7\u00e3o de V\u00eddeo: GABRIEL BRAGA \nEquipe de Produ\u00e7\u00e3o de V\u00eddeo: BRUNA CICCARELLO THIAGO NORBERTO \n\nOperadores de C\u00e2mera: \nAMARO RAMOS CAJUEIRO\nCICERO FIDELIS ARAUJO\nGABRIEL RODRIGUES DAMACENO\nMARCOS VINICIUS PELAQUIM \n\nOperador de Trilho: \nPAULO LUCIANO BORTOLIN (AMARELO) \nOperador de Ronin: BRUNO ANDRADE DE ALMEIDA (GIBY) \nOperador de drone: ERIC CABRAL \n\nDrone: BOLHA FILMES \nMovimento de C\u00e2mera: CHECKMATTE \nT\u00e9cnico de Movimento: MARCOS ROBERTO SOARES ANTONIO \n1\u00ba Assistente Camera: LEOANARDO SHIRAISHI BORBA \n\nAssistente de V\u00eddeo: \nPEDRO HENRIQUE RIBEIRO WELINGTON\nANTONIO RODRIGUES (PARMERA) \nEdi\u00e7\u00e3o: MARCOS VINICIUS PELAQUIM\n\nParticipa\u00e7\u00f5es especiais:\nSimone Mendes\nM\u00fasicos ou banda (informa\u00e7\u00f5es resumidas):\nGabriel Pascoal \u2013 Teclado \nVitinho \u2013 Sanfona \nJeff Pires \u2013 Viol\u00e3o / Guitarra \nLeandro Madeira \u2013 Baixo \nMarlon Mendes \u2013 Bateria \nKelvyn Pascoal \u2013 Viol\u00e3o / Guitarra \n\nMarketing by @bulgada\nDire\u00e7\u00e3o Criativa bu Bulga\nCoordenadora de Mkt : Tati Figueiredo\nSocial Media : Lorena Teixeira e Fabiana Varela\nDesign : Bulgada feat. Est\u00fadio Caramelo.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/j3zEuQu0euI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/j3zEuQu0euI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/j3zEuQu0euI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/j3zEuQu0euI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/j3zEuQu0euI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Hugo Henrique",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "Hugo Henrique e Simone Mendes - Quem Melhor Do Que N\u00f3s Dois (Ao Vivo)",
                    "description": "#SonhoAoVivo #HugoHenrique #QuemMelhorQueN\u00f3sDois #SimoneMendes\n\nOu\u00e7a em todos os apps de m\u00fasica: umusicbrazil.lnk.to/SonhoAoVivoSP\n\nSIGA HUGO HENRIQUE\nFacebook: https://facebook.com/HugoHenriqueOficial\nInstagram: https://instagram.com/hugohenriquecantor\nTwitter: https://twitter.com/hugohenriqueOFC\nCentral de F\u00e3s: https://instagram.com/centraldefashugohenrique\n\nLETRA - Quem Melhor Do Que N\u00f3s Dois\nCompositores: THI SOARES/ ANTONINI/ LEO SOARES/ THYGS\nfaz tempo que nossa amizade t\u00e1 intensa\nc\u00ea reparou que o nosso beijo na bochecha\nt\u00e1 cada vez chegando mais perto da boca\nnosso desejo disfar\u00e7ado de abra\u00e7o\nt\u00e1 faltando pouco pra virar uns amasso\ns\u00f3 mais um empurr\u00e3ozinho do destino e pronto\nse um \u201ceu te amo\u201d escapulir do nada\n\u00e9 que o amor t\u00e1 saindo da jaula\n\nquem melhor do que n\u00f3s dois\npra acabar virando um par\nquem melhor do que n\u00f3s dois\npra mexer com esse tal de amar.\n\nUma produ\u00e7\u00e3o UNIVERSAL MUSIC dirigida por Gabriel Pascoal (\u00e1udio) e Unic Film por Fernando Trevisan \u201cCatatau\u201d (v\u00eddeo)\n\nEquipe Universal \nPresidente: Paulo Lima \nGerente de A&R: Daniel Rigon \nSupervis\u00e3o de A&R: Thadeu Meneghini \nAnalista de A&R:  Maria Almeida \nGerente de Marketing: Leo Nunes \nPO: Evelyn Moraes \n\n\u00c1udio: \nFaixa gravada no Varanda Estaiada (S\u00e3o Paulo/SP) por Gabriel Pascoal e Willy Pertinhes \nAssistente: Biu Antonio \nMixado no Est\u00fadio Gabriel Pascoal (Barueri/SP) por Rafael Vargas\nEdi\u00e7\u00e3o Digital por Gabriel Pascoal e Shelly Moreira\nMasterizado no Est\u00fadio Gabriel Pascoal (Barueri/SP) por Rafael Vargas\n\nV\u00eddeo: \nDire\u00e7\u00e3o: Unic Film por Fernando Trevisan \u201cCatatau\u201d \nProdu\u00e7\u00e3o: UNIC FILM \nDiretor de Fotografia: CARLOS NOGUEIRA \nProgramador de Luz: DANIEL HENRIQUE NUNES \nProdu\u00e7\u00e3o de V\u00eddeo: PORQUEEU FILMES \nCoordenador de Produ\u00e7\u00e3o de V\u00eddeo: GABRIEL BRAGA \nEquipe de Produ\u00e7\u00e3o de V\u00eddeo: BRUNA CICCARELLO THIAGO NORBERTO \n\nOperadores de C\u00e2mera: \nAMARO RAMOS CAJUEIRO\nCICERO FIDELIS ARAUJO\nGABRIEL RODRIGUES DAMACENO\nMARCOS VINICIUS PELAQUIM \n\nOperador de Trilho: \nPAULO LUCIANO BORTOLIN (AMARELO) \nOperador de Ronin: BRUNO ANDRADE DE ALMEIDA (GIBY) \nOperador de drone: ERIC CABRAL \n\nDrone: BOLHA FILMES \nMovimento de C\u00e2mera: CHECKMATTE \nT\u00e9cnico de Movimento: MARCOS ROBERTO SOARES ANTONIO \n1\u00ba Assistente Camera: LEOANARDO SHIRAISHI BORBA \n\nAssistente de V\u00eddeo: \nPEDRO HENRIQUE RIBEIRO WELINGTON\nANTONIO RODRIGUES (PARMERA) \nEdi\u00e7\u00e3o: MARCOS VINICIUS PELAQUIM\n\nParticipa\u00e7\u00f5es especiais:\nSimone Mendes\nM\u00fasicos ou banda (informa\u00e7\u00f5es resumidas):\nGabriel Pascoal \u2013 Teclado \nVitinho \u2013 Sanfona \nJeff Pires \u2013 Viol\u00e3o / Guitarra \nLeandro Madeira \u2013 Baixo \nMarlon Mendes \u2013 Bateria \nKelvyn Pascoal \u2013 Viol\u00e3o / Guitarra \n\nMarketing by @bulgada\nDire\u00e7\u00e3o Criativa bu Bulga\nCoordenadora de Mkt : Tati Figueiredo\nSocial Media : Lorena Teixeira e Fabiana Varela\nDesign : Bulgada feat. Est\u00fadio Caramelo."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "160111",
                "likeCount": "1690",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "66"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Rt4dvaxRhwfVHujWGFdTxeZAJkE",
            "id": "OY5AtLpTzJk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-25T22:00:33Z",
                "channelId": "UCABon3LeMfnU5ajXaOYC1oA",
                "title": "O CERVO DO 99 NOITES EST\u00c1 ATR\u00c1S DE MIM EM BROOKHAVEN",
                "description": "Oi, Sou a Amy Scarlet!!  Uma gamer que faz conteudo com humor para o entretenimento de voc\u00eas, espero que goste :)\n\nInstagram - https://www.instagram.com/amyscarletof/\nTiktok - https://www.tiktok.com/@amyscarletof\n\nSe inscreva no Canal.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OY5AtLpTzJk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OY5AtLpTzJk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OY5AtLpTzJk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OY5AtLpTzJk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OY5AtLpTzJk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Amy Scarlet",
                "tags": [
                    "games",
                    "gamer",
                    "amy scarlet",
                    "amy",
                    "scarlet",
                    "gameplay",
                    "roblox",
                    "brookhaven"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "O CERVO DO 99 NOITES EST\u00c1 ATR\u00c1S DE MIM EM BROOKHAVEN",
                    "description": "Oi, Sou a Amy Scarlet!!  Uma gamer que faz conteudo com humor para o entretenimento de voc\u00eas, espero que goste :)\n\nInstagram - https://www.instagram.com/amyscarletof/\nTiktok - https://www.tiktok.com/@amyscarletof\n\nSe inscreva no Canal."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "94972",
                "likeCount": "5752",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "861"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "f-WDslDTbcduy_I7Hom4oFTb5rQ",
            "id": "fwaljwTPfwQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-18T15:00:07Z",
                "channelId": "UCDX3MD1sjB_OKAoWMfSfMmw",
                "title": "Jo\u00e3o Bosco e Vin\u00edcius - La\u00e7o Aberto / T\u00f4 Indo Embora  (ORIGEM)",
                "description": "Clipe Oficial - Jo\u00e3o Bosco e Vinicius - Cora\u00e7\u00e3o S\u00f3 V\u00ea Voc\u00ea\n\nOu\u00e7a #LacoAberto #Toindoembora em todas as plataformas e adicione na sua playlist favorita: https://lnk.to/Origem\n\nDVD JB&V Origem\n\nDire\u00e7\u00e3o Executiva: S4 Produ\u00e7\u00f5es | Luiz Montoya | Rafael Kinock\nProdu\u00e7\u00e3o Musical: Estevan Bass \nDire\u00e7\u00e3o de V\u00eddeo: Jorranes Rocha | Dot.GO Filmes\nDire\u00e7\u00e3o de Fotografia: Mauro Eduardo | Dot.GO Filmes\nCria\u00e7\u00e3o Digital: Dot.GO Filmes\nProjeto Gr\u00e1fico: Jorge Zen\nMarketing e Digital: Rafael Kinock, Deals Art, Creatio Marketing e Propaganda.\n\nContato para Shows: (16) 99103-4294 | (11) 96619-7437\n\nGravado em Campo Grande, dia 05/06/2025 no CLC\n\n\n\n#sertanejo  #joaoboscoevinicius",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fwaljwTPfwQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fwaljwTPfwQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fwaljwTPfwQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fwaljwTPfwQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fwaljwTPfwQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jo\u00e3o Bosco & Vin\u00edcius",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Jo\u00e3o Bosco e Vin\u00edcius - La\u00e7o Aberto / T\u00f4 Indo Embora  (ORIGEM)",
                    "description": "Clipe Oficial - Jo\u00e3o Bosco e Vinicius - Cora\u00e7\u00e3o S\u00f3 V\u00ea Voc\u00ea\n\nOu\u00e7a #LacoAberto #Toindoembora em todas as plataformas e adicione na sua playlist favorita: https://lnk.to/Origem\n\nDVD JB&V Origem\n\nDire\u00e7\u00e3o Executiva: S4 Produ\u00e7\u00f5es | Luiz Montoya | Rafael Kinock\nProdu\u00e7\u00e3o Musical: Estevan Bass \nDire\u00e7\u00e3o de V\u00eddeo: Jorranes Rocha | Dot.GO Filmes\nDire\u00e7\u00e3o de Fotografia: Mauro Eduardo | Dot.GO Filmes\nCria\u00e7\u00e3o Digital: Dot.GO Filmes\nProjeto Gr\u00e1fico: Jorge Zen\nMarketing e Digital: Rafael Kinock, Deals Art, Creatio Marketing e Propaganda.\n\nContato para Shows: (16) 99103-4294 | (11) 96619-7437\n\nGravado em Campo Grande, dia 05/06/2025 no CLC\n\n\n\n#sertanejo  #joaoboscoevinicius"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "474951",
                "likeCount": "617",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "24"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "4HFAKh8RCUoPCDC2bR5eWsIXC0U",
            "id": "HvRodY8zlN8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-25T15:00:29Z",
                "channelId": "UCIwspRtKNszHhIhl36gREjQ",
                "title": "DESTRUINDO ZEDS! - KILLING FLOOR 3 COM OS AMIGOS",
                "description": "Junte-se \u00e0 luta contra o ex\u00e9rcito inumano de zeds em Killing Floor 3! J\u00c1 DISPON\u00cdVEL no PS5, Xbox Series X|S e PC! COMPRE AGORA: https://wehy.pe/y/10/alanzoka\n\n\ud83d\udc9c LIVE: https://www.twitch.tv/alanzoka\n\ud83d\udcf7 Instagram: https://www.instagram.com/alanzoka/\n\ud83d\udce7 alanzoka@vandep.ag\n\ud83d\udc24 Twitter: https://twitter.com/alanzoka\n\n\n\n\n#Alanzoka",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HvRodY8zlN8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HvRodY8zlN8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HvRodY8zlN8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HvRodY8zlN8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HvRodY8zlN8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "alanzoka",
                "tags": [
                    "alan",
                    "electronic",
                    "desire",
                    "edge",
                    "alanzoka",
                    "video do alanzoka",
                    "alanzoka da twitch",
                    "videos com alanzoka",
                    "alanzoka video",
                    "alanzoka memes",
                    "gameplay alanzoka",
                    "lives do alanzoka",
                    "lives",
                    "alanzoka jogando"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "DESTRUINDO ZEDS! - KILLING FLOOR 3 COM OS AMIGOS",
                    "description": "Junte-se \u00e0 luta contra o ex\u00e9rcito inumano de zeds em Killing Floor 3! J\u00c1 DISPON\u00cdVEL no PS5, Xbox Series X|S e PC! COMPRE AGORA: https://wehy.pe/y/10/alanzoka\n\n\ud83d\udc9c LIVE: https://www.twitch.tv/alanzoka\n\ud83d\udcf7 Instagram: https://www.instagram.com/alanzoka/\n\ud83d\udce7 alanzoka@vandep.ag\n\ud83d\udc24 Twitter: https://twitter.com/alanzoka\n\n\n\n\n#Alanzoka"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "237480",
                "likeCount": "18079",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "594"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "JJmXpAXeDMsiU9LHXOlmw0SGOFE",
            "id": "U8Be3btVFoM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-25T15:30:07Z",
                "channelId": "UCwWry-1Ho6k4FjPimZYu-nQ",
                "title": "NASCI PRA SER VAQUEIRO - DVD Rey Vaqueiro em Serra Branca",
                "description": "Essa faixa faz parte do meu mais Novo DVD Gravado Ao Vivo em Serra Branca/PB \ud83d\ude4f\ud83c\udffb\u2764\ufe0f \n\nSiga nas redes sociais:\n\nInstagram \nhttps://www.instagram.com/reyvaqueiro/\nhttps://www.tiktok.com/@reyvaqueiro\n\nAutores: Dj Ivis\n\n#ReyVaqueiro #serrabranca #NasciPraSerVaqueiro #dvd",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/U8Be3btVFoM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/U8Be3btVFoM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/U8Be3btVFoM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/U8Be3btVFoM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/U8Be3btVFoM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Rey Vaqueiro",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "NASCI PRA SER VAQUEIRO - DVD Rey Vaqueiro em Serra Branca",
                    "description": "Essa faixa faz parte do meu mais Novo DVD Gravado Ao Vivo em Serra Branca/PB \ud83d\ude4f\ud83c\udffb\u2764\ufe0f \n\nSiga nas redes sociais:\n\nInstagram \nhttps://www.instagram.com/reyvaqueiro/\nhttps://www.tiktok.com/@reyvaqueiro\n\nAutores: Dj Ivis\n\n#ReyVaqueiro #serrabranca #NasciPraSerVaqueiro #dvd"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "17855",
                "likeCount": "1113",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "64"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "KvXx92Xu1d99DgIp5KobCh8p_Mg",
            "id": "yiAqHLC82jA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-25T01:39:44Z",
                "channelId": "UCdlJx-w37viXFNq__qZ7ARQ",
                "title": "TOMEI GOLPE e FUI ATR\u00c1S da DOURADA \ud83d\ude31 GTA RP (Paulinho\u00a0o\u00a0LOKO)",
                "description": "LIVES em: www.twitch.tv/paulinholokobr\n\nMeu Instagram: @paulinhooloko\n\nContato Empresarial: modderempresarial@outlook.com\n\nEditado por: @andersonmatsu55",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yiAqHLC82jA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yiAqHLC82jA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yiAqHLC82jA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yiAqHLC82jA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yiAqHLC82jA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "PAULINHO O LOKO",
                "tags": [
                    "modder",
                    "modder dois",
                    "modder 2",
                    "anti rp",
                    "anti roleplay",
                    "paulinho o loco",
                    "paulinho o loko",
                    "gta anti rp",
                    "gta roleplay",
                    "gta anti roleplay",
                    "mother dois",
                    "paulinho louco",
                    "paulinho loco",
                    "voz fina no jogo",
                    "jogo que imita a vida real",
                    "gta"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "TOMEI GOLPE e FUI ATR\u00c1S da DOURADA \ud83d\ude31 GTA RP (Paulinho\u00a0o\u00a0LOKO)",
                    "description": "LIVES em: www.twitch.tv/paulinholokobr\n\nMeu Instagram: @paulinhooloko\n\nContato Empresarial: modderempresarial@outlook.com\n\nEditado por: @andersonmatsu55"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "826458",
                "likeCount": "69353",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1644"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Gv184b4a3xrgKoIWDNX5IsG4XeA",
            "id": "CeIh0Ea35fQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-26T00:30:07Z",
                "channelId": "UCRd1LNVq7Bu8yvNEJDt3MEA",
                "title": "Maria Mar\u00e7al - Cura / DVD CURA",
                "description": "OU\u00c7A NAS PLATAFORMAS DE \u00c1UDIO: https://skuta.site/cura\n\n\ud83d\udd1b INSCREVA-SE NO CANAL: https://workshow.site/maria\n\n\ud83d\udc69\ud83c\udffb\u200d\ud83e\uddb1 SIGA NAS REDES SOCIAIS: \n  / mariamarcal  \n  / mariamarcalmm  \n  / mariamarcalmm  \n  / mariamarcalmm  \n\n\n\u2022\u2060  \u2060CURA\nCompositor: Sulivan Soares\n\nSenhor, se h\u00e1 m\u00e1goas em meu cora\u00e7\u00e3o, cura\nPois eu sinto que a decep\u00e7\u00e3o me feriu\nE as feridas que est\u00e3o aqui dentro n\u00e3o querem fechar\nSenhor, diminui essa dor que carrego aqui dentro do peito\nPois \u00e0s vezes parece que eu n\u00e3o vou suportar\nAs lembran\u00e7as da minha mem\u00f3ria me fazem chorar\n\nSei que est\u00e1s aqui, podes me ouvir e podes me ajudar\nPreciso de for\u00e7as pra continuar\nSegura a minha m\u00e3o pra eu n\u00e3o desistir\nPra eu n\u00e3o desistir\n\nT\u00e1 doendo tanto, quase n\u00e3o consigo suportar a dor\nEnt\u00e3o imploro pelo seu amor\nSenhor, refor\u00e7a minha estrutura e, se tem m\u00e1goas aqui dentro, cura\n\nCura o meu cora\u00e7\u00e3o, preenche cada espa\u00e7o com o Teu amor\nTira o ressentimento e perdoa aquele que me machucou\nDai-me olhos de alegria, me ajude a superar\nEu sinto na alma o medo de recome\u00e7ar\n\nSei que est\u00e1s aqui, podes me ouvir e podes me ajudar\nPreciso de for\u00e7as pra continuar\nSegura a minha m\u00e3o pra eu n\u00e3o desistir\nPra eu n\u00e3o desistir\nT\u00e1 doendo tanto, quase n\u00e3o consigo suportar a dor\nEnt\u00e3o imploro pelo seu amor\nSenhor, refor\u00e7a minha estrutura e, se tem m\u00e1goas aqui dentro, cura",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CeIh0Ea35fQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CeIh0Ea35fQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CeIh0Ea35fQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CeIh0Ea35fQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CeIh0Ea35fQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Maria Mar\u00e7al",
                "tags": [
                    "maria mar\u00e7al",
                    "maria mar\u00e7al oficial",
                    "cantora maria mar\u00e7al"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Maria Mar\u00e7al - Cura / DVD CURA",
                    "description": "OU\u00c7A NAS PLATAFORMAS DE \u00c1UDIO: https://skuta.site/cura\n\n\ud83d\udd1b INSCREVA-SE NO CANAL: https://workshow.site/maria\n\n\ud83d\udc69\ud83c\udffb\u200d\ud83e\uddb1 SIGA NAS REDES SOCIAIS: \n  / mariamarcal  \n  / mariamarcalmm  \n  / mariamarcalmm  \n  / mariamarcalmm  \n\n\n\u2022\u2060  \u2060CURA\nCompositor: Sulivan Soares\n\nSenhor, se h\u00e1 m\u00e1goas em meu cora\u00e7\u00e3o, cura\nPois eu sinto que a decep\u00e7\u00e3o me feriu\nE as feridas que est\u00e3o aqui dentro n\u00e3o querem fechar\nSenhor, diminui essa dor que carrego aqui dentro do peito\nPois \u00e0s vezes parece que eu n\u00e3o vou suportar\nAs lembran\u00e7as da minha mem\u00f3ria me fazem chorar\n\nSei que est\u00e1s aqui, podes me ouvir e podes me ajudar\nPreciso de for\u00e7as pra continuar\nSegura a minha m\u00e3o pra eu n\u00e3o desistir\nPra eu n\u00e3o desistir\n\nT\u00e1 doendo tanto, quase n\u00e3o consigo suportar a dor\nEnt\u00e3o imploro pelo seu amor\nSenhor, refor\u00e7a minha estrutura e, se tem m\u00e1goas aqui dentro, cura\n\nCura o meu cora\u00e7\u00e3o, preenche cada espa\u00e7o com o Teu amor\nTira o ressentimento e perdoa aquele que me machucou\nDai-me olhos de alegria, me ajude a superar\nEu sinto na alma o medo de recome\u00e7ar\n\nSei que est\u00e1s aqui, podes me ouvir e podes me ajudar\nPreciso de for\u00e7as pra continuar\nSegura a minha m\u00e3o pra eu n\u00e3o desistir\nPra eu n\u00e3o desistir\nT\u00e1 doendo tanto, quase n\u00e3o consigo suportar a dor\nEnt\u00e3o imploro pelo seu amor\nSenhor, refor\u00e7a minha estrutura e, se tem m\u00e1goas aqui dentro, cura"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "8923",
                "likeCount": "2065",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "197"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "PY4Xb1ryi3V-9cuAKAXSza40R_0",
            "id": "5XgSrzezkgA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-25T19:28:44Z",
                "channelId": "UCCnT8f6aZz8Rwv4SBMkHZTw",
                "title": "COMO CONSEGUIR A GEMA DA FLORESTA E CRIEI A M\u00c1QUINA DE IMORTALIDADE NO 99 NIGHTS IN THE FOREST!!!",
                "description": "\ud83e\udd11\ud83d\udc9a Quer Robux baratinho? Ent\u00e3o corre pro servidor da NEBRASKA BUXX! \ud83c\udfae\u2728\n\ud83d\udc49 Entra aqui, \u00e9 rapidinho: https://discord.gg/r5ZYQcBX3V\n\nJOGUE AQUI: https://www.roblox.com/games/79546208627805/99-Nights-in-the-Forest-CRAFTING\n\n\nEMAIL: empirebulox@gmail.com\n\n\n\n\n\n\n\n\n\ntags: roblox blox fruits, roblox jogos, battlegroounds, saitama, roblox anime, roblox memes, roblox fight, roblox simulator, mobile, mobile jogos, empireblox, one piece, jujutsu kaisen, boku no hero, ultimate",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5XgSrzezkgA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5XgSrzezkgA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5XgSrzezkgA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5XgSrzezkgA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5XgSrzezkgA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "EmpireBlox",
                "tags": [
                    "roblox",
                    "minecraft",
                    "battlegrounds",
                    "simulator",
                    "tycoon",
                    "anime",
                    "blox fruits",
                    "one piece",
                    "saitama",
                    "DESCOBRI O LOCAL DA GEMA DA FLORESTA E CRIEI A M\u00c1QUINA DE IMORTALIDADE NO 99 NIGHTS IN THE FOREST!!!"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "COMO CONSEGUIR A GEMA DA FLORESTA E CRIEI A M\u00c1QUINA DE IMORTALIDADE NO 99 NIGHTS IN THE FOREST!!!",
                    "description": "\ud83e\udd11\ud83d\udc9a Quer Robux baratinho? Ent\u00e3o corre pro servidor da NEBRASKA BUXX! \ud83c\udfae\u2728\n\ud83d\udc49 Entra aqui, \u00e9 rapidinho: https://discord.gg/r5ZYQcBX3V\n\nJOGUE AQUI: https://www.roblox.com/games/79546208627805/99-Nights-in-the-Forest-CRAFTING\n\n\nEMAIL: empirebulox@gmail.com\n\n\n\n\n\n\n\n\n\ntags: roblox blox fruits, roblox jogos, battlegroounds, saitama, roblox anime, roblox memes, roblox fight, roblox simulator, mobile, mobile jogos, empireblox, one piece, jujutsu kaisen, boku no hero, ultimate"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "136551",
                "likeCount": "3083",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "324"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "EYtb9mZSCNc8iUKbo2uGl68PhfA",
            "id": "GmxnLNbwiao",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-21T15:16:31Z",
                "channelId": "UCC2PoUfSznH5gMdEC4tnHvg",
                "title": "Vamos Dan\u00e7ar esse Bail\u00e3o Topp Demais com Marcos Pasa No Forr\u00f3",
                "description": "Vamos Dan\u00e7ar esse Bail\u00e3o Topp Demais com Marcos Pasa No Forr\u00f3",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GmxnLNbwiao/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GmxnLNbwiao/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GmxnLNbwiao/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GmxnLNbwiao/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GmxnLNbwiao/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MARCOS PASA NO FORR\u00d3",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Vamos Dan\u00e7ar esse Bail\u00e3o Topp Demais com Marcos Pasa No Forr\u00f3",
                    "description": "Vamos Dan\u00e7ar esse Bail\u00e3o Topp Demais com Marcos Pasa No Forr\u00f3"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "35467",
                "likeCount": "257",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "14"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "MItD7HgouBUHFOARS7g-8bwFkVk",
            "id": "ydPJtz2BALw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-25T13:31:01Z",
                "channelId": "UC6P6SvP2arhEdJ9Pg8qwP2A",
                "title": "EVOLUI MEU CAMINH\u00c3O DE NOOB AT\u00c9 CAMINH\u00c3O DE PRO",
                "description": "\ud83d\udcf8 Meu Instagram:\nhttps://www.instagram.com/_athos_br/\n\nBONECO ATHOS: \u2705\nhttps://lojadoathos.com\n\n\ud83d\udcde Contato comercial: \ncomercial@agenciacurta.com\n\nEVOLUI MEU CAMINH\u00c3O DE NOOB AT\u00c9 CAMINH\u00c3O DE PRO\nEVOLUI MEU CAMINH\u00c3O DE NOOB AT\u00c9 CAMINH\u00c3O DE PRO\n\n#minecraft #athos",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ydPJtz2BALw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ydPJtz2BALw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ydPJtz2BALw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ydPJtz2BALw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ydPJtz2BALw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Athos",
                "tags": [
                    "minecraft",
                    "athos",
                    "athos gamer",
                    "minecraft pe",
                    "bedrock",
                    "java",
                    "pocket edition",
                    "maniqueft",
                    "caminh\u00e3o",
                    "noob",
                    "pro"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "EVOLUI MEU CAMINH\u00c3O DE NOOB AT\u00c9 CAMINH\u00c3O DE PRO",
                    "description": "\ud83d\udcf8 Meu Instagram:\nhttps://www.instagram.com/_athos_br/\n\nBONECO ATHOS: \u2705\nhttps://lojadoathos.com\n\n\ud83d\udcde Contato comercial: \ncomercial@agenciacurta.com\n\nEVOLUI MEU CAMINH\u00c3O DE NOOB AT\u00c9 CAMINH\u00c3O DE PRO\nEVOLUI MEU CAMINH\u00c3O DE NOOB AT\u00c9 CAMINH\u00c3O DE PRO\n\n#minecraft #athos"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "268195",
                "likeCount": "3816",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "111"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "UKJ0s76DbrMmQUnwJ_Wp_4CWfGY",
            "id": "0JF9cvR8OuY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-25T15:00:07Z",
                "channelId": "UC_sWg_MRlfar0J8KDH8-SNw",
                "title": "SIL\u00caNCIO - Tarc\u00edsio do Acordeon (Tarcisiologia)",
                "description": "Essa faixa faz parte do meu novo DVD #Tarcisiologia Gravado em Petrolina/PE \ud83e\ude97\ud83d\udc9b\n\nEscute tamb\u00e9m em todos os apps de m\u00fasica\nhttps://escuta.la/tarcisiologia\n\nSiga nas redes sociais\nInstagram - https://www.instagram.com/tarcisiodoacordeon/\nTiktok - https://www.tiktok.com/@tarcisiodoacordeon\nKwai - https://k.kwai.com/u/@tarcisiodoacordeon\n\nAPROVEITE PARA SE INSCREVER NO CANAL \ud83d\udca5\n\nAutores: Kinho Compositor\n\n#tarc\u00edsiodoacordeon #novodvd #s\u00f3pedrada",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0JF9cvR8OuY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0JF9cvR8OuY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0JF9cvR8OuY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0JF9cvR8OuY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0JF9cvR8OuY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Tarcisio do Acordeon",
                "tags": [
                    "tarcisio do acordeon",
                    "tarciso",
                    "sanfona",
                    "vaquejada",
                    "mais tocadas",
                    "musicas de vaquejada",
                    "tarcizio",
                    "vaqueirama",
                    "vaqueiro de sanfona",
                    "playlist de vaquejada",
                    "forr\u00f3",
                    "musicas de forr\u00f3",
                    "videos de vaquejada"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "SIL\u00caNCIO - Tarc\u00edsio do Acordeon (Tarcisiologia)",
                    "description": "Essa faixa faz parte do meu novo DVD #Tarcisiologia Gravado em Petrolina/PE \ud83e\ude97\ud83d\udc9b\n\nEscute tamb\u00e9m em todos os apps de m\u00fasica\nhttps://escuta.la/tarcisiologia\n\nSiga nas redes sociais\nInstagram - https://www.instagram.com/tarcisiodoacordeon/\nTiktok - https://www.tiktok.com/@tarcisiodoacordeon\nKwai - https://k.kwai.com/u/@tarcisiodoacordeon\n\nAPROVEITE PARA SE INSCREVER NO CANAL \ud83d\udca5\n\nAutores: Kinho Compositor\n\n#tarc\u00edsiodoacordeon #novodvd #s\u00f3pedrada"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "23862",
                "likeCount": "1386",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "460"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ASuP4CVgPYlmVcuZXi7jXac0xpg",
            "id": "p7r73RlgZc4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-26T03:26:11Z",
                "channelId": "UCys8N87zzpNgeR9yfSjDS3g",
                "title": "2 MILH\u00d5ES DE \ud835\uddda\ud835\uddd8\ud835\udde0\ud835\uddd4\ud835\udde6 PRA PEGAR: O QU\u00c3O FORTE \u00c9 O SECRETO KOKUSHIBO... \ud835\udde6\ud835\udddb\ud835\udddc\ud835\udde1\ud835\uddec? \u2b50 (ALL STAR\u00a0X)",
                "description": "CANAL SECUND\u00c1RIO COM JOGOS VARIADOS: https://www.youtube.com/@UC6Ll6O6u9aCilNAptZvuhqA \n\nLojinha no nosso Grupo do ROBLOX: https://www.roblox.com/groups/10894401/Jake-Pudding-Grupo-Oficial#!/store \u2764\ufe0f\n\n\u2b50 Na compra de ROBUX e ROBLOX PREMIUM, apoie o canal usando meu \u2b50 Star Code: PUDIM\n\nX: https://x.com/JakePudding_\n\nInstagram: https://www.instagram.com/jakepudding/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/p7r73RlgZc4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/p7r73RlgZc4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/p7r73RlgZc4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/p7r73RlgZc4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/p7r73RlgZc4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jake Pudding",
                "tags": [
                    "jake",
                    "pudding",
                    "jake pudding",
                    "jakepudding",
                    "jake pudim",
                    "pc",
                    "steam",
                    "xbox one",
                    "xbox one s",
                    "xbox",
                    "ps3",
                    "ps4",
                    "ps5",
                    "lan\u00e7amento",
                    "pt-br",
                    "pt",
                    "br",
                    "hd",
                    "4k",
                    "1080p",
                    "anime",
                    "animes",
                    "roblox",
                    "conta apagada",
                    "sumi\u00e7o",
                    "cade",
                    "video do rosto",
                    "rosto",
                    "treta",
                    "dragon ball z",
                    "starcode",
                    "videostar",
                    "star",
                    "pudim",
                    "anime fighters",
                    "sonic",
                    "youtuber",
                    "youtubers",
                    "jujutsu",
                    "tower defense",
                    "blox fruits",
                    "cantinho do jake",
                    "dbz",
                    "dbs",
                    "top",
                    "volta",
                    "2025",
                    "o que aconteceu",
                    "fim",
                    "revelado",
                    "all star tower defense x",
                    "jeiq",
                    "all star",
                    "ishtar",
                    "desafio",
                    "kimetsu",
                    "kokushibo"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "2 MILH\u00d5ES DE \ud835\uddda\ud835\uddd8\ud835\udde0\ud835\uddd4\ud835\udde6 PRA PEGAR: O QU\u00c3O FORTE \u00c9 O SECRETO KOKUSHIBO... \ud835\udde6\ud835\udddb\ud835\udddc\ud835\udde1\ud835\uddec? \u2b50 (ALL STAR\u00a0X)",
                    "description": "CANAL SECUND\u00c1RIO COM JOGOS VARIADOS: https://www.youtube.com/@UC6Ll6O6u9aCilNAptZvuhqA \n\nLojinha no nosso Grupo do ROBLOX: https://www.roblox.com/groups/10894401/Jake-Pudding-Grupo-Oficial#!/store \u2764\ufe0f\n\n\u2b50 Na compra de ROBUX e ROBLOX PREMIUM, apoie o canal usando meu \u2b50 Star Code: PUDIM\n\nX: https://x.com/JakePudding_\n\nInstagram: https://www.instagram.com/jakepudding/"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "66331",
                "likeCount": "8578",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "816"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "2kSysUzu4cUx-_ZOBLn3f5Jk2ak",
            "id": "Ma2b0Hx4Dpg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-25T20:00:07Z",
                "channelId": "UC6nWr-DwSBB1wjNJuuNL9AA",
                "title": "Thiago Jhonathan - Pode Chorar (Video Oficial)",
                "description": "#PodeChorar   #ThiagoJhonathan #TJ \n\n**GOSTOU ? CLICK EM GOSTEI E N\u00c3O ESQUE\u00c7A DE SE INSCREVER**\n\nATEN\u00c7\u00c3O! \nO reenvio deste Video ao YouTube, ou Facebook sem autoriza\u00e7\u00e3o legal poder\u00e1 lhe trazer problemas com direito autoral, den\u00fancia do seu canal e consequentemente encerramento de sua conta. Envie para o Youtube o SEU conte\u00fado ORIGINAL! \n\nhttp://www.thiagojhonathan.com.br\nhttp://www.facebook.com/tjthiagojhonathan\nhttp://www.instagram.com/tjthiagojhonathan\n\nSHOWS:( 61) 9 9884 8000",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ma2b0Hx4Dpg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ma2b0Hx4Dpg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ma2b0Hx4Dpg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ma2b0Hx4Dpg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ma2b0Hx4Dpg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Thiago Jhonathan (TJ)",
                "tags": [
                    "TJ",
                    "Thiago Jhonathan",
                    "Gustavo Lima",
                    "Forr\u00f3 Boys",
                    "Piseiro",
                    "Lan\u00e7amento",
                    "Piseiro Apaixonado",
                    "Thiago Jhonathan Lan\u00e7amento",
                    "Guilherme Silva",
                    "Z\u00e9 Felipe",
                    "Luan Santana",
                    "TBT",
                    "TBT Guilherme Silva",
                    "thiago jhonathan",
                    "#Lan\u00e7amento",
                    "TJ 2025",
                    "Lan\u00e7amento 2025",
                    "TJ Lan\u00e7amento",
                    "Pode Chorar"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Thiago Jhonathan - Pode Chorar (Video Oficial)",
                    "description": "#PodeChorar   #ThiagoJhonathan #TJ \n\n**GOSTOU ? CLICK EM GOSTEI E N\u00c3O ESQUE\u00c7A DE SE INSCREVER**\n\nATEN\u00c7\u00c3O! \nO reenvio deste Video ao YouTube, ou Facebook sem autoriza\u00e7\u00e3o legal poder\u00e1 lhe trazer problemas com direito autoral, den\u00fancia do seu canal e consequentemente encerramento de sua conta. Envie para o Youtube o SEU conte\u00fado ORIGINAL! \n\nhttp://www.thiagojhonathan.com.br\nhttp://www.facebook.com/tjthiagojhonathan\nhttp://www.instagram.com/tjthiagojhonathan\n\nSHOWS:( 61) 9 9884 8000"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "18898",
                "likeCount": "1242",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "80"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "pzf698Bjf5bLhHBhAreJ6BOijSc",
            "id": "hklIOpgc7oQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-25T22:37:45Z",
                "channelId": "UCMqwki1wq79sf5IBueB9pQQ",
                "title": "VAQUITAS e CROCODILITOS NO ROUBE UM BRAINROT (ATUALIZA\u00c7\u00c3O)",
                "description": "atualiza\u00e7\u00e3o do Roube um Brainrot, Roube o Brainrot lucky blocks, STEAL A BRAINROT LUCKY BLOCKS, Steal a Brainrot, VAQUITA  SECRETO NOVO NO ROUBE O BRAINROT. chicletera bicicletera, Nova atualiza\u00e7\u00e3o steal a brainrot, VAQUITAS SATURNITAS, LOS CROCODILITOS no ROUBE UM BRAINROT.\n\n#pizao #roblox #stealabrainrot #roubeumbrainrot #robloxgames #brainrot",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hklIOpgc7oQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hklIOpgc7oQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hklIOpgc7oQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hklIOpgc7oQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hklIOpgc7oQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "PIZ\u00c3O",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "VAQUITAS e CROCODILITOS NO ROUBE UM BRAINROT (ATUALIZA\u00c7\u00c3O)",
                    "description": "atualiza\u00e7\u00e3o do Roube um Brainrot, Roube o Brainrot lucky blocks, STEAL A BRAINROT LUCKY BLOCKS, Steal a Brainrot, VAQUITA  SECRETO NOVO NO ROUBE O BRAINROT. chicletera bicicletera, Nova atualiza\u00e7\u00e3o steal a brainrot, VAQUITAS SATURNITAS, LOS CROCODILITOS no ROUBE UM BRAINROT.\n\n#pizao #roblox #stealabrainrot #roubeumbrainrot #robloxgames #brainrot"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "85637",
                "likeCount": "4212",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "354"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "DR65ljhVZWcRPCSYFTPBxZhQMyM",
            "id": "O3iA0mly6io",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-25T00:00:06Z",
                "channelId": "UCU06XOgERkQV7xCsrNLTf4Q",
                "title": "MC Hariel - EH NOIZ KI T\u00c1 (Clipe Oficial)",
                "description": "Ficha T\u00e9cnica \n\nProdu\u00e7\u00e3o Musical: Nagalli \nMix e Master: Luciano Scalercio\nProdu\u00e7\u00e3o Executiva Projeto: Everton ( Tato) \nProdu\u00e7\u00e3o Executiva Kondzilla:M\u00f4nica Cason e Eduardo Saraiva \nDire\u00e7\u00e3o criativa: Tico Fernandes\nDire\u00e7\u00e3o: Kaique Alves e Tico Fernandes \nSocial Midia Mc Hariel  :Giovanna Sernaglia \nFot\u00f3grafo Mc Hariel : Renan Miranda \nWarner Music:Vitoria Scharf \nWarner Music - AeR Rafa Tudesco \nWarner Music Impressa - Bianca Massafera \nDire\u00e7\u00e3o de fotografia: Luiz Maudonnet\nDire\u00e7\u00e3o de produ\u00e7\u00e3o: Willian Tucci\nCoordenadora de Produ\u00e7\u00e3o: Marcela Costa\nDire\u00e7\u00e3o de arte: Murillo do Nascimento Nogueira (Boca)\n1\u00ba Assistente de C\u00e2mera: Giovanny Oliveira\nLogger: Antonio Marmol \nChefe de El\u00e9trica: Jailson Lessa\nAssistentes de El\u00e9trica: Daniel Alves, Gustavo Lessa\nAssistente de Produ\u00e7\u00e3o: Henrique Gomes e John Alan Ferreira\nAssistentes de arte: Isadora Alves, Luca Soares, Petrick Sanchez\nMake: Vanessa Akemi\nProdu\u00e7\u00e3o de Casting: Azous Produ\u00e7\u00f5es \nFot\u00f3grafa still: Nathielly Barbosa (@natt.ntb)\nSocial media: Paula Victoria Almeida Silva\nCatering: Flor de L\u00f3tus\nTransporte: Laurentino Ferreira\nEquipamentos: Monstercam, WN\nInfraestrutura: Casa do Produtor\nEditor: Tico Fernandes \nIan Pasqualino: Colorista \nMotion: Felipe Trindade\nFinalizador - Douglas Barros\n\n\n#mchariel #funk #ehnoizkita",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/O3iA0mly6io/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/O3iA0mly6io/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/O3iA0mly6io/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/O3iA0mly6io/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/O3iA0mly6io/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MC Hariel",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "MC Hariel - EH NOIZ KI T\u00c1 (Clipe Oficial)",
                    "description": "Ficha T\u00e9cnica \n\nProdu\u00e7\u00e3o Musical: Nagalli \nMix e Master: Luciano Scalercio\nProdu\u00e7\u00e3o Executiva Projeto: Everton ( Tato) \nProdu\u00e7\u00e3o Executiva Kondzilla:M\u00f4nica Cason e Eduardo Saraiva \nDire\u00e7\u00e3o criativa: Tico Fernandes\nDire\u00e7\u00e3o: Kaique Alves e Tico Fernandes \nSocial Midia Mc Hariel  :Giovanna Sernaglia \nFot\u00f3grafo Mc Hariel : Renan Miranda \nWarner Music:Vitoria Scharf \nWarner Music - AeR Rafa Tudesco \nWarner Music Impressa - Bianca Massafera \nDire\u00e7\u00e3o de fotografia: Luiz Maudonnet\nDire\u00e7\u00e3o de produ\u00e7\u00e3o: Willian Tucci\nCoordenadora de Produ\u00e7\u00e3o: Marcela Costa\nDire\u00e7\u00e3o de arte: Murillo do Nascimento Nogueira (Boca)\n1\u00ba Assistente de C\u00e2mera: Giovanny Oliveira\nLogger: Antonio Marmol \nChefe de El\u00e9trica: Jailson Lessa\nAssistentes de El\u00e9trica: Daniel Alves, Gustavo Lessa\nAssistente de Produ\u00e7\u00e3o: Henrique Gomes e John Alan Ferreira\nAssistentes de arte: Isadora Alves, Luca Soares, Petrick Sanchez\nMake: Vanessa Akemi\nProdu\u00e7\u00e3o de Casting: Azous Produ\u00e7\u00f5es \nFot\u00f3grafa still: Nathielly Barbosa (@natt.ntb)\nSocial media: Paula Victoria Almeida Silva\nCatering: Flor de L\u00f3tus\nTransporte: Laurentino Ferreira\nEquipamentos: Monstercam, WN\nInfraestrutura: Casa do Produtor\nEditor: Tico Fernandes \nIan Pasqualino: Colorista \nMotion: Felipe Trindade\nFinalizador - Douglas Barros\n\n\n#mchariel #funk #ehnoizkita"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "113284",
                "likeCount": "10266",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1237"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "L7Rsuc89PPuZeE8tPu9OIwU1C-g",
            "id": "3Hb5BPH2-eQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-26T00:56:42Z",
                "channelId": "UCW-4nEie-LVG7LK3CkQeBuw",
                "title": "2G x G2 | FUR x SEN | VCT Americas Etapa 2 | Semana 2 - Dia 1",
                "description": "Sexta-feira // 25/07/2025\n\nJogo 1 - 18h: 2Game (2G) x G2 (G2) (Md3)\nJogo 2 - 21h: FURIA (FUR) x Sentinels (SEN) (Md3)\n\nCurtiu? Inscreva-se em nosso canal: http://bit.ly/VCT_BR  \n\nFique de olho nas not\u00edcias e nas melhores jogadas do VALORANT Champions Tour acompanhando os nossos canais:\nWeb: https://valorantesports.com\nTwitter: https://twitter.com/valesportsbr\nInstagram: https://www.instagram.com/valesportsbr\nTikTok: https://www.tiktok.com/@valesportsbr\nTwitch: https://www.twitch.tv/valorant_br",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3Hb5BPH2-eQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3Hb5BPH2-eQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3Hb5BPH2-eQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3Hb5BPH2-eQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3Hb5BPH2-eQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "VALORANT Esports BR",
                "tags": [
                    "VALORANT",
                    "Gaming",
                    "valorant pro players",
                    "VCTAmericas",
                    "VCT",
                    "competi\u00e7\u00e3o VALORANT",
                    "campeonato valorant",
                    "VALORANT Esports",
                    "VCT 2025",
                    "loud",
                    "furia",
                    "2g",
                    "mibr",
                    "valorant hype",
                    "video hype vct",
                    "valorant ao vivo",
                    "valorant live",
                    "Etapa 2",
                    "Stage 2"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "2G x G2 | FUR x SEN | VCT Americas Etapa 2 | Semana 2 - Dia 1",
                    "description": "Sexta-feira // 25/07/2025\n\nJogo 1 - 18h: 2Game (2G) x G2 (G2) (Md3)\nJogo 2 - 21h: FURIA (FUR) x Sentinels (SEN) (Md3)\n\nCurtiu? Inscreva-se em nosso canal: http://bit.ly/VCT_BR  \n\nFique de olho nas not\u00edcias e nas melhores jogadas do VALORANT Champions Tour acompanhando os nossos canais:\nWeb: https://valorantesports.com\nTwitter: https://twitter.com/valesportsbr\nInstagram: https://www.instagram.com/valesportsbr\nTikTok: https://www.tiktok.com/@valesportsbr\nTwitch: https://www.twitch.tv/valorant_br"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "175689",
                "likeCount": "5276",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "25"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "AdanqMDpjbwXQVOed9KlaWoQDxA",
            "id": "KwkHZ4B9ghg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-24T10:00:40Z",
                "channelId": "UCFDwz2_-kmt3V_SGiDU7Wuw",
                "title": "Pra N\u00e3o Pensar em Voc\u00ea",
                "description": "Provided to YouTube by Sony Music Entertainment\n\nPra N\u00e3o Pensar em Voc\u00ea \u00b7 Zez\u00e9 Di Camargo & Luciano\n\nKARAOK\u00ca - AS MELHORES\n\n\u2117 1998 Sony Music Entertainment (Brasil) I.C.L.\n\nReleased on: 2025-07-25\n\nVocal Arranger, Vocal: Ringo\nAssociated Performer: Zez\u00e9 Di Camargo & Luciano\nVocal: Caio Fl\u00e1vio\nVocal: Rita\nVocal: Maria Diniz\nVocal: Monica\nVocal: Paulo Roberto de Campos\nVocal: T\u00e2nia Lemke Gambier\nVocal: Bruna\nVocal: Silvinha Ara\u00fajo\nVocal: Soraya\nGuitar, Conductor, Bass, Drums, Keyboards, Arranger, Viola: Carlos Roberto Piazolli\nSteel Guitar, Guitar, Flute, Mandolin, Viola: Paulo Coelho Soares Ferreira\nGuitar, Viola: Reinaldo Barriga\nGuitar, Viola: Jos\u00e9 Paulo Soares\nGuitar: Juninho Costa\nViola, Guitar: Elias Almeida\nSteel Guitar: Adair Torres\nBass Guitar: Gabriel Bahlis\nPercussion: La\u00e9rcio da Costa\nPercussion: Iv\u00e3zinho\nPercussion: Gabi\nPercussion: Coutinho\nPercussion: Anjo\nPercussion: Orlando\nPercussion: Luiz Rabello\nPercussion: Bastola\nPercussion: Alex Angeloni\nDrums: Albino Cezar Infantozzi\nDrums: J\u00falio Cesar\nDrums: Magno de Alcantara Brechet\nKeyboards: Eduardo Jose Soares Lages\nKeyboards: Fernandinho\nKeyboards: Beto Paciello\nKeyboards: Radam\u00e9s\nKeyboards: Pojito\nKeyboards: Jotinha\nKeyboards: Marcos Pontes\nAccordion: Derinho Santos\nAccordion: Marinho\nTrumpet: Walmir Gil\nTrumpet: Marcelo Lopes\nTrumpet: Gilberto Siqueira\nTrombone: Fran\u00e7ois\nTrombone: Marcos Martim\nTrombone: Waldir Ferreira\nTrombone: Fernando Chipoletti\nTrombone: M\u00e1rio Rocha\nTrombone: Daniel Misuk\nViolin: Alejandro Ramirez de Vicente\nViolin: Helena Akiko Imasato\nViolin: Jorge Salim Filho\nViolin: Fl\u00e1vio Geraldini\nViolin: Alex Braga Ximenes\nViolin: Fabian Figueiredo\nViolin: Cl\u00e1udio Micheletti\nViolin: Rommel Fernandes\nViolin: Ivan Yasuda\nViolin: L\u00e9a Sadi\nViolin: Uwe Kleber\nViolin: Ruy Salles\nViolin: Andr\u00e9a Salinas\nViolin: Altamir Salinas\nViolin: Ayrton Pinto\nViolin: Antonio Imasato\nViolin: Heitor Fujinami\nViolin: Anderson Rocha\nViolin: La\u00e9rcio Diniz\nViolin: Maur\u00edcio Takeda\nBass: Pedro Ivo Lunardi\nBass: D\u00e1rcio Ract\nBass: Luiz Gustavo\nBass: Luciano Calas\u00e3es\nViola: Valter Barreto\nViola: Glauco Masahiro Imasato\nViola: Akir Terazaki\nViola: Estela Ortiz\nViola: Alexandre de Leon\nViola: Marcos Fukuda\nViola: Adriana Pace\nViola: Davi Silva\nViola: Marcelo Jaff\u00e9\nViola, Assistant Producer: Ant\u00f4nio Luiz\nCello: Watson Clis\nCello: Maria Brucoli\nCello: Gustavo Pinto Lessa\nCello: Paulo Taccetti\nCello: Sandro Francischetti\nFiddle: S\u00edlvio Luis\nFlute: Sum\u00e9\nAlto Saxophone: Vitor Alc\u00e3ntra\nTenor Saxophone: Proveta\nBagpipe: Dave Maclean\nLyricist, Composer, Vocal Arranger, Producer, Mixing Engineer: C\u00e9sar Augusto\nComposer, Lyricist: Piska\nArranger: Grimaldi D. Gomes\nDirector: Miguel Plopschi\nMastering Engineer, Mixing Engineer: Ted\nMastering Engineer: Walter Lima\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KwkHZ4B9ghg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KwkHZ4B9ghg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KwkHZ4B9ghg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KwkHZ4B9ghg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KwkHZ4B9ghg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Zez\u00e9 Di Camargo & Luciano - Topic",
                "tags": [
                    "Zez\u00e9 Di Camargo & Luciano",
                    "\u5091\u5091\u72c4\u5361\u99ac\u54e5\u548c\u8def\u897f\u5b89\u8afe\u5144\u5f1f",
                    "KARAOK\u00ca - AS MELHORES\u00a0",
                    "Pra N\u00e3o Pensar em Voc\u00ea"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Pra N\u00e3o Pensar em Voc\u00ea",
                    "description": "Provided to YouTube by Sony Music Entertainment\n\nPra N\u00e3o Pensar em Voc\u00ea \u00b7 Zez\u00e9 Di Camargo & Luciano\n\nKARAOK\u00ca - AS MELHORES\n\n\u2117 1998 Sony Music Entertainment (Brasil) I.C.L.\n\nReleased on: 2025-07-25\n\nVocal Arranger, Vocal: Ringo\nAssociated Performer: Zez\u00e9 Di Camargo & Luciano\nVocal: Caio Fl\u00e1vio\nVocal: Rita\nVocal: Maria Diniz\nVocal: Monica\nVocal: Paulo Roberto de Campos\nVocal: T\u00e2nia Lemke Gambier\nVocal: Bruna\nVocal: Silvinha Ara\u00fajo\nVocal: Soraya\nGuitar, Conductor, Bass, Drums, Keyboards, Arranger, Viola: Carlos Roberto Piazolli\nSteel Guitar, Guitar, Flute, Mandolin, Viola: Paulo Coelho Soares Ferreira\nGuitar, Viola: Reinaldo Barriga\nGuitar, Viola: Jos\u00e9 Paulo Soares\nGuitar: Juninho Costa\nViola, Guitar: Elias Almeida\nSteel Guitar: Adair Torres\nBass Guitar: Gabriel Bahlis\nPercussion: La\u00e9rcio da Costa\nPercussion: Iv\u00e3zinho\nPercussion: Gabi\nPercussion: Coutinho\nPercussion: Anjo\nPercussion: Orlando\nPercussion: Luiz Rabello\nPercussion: Bastola\nPercussion: Alex Angeloni\nDrums: Albino Cezar Infantozzi\nDrums: J\u00falio Cesar\nDrums: Magno de Alcantara Brechet\nKeyboards: Eduardo Jose Soares Lages\nKeyboards: Fernandinho\nKeyboards: Beto Paciello\nKeyboards: Radam\u00e9s\nKeyboards: Pojito\nKeyboards: Jotinha\nKeyboards: Marcos Pontes\nAccordion: Derinho Santos\nAccordion: Marinho\nTrumpet: Walmir Gil\nTrumpet: Marcelo Lopes\nTrumpet: Gilberto Siqueira\nTrombone: Fran\u00e7ois\nTrombone: Marcos Martim\nTrombone: Waldir Ferreira\nTrombone: Fernando Chipoletti\nTrombone: M\u00e1rio Rocha\nTrombone: Daniel Misuk\nViolin: Alejandro Ramirez de Vicente\nViolin: Helena Akiko Imasato\nViolin: Jorge Salim Filho\nViolin: Fl\u00e1vio Geraldini\nViolin: Alex Braga Ximenes\nViolin: Fabian Figueiredo\nViolin: Cl\u00e1udio Micheletti\nViolin: Rommel Fernandes\nViolin: Ivan Yasuda\nViolin: L\u00e9a Sadi\nViolin: Uwe Kleber\nViolin: Ruy Salles\nViolin: Andr\u00e9a Salinas\nViolin: Altamir Salinas\nViolin: Ayrton Pinto\nViolin: Antonio Imasato\nViolin: Heitor Fujinami\nViolin: Anderson Rocha\nViolin: La\u00e9rcio Diniz\nViolin: Maur\u00edcio Takeda\nBass: Pedro Ivo Lunardi\nBass: D\u00e1rcio Ract\nBass: Luiz Gustavo\nBass: Luciano Calas\u00e3es\nViola: Valter Barreto\nViola: Glauco Masahiro Imasato\nViola: Akir Terazaki\nViola: Estela Ortiz\nViola: Alexandre de Leon\nViola: Marcos Fukuda\nViola: Adriana Pace\nViola: Davi Silva\nViola: Marcelo Jaff\u00e9\nViola, Assistant Producer: Ant\u00f4nio Luiz\nCello: Watson Clis\nCello: Maria Brucoli\nCello: Gustavo Pinto Lessa\nCello: Paulo Taccetti\nCello: Sandro Francischetti\nFiddle: S\u00edlvio Luis\nFlute: Sum\u00e9\nAlto Saxophone: Vitor Alc\u00e3ntra\nTenor Saxophone: Proveta\nBagpipe: Dave Maclean\nLyricist, Composer, Vocal Arranger, Producer, Mixing Engineer: C\u00e9sar Augusto\nComposer, Lyricist: Piska\nArranger: Grimaldi D. Gomes\nDirector: Miguel Plopschi\nMastering Engineer, Mixing Engineer: Ted\nMastering Engineer: Walter Lima\n\nAuto-generated by YouTube."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "22603",
                "likeCount": "179",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "0"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "8owXkkKhzaHpSwGRUFB3XHvwMUo",
            "id": "zhsiIAMJqdc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-25T14:45:08Z",
                "channelId": "UC9Qu6o04oTf-b2acahQVk1g",
                "title": "KASS Ficou Doente e Seus Amigos n\u00e3o se importaram",
                "description": "\ud83e\uddf8 Compre os BONECOS DE KASS E KR: https://boxsugar.com.br/kass-e-kr/\n\n\ud83d\udc8c Contato profissional: kassekr@pulliginfluencers.com.br\n\n\ud83c\udfae Nosso host de Minecraft: https://enxadahost.com/ (Cupom: KASSEKR)",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zhsiIAMJqdc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zhsiIAMJqdc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zhsiIAMJqdc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zhsiIAMJqdc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zhsiIAMJqdc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Kass e KR",
                "tags": [
                    "minecraft",
                    "kass e kr",
                    "v\u00eddeos de minecraft",
                    "minecraft brasil",
                    "minecraft engra\u00e7ado",
                    "minecraft mod",
                    "minecraft trollagem",
                    "minecraft criativo",
                    "v\u00eddeo infantil minecraft",
                    "canal kass e kr"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "KASS Ficou Doente e Seus Amigos n\u00e3o se importaram",
                    "description": "\ud83e\uddf8 Compre os BONECOS DE KASS E KR: https://boxsugar.com.br/kass-e-kr/\n\n\ud83d\udc8c Contato profissional: kassekr@pulliginfluencers.com.br\n\n\ud83c\udfae Nosso host de Minecraft: https://enxadahost.com/ (Cupom: KASSEKR)"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "141134",
                "likeCount": "4341",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "160"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "FKvelu_AOHRt9C5yEfp4fNVVjMU",
            "id": "fmo74pFjfww",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-18T22:29:45Z",
                "channelId": "UCEGSg00ssR3gLTprBMJVQrw",
                "title": "ZUM ZUM ZUM EU TO VOANDO",
                "description": "Provided to YouTube by IIP-DDS\n\nZUM ZUM ZUM EU TO VOANDO \u00b7 ARROCHA HITS\n\nZUM ZUM ZUM EU TO VOANDO\n\n\u2117 DRAKE ORIGINAL\n\nReleased on: 2025-07-15\n\nProducer: ARROCHA HITS\nLyricist, Composer: JOSE SERGIO DE MORAES\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fmo74pFjfww/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fmo74pFjfww/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fmo74pFjfww/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fmo74pFjfww/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fmo74pFjfww/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ARROCHA HITS - Topic",
                "tags": [
                    "ARROCHA HITS",
                    "ZUM ZUM ZUM EU TO VOANDO"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ZUM ZUM ZUM EU TO VOANDO",
                    "description": "Provided to YouTube by IIP-DDS\n\nZUM ZUM ZUM EU TO VOANDO \u00b7 ARROCHA HITS\n\nZUM ZUM ZUM EU TO VOANDO\n\n\u2117 DRAKE ORIGINAL\n\nReleased on: 2025-07-15\n\nProducer: ARROCHA HITS\nLyricist, Composer: JOSE SERGIO DE MORAES\n\nAuto-generated by YouTube."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "14298",
                "likeCount": "82",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "0"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "JPY7FLkSqAp-QGIFefQqE22fdfA",
            "id": "mDgczrYtynA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-25T23:49:07Z",
                "channelId": "UCvp2rct896qzl9qaG20mjNg",
                "title": "COLECIONANDO VE\u00cdCULOS DO HOMEM DE FERRO NO GTA 5!",
                "description": "Nesse v\u00eddeo do Costa colecionando ve\u00edculos do homem de ferro no gta 5!\n\nInscreva-se e entre pra Torcida: https://www.youtube.com/GamerCosta\n   Deixe o LIKE!!! Ah n\u00e3o se esque\u00e7a de ative o sininho\ud83d\udd14\n\nRedes Sociais:\nInstagram: https://www.instagram.com/costagmr",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mDgczrYtynA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mDgczrYtynA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mDgczrYtynA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mDgczrYtynA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mDgczrYtynA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "GamerCosta",
                "tags": [
                    "Jogos",
                    "Costa",
                    "Gamercosta",
                    "costa",
                    "gamer",
                    "gamercosta",
                    "GTA",
                    "Online",
                    "Gta",
                    "gta5",
                    "GTA 5",
                    "gta 5",
                    "Costa gta 5",
                    "Gamer Costa",
                    "gamer costa",
                    "gamercosta gta 5",
                    "costa gamer",
                    "costa gamer gta 5",
                    "costa gta",
                    "costa gta 5",
                    "costa mod"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "COLECIONANDO VE\u00cdCULOS DO HOMEM DE FERRO NO GTA 5!",
                    "description": "Nesse v\u00eddeo do Costa colecionando ve\u00edculos do homem de ferro no gta 5!\n\nInscreva-se e entre pra Torcida: https://www.youtube.com/GamerCosta\n   Deixe o LIKE!!! Ah n\u00e3o se esque\u00e7a de ative o sininho\ud83d\udd14\n\nRedes Sociais:\nInstagram: https://www.instagram.com/costagmr"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "50941",
                "likeCount": "791",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "27"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Ddc2vqrjKR46v-cuXTODdiR6DTg",
            "id": "f6gpQVdzkw0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-18T00:04:25Z",
                "channelId": "UC62qkY8-7m-R5ZNu2TwEUyA",
                "title": "Voc\u00ea De Volta / Coisas Esot\u00e9ricas / Basta Voc\u00ea Me Olhar (Ao Vivo)",
                "description": "Provided to YouTube by Som Livre\n\nVoc\u00ea De Volta / Coisas Esot\u00e9ricas / Basta Voc\u00ea Me Olhar (Ao Vivo) \u00b7 Luiza Martins \u00b7 Maria Cec\u00edlia & Rodolfo\n\nVoc\u00ea De Volta / Coisas Esot\u00e9ricas / Basta Voc\u00ea Me Olhar\n\n\u2117 2025 Som Livre sob licen\u00e7a exclusiva de LEM Passos Produ\u00e7\u00f5es Art\u00edsticas\n\nReleased on: 2025-07-16\n\nAssociated Performer: Luiza Martins, Maria Cec\u00edlia & Rodolfo\nAssociated Performer: Luiza Martins\nAssociated Performer: Maria Cec\u00edlia & Rodolfo\nComposer: Eduardo Dias\nComposer: Marco Aur\u00e9lio\nProducer: Matheus Barcelos\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/f6gpQVdzkw0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/f6gpQVdzkw0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/f6gpQVdzkw0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/f6gpQVdzkw0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/f6gpQVdzkw0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Luiza Martins - Topic",
                "tags": [
                    "Luiza Martins",
                    "Maria Cec\u00edlia & Rodolfo",
                    "Voc\u00ea De Volta / Coisas Esot\u00e9ricas / Basta Voc\u00ea Me Olhar"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Voc\u00ea De Volta / Coisas Esot\u00e9ricas / Basta Voc\u00ea Me Olhar (Ao Vivo)",
                    "description": "Provided to YouTube by Som Livre\n\nVoc\u00ea De Volta / Coisas Esot\u00e9ricas / Basta Voc\u00ea Me Olhar (Ao Vivo) \u00b7 Luiza Martins \u00b7 Maria Cec\u00edlia & Rodolfo\n\nVoc\u00ea De Volta / Coisas Esot\u00e9ricas / Basta Voc\u00ea Me Olhar\n\n\u2117 2025 Som Livre sob licen\u00e7a exclusiva de LEM Passos Produ\u00e7\u00f5es Art\u00edsticas\n\nReleased on: 2025-07-16\n\nAssociated Performer: Luiza Martins, Maria Cec\u00edlia & Rodolfo\nAssociated Performer: Luiza Martins\nAssociated Performer: Maria Cec\u00edlia & Rodolfo\nComposer: Eduardo Dias\nComposer: Marco Aur\u00e9lio\nProducer: Matheus Barcelos\n\nAuto-generated by YouTube."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "26719",
                "likeCount": "254",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "D-UfVJcQPMjOrP0sL5HW1bL960o",
            "id": "zWWTJuf8xXw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-25T22:01:09Z",
                "channelId": "UCrkSOd8m17PJK5yQ6RoFa6A",
                "title": "FIQUEI POBRE... GASTEI TODO MEU DINHEIRO NOS NOVOS PACKS DO FC MOBILE! \ud83d\ude30",
                "description": "A brincadeira est\u00e1 ficando s\u00e9ria, abrir packs no FC Mobile est\u00e1 me levando \u00e0 fal\u00eancia!!\n\nSiga nas Redes Sociais!\n\nInstagram - https://www.instagram.com/rafaotv/\nTwitter - https://twitter.com/rafaotv\nTikTok - https://www.tiktok.com/@rafaotvoficial\n\nContato:  rafao@kr3w.gg",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zWWTJuf8xXw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zWWTJuf8xXw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zWWTJuf8xXw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zWWTJuf8xXw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zWWTJuf8xXw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "RAF\u00c3O",
                "tags": [
                    "fc mobile",
                    "rafao joga",
                    "rafao",
                    "packs",
                    "pack open",
                    "novo",
                    "fc points",
                    "fifa points",
                    "gratis",
                    "fifa mobile",
                    "fifa",
                    "fc 25",
                    "ea sports",
                    "ea fc",
                    "opening pack",
                    "atualiza\u00e7\u00e3o fc mobile",
                    "pack opening",
                    "evento fc mobile",
                    "novas cartas",
                    "abri packs",
                    "abrindo packs",
                    "novo evento",
                    "evento tots",
                    "bug fc mobile",
                    "geral 111",
                    "cartas novas fc mobile",
                    "palmer",
                    "ginola"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "FIQUEI POBRE... GASTEI TODO MEU DINHEIRO NOS NOVOS PACKS DO FC MOBILE! \ud83d\ude30",
                    "description": "A brincadeira est\u00e1 ficando s\u00e9ria, abrir packs no FC Mobile est\u00e1 me levando \u00e0 fal\u00eancia!!\n\nSiga nas Redes Sociais!\n\nInstagram - https://www.instagram.com/rafaotv/\nTwitter - https://twitter.com/rafaotv\nTikTok - https://www.tiktok.com/@rafaotvoficial\n\nContato:  rafao@kr3w.gg"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "80069",
                "likeCount": "7156",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "448"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "uRjNxNtYW54-4jyCGELYd9a2_nw",
            "id": "5007jRnlaOA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-25T19:00:06Z",
                "channelId": "UCa5-QKXgpozNMQcIXLXDgoA",
                "title": "S\u00e9rgio Silva - LADEIRA ABAIXO",
                "description": "V\u00eddeo da m\u00fasica \"LADEIRA ABAIXO\"\nOu\u00e7a tamb\u00e9m no Spotfy e nas outras plataformas.\n\u25b6\n\nAcompanhe S\u00e9rgio Silva nas redes sociais:\n\u25b6 Facebook: https://www.facebook.com/sergiosilvaestilizado\n\u25b6 Instagram: https://www.instagram.com/sergio_silva_estilizado\n\u25b6 Tiktok :https://www.tiktok.com/@sergiosilvaestilizado\n\n S\u00e9rgio Silva Estilizado integra o Casting de artistas da Chandon Produ\u00e7\u00f5es.\n\u25b6Contato para Shows: 62 99859-9634 / 061 99903-5458 / 061 3522-5026\n\nLADEIRA ABAIXO\n(Jaime Ramos)\n\nE n\u00e3o \u00e9 assim \nE d\u00e1 a volta por cima\nCad\u00ea aquela autoestima\nQue voc\u00ea dizia ter?\n\nE n\u00e3o \u00e9 assim\nE superar uma paix\u00e3o\nVai numa contram\u00e3o\nLutando com o cora\u00e7\u00e3o\n\nTe perdendo eu mais sou s\u00f3 um momento\nHoje vejo que voc\u00ea foi livramento\nN\u00e3o me esqueceu e vai me ter no saco\nE que voc\u00ea s\u00f3 t\u00e1 indo ladeira abaixo\nTe perdendo eu mais sou s\u00f3 um momento\nHoje vejo que voc\u00ea foi livramento\nN\u00e3o me esqueceu e vai me ter no saco\nE que voc\u00ea s\u00f3 t\u00e1 indo mais uma, mais uma\n\nTe perdendo eu mais sou s\u00f3 um momento\nHoje vejo que voc\u00ea foi livramento\nN\u00e3o me esqueceu e vai me ter no saco\nE que voc\u00ea s\u00f3 t\u00e1 indo ladeira abaixo\n\nE n\u00e3o \u00e9 assim\nE d\u00e1 a volta por cima\nCad\u00ea aquela autoestima\nQue voc\u00ea dizia ter?\n\nE n\u00e3o \u00e9 assim\nE superar uma paix\u00e3o\nVai numa contram\u00e3o\nLutando com o cora\u00e7\u00e3o\n\nE n\u00e3o \u00e9 assim\nE d\u00e1 a volta por cima\nCad\u00ea aquela autoestima\nQue voc\u00ea dizia ter?\n\nE n\u00e3o \u00e9 assim\nE superar uma paix\u00e3o\nVai numa contram\u00e3o\nLutando com as mulheres solteiras de Goiana! Vem, vem, vem!\n\nEu mais sou s\u00f3 um momento\nHoje vejo que voc\u00ea foi livramento\nN\u00e3o me esqueceu e vai me ter no saco\nE que voc\u00ea s\u00f3 t\u00e1 indo ladeira abaixo\n\nFicha T\u00e9cnica\nDire\u00e7\u00e3o executiva: Chandon Produ\u00e7\u00f5es / Terra Produ\u00e7\u00f5es \nDire\u00e7\u00e3o geral: Rafael Terra\nDire\u00e7\u00e3o de v\u00eddeo: Will Santos\nProdu\u00e7\u00e3o geral: Victor Bruno / Patrick Santos\nDire\u00e7\u00e3o de fotografia: Bruno Mello /BM Design",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5007jRnlaOA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5007jRnlaOA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5007jRnlaOA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5007jRnlaOA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5007jRnlaOA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "S\u00c9RGIO SILVA ESTILIZADO",
                "tags": [
                    "sergio silva",
                    "ladeira abaixo",
                    "melhores musicas 2025",
                    "musicas para dan\u00e7ar 2025",
                    "musicas para balada"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "S\u00e9rgio Silva - LADEIRA ABAIXO",
                    "description": "V\u00eddeo da m\u00fasica \"LADEIRA ABAIXO\"\nOu\u00e7a tamb\u00e9m no Spotfy e nas outras plataformas.\n\u25b6\n\nAcompanhe S\u00e9rgio Silva nas redes sociais:\n\u25b6 Facebook: https://www.facebook.com/sergiosilvaestilizado\n\u25b6 Instagram: https://www.instagram.com/sergio_silva_estilizado\n\u25b6 Tiktok :https://www.tiktok.com/@sergiosilvaestilizado\n\n S\u00e9rgio Silva Estilizado integra o Casting de artistas da Chandon Produ\u00e7\u00f5es.\n\u25b6Contato para Shows: 62 99859-9634 / 061 99903-5458 / 061 3522-5026\n\nLADEIRA ABAIXO\n(Jaime Ramos)\n\nE n\u00e3o \u00e9 assim \nE d\u00e1 a volta por cima\nCad\u00ea aquela autoestima\nQue voc\u00ea dizia ter?\n\nE n\u00e3o \u00e9 assim\nE superar uma paix\u00e3o\nVai numa contram\u00e3o\nLutando com o cora\u00e7\u00e3o\n\nTe perdendo eu mais sou s\u00f3 um momento\nHoje vejo que voc\u00ea foi livramento\nN\u00e3o me esqueceu e vai me ter no saco\nE que voc\u00ea s\u00f3 t\u00e1 indo ladeira abaixo\nTe perdendo eu mais sou s\u00f3 um momento\nHoje vejo que voc\u00ea foi livramento\nN\u00e3o me esqueceu e vai me ter no saco\nE que voc\u00ea s\u00f3 t\u00e1 indo mais uma, mais uma\n\nTe perdendo eu mais sou s\u00f3 um momento\nHoje vejo que voc\u00ea foi livramento\nN\u00e3o me esqueceu e vai me ter no saco\nE que voc\u00ea s\u00f3 t\u00e1 indo ladeira abaixo\n\nE n\u00e3o \u00e9 assim\nE d\u00e1 a volta por cima\nCad\u00ea aquela autoestima\nQue voc\u00ea dizia ter?\n\nE n\u00e3o \u00e9 assim\nE superar uma paix\u00e3o\nVai numa contram\u00e3o\nLutando com o cora\u00e7\u00e3o\n\nE n\u00e3o \u00e9 assim\nE d\u00e1 a volta por cima\nCad\u00ea aquela autoestima\nQue voc\u00ea dizia ter?\n\nE n\u00e3o \u00e9 assim\nE superar uma paix\u00e3o\nVai numa contram\u00e3o\nLutando com as mulheres solteiras de Goiana! Vem, vem, vem!\n\nEu mais sou s\u00f3 um momento\nHoje vejo que voc\u00ea foi livramento\nN\u00e3o me esqueceu e vai me ter no saco\nE que voc\u00ea s\u00f3 t\u00e1 indo ladeira abaixo\n\nFicha T\u00e9cnica\nDire\u00e7\u00e3o executiva: Chandon Produ\u00e7\u00f5es / Terra Produ\u00e7\u00f5es \nDire\u00e7\u00e3o geral: Rafael Terra\nDire\u00e7\u00e3o de v\u00eddeo: Will Santos\nProdu\u00e7\u00e3o geral: Victor Bruno / Patrick Santos\nDire\u00e7\u00e3o de fotografia: Bruno Mello /BM Design"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "18708",
                "likeCount": "967",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "85"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 200,
        "resultsPerPage": 50
    }
}