{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "Jp9HAwJ5iELNV19tuVfK1cA8_7I",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "C1UFvEhGhOhtb_rXX414ic1xacU",
            "id": "Fb1Z3cMAlrc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-29T17:11:34Z",
                "channelId": "UCWeg2Pkate69NFdBeuRFTAw",
                "title": "Si vous entrez chez lui, vous ne ressortirez jamais...",
                "description": "Merci \u00e0 NordVPN d\u2019avoir sponsoris\u00e9 la vid\u00e9o. Profitez de 4 mois d\u2019abonnements suppl\u00e9mentaires sur les\u00a0abonnements NordVPN de 2 ans avec mon lien : https://nordvpn.com/squeezie . Publicit\u00e9.\n\nSi les thread horreur vous plaisent, vous pouvez retrouver la playlist officielle ici : https://www.youtube.com/playlist?list=PLTYUE9O6WCrjvZmJp2fXTWOgypGvByxMv\n\nR\u00e9seaux :\n\nInsta : https://www.instagram.com/xsqueezie/\nTwitter : http://www.twitter.com/xSqueeZie\nFacebook : http://www.facebook.com/SqueeZiePageOfficielle\n\nR\u00e8gles de l'espace commentaire (\u00e0 respecter sous peine d'\u00eatre banni par l'\u00e9quipe de mod\u00e9ration) :\n\n- \u00c9crire dans un fran\u00e7ais correct\n- Respecter les autres\n- Pas de commentaires type \"like si tu regardes la vid\u00e9o en chaussettes\"\n- Pas de pubs et de spams",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Fb1Z3cMAlrc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Fb1Z3cMAlrc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Fb1Z3cMAlrc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Fb1Z3cMAlrc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Fb1Z3cMAlrc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "SQUEEZIE",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Si vous entrez chez lui, vous ne ressortirez jamais...",
                    "description": "Merci \u00e0 NordVPN d\u2019avoir sponsoris\u00e9 la vid\u00e9o. Profitez de 4 mois d\u2019abonnements suppl\u00e9mentaires sur les\u00a0abonnements NordVPN de 2 ans avec mon lien : https://nordvpn.com/squeezie . Publicit\u00e9.\n\nSi les thread horreur vous plaisent, vous pouvez retrouver la playlist officielle ici : https://www.youtube.com/playlist?list=PLTYUE9O6WCrjvZmJp2fXTWOgypGvByxMv\n\nR\u00e9seaux :\n\nInsta : https://www.instagram.com/xsqueezie/\nTwitter : http://www.twitter.com/xSqueeZie\nFacebook : http://www.facebook.com/SqueeZiePageOfficielle\n\nR\u00e8gles de l'espace commentaire (\u00e0 respecter sous peine d'\u00eatre banni par l'\u00e9quipe de mod\u00e9ration) :\n\n- \u00c9crire dans un fran\u00e7ais correct\n- Respecter les autres\n- Pas de commentaires type \"like si tu regardes la vid\u00e9o en chaussettes\"\n- Pas de pubs et de spams"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1230202",
                "likeCount": "112365",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2603"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "XDvF8WL5jmlJT-dy2V0eCEmeD8I",
            "id": "B4FMlrv88-A",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-29T11:33:18Z",
                "channelId": "UCow2IGnug1l3Xazkrc5jM_Q",
                "title": "TROUVE LE BUZZER ! (Avec Djilsi, Mcfly et Carlito)",
                "description": "Retrouvez Narta Resixyl via mon lien : https://urlr.me/ZwXDBV et dans toutes les grandes surfaces !\r\n\n#narta #skincaremen #skincare \nCollaboration commerciale\n\nMontage : Le grandiose Hibz\n\nR\u00e9alisateurs\nJoyca\nQuentin DEBRAY\n\nDirectrice de Production\nCindy LEVY\n\nAssistantes de Production\nIris COMBES\nCharline BARBARE\nSophie RABALLAND\n\nOPV\nManas\nHibz\nElyon\nMathieu LAM\n\nGuillaume BOTELLA\nS\u00e9bastien DUBOR\nThibault GUIEU\nSimon LAURENS\nNicolas BOUILLAULT\nMathieu COLLET\nRapha\u00ebl CHICHE\nNicolas FRADET\n\nAssistant(es) OPV\nKelly PRADELS\nL\u00e9o GUERINONI\nJulien GRANDJEAN\nMarion RAYMOND-SERAILLE\n\nMachiniste\nLouka JOUET\n\nChefs OPS/OPS\nThomas CLAIRE\nJean Nicolas BUONAVISTA\nLo\u00efc MARISSIAUX\n\nR\u00e9gisseurs\nWalid RABBOUCHE\nMory TOUR\u00c9\nAhmed EL GARES\nSmain BELGUEBLI\n\nCom\u00e9diens \nMathieu CURMI son insta : lenainconnu_\nCatherine GIRON\n\nUn immense merci \u00e0:\nSamuel ETIENNE\nJean-Luc REICHMANN\nFaustine BOLLAERT\nCyril F\u00c9RAUD\nDoigby\n\nLaurent ALMOSCINO\nNathalie COUZOU\n\nClodoald, Matthieu et leurs \u00e9quipes de l\u2019Institut a\u00e9rotechnique de Saint-Cyr l\u2019\u00e9cole !!! \n\nSacha, L\u00e9o et les \u00e9quipes de chez Marin D\u2019eau Douce Levallois-Perret & Boulogne-Billancourt, vous avez \u00e9t\u00e9 merveilleux\n\nYann, Kevin et leur \u00e9quipe de Wake Point Charlie\n\n\u00a9432HZ, Paris, 2025\n\n\n\ud83d\udc49 Chaine Secondaire Lil Joyca : https://www.youtube.com/channel/UCgANFlYnbE47942AoazfNsg\n\ud83d\udc49 LIVE/TWITCH : https://www.twitch.tv/joyca/videos\n\ud83d\udc49 INSTAGRAM : Joyca\n\ud83d\udc49 X : https://twitter.com/JoycaOff\n\ud83d\udc49 TIK TOK : @joycaledelire\n\n\u27a4\u27a4\u27a4 Pour toutes demandes professionnelles ou commerciales : contact.joyca@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/B4FMlrv88-A/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/B4FMlrv88-A/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/B4FMlrv88-A/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/B4FMlrv88-A/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/B4FMlrv88-A/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "JOYCA",
                "tags": [
                    "Joyca",
                    "video",
                    "reaction",
                    "Fran\u00e7ais",
                    "best deodorant",
                    "mcfly",
                    "carlito",
                    "djilsi",
                    "aventure voiture",
                    "just friend"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "TROUVE LE BUZZER ! (Avec Djilsi, Mcfly et Carlito)",
                    "description": "Retrouvez Narta Resixyl via mon lien : https://urlr.me/ZwXDBV et dans toutes les grandes surfaces !\r\n\n#narta #skincaremen #skincare \nCollaboration commerciale\n\nMontage : Le grandiose Hibz\n\nR\u00e9alisateurs\nJoyca\nQuentin DEBRAY\n\nDirectrice de Production\nCindy LEVY\n\nAssistantes de Production\nIris COMBES\nCharline BARBARE\nSophie RABALLAND\n\nOPV\nManas\nHibz\nElyon\nMathieu LAM\n\nGuillaume BOTELLA\nS\u00e9bastien DUBOR\nThibault GUIEU\nSimon LAURENS\nNicolas BOUILLAULT\nMathieu COLLET\nRapha\u00ebl CHICHE\nNicolas FRADET\n\nAssistant(es) OPV\nKelly PRADELS\nL\u00e9o GUERINONI\nJulien GRANDJEAN\nMarion RAYMOND-SERAILLE\n\nMachiniste\nLouka JOUET\n\nChefs OPS/OPS\nThomas CLAIRE\nJean Nicolas BUONAVISTA\nLo\u00efc MARISSIAUX\n\nR\u00e9gisseurs\nWalid RABBOUCHE\nMory TOUR\u00c9\nAhmed EL GARES\nSmain BELGUEBLI\n\nCom\u00e9diens \nMathieu CURMI son insta : lenainconnu_\nCatherine GIRON\n\nUn immense merci \u00e0:\nSamuel ETIENNE\nJean-Luc REICHMANN\nFaustine BOLLAERT\nCyril F\u00c9RAUD\nDoigby\n\nLaurent ALMOSCINO\nNathalie COUZOU\n\nClodoald, Matthieu et leurs \u00e9quipes de l\u2019Institut a\u00e9rotechnique de Saint-Cyr l\u2019\u00e9cole !!! \n\nSacha, L\u00e9o et les \u00e9quipes de chez Marin D\u2019eau Douce Levallois-Perret & Boulogne-Billancourt, vous avez \u00e9t\u00e9 merveilleux\n\nYann, Kevin et leur \u00e9quipe de Wake Point Charlie\n\n\u00a9432HZ, Paris, 2025\n\n\n\ud83d\udc49 Chaine Secondaire Lil Joyca : https://www.youtube.com/channel/UCgANFlYnbE47942AoazfNsg\n\ud83d\udc49 LIVE/TWITCH : https://www.twitch.tv/joyca/videos\n\ud83d\udc49 INSTAGRAM : Joyca\n\ud83d\udc49 X : https://twitter.com/JoycaOff\n\ud83d\udc49 TIK TOK : @joycaledelire\n\n\u27a4\u27a4\u27a4 Pour toutes demandes professionnelles ou commerciales : contact.joyca@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1232944",
                "likeCount": "87402",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1154"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "2a8CXvnAZOPhdjlC2MOyiMbwmO8",
            "id": "0WEhkz1yyNc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-29T16:00:03Z",
                "channelId": "UChzNfUfgk7sQ5VOdy2r1Jow",
                "title": "DRESS TO IMPRESS IRL 3 (Avec Anyme, Doigby, Isaak, Joyca, Kaatsup, L\u00e9a Elui, Michou, Natoo et Romy)",
                "description": "Merci \u00e0 BoursoBank de nous avoir accompagn\u00e9s sur cette vid\u00e9o ! T\u00e9l\u00e9chargez l\u2019appli gratuitement avec mon lien (voir conditions g\u00e9n\u00e9rales) : https://bit.ly/BoursoBank_Maghla et surtout allez liker leur post le 2 juillet \n\nUn concept de Maghla produit par Radiance r\u00e9alis\u00e9 par Claire Laverne\n\nAvec la participation de Anyme, Doigby, Isaak, Joyca, Kaatsup, L\u00e9a Elui, Michou, Natoo et Romy. Grand merci \u00e0 eux et bravo pour les tenues incroyables !\n\nPRODUCTION\nDirectrice de production : Angela Viscera \nConsultante mode et production : Margot d\u2019H\u00e9rouville\nAssistante de production : In\u00e8s Parroco\n\nR\u00e9gisseur g\u00e9n\u00e9ral : Dante Palma\nR\u00e9gisseur adjoint  : Antoine Fruges \nR\u00e9gisseur : Simon Fruges \n\nR\u00e9alisatrice  : Claire Laverne \nAssistant r\u00e9alisateur : Samy Salhi\nAssistant mise en sc\u00e8ne : Vincent Magnaud\n\nPhotographe : Blakhat & Tiziano\n\nChef op\u00e9rateur : Kevin Zephyr\nOp\u00e9rateur vid\u00e9o : Martin Auxerre\nAssistant vid\u00e9o : Anthony Micol\nAssistant cam\u00e9ra : Aur\u00e9lien Desjardins \nCadreurs : Letriplesept, Fragment440, Lucas Languereau, Bjrclucas & Rapha\u00ebl Chiche \n\nChef \u00e9lectricien : Tom Martinelli\n\u00c9lectricien : Joffrey Ramananjaona, Lauranne Arrighy & Maud Tr\u00e9tout Carrel\n\nChef machiniste : Jules Godard \nMachiniste : Matteo Ravault\n\nIng\u00e9nieur son : Glossbox (Dit \u201cGlobox\u201d)\nAssistant son : Salom\u00e9 Renaud \n\nChef d\u00e9corateur : L\u00e9na Moreau\nD\u00e9corateur : Axel Elie \n\nStyliste : Hajar Mahfoud\nAssistant styliste : Marion Massat & Salom\u00e9 Pesneau\n\nMaquilleuse : Laureen Pilot & Salom\u00e9 Mytnik\n\nCoordination g\u00e9n\u00e9rale et invitation des talents : Camille Adam & Karen Ohana\n\nPOST-PRODUCTION\nMontage : Gildas Guevel, Flygoow & Irisvel\nEtalonnage : Kantik studio\nMixage son : Wavey SoundWorks & Globox bip bop bruit corp.\nDirection artistique et Motion Design : Blakhat\nMiniature : Kasobel\n\nG\u00e9n\u00e9rique original : Babysolo33 - Dress2Impress \n\nUn \u00e9norme merci aux friperies pour leur pr\u00eat de v\u00eatement nous ayant permis de constituer notre merveilleux dressing ! Allez aussi voir leur travail \u2665\ufe0f \n109 The Store / https://www.instagram.com/109withh \nY\u00e4lla Store / https://www.instagram.com/yallastoreparis\nAuxilium / https://www.instagram.com/auxiliumfripe \n\nMerci \u00e0 MOSSI, Domestique, Zomer, Tant d\u2019Avenir, Retro Football Gang, Maison Mourcel et Vgthmind (https://www.instagram.com/vgthmind) pour le pr\u00eat des pi\u00e8ces de leurs collections !\n\nMerci \u00e0 l\u2019agence Lede pour les pr\u00eats et dons de produits.\n\nMerci \u00e0 @lorealgroupe pour les produits offerts ! Pour en d\u00e9couvrir plus : https://www.loreal.com/fr/groupe/ \n\nMerci \u00e0 Xiaomi pour le pr\u00eat des trottinettes ! D\u00e9couvrez la Xiaomi Electrique Scooter 5 Pro : https://www.mi.com/fr/product/xiaomi-electric-scooter-5-pro/?utm_campaign=mktso_micom_fr_fr_opensale_0203-3005_s5pro&utm_channel=social&utm_source=youtube&utm_medium=paid-video&utm_content=traffic-imageandvideo&utm_term=maghla\n\nContact commercial : contact@maghla.fr\nTwitch \u25ba https://www.twitch.tv/maghla\nTwitter \u25ba https://twitter.com/Maghla_\nInstagram \u25ba https://www.instagram.com/maghla/\nTiktok \u25ba https://www.tiktok.com/@maghla\nDiscord \u25ba https://discord.com/invite/Maghla\nCha\u00eene secondaire \u25ba https://www.youtube.com/channel/UCVUaubKIBGydIYQcHkusrtg\n\n*Source Le Monde / Panorabanques.com - d\u00e9cembre 2024. D\u00e9tail des profils concern\u00e9s, des \u00e9tudes tarifaires et de leur source depuis 2009 disponibles sur boursobank.com\n**sous r\u00e9serve de solde suffisant \n***Plafond du virement par SMS \u00e0 100\u20ac. Sous r\u00e9serve d\u2019\u00e9ligibilit\u00e9, de changement de politique tarifaire et de disponibilit\u00e9 du service aupr\u00e8s de la banque du b\u00e9n\u00e9ficiaire. Voir d\u00e9tail sur boursobank.com\n\n\n00:00 Introduction \n01:40 Manche 1\n19:44 Manche 2\n36:16 Manche 3\n54:16 Manche 4\n01:07:20 Manche 5",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0WEhkz1yyNc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0WEhkz1yyNc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0WEhkz1yyNc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0WEhkz1yyNc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0WEhkz1yyNc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Maghla",
                "tags": [
                    "Maghla",
                    "Concept",
                    "Dress to Impress",
                    "DTI",
                    "Dress To Impress IRL",
                    "Anyme",
                    "Doigby",
                    "Izaak",
                    "Joyca",
                    "Kaatsup",
                    "L\u00e9a Elui",
                    "Natoo",
                    "Romy"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "DRESS TO IMPRESS IRL 3 (Avec Anyme, Doigby, Isaak, Joyca, Kaatsup, L\u00e9a Elui, Michou, Natoo et Romy)",
                    "description": "Merci \u00e0 BoursoBank de nous avoir accompagn\u00e9s sur cette vid\u00e9o ! T\u00e9l\u00e9chargez l\u2019appli gratuitement avec mon lien (voir conditions g\u00e9n\u00e9rales) : https://bit.ly/BoursoBank_Maghla et surtout allez liker leur post le 2 juillet \n\nUn concept de Maghla produit par Radiance r\u00e9alis\u00e9 par Claire Laverne\n\nAvec la participation de Anyme, Doigby, Isaak, Joyca, Kaatsup, L\u00e9a Elui, Michou, Natoo et Romy. Grand merci \u00e0 eux et bravo pour les tenues incroyables !\n\nPRODUCTION\nDirectrice de production : Angela Viscera \nConsultante mode et production : Margot d\u2019H\u00e9rouville\nAssistante de production : In\u00e8s Parroco\n\nR\u00e9gisseur g\u00e9n\u00e9ral : Dante Palma\nR\u00e9gisseur adjoint  : Antoine Fruges \nR\u00e9gisseur : Simon Fruges \n\nR\u00e9alisatrice  : Claire Laverne \nAssistant r\u00e9alisateur : Samy Salhi\nAssistant mise en sc\u00e8ne : Vincent Magnaud\n\nPhotographe : Blakhat & Tiziano\n\nChef op\u00e9rateur : Kevin Zephyr\nOp\u00e9rateur vid\u00e9o : Martin Auxerre\nAssistant vid\u00e9o : Anthony Micol\nAssistant cam\u00e9ra : Aur\u00e9lien Desjardins \nCadreurs : Letriplesept, Fragment440, Lucas Languereau, Bjrclucas & Rapha\u00ebl Chiche \n\nChef \u00e9lectricien : Tom Martinelli\n\u00c9lectricien : Joffrey Ramananjaona, Lauranne Arrighy & Maud Tr\u00e9tout Carrel\n\nChef machiniste : Jules Godard \nMachiniste : Matteo Ravault\n\nIng\u00e9nieur son : Glossbox (Dit \u201cGlobox\u201d)\nAssistant son : Salom\u00e9 Renaud \n\nChef d\u00e9corateur : L\u00e9na Moreau\nD\u00e9corateur : Axel Elie \n\nStyliste : Hajar Mahfoud\nAssistant styliste : Marion Massat & Salom\u00e9 Pesneau\n\nMaquilleuse : Laureen Pilot & Salom\u00e9 Mytnik\n\nCoordination g\u00e9n\u00e9rale et invitation des talents : Camille Adam & Karen Ohana\n\nPOST-PRODUCTION\nMontage : Gildas Guevel, Flygoow & Irisvel\nEtalonnage : Kantik studio\nMixage son : Wavey SoundWorks & Globox bip bop bruit corp.\nDirection artistique et Motion Design : Blakhat\nMiniature : Kasobel\n\nG\u00e9n\u00e9rique original : Babysolo33 - Dress2Impress \n\nUn \u00e9norme merci aux friperies pour leur pr\u00eat de v\u00eatement nous ayant permis de constituer notre merveilleux dressing ! Allez aussi voir leur travail \u2665\ufe0f \n109 The Store / https://www.instagram.com/109withh \nY\u00e4lla Store / https://www.instagram.com/yallastoreparis\nAuxilium / https://www.instagram.com/auxiliumfripe \n\nMerci \u00e0 MOSSI, Domestique, Zomer, Tant d\u2019Avenir, Retro Football Gang, Maison Mourcel et Vgthmind (https://www.instagram.com/vgthmind) pour le pr\u00eat des pi\u00e8ces de leurs collections !\n\nMerci \u00e0 l\u2019agence Lede pour les pr\u00eats et dons de produits.\n\nMerci \u00e0 @lorealgroupe pour les produits offerts ! Pour en d\u00e9couvrir plus : https://www.loreal.com/fr/groupe/ \n\nMerci \u00e0 Xiaomi pour le pr\u00eat des trottinettes ! D\u00e9couvrez la Xiaomi Electrique Scooter 5 Pro : https://www.mi.com/fr/product/xiaomi-electric-scooter-5-pro/?utm_campaign=mktso_micom_fr_fr_opensale_0203-3005_s5pro&utm_channel=social&utm_source=youtube&utm_medium=paid-video&utm_content=traffic-imageandvideo&utm_term=maghla\n\nContact commercial : contact@maghla.fr\nTwitch \u25ba https://www.twitch.tv/maghla\nTwitter \u25ba https://twitter.com/Maghla_\nInstagram \u25ba https://www.instagram.com/maghla/\nTiktok \u25ba https://www.tiktok.com/@maghla\nDiscord \u25ba https://discord.com/invite/Maghla\nCha\u00eene secondaire \u25ba https://www.youtube.com/channel/UCVUaubKIBGydIYQcHkusrtg\n\n*Source Le Monde / Panorabanques.com - d\u00e9cembre 2024. D\u00e9tail des profils concern\u00e9s, des \u00e9tudes tarifaires et de leur source depuis 2009 disponibles sur boursobank.com\n**sous r\u00e9serve de solde suffisant \n***Plafond du virement par SMS \u00e0 100\u20ac. Sous r\u00e9serve d\u2019\u00e9ligibilit\u00e9, de changement de politique tarifaire et de disponibilit\u00e9 du service aupr\u00e8s de la banque du b\u00e9n\u00e9ficiaire. Voir d\u00e9tail sur boursobank.com\n\n\n00:00 Introduction \n01:40 Manche 1\n19:44 Manche 2\n36:16 Manche 3\n54:16 Manche 4\n01:07:20 Manche 5"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "497806",
                "likeCount": "51456",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1221"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Es1dqprWBLzlpEq4VM4NWm364ys",
            "id": "aytqilxtZmA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-29T09:15:00Z",
                "channelId": "UCo3i0nUzZjjLuM7VjAVz4zA",
                "title": "LE JEU DE LA CONFIANCE ! (avec Byllhan)",
                "description": "Profitez de -60% sur l'offre D\u00e9couverte et un GPS Tractive offert avec le code YUKI ou en cliquant sur le lien : https://japhy.fr/home/japhy-x-tractive?code_promo=YUKI&utm_source=Influence&utm_medium=cpc&utm_campaign=Yuki\n\nCollaboration commerciale.\n\nAujourd\u2019hui retour d\u2019un concept que vous attendiez sur la cha\u00eene ! Le jeu de la confiance ! Apres l\u2019avoir fait avec Inoxtag, Elsa, Mastu et Th\u00e9odort, c\u2019est le retour de ce concept \u00e0 gage mais en plus extr\u00eame mais cette fois ave Byilhan ! \nAbonne-toi si t'es un bg ! \u2764\ufe0f\n\nCr\u00e9dits Clip : R\u00e9alis\u00e9, Mont\u00e9 par Mario Roudil\nChef op\u00e9rateur Pierre Ducret\nAssistance Tournage Thelma Loffredo\nFx et Motion design S4legosse\nProd Hisa\u00e9 Productions\nSet design Fragment440\nStudio PAULA\n\n\ud83d\udc9c Follow moi sur Twitch pour ne pas louper les lives : https://michou.to/twitch  \n\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udcbb Si tu veux voir les rediffs de mes lives mais avec du montage : https://michou.to/off\n\n\ud83d\udc99 Mon Twitter : https://michou.to/twitter\n\ud83d\udcf8 Mon Insta : https://michou.to/instagram\n\ud83d\udc7e Mon Discord : https://michou.to/discord\n\n\ud83d\udc26 Twitter @MichouOff_ : https://michou.to/off/twitter\n\ud83c\udf20 Instagram @MichouOff : https://michou.to/off/instagram\n\ud83c\udfac TikTok @MichouOff : https://michou.to/off/tiktok\n\net tu connais, code cr\u00e9ateur \"michoucroute\" dans la boutique Epic Games ;)\n\n\ud83d\udce7 Adresse mail pro : michou.video.officiel@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aytqilxtZmA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aytqilxtZmA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aytqilxtZmA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aytqilxtZmA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aytqilxtZmA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Michou",
                "tags": [
                    "Michou",
                    "Byilhan",
                    "Ilhan",
                    "jeu",
                    "Confiance",
                    "gage",
                    "boxe",
                    "Cloche",
                    "mensonge",
                    "V\u00e9rit\u00e9",
                    "Inox"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "LE JEU DE LA CONFIANCE ! (avec Byllhan)",
                    "description": "Profitez de -60% sur l'offre D\u00e9couverte et un GPS Tractive offert avec le code YUKI ou en cliquant sur le lien : https://japhy.fr/home/japhy-x-tractive?code_promo=YUKI&utm_source=Influence&utm_medium=cpc&utm_campaign=Yuki\n\nCollaboration commerciale.\n\nAujourd\u2019hui retour d\u2019un concept que vous attendiez sur la cha\u00eene ! Le jeu de la confiance ! Apres l\u2019avoir fait avec Inoxtag, Elsa, Mastu et Th\u00e9odort, c\u2019est le retour de ce concept \u00e0 gage mais en plus extr\u00eame mais cette fois ave Byilhan ! \nAbonne-toi si t'es un bg ! \u2764\ufe0f\n\nCr\u00e9dits Clip : R\u00e9alis\u00e9, Mont\u00e9 par Mario Roudil\nChef op\u00e9rateur Pierre Ducret\nAssistance Tournage Thelma Loffredo\nFx et Motion design S4legosse\nProd Hisa\u00e9 Productions\nSet design Fragment440\nStudio PAULA\n\n\ud83d\udc9c Follow moi sur Twitch pour ne pas louper les lives : https://michou.to/twitch  \n\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udcbb Si tu veux voir les rediffs de mes lives mais avec du montage : https://michou.to/off\n\n\ud83d\udc99 Mon Twitter : https://michou.to/twitter\n\ud83d\udcf8 Mon Insta : https://michou.to/instagram\n\ud83d\udc7e Mon Discord : https://michou.to/discord\n\n\ud83d\udc26 Twitter @MichouOff_ : https://michou.to/off/twitter\n\ud83c\udf20 Instagram @MichouOff : https://michou.to/off/instagram\n\ud83c\udfac TikTok @MichouOff : https://michou.to/off/tiktok\n\net tu connais, code cr\u00e9ateur \"michoucroute\" dans la boutique Epic Games ;)\n\n\ud83d\udce7 Adresse mail pro : michou.video.officiel@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1012834",
                "likeCount": "84593",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1746"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Mw5o5j3SvPcJ0K7b9BXbdXYdsbw",
            "id": "N6wyEpMdsQQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-29T06:33:50Z",
                "channelId": "UCR5V8BTvlkyYtw6T_9swNEw",
                "title": "R\u00e9sum\u00e9 UFC 317 : Topuria vs Oliveira, un r\u00e9sultat spectaculaire dans cet \u00e9norme choc",
                "description": "Dans cette nuit de samedi \u00e0 dimanche se d\u00e9roulait l'UFC 317 o\u00f9 se sont affront\u00e9s Ilia Topuria et Charles Oliveira. Entre les deux hommes, le r\u00e9sultat du combat a \u00e9t\u00e9 spectaculaire. Topuria pourra-t-il rester invaincu \u00e0 l'issue de la confrontation ?\n\n\nSuivez toute l\u2019actu avec RMC Sport sur tous nos r\u00e9seaux \u2713\nTwitter \u25ba https://twitter.com/RMCsport\nTiktok \u25ba https://www.tiktok.com/@rmcsport\nFacebook \u25ba https://www.facebook.com/rmcsport/\nInstagram \u25ba https://www.instagram.com/rmc_sport/?hl=fr",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/N6wyEpMdsQQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/N6wyEpMdsQQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/N6wyEpMdsQQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/N6wyEpMdsQQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/N6wyEpMdsQQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "RMCSport",
                "tags": [
                    "droitufc",
                    "mma",
                    "sports de combat",
                    "ufc"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "R\u00e9sum\u00e9 UFC 317 : Topuria vs Oliveira, un r\u00e9sultat spectaculaire dans cet \u00e9norme choc",
                    "description": "Dans cette nuit de samedi \u00e0 dimanche se d\u00e9roulait l'UFC 317 o\u00f9 se sont affront\u00e9s Ilia Topuria et Charles Oliveira. Entre les deux hommes, le r\u00e9sultat du combat a \u00e9t\u00e9 spectaculaire. Topuria pourra-t-il rester invaincu \u00e0 l'issue de la confrontation ?\n\n\nSuivez toute l\u2019actu avec RMC Sport sur tous nos r\u00e9seaux \u2713\nTwitter \u25ba https://twitter.com/RMCsport\nTiktok \u25ba https://www.tiktok.com/@rmcsport\nFacebook \u25ba https://www.facebook.com/rmcsport/\nInstagram \u25ba https://www.instagram.com/rmc_sport/?hl=fr"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "498009",
                "likeCount": "10217",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1195"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "L-epQRKz1q1hOagv4p38-KDcYEg",
            "id": "OYWLDS-VBWo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-28T09:02:00Z",
                "channelId": "UCAhaFPP6v3WCfK5Tjao0B7A",
                "title": "UNDERCOVER NOCTURNE (Avec Th\u00e9odort, Byilhan, Nico...)",
                "description": "Gr\u00e2ce \u00e0 ce lien et au code \"MASTU\" b\u00e9n\u00e9ficiez de 10% de r\u00e9duction sur les produits en promotion jusqu'au 22 juillet minuit :  http://emma.fr/?utm_source=youtube&utm_medium=influencer&utm_campaign=Mastu&utm_code=MASTU \n\nMerci \u00e0 Emma Sleep pour leur confiance ! \nCollaboration commerciale. \n\nTr\u00e8s fier de cet \u00e9pisode d'Undercover, merci \u00e0 Th\u00e9odort, Leila, Byilhan, Helydia, Nico, Zafeel, Hctuan, Flamby, Raska et notre tr\u00e8s bon Doigby !\n\nUn concept de Mastu rendu possible avec l\u2019accord de Yanstar Studio, un grand merci \u00e0 eux de nous permettre l'adaptation de leur jeu Undercover. \n\nDirectrice de production : @carlaleproub\nAssistante de production : @luuu.angenard\nAssistante de production : @ilonadruet\nEdito : Brissouz\nAgent Mastu : Bloom \nMonteur : Mewen \nMonteur collaboration : Sam\nIllustration : nasuumi\nMiniamaker : Hugo et Staku\n\nPremier assistant r\u00e9alisateur : @juliotardifo\n\nR\u00e9gisseuse g\u00e9n\u00e9rale : @romane_terry\nR\u00e9gisseur adjoint : @louis_levenez\nRenfort r\u00e9gie : @eliebrussat\nRenfort r\u00e9gie : @fel_itoz\n\nCheffe MUA : @soniaalll - @soagency_paris\nMUA : @nicolas.bellino_makeup - @soagency_paris\nMUA : @luciearjalas_mua - @soagency_paris\nMUA : @sylviegoncalvesmakeup - @soagency_paris\nCostumi\u00e8re : @andrea_djidjirian\n\nChef op\u00e9rateur vid\u00e9o : @diksahh.mp\nCadreur : @playthevibe\nCadreur : @jeyveuthey\nCadreur : @noahleproub\nCadreur : @teoerker\nCadreur : @leadsr\nCadreur : @antogiovam\nCadreur : @remocorazzaslap\nAssistant cam\u00e9ra : @este_2910\n\nChef \u00e9lectricien : @gio_bernardin\n\u00c9lectricien : @vadimsayde\n\nChef op\u00e9rateur son : @thomas_h_claire\nAssistant son : @paulbonnin\n\nChef d\u00e9corateur : @hugosceno\nD\u00e9corateur : @tomahawkstudio\nChef construction: @marin_dessalle\nAssistante d\u00e9coratrice : @oliviaa_gd \n\nPhotographe plateau : @shelly.antn\n\nCascadeur : @_cortal\nCascadeur : @lilianpijulet\nCascadeur : @gaetan_gaspar\nCascadeur : @bat_vergne\nCascadeur : @romain_thromat\nContorsionniste : @vkafi\n\nContact pro : Contact@mastucorp.com\n\nS'abonner \u25ba http://bit.ly/AbonnezVousCestGratuit\nTwitter \u25ba https://twitter.com/Mastuu_\nInstagram  \u25ba https://www.instagram.com/mastuu_/?hl=fr\n\nMerci de rester poli et courtois dans l'espace commentaire ! \nCette vid\u00e9o est adapt\u00e9e aux annonceurs, c'est une vid\u00e9o tout public, de type humour et divertissement !\n\nBonne vid\u00e9o \u00e0 tous ! N'oubliez pas de vous abonner et d'activer la cloche pour ne rater aucune vid\u00e9o ! \n\nAuteur de ma banni\u00e8re : @Vivizama sur Instagram !",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OYWLDS-VBWo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OYWLDS-VBWo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OYWLDS-VBWo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OYWLDS-VBWo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OYWLDS-VBWo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mastu",
                "tags": [
                    "Mastu",
                    "Mastus",
                    "Humour",
                    "Matsu",
                    "mastu undercover",
                    "undercover nocturne",
                    "mastu byilhan",
                    "byilhan",
                    "mastu nico",
                    "nico",
                    "mastu theodort",
                    "theodort",
                    "undercover"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "UNDERCOVER NOCTURNE (Avec Th\u00e9odort, Byilhan, Nico...)",
                    "description": "Gr\u00e2ce \u00e0 ce lien et au code \"MASTU\" b\u00e9n\u00e9ficiez de 10% de r\u00e9duction sur les produits en promotion jusqu'au 22 juillet minuit :  http://emma.fr/?utm_source=youtube&utm_medium=influencer&utm_campaign=Mastu&utm_code=MASTU \n\nMerci \u00e0 Emma Sleep pour leur confiance ! \nCollaboration commerciale. \n\nTr\u00e8s fier de cet \u00e9pisode d'Undercover, merci \u00e0 Th\u00e9odort, Leila, Byilhan, Helydia, Nico, Zafeel, Hctuan, Flamby, Raska et notre tr\u00e8s bon Doigby !\n\nUn concept de Mastu rendu possible avec l\u2019accord de Yanstar Studio, un grand merci \u00e0 eux de nous permettre l'adaptation de leur jeu Undercover. \n\nDirectrice de production : @carlaleproub\nAssistante de production : @luuu.angenard\nAssistante de production : @ilonadruet\nEdito : Brissouz\nAgent Mastu : Bloom \nMonteur : Mewen \nMonteur collaboration : Sam\nIllustration : nasuumi\nMiniamaker : Hugo et Staku\n\nPremier assistant r\u00e9alisateur : @juliotardifo\n\nR\u00e9gisseuse g\u00e9n\u00e9rale : @romane_terry\nR\u00e9gisseur adjoint : @louis_levenez\nRenfort r\u00e9gie : @eliebrussat\nRenfort r\u00e9gie : @fel_itoz\n\nCheffe MUA : @soniaalll - @soagency_paris\nMUA : @nicolas.bellino_makeup - @soagency_paris\nMUA : @luciearjalas_mua - @soagency_paris\nMUA : @sylviegoncalvesmakeup - @soagency_paris\nCostumi\u00e8re : @andrea_djidjirian\n\nChef op\u00e9rateur vid\u00e9o : @diksahh.mp\nCadreur : @playthevibe\nCadreur : @jeyveuthey\nCadreur : @noahleproub\nCadreur : @teoerker\nCadreur : @leadsr\nCadreur : @antogiovam\nCadreur : @remocorazzaslap\nAssistant cam\u00e9ra : @este_2910\n\nChef \u00e9lectricien : @gio_bernardin\n\u00c9lectricien : @vadimsayde\n\nChef op\u00e9rateur son : @thomas_h_claire\nAssistant son : @paulbonnin\n\nChef d\u00e9corateur : @hugosceno\nD\u00e9corateur : @tomahawkstudio\nChef construction: @marin_dessalle\nAssistante d\u00e9coratrice : @oliviaa_gd \n\nPhotographe plateau : @shelly.antn\n\nCascadeur : @_cortal\nCascadeur : @lilianpijulet\nCascadeur : @gaetan_gaspar\nCascadeur : @bat_vergne\nCascadeur : @romain_thromat\nContorsionniste : @vkafi\n\nContact pro : Contact@mastucorp.com\n\nS'abonner \u25ba http://bit.ly/AbonnezVousCestGratuit\nTwitter \u25ba https://twitter.com/Mastuu_\nInstagram  \u25ba https://www.instagram.com/mastuu_/?hl=fr\n\nMerci de rester poli et courtois dans l'espace commentaire ! \nCette vid\u00e9o est adapt\u00e9e aux annonceurs, c'est une vid\u00e9o tout public, de type humour et divertissement !\n\nBonne vid\u00e9o \u00e0 tous ! N'oubliez pas de vous abonner et d'activer la cloche pour ne rater aucune vid\u00e9o ! \n\nAuteur de ma banni\u00e8re : @Vivizama sur Instagram !"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1789589",
                "likeCount": "206576",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2193"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "hzEf7QoZGnUSYnMa9ymhz4CTIx0",
            "id": "pjOt59_vdIQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-29T08:00:13Z",
                "channelId": "UCDqrC9HH1w7hyZCspmukU6A",
                "title": "R\u00e9sum\u00e9 UFC 317 : Pantoja a-t-il d\u00e9fendu sa ceinture face \u00e0 Kara-France chez les -57kg ?",
                "description": "Le champion incontest\u00e9 Alexandre Pantoja a combattu cette nuit de samedi \u00e0 dimanche face au num\u00e9ro 4 de la cat\u00e9gorie, le N\u00e9o-Z\u00e9landais Kai Kara-France ! Un combat en co main event de cet UFC 317, pr\u00e9c\u00e9dant l'affiche qui a oppos\u00e9 Topuria \u00e0 Oliveira.\n\nNe manquez rien des combats de l\u2019UFC en vous abonnant \u00e0 RMC Sport 1 \u25ba https://bit.ly/3CY2PeV\n\nToute l\u2019actu UFC sur RMC Sport \u25ba https://rmcsport.bfmtv.com/sports-de-combat/mma/\n\nSuivez l\u2019UFC avec RMC Sport sur tous nos r\u00e9seaux \u2713\nTwitter \u25ba https://twitter.com/RMCSportCombat\nTiktok \u25ba https://www.tiktok.com/@rmcsportcombat\nFacebook \u25ba https://www.facebook.com/RMCSportCombat/\nInstagram \u25ba https://www.instagram.com/rmc_sportcombat/?hl=fr\n\nTous les podcasts Fighter Club \u25ba https://rmc.bfmtv.com/mediaplayer/podcast/rmc-fighter-club/\nLa playlist YouTube de l\u2019UFC RMC Sport \u25ba https://www.youtube.com/playlist?list=PLrrYkod81OxMpkHInUdC_hNoV_0Bv3OXj\nLes d\u00e9briefs RMC MMA \u25ba https://www.youtube.com/playlist?list=PLrrYkod81OxPnvMw0ER7Lks2N2xmdwm7Y",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pjOt59_vdIQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pjOt59_vdIQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pjOt59_vdIQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pjOt59_vdIQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pjOt59_vdIQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "RMC Sport Combat",
                "tags": [
                    "MMA",
                    "UFC",
                    "KSW",
                    "CageWarriors",
                    "FightNight",
                    "MMAFrance",
                    "FrenchMMA",
                    "InsideMMA",
                    "MMAReplay",
                    "UFCReplay",
                    "UFCFightNight",
                    "MMAReaction",
                    "BestFights",
                    "UFCFrance",
                    "KO",
                    "soumission",
                    "trashtalk",
                    "d\u00e9brief",
                    "podcast",
                    "hexagone mma",
                    "oktagon",
                    "AEC",
                    "amateur",
                    "prospect",
                    "combats",
                    "analyse",
                    "interviews",
                    "documentaires",
                    "histoires",
                    "combattant",
                    "fighter",
                    "Gane",
                    "imavov",
                    "gomis",
                    "cornolle",
                    "jousset",
                    "fiorot",
                    "lapilus",
                    "charriere",
                    "ziam",
                    "sy",
                    "BSD",
                    "pantoja",
                    "kara-france",
                    "kara france"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "R\u00e9sum\u00e9 UFC 317 : Pantoja a-t-il d\u00e9fendu sa ceinture face \u00e0 Kara-France chez les -57kg ?",
                    "description": "Le champion incontest\u00e9 Alexandre Pantoja a combattu cette nuit de samedi \u00e0 dimanche face au num\u00e9ro 4 de la cat\u00e9gorie, le N\u00e9o-Z\u00e9landais Kai Kara-France ! Un combat en co main event de cet UFC 317, pr\u00e9c\u00e9dant l'affiche qui a oppos\u00e9 Topuria \u00e0 Oliveira.\n\nNe manquez rien des combats de l\u2019UFC en vous abonnant \u00e0 RMC Sport 1 \u25ba https://bit.ly/3CY2PeV\n\nToute l\u2019actu UFC sur RMC Sport \u25ba https://rmcsport.bfmtv.com/sports-de-combat/mma/\n\nSuivez l\u2019UFC avec RMC Sport sur tous nos r\u00e9seaux \u2713\nTwitter \u25ba https://twitter.com/RMCSportCombat\nTiktok \u25ba https://www.tiktok.com/@rmcsportcombat\nFacebook \u25ba https://www.facebook.com/RMCSportCombat/\nInstagram \u25ba https://www.instagram.com/rmc_sportcombat/?hl=fr\n\nTous les podcasts Fighter Club \u25ba https://rmc.bfmtv.com/mediaplayer/podcast/rmc-fighter-club/\nLa playlist YouTube de l\u2019UFC RMC Sport \u25ba https://www.youtube.com/playlist?list=PLrrYkod81OxMpkHInUdC_hNoV_0Bv3OXj\nLes d\u00e9briefs RMC MMA \u25ba https://www.youtube.com/playlist?list=PLrrYkod81OxPnvMw0ER7Lks2N2xmdwm7Y"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "131838",
                "likeCount": "2695",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "205"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "3TZXG4Dxg5zw5xqCeBi3iT60xws",
            "id": "kpnoibF4eNg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-29T05:14:05Z",
                "channelId": "UCvgfXK4nTYKudb0rFR6noLA",
                "title": "Ilia Topuria Knocks Out Charles Oliveira \ud83d\udc4a | UFC 317",
                "description": "At UFC 317 Ilia Topuria put Charles Oliveira to sleep to win the Lightweight Belt! \ud83d\udd25\n\nOrder UFC PPV on ESPN+ \u27a1\ufe0f https://ufc.ac/3NKBvmx (U.S. only)\n\nOrder UFC PPV \u27a1\ufe0f https://ufc.com/ppv (Non U.S.)\n\nSubscribe to get all the latest UFC content: https://ufc.ac/3u8FIJp\n\nExperience UFC live with UFC FIGHT PASS, the digital subscription service of the UFC. Visit https://ufcfightpass.com/\n\n\ud83d\udc49 Shop official UFC Gear, visit https://ufcstore.com\n\ud83d\udc49 Shop official UFC Memorabilia, visit https://ufccollectibles.com\n\ud83d\udc49 Shop official UFC VIP Live Event Experiences, visit https://ufc.ac/3Oz2gLH\n\nConnect with UFC online and on Social:\n\ud83d\udd34 Website: https://www.ufc.com\n\ud83d\udd35 Twitter: https://www.twitter.com/ufc\n\ud83d\udd35 Facebook: https://www.facebook.com/ufc\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/ufc\n\ud83d\udfe1 Snapchat: https://www.snapchat.com/add/ufc\n\ud83d\udfe3 Twitch: https://www.twitch.tv/ufc\n\u23ef\ufe0f UFC Video Archive: https://ufc.ac/3x6Wflx\n\nConnect with UFC FIGHT PASS on Social:\n\ud83d\udd35 Twitter: https://www.twitter.com/ufcfightpass\n\ud83d\udd35 Facebook: https://www.facebook.com/ufcfightpass\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/ufcfightpass\n\n#UFC #iliatopuria #ufc317",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kpnoibF4eNg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kpnoibF4eNg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kpnoibF4eNg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kpnoibF4eNg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kpnoibF4eNg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "UFC",
                "tags": [
                    "ufc",
                    "mma",
                    "ultimate fighting championship",
                    "ilia topuria knocks out charles oliveira",
                    "ilia topuria knocks out oliveira",
                    "ufc ilia topuria vs charles oliveira",
                    "charles oliveira vs ilia topuria",
                    "ilia topuria vs charles oliveira",
                    "luta ilia topuria vs charles oliveira",
                    "charles oliveira warned ilia topuria",
                    "ufc charles oliveira vs topuria",
                    "rounds da luta ilia topuria vs charles oliveira",
                    "ilia topuria vs charles oliveira full fight",
                    "charles oliveira vs ilia topuria full fight"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Ilia Topuria Knocks Out Charles Oliveira \ud83d\udc4a | UFC 317",
                    "description": "At UFC 317 Ilia Topuria put Charles Oliveira to sleep to win the Lightweight Belt! \ud83d\udd25\n\nOrder UFC PPV on ESPN+ \u27a1\ufe0f https://ufc.ac/3NKBvmx (U.S. only)\n\nOrder UFC PPV \u27a1\ufe0f https://ufc.com/ppv (Non U.S.)\n\nSubscribe to get all the latest UFC content: https://ufc.ac/3u8FIJp\n\nExperience UFC live with UFC FIGHT PASS, the digital subscription service of the UFC. Visit https://ufcfightpass.com/\n\n\ud83d\udc49 Shop official UFC Gear, visit https://ufcstore.com\n\ud83d\udc49 Shop official UFC Memorabilia, visit https://ufccollectibles.com\n\ud83d\udc49 Shop official UFC VIP Live Event Experiences, visit https://ufc.ac/3Oz2gLH\n\nConnect with UFC online and on Social:\n\ud83d\udd34 Website: https://www.ufc.com\n\ud83d\udd35 Twitter: https://www.twitter.com/ufc\n\ud83d\udd35 Facebook: https://www.facebook.com/ufc\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/ufc\n\ud83d\udfe1 Snapchat: https://www.snapchat.com/add/ufc\n\ud83d\udfe3 Twitch: https://www.twitch.tv/ufc\n\u23ef\ufe0f UFC Video Archive: https://ufc.ac/3x6Wflx\n\nConnect with UFC FIGHT PASS on Social:\n\ud83d\udd35 Twitter: https://www.twitter.com/ufcfightpass\n\ud83d\udd35 Facebook: https://www.facebook.com/ufcfightpass\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/ufcfightpass\n\n#UFC #iliatopuria #ufc317"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "10881164",
                "likeCount": "234345",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "19211"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "EYYsKdEnJaa62hsFDogsTUaAABo",
            "id": "beFYqyo89u8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-28T15:44:57Z",
                "channelId": "UCWPOLkftHreB1p8ospsiApw",
                "title": "ROADTRIP AVEC INOXTAG QUI TOURNE MAL \ud83d\ude31\ud83d\ude28 LA VOITURE M\u2019A D\u00c9\u00c7U \ud83d\ude21\ud83d\ude21",
                "description": "B\u00e9n\u00e9ficiez de 20\u20ac offerts en ouvrant un compte Revolut:\n\ud83d\udc49 Ouvrez un compte REVOLUT: https://get.revolut.com/z4lF/GMK1\n\ud83d\udc49 Ouvrez un compte REVOLUT BUSINESS pour votre entreprise: https://revolutbusiness.onelink.me/jLOt/gmk\nVoir conditions g\u00e9n\u00e9rales. Collaboration commerciale",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/beFYqyo89u8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/beFYqyo89u8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/beFYqyo89u8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/beFYqyo89u8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/beFYqyo89u8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "GMK",
                "tags": [
                    "GMK001",
                    "GMK",
                    "Maroun",
                    "Kikano",
                    "C63",
                    "AMG",
                    "Camo",
                    "RS6",
                    "M3",
                    "Bentayga",
                    "Sound",
                    "Top",
                    "AUDI",
                    "RS3",
                    "RS4",
                    "RS5",
                    "RS7",
                    "BMW",
                    "MOTORSPORT",
                    "Referencement",
                    "M2",
                    "M4",
                    "M5",
                    "M6",
                    "comp\u00e9tition",
                    "C63s",
                    "E63",
                    "GLE63",
                    "tuning",
                    "prepa",
                    "moteur",
                    "Inoxtag",
                    "Inox",
                    "Anyme",
                    "Michou"
                ],
                "categoryId": "2",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "ROADTRIP AVEC INOXTAG QUI TOURNE MAL \ud83d\ude31\ud83d\ude28 LA VOITURE M\u2019A D\u00c9\u00c7U \ud83d\ude21\ud83d\ude21",
                    "description": "B\u00e9n\u00e9ficiez de 20\u20ac offerts en ouvrant un compte Revolut:\n\ud83d\udc49 Ouvrez un compte REVOLUT: https://get.revolut.com/z4lF/GMK1\n\ud83d\udc49 Ouvrez un compte REVOLUT BUSINESS pour votre entreprise: https://revolutbusiness.onelink.me/jLOt/gmk\nVoir conditions g\u00e9n\u00e9rales. Collaboration commerciale"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "911713",
                "likeCount": "55364",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "11771"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Nve_jcXKGbrvqh3nzoy75USnmDU",
            "id": "utTimCUK6ZI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-29T10:01:25Z",
                "channelId": "UCIFLzrXGmPv4lvfo-FrY-9w",
                "title": "J\u2019AI DES CHOSES \u00c0 VOUS DIRE ..",
                "description": "\u2728 Un nouveau chapitre commence\u2026 \u2728\n\nJe vous partage aujourd\u2019hui quelque chose de tr\u00e8s sp\u00e9cial, quelque chose qui a chang\u00e9 ma vie \u00e0 jamais. Il y a deux mois, j\u2019ai eu la chance immense de devenir parent. Mon fils s\u2019appelle Issa, et c\u2019est avec \u00e9norm\u00e9ment d\u2019amour (et un peu d\u2019\u00e9motion aussi \ud83d\ude05) que je vous le pr\u00e9sente enfin.\n\nAu d\u00e9but, j\u2019ai voulu garder cette partie de ma vie pour moi, pour le prot\u00e9ger, pour prendre le temps, c\u2019est mon devoir de parfois savoir faire la part des choses entre l\u2019intime et le partage. Mais aujourd\u2019hui, je me sens pr\u00eat  \u00e0 assumer cette nouvelle page avec vous, avec fiert\u00e9, avec amour. \u2764\ufe0f\n\nMerci \u00e0 vous, ma communaut\u00e9, pour votre bienveillance, votre soutien constant, et votre pr\u00e9sence depuis tout ce temps. Ce bonheur, j\u2019ai aussi envie de le vivre avec vous. \ud83c\udf1f\n\nBienvenue au monde, Issa. \ud83d\udcab",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/utTimCUK6ZI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/utTimCUK6ZI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/utTimCUK6ZI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/utTimCUK6ZI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/utTimCUK6ZI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Just Riadh",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "J\u2019AI DES CHOSES \u00c0 VOUS DIRE ..",
                    "description": "\u2728 Un nouveau chapitre commence\u2026 \u2728\n\nJe vous partage aujourd\u2019hui quelque chose de tr\u00e8s sp\u00e9cial, quelque chose qui a chang\u00e9 ma vie \u00e0 jamais. Il y a deux mois, j\u2019ai eu la chance immense de devenir parent. Mon fils s\u2019appelle Issa, et c\u2019est avec \u00e9norm\u00e9ment d\u2019amour (et un peu d\u2019\u00e9motion aussi \ud83d\ude05) que je vous le pr\u00e9sente enfin.\n\nAu d\u00e9but, j\u2019ai voulu garder cette partie de ma vie pour moi, pour le prot\u00e9ger, pour prendre le temps, c\u2019est mon devoir de parfois savoir faire la part des choses entre l\u2019intime et le partage. Mais aujourd\u2019hui, je me sens pr\u00eat  \u00e0 assumer cette nouvelle page avec vous, avec fiert\u00e9, avec amour. \u2764\ufe0f\n\nMerci \u00e0 vous, ma communaut\u00e9, pour votre bienveillance, votre soutien constant, et votre pr\u00e9sence depuis tout ce temps. Ce bonheur, j\u2019ai aussi envie de le vivre avec vous. \ud83c\udf1f\n\nBienvenue au monde, Issa. \ud83d\udcab"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "148738",
                "likeCount": "11540",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "379"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "2c6--57zyYs1uwweDAmojxxm3P8",
            "id": "H8RQDRsqm0A",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-29T22:07:29Z",
                "channelId": "UC3ABnxyYGryqn2bSLyQKkYQ",
                "title": "R\u00e9sum\u00e9 de PSG vs. Inter Miami  | Coupe du Monde des Clubs | 8e de finale",
                "description": "Abonnez-vous \u00e0 www.dazn.com. \n\nRetrouvez tous les r\u00e9sum\u00e9s et moments forts de la Coupe du Monde des Clubs sur notre cha\u00eene YouTube. Restez \u00e0 jour avec les derni\u00e8res vid\u00e9os, interviews exclusives et analyses pour tout savoir sur vos clubs pr\u00e9f\u00e9r\u00e9s.\n\nD\u00e9couvrez plus de vid\u00e9os et contenus sur www.dazn.fr et suivez-nous sur tous nos r\u00e9seaux sociaux pour ne rien manquer :\n\n\ud83d\udd17 Instagram : https://www.instagram.com/daznfr/\n\ud83d\udd17 Twitter : https://x.com/DAZN_FR\n\ud83d\udd17 Facebook : https://www.facebook.com/DAZNFrance\n\ud83d\udd17 TikTok : https://www.tiktok.com/@dazn.france\n\nPour ne rien manquer des prochains matchs, rendez-vous sur www.dazn.com\nToute la Coupe du Monde des Clubs FIFA, gratuitement, seulement sur DAZN ! \u26bd\ud83d\udcf2",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/H8RQDRsqm0A/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/H8RQDRsqm0A/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/H8RQDRsqm0A/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/H8RQDRsqm0A/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/H8RQDRsqm0A/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "DAZN France",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "R\u00e9sum\u00e9 de PSG vs. Inter Miami  | Coupe du Monde des Clubs | 8e de finale",
                    "description": "Abonnez-vous \u00e0 www.dazn.com. \n\nRetrouvez tous les r\u00e9sum\u00e9s et moments forts de la Coupe du Monde des Clubs sur notre cha\u00eene YouTube. Restez \u00e0 jour avec les derni\u00e8res vid\u00e9os, interviews exclusives et analyses pour tout savoir sur vos clubs pr\u00e9f\u00e9r\u00e9s.\n\nD\u00e9couvrez plus de vid\u00e9os et contenus sur www.dazn.fr et suivez-nous sur tous nos r\u00e9seaux sociaux pour ne rien manquer :\n\n\ud83d\udd17 Instagram : https://www.instagram.com/daznfr/\n\ud83d\udd17 Twitter : https://x.com/DAZN_FR\n\ud83d\udd17 Facebook : https://www.facebook.com/DAZNFrance\n\ud83d\udd17 TikTok : https://www.tiktok.com/@dazn.france\n\nPour ne rien manquer des prochains matchs, rendez-vous sur www.dazn.com\nToute la Coupe du Monde des Clubs FIFA, gratuitement, seulement sur DAZN ! \u26bd\ud83d\udcf2"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "457935",
                "likeCount": "8440",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "582"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "hy6p2vNoVkGeh_kcQ-HPUCcwpSk",
            "id": "2LzcMQH-LPg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-28T14:49:29Z",
                "channelId": "UCyWqModMQlbIo8274Wh_ZsQ",
                "title": "La vie d'une TREND",
                "description": "Am\u00e9liorez votre sommeil et vos journ\u00e9es gr\u00e2ce aux matelas et accessoires Emma ! Vous avez -10% sur tous les produits en promotion avec mon code CYPRIEN jusqu\u2019au 22 juillet : http://emma.fr/?utm_source=youtube&utm_medium=influencer&utm_campaign=Cyprien&utm_code=CYPRIEN \nCollaboration commerciale.\n\nR\u00e9alis\u00e9 par Cyprien Iov\n\u00c9crit par : Guillaume Natas, Cyprien Iov et Laur\u00e8ne Arnoux\n\nAvec : Cyprien Iov, Faustine Koziel, Benoit Blanc, Fanny, Lapanny, G\u00e9rard Yvon, Tristan Caudeville\nMerci aux copains: Lisa Pariente, McFly et Carlito, Luciole, ConconTV, Duolingo\nEt un immense merci \u00e0 tous nos figurants et participants qui ont contribu\u00e9 \u00e0 faire vivre cette trend.\n\nCONSEILLER ARTISTIQUE - Amaury Dequ\u00e9\nDIRECTRICE DE PRODUCTION - El\u00e9na Bultot\nASSISTANTE DE PRODUCTION - Romane Massard\nREGISSEUR GENERAL - Arnaud Sagaert\nREGISSEUSE ADJOINTE - Alice Benoit\nCHARG\u00c9E DE S\u00c9LECTION - Maya Sarac\n\nIMAGE - Cl\u00e9ment Baudu\nCHEF OP\u00c9RATEUR B - Augustin Bayle\n\nCHEF OP\u00c9RATEUR SON - Adrien Brizard\nCHEF OP\u00c9RATEUR SON B - Mat\u00e9o Gondat\n\nCHEFFE D\u00c9CORATRICE  - Alexia Duboeuf\n1ERE ASSISTANTE D\u00c9CORATRICE - Manon Moratti\nCONSTRUCTEUR - Ga\u00ebl R\u00e9z\u00e9\nSTAGIAIRE D\u00c9CO - Cl\u00e9ment Oziol\n\nCHEFFE COSTUMI\u00c8RE - Charline Graffeuil\nCHEFFE MAQUILLEUSE - \u00c9lodie Muller\n\nCHEF MONTEUR - Fabrice Coudron\nASSISTANT MONTEUR - Emile Rivet\nETALONNAGE - Vincent Fawaz\nGRAPHISME/MOTION DESIGN - Antoine Behaeghel\nGRAPHISTES MINIATURE - OncleSid, Sandflake\nMIXAGE SON - Thibault Delage / Studio L\u2019Arri\u00e8re Boutique\n\nRemerciements : Cathy Serrat, Alexandre Aussourd, Romain Garnier, V\u00e9ronique Buchet et la ville de Vemars, l\u2019\u00e9quipe du Leclerc de Rueil Malmaison, Just Vap, NOC Motors, Pleine Image, DCAudiovisuel, Flycar Boulogne, Larosa, Raphael Mitelberg\n\nUne production P\u00e9riple \ud83e\ude9c",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2LzcMQH-LPg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2LzcMQH-LPg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2LzcMQH-LPg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2LzcMQH-LPg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2LzcMQH-LPg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Cyprien",
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "La vie d'une TREND",
                    "description": "Am\u00e9liorez votre sommeil et vos journ\u00e9es gr\u00e2ce aux matelas et accessoires Emma ! Vous avez -10% sur tous les produits en promotion avec mon code CYPRIEN jusqu\u2019au 22 juillet : http://emma.fr/?utm_source=youtube&utm_medium=influencer&utm_campaign=Cyprien&utm_code=CYPRIEN \nCollaboration commerciale.\n\nR\u00e9alis\u00e9 par Cyprien Iov\n\u00c9crit par : Guillaume Natas, Cyprien Iov et Laur\u00e8ne Arnoux\n\nAvec : Cyprien Iov, Faustine Koziel, Benoit Blanc, Fanny, Lapanny, G\u00e9rard Yvon, Tristan Caudeville\nMerci aux copains: Lisa Pariente, McFly et Carlito, Luciole, ConconTV, Duolingo\nEt un immense merci \u00e0 tous nos figurants et participants qui ont contribu\u00e9 \u00e0 faire vivre cette trend.\n\nCONSEILLER ARTISTIQUE - Amaury Dequ\u00e9\nDIRECTRICE DE PRODUCTION - El\u00e9na Bultot\nASSISTANTE DE PRODUCTION - Romane Massard\nREGISSEUR GENERAL - Arnaud Sagaert\nREGISSEUSE ADJOINTE - Alice Benoit\nCHARG\u00c9E DE S\u00c9LECTION - Maya Sarac\n\nIMAGE - Cl\u00e9ment Baudu\nCHEF OP\u00c9RATEUR B - Augustin Bayle\n\nCHEF OP\u00c9RATEUR SON - Adrien Brizard\nCHEF OP\u00c9RATEUR SON B - Mat\u00e9o Gondat\n\nCHEFFE D\u00c9CORATRICE  - Alexia Duboeuf\n1ERE ASSISTANTE D\u00c9CORATRICE - Manon Moratti\nCONSTRUCTEUR - Ga\u00ebl R\u00e9z\u00e9\nSTAGIAIRE D\u00c9CO - Cl\u00e9ment Oziol\n\nCHEFFE COSTUMI\u00c8RE - Charline Graffeuil\nCHEFFE MAQUILLEUSE - \u00c9lodie Muller\n\nCHEF MONTEUR - Fabrice Coudron\nASSISTANT MONTEUR - Emile Rivet\nETALONNAGE - Vincent Fawaz\nGRAPHISME/MOTION DESIGN - Antoine Behaeghel\nGRAPHISTES MINIATURE - OncleSid, Sandflake\nMIXAGE SON - Thibault Delage / Studio L\u2019Arri\u00e8re Boutique\n\nRemerciements : Cathy Serrat, Alexandre Aussourd, Romain Garnier, V\u00e9ronique Buchet et la ville de Vemars, l\u2019\u00e9quipe du Leclerc de Rueil Malmaison, Just Vap, NOC Motors, Pleine Image, DCAudiovisuel, Flycar Boulogne, Larosa, Raphael Mitelberg\n\nUne production P\u00e9riple \ud83e\ude9c"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "926335",
                "likeCount": "124331",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4062"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "3MyhCGsEsx6yHi9dK6w00-nzros",
            "id": "b1dBEsr8L6Q",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-29T08:53:48Z",
                "channelId": "UCoY9dSehUOccMeV06OGmuQA",
                "title": "ENFERM\u00c9 DANS UN LABYRINTHE G\u00c9ANT (C\u2019est hyper angoissant)",
                "description": "\ud83d\udc7e On lance notre \u00e9mission MATSURI avec Adeline sur Twitch !! \nLa premi\u00e8re c\u2019est ce Mardi 1er Juillet a 18h ici : https://www.twitch.tv/sora\n\n\ud83d\udc49\ud83c\udffb Abonne-toi en cliquant ici : https://bit.ly/2L86Yyq (Merci ! \ud83d\ude04)\n\ud83c\udf38 Ma marque de v\u00eatements : http://www.hayami-shop.fr\n\n\nAdeline et moi sommes pi\u00e9g\u00e9 dans le plus grand labyrinthe de france, on a 2h, qui sortira en premier ? \n\n\n\ud83c\udfac Ma cha\u00eene secondaire : https://bit.ly/3rYGeHg\n\ud83c\udfae Ma cha\u00eene rediffusion : https://youtube.com/@SoraRediff?si=M445rC5KSspegeFA\n\n\ud83d\udcf7 Mon Instagram : https://www.instagram.com/sora/\n\ud83d\udc26 Mon X : https://bit.ly/SoraTweet\n\ud83c\udfa5 Mon Tiktok : https://bit.ly/SoraTiktok\n\n\ud83d\udce7 Mail pro : soramailpro@gmail.com\n\nMerci au labyrinthe de Gu\u00e9ret de nous avoir accueillis ! \n\nDA : LaDebrouille\nCadreurs : LaDebrouille, Pierre LE LOUARN \nAssistant cadreur : J\u00e9r\u00f4me FREMAUX\nDroniste : Gauthier LATAPIE \n\nCharg\u00e9 de production : Maxime GAMBIER\nAssistant de production : Allan LADJADJ, Erwan NOURRY\n\nActeur Minautor : Dzianis CHPOUTALAU\n\nMontage : Fastouune\n\u00c9talonnage : Nadir HAMDANI\nMiniatures : Nary",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b1dBEsr8L6Q/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b1dBEsr8L6Q/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b1dBEsr8L6Q/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b1dBEsr8L6Q/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b1dBEsr8L6Q/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Sora",
                "tags": [
                    "sora",
                    "adeline",
                    "sora copine",
                    "adeline Chetail",
                    "sora adeline",
                    "labyrinthe",
                    "sora Labyrinthe",
                    "divertissement"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ENFERM\u00c9 DANS UN LABYRINTHE G\u00c9ANT (C\u2019est hyper angoissant)",
                    "description": "\ud83d\udc7e On lance notre \u00e9mission MATSURI avec Adeline sur Twitch !! \nLa premi\u00e8re c\u2019est ce Mardi 1er Juillet a 18h ici : https://www.twitch.tv/sora\n\n\ud83d\udc49\ud83c\udffb Abonne-toi en cliquant ici : https://bit.ly/2L86Yyq (Merci ! \ud83d\ude04)\n\ud83c\udf38 Ma marque de v\u00eatements : http://www.hayami-shop.fr\n\n\nAdeline et moi sommes pi\u00e9g\u00e9 dans le plus grand labyrinthe de france, on a 2h, qui sortira en premier ? \n\n\n\ud83c\udfac Ma cha\u00eene secondaire : https://bit.ly/3rYGeHg\n\ud83c\udfae Ma cha\u00eene rediffusion : https://youtube.com/@SoraRediff?si=M445rC5KSspegeFA\n\n\ud83d\udcf7 Mon Instagram : https://www.instagram.com/sora/\n\ud83d\udc26 Mon X : https://bit.ly/SoraTweet\n\ud83c\udfa5 Mon Tiktok : https://bit.ly/SoraTiktok\n\n\ud83d\udce7 Mail pro : soramailpro@gmail.com\n\nMerci au labyrinthe de Gu\u00e9ret de nous avoir accueillis ! \n\nDA : LaDebrouille\nCadreurs : LaDebrouille, Pierre LE LOUARN \nAssistant cadreur : J\u00e9r\u00f4me FREMAUX\nDroniste : Gauthier LATAPIE \n\nCharg\u00e9 de production : Maxime GAMBIER\nAssistant de production : Allan LADJADJ, Erwan NOURRY\n\nActeur Minautor : Dzianis CHPOUTALAU\n\nMontage : Fastouune\n\u00c9talonnage : Nadir HAMDANI\nMiniatures : Nary"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "119885",
                "likeCount": "11689",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "397"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "3LBuv7oFm-FFZcZEsMLby776zdU",
            "id": "YXvH1biOGFY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-29T16:19:14Z",
                "channelId": "UCHy548EHHX9f-ETJlm18Jiw",
                "title": "INSIDE : Dans les coulisses de la signature de Paul Pogba",
                "description": "INSIDE : Dans les coulisses de la signature de Paul Pogba \u00e0 l'AS Monaco\n\nL'AS Monaco a annonc\u00e9 hier l'arriv\u00e9e de Paul Pogba. Plongez vous dans les pas du Champion du Monde le jour de sa signature.\n\nPour \u00eatre au plus pr\u00e8s de votre \u00e9quipe, abonnez-vous ! http://bit.ly/1gGJvT1",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YXvH1biOGFY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YXvH1biOGFY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YXvH1biOGFY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YXvH1biOGFY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YXvH1biOGFY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "AS MONACO",
                "tags": [
                    "as monaco",
                    "football",
                    "monaco",
                    "paul pogba",
                    "pogba monaco",
                    "pogba inside",
                    "pogba"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "INSIDE : Dans les coulisses de la signature de Paul Pogba",
                    "description": "INSIDE : Dans les coulisses de la signature de Paul Pogba \u00e0 l'AS Monaco\n\nL'AS Monaco a annonc\u00e9 hier l'arriv\u00e9e de Paul Pogba. Plongez vous dans les pas du Champion du Monde le jour de sa signature.\n\nPour \u00eatre au plus pr\u00e8s de votre \u00e9quipe, abonnez-vous ! http://bit.ly/1gGJvT1"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "93858",
                "likeCount": "3908",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "224"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "kLWkCb5RHIKCK7D1oNIYYhW2At8",
            "id": "iMo2r5hceDU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-28T10:00:46Z",
                "channelId": "UCdg2UgrM2iwNQf6N18vJuZw",
                "title": "Je r\u00e9nove ma tour de 1850! La baignoire, la brute et le truand. (moi je suis la brute)",
                "description": "Am\u00e9liorez votre sommeil gr\u00e2ce aux matelas et accessoires Emma, profitez de r\u00e9ductions allant jusqu'\u00e0 -50% pendant les Soldes d'\u00c9t\u00e9, et de -10% suppl\u00e9mentaires sur les articles en promotion avec le code DESSINEYT jusqu'au 22 juillet minuit : http://emma.fr/?utm_source=youtube&utm_medium=influencer&utm_campaign=AlineDessine&utm_code=DESSINEYT\n\n______________________________________\nTIKTOK\n@alinedessine ( https://www.tiktok.com/@alinedessine )\n\nINSTAGRAM\n@Aline_dessine ( https://www.instagram.com/aline_dessine/ )\n______________________________________\n\nCONTACT (pro uniquement) \nAline@beyondmedia.fr\n______________________________________\n\nFACEBOOK \nAucun lien avec le sport mais je profite qu\u2019on soit l\u00e0 tous les deux \u00e0 discuter (ok, c\u2019est plut\u00f4t moi qui parle et toi qui \u00e9coute. On va dire qu\u2019on discute, c\u2019est plus convivial) pour te parler de ma page facebook d\u2019illustrations. A la base, je suis illustratrice, c\u2019est ma premi\u00e8re passion. Si tu veux retrouver tous mes dessins, \u00e7a se passe ici: www.facebook.com/alinedessine \n______________________________________\n00:00:00 intro\n00:02:21 La baignoire, chapitre 1\n00:06:00 construire un mur \n00:07:46 test scientifique \n00:09:16 construire un mur, encore\n00:10:29 La baignoire, chapitre 2\n00:12:14 le mur \u00e0 90 degr\u00e9s \n00:13:07 d\u00e9gager les tuyaux \n00:14:01 D\u00e9caper une porte \n00:15:17 La baignoire, chapitre 3 \n00:17:06 construire un mur, encore, encore \n00:17:43 Le retour de Manu \n00:19:33 Dzing dzing le ch\u00eane massif \n00:20:52 Rubio et caca \n00:23:09 deux trois autres trucs \n00:23:56 Le plafond des toilettes \n00:26:40 Tapisser \n00:28:05 Les baguettes bernard \n00:30:30 Les moulures au plafond \n00:31:45 J'ai chang\u00e9 d'avis \n00:32:39 retour sur les moulures au plafond\n00:34:02 Jointer Bernard\n00:35:39 Corni\u00e8res, moulures et chiquitude  \n00:39:17 CASSER LA COUR \n00:41:19 La baignoire, FIN\n00:42:21 peinture \n00:44:17 DESTRUCTION \n00:45:33 Peinture  \n\n______________________________________\n\nMUSIQUES:\nArtList \nMusique d'outro: Cynthia ou le rythme de la vie\n______________________________________\nBisous sur tes pouissantes fesses!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iMo2r5hceDU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iMo2r5hceDU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iMo2r5hceDU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iMo2r5hceDU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iMo2r5hceDU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Aline Dessine",
                "tags": [
                    "aline",
                    "aline dessine",
                    "dessine",
                    "alice"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Je r\u00e9nove ma tour de 1850! La baignoire, la brute et le truand. (moi je suis la brute)",
                    "description": "Am\u00e9liorez votre sommeil gr\u00e2ce aux matelas et accessoires Emma, profitez de r\u00e9ductions allant jusqu'\u00e0 -50% pendant les Soldes d'\u00c9t\u00e9, et de -10% suppl\u00e9mentaires sur les articles en promotion avec le code DESSINEYT jusqu'au 22 juillet minuit : http://emma.fr/?utm_source=youtube&utm_medium=influencer&utm_campaign=AlineDessine&utm_code=DESSINEYT\n\n______________________________________\nTIKTOK\n@alinedessine ( https://www.tiktok.com/@alinedessine )\n\nINSTAGRAM\n@Aline_dessine ( https://www.instagram.com/aline_dessine/ )\n______________________________________\n\nCONTACT (pro uniquement) \nAline@beyondmedia.fr\n______________________________________\n\nFACEBOOK \nAucun lien avec le sport mais je profite qu\u2019on soit l\u00e0 tous les deux \u00e0 discuter (ok, c\u2019est plut\u00f4t moi qui parle et toi qui \u00e9coute. On va dire qu\u2019on discute, c\u2019est plus convivial) pour te parler de ma page facebook d\u2019illustrations. A la base, je suis illustratrice, c\u2019est ma premi\u00e8re passion. Si tu veux retrouver tous mes dessins, \u00e7a se passe ici: www.facebook.com/alinedessine \n______________________________________\n00:00:00 intro\n00:02:21 La baignoire, chapitre 1\n00:06:00 construire un mur \n00:07:46 test scientifique \n00:09:16 construire un mur, encore\n00:10:29 La baignoire, chapitre 2\n00:12:14 le mur \u00e0 90 degr\u00e9s \n00:13:07 d\u00e9gager les tuyaux \n00:14:01 D\u00e9caper une porte \n00:15:17 La baignoire, chapitre 3 \n00:17:06 construire un mur, encore, encore \n00:17:43 Le retour de Manu \n00:19:33 Dzing dzing le ch\u00eane massif \n00:20:52 Rubio et caca \n00:23:09 deux trois autres trucs \n00:23:56 Le plafond des toilettes \n00:26:40 Tapisser \n00:28:05 Les baguettes bernard \n00:30:30 Les moulures au plafond \n00:31:45 J'ai chang\u00e9 d'avis \n00:32:39 retour sur les moulures au plafond\n00:34:02 Jointer Bernard\n00:35:39 Corni\u00e8res, moulures et chiquitude  \n00:39:17 CASSER LA COUR \n00:41:19 La baignoire, FIN\n00:42:21 peinture \n00:44:17 DESTRUCTION \n00:45:33 Peinture  \n\n______________________________________\n\nMUSIQUES:\nArtList \nMusique d'outro: Cynthia ou le rythme de la vie\n______________________________________\nBisous sur tes pouissantes fesses!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "301733",
                "likeCount": "26104",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1325"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Twk-003SsZwtH_5uHdMxbdwGfW8",
            "id": "q1_bb5lXDB0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-28T08:00:59Z",
                "channelId": "UC1iLfWw_KN-UrEDLSdd3L_A",
                "title": "ROADTRIP EN VAN AVEC DANIELLE (on a v\u00e9cu l'enfer)",
                "description": "Danielle d\u00e9couvre la vanlife. Plus jamais \u00e7a !\nMerci au Xiaomi Smart Projector L1 Pro, + d'infos sur ce bijou ici : https://www.mi.com/fr/product/xiaomi-smart-projector-l1-pro?utm_campaign=mktso_micom_fr_fr_opensale_2806-3007_L1PRO&utm_channel=social&utm_source=youtube&utm_medium=paid-video&utm_content=traffic-video&utm_term=sd\nEt avec le code DANIELLEPROJO vous aurez -20% sur le projo !\nIl a sauv\u00e9 nos soir\u00e9es !\n\nPour les photos exclusives du Vantrip, suivez nous sur :\nhttps://www.instagram.com/lestudiodanielle\nhttps://www.instagram.com/arthurlombard",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/q1_bb5lXDB0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/q1_bb5lXDB0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/q1_bb5lXDB0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/q1_bb5lXDB0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/q1_bb5lXDB0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Studio Danielle",
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ROADTRIP EN VAN AVEC DANIELLE (on a v\u00e9cu l'enfer)",
                    "description": "Danielle d\u00e9couvre la vanlife. Plus jamais \u00e7a !\nMerci au Xiaomi Smart Projector L1 Pro, + d'infos sur ce bijou ici : https://www.mi.com/fr/product/xiaomi-smart-projector-l1-pro?utm_campaign=mktso_micom_fr_fr_opensale_2806-3007_L1PRO&utm_channel=social&utm_source=youtube&utm_medium=paid-video&utm_content=traffic-video&utm_term=sd\nEt avec le code DANIELLEPROJO vous aurez -20% sur le projo !\nIl a sauv\u00e9 nos soir\u00e9es !\n\nPour les photos exclusives du Vantrip, suivez nous sur :\nhttps://www.instagram.com/lestudiodanielle\nhttps://www.instagram.com/arthurlombard"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "316375",
                "likeCount": "17601",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "707"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "i0GJyQp0yic7fuoVvzg-UeJAKr0",
            "id": "1GKbwye-HjM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-29T12:00:04Z",
                "channelId": "UC3-gwlrYQi5Q3t00Tyr2tmQ",
                "title": "L'enfer des fortes chaleurs au potager (et pour le jardinier !)",
                "description": "Nouveaux records de fortes chaleurs au potager - Comment y faire face ?\n-----------------------------------------------------------------------------------------------------------------------\n\u2618\ufe0f Retrouvez plus de 1000 vari\u00e9t\u00e9s de graines, tous mes coups de c\u0153urs, chez mon partenaire https://www.labonnegraine.com \n\u25ba 10 % de promo sur vos graines avec le code LBGPO1C (O de Olivier dans le code)\n-----------------------------------------------------------------------------------------------------------------------\n\u2618\ufe0f 10 % de promo sur tout le site \"comptoir des jardins\" avec le code Olivier10.\nVous pouvez y retrouver l'engrais organique que j'utilise, le meilleur que je connaisse \u00e0 un prix d\u00e9fiant toute concurrence \u25bahttps://www.comptoirdesjardins.fr/produits-de-jardin/engrais-fertilisants/potager/concentre-legumes.html?AFF=14 (Lien affili\u00e9)\n-----------------------------------------------------------------------------------------------------------------------\nVid\u00e9o tourn\u00e9e, mont\u00e9e, r\u00e9alis\u00e9e, sonoris\u00e9e, par Olivier Puech, tous droits r\u00e9serv\u00e9s. \n-----------------------------------------------------------------------------------------------------------------------\n00:00 De nouveaux records de chaleur au potager",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1GKbwye-HjM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1GKbwye-HjM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1GKbwye-HjM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1GKbwye-HjM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1GKbwye-HjM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Le potager d'Olivier",
                "tags": [
                    "potager",
                    "potager biologique"
                ],
                "categoryId": "26",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "L'enfer des fortes chaleurs au potager (et pour le jardinier !)",
                    "description": "Nouveaux records de fortes chaleurs au potager - Comment y faire face ?\n-----------------------------------------------------------------------------------------------------------------------\n\u2618\ufe0f Retrouvez plus de 1000 vari\u00e9t\u00e9s de graines, tous mes coups de c\u0153urs, chez mon partenaire https://www.labonnegraine.com \n\u25ba 10 % de promo sur vos graines avec le code LBGPO1C (O de Olivier dans le code)\n-----------------------------------------------------------------------------------------------------------------------\n\u2618\ufe0f 10 % de promo sur tout le site \"comptoir des jardins\" avec le code Olivier10.\nVous pouvez y retrouver l'engrais organique que j'utilise, le meilleur que je connaisse \u00e0 un prix d\u00e9fiant toute concurrence \u25bahttps://www.comptoirdesjardins.fr/produits-de-jardin/engrais-fertilisants/potager/concentre-legumes.html?AFF=14 (Lien affili\u00e9)\n-----------------------------------------------------------------------------------------------------------------------\nVid\u00e9o tourn\u00e9e, mont\u00e9e, r\u00e9alis\u00e9e, sonoris\u00e9e, par Olivier Puech, tous droits r\u00e9serv\u00e9s. \n-----------------------------------------------------------------------------------------------------------------------\n00:00 De nouveaux records de chaleur au potager"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "50233",
                "likeCount": "3215",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "490"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "IW3n5yNMVNrK3xohgtCWZDk3k1c",
            "id": "A0eEdBxmwz0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-28T11:38:17Z",
                "channelId": "UCrrVKLxGCyqw55s6FWYbTVQ",
                "title": "\u00c9chapper \u00e0 un Chien Militaire, c\u2019est Possible ?",
                "description": "On a test\u00e9 toutes les techniques pour \u00e9chapper \u00e0 un chien, et certaines sont beaucoup plus efficaces que d\u2019autres haha ! \nVous savez aussi maintenant comment rejoindre en quelques clics BoursoBank ici : https://bit.ly/Charles_M\u00e9lanie_BoursoBank \nComme vous l'avez vu, c'est une int\u00e9 un peu sp\u00e9ciale. BoursoBank nous a mis au d\u00e9fi de faire l'int\u00e9gration la plus cr\u00e9ative possible ! \nLe but, c'est que vous alliez liker cette vid\u00e9o sur le compte Instagram @boursobank \u00e0 partir du 1er juillet, et si on plus de like que les autres, vous aurez une chance de gagner un saut en parachute\u00a0!\nCollaboration commerciale\n\n\ud83d\udcf8 Instagram @MelanieBuffetaud - https://www.instagram.com/melaniebuffetaud\n\ud83d\udcf8 Instagram @CharlesPoujade - https://www.instagram.com/charlespoujade\n\ud83c\udfa5 Cha\u00eene secondaire : https://www.youtube.com/@Mel-Charles\n----------------------------------------------------------------\n\ud83d\udc8c Business : charlesetmelaniepro@gmail.com\n\n00:00 Intro\n00:54 Sprinter en ligne droite\n03:00 Faire diversion\n05:10 Un challenge fou\n06:34 Courir avec un pote plus lent\n08:13 Grimper sur une voiture\n10:36 Rentrer dans une voiture ?\n11:59 Grimper un arbre\n14:30 Traverser une rivi\u00e8re",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/A0eEdBxmwz0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/A0eEdBxmwz0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/A0eEdBxmwz0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/A0eEdBxmwz0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/A0eEdBxmwz0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Charles & M\u00e9lanie",
                "tags": [
                    "charles et melanie",
                    "charles & m\u00e9lanie",
                    "melanie buffetaud",
                    "charles poujade",
                    "charles mega mur",
                    "charles ninja warrior",
                    "charles ninja",
                    "escape",
                    "echappe",
                    "chien militaire",
                    "chien policier",
                    "course poursuite"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "\u00c9chapper \u00e0 un Chien Militaire, c\u2019est Possible ?",
                    "description": "On a test\u00e9 toutes les techniques pour \u00e9chapper \u00e0 un chien, et certaines sont beaucoup plus efficaces que d\u2019autres haha ! \nVous savez aussi maintenant comment rejoindre en quelques clics BoursoBank ici : https://bit.ly/Charles_M\u00e9lanie_BoursoBank \nComme vous l'avez vu, c'est une int\u00e9 un peu sp\u00e9ciale. BoursoBank nous a mis au d\u00e9fi de faire l'int\u00e9gration la plus cr\u00e9ative possible ! \nLe but, c'est que vous alliez liker cette vid\u00e9o sur le compte Instagram @boursobank \u00e0 partir du 1er juillet, et si on plus de like que les autres, vous aurez une chance de gagner un saut en parachute\u00a0!\nCollaboration commerciale\n\n\ud83d\udcf8 Instagram @MelanieBuffetaud - https://www.instagram.com/melaniebuffetaud\n\ud83d\udcf8 Instagram @CharlesPoujade - https://www.instagram.com/charlespoujade\n\ud83c\udfa5 Cha\u00eene secondaire : https://www.youtube.com/@Mel-Charles\n----------------------------------------------------------------\n\ud83d\udc8c Business : charlesetmelaniepro@gmail.com\n\n00:00 Intro\n00:54 Sprinter en ligne droite\n03:00 Faire diversion\n05:10 Un challenge fou\n06:34 Courir avec un pote plus lent\n08:13 Grimper sur une voiture\n10:36 Rentrer dans une voiture ?\n11:59 Grimper un arbre\n14:30 Traverser une rivi\u00e8re"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "316813",
                "likeCount": "8863",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "303"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "KJuF94gHaPU7n6aFyGDoZawRXEI",
            "id": "DipMzpI_Q-g",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-28T18:01:18Z",
                "channelId": "UCfznY5SlSoZoXN0-kBPtCdg",
                "title": "On a test\u00e9 les Aliments de base version \"Luxe\" (c'est abus\u00e9)",
                "description": "\u26a1Jouez \u00e0 OneState (Android/iOS) : https://tinyurl.com/Fuze-OneState\n\ud83c\udf81 Utilisez mon code FUZE  et obtenez 10 000 $ en jeu pour commencer !\n\ud83d\udd25A \u00e9changer dans le jeu ou sur https://tinyurl.com/Fuze-store\n\nPour vous quel aliment est worth it ?\n\ud83d\udc55Acheter les peluches Didier: http://fuzeshop.fr\n\ud83d\udcda Ma BD \"Fuze et Didier\": https://amzn.to/38CqIvR\n\nVenez jouer avec moi sur Paladium: https://paladium-pvp.fr/?ref=fuze\nEnvie de travailler avec moi ? https://jobs.fuzeiii.fr/\n\n00:00 intro\n00:21 Eau\n02:01 Miel\n04:12 P\u00e2tes\n07:32 Huile d'olive\n09:04 Cornichons\n10:55 Moutarde\n12:19 Sandwich\n13:40 Ketchup au truffes\n15:02 Caf\u00e9 Kopi Luwak \n17:00 Vinaigre de vin blanc, vieillissement exceptionnel\n18:46 Confiture Champagne\n\n\ud83c\udfac Ma cha\u00eene secondaire: https://www.youtube.com/channel/UCzTTYntJHARp5YCxakwUepA\n\ud83d\udcf7 Mon Instagram: http://instagram.com/fuzeIII_hd\n\ud83d\udc26 Mon twitter : http://twitter.com/FuzeIII\n\ud83d\udd34 Ma cha\u00eene Twitch : http://twitch.tv/FuzeIII\n\ud83c\udfb5 Mon TikTok: https://www.tiktok.com/@fuzeiii_yt\n\ud83d\udcac Mon Discord: http://discord.gg/fuzeiii\n\ud83d\udc49 Code cr\u00e9ateur EpicGames: FuzeLeVrai\n\u2b06\ufe0f Mon subbredit pour les memes: https://www.reddit.com/r/FuzeLeVrai/\n\n#onestate #onestaterp",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DipMzpI_Q-g/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DipMzpI_Q-g/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DipMzpI_Q-g/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DipMzpI_Q-g/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DipMzpI_Q-g/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Fuze III",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "On a test\u00e9 les Aliments de base version \"Luxe\" (c'est abus\u00e9)",
                    "description": "\u26a1Jouez \u00e0 OneState (Android/iOS) : https://tinyurl.com/Fuze-OneState\n\ud83c\udf81 Utilisez mon code FUZE  et obtenez 10 000 $ en jeu pour commencer !\n\ud83d\udd25A \u00e9changer dans le jeu ou sur https://tinyurl.com/Fuze-store\n\nPour vous quel aliment est worth it ?\n\ud83d\udc55Acheter les peluches Didier: http://fuzeshop.fr\n\ud83d\udcda Ma BD \"Fuze et Didier\": https://amzn.to/38CqIvR\n\nVenez jouer avec moi sur Paladium: https://paladium-pvp.fr/?ref=fuze\nEnvie de travailler avec moi ? https://jobs.fuzeiii.fr/\n\n00:00 intro\n00:21 Eau\n02:01 Miel\n04:12 P\u00e2tes\n07:32 Huile d'olive\n09:04 Cornichons\n10:55 Moutarde\n12:19 Sandwich\n13:40 Ketchup au truffes\n15:02 Caf\u00e9 Kopi Luwak \n17:00 Vinaigre de vin blanc, vieillissement exceptionnel\n18:46 Confiture Champagne\n\n\ud83c\udfac Ma cha\u00eene secondaire: https://www.youtube.com/channel/UCzTTYntJHARp5YCxakwUepA\n\ud83d\udcf7 Mon Instagram: http://instagram.com/fuzeIII_hd\n\ud83d\udc26 Mon twitter : http://twitter.com/FuzeIII\n\ud83d\udd34 Ma cha\u00eene Twitch : http://twitch.tv/FuzeIII\n\ud83c\udfb5 Mon TikTok: https://www.tiktok.com/@fuzeiii_yt\n\ud83d\udcac Mon Discord: http://discord.gg/fuzeiii\n\ud83d\udc49 Code cr\u00e9ateur EpicGames: FuzeLeVrai\n\u2b06\ufe0f Mon subbredit pour les memes: https://www.reddit.com/r/FuzeLeVrai/\n\n#onestate #onestaterp"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "223711",
                "likeCount": "13320",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "640"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "z9zhqi4cMPvRfP2ITrMLM6gmlEY",
            "id": "wPFeBxt7VXI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-28T14:00:16Z",
                "channelId": "UC6pGDc4bFGD1_36IKv3FnYg",
                "title": "Demon Slayer: Kimetsu no Yaiba Infinity Castle | MAIN TRAILER",
                "description": "Demon Slayer: Kimetsu no Yaiba Infinity Castle is only in Movie Theatres September 12 \u2694\ufe0f https://demonslayer-movie.com\n\nTanjiro Kamado \u2013 a boy who joined an organization dedicated to hunting down demons called the Demon Slayer Corps after his younger sister Nezuko was turned into a demon.\n\nWhile growing stronger and deepening his friendships and bonds with fellow corps members, Tanjiro has battled many demons with his comrades, Zenitsu Agatsuma and Inosuke Hashibira. Along the way, his journey has led him to fight alongside the Demon Slayer Corps\u2019 highest-ranking swordsmen, the Hashira, including Flame Hashira Kyojuro Rengoku aboard the Mugen Train, Sound Hashira Tengen Uzui within the Entertainment District, as well as Mist Hashira Muichiro Tokito and Love Hashira Mitsuri Kanroji at the Swordsmith Village.\n\nAs the Demon Slayer Corps members and Hashira engaged in a group strength training program, the Hashira Training, in preparation for the forthcoming battle against the demons, Muzan Kibutsuji appears at the Ubuyashiki Mansion. With the head of the Demon Corps in danger, Tanjiro and the Hashira rush to the headquarters but are plunged into a deep descent to a mysterious space by the hands of Muzan Kibutsuji.\n\nThe destination of where Tanjiro and Demon Slayer Corps have fallen is the demons\u2019 stronghold \u2013 the Infinity Castle. And so, the battleground is set as the final battle between the Demon Slayer Corps and the demons ignites.\n\nCrunchyroll brings you the latest clips, openings, full episodes, and more from your favorite anime!\n\nFREE 7-DAY CRUNCHYROLL TRIAL \ud83c\udf1f https://got.cr/cc-7dayspv\n\n#DemonSlayer #KimetsunoYaiba #Crunchyroll",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wPFeBxt7VXI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wPFeBxt7VXI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wPFeBxt7VXI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wPFeBxt7VXI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wPFeBxt7VXI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Crunchyroll",
                "tags": [
                    "demon slayer",
                    "demon slayer anime",
                    "kimetsu no yaiba",
                    "kimestu no yaiba anime",
                    "demon slayer infinity castle",
                    "infinity castle",
                    "demon slayer infinity castle movie",
                    "demon slayer infinity castle pv",
                    "demon slayer infinity castle trailer",
                    "crunchyroll",
                    "anime",
                    "anime clip",
                    "anime moment"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Demon Slayer: Kimetsu no Yaiba Infinity Castle | MAIN TRAILER",
                    "description": "Demon Slayer: Kimetsu no Yaiba Infinity Castle is only in Movie Theatres September 12 \u2694\ufe0f https://demonslayer-movie.com\n\nTanjiro Kamado \u2013 a boy who joined an organization dedicated to hunting down demons called the Demon Slayer Corps after his younger sister Nezuko was turned into a demon.\n\nWhile growing stronger and deepening his friendships and bonds with fellow corps members, Tanjiro has battled many demons with his comrades, Zenitsu Agatsuma and Inosuke Hashibira. Along the way, his journey has led him to fight alongside the Demon Slayer Corps\u2019 highest-ranking swordsmen, the Hashira, including Flame Hashira Kyojuro Rengoku aboard the Mugen Train, Sound Hashira Tengen Uzui within the Entertainment District, as well as Mist Hashira Muichiro Tokito and Love Hashira Mitsuri Kanroji at the Swordsmith Village.\n\nAs the Demon Slayer Corps members and Hashira engaged in a group strength training program, the Hashira Training, in preparation for the forthcoming battle against the demons, Muzan Kibutsuji appears at the Ubuyashiki Mansion. With the head of the Demon Corps in danger, Tanjiro and the Hashira rush to the headquarters but are plunged into a deep descent to a mysterious space by the hands of Muzan Kibutsuji.\n\nThe destination of where Tanjiro and Demon Slayer Corps have fallen is the demons\u2019 stronghold \u2013 the Infinity Castle. And so, the battleground is set as the final battle between the Demon Slayer Corps and the demons ignites.\n\nCrunchyroll brings you the latest clips, openings, full episodes, and more from your favorite anime!\n\nFREE 7-DAY CRUNCHYROLL TRIAL \ud83c\udf1f https://got.cr/cc-7dayspv\n\n#DemonSlayer #KimetsunoYaiba #Crunchyroll"
                },
                "defaultAudioLanguage": "ja"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "6162827",
                "likeCount": "361133",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "13811"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "qoQao1AJc6GXNJlrANqSNXcnOpk",
            "id": "CFu-5gYwBGU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-28T09:59:29Z",
                "channelId": "UCnrhy622SNPt04Avj5idFIg",
                "title": "LES CLIENTS MALHONNETES",
                "description": "\u25ba Ici pour nous soutenir (vid\u00e9os bonus et live tous les mois, tirages au sort, articles, etc.) : \nhttps://www.patreon.com/paroledechat\n\n\u25ba Le site (avec les BD) : https://www.paroledechat.com\n\u25ba Instagram : https://www.instagram.com/paroledechat_officiel/\n\u25ba TikTok : https://www.tiktok.com/@paroledechat_officiel\n\u25ba DISCORD \"Parole de chat\" : https://discord.com/invite/YW6kjkzmH2\n\u25ba Facebook : http://www.facebook.com/paroledechat\n\u25ba X : http://www.x.com/faireset\n\nIci pour m'envoyer des vid\u00e9os : https://www.paroledechat.com/proposez-vos-vid\u00e9os\n\nMerci \u00e0 Laur\u00e8ne Hypolite pour les sous-titres.\n(ici pour rajouter des sous-titres dans la langue de votre choix : https://www.youtube.com/timedtext_cs_panel?c=UCnrhy622SNPt04Avj5idFIg&tab=2)\n\nMusique : \n\"Abracadabra\" (biblioth\u00e8que Youtube)\n\nMerci aussi \u00e0 Patrick Bouchitey, Talking Animals, John Lang et Mozinor pour l'inspiration ;) \nSur Parole de chat vous trouverez des vid\u00e9os de chats... qui parlent !\n\nUn chat qui parle, des chats qui miaulent.\nDonc chat dr\u00f4le, chat ninja et chats jedi !\nMais aussi chat qui miaule, qui chante et parfois dit des gros mots ;)\nIl y a aussi chien, mouette, \u00e9cureuil, araign\u00e9e, hiboux, furet, lapin, cheval, chouette, chaton mignon, cochon d'inde, raton laveur, un animal, des animaux, un mot cl\u00e9, des mots clos. Bisous.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CFu-5gYwBGU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CFu-5gYwBGU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CFu-5gYwBGU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CFu-5gYwBGU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CFu-5gYwBGU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Parole de chat",
                "categoryId": "15",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "LES CLIENTS MALHONNETES",
                    "description": "\u25ba Ici pour nous soutenir (vid\u00e9os bonus et live tous les mois, tirages au sort, articles, etc.) : \nhttps://www.patreon.com/paroledechat\n\n\u25ba Le site (avec les BD) : https://www.paroledechat.com\n\u25ba Instagram : https://www.instagram.com/paroledechat_officiel/\n\u25ba TikTok : https://www.tiktok.com/@paroledechat_officiel\n\u25ba DISCORD \"Parole de chat\" : https://discord.com/invite/YW6kjkzmH2\n\u25ba Facebook : http://www.facebook.com/paroledechat\n\u25ba X : http://www.x.com/faireset\n\nIci pour m'envoyer des vid\u00e9os : https://www.paroledechat.com/proposez-vos-vid\u00e9os\n\nMerci \u00e0 Laur\u00e8ne Hypolite pour les sous-titres.\n(ici pour rajouter des sous-titres dans la langue de votre choix : https://www.youtube.com/timedtext_cs_panel?c=UCnrhy622SNPt04Avj5idFIg&tab=2)\n\nMusique : \n\"Abracadabra\" (biblioth\u00e8que Youtube)\n\nMerci aussi \u00e0 Patrick Bouchitey, Talking Animals, John Lang et Mozinor pour l'inspiration ;) \nSur Parole de chat vous trouverez des vid\u00e9os de chats... qui parlent !\n\nUn chat qui parle, des chats qui miaulent.\nDonc chat dr\u00f4le, chat ninja et chats jedi !\nMais aussi chat qui miaule, qui chante et parfois dit des gros mots ;)\nIl y a aussi chien, mouette, \u00e9cureuil, araign\u00e9e, hiboux, furet, lapin, cheval, chouette, chaton mignon, cochon d'inde, raton laveur, un animal, des animaux, un mot cl\u00e9, des mots clos. Bisous."
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "411982",
                "likeCount": "3796",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "141"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "FsFRZy-1EyvDeTtaMfm1ltHYy-Y",
            "id": "oDYJLvC_C0c",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-27T17:26:31Z",
                "channelId": "UCByWJsWPztkY3Rta2B62tgg",
                "title": "J'ai Test\u00e9 Toutes Les Classes d'Un Avion !",
                "description": "J'ai Test\u00e9 Toutes Les Classes d'Un Avion ! En partenariat avec Singapore Airlines\nCollaboration commerciale : T\u00e9l\u00e9chargez REVOLUT https://get.revolut.com/z4lF/HugoPose2 gratuitement avec mon lien pour d\u00e9bloquer les 20\u20ac & participer au tirage au sort pour gagner 5 000\u20ac (voir conditions g\u00e9n\u00e9rales) \n\n\u2605 Pour voir ma derni\u00e8re vid\u00e9o, clique ICI \u25ba https://youtu.be/m7pRqa0-YbM\n\nAbonne-toi, deviens un Vrai \u25ba http://bit.ly/AbonneToiAHugo\n\n\u2193 SUIS-MOI ICI \u2193\n\ud83d\udc49 Instagram : https://instagram.com/hugop0say/\n\ud83d\udc24 Twitter : https://twitter.com/Hugoposay/\n\u2728 TikTok : https://www.tiktok.com/@hugoposay",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oDYJLvC_C0c/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oDYJLvC_C0c/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oDYJLvC_C0c/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oDYJLvC_C0c/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oDYJLvC_C0c/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Hugopos\u00e9",
                "tags": [
                    "hugopos\u00e9",
                    "avion le plus cher du monde",
                    "hugoposay avion",
                    "avion",
                    "business class",
                    "singapore airlines",
                    "premiere classe",
                    "5 \u00e9toiles",
                    "avion de luxe",
                    "avion vlog",
                    "first class",
                    "singapore airlines business class",
                    "singapore airlines first class",
                    "singapore airlines suites",
                    "i bought every single seat on an airplane",
                    "hugoposay premiere classe",
                    "vlog business class",
                    "first class singapore airlines",
                    "business class singapore airlines",
                    "hugoposay avion premiere classe",
                    "voyage",
                    "vlog",
                    "hugopos\u00e9 2025"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "J'ai Test\u00e9 Toutes Les Classes d'Un Avion !",
                    "description": "J'ai Test\u00e9 Toutes Les Classes d'Un Avion ! En partenariat avec Singapore Airlines\nCollaboration commerciale : T\u00e9l\u00e9chargez REVOLUT https://get.revolut.com/z4lF/HugoPose2 gratuitement avec mon lien pour d\u00e9bloquer les 20\u20ac & participer au tirage au sort pour gagner 5 000\u20ac (voir conditions g\u00e9n\u00e9rales) \n\n\u2605 Pour voir ma derni\u00e8re vid\u00e9o, clique ICI \u25ba https://youtu.be/m7pRqa0-YbM\n\nAbonne-toi, deviens un Vrai \u25ba http://bit.ly/AbonneToiAHugo\n\n\u2193 SUIS-MOI ICI \u2193\n\ud83d\udc49 Instagram : https://instagram.com/hugop0say/\n\ud83d\udc24 Twitter : https://twitter.com/Hugoposay/\n\u2728 TikTok : https://www.tiktok.com/@hugoposay"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "751289",
                "likeCount": "26702",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "324"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "H_tJepBmfAHCC4JwHqiNlkiU5n8",
            "id": "Rm5Nrtix_LQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-29T15:17:00Z",
                "channelId": "UC-vOQ5dUB0x84DnOb0Ww8Sg",
                "title": "#5 Le prix, tous les projets, mes autres visites.",
                "description": "\ud83c\udfe1 \u00c9pisode 5 \u2013 Le prix, les projets, les autres maisons\n\nDans cet \u00e9pisode, je vous d\u00e9voile le prix d\u2019achat de la maison, le co\u00fbt des travaux et l\u2019estimation finale une fois la r\u00e9novation termin\u00e9e. Je vous partage aussi tous les projets d\u2019am\u00e9nagement avec des plans 3D pour visualiser ce que cette vieille b\u00e2tisse pourrait devenir. Et en bonus, je vous montre les autres maisons que j\u2019ai visit\u00e9es avant de tomber sur celle-ci !\n\nRetrouvez les travaux d\u2019EasyViz : https://www.easyviz.fr/\n\nAbonne toi pour ne rien rater de cette aventure, \u00e7a ne fait que commencer \ud83c\udfe1\ud83d\udd25\n\nEt comme toujours, dis-moi ce que tu en penses en commentaire !\n\nFilm\u00e9 principalement \u00e0 l\u2019Iphone 13 mini.\n\n**Instagram : @17heure17\nMail : theophile.17h17@gmail.com**\n\n#renovation #maisonancienne #travaux #chemin\u00e9e #autorenovation #bricolage #chantier",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Rm5Nrtix_LQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Rm5Nrtix_LQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Rm5Nrtix_LQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Rm5Nrtix_LQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Rm5Nrtix_LQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "17h17",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "#5 Le prix, tous les projets, mes autres visites.",
                    "description": "\ud83c\udfe1 \u00c9pisode 5 \u2013 Le prix, les projets, les autres maisons\n\nDans cet \u00e9pisode, je vous d\u00e9voile le prix d\u2019achat de la maison, le co\u00fbt des travaux et l\u2019estimation finale une fois la r\u00e9novation termin\u00e9e. Je vous partage aussi tous les projets d\u2019am\u00e9nagement avec des plans 3D pour visualiser ce que cette vieille b\u00e2tisse pourrait devenir. Et en bonus, je vous montre les autres maisons que j\u2019ai visit\u00e9es avant de tomber sur celle-ci !\n\nRetrouvez les travaux d\u2019EasyViz : https://www.easyviz.fr/\n\nAbonne toi pour ne rien rater de cette aventure, \u00e7a ne fait que commencer \ud83c\udfe1\ud83d\udd25\n\nEt comme toujours, dis-moi ce que tu en penses en commentaire !\n\nFilm\u00e9 principalement \u00e0 l\u2019Iphone 13 mini.\n\n**Instagram : @17heure17\nMail : theophile.17h17@gmail.com**\n\n#renovation #maisonancienne #travaux #chemin\u00e9e #autorenovation #bricolage #chantier"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "42068",
                "likeCount": "6266",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "285"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "l-2QfTlGiSQIHm8BcQkJ52BZPYU",
            "id": "hQlgtD_CXRY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-28T10:01:12Z",
                "channelId": "UCqfANd8RDXTcQddXMwwgUmA",
                "title": "14 r\u00e8gles pour SE LOGER au Japon \ud83c\uddef\ud83c\uddf5 (les d\u00e9m\u00e9nagements c\u2019est une folie)",
                "description": "Profitez des 14 jours d'essais gratuits My Heritage avec mon lien ! https://bit.ly/LouisSan5\n\nMa marque de v\u00eatement ONI: https://oni-sama.fr/collections/articles\nMerci \u00e0 Malo de m\u2019avoir accompagn\u00e9 !\n\nMes podcast horreur JIKEN: https://www.audible.fr/ep/louissan?bp_o=true&source_code=PARDisc1Bk1790817200025\n\n\u25b6\ufe0eDisplate (choisissez bien les artistes !): https://displate.com/louissan1?art=5e8ee1e601cba \n\n\u25b6\ufe0eTwitch: https://www.twitch.tv/louis_san \n\n\u25b6\ufe0eTiktok: https://www.tiktok.com/@louis_zenjas?lang=fr \n\n\u25b6\ufe0eInstagram Louis: https://www.instagram.com/louis_zenjas/   \n\n\u25b6\ufe0eTwitter: https://twitter.com/louis_zenjas \n\n\u25b6\ufe0eFacebook: https://www.facebook.com/louisssan/ \n\n\u25b6\ufe0eMail Pro uniquement: contact@louissan.com\n\nCadrage Emeric et Simon\n\nMontage Emeric, Jules et M\u00e9ghane\n\nDessin Simon",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hQlgtD_CXRY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hQlgtD_CXRY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hQlgtD_CXRY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hQlgtD_CXRY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hQlgtD_CXRY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Louis-San",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "14 r\u00e8gles pour SE LOGER au Japon \ud83c\uddef\ud83c\uddf5 (les d\u00e9m\u00e9nagements c\u2019est une folie)",
                    "description": "Profitez des 14 jours d'essais gratuits My Heritage avec mon lien ! https://bit.ly/LouisSan5\n\nMa marque de v\u00eatement ONI: https://oni-sama.fr/collections/articles\nMerci \u00e0 Malo de m\u2019avoir accompagn\u00e9 !\n\nMes podcast horreur JIKEN: https://www.audible.fr/ep/louissan?bp_o=true&source_code=PARDisc1Bk1790817200025\n\n\u25b6\ufe0eDisplate (choisissez bien les artistes !): https://displate.com/louissan1?art=5e8ee1e601cba \n\n\u25b6\ufe0eTwitch: https://www.twitch.tv/louis_san \n\n\u25b6\ufe0eTiktok: https://www.tiktok.com/@louis_zenjas?lang=fr \n\n\u25b6\ufe0eInstagram Louis: https://www.instagram.com/louis_zenjas/   \n\n\u25b6\ufe0eTwitter: https://twitter.com/louis_zenjas \n\n\u25b6\ufe0eFacebook: https://www.facebook.com/louisssan/ \n\n\u25b6\ufe0eMail Pro uniquement: contact@louissan.com\n\nCadrage Emeric et Simon\n\nMontage Emeric, Jules et M\u00e9ghane\n\nDessin Simon"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "208540",
                "likeCount": "11150",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "416"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "1oH7RDI1PZWf3JDPFoSUl_CWydk",
            "id": "Wj6DHG0X66k",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-29T15:23:27Z",
                "channelId": "UCB_qr75-ydFVKSF9Dmo6izg",
                "title": "Race Highlights | 2025 Austrian Grand Prix",
                "description": "Catch all the talking points from a dramatic return to the Red Bull Ring, including a thrilling battle for the win - despite an early incident taking a front-runner out of the race.\n\nFor more F1\u00ae videos, visit https://www.Formula1.com\n\nFollow F1\u00ae:\nhttps://www.instagram.com/F1\nhttps://www.facebook.com/Formula1/\nhttps://www.twitter.com/F1\nhttps://www.twitch.tv/formula1\nhttps://www.tiktok.com/@f1\n\n#F1 #AustrianGP",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Wj6DHG0X66k/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Wj6DHG0X66k/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Wj6DHG0X66k/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Wj6DHG0X66k/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Wj6DHG0X66k/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "FORMULA 1",
                "tags": [
                    "F1",
                    "Formula One",
                    "Formula 1",
                    "Sports",
                    "Sport",
                    "Action",
                    "GP",
                    "Grand Prix",
                    "Auto Racing",
                    "Motor Racing"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Race Highlights | 2025 Austrian Grand Prix",
                    "description": "Catch all the talking points from a dramatic return to the Red Bull Ring, including a thrilling battle for the win - despite an early incident taking a front-runner out of the race.\n\nFor more F1\u00ae videos, visit https://www.Formula1.com\n\nFollow F1\u00ae:\nhttps://www.instagram.com/F1\nhttps://www.facebook.com/Formula1/\nhttps://www.twitter.com/F1\nhttps://www.twitch.tv/formula1\nhttps://www.tiktok.com/@f1\n\n#F1 #AustrianGP"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "4608734",
                "likeCount": "91032",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4450"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "WKHu1hD3G5RIQWW2HqFkOMvOJ4A",
            "id": "e2d9v6dbLHo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-27T15:55:18Z",
                "channelId": "UCSG2G2DKaZFKFIu0uVwgMjQ",
                "title": "R2 - Ruinart",
                "description": "\"Ruinart\"  extrait du projet \"7/7:24/24\" disponible sur toutes les plateformes : \nhttps://lnk.to/vbTA52op\n\nProd by Hydro4k, Artro, Donnelli,\nreal : ORVS \n\n\ud83d\udcfa Abonne toi \u00e0 la cha\u00eene, active la cloche \ud83d\udd14 pour ne rien rater    / @r2_tsz   \n\nR2 sur : \nInstagram :   / r2n.91  \nTikTok :   / r2n.91  \nSnapchat :   / rayann9.1",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/e2d9v6dbLHo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/e2d9v6dbLHo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/e2d9v6dbLHo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    }
                },
                "channelTitle": "R2",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "R2 - Ruinart",
                    "description": "\"Ruinart\"  extrait du projet \"7/7:24/24\" disponible sur toutes les plateformes : \nhttps://lnk.to/vbTA52op\n\nProd by Hydro4k, Artro, Donnelli,\nreal : ORVS \n\n\ud83d\udcfa Abonne toi \u00e0 la cha\u00eene, active la cloche \ud83d\udd14 pour ne rien rater    / @r2_tsz   \n\nR2 sur : \nInstagram :   / r2n.91  \nTikTok :   / r2n.91  \nSnapchat :   / rayann9.1"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "198114",
                "likeCount": "9794",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "478"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "OaLgLJCAyqogBc62gp3WH8QD6-g",
            "id": "87hNRmQt6_0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-28T14:55:06Z",
                "channelId": "UC_F8DoJf9MZogEOU51TpTbQ",
                "title": "NEW GAME MODE?! Trophy Road Rework, New Legendary and MORE! | TV Royale",
                "description": "Get all the details about the update here: https://supr.cl/JuneUpdate25\n\n\nX \u25ba https://twitter.com/ClashRoyale/\nInstagram \u25ba https://www.instagram.com/clashroyale\nTikTok \u25ba https://www.tiktok.com/@clashroyale\nFacebook \u25ba https://www.facebook.com/ClashRoyale/\n\nENTER THE ARENA\nBuild your Battle Deck and outsmart the enemy in fast real-time battles. From the creators of CLASH OF CLANS comes a real-time multiplayer battle game starring your favourite Clash characters and more. Start battling against players from around the world!\n\nBECOME A MASTER OF STRATEGY AND DECK BUILDING\nChoose unique Cards to your Battle Deck and head to the Arena for Battle!\nPlace your Cards right and knock down the enemy King and Princesses from their Towers in a strategic and fast-paced match.\n\nCOLLECT AND UPGRADE 100+ CARDS\nHog Rider! Collect and upgrade 100+ Cards featuring the Clash of Clans troops, spells and defences you know and love and many others. Win battles and progress to new Arenas to unlock powerful new Cards to your collection!\n\nBATTLE YOUR WAY TO THE TOP\nBattle your way to the League and Global Tournaments to match against the best players in the world.\nCompete for glory and rewards!\n\nSEASONAL EVENTS\nUnlock new Seasonal items like Tower Skins, Emotes and powerful Magic Items with the Season Pass and participate in fun Challenges that put your skills to the test!\n\nJOIN A CLAN AND GO TO WAR\nJoin or form a Clan with other players to share Cards and battle in Clan Wars for BIG rewards!\n\nSee you in the Arena!\n#ClashRoyale",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/87hNRmQt6_0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/87hNRmQt6_0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/87hNRmQt6_0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/87hNRmQt6_0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/87hNRmQt6_0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Clash Royale",
                "tags": [
                    "Clash Royale",
                    "Clash Royale Game",
                    "Supercell",
                    "Supercell Game",
                    "Clash Royale Supercell",
                    "Mobile Game"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "NEW GAME MODE?! Trophy Road Rework, New Legendary and MORE! | TV Royale",
                    "description": "Get all the details about the update here: https://supr.cl/JuneUpdate25\n\n\nX \u25ba https://twitter.com/ClashRoyale/\nInstagram \u25ba https://www.instagram.com/clashroyale\nTikTok \u25ba https://www.tiktok.com/@clashroyale\nFacebook \u25ba https://www.facebook.com/ClashRoyale/\n\nENTER THE ARENA\nBuild your Battle Deck and outsmart the enemy in fast real-time battles. From the creators of CLASH OF CLANS comes a real-time multiplayer battle game starring your favourite Clash characters and more. Start battling against players from around the world!\n\nBECOME A MASTER OF STRATEGY AND DECK BUILDING\nChoose unique Cards to your Battle Deck and head to the Arena for Battle!\nPlace your Cards right and knock down the enemy King and Princesses from their Towers in a strategic and fast-paced match.\n\nCOLLECT AND UPGRADE 100+ CARDS\nHog Rider! Collect and upgrade 100+ Cards featuring the Clash of Clans troops, spells and defences you know and love and many others. Win battles and progress to new Arenas to unlock powerful new Cards to your collection!\n\nBATTLE YOUR WAY TO THE TOP\nBattle your way to the League and Global Tournaments to match against the best players in the world.\nCompete for glory and rewards!\n\nSEASONAL EVENTS\nUnlock new Seasonal items like Tower Skins, Emotes and powerful Magic Items with the Season Pass and participate in fun Challenges that put your skills to the test!\n\nJOIN A CLAN AND GO TO WAR\nJoin or form a Clan with other players to share Cards and battle in Clan Wars for BIG rewards!\n\nSee you in the Arena!\n#ClashRoyale"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1648774",
                "likeCount": "59220",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "6216"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "dbCGkGEy3QEKxyZlOm5WjaOJia8",
            "id": "GaT1GftoqV0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-29T04:00:18Z",
                "channelId": "UC2PeMPA8PAOp-bynLoCeMLA",
                "title": "Phainon Trailer \u2014 \"Coronal Radiance\" | Honkai: Star Rail",
                "description": "\"See that white halo surrounding it? That's the corona, a blazing crown of light.\"\n\"But why can't we see it most of the time?\"\n\"Because the brightest lights cast the deepest shadows. Only when darkness falls can the crown truly shine.\"\n\nEnglish Voice:\nPhainon \u2014 Joshua Waters\nAglaea \u2014 Morgan Laur\u00e9\nCastorice \u2014 Melody Muze\nMydei \u2014 Gabriel Warburton\nCyrene \u2014 Aiden Dawn\nAnaxa \u2014 Stephen Fu\n\nDownload the Game\nhttps://hoyo.link/X4wpcmlUD\n\nFollow us to get the latest info.\nHoYoLAB: https://www.hoyolab.com/accountCenter/postList?id=172534910\nFacebook: https://www.facebook.com/HonkaiStarRail/\nX: https://twitter.com/honkaistarrail\nDiscord: https://discord.gg/honkaistarrail\nInstagram: https://www.instagram.com/honkaistarrail/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@honkaistarrail_official\nReddit: https://www.reddit.com/r/HonkaiStarRail/\n\n#HonkaiStarRail\n#StarRail\n#Phainon",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GaT1GftoqV0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GaT1GftoqV0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GaT1GftoqV0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GaT1GftoqV0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GaT1GftoqV0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Honkai: Star Rail",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Phainon Trailer \u2014 \"Coronal Radiance\" | Honkai: Star Rail",
                    "description": "\"See that white halo surrounding it? That's the corona, a blazing crown of light.\"\n\"But why can't we see it most of the time?\"\n\"Because the brightest lights cast the deepest shadows. Only when darkness falls can the crown truly shine.\"\n\nEnglish Voice:\nPhainon \u2014 Joshua Waters\nAglaea \u2014 Morgan Laur\u00e9\nCastorice \u2014 Melody Muze\nMydei \u2014 Gabriel Warburton\nCyrene \u2014 Aiden Dawn\nAnaxa \u2014 Stephen Fu\n\nDownload the Game\nhttps://hoyo.link/X4wpcmlUD\n\nFollow us to get the latest info.\nHoYoLAB: https://www.hoyolab.com/accountCenter/postList?id=172534910\nFacebook: https://www.facebook.com/HonkaiStarRail/\nX: https://twitter.com/honkaistarrail\nDiscord: https://discord.gg/honkaistarrail\nInstagram: https://www.instagram.com/honkaistarrail/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@honkaistarrail_official\nReddit: https://www.reddit.com/r/HonkaiStarRail/\n\n#HonkaiStarRail\n#StarRail\n#Phainon"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "944890",
                "likeCount": "103211",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "7770"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ibGYTEjHr6in_ibjeGPjeHf0v98",
            "id": "XmygoHUXpuQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-27T04:00:47Z",
                "channelId": "UCXATF3-9RFGyY-it_d2hB6A",
                "title": "On My Mind",
                "description": "Provided to YouTube by Atlantic Records\n\nOn My Mind \u00b7 Alex Warren \u00b7 ROS\u00c9\n\nOn My Mind\n\n\u2117 2025 Atlantic Recording Corporation\n\nVocals: Alex Warren\nVocals: ROS\u00c9\nProducer: Ammo\nProducer: John Ryan\nEngineer, Production: Adam Yaron\nBackground Vocals: Adam Yaron\nUnknown: Alexander \u201cXplicit\u201d Izquierdo\nTriangle: Alexander \u201cXplicit\u201d Izquierdo\nBacking Vocals: Alexander \u201cXplicit\u201d Izquierdo\nDrums, Keyboards, Percussion, Programming, Synthesizer: Ammo\nDrum Programmer: Ammo\nKeyboards Programming: Ammo\nBacking Vocals: Ammo\nA And R Administrator: Aryanna Platt\nBackground Vocals: Cal Shapiro\nBacking Vocals: Damon Bunetta\nEngineer: Jeff Gunnell\nBass, Drums, Guitar, Keyboards, Programming, Synthesizer: John Ryan\nDrum Programmer: John Ryan\nKeyboards Programming: John Ryan\nBacking Vocals: John Ryan\nBackground Vocals: Mags Duval\nMasterer: Nathan Dantzler\nEngineer: Taylor Kernohan\nWriter: Alex Warren\nWriter: Chae Young Park\nWriter: Joshua \u201cAmmo\u201d Coleman\nWriter: John Henry Ryan\nWriter: Alexander \u201cXplicit\u201d Izquierdo\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XmygoHUXpuQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XmygoHUXpuQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XmygoHUXpuQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XmygoHUXpuQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XmygoHUXpuQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Alex Warren - Topic",
                "tags": [
                    "Alex Warren",
                    "ROS\u00c9",
                    "On My Mind"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "On My Mind",
                    "description": "Provided to YouTube by Atlantic Records\n\nOn My Mind \u00b7 Alex Warren \u00b7 ROS\u00c9\n\nOn My Mind\n\n\u2117 2025 Atlantic Recording Corporation\n\nVocals: Alex Warren\nVocals: ROS\u00c9\nProducer: Ammo\nProducer: John Ryan\nEngineer, Production: Adam Yaron\nBackground Vocals: Adam Yaron\nUnknown: Alexander \u201cXplicit\u201d Izquierdo\nTriangle: Alexander \u201cXplicit\u201d Izquierdo\nBacking Vocals: Alexander \u201cXplicit\u201d Izquierdo\nDrums, Keyboards, Percussion, Programming, Synthesizer: Ammo\nDrum Programmer: Ammo\nKeyboards Programming: Ammo\nBacking Vocals: Ammo\nA And R Administrator: Aryanna Platt\nBackground Vocals: Cal Shapiro\nBacking Vocals: Damon Bunetta\nEngineer: Jeff Gunnell\nBass, Drums, Guitar, Keyboards, Programming, Synthesizer: John Ryan\nDrum Programmer: John Ryan\nKeyboards Programming: John Ryan\nBacking Vocals: John Ryan\nBackground Vocals: Mags Duval\nMasterer: Nathan Dantzler\nEngineer: Taylor Kernohan\nWriter: Alex Warren\nWriter: Chae Young Park\nWriter: Joshua \u201cAmmo\u201d Coleman\nWriter: John Henry Ryan\nWriter: Alexander \u201cXplicit\u201d Izquierdo\n\nAuto-generated by YouTube."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "997166",
                "likeCount": "33347",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "656"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "vGcPRdGXD9ZZPIuA2m--3N4PJfw",
            "id": "1YP6ij9WD28",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-28T10:00:03Z",
                "channelId": "UC1UzakjtYjo2m0ILBsU2khQ",
                "title": "Fin SQUID GAME Saison 3 Expliqu\u00e9e ! (s\u00e9rie Netflix)",
                "description": "La fin de la saison 3 de Squid Game sur Netflix expliqu\u00e9e ! \n\n\u2764\ufe0fPour soutenir la cha\u00eene : Deviens Sponsor : https://bit.ly/DevenirSponsor !  \ud83d\udc40  Un mois d'essai gratuit \u00e0 Amazon Prime  ? \ud83d\udc49 https://amzn.to/31No8u7 et leVPN que j'utilise quotidiennement https://nordvpn.com/chainedugeek \n\n\ud83d\ude01 Tu peux me retrouver sur d'autres plateformes \n\ud83d\udcf7 Sur Instagram : https://instagram.com/matteosapin\n\ud83d\udcac Sur Discord : https://discord.gg/ZVKNdh3YGF\n\ud83d\udc26 Sur Twitter/X : https://twitter.com/matteosapin\n\ud83d\udd34 Sur Twitch : https://www.twitch.tv/matteosapin\n\ud83d\udcf1Sur TikTok : https://www.tiktok.com/@matteosapin\n\ud83c\udfa5 D\u00e9couvre ma cha\u00eene secondaire ! http://bit.ly/GrenierDuGeek \ud83d\ude02\n\n\ud83d\udc64 Voix / Texte / Montage de Matteo Sapin\n\n\ud83c\udf99 Voici le mat\u00e9riel utilis\u00e9 pour faire cette vid\u00e9o :\n           - Microphone : https://amzn.to/3Q5ItXP\n           - Bras Micro : https://amzn.to/2BOYsCF\n           - Cam\u00e9ra : https://amzn.to/3fWfRMc\n           - Pour relier cam\u00e9ra \u00e0 l'ordi : https://amzn.to/3mRkMkm\nJ'utilise Amazon Prime pour me faire livrer en 24h ! 1 mois gratuit ici : https://amzn.to/2xLgO55\n\n\u27a4 La cha\u00eene du geek, c'est le m\u00e9dia pop culture 100% Youtube. Au programme, l'essentiel de l'actualit\u00e9 avec des news, analyses, d\u00e9couvertes. Vivons notre passion pour l'actu geek ! Actus Cin\u00e9ma, S\u00e9ries et Jeux Vid\u00e9o !\n\n\u26d4\ufe0fR\u00c8GLES dans les COMMENTAIRES \u26d4\ufe0f\n\u274cPas de spoils (sauf si pr\u00e9cis\u00e9 dans le titre)\n\u274cPas de SPAM\n\u274cPas d'insultes\n\n#Netflix #SquidGame",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1YP6ij9WD28/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1YP6ij9WD28/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1YP6ij9WD28/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1YP6ij9WD28/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1YP6ij9WD28/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Matteo - La cha\u00eene du geek",
                "tags": [
                    "geek",
                    "actu",
                    "news",
                    "pop",
                    "culture",
                    "cin\u00e9ma",
                    "jeux vid\u00e9o",
                    "movie",
                    "film",
                    "s\u00e9rie",
                    "actu jv",
                    "actu cin\u00e9",
                    "actu s\u00e9rie",
                    "pop culture",
                    "annonce",
                    "trailer",
                    "bande-annonce",
                    "avis",
                    "review",
                    "informations",
                    "d\u00e9tails",
                    "actualit\u00e9",
                    "netflix",
                    "squid game",
                    "cor\u00e9e",
                    "casting"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Fin SQUID GAME Saison 3 Expliqu\u00e9e ! (s\u00e9rie Netflix)",
                    "description": "La fin de la saison 3 de Squid Game sur Netflix expliqu\u00e9e ! \n\n\u2764\ufe0fPour soutenir la cha\u00eene : Deviens Sponsor : https://bit.ly/DevenirSponsor !  \ud83d\udc40  Un mois d'essai gratuit \u00e0 Amazon Prime  ? \ud83d\udc49 https://amzn.to/31No8u7 et leVPN que j'utilise quotidiennement https://nordvpn.com/chainedugeek \n\n\ud83d\ude01 Tu peux me retrouver sur d'autres plateformes \n\ud83d\udcf7 Sur Instagram : https://instagram.com/matteosapin\n\ud83d\udcac Sur Discord : https://discord.gg/ZVKNdh3YGF\n\ud83d\udc26 Sur Twitter/X : https://twitter.com/matteosapin\n\ud83d\udd34 Sur Twitch : https://www.twitch.tv/matteosapin\n\ud83d\udcf1Sur TikTok : https://www.tiktok.com/@matteosapin\n\ud83c\udfa5 D\u00e9couvre ma cha\u00eene secondaire ! http://bit.ly/GrenierDuGeek \ud83d\ude02\n\n\ud83d\udc64 Voix / Texte / Montage de Matteo Sapin\n\n\ud83c\udf99 Voici le mat\u00e9riel utilis\u00e9 pour faire cette vid\u00e9o :\n           - Microphone : https://amzn.to/3Q5ItXP\n           - Bras Micro : https://amzn.to/2BOYsCF\n           - Cam\u00e9ra : https://amzn.to/3fWfRMc\n           - Pour relier cam\u00e9ra \u00e0 l'ordi : https://amzn.to/3mRkMkm\nJ'utilise Amazon Prime pour me faire livrer en 24h ! 1 mois gratuit ici : https://amzn.to/2xLgO55\n\n\u27a4 La cha\u00eene du geek, c'est le m\u00e9dia pop culture 100% Youtube. Au programme, l'essentiel de l'actualit\u00e9 avec des news, analyses, d\u00e9couvertes. Vivons notre passion pour l'actu geek ! Actus Cin\u00e9ma, S\u00e9ries et Jeux Vid\u00e9o !\n\n\u26d4\ufe0fR\u00c8GLES dans les COMMENTAIRES \u26d4\ufe0f\n\u274cPas de spoils (sauf si pr\u00e9cis\u00e9 dans le titre)\n\u274cPas de SPAM\n\u274cPas d'insultes\n\n#Netflix #SquidGame"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "58535",
                "likeCount": "1819",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "211"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "-javS8X2XXklw0JCzF-qHpQzjX4",
            "id": "zxyDmdX7hLw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-27T16:00:46Z",
                "channelId": "UCArNlehw3u9JkerNrnv_PqA",
                "title": "TiSlash - De\u0301sire\u0301 Doue\u0301 ( Clip Officiel )",
                "description": "Mon nouveau singles \"D\u00e9sir\u00e9 Dou\u00e9\" est disponible : https://fanlink.tv/wyHj\n\nRetrouvez Tislash sur les r\u00e9seaux : \nInstagram :   / tislash.off  \nTikTok : https://www.tiktok.com/@tislash?lang=fr",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zxyDmdX7hLw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zxyDmdX7hLw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zxyDmdX7hLw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zxyDmdX7hLw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zxyDmdX7hLw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TiSlash Officiel",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "TiSlash - De\u0301sire\u0301 Doue\u0301 ( Clip Officiel )",
                    "description": "Mon nouveau singles \"D\u00e9sir\u00e9 Dou\u00e9\" est disponible : https://fanlink.tv/wyHj\n\nRetrouvez Tislash sur les r\u00e9seaux : \nInstagram :   / tislash.off  \nTikTok : https://www.tiktok.com/@tislash?lang=fr"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "104333",
                "likeCount": "7713",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1041"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "2j-6rauOu5yM_I5RHoY_ye_GxSw",
            "id": "vqDEMVOMQYo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-28T15:45:16Z",
                "channelId": "UCOdKaYgvLlPuinUJ1z5Gm2g",
                "title": "J\u2019AI TEST\u00c9 LES FAST-FOOD MAROCAINS ! (du pire au meilleur)",
                "description": "Salut ! Aujourd'hui nouvelle vid\u00e9o, j'esp\u00e8re que vous allez passer un bon moment avec moi sur cette vid\u00e9o !\nAbonne-toi !\n\n\ud83d\udc9c Follow moi sur Twitch pour ne pas louper les lives : https://michou.to/twitch  \n\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udcbb Si tu veux voir les rediffs compl\u00e8tes de mes lives : https://michou.to/reddif\n\n\ud83d\udc99 Mon Twitter : https://michou.to/twitter\n\ud83d\udcf8 Mon Insta : https://michou.to/instagram\n\ud83d\udc7e Mon Discord : https://michou.to/discord\n\n\ud83d\udc26 Twitter @MichouOff_ : https://michou.to/off/twitter\n\ud83c\udf20 Instagram @MichouOff : https://michou.to/off/instagram\n\ud83c\udfac TikTok @MichouOff : https://michou.to/off/tiktok\n\net tu connais, code cr\u00e9ateur \"michoucroute\" dans la boutique Epic Games ;)\n\n\ud83d\udce7 Adresse mail pro : michou.video.officiel@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vqDEMVOMQYo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vqDEMVOMQYo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vqDEMVOMQYo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vqDEMVOMQYo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vqDEMVOMQYo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MichouOff",
                "tags": [
                    "michou",
                    "michouoff",
                    "off",
                    "best of",
                    "video"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "J\u2019AI TEST\u00c9 LES FAST-FOOD MAROCAINS ! (du pire au meilleur)",
                    "description": "Salut ! Aujourd'hui nouvelle vid\u00e9o, j'esp\u00e8re que vous allez passer un bon moment avec moi sur cette vid\u00e9o !\nAbonne-toi !\n\n\ud83d\udc9c Follow moi sur Twitch pour ne pas louper les lives : https://michou.to/twitch  \n\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udcbb Si tu veux voir les rediffs compl\u00e8tes de mes lives : https://michou.to/reddif\n\n\ud83d\udc99 Mon Twitter : https://michou.to/twitter\n\ud83d\udcf8 Mon Insta : https://michou.to/instagram\n\ud83d\udc7e Mon Discord : https://michou.to/discord\n\n\ud83d\udc26 Twitter @MichouOff_ : https://michou.to/off/twitter\n\ud83c\udf20 Instagram @MichouOff : https://michou.to/off/instagram\n\ud83c\udfac TikTok @MichouOff : https://michou.to/off/tiktok\n\net tu connais, code cr\u00e9ateur \"michoucroute\" dans la boutique Epic Games ;)\n\n\ud83d\udce7 Adresse mail pro : michou.video.officiel@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "422789",
                "likeCount": "15712",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "971"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "nJv1jgpzdBnUd12rRVj8lim3hw0",
            "id": "YcHDyNLFCPc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-27T16:00:00Z",
                "channelId": "UCyLhlXgRlQkz5DofL11f-2w",
                "title": "HMZ Ft. Heuss L'Enfoir\u00e9 - C'est pas mimi (Clip Officiel)",
                "description": "HMZ Ft. @heusslenfoire  C'est pas mimi (Clip Officiel) \nNouveau single disponible sur toutes les plateformes : https://hmz.bfan.link/cest-pas-mimi\n\nAbonnez- vous \u00e0 la cha\u00eene : https://bit.ly/3MDen8L\n\nRetrouvez HMZ sur ses r\u00e9seaux sociaux :\nInstagram : https://www.instagram.com/hmz_magic\nTwitter :  https://x.com/hmz_officiel_\nSnapchat : https://www.snapchat.com/add/hamzamagic\n\n#hmz #heuss #rapfr",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YcHDyNLFCPc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YcHDyNLFCPc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YcHDyNLFCPc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YcHDyNLFCPc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YcHDyNLFCPc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "HMZ Officiel",
                "tags": [
                    "hmz",
                    "dans la temp\u00eate",
                    "temp\u00eate",
                    "werenoi feats",
                    "hmz feats",
                    "heuss l'enfoir\u00e9",
                    "heus l'enfoir\u00e9"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "HMZ Ft. Heuss L'Enfoir\u00e9 - C'est pas mimi (Clip Officiel)",
                    "description": "HMZ Ft. @heusslenfoire  C'est pas mimi (Clip Officiel) \nNouveau single disponible sur toutes les plateformes : https://hmz.bfan.link/cest-pas-mimi\n\nAbonnez- vous \u00e0 la cha\u00eene : https://bit.ly/3MDen8L\n\nRetrouvez HMZ sur ses r\u00e9seaux sociaux :\nInstagram : https://www.instagram.com/hmz_magic\nTwitter :  https://x.com/hmz_officiel_\nSnapchat : https://www.snapchat.com/add/hamzamagic\n\n#hmz #heuss #rapfr"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "172544",
                "likeCount": "3676",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "122"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "gzke2cMLcRfwsDgHmKWajPIUHdk",
            "id": "oVYtmxYeDbI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-28T07:45:06Z",
                "channelId": "UCBrMq7wkdPWb3PxR-GUR61A",
                "title": "A Little Western Adventure in Hay Day",
                "description": "Claim the QR code: https://link.haydaygame.com/?action=voucher&code=f4508a72-3108-4846-b8eb-34d500f61ce8\n\nBest. Farm. Ever. Welcome to Hay Day, the most popular farming game on mobiles and tablets, number one in 122 countries.\n\nGet Hay Day \u25ba\u25ba https://link.haydaygame.com/\n\nLearn the lay of the land, tend to your crops, and trade goods with neighbors and friends. It\u2019s a real special place where the crops never die even though it never rains. Sharing the farm with our quirky animals only makes things more fun!\n\nHay Day is available for devices running iOS, Android and Kindle!\n\nSubscribe for more videos \u25ba\u25ba https://supr.cl/SubHayDay\n\nFollow us on our Socials!\n\nTwitter \u25ba\u25ba https://twitter.com/HayDay/\nInstagram \u25ba\u25ba https://www.instagram.com/hayday \nFacebook \u25ba\u25ba https://www.facebook.com/haydayofficial\n\nHay Day Discord Chat \u25ba\u25ba https://discord.gg/F7Bmubq\nHay Day Reddit \u25ba\u25ba https://www.reddit.com/r/HayDay/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oVYtmxYeDbI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oVYtmxYeDbI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oVYtmxYeDbI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oVYtmxYeDbI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oVYtmxYeDbI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Hay Day",
                "tags": [
                    "Hay Day",
                    "HayDay",
                    "Supercell",
                    "Suprcell",
                    "Farming",
                    "Farm life",
                    "mobile",
                    "tablet",
                    "mobile game",
                    "game",
                    "yt:cc=on",
                    "ios",
                    "android",
                    "amazon",
                    "series",
                    "farmer",
                    "pig",
                    "horse",
                    "cow",
                    "sheep",
                    "goat",
                    "puppy",
                    "dog",
                    "kitten",
                    "cat",
                    "fishing",
                    "sanctuary",
                    "elephant",
                    "zebra",
                    "giraffe",
                    "hippo"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "A Little Western Adventure in Hay Day",
                    "description": "Claim the QR code: https://link.haydaygame.com/?action=voucher&code=f4508a72-3108-4846-b8eb-34d500f61ce8\n\nBest. Farm. Ever. Welcome to Hay Day, the most popular farming game on mobiles and tablets, number one in 122 countries.\n\nGet Hay Day \u25ba\u25ba https://link.haydaygame.com/\n\nLearn the lay of the land, tend to your crops, and trade goods with neighbors and friends. It\u2019s a real special place where the crops never die even though it never rains. Sharing the farm with our quirky animals only makes things more fun!\n\nHay Day is available for devices running iOS, Android and Kindle!\n\nSubscribe for more videos \u25ba\u25ba https://supr.cl/SubHayDay\n\nFollow us on our Socials!\n\nTwitter \u25ba\u25ba https://twitter.com/HayDay/\nInstagram \u25ba\u25ba https://www.instagram.com/hayday \nFacebook \u25ba\u25ba https://www.facebook.com/haydayofficial\n\nHay Day Discord Chat \u25ba\u25ba https://discord.gg/F7Bmubq\nHay Day Reddit \u25ba\u25ba https://www.reddit.com/r/HayDay/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1568864",
                "likeCount": "24940",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1871"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "zcpX_rFXhcP_4qlF_7Hjz4TQfeM",
            "id": "eUGewwbqiYo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-27T16:03:26Z",
                "channelId": "UCDIdCb7LL0cA8EBbY_6njaw",
                "title": "Rohff feat. Lyna Mahyem  - Madame  [Clip Officiel]",
                "description": "Nouveau clip de ROHFF #Madame Feat Lyna Mahyem\nDispo sur toutes les plateformes de stream : https://distrokid.com/hyperfollow/rohff/madame-feat-lyna-mahyem\nMusique by Franco III, Abdelkarim El Zaoui\nProducteur: Legend Alive\nClip directed by Nono\n\nAbonne-toi \u00e0 la cha\u00eene : http://bit.ly/2lWnCcB\n\nPlus d'infos :\nSnapchat : https://www.snapchat.com/add/realrohff\nFacebook : https://www.facebook.com/OfficielRohff\nTwitter : https://twitter.com/rohff\nInstagram : https://www.instagram.com/Rohffofficiel",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eUGewwbqiYo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eUGewwbqiYo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eUGewwbqiYo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eUGewwbqiYo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eUGewwbqiYo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Rohff",
                "tags": [
                    "Rohff"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Rohff feat. Lyna Mahyem  - Madame  [Clip Officiel]",
                    "description": "Nouveau clip de ROHFF #Madame Feat Lyna Mahyem\nDispo sur toutes les plateformes de stream : https://distrokid.com/hyperfollow/rohff/madame-feat-lyna-mahyem\nMusique by Franco III, Abdelkarim El Zaoui\nProducteur: Legend Alive\nClip directed by Nono\n\nAbonne-toi \u00e0 la cha\u00eene : http://bit.ly/2lWnCcB\n\nPlus d'infos :\nSnapchat : https://www.snapchat.com/add/realrohff\nFacebook : https://www.facebook.com/OfficielRohff\nTwitter : https://twitter.com/rohff\nInstagram : https://www.instagram.com/Rohffofficiel"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "694555",
                "likeCount": "22681",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "781"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "pgNB7iNp0wo-Gncra4ohfSn6WzU",
            "id": "t2KFdhtUzEM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-28T09:01:28Z",
                "channelId": "UCCFqUJYKT97UerMmb6DM0bw",
                "title": "ON PERD UN MEMBRE DE LA GCORP",
                "description": "Bienvenue dans ce nouveau Gotaga Life ! \nAu programme aujourd'hui : on revient sur le tournage de Masterquiz, C'est Quoi Mon M\u00e9tier ainsi que le d\u00e9part de St\u00e9phane \u00e0 qui on souhaite plein de bonheur \u2764\ufe0f\n\u2328\ufe0f Razer t'offre 5% avec le code GOTAGA : https://razer.a9yw.net/GOTAGA\n\ud83c\udfae Scuf t'offre 5% avec le code GOTAGA : http://scuf.co/Gotaga\n\ud83d\udc55 Nouvelle collection disponible : https://shop.gotaga.tv/\n\n--------------------------------------------\n\n\u25ba Site Web : http://www.gotaga.tv\n\u25ba Boutique : https://shop.gotaga.tv/\n\u25ba Chaine secondaire : https://www.youtube.com/user/mYGotaga\n\u25ba Stream : http://www.twitch.tv/Gotaga\n\u25ba Discord : https://discord.gg/gotaga\n\u25ba Twitter : http://www.twitter.com/Gotaga\n\u25ba Instagram : http://www.instagram.com/Gotaga\n\u25ba Tiktok : https://www.tiktok.com/@gotaga\n\u25ba Facebook : http://www.facebook.com/Gotag4\n\n--------------------------------------------\n\n\u25ba R\u00e8gles de l'espace commentaire :\n\n- Soyez respectueux envers les membres de la communaut\u00e9.\n- Les insultes, propos racistes ou autres seront sanctionn\u00e9s par l'\u00e9quipe de mod\u00e9ration.\n- Pas de pub et de spam.\n\n--------------------------------------------\n\n\ud83d\udca5 T\u00e9l\u00e9charge l'extension (Chrome & Firefox), tu seras inform\u00e9 de la sortie de chaque vid\u00e9o sur la cha\u00eene principale et secondaire ainsi que de mes lives :  https://gotaga.tv/extensions/\n\n--------------------------------------------\n\n\u25ba Contact : contact@gotaga.tv\n\n--------------------------------------------\n\n\u00a9 GOTAGA PROD",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/t2KFdhtUzEM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/t2KFdhtUzEM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/t2KFdhtUzEM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/t2KFdhtUzEM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/t2KFdhtUzEM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "GOTAGA",
                "tags": [
                    "FR",
                    "gotaga",
                    "gotag4",
                    "the french monster",
                    "vitality",
                    "mygotaga"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr-FR",
                "localized": {
                    "title": "ON PERD UN MEMBRE DE LA GCORP",
                    "description": "Bienvenue dans ce nouveau Gotaga Life ! \nAu programme aujourd'hui : on revient sur le tournage de Masterquiz, C'est Quoi Mon M\u00e9tier ainsi que le d\u00e9part de St\u00e9phane \u00e0 qui on souhaite plein de bonheur \u2764\ufe0f\n\u2328\ufe0f Razer t'offre 5% avec le code GOTAGA : https://razer.a9yw.net/GOTAGA\n\ud83c\udfae Scuf t'offre 5% avec le code GOTAGA : http://scuf.co/Gotaga\n\ud83d\udc55 Nouvelle collection disponible : https://shop.gotaga.tv/\n\n--------------------------------------------\n\n\u25ba Site Web : http://www.gotaga.tv\n\u25ba Boutique : https://shop.gotaga.tv/\n\u25ba Chaine secondaire : https://www.youtube.com/user/mYGotaga\n\u25ba Stream : http://www.twitch.tv/Gotaga\n\u25ba Discord : https://discord.gg/gotaga\n\u25ba Twitter : http://www.twitter.com/Gotaga\n\u25ba Instagram : http://www.instagram.com/Gotaga\n\u25ba Tiktok : https://www.tiktok.com/@gotaga\n\u25ba Facebook : http://www.facebook.com/Gotag4\n\n--------------------------------------------\n\n\u25ba R\u00e8gles de l'espace commentaire :\n\n- Soyez respectueux envers les membres de la communaut\u00e9.\n- Les insultes, propos racistes ou autres seront sanctionn\u00e9s par l'\u00e9quipe de mod\u00e9ration.\n- Pas de pub et de spam.\n\n--------------------------------------------\n\n\ud83d\udca5 T\u00e9l\u00e9charge l'extension (Chrome & Firefox), tu seras inform\u00e9 de la sortie de chaque vid\u00e9o sur la cha\u00eene principale et secondaire ainsi que de mes lives :  https://gotaga.tv/extensions/\n\n--------------------------------------------\n\n\u25ba Contact : contact@gotaga.tv\n\n--------------------------------------------\n\n\u00a9 GOTAGA PROD"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "247656",
                "likeCount": "15087",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "258"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "qqZwlhLhN6uv7Hoxjk_iWyKkEzE",
            "id": "Rq1rlAszRjs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-27T14:19:16Z",
                "channelId": "UCmCLlnZfSe93AoSGc03l7eA",
                "title": "Super Mario Sunshine - TEST EN CARTON",
                "description": "- Cha\u00eene Twitch : https://www.twitch.tv/savun\n- S'abonner l Twitter : https://twitter.com/Savunew\n- Soutenir via Tipeee : https://fr.tipeee.com/savun\n- Soutenir via uTip : https://utip.io/savun\n- Facebook : https://www.facebook.com/Savun-211958265957431/\n\nTEST EN CARTON #132 - Super Mario Sunshine\n\nPr\u00e9sentation de Super Mario Sunshine le goat\n\nConditions de test : version de la Super Mario 3D All-Stars jou\u00e9e sur Switch 1\n\n\u00c9tat de la run \u00e0 la sortie du TEC :\n- Aventure Principale termin\u00e9e\n- Jeu Termin\u00e9 \u00e0 100% (240 pi\u00e8ces bleues obtenus et 120 Soleils obtenus)\n- Temps de jeu : 35h\n- Stage pr\u00e9f\u00e9r\u00e9 : Plage Sirena (\u00e7a t'\u00e9tonne hein ? Bah ouais personne n'aime pas ma faute si vous manquez de go\u00fbt)\n\n--------------------------------------------------------------------------\n\nMusiques utilis\u00e9es par ordre d'apparition :\n\n- Joakim Karud - Take It Easy\n- Super Mario Bros. - Main Theme\n- GameCube Startup logo\n- Super Mario Sunshine - Delfino Airstrip\n- Super Mario Sunshine - Delfino Plaza\n- Joakim Karud - Waves\n- Phoenix Wright Ace Attorney - Pressing Pursuit\n- Phoenix Wright Ace Attorney - Objection\n- Pok\u00e9mon XD - Trouble\n- Super Mario Sunshine - Get Shrine Sprite\n- Pok\u00e9mon XD - Dr Kaminko's Manor\n- Super Mario Sunshine - Boss\n- Super Mario Sunshine - Ricco Harbor\n- Banjo-Kazooie - Mumbo's Mountain\n- Super Mario Sunshine - F.L.U.D.D. Stolen\n- Super Mario Sunshine - Secret Course\n- Lakey Inspired - Me 2\n- Super Mario Sunshine - Bowser Junior Revealed\n- Super Mario Sunshine - Corona Mountain\n- Super Mario Sunshine - Sky & Sea\n- Super Mario Sunshine - Casino\n- Super Mario Sunshine - Gelato Beach\n- Super Mario Sunshine - Noki Bay\n- Super Mario Sunshine - Bianco Hills\n- Lukrembo - Branch\n- Super Mario Sunshine - Ending\n- Joakim Karud - Classic (outro de la cha\u00eene)\n\n--------------------------------------------------------------------------\n\nCr\u00e9dits :\n\nLe Youtube de Joakim Karud : https://www.youtube.com/user/JoakimKarud\n\nLe Youtube de LuKrembo : https://www.youtube.com/@LuKremBo\n\nLe Youtube de Lakey Inspired - https://www.youtube.com/@LAKEYINSPIRED\n\n--------------------------------------------------------------------------\n\nGameplay :\n\nGameplay de Super Mario Sunshine par moi-m\u00eame\n\nGameplay de Super Mario Bros. via : https://www.youtube.com/@worldoflongplays\n\n\nS.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Rq1rlAszRjs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Rq1rlAszRjs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Rq1rlAszRjs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Rq1rlAszRjs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Rq1rlAszRjs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Savun",
                "tags": [
                    "savun",
                    "test",
                    "critique",
                    "review",
                    "avis",
                    "vayke",
                    "ajestic",
                    "test fr",
                    "test en carton",
                    "review fr",
                    "ubisoft",
                    "sloppy review",
                    "super mario sunshine",
                    "super mario",
                    "mario",
                    "mario bros",
                    "super mario galaxy",
                    "mario kart",
                    "mario kart world",
                    "mario sunshine",
                    "gamecube",
                    "game cube",
                    "wii",
                    "switch",
                    "switch 2",
                    "super mario sunshine test",
                    "super mario sunshine avis",
                    "super mario sunshine review",
                    "nintendo",
                    "mario sunshine test",
                    "mario sunshine critique",
                    "luigi",
                    "peach",
                    "bowser",
                    "harmonie",
                    "koopa",
                    "daisy",
                    "wario",
                    "waluigi"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Super Mario Sunshine - TEST EN CARTON",
                    "description": "- Cha\u00eene Twitch : https://www.twitch.tv/savun\n- S'abonner l Twitter : https://twitter.com/Savunew\n- Soutenir via Tipeee : https://fr.tipeee.com/savun\n- Soutenir via uTip : https://utip.io/savun\n- Facebook : https://www.facebook.com/Savun-211958265957431/\n\nTEST EN CARTON #132 - Super Mario Sunshine\n\nPr\u00e9sentation de Super Mario Sunshine le goat\n\nConditions de test : version de la Super Mario 3D All-Stars jou\u00e9e sur Switch 1\n\n\u00c9tat de la run \u00e0 la sortie du TEC :\n- Aventure Principale termin\u00e9e\n- Jeu Termin\u00e9 \u00e0 100% (240 pi\u00e8ces bleues obtenus et 120 Soleils obtenus)\n- Temps de jeu : 35h\n- Stage pr\u00e9f\u00e9r\u00e9 : Plage Sirena (\u00e7a t'\u00e9tonne hein ? Bah ouais personne n'aime pas ma faute si vous manquez de go\u00fbt)\n\n--------------------------------------------------------------------------\n\nMusiques utilis\u00e9es par ordre d'apparition :\n\n- Joakim Karud - Take It Easy\n- Super Mario Bros. - Main Theme\n- GameCube Startup logo\n- Super Mario Sunshine - Delfino Airstrip\n- Super Mario Sunshine - Delfino Plaza\n- Joakim Karud - Waves\n- Phoenix Wright Ace Attorney - Pressing Pursuit\n- Phoenix Wright Ace Attorney - Objection\n- Pok\u00e9mon XD - Trouble\n- Super Mario Sunshine - Get Shrine Sprite\n- Pok\u00e9mon XD - Dr Kaminko's Manor\n- Super Mario Sunshine - Boss\n- Super Mario Sunshine - Ricco Harbor\n- Banjo-Kazooie - Mumbo's Mountain\n- Super Mario Sunshine - F.L.U.D.D. Stolen\n- Super Mario Sunshine - Secret Course\n- Lakey Inspired - Me 2\n- Super Mario Sunshine - Bowser Junior Revealed\n- Super Mario Sunshine - Corona Mountain\n- Super Mario Sunshine - Sky & Sea\n- Super Mario Sunshine - Casino\n- Super Mario Sunshine - Gelato Beach\n- Super Mario Sunshine - Noki Bay\n- Super Mario Sunshine - Bianco Hills\n- Lukrembo - Branch\n- Super Mario Sunshine - Ending\n- Joakim Karud - Classic (outro de la cha\u00eene)\n\n--------------------------------------------------------------------------\n\nCr\u00e9dits :\n\nLe Youtube de Joakim Karud : https://www.youtube.com/user/JoakimKarud\n\nLe Youtube de LuKrembo : https://www.youtube.com/@LuKremBo\n\nLe Youtube de Lakey Inspired - https://www.youtube.com/@LAKEYINSPIRED\n\n--------------------------------------------------------------------------\n\nGameplay :\n\nGameplay de Super Mario Sunshine par moi-m\u00eame\n\nGameplay de Super Mario Bros. via : https://www.youtube.com/@worldoflongplays\n\n\nS."
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "247264",
                "likeCount": "20948",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "540"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "OrdrI910kXV0j2WiV9Nb_3Eoo2Y",
            "id": "KV_Ss97NKak",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-27T15:41:37Z",
                "channelId": "UCYD22MFqaNqXp-ogTMosW_A",
                "title": "Et si je n\u2019e\u0301tais pas assez bon ?",
                "description": "Ce pallier me hante depuis 2 ans\u2026\nPour commander ma nouvelle BD :\n\u25ba Amazon : https://tinyurl.com/4y6j98nj\n\u25ba Fnac : https://tinyurl.com/2bp82bp4\n\u25ba Librairies ind\u00e9pendantes : https://tinyurl.com/4tt2f8kv\n\u25ba Cultura : https://tinyurl.com/5cf2wy5a\n\u25ba LeClerc : https://tinyurl.com/2hxvkzt6\n\u25ba Interforum : https://tinyurl.com/yyx5efzn \n\nBonne lecture ! ;) \n\nMontage par @Sozeiga\nMiniature par @dimehart_\n------------------\n\u00a9 2025 - Kevin Tran - Drawsome Studio\n\n#chess #games #gaming #chesscom #2100elo #chessgame #youtube #subscribe #youtubers #youtuber #humour",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KV_Ss97NKak/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KV_Ss97NKak/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KV_Ss97NKak/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KV_Ss97NKak/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KV_Ss97NKak/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Kevin Tran L'Empereur",
                "tags": [
                    "kevin tran",
                    "kevin tran \u9648\u79d1\u4f1f",
                    "rire jaune",
                    "le rire jaune",
                    "show jaune",
                    "le show jaune",
                    "kevin tran empereur",
                    "henry tran",
                    "chess",
                    "chesscom",
                    "magnus carlsen",
                    "chessgame",
                    "chessboard",
                    "2100elo",
                    "game",
                    "gaming"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Et si je n\u2019e\u0301tais pas assez bon ?",
                    "description": "Ce pallier me hante depuis 2 ans\u2026\nPour commander ma nouvelle BD :\n\u25ba Amazon : https://tinyurl.com/4y6j98nj\n\u25ba Fnac : https://tinyurl.com/2bp82bp4\n\u25ba Librairies ind\u00e9pendantes : https://tinyurl.com/4tt2f8kv\n\u25ba Cultura : https://tinyurl.com/5cf2wy5a\n\u25ba LeClerc : https://tinyurl.com/2hxvkzt6\n\u25ba Interforum : https://tinyurl.com/yyx5efzn \n\nBonne lecture ! ;) \n\nMontage par @Sozeiga\nMiniature par @dimehart_\n------------------\n\u00a9 2025 - Kevin Tran - Drawsome Studio\n\n#chess #games #gaming #chesscom #2100elo #chessgame #youtube #subscribe #youtubers #youtuber #humour"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "191238",
                "likeCount": "12515",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "218"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "52HlGxG-WMvMyt5ZowWI_gUOy1w",
            "id": "CoXRTwW2So8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-27T16:54:45Z",
                "channelId": "UChInPG6UUKs45roXmELCRQA",
                "title": "J'ai fabriqu\u00e9 une Ep\u00e9e tron\u00e7onneuse",
                "description": "Am\u00e9liorez votre sommeil gr\u00e2ce aux matelas et accessoires Emma, -10% avec le code CONERIYT cumulable aux r\u00e9ductions des Soldes d\u2019\u00c9t\u00e9 jusqu'au 22 juillet minuit : http://emma.fr/?utm_source=youtube&utm_medium=influencer&utm_campaign=SuperConeri&utm_code=CONERIYT\n\n\u27a4Twitter : https://twitter.com/Superconeri\n \u27a4Insta : https://www.instagram.com/superconeri\n \u27a4Twitch : https://www.twitch.tv/superconeriii\n\n\nMonatge : Brioche\n\nContact professionnel uniquement\n\u261b superconeri@beyond.media\ud83d\udd9c",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CoXRTwW2So8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CoXRTwW2So8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CoXRTwW2So8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CoXRTwW2So8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CoXRTwW2So8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Superconeri",
                "tags": [
                    "fabriquer",
                    "\u00e9p\u00e9e",
                    "tron\u00e7onneuse",
                    "fabriquer une",
                    "fabriquer tron\u00e7onneuse",
                    "fabriquer une \u00e9p\u00e9e",
                    "construction",
                    "DIY",
                    "tuto",
                    "tuto \u00e9p\u00e9e",
                    "epee",
                    "\u00e9pee",
                    "ep\u00e9e",
                    "comment faire",
                    "superconeri \u00e9p\u00e9e",
                    "superconeri tron\u00e7onneuse",
                    "tronconneuse"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "J'ai fabriqu\u00e9 une Ep\u00e9e tron\u00e7onneuse",
                    "description": "Am\u00e9liorez votre sommeil gr\u00e2ce aux matelas et accessoires Emma, -10% avec le code CONERIYT cumulable aux r\u00e9ductions des Soldes d\u2019\u00c9t\u00e9 jusqu'au 22 juillet minuit : http://emma.fr/?utm_source=youtube&utm_medium=influencer&utm_campaign=SuperConeri&utm_code=CONERIYT\n\n\u27a4Twitter : https://twitter.com/Superconeri\n \u27a4Insta : https://www.instagram.com/superconeri\n \u27a4Twitch : https://www.twitch.tv/superconeriii\n\n\nMonatge : Brioche\n\nContact professionnel uniquement\n\u261b superconeri@beyond.media\ud83d\udd9c"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "180220",
                "likeCount": "12365",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "445"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "HWCxXzIaxwKMkN-TNxUtsjzh4BY",
            "id": "M2WTUoy4y6E",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-27T03:59:07Z",
                "channelId": "UCEf_Bc-KVd7onSeifS3py9g",
                "title": "aespa \uc5d0\uc2a4\ud30c 'Dirty Work' MV",
                "description": "aespa's new single \"Dirty Work\" is out!\nListen and download on your favorite platform: https://aespa.lnk.to/DirtyWork\n\n\ud83d\udd17 https://aespa.com\n\n[Tracklist]\n01 Dirty Work\n02 Dirty Work (Feat. Flo Milli)\n03 Dirty Work (English Ver.)\n04 Dirty Work (Inst.)\n\naespa Official\nhttps://www.youtube.com/c/aespa\nhttps://www.instagram.com/aespa_official\nhttps://www.tiktok.com/@aespa_official\nhttps://twitter.com/aespa_Official\nhttps://www.facebook.com/aespa.official\nhttps://weibo.com/aespa\n\n#aespa #\uc5d0\uc2a4\ud30c #DirtyWork\n#\u00e6spa #aespaDirtyWork\naespa \uc5d0\uc2a4\ud30c 'Dirty Work' MV \u2117 SM Entertainment",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/M2WTUoy4y6E/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/M2WTUoy4y6E/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/M2WTUoy4y6E/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/M2WTUoy4y6E/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/M2WTUoy4y6E/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "SMTOWN",
                "tags": [
                    "aespa",
                    "\uc5d0\uc2a4\ud30c",
                    "KARINA",
                    "GISELLE",
                    "WINTER",
                    "NINGNING",
                    "\uce74\ub9ac\ub098",
                    "\uc9c0\uc824",
                    "\uc708\ud130",
                    "\ub2dd\ub2dd",
                    "music video",
                    "mv",
                    "\ubba4\uc9c1\ube44\ub514\uc624",
                    "\ubba4\ube44",
                    "Dirty Work",
                    "\ub354\ub9ac \uc6cc\ud06c"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "aespa \uc5d0\uc2a4\ud30c 'Dirty Work' MV",
                    "description": "aespa's new single \"Dirty Work\" is out!\nListen and download on your favorite platform: https://aespa.lnk.to/DirtyWork\n\n\ud83d\udd17 https://aespa.com\n\n[Tracklist]\n01 Dirty Work\n02 Dirty Work (Feat. Flo Milli)\n03 Dirty Work (English Ver.)\n04 Dirty Work (Inst.)\n\naespa Official\nhttps://www.youtube.com/c/aespa\nhttps://www.instagram.com/aespa_official\nhttps://www.tiktok.com/@aespa_official\nhttps://twitter.com/aespa_Official\nhttps://www.facebook.com/aespa.official\nhttps://weibo.com/aespa\n\n#aespa #\uc5d0\uc2a4\ud30c #DirtyWork\n#\u00e6spa #aespaDirtyWork\naespa \uc5d0\uc2a4\ud30c 'Dirty Work' MV \u2117 SM Entertainment"
                },
                "defaultAudioLanguage": "ko"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "23981803",
                "likeCount": "883369",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "55559"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "wu7nRheackJfdWC2iu516JMpp9I",
            "id": "D3-qv3ONjus",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-26T22:03:08Z",
                "channelId": "UCI7MeCIKGoOT7etCu4t270g",
                "title": "Crime ensoleill\u00e9",
                "description": "Provided to YouTube by Universal Music Group\n\nCrime ensoleill\u00e9 \u00b7 La Mano 1.9 \u00b7 Tiakola\n\nR.A.T\n\n\u2117 2025 R.A.T MUSIC\n\nReleased on: 2025-06-27\n\nMixing Engineer, Producer, Composer: Sokol\nComposer, Producer, Mixing Engineer: Eliyel\nMixing Engineer: Hard Level\nMixing Engineer: Vincent Audou\nMastering Engineer: NKF\nComposer, Producer: Bloody\nLyricist: La Mano 1.9\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/D3-qv3ONjus/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/D3-qv3ONjus/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/D3-qv3ONjus/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/D3-qv3ONjus/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/D3-qv3ONjus/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "La Mano 1.9 - Topic",
                "tags": [
                    "La Mano 1.9",
                    "Tiakola",
                    "R.A.T",
                    "Crime ensoleill\u00e9"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Crime ensoleill\u00e9",
                    "description": "Provided to YouTube by Universal Music Group\n\nCrime ensoleill\u00e9 \u00b7 La Mano 1.9 \u00b7 Tiakola\n\nR.A.T\n\n\u2117 2025 R.A.T MUSIC\n\nReleased on: 2025-06-27\n\nMixing Engineer, Producer, Composer: Sokol\nComposer, Producer, Mixing Engineer: Eliyel\nMixing Engineer: Hard Level\nMixing Engineer: Vincent Audou\nMastering Engineer: NKF\nComposer, Producer: Bloody\nLyricist: La Mano 1.9\n\nAuto-generated by YouTube."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "136874",
                "likeCount": "5376",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "0"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "6m6eXL_5IIn3eM0GLlW0R2CQmQc",
            "id": "3hGy09yAwpM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-27T10:00:09Z",
                "channelId": "UCeGEv5MBdmGMgZFPrAlEmFA",
                "title": "Qu\u2019est devenue l'\u00eele artificielle de DUBA\u00cf ?",
                "description": "Vous envisagez de cr\u00e9er votre entreprise ? Profitez de l\u2019expertise de Legalstart, leader en France. Avec le code \"IciJapon\", b\u00e9n\u00e9ficiez d\u2019une offre \u00e0 0\u20ac ou de 20\u202f% de r\u00e9duction via ce lien : https://www.legalstart.fr/legalstart-tev-creation?utm_source=youtube&utm_medium=influence&utm_campaign=tev\n\nMail Pro : Tev@ici-japon.com\n\nInstagram : https://www.instagram.com/icijapon\nTwitch: https://www.twitch.tv/icijaponcorp\n\nMa marque de v\u00eatements : https://tousimparfaits.com/\nMon h\u00f4tel au Japon : https://keikaku.fr/ici-japon-village\nMa boutique de cartes TCG : https://tokyocards.com\nMa boutique de produits retro japonais : https://tokyoloots.com\nMa boutique d'art japonais : https://onamaesama.com\nMon appli pour apprendre le japonais : https://www.kanjiburger.com\n\nNos Partenaires :\n\n- Ubigi (-10% avec le code ICIJAPON) : https://go.ubigi.com/XYQPao\n- Holy : D\u00e9couvrez HOLY, notre partenaire ! https://fr.weareholy.com/Icijapon/Youtube - Des boissons \u00e9nergisantes saines, et des Ice tea, sans sucres aux go\u00fbts et ar\u00f4mes naturels. Utilisez le code \"ICIJAPON\" pour 10% de r\u00e9duction et \"IicJapon5\" pour 5\u20ac de r\u00e9duction lors de votre 1\u00e8re commande !",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3hGy09yAwpM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3hGy09yAwpM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3hGy09yAwpM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3hGy09yAwpM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3hGy09yAwpM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Tev - Ici Japon",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Qu\u2019est devenue l'\u00eele artificielle de DUBA\u00cf ?",
                    "description": "Vous envisagez de cr\u00e9er votre entreprise ? Profitez de l\u2019expertise de Legalstart, leader en France. Avec le code \"IciJapon\", b\u00e9n\u00e9ficiez d\u2019une offre \u00e0 0\u20ac ou de 20\u202f% de r\u00e9duction via ce lien : https://www.legalstart.fr/legalstart-tev-creation?utm_source=youtube&utm_medium=influence&utm_campaign=tev\n\nMail Pro : Tev@ici-japon.com\n\nInstagram : https://www.instagram.com/icijapon\nTwitch: https://www.twitch.tv/icijaponcorp\n\nMa marque de v\u00eatements : https://tousimparfaits.com/\nMon h\u00f4tel au Japon : https://keikaku.fr/ici-japon-village\nMa boutique de cartes TCG : https://tokyocards.com\nMa boutique de produits retro japonais : https://tokyoloots.com\nMa boutique d'art japonais : https://onamaesama.com\nMon appli pour apprendre le japonais : https://www.kanjiburger.com\n\nNos Partenaires :\n\n- Ubigi (-10% avec le code ICIJAPON) : https://go.ubigi.com/XYQPao\n- Holy : D\u00e9couvrez HOLY, notre partenaire ! https://fr.weareholy.com/Icijapon/Youtube - Des boissons \u00e9nergisantes saines, et des Ice tea, sans sucres aux go\u00fbts et ar\u00f4mes naturels. Utilisez le code \"ICIJAPON\" pour 10% de r\u00e9duction et \"IicJapon5\" pour 5\u20ac de r\u00e9duction lors de votre 1\u00e8re commande !"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "191533",
                "likeCount": "10177",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1083"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "xZYKIKynPRbiJvEn3HWHM_PvdIg",
            "id": "e8lSYc3WvJ8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-27T09:00:06Z",
                "channelId": "UCch9Dmg5Juwp8MZGvAmAp4Q",
                "title": "KARMA\uff5c Alien Stage",
                "description": "\u25b6Instrumental download : https://soundcloud.com/licomusic/karma-instrumental",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/e8lSYc3WvJ8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/e8lSYc3WvJ8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/e8lSYc3WvJ8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/e8lSYc3WvJ8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/e8lSYc3WvJ8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "VIVINOS",
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "KARMA\uff5c Alien Stage",
                    "description": "\u25b6Instrumental download : https://soundcloud.com/licomusic/karma-instrumental"
                },
                "defaultAudioLanguage": "ko"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "4242199",
                "likeCount": "490861",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "39831"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "A0laKVBDpAvi36UW6V7EMgCgnJQ",
            "id": "FFlnWRabHgI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-26T22:02:58Z",
                "channelId": "UC0phwdt3HrzGwo4BZdfpkoQ",
                "title": "Avancer",
                "description": "Provided to YouTube by Carr\u00e9 music\n\nAvancer \u00b7 Djadja & Dinaz\n\nTERMINAL 7\n\n\u2117 Carr\u00e9 music\n\nReleased on: 2025-06-27\n\nProducer: Isko\nComposer: Isko\nLyricist: Djadja & Dinaz\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FFlnWRabHgI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FFlnWRabHgI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FFlnWRabHgI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FFlnWRabHgI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FFlnWRabHgI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Djadja & Dinaz - Topic",
                "tags": [
                    "Djadja & Dinaz",
                    "TERMINAL 7",
                    "Avancer"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Avancer",
                    "description": "Provided to YouTube by Carr\u00e9 music\n\nAvancer \u00b7 Djadja & Dinaz\n\nTERMINAL 7\n\n\u2117 Carr\u00e9 music\n\nReleased on: 2025-06-27\n\nProducer: Isko\nComposer: Isko\nLyricist: Djadja & Dinaz\n\nAuto-generated by YouTube."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "155186",
                "likeCount": "3148",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "55"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "gZwPfzGLgbWgcf-LV9jn2F7cbV0",
            "id": "zncXM46iJ8c",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-26T16:15:09Z",
                "channelId": "UCB9gfNOymNLIm5J8lf4MhtA",
                "title": "ROULER avec le FREIN \u00c0 MAIN \u00e0 FOND : \u00e7a fait quoi ?",
                "description": "Merci \u00e0 Emma pour leur soutien :  10% de r\u00e9duction suppl\u00e9mentaire sur tous les produits en promotion jusqu\u2019au 22 juillet 2025 avec le code LYVE\n\ud83d\udc49 https://www.emma.fr/?utm_source=youtube&utm_medium=influencer&utm_campaign=SylvainLyve&utm_code=LYVE\n\nCollaboration commerciale \n\n---------------------------------------------------------------------\n\nVous pouvez vous abonner en cliquant sur \" S'abonner \" et commenter en mettant un commentaire dans l'onglet \" commentaires \" \n\n\ud83d\udcf2 INSTAGRAM    https://www.instagram.com/sylvain_lyve/\n\ud83d\udcf2 TWITTER          https://twitter.com/SylvainLyve\n\ud83d\udcf2 BESTOF         https://www.youtube.com/channel/UCd26XTdCltsEpyvZmmGW9Aw\n\nMontage : Antares Studio\nMontage sponso : Romain Desveaux\nImage ( et id\u00e9es Facebook ) : Lucas Martin\nSon : Alan Poirier\nProduction : Anaelle Le Magorou\nVignette : Quentin Legac\n\nMerci au circuit de Folembray pour leur accueil\n\n\ud83d\udce9 MAIL : contactsylvainlyve@gmail.com\n\nOffre sp\u00e9ciale avec NordVPN le sang : https://nordvpn.com/yugioh\n\nGros bisous\n\n#FREINAMAIN #CAFAITQUOI #INCENDIE",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zncXM46iJ8c/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zncXM46iJ8c/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zncXM46iJ8c/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zncXM46iJ8c/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zncXM46iJ8c/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Sylvain Lyve",
                "tags": [
                    "vilebrequin",
                    "sylvain lyve",
                    "lyve",
                    "sylvain levy",
                    "sylvain lyve youtube",
                    "automobile",
                    "voitures",
                    "dos d'\u00e2ne",
                    "rond point",
                    "GP EXPLORER",
                    "\u00e7a fait quoi",
                    "rouler avec le frein \u00e0 main",
                    "caler 100 fois",
                    "caller 100 fois d'affil\u00e9e",
                    "caler en voiture",
                    "caler voiture",
                    "couper le contact en roulant",
                    "\u00e9teindre voiture en roulant",
                    "rouler avec 1 cylindre",
                    "mettre le frein \u00e0 main en roulant",
                    "test voiture",
                    "passer en P",
                    "P en roulant",
                    "sylvain lyve frein \u00e0 main",
                    "roues de bus",
                    "nid de poule",
                    "100 tonnes"
                ],
                "categoryId": "2",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "ROULER avec le FREIN \u00c0 MAIN \u00e0 FOND : \u00e7a fait quoi ?",
                    "description": "Merci \u00e0 Emma pour leur soutien :  10% de r\u00e9duction suppl\u00e9mentaire sur tous les produits en promotion jusqu\u2019au 22 juillet 2025 avec le code LYVE\n\ud83d\udc49 https://www.emma.fr/?utm_source=youtube&utm_medium=influencer&utm_campaign=SylvainLyve&utm_code=LYVE\n\nCollaboration commerciale \n\n---------------------------------------------------------------------\n\nVous pouvez vous abonner en cliquant sur \" S'abonner \" et commenter en mettant un commentaire dans l'onglet \" commentaires \" \n\n\ud83d\udcf2 INSTAGRAM    https://www.instagram.com/sylvain_lyve/\n\ud83d\udcf2 TWITTER          https://twitter.com/SylvainLyve\n\ud83d\udcf2 BESTOF         https://www.youtube.com/channel/UCd26XTdCltsEpyvZmmGW9Aw\n\nMontage : Antares Studio\nMontage sponso : Romain Desveaux\nImage ( et id\u00e9es Facebook ) : Lucas Martin\nSon : Alan Poirier\nProduction : Anaelle Le Magorou\nVignette : Quentin Legac\n\nMerci au circuit de Folembray pour leur accueil\n\n\ud83d\udce9 MAIL : contactsylvainlyve@gmail.com\n\nOffre sp\u00e9ciale avec NordVPN le sang : https://nordvpn.com/yugioh\n\nGros bisous\n\n#FREINAMAIN #CAFAITQUOI #INCENDIE"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1327834",
                "likeCount": "104135",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5047"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "m6iFXGi7buWBfYidE1b9PD2rcS4",
            "id": "AX0jQYaIeDc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-27T04:00:06Z",
                "channelId": "UCwoTyvVftpt2t8sD6FtpavA",
                "title": "Alex Warren & ROS\u00c9 - On My Mind (Official Music Video)",
                "description": "Alex Warren & ROS\u00c9 - On My Mind out now: https://alexwarren.lnk.to/OnMyMind\n\nOrder limited 7\u201d vinyl & CD single: https://alexwarren.lnk.to/omm-7in\n\nLyrics:\nHidden underneath the floor\nIn the attic of my dreams there\u2019s somebody, I adore\nI could smile, I could lie\nsay I never think about you at all\nMost of the time\n\nMaybe\nIt\u2019s the way the clouds are painted\nA perfect shade of yellow, all across the sky\nOr maybe\nIt\u2019s the way the times are changing, and I\u2019m stuck in the middle\nFrozen in a fire\nBut, baby, you\u2019re on my mind\nOoh, ooh, ooh\nOoh, ooh, ooh\n\nDoors will open, doors will close\nIn the basement of my dreams there\u2019s somebody, I ignore (mmm)\nI\u2019m a fool, don\u2019t be surprised\nI don\u2019t ever think about you at all\nBut right now I just need you to know\n\nMaybe\nIt\u2019s the way the clouds are painted\nA perfect shade of yellow, all across the sky\nOr maybe\nIt\u2019s the way the times are changing, and I\u2019m stuck in the middle\nFrozen in a fire\nBut, baby, you\u2019re on my mind\nOoh, ooh, ooh\nOoh, ooh, ooh\n\nYou showed up, crystal and casually\nOur love, was what it had to be\nYou showed up, like you\u2019re still attached to me\nOur love, was what it had to be (had to be x2)\n\nMaybe\nIt\u2019s the way the clouds are painted\nA perfect shade of yellow, all across the sky\nOr maybe\nIt\u2019s the way the times are changing, and I\u2019m stuck in the middle\nFrozen in a fire\nBut, baby, you\u2019re on my mind (you\u2019re on)\n(you\u2019re on)\nOoh, (you\u2019re on) ooh, ooh (you\u2019re on)\n(you\u2019re on)\nOoh, (you\u2019re on) ooh, ooh (you\u2019re on)\n(you\u2019re on)\n(But) baby, you\u2019re on my mind\n\n\nCredits:\nArtists: @roses_are_rosie and @alexwaarren\n\nRecord Label: @atlanticrecords\nVideo Commissioner: @santafeyyy @trevjoseph\nMarketing, Project Manager: @gabbydiverita \nCoordinator, Creative: @carolinedefranco\nAW - Management: @brianjsokolik\nSenior Manager: @eunaahn\nProject Manager: Ashley Lee\nProject Manager: Jane Kim\nRos\u00e9\u2019s Personal Assistant: Jess Choi\nRos\u00e9 Security: @zhawnv2\n\nProduction:\nDirector: @colinseyes\nEp: @zubin_ anklesaria \nProducer: @danielleswright\nLine Producer: @quinn_cavin @kaden_rutherford\nPM: @zaneyisbrainy\nPC: @jackso_nturner\n1st AD: @starvibe\n2nd AD: Jimmy Ramirez\nConcept/Creative Direction: @B.K.Barone \n\nCamera:\nDP: @eliastalbot\nSteadicam OP: @steadistanke\n1st AC: @levi.jawara\n1st AC B-CAM: @arthurcastellano\n2nd AC: Jewel Perez\nDIT: @glooms \nVTR: JJ Roldan\n\nElectric:\nGaffer: @mrkagle\nBBE: @harrison_segal\nElectric: @mikewilliamsoncinema, @gaffernerd, @trev_photo, @zachary_perez, Terrell Bradford \n\nGrip:\nKey Grip: Alex Perales\nBBG: @chris.van.lieshout\nGrip: @adrian_proleiko\nBBG: @luis__18__19\nGrip: Chris Robertson\nGrip: @kaleighschoen\nGrip: Chris Intern\nGrip: @tgrshaffer\n\nCrane:\nCrane: Corey Kiefer\nCrane Head: @christianhurley05\n\nVanities:\nStylist Assist: Stanley Ta Zhae, Kennedy Smith\n\nProduction Support:\nTruck PA: @aridyrek\nTruck PA: @jacksonlinn\nPA: Jane Kim\nPA: @ms.kylie.ann.price\nPA: @mg.pseudoblack\nPA: @robbyrey23\nPA: @freddurietz\nRos\u00e9 PA: @the.mafalda\nTruck PA: @rwduffy\nDIT: @seanmoorephoto\nTruck PA: Tim Price\nFSO: Conrad Quintana\n\nTalent Team:\nRos\u00e9 Stylist: @andrewmukamal\nRos\u00e9 Style Assistant: @brianpaulson\nRos\u00e9 Style Assistant: Lindsey Eskind\nRos\u00e9 Tailor: Olga Podymova\nRos\u00e9 MU: Jungyo Won\nRos\u00e9 MU Assistant: Juhyeon Son\nRos\u00e9 Hair: @renatocampora\nRos\u00e9 Hair Assistant: @sinaia.campora\nRos\u00e9 Nails: @betina_goldstein\nAlex Stylist: @anastasialarae\nAlex HMU: @florido\n\nArt:\nPD: @brad_the_intern\nArt Director: @stephanie.spiegel\nProp master: Cody Berman\nSet Carpenter: @ryanxliddell\n1737 & 69: John Flynn\nSet Carpenter: Lance Rico\nSet Carpenter: Grant Hyde\nSet Carpenter: Jos\u00e9 Emiliano Rios\nSet Dresser: @andrew_cardoso_\nArt Director: Chey Patten\nSet Dresser: @elizabethwhitfield\nSet Carpenter: @ben_graham_\nSFX/Set Carpenter: @warnerbuilds\nScenic: @ambiguousroadkill\nScenic: Katie McDermott\nScenic: @liz_pearlman\nScenic: Joaquin Torres\nSet Dresser: @young.stallion\nSet Dresser: Gabriel Rodriguez\nCarpenter/Construction: @the_navy_photographer \nProperty: Jonah Porter\nSet Carpenter: Chuck Cuevas\nSet Carpenter: Jacob Woodham\nSet Carpenter: @gilescarson\nScenic: @skyepoetcom\nSet Dresser: Dylan Robie\nArt Department Coordinator: Alyssa Lopez\nSet Decorator: @skyeprey\nSet Decorator: @taylernicholson\nSFX Coordinator: Simon White\nSFX Assistant: Raul de Leon \n\nSet Support:\nMedic: @frank_boskovich\nCraft: Danny Til\nCraft: Izabel Santos\n\nStills: @seanmoorephoto\n\nEchobend Post\nPost EP + Editor: @director.ryanturner\nVFX Supervisor - @daobahan \nAssistant Editor - @glooms\nCompositors: @ddubukmim @daobahan\n3d Artists: @maxiaobodesign @leo3leo2leo1\nParticle / Light VFX Artist: @patricklawler\nCreative Supervisor: @taylorsellis\nAdditional Post Support: @mcydfoster\nPost Sound: Echobend Studios @echobendrecordingstudios\nSound Design + Mix: @jackgoodmansound\nSFX Editor:  @mnicast\nAdditional VFX Studio: @jerbearfilms\nJerbear Films VFX Supervisor / Producer: @phantomousj\n2D Supervisor: Anthony (Tony) Petitti\n3D Supervisor: Peter Kelly\nMatte Painter: Kurt Ramschissel\n\n#Alex_ROS\u00c9_OnMyMind #OnMyMind #MusicVideo",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AX0jQYaIeDc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AX0jQYaIeDc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AX0jQYaIeDc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AX0jQYaIeDc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AX0jQYaIeDc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Alex Warren",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Alex Warren & ROS\u00c9 - On My Mind (Official Music Video)",
                    "description": "Alex Warren & ROS\u00c9 - On My Mind out now: https://alexwarren.lnk.to/OnMyMind\n\nOrder limited 7\u201d vinyl & CD single: https://alexwarren.lnk.to/omm-7in\n\nLyrics:\nHidden underneath the floor\nIn the attic of my dreams there\u2019s somebody, I adore\nI could smile, I could lie\nsay I never think about you at all\nMost of the time\n\nMaybe\nIt\u2019s the way the clouds are painted\nA perfect shade of yellow, all across the sky\nOr maybe\nIt\u2019s the way the times are changing, and I\u2019m stuck in the middle\nFrozen in a fire\nBut, baby, you\u2019re on my mind\nOoh, ooh, ooh\nOoh, ooh, ooh\n\nDoors will open, doors will close\nIn the basement of my dreams there\u2019s somebody, I ignore (mmm)\nI\u2019m a fool, don\u2019t be surprised\nI don\u2019t ever think about you at all\nBut right now I just need you to know\n\nMaybe\nIt\u2019s the way the clouds are painted\nA perfect shade of yellow, all across the sky\nOr maybe\nIt\u2019s the way the times are changing, and I\u2019m stuck in the middle\nFrozen in a fire\nBut, baby, you\u2019re on my mind\nOoh, ooh, ooh\nOoh, ooh, ooh\n\nYou showed up, crystal and casually\nOur love, was what it had to be\nYou showed up, like you\u2019re still attached to me\nOur love, was what it had to be (had to be x2)\n\nMaybe\nIt\u2019s the way the clouds are painted\nA perfect shade of yellow, all across the sky\nOr maybe\nIt\u2019s the way the times are changing, and I\u2019m stuck in the middle\nFrozen in a fire\nBut, baby, you\u2019re on my mind (you\u2019re on)\n(you\u2019re on)\nOoh, (you\u2019re on) ooh, ooh (you\u2019re on)\n(you\u2019re on)\nOoh, (you\u2019re on) ooh, ooh (you\u2019re on)\n(you\u2019re on)\n(But) baby, you\u2019re on my mind\n\n\nCredits:\nArtists: @roses_are_rosie and @alexwaarren\n\nRecord Label: @atlanticrecords\nVideo Commissioner: @santafeyyy @trevjoseph\nMarketing, Project Manager: @gabbydiverita \nCoordinator, Creative: @carolinedefranco\nAW - Management: @brianjsokolik\nSenior Manager: @eunaahn\nProject Manager: Ashley Lee\nProject Manager: Jane Kim\nRos\u00e9\u2019s Personal Assistant: Jess Choi\nRos\u00e9 Security: @zhawnv2\n\nProduction:\nDirector: @colinseyes\nEp: @zubin_ anklesaria \nProducer: @danielleswright\nLine Producer: @quinn_cavin @kaden_rutherford\nPM: @zaneyisbrainy\nPC: @jackso_nturner\n1st AD: @starvibe\n2nd AD: Jimmy Ramirez\nConcept/Creative Direction: @B.K.Barone \n\nCamera:\nDP: @eliastalbot\nSteadicam OP: @steadistanke\n1st AC: @levi.jawara\n1st AC B-CAM: @arthurcastellano\n2nd AC: Jewel Perez\nDIT: @glooms \nVTR: JJ Roldan\n\nElectric:\nGaffer: @mrkagle\nBBE: @harrison_segal\nElectric: @mikewilliamsoncinema, @gaffernerd, @trev_photo, @zachary_perez, Terrell Bradford \n\nGrip:\nKey Grip: Alex Perales\nBBG: @chris.van.lieshout\nGrip: @adrian_proleiko\nBBG: @luis__18__19\nGrip: Chris Robertson\nGrip: @kaleighschoen\nGrip: Chris Intern\nGrip: @tgrshaffer\n\nCrane:\nCrane: Corey Kiefer\nCrane Head: @christianhurley05\n\nVanities:\nStylist Assist: Stanley Ta Zhae, Kennedy Smith\n\nProduction Support:\nTruck PA: @aridyrek\nTruck PA: @jacksonlinn\nPA: Jane Kim\nPA: @ms.kylie.ann.price\nPA: @mg.pseudoblack\nPA: @robbyrey23\nPA: @freddurietz\nRos\u00e9 PA: @the.mafalda\nTruck PA: @rwduffy\nDIT: @seanmoorephoto\nTruck PA: Tim Price\nFSO: Conrad Quintana\n\nTalent Team:\nRos\u00e9 Stylist: @andrewmukamal\nRos\u00e9 Style Assistant: @brianpaulson\nRos\u00e9 Style Assistant: Lindsey Eskind\nRos\u00e9 Tailor: Olga Podymova\nRos\u00e9 MU: Jungyo Won\nRos\u00e9 MU Assistant: Juhyeon Son\nRos\u00e9 Hair: @renatocampora\nRos\u00e9 Hair Assistant: @sinaia.campora\nRos\u00e9 Nails: @betina_goldstein\nAlex Stylist: @anastasialarae\nAlex HMU: @florido\n\nArt:\nPD: @brad_the_intern\nArt Director: @stephanie.spiegel\nProp master: Cody Berman\nSet Carpenter: @ryanxliddell\n1737 & 69: John Flynn\nSet Carpenter: Lance Rico\nSet Carpenter: Grant Hyde\nSet Carpenter: Jos\u00e9 Emiliano Rios\nSet Dresser: @andrew_cardoso_\nArt Director: Chey Patten\nSet Dresser: @elizabethwhitfield\nSet Carpenter: @ben_graham_\nSFX/Set Carpenter: @warnerbuilds\nScenic: @ambiguousroadkill\nScenic: Katie McDermott\nScenic: @liz_pearlman\nScenic: Joaquin Torres\nSet Dresser: @young.stallion\nSet Dresser: Gabriel Rodriguez\nCarpenter/Construction: @the_navy_photographer \nProperty: Jonah Porter\nSet Carpenter: Chuck Cuevas\nSet Carpenter: Jacob Woodham\nSet Carpenter: @gilescarson\nScenic: @skyepoetcom\nSet Dresser: Dylan Robie\nArt Department Coordinator: Alyssa Lopez\nSet Decorator: @skyeprey\nSet Decorator: @taylernicholson\nSFX Coordinator: Simon White\nSFX Assistant: Raul de Leon \n\nSet Support:\nMedic: @frank_boskovich\nCraft: Danny Til\nCraft: Izabel Santos\n\nStills: @seanmoorephoto\n\nEchobend Post\nPost EP + Editor: @director.ryanturner\nVFX Supervisor - @daobahan \nAssistant Editor - @glooms\nCompositors: @ddubukmim @daobahan\n3d Artists: @maxiaobodesign @leo3leo2leo1\nParticle / Light VFX Artist: @patricklawler\nCreative Supervisor: @taylorsellis\nAdditional Post Support: @mcydfoster\nPost Sound: Echobend Studios @echobendrecordingstudios\nSound Design + Mix: @jackgoodmansound\nSFX Editor:  @mnicast\nAdditional VFX Studio: @jerbearfilms\nJerbear Films VFX Supervisor / Producer: @phantomousj\n2D Supervisor: Anthony (Tony) Petitti\n3D Supervisor: Peter Kelly\nMatte Painter: Kurt Ramschissel\n\n#Alex_ROS\u00c9_OnMyMind #OnMyMind #MusicVideo"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "5416955",
                "likeCount": "363629",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "21546"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "BxwNPzIpxZUT8MPmhCJyF2yjd7g",
            "id": "TBTbe91e6x4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-25T15:00:06Z",
                "channelId": "UCz6JjQtnK9XjMwKuqlEkRxw",
                "title": "Soolking ft. Ninho - C'est fort [Clip Officiel]",
                "description": "\u00c9coutez \u00abC'est fort\u00bb en ft. avec @ninho  https://soolking.lnk.to/CestFort\nTourn\u00e9e des Zeniths 2025 \u2728\nBilletterie ouverte \ud83c\udfab  https://bio.to/SOOLKING.ZENITH\n\nProd by Voluptyk\nClib by Digital Nak & Nadym Ben Bakar\n\n------------------------------------------------------------------------------------------------- \n------------------------------------------------------------------------------------------------- \nAbonnez-vous \u00e0 la cha\u00eene :  https://www.youtube.com/channel/UCz6JjQtnK9XjMwKuqlEkRxw?sub_confirmation=1\n\nRejoignez Soolking sur les r\u00e9seaux sociaux :\nFacebook : https://www.facebook.com/SoolkingOfficiel/\nInstagram : https://www.instagram.com/soolkingofficiel/\nTwitter : https://twitter.com/Soolking\nSnapchat : https://www.snapchat.com/add/afjsool\n\n#Soolking #Ninho #CestFort\n \n\u2117 Pandor Music, Laoban International",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TBTbe91e6x4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TBTbe91e6x4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TBTbe91e6x4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TBTbe91e6x4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TBTbe91e6x4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Soolking Officiel",
                "tags": [
                    "Soolking",
                    "Soolking nouveau clip",
                    "Soolking officiel",
                    "Soolking album",
                    "Soolking paroles",
                    "Soolking parole",
                    "Soolking lyrics",
                    "Soolking new video",
                    "Soolking music",
                    "Soolking official",
                    "melegim",
                    "suavemente",
                    "besame",
                    "guerilla",
                    "niska",
                    "naps",
                    "gazo",
                    "jul",
                    "balader",
                    "casanova",
                    "soolking clip",
                    "clip casanova",
                    "soolking gazo",
                    "soolking gazo casanova",
                    "soolking sch",
                    "soolking sch clip",
                    "soolking tiki taka",
                    "Soolking ft. Ninho",
                    "Ninho",
                    "Soolking Ninho C'est Fort",
                    "Ninho c'est fort",
                    "Soolking Ninho Clip"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Soolking ft. Ninho - C'est fort [Clip Officiel]",
                    "description": "\u00c9coutez \u00abC'est fort\u00bb en ft. avec @ninho  https://soolking.lnk.to/CestFort\nTourn\u00e9e des Zeniths 2025 \u2728\nBilletterie ouverte \ud83c\udfab  https://bio.to/SOOLKING.ZENITH\n\nProd by Voluptyk\nClib by Digital Nak & Nadym Ben Bakar\n\n------------------------------------------------------------------------------------------------- \n------------------------------------------------------------------------------------------------- \nAbonnez-vous \u00e0 la cha\u00eene :  https://www.youtube.com/channel/UCz6JjQtnK9XjMwKuqlEkRxw?sub_confirmation=1\n\nRejoignez Soolking sur les r\u00e9seaux sociaux :\nFacebook : https://www.facebook.com/SoolkingOfficiel/\nInstagram : https://www.instagram.com/soolkingofficiel/\nTwitter : https://twitter.com/Soolking\nSnapchat : https://www.snapchat.com/add/afjsool\n\n#Soolking #Ninho #CestFort\n \n\u2117 Pandor Music, Laoban International"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2347279",
                "likeCount": "63517",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2722"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "z576qdyWRmMKxupFDA3PTACCRls",
            "id": "ekv4eQ49TtE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-27T10:01:11Z",
                "channelId": "UC9CNnOcLP0wKh1eDtG3cvcQ",
                "title": "kulturr - Tuba (Clip officiel)",
                "description": "\u00ab HOPE. : Ay\u00e9 \u00bb NOUVEL EP DISPONIBLE PARTOUT\u203c\ufe0f\nmerci \u00e0 tous !\n\nhttps://kulturr.lnk.to/hope2 \n\nR\u00e9alisation : Dorex / Artduclip\nhttps://www.instagram.com/artduclip/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ekv4eQ49TtE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ekv4eQ49TtE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ekv4eQ49TtE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ekv4eQ49TtE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ekv4eQ49TtE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "kulturr",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "kulturr - Tuba (Clip officiel)",
                    "description": "\u00ab HOPE. : Ay\u00e9 \u00bb NOUVEL EP DISPONIBLE PARTOUT\u203c\ufe0f\nmerci \u00e0 tous !\n\nhttps://kulturr.lnk.to/hope2 \n\nR\u00e9alisation : Dorex / Artduclip\nhttps://www.instagram.com/artduclip/"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "64255",
                "likeCount": "2712",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "62"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "WT0xh4QO5huJfsDkgPoMmORwhQE",
            "id": "_CMWuRBUf5E",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-27T14:30:33Z",
                "channelId": "UC9orcd4I_3Uy_8_UAz2r48g",
                "title": "Votre vie en tant que pirate le plus c\u00e9l\u00e8bre",
                "description": "J'esp\u00e8re que ce nouveau format vous plait, dites-moi en commentaires les th\u00e8mes que vous aimeriez voir !\n\nMerci \u00e0 Op\u00e9ra d'avoir sponsoris\u00e9 cette vid\u00e9o ! Si vous voulez essayer le navigateur :  https://opr.as/Opera-browser-colas\n\n\u2728 ma boutique magnifique : \u2728\nhttps://colasbim.com/\n\nDessins par Colas, @oxoanimation et @bricksdraw1406 \nMontage par Ephraem (https://www.instagram.com/bless_ephraem/) \nMiniature par Bento (https://www.instagram.com/draw.bento/)\n\n\u2193VENEZ RIGOLER\u2193\nTIKTOK : https://www.tiktok.com/@colasbim_\nINSTAGRAM : https://www.instagram.com/colas_bim/\nTWITTER : https://twitter.com/Colas_bim",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_CMWuRBUf5E/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_CMWuRBUf5E/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_CMWuRBUf5E/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_CMWuRBUf5E/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_CMWuRBUf5E/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "COLAS",
                "tags": [
                    "colas",
                    "colas bim",
                    "colas_bim",
                    "art",
                    "dessin",
                    "illustration",
                    "drole",
                    "histoire",
                    "votre vie",
                    "pirate"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Votre vie en tant que pirate le plus c\u00e9l\u00e8bre",
                    "description": "J'esp\u00e8re que ce nouveau format vous plait, dites-moi en commentaires les th\u00e8mes que vous aimeriez voir !\n\nMerci \u00e0 Op\u00e9ra d'avoir sponsoris\u00e9 cette vid\u00e9o ! Si vous voulez essayer le navigateur :  https://opr.as/Opera-browser-colas\n\n\u2728 ma boutique magnifique : \u2728\nhttps://colasbim.com/\n\nDessins par Colas, @oxoanimation et @bricksdraw1406 \nMontage par Ephraem (https://www.instagram.com/bless_ephraem/) \nMiniature par Bento (https://www.instagram.com/draw.bento/)\n\n\u2193VENEZ RIGOLER\u2193\nTIKTOK : https://www.tiktok.com/@colasbim_\nINSTAGRAM : https://www.instagram.com/colas_bim/\nTWITTER : https://twitter.com/Colas_bim"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "100236",
                "likeCount": "13932",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "340"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "8NHevlZsPofxCaAAampct5zp5CA",
            "id": "sw16aoaKBzc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-26T10:01:24Z",
                "channelId": "UCumtf2yG4pY7C32Muzn-7Pw",
                "title": "Don't Cry My Love",
                "description": "Provided to YouTube by TuneCore\n\nDon't Cry My Love \u00b7 Ril\u00e8s\n\nDon't Cry My Love\n\n\u2117 2025 RILESUNDAYZ\n\nReleased on: 2025-06-27\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sw16aoaKBzc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sw16aoaKBzc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sw16aoaKBzc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sw16aoaKBzc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sw16aoaKBzc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Ril\u00e8s - Topic",
                "tags": [
                    "Ril\u00e8s",
                    "Don't Cry My Love"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Don't Cry My Love",
                    "description": "Provided to YouTube by TuneCore\n\nDon't Cry My Love \u00b7 Ril\u00e8s\n\nDon't Cry My Love\n\n\u2117 2025 RILESUNDAYZ\n\nReleased on: 2025-06-27\n\nAuto-generated by YouTube."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "66068",
                "likeCount": "4984",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "143"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 200,
        "resultsPerPage": 50
    }
}