{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "DWvPHHv4Liap_H08J8b8Ii0QKG0",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "GB6GHvisbR5kUB1SOUNgxgZrnH0",
            "id": "GyCzGLx7Yl8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-15T20:32:24Z",
                "channelId": "UCsCQIvK0LGpb3dBRo2RXAfA",
                "title": "Probando MAS PRODUCTOS DE INFOMERCIALES que nunca debieron EXISTIR.",
                "description": "Descarga World of Tanks GRATIS aqu\u00ed: https://tanks.ly/MissaSinfonia\n\nPre-Save Desconexi\u00f3n Emocional!:\nhttps://interceptmusic.ffm.to/mzgv5ne\n\n\nSigamos en contacto!\nTwitch:\nhttps://www.twitch.tv/missasinfonia\nFacebook:\nhttps://www.facebook.com/missa.sinfonia/?ref=ts&fref=ts\nTwitter:\nhttp://www.twitter.com/MissaSinfonia\ntumblr.\nhttp://missasinfonia.tumblr.com/\ninstagram:\nhttp://instagram.com/missasinfonia\nSoundCloud:\nhttp://www.soundcloud.com/missasinfonia",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GyCzGLx7Yl8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GyCzGLx7Yl8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GyCzGLx7Yl8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GyCzGLx7Yl8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GyCzGLx7Yl8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MissaSinfonia",
                "tags": [
                    "missasinfonia",
                    "missa sinfonia",
                    "divertido",
                    "analisis rosa de guadalupe",
                    "lusito comunica",
                    "wismichu",
                    "momos",
                    "memes",
                    "sldg",
                    "auronplay"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Probando MAS PRODUCTOS DE INFOMERCIALES que nunca debieron EXISTIR.",
                    "description": "Descarga World of Tanks GRATIS aqu\u00ed: https://tanks.ly/MissaSinfonia\n\nPre-Save Desconexi\u00f3n Emocional!:\nhttps://interceptmusic.ffm.to/mzgv5ne\n\n\nSigamos en contacto!\nTwitch:\nhttps://www.twitch.tv/missasinfonia\nFacebook:\nhttps://www.facebook.com/missa.sinfonia/?ref=ts&fref=ts\nTwitter:\nhttp://www.twitter.com/MissaSinfonia\ntumblr.\nhttp://missasinfonia.tumblr.com/\ninstagram:\nhttp://instagram.com/missasinfonia\nSoundCloud:\nhttp://www.soundcloud.com/missasinfonia"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2739402",
                "likeCount": "337082",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "13872"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "gD2cpaYcMFj37dhMx_YFSk0HiXY",
            "id": "EZhjBue6Cvo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-16T01:18:33Z",
                "channelId": "UCoQm-PeHC-cbJclKJYJ8LzA",
                "title": "COMPR\u00c9 A AZAZEL EN LA DEEP WEB",
                "description": "APARECI\u00d3 AZAZEL\n\nPer\u00fa nos vemos el 28 de junio en Arena 1, tickets a la venta en Link de compra para Fede: https://www.ticketmaster.pe/event/fede-vigevani-per-2025-home\n\n16.17 y 18 de abril pre venta \n19 de abril venta general \n\nInstagrams:\nhttps://instagram.com/fedevigevani\nhttps://instagram.com/ivanve__\nhttps://instagram.com/oscardelrey_\nhttps://instagram.com/boomscar\nhttps://instagram.com/arenovitzz\nhttps://www.instagram.com/ianlucas\n\nCONTACTO: contactovigevani@gmail.com \n\nEdici\u00f3n del video: https://www.instagram.com/chuyitogs1\n\nGracias por apoyarme :)\nFede",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EZhjBue6Cvo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EZhjBue6Cvo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EZhjBue6Cvo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EZhjBue6Cvo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EZhjBue6Cvo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Fede Vigevani",
                "tags": [
                    "fede vigevani",
                    "fede",
                    "fede y sus vecinos",
                    "fede vecinos",
                    "payasos de la deep web",
                    "beta",
                    "ritual",
                    "video de terror",
                    "video de miedo",
                    "volvi\u00f3 beta",
                    "azazel",
                    "beta y azazel",
                    "compr\u00e9 a azazel",
                    "deep web"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "COMPR\u00c9 A AZAZEL EN LA DEEP WEB",
                    "description": "APARECI\u00d3 AZAZEL\n\nPer\u00fa nos vemos el 28 de junio en Arena 1, tickets a la venta en Link de compra para Fede: https://www.ticketmaster.pe/event/fede-vigevani-per-2025-home\n\n16.17 y 18 de abril pre venta \n19 de abril venta general \n\nInstagrams:\nhttps://instagram.com/fedevigevani\nhttps://instagram.com/ivanve__\nhttps://instagram.com/oscardelrey_\nhttps://instagram.com/boomscar\nhttps://instagram.com/arenovitzz\nhttps://www.instagram.com/ianlucas\n\nCONTACTO: contactovigevani@gmail.com \n\nEdici\u00f3n del video: https://www.instagram.com/chuyitogs1\n\nGracias por apoyarme :)\nFede"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "8370705",
                "likeCount": "408719",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "62407"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "X6-G21Z07IfoEK6W7E6SLMR2Stk",
            "id": "wb4MEQPzgIw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-15T19:42:26Z",
                "channelId": "UCNnNCBgckxzqIh1Txw5cgSg",
                "title": "\u00bfSon los juegos DEMASIADO BARATOS?",
                "description": "\ud83c\udf0f Obt\u00e9n la oferta exclusiva de NordVPN + 4 meses extras aqu\u00ed \u2192 https://nordvpn.com/baitybait. Libre de riesgo con la garant\u00eda de 30 d\u00edas de devoluci\u00f3n! \u270c\ufe0f\nGracias a NordVPN por patrocinar este v\u00eddeo\n\nSi te gusta mi contenido pulsa la campanita porque sino un se\u00f1or de Youtube me ha dicho que entonces no te avisa de los nuevos v\u00eddeos, y no quieres perd\u00e9rtelos \u00bfVERDAD?\n\n\ud83c\udf46 Directitos bien frescos: https://twitch.tv/baitybait\n\ud83d\udd34 Canal de directos: https://www.youtube.com/channel/UChek7ZrFoRmtrRZTw87-FXg\n\ud83e\udda0 Estoy en Twitter: https://twitter.com/BaityBait\n\ud83d\udcaa Ponte ROCOSO con los suplementos de BIG. C\u00f3digo BAITYBAIT para 10% de descuento http://bigsuplements.myshopify.com/discount/BAITYBAIT\n\ud83c\udf15 Enlace de afiliado de Amazon: https://amzn.to/34pxHXc\n\ud83d\udd2e Invitaci\u00f3n al Discord https://discord.com/invite/vamooo\n\nM\u00fasica: \n- Epidemic Sound\n- https://www.youtube.com/watch?v=aZMLMNTfJiIHaz tu p\u00e1gina web en Hostinger (Usa el c\u00f3digo BAITYBAIT para un 10% adicional) https://www.hostinger.com/baitybait\n\nSi te gusta mi contenido pulsa la campanita porque sino un se\u00f1or de Youtube me ha dicho que entonces no te avisa de los nuevos v\u00eddeos, y no quieres perd\u00e9rtelos \u00bfVERDAD?\n\n\u00bfQuieres ver un se\u00f1or reventando objetos con una maza? https://www.youtube.com/@mazarompecosas\n\n\ud83c\udf46 Directitos bien frescos: https://twitch.tv/baitybait\n\ud83d\udd34 Canal de directos: https://www.youtube.com/channel/UChek7ZrFoRmtrRZTw87-FXg\n\ud83e\udda0 Estoy en Twitter: https://twitter.com/BaityBait\n\ud83d\udcaa Ponte ROCOSO con los suplementos de BIG. C\u00f3digo BAITYBAIT para 10% de descuento http://bigsuplements.myshopify.com/discount/BAITYBAIT\n\ud83c\udf15 Enlace de afiliado de Amazon: https://amzn.to/34pxHXc\n\ud83d\udd2e Invitaci\u00f3n al Discord https://discord.com/invite/vamooo\n\nM\u00fasica: \n- Epidemic Sound\n- https://www.youtube.com/watch?v=aZMLMNTfJiI",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wb4MEQPzgIw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wb4MEQPzgIw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wb4MEQPzgIw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wb4MEQPzgIw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wb4MEQPzgIw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "BaityBait",
                "tags": [
                    "BaityBait",
                    "Baity",
                    "videojuegos 100$"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\u00bfSon los juegos DEMASIADO BARATOS?",
                    "description": "\ud83c\udf0f Obt\u00e9n la oferta exclusiva de NordVPN + 4 meses extras aqu\u00ed \u2192 https://nordvpn.com/baitybait. Libre de riesgo con la garant\u00eda de 30 d\u00edas de devoluci\u00f3n! \u270c\ufe0f\nGracias a NordVPN por patrocinar este v\u00eddeo\n\nSi te gusta mi contenido pulsa la campanita porque sino un se\u00f1or de Youtube me ha dicho que entonces no te avisa de los nuevos v\u00eddeos, y no quieres perd\u00e9rtelos \u00bfVERDAD?\n\n\ud83c\udf46 Directitos bien frescos: https://twitch.tv/baitybait\n\ud83d\udd34 Canal de directos: https://www.youtube.com/channel/UChek7ZrFoRmtrRZTw87-FXg\n\ud83e\udda0 Estoy en Twitter: https://twitter.com/BaityBait\n\ud83d\udcaa Ponte ROCOSO con los suplementos de BIG. C\u00f3digo BAITYBAIT para 10% de descuento http://bigsuplements.myshopify.com/discount/BAITYBAIT\n\ud83c\udf15 Enlace de afiliado de Amazon: https://amzn.to/34pxHXc\n\ud83d\udd2e Invitaci\u00f3n al Discord https://discord.com/invite/vamooo\n\nM\u00fasica: \n- Epidemic Sound\n- https://www.youtube.com/watch?v=aZMLMNTfJiIHaz tu p\u00e1gina web en Hostinger (Usa el c\u00f3digo BAITYBAIT para un 10% adicional) https://www.hostinger.com/baitybait\n\nSi te gusta mi contenido pulsa la campanita porque sino un se\u00f1or de Youtube me ha dicho que entonces no te avisa de los nuevos v\u00eddeos, y no quieres perd\u00e9rtelos \u00bfVERDAD?\n\n\u00bfQuieres ver un se\u00f1or reventando objetos con una maza? https://www.youtube.com/@mazarompecosas\n\n\ud83c\udf46 Directitos bien frescos: https://twitch.tv/baitybait\n\ud83d\udd34 Canal de directos: https://www.youtube.com/channel/UChek7ZrFoRmtrRZTw87-FXg\n\ud83e\udda0 Estoy en Twitter: https://twitter.com/BaityBait\n\ud83d\udcaa Ponte ROCOSO con los suplementos de BIG. C\u00f3digo BAITYBAIT para 10% de descuento http://bigsuplements.myshopify.com/discount/BAITYBAIT\n\ud83c\udf15 Enlace de afiliado de Amazon: https://amzn.to/34pxHXc\n\ud83d\udd2e Invitaci\u00f3n al Discord https://discord.com/invite/vamooo\n\nM\u00fasica: \n- Epidemic Sound\n- https://www.youtube.com/watch?v=aZMLMNTfJiI"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "650136",
                "likeCount": "70550",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3384"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "9rO-TO99Im4X_TzglepZIjGTce8",
            "id": "D7cPYXOZHC0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-15T01:26:55Z",
                "channelId": "UCsRnhjcUCR78Q3Ud6OXCTNg",
                "title": "Tres mujeres fallecieron en impactante accidente",
                "description": "M\u00e1s informaciones en \u00bb http://T13.cl\n\nS\u00edguenos en nuestras redes sociales:\n\nTwitter https://twitter.com/t13\nInstagram https://www.instagram.com/teletrece/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@teletrece\nFacebook https://www.facebook.com/pg/teletrece\nSpotify https://spoti.fi/3anZKVN\n\n#Noticias #T13 #tresmujeres #chile #accidente",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/D7cPYXOZHC0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/D7cPYXOZHC0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/D7cPYXOZHC0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/D7cPYXOZHC0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/D7cPYXOZHC0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "T13",
                "tags": [
                    "t13",
                    "teletrece",
                    "noticias"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Tres mujeres fallecieron en impactante accidente",
                    "description": "M\u00e1s informaciones en \u00bb http://T13.cl\n\nS\u00edguenos en nuestras redes sociales:\n\nTwitter https://twitter.com/t13\nInstagram https://www.instagram.com/teletrece/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@teletrece\nFacebook https://www.facebook.com/pg/teletrece\nSpotify https://spoti.fi/3anZKVN\n\n#Noticias #T13 #tresmujeres #chile #accidente"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "199629",
                "likeCount": "908",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "612"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "h1EmB1AJn4cOj-oNaNTiLjgEAUI",
            "id": "hxD10j0t9t4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-15T03:11:14Z",
                "channelId": "UCvILah8hAWYhYOmAG3ZjvBA",
                "title": "Benson Boone with Special Guest Brian May - Bohemian Rhapsody (Live at Coachella 2025)",
                "description": "Watch Benson Boone's performance of \"Bohemian Rhapsody\" with Special Guest Brian May live at Coachella 2025\n\n\ud83d\udd14 Subscribe to Benson's Channel: https://bit.ly/3RV5Na8\n\nPre-Order 'American Heart' the second album from Benson Boone \u2013 available June 20th: https://BensonBoone.lnk.to/AmericanHeart\n\n\nFollow Benson Boone:\nhttp://www.BensonBoone.com\nhttps://www.Tiktok.com/@bensonboone\nhttp://www.Instagram.com/BensonBoone\nhttp://www.Twitter.com/BensonBoone\nhttp://www.Facebook.com/BensonBoone\n\n#BensonBoone #BrianMay #BohemianRhapsody #CoachellaOnYouTube",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hxD10j0t9t4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hxD10j0t9t4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hxD10j0t9t4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hxD10j0t9t4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hxD10j0t9t4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Benson Boone",
                "tags": [
                    "Benson Boone",
                    "Benson Boone lyrics",
                    "Beautiful Things",
                    "benson boone new song",
                    "Benson Boone New Music",
                    "benson boone beautiful things",
                    "new benson boone",
                    "new benson boone song",
                    "benson boone sorry im here video",
                    "benson boone coachella",
                    "benson boone coachella 2025",
                    "benson boone coachella performance",
                    "benson boone coachella bohemian rhapsody",
                    "benson boone coachella queen",
                    "coachella",
                    "benson boone performing bohemian rhapsody",
                    "bohemian rhapsody",
                    "benson boone bohemian rhapsody"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Benson Boone with Special Guest Brian May - Bohemian Rhapsody (Live at Coachella 2025)",
                    "description": "Watch Benson Boone's performance of \"Bohemian Rhapsody\" with Special Guest Brian May live at Coachella 2025\n\n\ud83d\udd14 Subscribe to Benson's Channel: https://bit.ly/3RV5Na8\n\nPre-Order 'American Heart' the second album from Benson Boone \u2013 available June 20th: https://BensonBoone.lnk.to/AmericanHeart\n\n\nFollow Benson Boone:\nhttp://www.BensonBoone.com\nhttps://www.Tiktok.com/@bensonboone\nhttp://www.Instagram.com/BensonBoone\nhttp://www.Twitter.com/BensonBoone\nhttp://www.Facebook.com/BensonBoone\n\n#BensonBoone #BrianMay #BohemianRhapsody #CoachellaOnYouTube"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1896564",
                "likeCount": "55546",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3274"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "lnchYgsA4uxfTAluBzb6DdoWlP8",
            "id": "niOFQrJuegg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-15T21:00:45Z",
                "channelId": "UCFmMw7yTuLTCuMhpZD5dVsg",
                "title": "EL VILLA REMONT\u00d3 UN PARTIDAZO, PERO EL PSG ES SEMIFINALISTA | Aston Villa 3-2 PSG | RESUMEN",
                "description": "Disfruta la Champions League por #DisneyPlus ingresando a este link: http://dis.la/ESPNenDisneyPlus_YT\n\nUEFA Champions League 2024/2025\nPlay-offs | Vuelta\nGoles: 11' A. Hakimi (P); 27' N. Mendes (P); 34' Y. Tielemans (AV); 55' J. McGinn (AV); 57' E. Konsa (AV).\n\nNo te pierdas los videos de la Champions League 2024/2025 en nuestra playlist: https://bit.ly/46YmfO6\n\n\u00bfYa te suscribiste a nuestro canal? https://bit.ly/3bAT9rx\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\n\nPara m\u00e1s informaci\u00f3n, visita http://www.espn.com\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\n\nNo te olvides de seguirnos en TODAS las redes:\n\n- https://www.facebook.com/ESPNFans\u200b\u200b\u200b\u200b\n- https://twitter.com/ESPNArgentina\u200b\u200b\u200b\u200b\n- https://www.instagram.com/espnargentina/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/niOFQrJuegg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/niOFQrJuegg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/niOFQrJuegg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/niOFQrJuegg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/niOFQrJuegg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ESPN Fans",
                "tags": [
                    "ESPN",
                    "2025",
                    "UEFA",
                    "Champions League",
                    "Playoffs",
                    "Vuelta",
                    "Aston Villa",
                    "PSG",
                    "Dibu",
                    "Mart\u00ednez"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "EL VILLA REMONT\u00d3 UN PARTIDAZO, PERO EL PSG ES SEMIFINALISTA | Aston Villa 3-2 PSG | RESUMEN",
                    "description": "Disfruta la Champions League por #DisneyPlus ingresando a este link: http://dis.la/ESPNenDisneyPlus_YT\n\nUEFA Champions League 2024/2025\nPlay-offs | Vuelta\nGoles: 11' A. Hakimi (P); 27' N. Mendes (P); 34' Y. Tielemans (AV); 55' J. McGinn (AV); 57' E. Konsa (AV).\n\nNo te pierdas los videos de la Champions League 2024/2025 en nuestra playlist: https://bit.ly/46YmfO6\n\n\u00bfYa te suscribiste a nuestro canal? https://bit.ly/3bAT9rx\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\n\nPara m\u00e1s informaci\u00f3n, visita http://www.espn.com\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\n\nNo te olvides de seguirnos en TODAS las redes:\n\n- https://www.facebook.com/ESPNFans\u200b\u200b\u200b\u200b\n- https://twitter.com/ESPNArgentina\u200b\u200b\u200b\u200b\n- https://www.instagram.com/espnargentina/"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3501748",
                "likeCount": "51426",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4020"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ya9GeF94Sh8mrzdaoSzM-ffs_xI",
            "id": "jP2eiap41o8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-15T04:07:58Z",
                "channelId": "UCvILah8hAWYhYOmAG3ZjvBA",
                "title": "Benson Boone  - Beautiful Things (Live at Coachella 2025)",
                "description": "Benson Boone  - Beautiful Things (Live at Coachella 2025)\n\nWatch Benson Boone's performance of \"Beautiful Things\" live at Coachella 2025 with Special Guest Brian May\n\n\ud83d\udd14 Subscribe to Benson's Channel: https://bit.ly/3RV5Na8\n\nPre-Order 'American Heart' the second album from Benson Boone \u2013 available June 20th: https://BensonBoone.lnk.to/AmericanHeart\n\nListen to 'Fireworks & Rollerblades' the debut album from Benson Boone now at: https://BensonBoone.lnk.to/FireworksRollerblades\nListen to \"Beautiful Things\": https://BensonBoone.lnk.to/BeautifulThings\n\nFollow Benson Boone:\nhttp://www.BensonBoone.com\nhttps://www.Tiktok.com/@bensonboone\nhttp://www.Instagram.com/BensonBoone\nhttp://www.Twitter.com/BensonBoone\nhttp://www.Facebook.com/BensonBoone\n\n#BensonBoone #BeautifulThings #CoachellaOnYouTube",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jP2eiap41o8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jP2eiap41o8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jP2eiap41o8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jP2eiap41o8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jP2eiap41o8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Benson Boone",
                "tags": [
                    "Benson Boone",
                    "Benson Boone lyrics",
                    "Beautiful Things",
                    "benson boone new song",
                    "Benson Boone New Music",
                    "benson boone beautiful things",
                    "new benson boone",
                    "new benson boone song",
                    "benson boone sorry im here video",
                    "benson boone coachella",
                    "benson boone coachella 2025",
                    "benson boone coachella performance",
                    "benson boone coachella bohemian rhapsody",
                    "benson boone coachella queen",
                    "coachella",
                    "benson boone beautiful things live",
                    "benson boone coachella beautiful things",
                    "beautiful things coachella"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Benson Boone  - Beautiful Things (Live at Coachella 2025)",
                    "description": "Benson Boone  - Beautiful Things (Live at Coachella 2025)\n\nWatch Benson Boone's performance of \"Beautiful Things\" live at Coachella 2025 with Special Guest Brian May\n\n\ud83d\udd14 Subscribe to Benson's Channel: https://bit.ly/3RV5Na8\n\nPre-Order 'American Heart' the second album from Benson Boone \u2013 available June 20th: https://BensonBoone.lnk.to/AmericanHeart\n\nListen to 'Fireworks & Rollerblades' the debut album from Benson Boone now at: https://BensonBoone.lnk.to/FireworksRollerblades\nListen to \"Beautiful Things\": https://BensonBoone.lnk.to/BeautifulThings\n\nFollow Benson Boone:\nhttp://www.BensonBoone.com\nhttps://www.Tiktok.com/@bensonboone\nhttp://www.Instagram.com/BensonBoone\nhttp://www.Twitter.com/BensonBoone\nhttp://www.Facebook.com/BensonBoone\n\n#BensonBoone #BeautifulThings #CoachellaOnYouTube"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1003418",
                "likeCount": "24823",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1952"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ujHFEiNAZLINOsPLGtEag04AnsQ",
            "id": "w6vCF0DbBsE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-14T09:00:06Z",
                "channelId": "UCooVYzDxdwTtGYAkcPmOgOw",
                "title": "OUR FIRST EVER P2W COMMUNITY EVENT?!",
                "description": "It's the... PLAY TO WIN COMMUNITY EVENT! \ud83e\udd75\ud83d\udd25\n\nYou have 10 days to get as many rewards as possible, including an ULTRA TROPHY BOX! \ud83d\ude31\n\n\ud83c\udfaf We're tracking TAKEDOWNS! So all you have to do is ^\u00a3#$ other Brawlers!\n\ud83d\udd13 Each milestone requires 1 billion takedowns and after completing a milestone, you can claim the rewards on the next Shop daily refresh!\n\ud83d\ude4c There is no reward limit for this event, the only limit is time!\n\n\u2728SPECIAL GIVEAWAY\u2728\n\n\ud83c\udfab You can win a WHOLE year of Brawl Pass Plus (12 in total!) + 10 Brawl Passes Plus to share with your friends! \ud83e\udd2f\n\ud83d\udc40 HOW? Post your best play on social media using the hashtag #BrawlStarsP2W, and we\u2019ll choose the 5 lucky winners after the event ends!\n\nDownload NOW!! \u25ba\u25ba https://supr.cl/2K62CZG\nSubscribe!! \u25ba\u25ba https://supr.cl/subscribe",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w6vCF0DbBsE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w6vCF0DbBsE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w6vCF0DbBsE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w6vCF0DbBsE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w6vCF0DbBsE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Brawl Stars",
                "tags": [
                    "brawl stars",
                    "mobile game",
                    "mobile strategy game",
                    "mobile rpg",
                    "mobile battle royale",
                    "battle royale",
                    "supercell game",
                    "revenue",
                    "profit",
                    "brawl stars p2w",
                    "p2w",
                    "community event",
                    "brawl stars community event",
                    "p2w community event",
                    "money",
                    "make more money",
                    "money maker",
                    "skibidi",
                    "gotcha",
                    "que pasa wey",
                    "Stonks",
                    "ROI",
                    "more coins please",
                    "profit margins",
                    "tariffs"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "OUR FIRST EVER P2W COMMUNITY EVENT?!",
                    "description": "It's the... PLAY TO WIN COMMUNITY EVENT! \ud83e\udd75\ud83d\udd25\n\nYou have 10 days to get as many rewards as possible, including an ULTRA TROPHY BOX! \ud83d\ude31\n\n\ud83c\udfaf We're tracking TAKEDOWNS! So all you have to do is ^\u00a3#$ other Brawlers!\n\ud83d\udd13 Each milestone requires 1 billion takedowns and after completing a milestone, you can claim the rewards on the next Shop daily refresh!\n\ud83d\ude4c There is no reward limit for this event, the only limit is time!\n\n\u2728SPECIAL GIVEAWAY\u2728\n\n\ud83c\udfab You can win a WHOLE year of Brawl Pass Plus (12 in total!) + 10 Brawl Passes Plus to share with your friends! \ud83e\udd2f\n\ud83d\udc40 HOW? Post your best play on social media using the hashtag #BrawlStarsP2W, and we\u2019ll choose the 5 lucky winners after the event ends!\n\nDownload NOW!! \u25ba\u25ba https://supr.cl/2K62CZG\nSubscribe!! \u25ba\u25ba https://supr.cl/subscribe"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "9438728",
                "likeCount": "283164",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "20680"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "PNGuA3l-ymRS_dXTTFM5XIuEUCQ",
            "id": "FfznvtLoZ4A",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-15T21:02:06Z",
                "channelId": "UCFmMw7yTuLTCuMhpZD5dVsg",
                "title": "HAT-TRICK DE GUIRASSY, TRIUNFO DEL DORTMUND Y EL BARSA A SEMIS | B. Dortmund 3-1 Barcelona | RESUMEN",
                "description": "Disfruta la Champions League por #DisneyPlus ingresando a este link: http://dis.la/ESPNenDisneyPlus_YT\n\nUEFA Champions League 2024/2025\nPlay-offs | Vuelta\nGoles: 11' S. Guirassy (BD); 49' S. Guirassy (BD); 54' R. Bensebaini e/c (B); 76' S. Guirassy (BD).\n\nNo te pierdas los videos de la Champions League 2024/2025 en nuestra playlist: https://bit.ly/46YmfO6\n\n\u00bfYa te suscribiste a nuestro canal? https://bit.ly/3bAT9rx\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\n\nPara m\u00e1s informaci\u00f3n, visita http://www.espn.com\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\n\nNo te olvides de seguirnos en TODAS las redes:\n\n- https://www.facebook.com/ESPNFans\u200b\u200b\u200b\u200b\n- https://twitter.com/ESPNArgentina\u200b\u200b\u200b\u200b\n- https://www.instagram.com/espnargentina/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FfznvtLoZ4A/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FfznvtLoZ4A/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FfznvtLoZ4A/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FfznvtLoZ4A/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FfznvtLoZ4A/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ESPN Fans",
                "tags": [
                    "ESPN",
                    "2025",
                    "UEFA",
                    "Champions League",
                    "Playoffs",
                    "Vuelta",
                    "Barcelona",
                    "Borussia Dortmund"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "HAT-TRICK DE GUIRASSY, TRIUNFO DEL DORTMUND Y EL BARSA A SEMIS | B. Dortmund 3-1 Barcelona | RESUMEN",
                    "description": "Disfruta la Champions League por #DisneyPlus ingresando a este link: http://dis.la/ESPNenDisneyPlus_YT\n\nUEFA Champions League 2024/2025\nPlay-offs | Vuelta\nGoles: 11' S. Guirassy (BD); 49' S. Guirassy (BD); 54' R. Bensebaini e/c (B); 76' S. Guirassy (BD).\n\nNo te pierdas los videos de la Champions League 2024/2025 en nuestra playlist: https://bit.ly/46YmfO6\n\n\u00bfYa te suscribiste a nuestro canal? https://bit.ly/3bAT9rx\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\n\nPara m\u00e1s informaci\u00f3n, visita http://www.espn.com\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\n\nNo te olvides de seguirnos en TODAS las redes:\n\n- https://www.facebook.com/ESPNFans\u200b\u200b\u200b\u200b\n- https://twitter.com/ESPNArgentina\u200b\u200b\u200b\u200b\n- https://www.instagram.com/espnargentina/"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1544956",
                "likeCount": "23068",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1718"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "e7366SUS_D6xDDeKWCcDZ7LmZY8",
            "id": "jtPQx7I1_pg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-15T17:01:00Z",
                "channelId": "UC8rNKrqBxJqL9izOOMxBJtw",
                "title": "Eramos felices y no lo sab\u00edamos.",
                "description": "\u2b50 Hazte miembro del canal: https://www.youtube.com/user/Willyrex/join\n\ud83e\udd47Mi 2\u00ba Canal: http://www.youtube.com/TheWillyrex\n\ud83d\udc49\ud83c\udffb Gracias por apoyar usando C\u00f3digo: WILLYREX en la Tienda\n\u25b6\ufe0f Twitter: https://twitter.com/WillyrexYT\n\u25b6\ufe0f Facebook: http://www.facebook.com/pages/Willyrex/162597417232850\n\u25b6\ufe0f Instagram: http://instagram.com/willyrex\n\n#Willyrex #DIrecto #Live #LikeSiLeesEsto",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jtPQx7I1_pg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jtPQx7I1_pg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jtPQx7I1_pg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jtPQx7I1_pg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jtPQx7I1_pg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Willyrex",
                "tags": [
                    "mejores",
                    "momentos",
                    "NUEVO",
                    "Willyrex",
                    "mejor",
                    "livestream",
                    "livestreaming",
                    "directo",
                    "live",
                    "en vivo",
                    "thewillyrex",
                    "emision en vivo",
                    "vivo"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Eramos felices y no lo sab\u00edamos.",
                    "description": "\u2b50 Hazte miembro del canal: https://www.youtube.com/user/Willyrex/join\n\ud83e\udd47Mi 2\u00ba Canal: http://www.youtube.com/TheWillyrex\n\ud83d\udc49\ud83c\udffb Gracias por apoyar usando C\u00f3digo: WILLYREX en la Tienda\n\u25b6\ufe0f Twitter: https://twitter.com/WillyrexYT\n\u25b6\ufe0f Facebook: http://www.facebook.com/pages/Willyrex/162597417232850\n\u25b6\ufe0f Instagram: http://instagram.com/willyrex\n\n#Willyrex #DIrecto #Live #LikeSiLeesEsto"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "551308",
                "likeCount": "98955",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3184"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "UYDEshhJjclV7JW0MDSPq89G_DI",
            "id": "OY15BVeS6VA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-15T20:54:44Z",
                "channelId": "UC08mnbiC4FykqpHqbEWgFcg",
                "title": "BARCELONA SOBREVIVI\u00d3 ante el DORTMUND, perdi\u00f3 3-1 pero AVANZA a SEMIFINALES | UEFA Champions League",
                "description": "El Barcelona perdi\u00f3 3-1 ante el Dortmund, pero pas\u00f3 a semifinales de la UEFA Champions league con un global de 5-3. #barcelona #dortmund #championsleague | ESPN Deportes | RESUMEN",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OY15BVeS6VA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OY15BVeS6VA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OY15BVeS6VA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OY15BVeS6VA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OY15BVeS6VA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ESPN Deportes",
                "tags": [
                    "champions league",
                    "barcelona",
                    "dortmund",
                    "guirassy",
                    "barcelona vs dortmund",
                    "dortmund vs barcelona",
                    "champions league highlights",
                    "uefa champions league",
                    "ucl",
                    "ucl highlights",
                    "fc barcelona",
                    "futbol",
                    "hansi flick",
                    "serhou guirassy",
                    "guirassy bvb",
                    "guirassy dortmund",
                    "guirassy goal",
                    "guirassy goals",
                    "guirassy highlights",
                    "borussia dortmund",
                    "uefa",
                    "autogol dortmund",
                    "bensebaini",
                    "autogol bensebaini",
                    "own goal",
                    "ramy bensebaini",
                    "bensebaini dortmund",
                    "resumen barcelona",
                    "resumen",
                    "resumen champions league"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "BARCELONA SOBREVIVI\u00d3 ante el DORTMUND, perdi\u00f3 3-1 pero AVANZA a SEMIFINALES | UEFA Champions League",
                    "description": "El Barcelona perdi\u00f3 3-1 ante el Dortmund, pero pas\u00f3 a semifinales de la UEFA Champions league con un global de 5-3. #barcelona #dortmund #championsleague | ESPN Deportes | RESUMEN"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2127664",
                "likeCount": "23793",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1617"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ad6a467zZ_Sh3BCoNbzS1lIKOu8",
            "id": "AhnY5F2-lEE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-15T00:30:15Z",
                "channelId": "UCweNeI51nOo9tR2JkyNWolg",
                "title": "LE QUEME LA CASA DE CART\u00d3N A FEDE (BROMA PESADA)",
                "description": "CANAL DE LOS VECINOS: https://www.youtube.com/@UCRqiR4BJdaXnAnheShiVT1Q \n\nSUSCRIBETE es gratis y me ayudas mucho\u00a1 DALE like si te gusto y activa la campanita para que seas de los primeros en ver mis videos.\nGracias por todo su apoyo\u00a1 \nPorfa si no estas suscrito hazlo\u00a1, me ayudarias mucho. Y activa la campanita para que sepas cuando subo los videos.\ncada que suba video dare corazones a los primeros 20 comentarios, asi que esten pendientes, LOS QUIERO\u00a1\nINSTAGRAMS\nGuarura: https://www.instagram.com/el.guarura/\n2da Cuenta: https://www.instagram.com/el.guarura_2.0/\nCarlitos: https://instagram.com/itscarlitozz/\n\nCANALES\nGuarura: https://www.youtube.com/channel/UC-iurY3-ofzt00BH_sjSU8w\n\nemail: soycarlitozz@gmail.com\nCOLABORACIONES: efuerte@yahoo.com\nTIKTOK\nGuarura: @el.matz.og",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AhnY5F2-lEE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AhnY5F2-lEE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AhnY5F2-lEE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AhnY5F2-lEE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AhnY5F2-lEE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Soy Carlitos",
                "tags": [
                    "fede",
                    "fede vigevani",
                    "carlitos",
                    "hermanos de verdad",
                    "fede y sus vecinos",
                    "vecinos",
                    "mi vecino esta poseido",
                    "video de terror",
                    "piculincito",
                    "quico",
                    "no tengo novia",
                    "yankee",
                    "piculin",
                    "galletita",
                    "el guarura",
                    "vecibanda",
                    "carlitozz",
                    "no somos lobos",
                    "premios nickelodeon",
                    "team leyenda",
                    "skabeche",
                    "squad",
                    "teamtrax",
                    "historias de terror"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "LE QUEME LA CASA DE CART\u00d3N A FEDE (BROMA PESADA)",
                    "description": "CANAL DE LOS VECINOS: https://www.youtube.com/@UCRqiR4BJdaXnAnheShiVT1Q \n\nSUSCRIBETE es gratis y me ayudas mucho\u00a1 DALE like si te gusto y activa la campanita para que seas de los primeros en ver mis videos.\nGracias por todo su apoyo\u00a1 \nPorfa si no estas suscrito hazlo\u00a1, me ayudarias mucho. Y activa la campanita para que sepas cuando subo los videos.\ncada que suba video dare corazones a los primeros 20 comentarios, asi que esten pendientes, LOS QUIERO\u00a1\nINSTAGRAMS\nGuarura: https://www.instagram.com/el.guarura/\n2da Cuenta: https://www.instagram.com/el.guarura_2.0/\nCarlitos: https://instagram.com/itscarlitozz/\n\nCANALES\nGuarura: https://www.youtube.com/channel/UC-iurY3-ofzt00BH_sjSU8w\n\nemail: soycarlitozz@gmail.com\nCOLABORACIONES: efuerte@yahoo.com\nTIKTOK\nGuarura: @el.matz.og"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2241023",
                "likeCount": "73881",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2232"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Qb0KdXcHElq1_s04FtkLibJE-ZA",
            "id": "ebphW2V2oV4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-13T16:00:56Z",
                "channelId": "UCwXh0iKPlI4hXNntPECFSbg",
                "title": "11 HORAS SIENDO BOMBERO: SIN SUELDO y SIN MIEDO\ud83d\udd25\ud83c\udde8\ud83c\uddf1",
                "description": "\ud83c\udf0d Si quieres cambiar el idioma, haz clic en el \u00edcono de configuraci\u00f3n \u2699\ufe0f y selecciona la pista de audio.\n\n\ud83d\udc55 Mi ropa de BOXEUR DES RUES: https://www.boxeurdesrues.com/\n\n\ud83d\udc68\ud83c\udffb\u200d\ud83d\udcbb MI PAGINA WEB: https://zazzaelitaliano.com\n\nEste domingo acompa\u00f1o durante 11 horas a los bomberos voluntarios de Santiago, que trabajan por vocaci\u00f3n, no por sueldo. \nCon sus trajes negro y amarillo, responden a emergencias reales, incluyendo la de esta noche, un fuerte accidente de coche. \nAs\u00ed es la vida dentro de una compa\u00f1\u00eda de bomberos en Chile.\n\n\ud83d\udd25 SIGUEME EN MIS REDES SOCIALES: \n- INSTAGRAM: http://bit.ly/InstagramZazza\n- TIKTOK: https://bit.ly/TikTokZazza\n- FACEBOOK: https://bit.ly/FacebookZazza\n- PODCAST: https://go.podimo.com/es/zazza\n---------------------------------------------------------\n\u2764\ufe0f SI QUIERES APOYAR MI TRABAJO:\nDona con PayPal: http://bit.ly/PayPalDonacion\n---------------------------------------------------------\n\ud83d\udcf8 COMPRA AQU\u00cd MIS C\u00c1MARAS - INSTA360:\nNUEVA Ace pro 2: https://www.insta360.com/sal/ace-pro-2?utm_term=INRLWLW\nNUEVA 360 X4: https://www.insta360.com/sal/x4?utm_term=INRLWLW\nNUEVA Go3S: https://www.insta360.com/sal/go-3s?utm_term=INRLWLW\n\u200b\u200b---------------------------------------------------------\n\ud83d\udce9 E-MAIL DE CONTACTO: zazzaelitaliano@gmail.com\n\u200b\u200b---------------------------------------------------------\nEditor: https://www.instagram.com/santisteve_marc/\n\nINDICE:\n0:00 Intro\n0:56 Pompa Italia y sus heroes\n11:51 Empieza la acci\u00f3n\n26:42 Dedicaci\u00f3n y sacrificio\n\n#chile #bomberos #zazzaelitaliano",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ebphW2V2oV4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ebphW2V2oV4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ebphW2V2oV4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ebphW2V2oV4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ebphW2V2oV4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Zazza el italiano",
                "tags": [
                    "zazza el italiano",
                    "zaza",
                    "solo",
                    "barrio",
                    "crimen",
                    "criminal",
                    "criminales",
                    "peligro",
                    "peligroso",
                    "marginal",
                    "exploracion urbana",
                    "lugares del mundo",
                    "caminando por barrios peligrosos",
                    "calle",
                    "viajes",
                    "tour",
                    "tour callejero",
                    "zazza",
                    "el italiano",
                    "italiano",
                    "chile",
                    "santiago de chile",
                    "bomberos",
                    "voluntarios",
                    "intervenci\u00f3n",
                    "fuego",
                    "pompa italia",
                    "vigili del fuoco"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "11 HORAS SIENDO BOMBERO: SIN SUELDO y SIN MIEDO\ud83d\udd25\ud83c\udde8\ud83c\uddf1",
                    "description": "\ud83c\udf0d Si quieres cambiar el idioma, haz clic en el \u00edcono de configuraci\u00f3n \u2699\ufe0f y selecciona la pista de audio.\n\n\ud83d\udc55 Mi ropa de BOXEUR DES RUES: https://www.boxeurdesrues.com/\n\n\ud83d\udc68\ud83c\udffb\u200d\ud83d\udcbb MI PAGINA WEB: https://zazzaelitaliano.com\n\nEste domingo acompa\u00f1o durante 11 horas a los bomberos voluntarios de Santiago, que trabajan por vocaci\u00f3n, no por sueldo. \nCon sus trajes negro y amarillo, responden a emergencias reales, incluyendo la de esta noche, un fuerte accidente de coche. \nAs\u00ed es la vida dentro de una compa\u00f1\u00eda de bomberos en Chile.\n\n\ud83d\udd25 SIGUEME EN MIS REDES SOCIALES: \n- INSTAGRAM: http://bit.ly/InstagramZazza\n- TIKTOK: https://bit.ly/TikTokZazza\n- FACEBOOK: https://bit.ly/FacebookZazza\n- PODCAST: https://go.podimo.com/es/zazza\n---------------------------------------------------------\n\u2764\ufe0f SI QUIERES APOYAR MI TRABAJO:\nDona con PayPal: http://bit.ly/PayPalDonacion\n---------------------------------------------------------\n\ud83d\udcf8 COMPRA AQU\u00cd MIS C\u00c1MARAS - INSTA360:\nNUEVA Ace pro 2: https://www.insta360.com/sal/ace-pro-2?utm_term=INRLWLW\nNUEVA 360 X4: https://www.insta360.com/sal/x4?utm_term=INRLWLW\nNUEVA Go3S: https://www.insta360.com/sal/go-3s?utm_term=INRLWLW\n\u200b\u200b---------------------------------------------------------\n\ud83d\udce9 E-MAIL DE CONTACTO: zazzaelitaliano@gmail.com\n\u200b\u200b---------------------------------------------------------\nEditor: https://www.instagram.com/santisteve_marc/\n\nINDICE:\n0:00 Intro\n0:56 Pompa Italia y sus heroes\n11:51 Empieza la acci\u00f3n\n26:42 Dedicaci\u00f3n y sacrificio\n\n#chile #bomberos #zazzaelitaliano"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "952896",
                "likeCount": "44171",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1794"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Kwyf2nZi9xdczSjJ0KlkahlYEhg",
            "id": "GncJeC2_S4k",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-15T17:38:12Z",
                "channelId": "UCPhm2I2wk4vqjENwhn3px8A",
                "title": "El millonario robo de oro por polic\u00edas | Cuarto Poder | Per\u00fa",
                "description": "El millonario robo de oro por polic\u00edas | Cuarto Poder | Per\u00fa\nUna banda criminal integrada por polic\u00edas detr\u00e1s del robo de una barra de oro valorizada en m\u00e1s de medio mill\u00f3n de d\u00f3lares\n\nMira el reportaje completo AQU\u00cd \u25ba https://www.americatv.com.pe/noticias/actualidad/millonario-robo-oro-policias-n505233\nMira el programa de ayer completo AQU\u00cd \u25ba https://bit.ly/cpatvgo  \n\n#CuartoPoder, Noticias Per\u00fa\n\nMira los programas completos y 100% GRATIS* en tvGO. \nGratis solo en Per\u00fa. \n\nMira en VIVO todos los noticieros y Dominicales de Am\u00e9rica \u25ba https://bit.ly/vivoamericatvgo\nSUSCR\u00cdBETE (Extranjero) \u25ba https://bit.ly/YTsuscripcionextranjero\nDescarga la app por Android \u25ba http://bit.ly/appandroidtvgo\nDescarga la app por IOS \u25ba http://bit.ly/appiostvgo\n\nSUSCR\u00cdBETE A NUESTRO CANAL DE YOUTUBE \u25ba https://bit.ly/suscripcionnoticias \nENCUENTRA LAS NOTAS DE CUARTO PODER EN YOUTUBE \u25ba https://bit.ly/listaytcp25 \n\nVisita nuestro sitio \u25ba http://bit.ly/WEBamericanoticias \n\nS\u00edguenos en: \n\u25ba FACEBOOK Am\u00e9rica: http://bit.ly/fbamericatv \n\u25ba INSTAGRAM Am\u00e9rica: http://bit.ly/igamericatv \n\u25ba TIKTOK Am\u00e9rica:  http://bit.ly/tkamericatv \n\u25ba X Am\u00e9rica: http://bit.ly/twamericatv \n\nAcerca de Cuarto Poder:\nEl programa que marca la pauta del acontecer nacional durante la semana. Un indiscutido espacio como referente de independencia y seriedad informativa.\n\nConducido por Sol Carre\u00f1o\n\nAcerca de Am\u00e9rica:\nAm\u00e9rica es el canal n\u00famero uno de la televisi\u00f3n en Per\u00fa. Estamos en todas las plataformas digitales brind\u00e1ndoles entretenimiento e informaci\u00f3n de calidad. Contamos con membres\u00edas pagadas para pa\u00edses que disfrutan de series de televisi\u00f3n, telenovelas, noticieros, magazines y televisi\u00f3n en vivo. Encuentra todo esto y m\u00e1s en nuestra plataforma tvGO.\n \n#Junt\u00e9monosM\u00e1s",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GncJeC2_S4k/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GncJeC2_S4k/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GncJeC2_S4k/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GncJeC2_S4k/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Am\u00e9rica Noticias",
                "tags": [
                    "Cuarto Poder",
                    "america noticias",
                    "noticias",
                    "america noticias peru",
                    "noticias peru",
                    "americatvgo",
                    "america tvgo",
                    "tvgo",
                    "america tv go",
                    "america tvgo en vivo",
                    "america tv",
                    "america television",
                    "america tv en vivo",
                    "americatv",
                    "america",
                    "canal 4 en vivo",
                    "america en vivo",
                    "america espectaculos",
                    "domingo al dia",
                    "edicion central",
                    "edicion sabatina",
                    "edicion dominical",
                    "sanamente con el dr huerta",
                    "peru",
                    "federico salazar",
                    "veronica linares",
                    "sol carre\u00f1o",
                    "gunter rave",
                    "carla tello",
                    "per\u00fa"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "El millonario robo de oro por polic\u00edas | Cuarto Poder | Per\u00fa",
                    "description": "El millonario robo de oro por polic\u00edas | Cuarto Poder | Per\u00fa\nUna banda criminal integrada por polic\u00edas detr\u00e1s del robo de una barra de oro valorizada en m\u00e1s de medio mill\u00f3n de d\u00f3lares\n\nMira el reportaje completo AQU\u00cd \u25ba https://www.americatv.com.pe/noticias/actualidad/millonario-robo-oro-policias-n505233\nMira el programa de ayer completo AQU\u00cd \u25ba https://bit.ly/cpatvgo  \n\n#CuartoPoder, Noticias Per\u00fa\n\nMira los programas completos y 100% GRATIS* en tvGO. \nGratis solo en Per\u00fa. \n\nMira en VIVO todos los noticieros y Dominicales de Am\u00e9rica \u25ba https://bit.ly/vivoamericatvgo\nSUSCR\u00cdBETE (Extranjero) \u25ba https://bit.ly/YTsuscripcionextranjero\nDescarga la app por Android \u25ba http://bit.ly/appandroidtvgo\nDescarga la app por IOS \u25ba http://bit.ly/appiostvgo\n\nSUSCR\u00cdBETE A NUESTRO CANAL DE YOUTUBE \u25ba https://bit.ly/suscripcionnoticias \nENCUENTRA LAS NOTAS DE CUARTO PODER EN YOUTUBE \u25ba https://bit.ly/listaytcp25 \n\nVisita nuestro sitio \u25ba http://bit.ly/WEBamericanoticias \n\nS\u00edguenos en: \n\u25ba FACEBOOK Am\u00e9rica: http://bit.ly/fbamericatv \n\u25ba INSTAGRAM Am\u00e9rica: http://bit.ly/igamericatv \n\u25ba TIKTOK Am\u00e9rica:  http://bit.ly/tkamericatv \n\u25ba X Am\u00e9rica: http://bit.ly/twamericatv \n\nAcerca de Cuarto Poder:\nEl programa que marca la pauta del acontecer nacional durante la semana. Un indiscutido espacio como referente de independencia y seriedad informativa.\n\nConducido por Sol Carre\u00f1o\n\nAcerca de Am\u00e9rica:\nAm\u00e9rica es el canal n\u00famero uno de la televisi\u00f3n en Per\u00fa. Estamos en todas las plataformas digitales brind\u00e1ndoles entretenimiento e informaci\u00f3n de calidad. Contamos con membres\u00edas pagadas para pa\u00edses que disfrutan de series de televisi\u00f3n, telenovelas, noticieros, magazines y televisi\u00f3n en vivo. Encuentra todo esto y m\u00e1s en nuestra plataforma tvGO.\n \n#Junt\u00e9monosM\u00e1s"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "274919",
                "likeCount": "2495",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "457"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "PU0dcNPp2zvyY-4JYOlk2UnnC-E",
            "id": "cmtpsyEWPnw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-15T06:02:16Z",
                "channelId": "UCQHnOnsryRQmmr6pU3lAupg",
                "title": "Luis Miguel y Tequila Don Ram\u00f3n",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cmtpsyEWPnw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cmtpsyEWPnw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cmtpsyEWPnw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cmtpsyEWPnw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cmtpsyEWPnw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "OficialLuisMiguel",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Luis Miguel y Tequila Don Ram\u00f3n",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "325645",
                "likeCount": "6855",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1246"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "_30_7IH_5ihspmrKbWXGo6GGqzE",
            "id": "AEYCo-c5SZo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-14T00:47:00Z",
                "channelId": "UChJncJRqo10N4C5_sPKYskA",
                "title": "Coraz\u00f3n part\u00edo \u2013 Tiago PZK (con Mex Urtizberea) | Sesiones \u00a1FA!",
                "description": "Tiago PZK pas\u00f3 por el \u00a1FA! #19, dedicado a \"La juventud\" para interpretar en vivo una versi\u00f3n de \u201cCoraz\u00f3n part\u00edo\u201d de Alejandro Sanz. \n\nMira este \u00a1FA! completo ac\u00e1: https://youtu.be/0XK18USMT4k\n\nVinieron a hablar, cantar y pensar sobre la juventud Tiago PZK, La Joaqui, Los Caligaris, Julieta Zylberberg, La T y La M, Julia Zenko, Alexandra Kohan, Santiago Bilinkis, Piti Fern\u00e1ndez, Rep y Lito Vitale.\n\nIdea, direcci\u00f3n, gui\u00f3n y producci\u00f3n general: \nMex Urtizberea \u2013 Nicol\u00e1s Tolcachier \u2013 Fabiana Segovia - Pedro Saborido\n  \n\u00a1FA! son reuniones en lo de Mex Urtizberea. \n\u00a1FA! es conversaci\u00f3n, pensamientos y m\u00fasica.\n\u00a1FA! es un saltito del esp\u00edritu ante lo que conmueve.\n\nDirecci\u00f3n:\nNicol\u00e1s Tolcachier\n\nRealizaci\u00f3n - c\u00e1mara:\nIgnacio Tabares \nSebasti\u00e1n Pianezzi\nDiego Grillo \nMart\u00edn Iamundo \nDami\u00e1n Bucarey\n\nEdici\u00f3n:\nIgnacio Tabares \nSebasti\u00e1n Pianezzi \nNicol\u00e1s Tolcachier\n\nM\u00fasicos: \nPaco Leiva (direcci\u00f3n musical/guitarra)\nLulo Isod (bater\u00eda)\nLeonel De Francisco (trompeta)\nSantiago De Francisco (saxo)\nJoaqu\u00edn De Francisco (tromb\u00f3n)\nMart\u00edn Varela (bajo) \nMex Urtizberea (teclados)\nLito Vitale (teclados) \nMia Folino (coros)\nEmme (coros)\nAgust\u00edn Campos (percusi\u00f3n) \n\nProducci\u00f3n de invitados: \nClaudio Simoneti \n\nProducci\u00f3n: \nDami\u00e1n Saavedra\nLeandro Lama \nDante Saborido\nLula Mangone\n\nSonido: \nGustavo Segal \nDiego Smolovich \nHern\u00e1n Avella \n\nDirecci\u00f3n de fotograf\u00eda: \nAlejandro Giuliani \n\nPrensa y difusi\u00f3n:\nMarina Belinco\n\nRedes y comunicaci\u00f3n:\nSabrina Caruzo\nMora Quiroga\nJoaquina Echenique \n\nGesti\u00f3n de contenidos:\nMart\u00edn Vald\u00e9s \n\nProducci\u00f3n comercial: \nJuan Mierez\nRub\u00e9n Dobal\nJos\u00e9 Colome \n\nDirecci\u00f3n de arte:\nFlorencia Camiletti\n\nDecoraci\u00f3n: \nProyectamar\nFlorencia Camiletti \n\nAsistencia de arte:\nMara Gramajo\n\nArte gr\u00e1fico/edici\u00f3n redes:\nSabrina Caruzo \nRodrigo Bolm\n\nProducci\u00f3n de vestuario: \nLuli Latorre\n\nDJ-Percusi\u00f3n:\nPato Smink\n\nFotograf\u00eda: \nKaloian Santos Cabrera\nPostproducci\u00f3n color:\nEugenia Rylova\n\nAdministraci\u00f3n: \nAna Acosta\nCarla Danio \n\n\nNos acompa\u00f1an:  @lifesegurosargentina / @andesorigen / @tuenti_ar / @dexelarg / @esplendorh / @cimescentral / @proyectamar /  @Caliz.cz   / @lalindavinos / @ilritornocatering / @guepa.latinfood / @asterisco_oficial / @gredaelli / @alfajoresdesiato /@colemanargentina_ / @la_continental / @proyectamar / @tromenargentina / @cruzrojaarg / @furafrigorifico / @frigorificofriolim  / @pizzawheelcatering / @arytza_   / @volf_oficial",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AEYCo-c5SZo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AEYCo-c5SZo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AEYCo-c5SZo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AEYCo-c5SZo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AEYCo-c5SZo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Esto es \u00a1FA!",
                "tags": [
                    "fa mex urtizberea",
                    "fa",
                    "mex urtizberea",
                    "sesiones fa",
                    "Tiago PZK",
                    "La Joaqui",
                    "Los Caligaris",
                    "Julieta Zylberberg",
                    "La T y La M",
                    "Julia Zenko",
                    "Alexandra Kohan",
                    "Santiago Bilinkis",
                    "Piti Fern\u00e1ndez",
                    "Rep",
                    "Lito Vitale",
                    "Sesiones FA",
                    "Alejandro Sanz",
                    "Corazon partio",
                    "coraz\u00f3n part\u00edo",
                    "m\u00fasica espa\u00f1ola"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Coraz\u00f3n part\u00edo \u2013 Tiago PZK (con Mex Urtizberea) | Sesiones \u00a1FA!",
                    "description": "Tiago PZK pas\u00f3 por el \u00a1FA! #19, dedicado a \"La juventud\" para interpretar en vivo una versi\u00f3n de \u201cCoraz\u00f3n part\u00edo\u201d de Alejandro Sanz. \n\nMira este \u00a1FA! completo ac\u00e1: https://youtu.be/0XK18USMT4k\n\nVinieron a hablar, cantar y pensar sobre la juventud Tiago PZK, La Joaqui, Los Caligaris, Julieta Zylberberg, La T y La M, Julia Zenko, Alexandra Kohan, Santiago Bilinkis, Piti Fern\u00e1ndez, Rep y Lito Vitale.\n\nIdea, direcci\u00f3n, gui\u00f3n y producci\u00f3n general: \nMex Urtizberea \u2013 Nicol\u00e1s Tolcachier \u2013 Fabiana Segovia - Pedro Saborido\n  \n\u00a1FA! son reuniones en lo de Mex Urtizberea. \n\u00a1FA! es conversaci\u00f3n, pensamientos y m\u00fasica.\n\u00a1FA! es un saltito del esp\u00edritu ante lo que conmueve.\n\nDirecci\u00f3n:\nNicol\u00e1s Tolcachier\n\nRealizaci\u00f3n - c\u00e1mara:\nIgnacio Tabares \nSebasti\u00e1n Pianezzi\nDiego Grillo \nMart\u00edn Iamundo \nDami\u00e1n Bucarey\n\nEdici\u00f3n:\nIgnacio Tabares \nSebasti\u00e1n Pianezzi \nNicol\u00e1s Tolcachier\n\nM\u00fasicos: \nPaco Leiva (direcci\u00f3n musical/guitarra)\nLulo Isod (bater\u00eda)\nLeonel De Francisco (trompeta)\nSantiago De Francisco (saxo)\nJoaqu\u00edn De Francisco (tromb\u00f3n)\nMart\u00edn Varela (bajo) \nMex Urtizberea (teclados)\nLito Vitale (teclados) \nMia Folino (coros)\nEmme (coros)\nAgust\u00edn Campos (percusi\u00f3n) \n\nProducci\u00f3n de invitados: \nClaudio Simoneti \n\nProducci\u00f3n: \nDami\u00e1n Saavedra\nLeandro Lama \nDante Saborido\nLula Mangone\n\nSonido: \nGustavo Segal \nDiego Smolovich \nHern\u00e1n Avella \n\nDirecci\u00f3n de fotograf\u00eda: \nAlejandro Giuliani \n\nPrensa y difusi\u00f3n:\nMarina Belinco\n\nRedes y comunicaci\u00f3n:\nSabrina Caruzo\nMora Quiroga\nJoaquina Echenique \n\nGesti\u00f3n de contenidos:\nMart\u00edn Vald\u00e9s \n\nProducci\u00f3n comercial: \nJuan Mierez\nRub\u00e9n Dobal\nJos\u00e9 Colome \n\nDirecci\u00f3n de arte:\nFlorencia Camiletti\n\nDecoraci\u00f3n: \nProyectamar\nFlorencia Camiletti \n\nAsistencia de arte:\nMara Gramajo\n\nArte gr\u00e1fico/edici\u00f3n redes:\nSabrina Caruzo \nRodrigo Bolm\n\nProducci\u00f3n de vestuario: \nLuli Latorre\n\nDJ-Percusi\u00f3n:\nPato Smink\n\nFotograf\u00eda: \nKaloian Santos Cabrera\nPostproducci\u00f3n color:\nEugenia Rylova\n\nAdministraci\u00f3n: \nAna Acosta\nCarla Danio \n\n\nNos acompa\u00f1an:  @lifesegurosargentina / @andesorigen / @tuenti_ar / @dexelarg / @esplendorh / @cimescentral / @proyectamar /  @Caliz.cz   / @lalindavinos / @ilritornocatering / @guepa.latinfood / @asterisco_oficial / @gredaelli / @alfajoresdesiato /@colemanargentina_ / @la_continental / @proyectamar / @tromenargentina / @cruzrojaarg / @furafrigorifico / @frigorificofriolim  / @pizzawheelcatering / @arytza_   / @volf_oficial"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "714477",
                "likeCount": "27179",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1265"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "t31lvbkdezxaZMI-iiz-d72BLwo",
            "id": "5taesuro7qo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-16T16:22:48Z",
                "channelId": "UCmkyN2GfMyR7gsIiKBCR3nw",
                "title": "Consegu\u00ed un Coche de PRESO Escapar de la POLIC\u00cdA en Roblox!",
                "description": "Hoy, Dagar tiene que conseguir un coche de prisionero para escapar de la policia en Roblox! \u00bfConseguir\u00e1 Dagar escapar de los polic\u00edas? \u00a1Desc\u00fabrelo!\n\n#Roblox #Dagar #NachoyDagar",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5taesuro7qo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5taesuro7qo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5taesuro7qo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5taesuro7qo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5taesuro7qo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Dagar Roblox",
                "tags": [
                    "roblox",
                    "roblox dagar",
                    "roblox nacho",
                    "nacho y dagar",
                    "dagar y nacho"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Consegu\u00ed un Coche de PRESO Escapar de la POLIC\u00cdA en Roblox!",
                    "description": "Hoy, Dagar tiene que conseguir un coche de prisionero para escapar de la policia en Roblox! \u00bfConseguir\u00e1 Dagar escapar de los polic\u00edas? \u00a1Desc\u00fabrelo!\n\n#Roblox #Dagar #NachoyDagar"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "375046",
                "likeCount": "5865",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "210"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "6VwOgRr2ZEEC2TNFS-85IfotDoo",
            "id": "9TCz0dnFQP0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-15T13:07:43Z",
                "channelId": "UCD2w1rGcJc99akNKluz_FDw",
                "title": "ANALISIS Y PREDICCION - CUARTOS DE CHAMPIONS LEAGUE 2025 - QUIEN PASARA A SEMIS?",
                "description": "Bienvenidos a un nuevo capitulo de nuestro programa \"412\" nos podes encontrar en vivo todos los viernes de 18hs a 20hs v\u00eda KICK.\nhttps://kick.com/davooxeneize\n\nRedes de Davo:\nhttps://www.instagram.com/davoobj\nhttps://twitter.com/DavooXeneizeJRR\n\nRedes de Teo:\nhttps://twitter.com/Teodelia7\nhttps://www.instagram.com/teodeliaa",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9TCz0dnFQP0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9TCz0dnFQP0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9TCz0dnFQP0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9TCz0dnFQP0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9TCz0dnFQP0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "412 - El Programa Del F\u00fatbol",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ANALISIS Y PREDICCION - CUARTOS DE CHAMPIONS LEAGUE 2025 - QUIEN PASARA A SEMIS?",
                    "description": "Bienvenidos a un nuevo capitulo de nuestro programa \"412\" nos podes encontrar en vivo todos los viernes de 18hs a 20hs v\u00eda KICK.\nhttps://kick.com/davooxeneize\n\nRedes de Davo:\nhttps://www.instagram.com/davoobj\nhttps://twitter.com/DavooXeneizeJRR\n\nRedes de Teo:\nhttps://twitter.com/Teodelia7\nhttps://www.instagram.com/teodeliaa"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "102894",
                "likeCount": "4491",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "310"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "D0X7GHxpRFcV-ac4F-dyACCjSIs",
            "id": "teTD3ri54fg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-16T09:00:12Z",
                "channelId": "UCZqY2yIsAM9wh3vvMwKd27g",
                "title": "\uc544\uc2a4\ud2b8\ub85c(ASTRO) - \uafc8\uc18d\uc758 \ubb38(Moon) : Memory of the Moon Teaser",
                "description": "#ASTRO #\uc544\uc2a4\ud2b8\ub85c #\uafc8\uc18d\uc758\ubb38 #Moon\n\n\uc544\uc2a4\ud2b8\ub85c(ASTRO) - \uafc8\uc18d\uc758 \ubb38(Moon) : Memory of the Moon\n\nwith \nVIVIZ (\ube44\ube44\uc9c0)\n\ubbfc\ud601, \uae30\ud604, I.M of MONSTA X \n\ud638\uc2dc, \uc6d0\uc6b0, \ubbfc\uaddc, \ub3c4\uacb8, \uc2b9\uad00 of SEVENTEEN\nHELLO GLOOM\n\ub77c\ud0a4\n\ucd5c\uc720\uc815\n\uae40\ub3c4\uc5f0\n\ucc2c\ud76c (SF9)\n\ubc29\ucc2c (Stray Kids)\n\ubb38\uc218\uc544 of Billlie (\ube4c\ub9ac)\n \n\u25b6 Twitter : http://twitter.com/offclASTRO\r\n\u25b6 Facebook : http://facebook.com/offclASTRO\r\n\u25b6 Instagram : https://www.instagram.com/officialastro\r\n\u25b6 Weibo : http://weibo.com/officialASTRO\r\n\u25b6 Fancafe : http://cafe.daum.net/fantagio-boys",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/teTD3ri54fg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/teTD3ri54fg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/teTD3ri54fg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/teTD3ri54fg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/teTD3ri54fg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ASTRO \uc544\uc2a4\ud2b8\ub85c",
                "tags": [
                    "ASTRO",
                    "\uc544\uc2a4\ud2b8\ub85c",
                    "\ud310\ud0c0\uc9c0\uc624\ubba4\uc9c1",
                    "\ud310\ud0c0\uc9c0\uc624",
                    "fantagio",
                    "fantagioMusic",
                    "ASTROPLAY",
                    "\uc544\uc2a4\ud2b8\ub85c\ud50c\ub808\uc774",
                    "\ucc28\uc740\uc6b0",
                    "\ubb38\ube48",
                    "\uc9c4\uc9c4",
                    "\uc5e0\uc81c\uc774",
                    "\uc724\uc0b0\ud558",
                    "\ub77c\ud0a4",
                    "ChaEunWoo",
                    "MoonBin",
                    "JINJIN",
                    "MJ",
                    "YoonSanHa",
                    "ROCKY",
                    "\ub610\uae4c",
                    "DDOCA"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "ko",
                "localized": {
                    "title": "\uc544\uc2a4\ud2b8\ub85c(ASTRO) - \uafc8\uc18d\uc758 \ubb38(Moon) : Memory of the Moon Teaser",
                    "description": "#ASTRO #\uc544\uc2a4\ud2b8\ub85c #\uafc8\uc18d\uc758\ubb38 #Moon\n\n\uc544\uc2a4\ud2b8\ub85c(ASTRO) - \uafc8\uc18d\uc758 \ubb38(Moon) : Memory of the Moon\n\nwith \nVIVIZ (\ube44\ube44\uc9c0)\n\ubbfc\ud601, \uae30\ud604, I.M of MONSTA X \n\ud638\uc2dc, \uc6d0\uc6b0, \ubbfc\uaddc, \ub3c4\uacb8, \uc2b9\uad00 of SEVENTEEN\nHELLO GLOOM\n\ub77c\ud0a4\n\ucd5c\uc720\uc815\n\uae40\ub3c4\uc5f0\n\ucc2c\ud76c (SF9)\n\ubc29\ucc2c (Stray Kids)\n\ubb38\uc218\uc544 of Billlie (\ube4c\ub9ac)\n \n\u25b6 Twitter : http://twitter.com/offclASTRO\r\n\u25b6 Facebook : http://facebook.com/offclASTRO\r\n\u25b6 Instagram : https://www.instagram.com/officialastro\r\n\u25b6 Weibo : http://weibo.com/officialASTRO\r\n\u25b6 Fancafe : http://cafe.daum.net/fantagio-boys"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "154213",
                "likeCount": "36508",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2321"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "SvoWiRsuYNKVuVRSVzdQa238yyc",
            "id": "EmXgie3vfOM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-15T01:00:11Z",
                "channelId": "UCJSfpz3dJAyaXykN0RG1bXA",
                "title": "PERDIDA EN TOKIO: CAP. 1 SHIBUYA \ud83c\uddef\ud83c\uddf5\ud83d\uddfc",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EmXgie3vfOM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EmXgie3vfOM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EmXgie3vfOM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EmXgie3vfOM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EmXgie3vfOM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "M\u00c9XICO AL MINUTO ",
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "PERDIDA EN TOKIO: CAP. 1 SHIBUYA \ud83c\uddef\ud83c\uddf5\ud83d\uddfc",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "398317",
                "likeCount": "30386",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1973"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "qXtuo4IWaKqsfXoo4A9NuMuCEfw",
            "id": "KDblXK2VPKU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-14T16:00:06Z",
                "channelId": "UCDYetMc6gOLkhIiNzFyrJPA",
                "title": "Programa 3 COMPLETO \ud83c\udfa8\ud83d\udc1f | MasterChef Celebrity Generaciones 2025",
                "description": "En una jornada marcada por la creatividad, el caos y la emoci\u00f3n, los participantes de MasterChef Celebrity Generaciones 2025 enfrentan un reto inesperado: interpretar dibujos de sus capitanas para descifrar y cocinar complejas recetas sin palabras. A medida que avanzan entre risas, errores y aciertos, se desata una competencia cargada de estrategia. Tras retos creativos con ingredientes personales de los jueces y una clase magistral del chef Luis Chu, los cocineros deben replicar a la perfecci\u00f3n su platillo \u201cDrag\u00f3n del Pac\u00edfico\u201d.\n\nVisita nuestro sitio oficial:\n\ud83c\udf10https://www.tvazteca.com/aztecauno/masterchef\n\nhttps://www.youtube.com/playlist?list=PLbS2KA3B_N-S92gnqWGd59AEQFvVKE4Y2\n\n\ud83d\udc9f S\u00edguenos en\nTikTok: https://www.tiktok.com/@masterchefmx \nInstagram: https://www.instagram.com/masterchefmx\nFacebook: https://www.facebook.com/MasterChefMX\nX: https://x.com/masterchefmx\n\n#MasterChefCelebrity #MasterChefCelebrity2025 #MasterChefCelebrityGeneraciones",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KDblXK2VPKU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KDblXK2VPKU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KDblXK2VPKU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KDblXK2VPKU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KDblXK2VPKU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MasterChef M\u00e9xico",
                "tags": [
                    "chef herrera",
                    "recetas",
                    "programas de cocina mexico",
                    "mejores momentos",
                    "eliminados",
                    "mejores cocinadas",
                    "peores cocinadas",
                    "masterchef celebrity mexico",
                    "masterchef celebrity generaciones",
                    "masterchef celebrity 2025",
                    "masterchef celebrity azteca uno",
                    "masterchef celebrity tv azteca",
                    "Rafa Polinesio",
                    "Chef en Proceso",
                    "Dani Valle",
                    "Mendiola",
                    "Anabel Ferreira",
                    "Luis Fernando Pe\u00f1a",
                    "Nueva Generaci\u00f3n",
                    "Milenials",
                    "Casete",
                    "Los Cl\u00e1sicos",
                    "Quirarte",
                    "Nicky Chavez",
                    "Ofelia Medina",
                    "Gabi rivero",
                    "Plutarco Haza"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-MX",
                "localized": {
                    "title": "Programa 3 COMPLETO \ud83c\udfa8\ud83d\udc1f | MasterChef Celebrity Generaciones 2025",
                    "description": "En una jornada marcada por la creatividad, el caos y la emoci\u00f3n, los participantes de MasterChef Celebrity Generaciones 2025 enfrentan un reto inesperado: interpretar dibujos de sus capitanas para descifrar y cocinar complejas recetas sin palabras. A medida que avanzan entre risas, errores y aciertos, se desata una competencia cargada de estrategia. Tras retos creativos con ingredientes personales de los jueces y una clase magistral del chef Luis Chu, los cocineros deben replicar a la perfecci\u00f3n su platillo \u201cDrag\u00f3n del Pac\u00edfico\u201d.\n\nVisita nuestro sitio oficial:\n\ud83c\udf10https://www.tvazteca.com/aztecauno/masterchef\n\nhttps://www.youtube.com/playlist?list=PLbS2KA3B_N-S92gnqWGd59AEQFvVKE4Y2\n\n\ud83d\udc9f S\u00edguenos en\nTikTok: https://www.tiktok.com/@masterchefmx \nInstagram: https://www.instagram.com/masterchefmx\nFacebook: https://www.facebook.com/MasterChefMX\nX: https://x.com/masterchefmx\n\n#MasterChefCelebrity #MasterChefCelebrity2025 #MasterChefCelebrityGeneraciones"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-MX"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2119096",
                "likeCount": "33322",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2696"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "1N2u7A1JSBWAdT6Jf8ETviil01g",
            "id": "yN0qPmkuif0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-13T20:53:47Z",
                "channelId": "UCqXd1hXNGUFZxL6zyD7EZcg",
                "title": "Transform\u00e9 los MOBS en ITALIAN BRAIN ROT en Minecraft #2",
                "description": "Gracias por el apoyo =) \u00bfLlegaremos a 10,000 mil likes en menos de 24 horas?!\n-------------------------------------------------------------\nhttps://www.twitter.com/@soyHerios\nhttps://www.twitch.tv/soyHerios\nhttps://www.instagram.com/soyHerios\nhttps://www.facebook.com/soyHerios\n-------------------------------------------------------------\nMi servidor de Discord:\nhttps://discord.gg/cN6kX8mHbw\n#italianbrainrot #minecraftmods",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yN0qPmkuif0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yN0qPmkuif0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yN0qPmkuif0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yN0qPmkuif0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yN0qPmkuif0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "soyHerios",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Transform\u00e9 los MOBS en ITALIAN BRAIN ROT en Minecraft #2",
                    "description": "Gracias por el apoyo =) \u00bfLlegaremos a 10,000 mil likes en menos de 24 horas?!\n-------------------------------------------------------------\nhttps://www.twitter.com/@soyHerios\nhttps://www.twitch.tv/soyHerios\nhttps://www.instagram.com/soyHerios\nhttps://www.facebook.com/soyHerios\n-------------------------------------------------------------\nMi servidor de Discord:\nhttps://discord.gg/cN6kX8mHbw\n#italianbrainrot #minecraftmods"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "583504",
                "likeCount": "17520",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1340"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "oSF6i6LBIFVpgvdc_TvHQcGHfXQ",
            "id": "3Xqx-uMuVuc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-14T01:43:53Z",
                "channelId": "UCZSxaAKJaw0YK4j7MIjEsKA",
                "title": "Carlos Lehder y su vida en prisi\u00f3n tras la extradici\u00f3n a EE. UU.: \u201cEra una tortura\u201d -Los Informantes",
                "description": "Carlos Lehder, excapo del Cartel de Medell\u00edn, revel\u00f3 detalles de su vida en prisi\u00f3n tras 33 a\u00f1os encarcelado en Estados Unidos, su sorpresivo regreso a Colombia y su nueva vida en libertad. \n\nLos Informantes le har\u00e1 abrir bien los ojos y ver m\u00e1s all\u00e1 de la noticia. \n#LosInformantes #CaracolTelevisi\u00f3n\n\nSuscr\u00edbete a nuestro canal de YouTube http://bit.ly/2qh1Wrr\n\nIngresa a https://www.caracoltv.com/los-informantes\n\nS\u00edguenos en redes sociales:\nhttps://www.facebook.com/LosInformantesTV/\nhttps://twitter.com/informantestv\nhttps://www.instagram.com/los_informantes/\n\n\nNuestra red de canales en YouTube:\n\nNoticias Caracol: http://bit.ly/2Jhc3oO Suscribirse\nGol Caracol: http://bit.ly/2yAIGcU Suscribirse\nShock: http://bit.ly/2CHNKzi Suscribirse\nBlu Radio: http://bit.ly/2CFF7Fo Suscribirse\nLa Kalle: http://bit.ly/2JkgfEz Suscribirse\nCaracol Play: http://bit.ly/2SkyjlM Suscribirse\nEl Espectador: http://bit.ly/2D4rkt7 Suscribirse",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3Xqx-uMuVuc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3Xqx-uMuVuc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3Xqx-uMuVuc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3Xqx-uMuVuc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3Xqx-uMuVuc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Los Informantes",
                "tags": [
                    "Los Informantes",
                    "Periodismo informativo",
                    "historias Los Informantes",
                    "Informantes Caracol",
                    "informativos Caracol",
                    "los informantes capitulo de hoy",
                    "informantes",
                    "los informantes capitulos completos",
                    "los informantes caracol capitulo de ayer",
                    "los informantes hoy domingo",
                    "Carlos Lehder",
                    "Lehder",
                    "Pablo Escobar",
                    "Narcotr\u00e1fico",
                    "Cartel de Medell\u00edn"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Carlos Lehder y su vida en prisi\u00f3n tras la extradici\u00f3n a EE. UU.: \u201cEra una tortura\u201d -Los Informantes",
                    "description": "Carlos Lehder, excapo del Cartel de Medell\u00edn, revel\u00f3 detalles de su vida en prisi\u00f3n tras 33 a\u00f1os encarcelado en Estados Unidos, su sorpresivo regreso a Colombia y su nueva vida en libertad. \n\nLos Informantes le har\u00e1 abrir bien los ojos y ver m\u00e1s all\u00e1 de la noticia. \n#LosInformantes #CaracolTelevisi\u00f3n\n\nSuscr\u00edbete a nuestro canal de YouTube http://bit.ly/2qh1Wrr\n\nIngresa a https://www.caracoltv.com/los-informantes\n\nS\u00edguenos en redes sociales:\nhttps://www.facebook.com/LosInformantesTV/\nhttps://twitter.com/informantestv\nhttps://www.instagram.com/los_informantes/\n\n\nNuestra red de canales en YouTube:\n\nNoticias Caracol: http://bit.ly/2Jhc3oO Suscribirse\nGol Caracol: http://bit.ly/2yAIGcU Suscribirse\nShock: http://bit.ly/2CHNKzi Suscribirse\nBlu Radio: http://bit.ly/2CFF7Fo Suscribirse\nLa Kalle: http://bit.ly/2JkgfEz Suscribirse\nCaracol Play: http://bit.ly/2SkyjlM Suscribirse\nEl Espectador: http://bit.ly/2D4rkt7 Suscribirse"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "516860",
                "likeCount": "5893",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "846"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "gw7t5gtoGUwbGiZ_bKJ9pnLH0sg",
            "id": "-ulFo4VFaqA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-15T22:00:12Z",
                "channelId": "UCfDojw_FH-c00BOU9t4kibw",
                "title": "COMPRE HUEVOS DE PASCUA QUE NUNCA PROBE",
                "description": "INSTAGRAM: sofiagnone\nTWITTER: sofiaagnone\nTIK TOK: sofiagnone\nMAIL COMERCIAL: sofi@los-agnone",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-ulFo4VFaqA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-ulFo4VFaqA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-ulFo4VFaqA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-ulFo4VFaqA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-ulFo4VFaqA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Sofi Agnone",
                "tags": [
                    "sofiagnone",
                    "sofiaagnone",
                    "sofi gnone",
                    "agnone",
                    "gnone",
                    "hermanos agnone",
                    "los agnone",
                    "familia agnone",
                    "kuki",
                    "hermana kuki",
                    "tik tok",
                    "bolucompras",
                    "haul",
                    "ordenando",
                    "pascua",
                    "huevos pascua",
                    "huevo milka",
                    "todos los huevos de pascua",
                    "probando huevos de chocolate",
                    "todas las marcas de huevos de pascua",
                    "ferrerro rocher",
                    "milka",
                    "oreo",
                    "block",
                    "bon o bon",
                    "huevo de pascua cofler",
                    "huevo pascua barato",
                    "huevo de pascua sabires raros",
                    "combinaciones"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "COMPRE HUEVOS DE PASCUA QUE NUNCA PROBE",
                    "description": "INSTAGRAM: sofiagnone\nTWITTER: sofiaagnone\nTIK TOK: sofiagnone\nMAIL COMERCIAL: sofi@los-agnone"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "339253",
                "likeCount": "20013",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "717"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "brRXdj7btt-Pzi0Fz46KFxIe6AE",
            "id": "9FSxBWl-PgA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-14T23:19:28Z",
                "channelId": "UClM9Si2dh7zPNco3sYe8oJg",
                "title": "\u00bfNI\u00d1O O NI\u00d1A? \ud83e\ude77\ud83e\ude75 GENDER REVEAL",
                "description": "FOTOS Y VIDEO: @BYAURORASOSA Y @CANAUFILMS\n\n\u00a1S\u00edgueme en mis redes sociales!\n\u2661Instagram http://instagram.com/danielahoyos\n\u2661Mi otro canal https://www.youtube.com/channel/UC2W34qYXiZxhOmwQi_u33CA\n\u2661Facebook https://www.facebook.com/danielahoyosart\n\u2661Twitter https://twitter.com/pritidani?lang=es\n\u2661 Tiktok https://www.tiktok.com/@danihoyos?_t=8cBTYebZAF3&_r=1\n\n\u2661 M I   L I B R O   \" L O S  7   C O L O R E S  D E   M I   V I D A \" :\nhttps://amzn.to/3SgkEgI\n\n \u2661 M I  L I B R O   \"U N A  V I D A  D E   M A N D A L A S \":\nhttps://bit.ly/3O2msr0\n\n\u2661  M I   B A R B I E:\nAMAZON: http://bit.ly/42cMduV\nWALMART: https://bit.ly/48w4iGu\nJUGUETRON: https://bit.ly/3TUdgcd\nLIVERPOOL: https://bit.ly/3RQYekK\n\n\n\u00bfEn d\u00f3nde dibujas digital?\n\u2661 mi iPad Pro y Procreate\n\u00bfPlumones favoritos?\n\u2661 Posca \n\u00bfcu\u00e1ntos tatuajes tienes?\n\u2661 10 tatuajes\n\n\n\nSi llegaste hasta aqui... hola, te, amo mucho \ud83d\udc96\n\n#DaniHoyos",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9FSxBWl-PgA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9FSxBWl-PgA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9FSxBWl-PgA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9FSxBWl-PgA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9FSxBWl-PgA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Dani Hoyos",
                "tags": [
                    "arte",
                    "mandalas",
                    "zentangle",
                    "art",
                    "manualidades",
                    "acuarelas",
                    "dani",
                    "hoyos",
                    "Dany",
                    "organizaci\u00f3n",
                    "bullet",
                    "journal",
                    "copic",
                    "sharpie",
                    "sketchbook",
                    "decoraci\u00f3n",
                    "tutorial",
                    "guia",
                    "gratis",
                    "maestra",
                    "aprender",
                    "colores",
                    "arcoiris",
                    "clases",
                    "de",
                    "gratuito",
                    "pinto tu pared",
                    "lettering",
                    "studygram",
                    "pinto",
                    "pared",
                    "dani pinta mi pared",
                    "arco\u00edris"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\u00bfNI\u00d1O O NI\u00d1A? \ud83e\ude77\ud83e\ude75 GENDER REVEAL",
                    "description": "FOTOS Y VIDEO: @BYAURORASOSA Y @CANAUFILMS\n\n\u00a1S\u00edgueme en mis redes sociales!\n\u2661Instagram http://instagram.com/danielahoyos\n\u2661Mi otro canal https://www.youtube.com/channel/UC2W34qYXiZxhOmwQi_u33CA\n\u2661Facebook https://www.facebook.com/danielahoyosart\n\u2661Twitter https://twitter.com/pritidani?lang=es\n\u2661 Tiktok https://www.tiktok.com/@danihoyos?_t=8cBTYebZAF3&_r=1\n\n\u2661 M I   L I B R O   \" L O S  7   C O L O R E S  D E   M I   V I D A \" :\nhttps://amzn.to/3SgkEgI\n\n \u2661 M I  L I B R O   \"U N A  V I D A  D E   M A N D A L A S \":\nhttps://bit.ly/3O2msr0\n\n\u2661  M I   B A R B I E:\nAMAZON: http://bit.ly/42cMduV\nWALMART: https://bit.ly/48w4iGu\nJUGUETRON: https://bit.ly/3TUdgcd\nLIVERPOOL: https://bit.ly/3RQYekK\n\n\n\u00bfEn d\u00f3nde dibujas digital?\n\u2661 mi iPad Pro y Procreate\n\u00bfPlumones favoritos?\n\u2661 Posca \n\u00bfcu\u00e1ntos tatuajes tienes?\n\u2661 10 tatuajes\n\n\n\nSi llegaste hasta aqui... hola, te, amo mucho \ud83d\udc96\n\n#DaniHoyos"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "450855",
                "likeCount": "27691",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1273"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "NEjWTXtJ9KfThTef5aZHX6hJDZA",
            "id": "WvGAHqaK6tc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-12T00:00:07Z",
                "channelId": "UCeu77soaR2Ecp5OzTWB6xyA",
                "title": "Bayron Fire & Arte Elegante   Si no estas",
                "description": "\ud83c\udfa7 Escucha toda mi m\u00fasica en tu plataforma favorita: https://onerpm.lnk.to/BayronFire\n\n\u2728 S\u00edgueme en las redes: \n\u25b6 Instagram: https://www.instagram.com/bayronfire_oficial\n\u25b6 TikTok: https://www.tiktok.com/@bayronfireoficiall\n\u25b6 Instagram: https://www.instagram.com/arteeleganteofficial_/\n\n#BayronFire",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WvGAHqaK6tc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WvGAHqaK6tc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WvGAHqaK6tc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WvGAHqaK6tc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WvGAHqaK6tc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "BAYRON FIRE",
                "tags": [
                    "bayron fire",
                    "bayron fire envidioso remix",
                    "bayron fire la junta",
                    "byron fire",
                    "envidioso remix bayron fire",
                    "bayron fire oficial",
                    "bayron fire preview",
                    "bayron fire sinaloa",
                    "bayron fire letra",
                    "reaccion a bayron fire",
                    "bayron fire lyrics",
                    "yiordano ignacio y bayron fire",
                    "bayron fire peine 32",
                    "bayron fire hoy se rebelo",
                    "bayron fire x salgo",
                    "peine 32 bayron fire",
                    "se viraron bayron fire",
                    "bayron fire los peines 32",
                    "hoy se rebelo bayron fire",
                    "matias emilio bayron fire",
                    "Shorts",
                    "TikTok"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Bayron Fire & Arte Elegante   Si no estas",
                    "description": "\ud83c\udfa7 Escucha toda mi m\u00fasica en tu plataforma favorita: https://onerpm.lnk.to/BayronFire\n\n\u2728 S\u00edgueme en las redes: \n\u25b6 Instagram: https://www.instagram.com/bayronfire_oficial\n\u25b6 TikTok: https://www.tiktok.com/@bayronfireoficiall\n\u25b6 Instagram: https://www.instagram.com/arteeleganteofficial_/\n\n#BayronFire"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "452652",
                "likeCount": "11908",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "830"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "cxDq0MKFFhqe8vmQazDWNyCOz1A",
            "id": "TGv4T150by4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-14T02:15:38Z",
                "channelId": "UCqfCJBfrFSO4tZM1LNZTBFQ",
                "title": "Barcelona [2-2] (7-8 penales) Real Madrid | Resumen y goles | Juego de Leyendas 2025",
                "description": "Real Madrid se lleva el Juego de Leyendas ante el Barcelona en la tanda de penaltis\n\nhttp://bit.ly/2YAWO4p SUSCR\u00cdBETE a nuestro canal y sigue las noticias m\u00e1s destacadas del mundo deportivo\n\nLa Leyendas del Real Madrid se impusieron a las Leyendas del Barcelona en tanda de penaltis (8-7) luego de empatar 2-2 los 90 minutos de tiempo reglamentario gracias a los goles de Luis Figo y Marcelo, por el lado merengue, y a las anotaciones de Carles Puyol y Javier Saviola del lado cul\u00e9. Cabe destacar que Rafa M\u00e1rquez jug\u00f3 todo el partido y marc\u00f3 su penalti frente a la afici\u00f3n mexicana que se dio cita en el Estadio Nemesio Diez.\n\n\u00a1\u00a1Dales un vistazo a nuestras Entrevistas EXCLUSIVAS Claro Sports!!\nhttps://youtube.com/playlist?list=PLBpuIdeeb2X68n_oqjW0AGsevMXaRUx5m\n\n\u00a1Visita www.clarosports.com para m\u00e1s informaci\u00f3n!\n\n\u00a1S\u00edguenos en nuestras REDES SOCIALES!\n\nTwitter: https://twitter.com/ClaroSports\nFacebook: https://www.facebook.com/clarosports\nInstagram: https://www.instagram.com/clarosports\nTikTok: https://www.tiktok.com/@clarosports",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TGv4T150by4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TGv4T150by4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TGv4T150by4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TGv4T150by4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TGv4T150by4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Claro Sports",
                "tags": [
                    "deportes",
                    "videos de deportes",
                    "claro sports",
                    "Barcelona",
                    "Barcelona vs real Madrid",
                    "real Madrid",
                    "juego de leyendas",
                    "juego de leyendas 2025",
                    "Barcelona vs real Madrid juego de leyendas",
                    "Barcelona vs real Madrid juego de leyendas 2025",
                    "penales",
                    "tanda de penales",
                    "Barcelona vs real Madrid penales",
                    "Barcelona vs real Madrid penales juego de leyendas 2025",
                    "Barcelona vs real Madrid juego leyendas 2025 resumen",
                    "Barcelona vs real Madrid juego leyendas 2025 highlights"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-MX",
                "localized": {
                    "title": "Barcelona [2-2] (7-8 penales) Real Madrid | Resumen y goles | Juego de Leyendas 2025",
                    "description": "Real Madrid se lleva el Juego de Leyendas ante el Barcelona en la tanda de penaltis\n\nhttp://bit.ly/2YAWO4p SUSCR\u00cdBETE a nuestro canal y sigue las noticias m\u00e1s destacadas del mundo deportivo\n\nLa Leyendas del Real Madrid se impusieron a las Leyendas del Barcelona en tanda de penaltis (8-7) luego de empatar 2-2 los 90 minutos de tiempo reglamentario gracias a los goles de Luis Figo y Marcelo, por el lado merengue, y a las anotaciones de Carles Puyol y Javier Saviola del lado cul\u00e9. Cabe destacar que Rafa M\u00e1rquez jug\u00f3 todo el partido y marc\u00f3 su penalti frente a la afici\u00f3n mexicana que se dio cita en el Estadio Nemesio Diez.\n\n\u00a1\u00a1Dales un vistazo a nuestras Entrevistas EXCLUSIVAS Claro Sports!!\nhttps://youtube.com/playlist?list=PLBpuIdeeb2X68n_oqjW0AGsevMXaRUx5m\n\n\u00a1Visita www.clarosports.com para m\u00e1s informaci\u00f3n!\n\n\u00a1S\u00edguenos en nuestras REDES SOCIALES!\n\nTwitter: https://twitter.com/ClaroSports\nFacebook: https://www.facebook.com/clarosports\nInstagram: https://www.instagram.com/clarosports\nTikTok: https://www.tiktok.com/@clarosports"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "819545",
                "likeCount": "4594",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "225"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "OytnQ8JZ4WiVnCwf5hflF1zcFHU",
            "id": "-QLswJf3wIo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-15T22:00:04Z",
                "channelId": "UChOAQwIwOg3VktymoWSnh1Q",
                "title": "ME RETAN A COMER EL MENUDO MAS GRANDE DE TIJUANA \ud83c\udf2e **GANO $5,000 Si Puedo COMERLO! \ud83e\udd2f\ud83d\udd25",
                "description": "RETO DEL MENUDO GIGANTE!\ud83e\udd75\ud83c\udf2e\n\nHoy he venido a conocer un famoso negocio en TIJUANA que destaca por ofrecer el Mejor Menudo de Tijuana, Delicioso y Basto \ud83c\udf2e pero tambi\u00e9n por ser muy viral en redes sociales debido a contar con Reto Bastante Extremo, mismo que consta de Comer 15 el Menudo m\u00e1s Grande de Tijuana y una Quesadilla Megalodon en solamente 20 Minutos, de Lograrlo el Premio que Ofrecen son $5,000 Pesos en Efectivo, pero si no Logro Terminarlo tendr\u00e9 que pagar $1,000 Pesos, hoy vengo con Mucha Hambre y Dispuesto a intentar su Reto...\u00bfLo lograr\u00e9?\ud83d\udc40\ud83c\udf2e\ud83d\udd25\n\nSi ustedes quieren Conocer este negocio y Probar sus Delicioso Menudo, yo les comparto la Direcci\u00f3n de este establecimiento\ud83d\udc40\ud83c\udf2e: & Maclovio Herrera, Av. Aquiles Serdan, Tijuana, B.C.\n#food #tendencia \n\nLos invito a seguirme en\ud83d\udc47\ud83c\udffb\ud83d\udc40\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\udf2e\u2764\ufe0f:\n\nFACEBOOK AleMinero \ud83c\udf2e\ud83d\udd25\ud83e\udd18\ud83c\udffb\u2764\ufe0f\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\udfcb\ufe0f\u200d\u2640\ufe0f: https://www.facebook.com/profile.php?id=100070720866007\n\nINSTAGRAM AleMinero\ud83d\udd25\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83e\udd18\ud83c\udffb\ud83c\udf56\ud83d\udcaa\ud83c\udffb\ud83c\udfcb\ufe0f\u200d\u2640\ufe0f:  https://www.instagram.com/alexis_minero2001/\n\nTIK TOK AleMinero\u2764\ufe0f\ud83c\udf56\ud83c\udfcb\ufe0f\u200d\u2640\ufe0f\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\udf2e\ud83d\udd25: https://vm.tiktok.com/ZMLVLTwkr/ \nGracias por ver m\u00ed v\u00eddeo!!!\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\u263a\ufe0f\u2764\ufe0f\ud83c\udf2e\ud83d\udcaa\ud83c\udffb\ud83c\udf54\ud83d\udd25\n\nNo olvides que si conoces alg\u00fan establecimiento de comida que tenga reto, puedes dejarlo en la caja de comentarios y aparecer\u00e1 en un futuro video \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\u2764\ufe0f\ud83c\udf2e Si les gustan mis retos no olviden dejar su Like, compartir y suscr\u00edbirse para que suba m\u00e1s v\u00eddeos, un fuerte abrazo, saludos\u270c\ud83c\udffb\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\udf2e\ud83d\udd25",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-QLswJf3wIo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-QLswJf3wIo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-QLswJf3wIo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-QLswJf3wIo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-QLswJf3wIo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "AleMinero",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ME RETAN A COMER EL MENUDO MAS GRANDE DE TIJUANA \ud83c\udf2e **GANO $5,000 Si Puedo COMERLO! \ud83e\udd2f\ud83d\udd25",
                    "description": "RETO DEL MENUDO GIGANTE!\ud83e\udd75\ud83c\udf2e\n\nHoy he venido a conocer un famoso negocio en TIJUANA que destaca por ofrecer el Mejor Menudo de Tijuana, Delicioso y Basto \ud83c\udf2e pero tambi\u00e9n por ser muy viral en redes sociales debido a contar con Reto Bastante Extremo, mismo que consta de Comer 15 el Menudo m\u00e1s Grande de Tijuana y una Quesadilla Megalodon en solamente 20 Minutos, de Lograrlo el Premio que Ofrecen son $5,000 Pesos en Efectivo, pero si no Logro Terminarlo tendr\u00e9 que pagar $1,000 Pesos, hoy vengo con Mucha Hambre y Dispuesto a intentar su Reto...\u00bfLo lograr\u00e9?\ud83d\udc40\ud83c\udf2e\ud83d\udd25\n\nSi ustedes quieren Conocer este negocio y Probar sus Delicioso Menudo, yo les comparto la Direcci\u00f3n de este establecimiento\ud83d\udc40\ud83c\udf2e: & Maclovio Herrera, Av. Aquiles Serdan, Tijuana, B.C.\n#food #tendencia \n\nLos invito a seguirme en\ud83d\udc47\ud83c\udffb\ud83d\udc40\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\udf2e\u2764\ufe0f:\n\nFACEBOOK AleMinero \ud83c\udf2e\ud83d\udd25\ud83e\udd18\ud83c\udffb\u2764\ufe0f\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\udfcb\ufe0f\u200d\u2640\ufe0f: https://www.facebook.com/profile.php?id=100070720866007\n\nINSTAGRAM AleMinero\ud83d\udd25\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83e\udd18\ud83c\udffb\ud83c\udf56\ud83d\udcaa\ud83c\udffb\ud83c\udfcb\ufe0f\u200d\u2640\ufe0f:  https://www.instagram.com/alexis_minero2001/\n\nTIK TOK AleMinero\u2764\ufe0f\ud83c\udf56\ud83c\udfcb\ufe0f\u200d\u2640\ufe0f\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\udf2e\ud83d\udd25: https://vm.tiktok.com/ZMLVLTwkr/ \nGracias por ver m\u00ed v\u00eddeo!!!\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\u263a\ufe0f\u2764\ufe0f\ud83c\udf2e\ud83d\udcaa\ud83c\udffb\ud83c\udf54\ud83d\udd25\n\nNo olvides que si conoces alg\u00fan establecimiento de comida que tenga reto, puedes dejarlo en la caja de comentarios y aparecer\u00e1 en un futuro video \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\u2764\ufe0f\ud83c\udf2e Si les gustan mis retos no olviden dejar su Like, compartir y suscr\u00edbirse para que suba m\u00e1s v\u00eddeos, un fuerte abrazo, saludos\u270c\ud83c\udffb\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\udf2e\ud83d\udd25"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-MX"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "465243",
                "likeCount": "12060",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "397"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "VDW0Bbz9EasNYpnID4eGTlmhdnY",
            "id": "xFk-hEF7wJo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-11T21:00:07Z",
                "channelId": "UCM8hyXFpzWW-rs3b-DQbF9w",
                "title": "Cris MJ - Party MJ (Video Oficial)",
                "description": "Cris MJ - Party MJ\nListen here/Esc\u00fachala: https://sonarmusic.io/partymj\n\nM\u00e1s de Cris MJ:\n7 Trompetas: https://www.youtube.com/watch?v=QtbzQQxFHzA\nSI NO ES CONTIGO REMIX: https://www.youtube.com/watch?v=SqAGWRpccm0\nDespu\u00e9s De La Una: https://youtu.be/2tnYogbWwmY\nD\u00e9jame Pensar: https://youtu.be/Zcgm-WJLBCU\n\nSigue a Cris MJ\nInstagram: https://www.instagram.com/cris_emejota/\nSpotify: https://RIMAS.lnk.to/CrisMJSpotify\nTikTok: https://www.tiktok.com/@crismjofficial1\nFacebook: https://www.facebook.com/Elmasqkesuena\n\n#CrisMJ #PartyMJ",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xFk-hEF7wJo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xFk-hEF7wJo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xFk-hEF7wJo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xFk-hEF7wJo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xFk-hEF7wJo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Cris MJ",
                "tags": [
                    "Cris MJ",
                    "Party MJ",
                    "Cris MJ Party MJ",
                    "MJ",
                    "cris emejota",
                    "party emejota"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Cris MJ - Party MJ (Video Oficial)",
                    "description": "Cris MJ - Party MJ\nListen here/Esc\u00fachala: https://sonarmusic.io/partymj\n\nM\u00e1s de Cris MJ:\n7 Trompetas: https://www.youtube.com/watch?v=QtbzQQxFHzA\nSI NO ES CONTIGO REMIX: https://www.youtube.com/watch?v=SqAGWRpccm0\nDespu\u00e9s De La Una: https://youtu.be/2tnYogbWwmY\nD\u00e9jame Pensar: https://youtu.be/Zcgm-WJLBCU\n\nSigue a Cris MJ\nInstagram: https://www.instagram.com/cris_emejota/\nSpotify: https://RIMAS.lnk.to/CrisMJSpotify\nTikTok: https://www.tiktok.com/@crismjofficial1\nFacebook: https://www.facebook.com/Elmasqkesuena\n\n#CrisMJ #PartyMJ"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1397779",
                "likeCount": "54903",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2854"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "7V71FTQCG1YUPqGO4xqYRPbmEOE",
            "id": "5Em05fzBckQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-15T02:44:23Z",
                "channelId": "UCvDvBAOuJIHKWK59duvM0JQ",
                "title": "TIVI GUNZ, BRAULIO FOG\u00d3N, MESTIZO, LR, EL ALFA EL JEFE Y LOMIIEL - DOMI (PROD ALOFOKE MUSIC)",
                "description": "Tivi Gunz, Braulio Fog\u00f3n, Mestizo, LR Ley del Rap, El Alfa El Jefe y Lomiiel se unen para crear un nuevo himno musical \"DOMI\" producido por Santiago Matias. #Alofoke #Salsa #Dembow\n \nS\u00edguenos en:\nhttps://www.instagram.com/alofoke/\nhttps://www.facebook.com/SantiagoMatiasAlofokeMusic\nhttps://twitter.com/matiasgarciard/\nhttps://www.alofokemusic.net",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5Em05fzBckQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5Em05fzBckQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5Em05fzBckQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5Em05fzBckQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Alofokeradioshow",
                "tags": [
                    "Alofoke Sin Censura",
                    "Santiago Matias",
                    "Anuel AA",
                    "Bad Bunny",
                    "Capricornio TV",
                    "El Dotol Nastra",
                    "Dj Topo El Despelu\u00f1e",
                    "Sin Filtro Radio Show",
                    "Alofoke Radio Show",
                    "Esto no es radio",
                    "Jessica Pereira",
                    "Yailin La Mas Viral",
                    "Molusco TV",
                    "Show Carlos Duran",
                    "Santiago Matias Alofoke",
                    "Jessica Sin Tabu",
                    "Peso Pluma",
                    "Generacion Alofoke",
                    "WestCol",
                    "Fogarate",
                    "Amelia Alcantara",
                    "Corrupcion al desnudo",
                    "El show del medio dia",
                    "Television en vivo",
                    "Eladio Carrion",
                    "Los Jediondos"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "TIVI GUNZ, BRAULIO FOG\u00d3N, MESTIZO, LR, EL ALFA EL JEFE Y LOMIIEL - DOMI (PROD ALOFOKE MUSIC)",
                    "description": "Tivi Gunz, Braulio Fog\u00f3n, Mestizo, LR Ley del Rap, El Alfa El Jefe y Lomiiel se unen para crear un nuevo himno musical \"DOMI\" producido por Santiago Matias. #Alofoke #Salsa #Dembow\n \nS\u00edguenos en:\nhttps://www.instagram.com/alofoke/\nhttps://www.facebook.com/SantiagoMatiasAlofokeMusic\nhttps://twitter.com/matiasgarciard/\nhttps://www.alofokemusic.net"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "558491",
                "likeCount": "78456",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "6699"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "P81X-_ZWKt-w4opjbIFxzM3OePA",
            "id": "VLDUCzJOR24",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-11T00:00:07Z",
                "channelId": "UCukBhlCPTPb_W0Cm2Hw0Wlw",
                "title": "Kidd Voodoo, @cris_emejota - Minnie 2 (Video Oficial)",
                "description": "Suscr\u00edbete al canal de Kidd Voodoo: https://orcd.co/kiddvoodooyt\n@KiddVoodoo @cris_emejota \nSigue a Kidd Voodoo en Instagram: https://orcd.co/kiddvoodoo\n\nEscucha Minnie 2 en tu plataforma favorita: https://orcd.co/minnie2 \n\nDirected by: Mr Sebaas & Javi Rivas\nProducer: Corbus\nProducer: Swift 047\nProducer: Reelian\nMixing Engineer: Ignacio Portales\nMastering Engineer: Chalo G\nDolby Atmos: Christopher Manhey @OmniSoundlab \n\nNo te vaya', dame un TBT, eh\nMinnie, con la mini yo te vi, juque\u00e1ndome a m\u00ed\nTent\u00e1ndome pa' irno' a Par\u00eds, ah\nPor ti es que yo me enganch\u00e9 los VV\nPa' darle el corte, s\u00ed, seguro que esos palo' son pa' m\u00ed\nTrilla'o, que t\u00fa ere' mi Harley Queen, te hicieron pa' m\u00ed\nMami, sigo as\u00ed, no te voy a hacer sufrir\nTe voy a cuidar, t\u00fa ere' mi Minnie\nOh, oh\nAyo, Corbus, come check this shit out\n\nImag\u00ednate que te cojo de nuevo, que t\u00fa vuelve' a ser m\u00eda, s\u00ed\nContra la pare' en la disco espero recuerde' c\u00f3mo te mov\u00eda' as\u00ed\nYo s\u00e9 que esto no fue en vano\nYo te cojo de la mano, pero\nSi se mete un gusano, baby, yo lo rebano\nSabe' de lo que vamo', pero\n\nBaby, desac\u00e1tate, que tu chat lo destaqu\u00e9\nPorque ere' mi favorita\nT\u00fa s\u00f3lo indica, di qu\u00e9 necesita'\nQue yo estoy ley\u00e9ndote pa' que no te me escape'\nY si se mete un gusano, sabe', yo lo rebano\nT\u00fa sabe' de qu\u00e9 vamo'\n\nElla est\u00e1 dura, ya no quedan de su clase\nBebita no me ignore', dale, hagamo' la' pase'\nQue desde hace mucho tiempo estoy notando lo que t\u00fa me haces, no\nY es que quiero tenerte a ti, mami, desde que te vi\nMe gusta lo que tienes, c\u00f3mo es que me pone as\u00ed\nBeb\u00e9, me est\u00e1' ignorando y no entiendo por qu\u00e9 lo hace\nNo te vaya', dame un TBT, eh\n\nMinnie, con la mini yo te vi, juque\u00e1ndome a m\u00ed\nTent\u00e1ndome pa' irno' a Par\u00eds, ah (Jaja)\nPor ti es que yo me enganch\u00e9 los VV (Prr)\nPa' darle el corte, s\u00ed, seguro que esos palo' son pa' m\u00ed (Ah)\nTrilla'o, pero ere' mi Harley Queen, o sin eso mi queen\nC\u00f3rrete pa'l la'o ese bikin, que yo soy tu viking\nTu bellaquito, corte seraf\u00edn\nConmigo no s\u00e9 si ser\u00e1 tu fin\n\nBaby, desac\u00e1tate, que tu chat lo destaqu\u00e9\nPorque ere' mi favorita\nT\u00fa s\u00f3lo indica, dime qu\u00e9 necesita'\nQue yo estoy ley\u00e9ndote pa' que no te me escape'\nY si se mete un gusano, baby, yo lo rebano\nSabe' de lo que vamo', espero\n\nMami, ind\u00edcame, dime qu\u00e9 te cuesta\nSi hay algo en mi que a uste' le molesta\nEsa faldita te queda coqueta\nT\u00fa eres la Minnie de toa' mis glopeta' (oh)\nYo soy real, los dem\u00e1s son feka (oh)\nLe pongo diamante' a tu mu\u00f1eca\nLa dejo moja\u00edta', nunca seca\nYo te vi perreando, en la discoteca me estaba mirando\nCuando su grupo 'e amiga' estaba tomando\nCuando se emborracha, me para llamando\nYa dime qu\u00e9 lo que vamo' a hacer\nGata fina, mi mujer\nT\u00fa eres una diabla, nos encendemo' cuando me habla\n\nImag\u00ednate que te cojo de nuevo, que t\u00fa vuelve' a ser m\u00eda\nContra la pare' en la disco espero recuerde' c\u00f3mo te mov\u00eda'\nYo s\u00e9 que esto no fue en vano\nYo te cojo de la mano, pero\nSi se mete un gusano, baby, yo lo rebano\nSabe' de lo que vamo'\n\nMinnie, con la mini yo te vi, juque\u00e1ndome a m\u00ed\nTent\u00e1ndome pa' irno' pa' Par\u00eds, ah (Jaja)\nPor ti es que yo me hice un blin blin\nPa' darle el corte, s\u00ed, seguro que esos palo' son pa' m\u00ed\nObligao' que t\u00fa ere' mi Harley Queen, te hicieron pa' m\u00ed\nMami, sigo as\u00ed, no te voy a hacer sufrir\nTe voy a cuidar, t\u00fa eres mi Minnie\n\nBaby, desac\u00e1tate, que tu chat lo destaqu\u00e9\nPorque ere' mi favorita\nT\u00fa s\u00f3lo indica, di qu\u00e9 necesita'\nQue yo estoy ley\u00e9ndote pa' que no te me escape'\nMi favorita e' usted, no te vayas, dame un TBT, ma\n\nEy\nCris Mj\nEl m\u00e1s que suena\nYeah\nMj la banda (Kidd Voodoo)\nAh\nPa' los S\u00e1tiros, pa' las S\u00e1tiras\nPa' los S\u00e1tiros, pa' las S\u00e1tiras\nEl club, la liga, los rompecorazones, muah\n\n\nCONTACTO KIDD VOODOO:\nhttps://instagram.com/bluworr/\n+56958447137\n\n#kiddvoodoo #crismj #minnie",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VLDUCzJOR24/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VLDUCzJOR24/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VLDUCzJOR24/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VLDUCzJOR24/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VLDUCzJOR24/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Kidd Voodoo",
                "tags": [
                    "kidd voodoo",
                    "kidd vooddoo",
                    "kidd voodoo remix",
                    "kidd voodoo vacia",
                    "lejoh kidd voodoo",
                    "kidd voodoo satiro",
                    "voodoo",
                    "kidd voodoo como antes",
                    "alex miles kidd voodoo",
                    "kidd voodoo negandonos",
                    "kidd voodoo y si te digo remix",
                    "alex miles lejoh kidd voodoo",
                    "kid voodoo",
                    "peligrosa (feat. kidd voodoo)",
                    "kidd",
                    "kiddvoodoo",
                    "tunechikidd",
                    "puedo volar",
                    "dakiti",
                    "kodigo",
                    "diso oye",
                    "dragoon",
                    "cartoons",
                    "olvidarme",
                    "curiosidad",
                    "doble tempo",
                    "negandonos",
                    "video games",
                    "satiros vol 1"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Kidd Voodoo, @cris_emejota - Minnie 2 (Video Oficial)",
                    "description": "Suscr\u00edbete al canal de Kidd Voodoo: https://orcd.co/kiddvoodooyt\n@KiddVoodoo @cris_emejota \nSigue a Kidd Voodoo en Instagram: https://orcd.co/kiddvoodoo\n\nEscucha Minnie 2 en tu plataforma favorita: https://orcd.co/minnie2 \n\nDirected by: Mr Sebaas & Javi Rivas\nProducer: Corbus\nProducer: Swift 047\nProducer: Reelian\nMixing Engineer: Ignacio Portales\nMastering Engineer: Chalo G\nDolby Atmos: Christopher Manhey @OmniSoundlab \n\nNo te vaya', dame un TBT, eh\nMinnie, con la mini yo te vi, juque\u00e1ndome a m\u00ed\nTent\u00e1ndome pa' irno' a Par\u00eds, ah\nPor ti es que yo me enganch\u00e9 los VV\nPa' darle el corte, s\u00ed, seguro que esos palo' son pa' m\u00ed\nTrilla'o, que t\u00fa ere' mi Harley Queen, te hicieron pa' m\u00ed\nMami, sigo as\u00ed, no te voy a hacer sufrir\nTe voy a cuidar, t\u00fa ere' mi Minnie\nOh, oh\nAyo, Corbus, come check this shit out\n\nImag\u00ednate que te cojo de nuevo, que t\u00fa vuelve' a ser m\u00eda, s\u00ed\nContra la pare' en la disco espero recuerde' c\u00f3mo te mov\u00eda' as\u00ed\nYo s\u00e9 que esto no fue en vano\nYo te cojo de la mano, pero\nSi se mete un gusano, baby, yo lo rebano\nSabe' de lo que vamo', pero\n\nBaby, desac\u00e1tate, que tu chat lo destaqu\u00e9\nPorque ere' mi favorita\nT\u00fa s\u00f3lo indica, di qu\u00e9 necesita'\nQue yo estoy ley\u00e9ndote pa' que no te me escape'\nY si se mete un gusano, sabe', yo lo rebano\nT\u00fa sabe' de qu\u00e9 vamo'\n\nElla est\u00e1 dura, ya no quedan de su clase\nBebita no me ignore', dale, hagamo' la' pase'\nQue desde hace mucho tiempo estoy notando lo que t\u00fa me haces, no\nY es que quiero tenerte a ti, mami, desde que te vi\nMe gusta lo que tienes, c\u00f3mo es que me pone as\u00ed\nBeb\u00e9, me est\u00e1' ignorando y no entiendo por qu\u00e9 lo hace\nNo te vaya', dame un TBT, eh\n\nMinnie, con la mini yo te vi, juque\u00e1ndome a m\u00ed\nTent\u00e1ndome pa' irno' a Par\u00eds, ah (Jaja)\nPor ti es que yo me enganch\u00e9 los VV (Prr)\nPa' darle el corte, s\u00ed, seguro que esos palo' son pa' m\u00ed (Ah)\nTrilla'o, pero ere' mi Harley Queen, o sin eso mi queen\nC\u00f3rrete pa'l la'o ese bikin, que yo soy tu viking\nTu bellaquito, corte seraf\u00edn\nConmigo no s\u00e9 si ser\u00e1 tu fin\n\nBaby, desac\u00e1tate, que tu chat lo destaqu\u00e9\nPorque ere' mi favorita\nT\u00fa s\u00f3lo indica, dime qu\u00e9 necesita'\nQue yo estoy ley\u00e9ndote pa' que no te me escape'\nY si se mete un gusano, baby, yo lo rebano\nSabe' de lo que vamo', espero\n\nMami, ind\u00edcame, dime qu\u00e9 te cuesta\nSi hay algo en mi que a uste' le molesta\nEsa faldita te queda coqueta\nT\u00fa eres la Minnie de toa' mis glopeta' (oh)\nYo soy real, los dem\u00e1s son feka (oh)\nLe pongo diamante' a tu mu\u00f1eca\nLa dejo moja\u00edta', nunca seca\nYo te vi perreando, en la discoteca me estaba mirando\nCuando su grupo 'e amiga' estaba tomando\nCuando se emborracha, me para llamando\nYa dime qu\u00e9 lo que vamo' a hacer\nGata fina, mi mujer\nT\u00fa eres una diabla, nos encendemo' cuando me habla\n\nImag\u00ednate que te cojo de nuevo, que t\u00fa vuelve' a ser m\u00eda\nContra la pare' en la disco espero recuerde' c\u00f3mo te mov\u00eda'\nYo s\u00e9 que esto no fue en vano\nYo te cojo de la mano, pero\nSi se mete un gusano, baby, yo lo rebano\nSabe' de lo que vamo'\n\nMinnie, con la mini yo te vi, juque\u00e1ndome a m\u00ed\nTent\u00e1ndome pa' irno' pa' Par\u00eds, ah (Jaja)\nPor ti es que yo me hice un blin blin\nPa' darle el corte, s\u00ed, seguro que esos palo' son pa' m\u00ed\nObligao' que t\u00fa ere' mi Harley Queen, te hicieron pa' m\u00ed\nMami, sigo as\u00ed, no te voy a hacer sufrir\nTe voy a cuidar, t\u00fa eres mi Minnie\n\nBaby, desac\u00e1tate, que tu chat lo destaqu\u00e9\nPorque ere' mi favorita\nT\u00fa s\u00f3lo indica, di qu\u00e9 necesita'\nQue yo estoy ley\u00e9ndote pa' que no te me escape'\nMi favorita e' usted, no te vayas, dame un TBT, ma\n\nEy\nCris Mj\nEl m\u00e1s que suena\nYeah\nMj la banda (Kidd Voodoo)\nAh\nPa' los S\u00e1tiros, pa' las S\u00e1tiras\nPa' los S\u00e1tiros, pa' las S\u00e1tiras\nEl club, la liga, los rompecorazones, muah\n\n\nCONTACTO KIDD VOODOO:\nhttps://instagram.com/bluworr/\n+56958447137\n\n#kiddvoodoo #crismj #minnie"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1369334",
                "likeCount": "62767",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2738"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "9nSY80C_hAt8Ig4hcgxLpg6RxrY",
            "id": "hrIr3yLHx-E",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-12T16:00:57Z",
                "channelId": "UCsWHNWy_IVdlW0dx9hFTKeA",
                "title": "Sobreviv\u00ed 50 horas con COMIDA de BENCINERAS",
                "description": "Pasamos 50 horas solo comiendo en Bencineras de Chile.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hrIr3yLHx-E/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hrIr3yLHx-E/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hrIr3yLHx-E/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hrIr3yLHx-E/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hrIr3yLHx-E/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Leo Bascu\u00f1an",
                "tags": [
                    "Leo Bascu\u00f1an",
                    "leobascu\u00f1an",
                    "chile",
                    "50 horas",
                    "sobrevivi 50 horas con comida de bencineras",
                    "50 horas comiendo en bencineras",
                    "reto",
                    "pase 50 horas en bencineras",
                    "copec",
                    "shell",
                    "aramco",
                    "bencineras chile",
                    "estaciones de servicio",
                    "pase 50 horas",
                    "sobrevivi 50 horas",
                    "sobreviviendo 50 horas",
                    "bencinera chile",
                    "bencina",
                    "comida bencinera",
                    "pronto",
                    "upita",
                    "uppa",
                    "pronto copec",
                    "a stop"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Sobreviv\u00ed 50 horas con COMIDA de BENCINERAS",
                    "description": "Pasamos 50 horas solo comiendo en Bencineras de Chile."
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "170842",
                "likeCount": "6265",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "361"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "oD7JJbLlqXfng_wqx5C3PAWQ5I4",
            "id": "xyfHXjh9gEo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-14T20:17:28Z",
                "channelId": "UCLzayLqJwq06NkTYi8YS2eQ",
                "title": "HAUL: TODO LO QUE COMPRE EN BRASIL",
                "description": "bienvenidos a mi segundo canal! espero que me sigan soportando ahora x2\n\nMERCH: https://www.bybrisa.com.ar/\n\ngracias por acompa\u00f1arme en los vlogmas :)\n\nMIS REDES:\n\n-CANAL PRINCIPAL: https://www.youtube.com/@UCpw10X5G1fDEbVjfrOtFPkA \n-INSTAGRAM: https://www.instagram.com/bridominguez/\n-TWITTER: https://twitter.com/dominguezbrii\n-TIKTOK: @dominguezbrii \n-TWITCH: @bridominguez  \n\nCONTACTO COMERCIAL: contactobrisad@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xyfHXjh9gEo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xyfHXjh9gEo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xyfHXjh9gEo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xyfHXjh9gEo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "brisa",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "HAUL: TODO LO QUE COMPRE EN BRASIL",
                    "description": "bienvenidos a mi segundo canal! espero que me sigan soportando ahora x2\n\nMERCH: https://www.bybrisa.com.ar/\n\ngracias por acompa\u00f1arme en los vlogmas :)\n\nMIS REDES:\n\n-CANAL PRINCIPAL: https://www.youtube.com/@UCpw10X5G1fDEbVjfrOtFPkA \n-INSTAGRAM: https://www.instagram.com/bridominguez/\n-TWITTER: https://twitter.com/dominguezbrii\n-TIKTOK: @dominguezbrii \n-TWITCH: @bridominguez  \n\nCONTACTO COMERCIAL: contactobrisad@gmail.com"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "139981",
                "likeCount": "11052",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "418"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "L_tN2P-1YUlX9wuzpQUyjjyQ9rs",
            "id": "sHtTA__7s94",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-13T00:23:31Z",
                "channelId": "UCoQm-PeHC-cbJclKJYJ8LzA",
                "title": "VOLVI\u00d3 BETA",
                "description": "VOLVI\u00d3 BETA\n\nInstagrams:\nhttps://instagram.com/fedevigevani\nhttps://instagram.com/ivanve__\nhttps://instagram.com/oscardelrey_\nhttps://instagram.com/boomscar\nhttps://instagram.com/arenovitzz\n\nCONTACTO: contactovigevani@gmail.com \n\nEdici\u00f3n del video: https://www.instagram.com/chuyitogs1\n\nGracias por apoyarme :)\nFede",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sHtTA__7s94/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sHtTA__7s94/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sHtTA__7s94/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sHtTA__7s94/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sHtTA__7s94/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Fede Vigevani",
                "tags": [
                    "fede vigevani",
                    "fede",
                    "fede y sus vecinos",
                    "fede vecinos",
                    "payasos de la deep web",
                    "beta",
                    "ritual",
                    "video de terror",
                    "video de miedo",
                    "volvi\u00f3 beta"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "VOLVI\u00d3 BETA",
                    "description": "VOLVI\u00d3 BETA\n\nInstagrams:\nhttps://instagram.com/fedevigevani\nhttps://instagram.com/ivanve__\nhttps://instagram.com/oscardelrey_\nhttps://instagram.com/boomscar\nhttps://instagram.com/arenovitzz\n\nCONTACTO: contactovigevani@gmail.com \n\nEdici\u00f3n del video: https://www.instagram.com/chuyitogs1\n\nGracias por apoyarme :)\nFede"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "10243135",
                "likeCount": "437865",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "101747"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "YVrmNECdNagSdIeFyeHqODldP8o",
            "id": "qFYyWQZdkwg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-13T21:59:14Z",
                "channelId": "UCkOyHxHH-hxLMcWOwQE4FRw",
                "title": "REMODELE TODA MI CASA Y ME ECHARON #1",
                "description": "\u00cfNSTAGRAM: kuki_youtube\nTIK TOK: kuki_yt\n\nMAIL COMERCIAL: kukiagnone@talengersok.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qFYyWQZdkwg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qFYyWQZdkwg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qFYyWQZdkwg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qFYyWQZdkwg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qFYyWQZdkwg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Kuki",
                "tags": [
                    "kuki",
                    "remodelacion",
                    "remodelo",
                    "casa",
                    "departamento",
                    "mudanza",
                    "me mudo",
                    "vivo sola",
                    "viviendo sola",
                    "agnone",
                    "sofi agnone",
                    "hermanas agnone",
                    "vlog"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "REMODELE TODA MI CASA Y ME ECHARON #1",
                    "description": "\u00cfNSTAGRAM: kuki_youtube\nTIK TOK: kuki_yt\n\nMAIL COMERCIAL: kukiagnone@talengersok.com"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "579514",
                "likeCount": "38775",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2063"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "P9No1VUaVuAO93NJoQd4uemqu9M",
            "id": "4qf8WNECrt4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-15T00:50:46Z",
                "channelId": "UCXpBQR0HEcj56-spwHvDSIg",
                "title": "Un recuerdo sentimental",
                "description": "Ha muerto Mario Vargas Llosa: el adi\u00f3s de Jaime Bayly al \u00faltimo gran novelista latinoamericano\nEn este emotivo mon\u00f3logo, Jaime Bayly recuerda con sinceridad, humor y una aguda mirada cr\u00edtica su relaci\u00f3n personal y profesional con Mario Vargas Llosa, tras conocer la noticia de su fallecimiento. No fue su amigo \u00edntimo, pero lo conoci\u00f3, lo entrevist\u00f3, lo admir\u00f3, lo defendi\u00f3 y, con el paso de los a\u00f1os, tambi\u00e9n se distanci\u00f3 de \u00e9l.\n\n\ud83d\udcda Bayly rinde homenaje al genio literario, ganador del Nobel y autor de obras maestras como La ciudad y los perros, Conversaci\u00f3n en La Catedral o La fiesta del Chivo, pero tambi\u00e9n ofrece un retrato humano y complejo del escritor: sus errores, sus pasiones, sus gestos de generosidad y los tres grandes \u201cpecados de vanidad\u201d que, seg\u00fan Bayly, marcaron su vida.\n\n\ud83e\udde0 En este homenaje \u00edntimo y sin concesiones, Jaime repasa:\n\nLa ayuda crucial que Vargas Llosa le dio para publicar su primera novela.\n\nLos desencuentros por Alejandro Toledo, Humala y la figura de Isabel Preysler.\n\nLa reconciliaci\u00f3n final entre Vargas Llosa y Patricia, el amor de su vida.\n\nY una escena imaginada, poderosa y redentora: un abrazo final entre Don Mario y Gabriel Garc\u00eda M\u00e1rquez en el m\u00e1s all\u00e1.\n\n\ud83c\udf99\ufe0f Un testimonio profundamente personal que trasciende la an\u00e9cdota para hablarnos sobre el ego, la amistad, la muerte, y la inmortalidad del verdadero arte.\n\n\ud83d\udccc Suscr\u00edbete para m\u00e1s reflexiones literarias y pol\u00edticas desde la mirada irreverente y brillante de Jaime Bayly.\n\ud83d\udcac \u00bfCu\u00e1l es tu obra favorita de Vargas Llosa? \u00bfEst\u00e1s de acuerdo con la cr\u00edtica de Bayly?\n\n#JaimeBayly #MarioVargasLlosa #Literatura\n\nEncu\u00e9ntrame aqu\u00ed:\nTikTok: https://www.tiktok.com/@jaimebayly1\nInstagram: https://www.instagram.com/baylytvoficial/\nX: https://twitter.com/jaimebaylys\nFacebook: https://www.facebook.com/profile.php?id=100044531320030",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4qf8WNECrt4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4qf8WNECrt4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4qf8WNECrt4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4qf8WNECrt4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4qf8WNECrt4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jaime Bayly",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-US",
                "localized": {
                    "title": "Un recuerdo sentimental",
                    "description": "Ha muerto Mario Vargas Llosa: el adi\u00f3s de Jaime Bayly al \u00faltimo gran novelista latinoamericano\nEn este emotivo mon\u00f3logo, Jaime Bayly recuerda con sinceridad, humor y una aguda mirada cr\u00edtica su relaci\u00f3n personal y profesional con Mario Vargas Llosa, tras conocer la noticia de su fallecimiento. No fue su amigo \u00edntimo, pero lo conoci\u00f3, lo entrevist\u00f3, lo admir\u00f3, lo defendi\u00f3 y, con el paso de los a\u00f1os, tambi\u00e9n se distanci\u00f3 de \u00e9l.\n\n\ud83d\udcda Bayly rinde homenaje al genio literario, ganador del Nobel y autor de obras maestras como La ciudad y los perros, Conversaci\u00f3n en La Catedral o La fiesta del Chivo, pero tambi\u00e9n ofrece un retrato humano y complejo del escritor: sus errores, sus pasiones, sus gestos de generosidad y los tres grandes \u201cpecados de vanidad\u201d que, seg\u00fan Bayly, marcaron su vida.\n\n\ud83e\udde0 En este homenaje \u00edntimo y sin concesiones, Jaime repasa:\n\nLa ayuda crucial que Vargas Llosa le dio para publicar su primera novela.\n\nLos desencuentros por Alejandro Toledo, Humala y la figura de Isabel Preysler.\n\nLa reconciliaci\u00f3n final entre Vargas Llosa y Patricia, el amor de su vida.\n\nY una escena imaginada, poderosa y redentora: un abrazo final entre Don Mario y Gabriel Garc\u00eda M\u00e1rquez en el m\u00e1s all\u00e1.\n\n\ud83c\udf99\ufe0f Un testimonio profundamente personal que trasciende la an\u00e9cdota para hablarnos sobre el ego, la amistad, la muerte, y la inmortalidad del verdadero arte.\n\n\ud83d\udccc Suscr\u00edbete para m\u00e1s reflexiones literarias y pol\u00edticas desde la mirada irreverente y brillante de Jaime Bayly.\n\ud83d\udcac \u00bfCu\u00e1l es tu obra favorita de Vargas Llosa? \u00bfEst\u00e1s de acuerdo con la cr\u00edtica de Bayly?\n\n#JaimeBayly #MarioVargasLlosa #Literatura\n\nEncu\u00e9ntrame aqu\u00ed:\nTikTok: https://www.tiktok.com/@jaimebayly1\nInstagram: https://www.instagram.com/baylytvoficial/\nX: https://twitter.com/jaimebaylys\nFacebook: https://www.facebook.com/profile.php?id=100044531320030"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "456892",
                "likeCount": "25925",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2671"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "XRC5AfEEVBlJp1eLC0-RSw3xt_w",
            "id": "ABWLPjRsLIE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-12T17:30:02Z",
                "channelId": "UCVtWbG7MQ_Gi3GPVhXwtIPA",
                "title": "Prob\u00e9 IA nivel 1 vs nivel 100.",
                "description": "La IA es m\u00e1s artificial que inteligente.\nNEGOCIOS: Gonzok@DogmaCreators.com\n\nBienvenido a la descripci\u00f3n de este video! Felicidades! Eres parte del 3% de la poblaci\u00f3n mundial que lee las descripciones de los videos. Asi que ten, un \u2764\ufe0f para ti. \n\nRecuerda que tengo un canal en donde subo cosas incre\u00edbles y geniales, as\u00ed como t\u00fa. Suscr\u00edbete a GONZOK y diviertete un rato, anda. \n \ud83d\udc49 https://www.youtube.com/user/viviendoallado \ud83d\udc48\n\nGONZOK \ud83d\udc49 https://www.youtube.com/user/viviendoallado\nInstagram \ud83d\udc49 http://instagram.com/ElGonzok\nFacebook \ud83d\udc49 https://www.facebook.com/ElGonzok\nTikTok \ud83d\udc49 https://www.tiktok.com/@elgonzok?\nTwitter \ud83d\udc49 https://twitter.com/ElGonzok\n\nSi sigues leyendo esto de verdad eres la mejor persona del mundo, eso quiere decir que eres un/una flan de verdad!! \ud83c\udf6e\ud83c\udf6e TE LO AGRADEZCO UN MONT\u00d3N!! \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d En este canal as\u00ed nos llamamos, los flanes jejeje y somos la #FLANMILIA porque somos una FAMILIA de FLANES! \ud83e\udd73",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ABWLPjRsLIE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ABWLPjRsLIE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ABWLPjRsLIE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ABWLPjRsLIE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ABWLPjRsLIE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Gonzok MAX",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-MX",
                "localized": {
                    "title": "Prob\u00e9 IA nivel 1 vs nivel 100.",
                    "description": "La IA es m\u00e1s artificial que inteligente.\nNEGOCIOS: Gonzok@DogmaCreators.com\n\nBienvenido a la descripci\u00f3n de este video! Felicidades! Eres parte del 3% de la poblaci\u00f3n mundial que lee las descripciones de los videos. Asi que ten, un \u2764\ufe0f para ti. \n\nRecuerda que tengo un canal en donde subo cosas incre\u00edbles y geniales, as\u00ed como t\u00fa. Suscr\u00edbete a GONZOK y diviertete un rato, anda. \n \ud83d\udc49 https://www.youtube.com/user/viviendoallado \ud83d\udc48\n\nGONZOK \ud83d\udc49 https://www.youtube.com/user/viviendoallado\nInstagram \ud83d\udc49 http://instagram.com/ElGonzok\nFacebook \ud83d\udc49 https://www.facebook.com/ElGonzok\nTikTok \ud83d\udc49 https://www.tiktok.com/@elgonzok?\nTwitter \ud83d\udc49 https://twitter.com/ElGonzok\n\nSi sigues leyendo esto de verdad eres la mejor persona del mundo, eso quiere decir que eres un/una flan de verdad!! \ud83c\udf6e\ud83c\udf6e TE LO AGRADEZCO UN MONT\u00d3N!! \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d En este canal as\u00ed nos llamamos, los flanes jejeje y somos la #FLANMILIA porque somos una FAMILIA de FLANES! \ud83e\udd73"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-MX"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1540183",
                "likeCount": "21070",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "986"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "okq79uRWkaYBUFUiwueCPDAlvZs",
            "id": "4vy1k_dqrdw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-15T01:49:43Z",
                "channelId": "UC-2hhqBG5Su7s91_HmhaODQ",
                "title": "\ud83d\ude2f\ud83e\udd73 GOL DE PAOLO GUERRERO | Deportivo Garcilaso 0-1 Alianza Lima | Liga 1 En FOX 2025 | Jornada 8",
                "description": "\u00a1SE ABRE EL MARCADOR! \ud83d\ude2f\ud83e\udd73 Alianza Lima se pone en ventaja con un gol de Paolo Guerrero. #Liga1EnFOX",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4vy1k_dqrdw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4vy1k_dqrdw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4vy1k_dqrdw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4vy1k_dqrdw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4vy1k_dqrdw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Fox Deportes",
                "tags": [
                    "Alianza Lima",
                    "Cusco",
                    "Garc\u00edlazo",
                    "Paolo Guerrero",
                    "f\u00fatbol",
                    "gol",
                    "minuto",
                    "revancha",
                    "teapuesto.pe",
                    "victoria"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\ud83d\ude2f\ud83e\udd73 GOL DE PAOLO GUERRERO | Deportivo Garcilaso 0-1 Alianza Lima | Liga 1 En FOX 2025 | Jornada 8",
                    "description": "\u00a1SE ABRE EL MARCADOR! \ud83d\ude2f\ud83e\udd73 Alianza Lima se pone en ventaja con un gol de Paolo Guerrero. #Liga1EnFOX"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "122152",
                "likeCount": "1192",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "142"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "GyW-wgEOYpKzPiVZRVe6V9h5qQs",
            "id": "TnTfFWwf44U",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-10T23:00:07Z",
                "channelId": "UCeLRb7mQ1IHhwHrXd4fD5Sw",
                "title": "FloyyMenor - CHICA ATRACTIVA",
                "description": "FloyyMenor - CHICA ATRACTIVA (Video Oficial)\n\n\ud83d\udd14Suscr\u00edbete Al Canal de FloyyMenor: https://bit.ly/3P0h0pl\n\nYTSQS\nhttps://floyymenor.lnk.to/YTSQS \nhttps://ytsqs.com/\n\nSigue a FloyyMenor en todas sus plataformas \nInstagram: https://instagram.com/floyymenor\nTikTok: https://tiktok.com/@floyymenorys\nSpotify: https://open.spotify.com/artist/7CvTknweLr9feJtRGrpDBy\n\nLetra:\n\nElla est\u00e1 activa, chica atractiva\nElla est\u00e1 puesta pa' m\u00ed, eso me motiva\nChica bien fina, como combina\nElla me flota como la ketafina\nElla est\u00e1 activa, chica atractiva\nElla est\u00e1 puesta pa' m\u00ed, eso me motiva\nChica bien fina, como combina\nElla me flota como la ketafina\n\nElla me gusta, por ella gatillo jalo\nQuiero darle un viaje pa' la Europa de regalo\nMe gustan las malas y te gustan los malos\nY el que te toca lo voy a pescar a palo\nA ella le gusta y yo soy su monrrero \nSi fuera un dato esa nena la monrreo\nLe gustan los flaites que le hagan perreo\nDim\u0435 que t\u00fa quieres un r\u0435ggaet\u00f3n o malianteo\nPide lo que quiera', yo te lo doy\nGucci en su cartera y yo tu nene FloyyMenor \nEn la cama d\u00e1ndole color\nHasta que salga el sol\n\nElla est\u00e1 activa, chica atractiva\nElla est\u00e1 puesta pa' m\u00ed, eso me motiva\nChica bien fina, como combina\nElla me flota como la ketafina\nElla est\u00e1 activa, chica atractiva\nElla est\u00e1 puesta pa' m\u00ed, eso me motiva\nChica bien fina, como combina\nElla me flota como la ketafina\n\nEst\u00e1 noche te quiero comerte toda \nAlista la maletas que vamos pa Ponce \nMami no te hagas la loca que yo s\u00e9 que a ti te gustaaa \nQu\u00edtate la ropa bail\u00e1ndome me provoca \nMe sube la nota, me sube la nota a aa a aaaa maaa\n\nEy ya tu sabes quienes somos, \nFloyyMenor \nY en los controles \nBrr los Illuminati, los illuminati \n\nLlama despu\u00e9s de la una\nMami, es que como t\u00fa no hay ninguna\nY te quiero pa' m\u00ed\nUna noche en Miami\nEn la nave vista panoramic\nGata, v\u00e1monos de aqu\u00ed\nDime si t\u00fa 'tas pa' m\u00ed\nComo yo estoy pa' ti\nViajando pa' Par\u00eds\n\n---\n\nA ShooterCo Production\nDirector: Michael Joseph \nExecutive Producers: JakeTheShooter, Kendri Rodriguez \nLocal Producer G\u00e9nesis Merced \nLine Producer Gerald Lewis \nProduction Coordinator Joshliam Santiago \n1st AD Jeremy Chico\n\nDay 1:\nDirector of Photography: Christian Mel\u00e9ndez \n1st AC: Anthony Mel\u00e9ndez \nGaffer: Jose Quesada\nKey Grip: Edmundo Cid \nSwing: Iv\u00e1n Buxeda\nGrip: Gary Garc\u00eda\nProduction Designer: Carol Murillo\nArt Assistant/PA: Zamayrie Cepeda \nPAs: Jeremy & Jeanelisse\nMUA: Adriana L\u00f3pez \nPicture Car Vintage Garage \nCasting: @mzagencypr @the.skld\n\nDay 2:\nDirector of Photography: Christian Mel\u00e9ndez \n1st AC: Anthony Mel\u00e9ndez \nSet Dresser Carolina Murillo\nGaffer: Howard Zengotita\nKey Grip: Jos\u00e9 Ramos \nGrip: Waldemar Allende\nSwing: Jos\u00e9 Quesada \nPA: Zamayrie Cepeda & Jeanilise L\u00f3pez\nMUA: Tatiana V\u00e1zquez \nEditor: Michael Joseph \nColorist: Henmanuel Alvarez\nProduction Company: ShooterCo & DRKT \nCommissioner: Yolande Geralds \nLabel: UnitedMasters\n\n#FloyyMenor #YTSQS #ChicaAtractiva",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TnTfFWwf44U/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TnTfFWwf44U/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TnTfFWwf44U/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TnTfFWwf44U/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TnTfFWwf44U/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "FloyyMenor",
                "tags": [
                    "floyymenor",
                    "gata only",
                    "cris mj",
                    "reggaeton",
                    "chile",
                    "music",
                    "floyy",
                    "floyymenor musica",
                    "floyy menor",
                    "Floyymenor chile",
                    "Reggeaton chile",
                    "tu me calientas floyymenor",
                    "floymenor tu me calientas",
                    "toa",
                    "floyymenor cris mj",
                    "cris mj floyymenor",
                    "floyymenor gata only",
                    "floyymenor ytsqs",
                    "FloyyMenor - CHICA ATRACTIVA",
                    "peligrosa floyymenor",
                    "CHICA ATRACTIVA floyymenor",
                    "floyymenor chica atractiva",
                    "floyymenor chica atractiva music video",
                    "chica atractiva floyymenor",
                    "chica atractiva video oficial"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "FloyyMenor - CHICA ATRACTIVA",
                    "description": "FloyyMenor - CHICA ATRACTIVA (Video Oficial)\n\n\ud83d\udd14Suscr\u00edbete Al Canal de FloyyMenor: https://bit.ly/3P0h0pl\n\nYTSQS\nhttps://floyymenor.lnk.to/YTSQS \nhttps://ytsqs.com/\n\nSigue a FloyyMenor en todas sus plataformas \nInstagram: https://instagram.com/floyymenor\nTikTok: https://tiktok.com/@floyymenorys\nSpotify: https://open.spotify.com/artist/7CvTknweLr9feJtRGrpDBy\n\nLetra:\n\nElla est\u00e1 activa, chica atractiva\nElla est\u00e1 puesta pa' m\u00ed, eso me motiva\nChica bien fina, como combina\nElla me flota como la ketafina\nElla est\u00e1 activa, chica atractiva\nElla est\u00e1 puesta pa' m\u00ed, eso me motiva\nChica bien fina, como combina\nElla me flota como la ketafina\n\nElla me gusta, por ella gatillo jalo\nQuiero darle un viaje pa' la Europa de regalo\nMe gustan las malas y te gustan los malos\nY el que te toca lo voy a pescar a palo\nA ella le gusta y yo soy su monrrero \nSi fuera un dato esa nena la monrreo\nLe gustan los flaites que le hagan perreo\nDim\u0435 que t\u00fa quieres un r\u0435ggaet\u00f3n o malianteo\nPide lo que quiera', yo te lo doy\nGucci en su cartera y yo tu nene FloyyMenor \nEn la cama d\u00e1ndole color\nHasta que salga el sol\n\nElla est\u00e1 activa, chica atractiva\nElla est\u00e1 puesta pa' m\u00ed, eso me motiva\nChica bien fina, como combina\nElla me flota como la ketafina\nElla est\u00e1 activa, chica atractiva\nElla est\u00e1 puesta pa' m\u00ed, eso me motiva\nChica bien fina, como combina\nElla me flota como la ketafina\n\nEst\u00e1 noche te quiero comerte toda \nAlista la maletas que vamos pa Ponce \nMami no te hagas la loca que yo s\u00e9 que a ti te gustaaa \nQu\u00edtate la ropa bail\u00e1ndome me provoca \nMe sube la nota, me sube la nota a aa a aaaa maaa\n\nEy ya tu sabes quienes somos, \nFloyyMenor \nY en los controles \nBrr los Illuminati, los illuminati \n\nLlama despu\u00e9s de la una\nMami, es que como t\u00fa no hay ninguna\nY te quiero pa' m\u00ed\nUna noche en Miami\nEn la nave vista panoramic\nGata, v\u00e1monos de aqu\u00ed\nDime si t\u00fa 'tas pa' m\u00ed\nComo yo estoy pa' ti\nViajando pa' Par\u00eds\n\n---\n\nA ShooterCo Production\nDirector: Michael Joseph \nExecutive Producers: JakeTheShooter, Kendri Rodriguez \nLocal Producer G\u00e9nesis Merced \nLine Producer Gerald Lewis \nProduction Coordinator Joshliam Santiago \n1st AD Jeremy Chico\n\nDay 1:\nDirector of Photography: Christian Mel\u00e9ndez \n1st AC: Anthony Mel\u00e9ndez \nGaffer: Jose Quesada\nKey Grip: Edmundo Cid \nSwing: Iv\u00e1n Buxeda\nGrip: Gary Garc\u00eda\nProduction Designer: Carol Murillo\nArt Assistant/PA: Zamayrie Cepeda \nPAs: Jeremy & Jeanelisse\nMUA: Adriana L\u00f3pez \nPicture Car Vintage Garage \nCasting: @mzagencypr @the.skld\n\nDay 2:\nDirector of Photography: Christian Mel\u00e9ndez \n1st AC: Anthony Mel\u00e9ndez \nSet Dresser Carolina Murillo\nGaffer: Howard Zengotita\nKey Grip: Jos\u00e9 Ramos \nGrip: Waldemar Allende\nSwing: Jos\u00e9 Quesada \nPA: Zamayrie Cepeda & Jeanilise L\u00f3pez\nMUA: Tatiana V\u00e1zquez \nEditor: Michael Joseph \nColorist: Henmanuel Alvarez\nProduction Company: ShooterCo & DRKT \nCommissioner: Yolande Geralds \nLabel: UnitedMasters\n\n#FloyyMenor #YTSQS #ChicaAtractiva"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2025054",
                "likeCount": "81569",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4438"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "VtU_NYkEpXrBFYcQIoxnjF3s3F4",
            "id": "UwSA7K5Fa9w",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-13T21:00:23Z",
                "channelId": "UCKM55w4P6eRKwdSbJx4y0Zw",
                "title": "ACAMPO EN EL AREA 51\ud83d\udc7d EL LUGAR MAS VIGILADO DEL MUNDO\ud83d\udc40 | NEVADA\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8",
                "description": "#america #roadtrip #area51 \n\nArea 51, Nevada, Estados Unidos\n\n\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\n\u25baSUSCRIBITE http://www.youtube.com/user/Pablorace1\n\n\u25baINSTA https://www.instagram.com/imhoffpablo\n\n\u25baTIKTOK https://www.tiktok.com/@pablitoviajero.ok\n\n\u25baFACE https://www.facebook.com/pablito.viajero\n\n\u25baCONTACTO info@pablitoviajero.com\n\n\u25baTIENDA ONLINE https://pablitoviajero.com/tienda\n\nMi botas son VAGNER Moran, encontralas ac\u00e1\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\nhttps://vagner.ar/shop/?ref=pablomiguelimhoff",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UwSA7K5Fa9w/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UwSA7K5Fa9w/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UwSA7K5Fa9w/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UwSA7K5Fa9w/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UwSA7K5Fa9w/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Pablo Imhoff",
                "tags": [
                    "vuelta al mundo",
                    "vuelta al mundo en moto",
                    "viajar",
                    "viajes en moto",
                    "viajes",
                    "videos de motos",
                    "viaje en moto por el mundo",
                    "motos",
                    "honda",
                    "viajes de aventura",
                    "aventura",
                    "mundo",
                    "moto",
                    "viajes por el mundo",
                    "viajeros en moto por el mundo",
                    "motos para viajar economicas",
                    "motos para viajar",
                    "en moto por el mundo",
                    "viajes por argentina"
                ],
                "categoryId": "19",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ACAMPO EN EL AREA 51\ud83d\udc7d EL LUGAR MAS VIGILADO DEL MUNDO\ud83d\udc40 | NEVADA\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8",
                    "description": "#america #roadtrip #area51 \n\nArea 51, Nevada, Estados Unidos\n\n\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\n\u25baSUSCRIBITE http://www.youtube.com/user/Pablorace1\n\n\u25baINSTA https://www.instagram.com/imhoffpablo\n\n\u25baTIKTOK https://www.tiktok.com/@pablitoviajero.ok\n\n\u25baFACE https://www.facebook.com/pablito.viajero\n\n\u25baCONTACTO info@pablitoviajero.com\n\n\u25baTIENDA ONLINE https://pablitoviajero.com/tienda\n\nMi botas son VAGNER Moran, encontralas ac\u00e1\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\nhttps://vagner.ar/shop/?ref=pablomiguelimhoff"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "761858",
                "likeCount": "44442",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2132"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "xxE_3ZfK17GMz8lpVv6KunRoK5w",
            "id": "FntGRtI8JGg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-13T22:55:47Z",
                "channelId": "UCpzSEpcvo3xIYatCnwsezTQ",
                "title": "SE REENCONTRARON DESPUES DE 16 A\u00d1OS \ud83c\udf39",
                "description": "Sol y Vidal se reencontraron despues de 16 largos a\u00f1os!\n\n--\n\nTe espero todas las noches en Kick:\n\ud83d\udfe9 https://kick.com/passthor\n\nSeguime en Twitch:\n\ud83d\udfea https://www.twitch.tv/passthor\n\n--\n\nNuestro canal de clips:\n\ud83d\udfe3 https://www.youtube.com/@PastyClips\n\nNuestro canal de streams:\n\ud83d\udd35 https://www.youtube.com/@PastyStreams\n\nNuestro canal de slots:\n\ud83d\udfe1 https://www.youtube.com/@PastySlots\n\nNuestro canal de Discord:\n\ud83e\udd16 https://discord.gg/RU469XU\n\nSeguime en:\n\ud83d\udd38 Instagram: https://www.instagram.com/passthor_\n\ud83d\udd39 Twitter: https://twitter.com/PassThor\n\n--\n\nEnviame cosas ac\u00e1:\n\ud83d\udce9 ideaspasty@gmail.com\n\nContacto laboral:\n\ud83d\udce9 juanpastormerlo@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FntGRtI8JGg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FntGRtI8JGg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FntGRtI8JGg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FntGRtI8JGg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FntGRtI8JGg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "PassThor",
                "tags": [
                    "passthor",
                    "pasthor",
                    "pasthy",
                    "pasty",
                    "passty",
                    "argentina",
                    "espa\u00f1ol",
                    "espa\u00f1a",
                    "mexico",
                    "chile",
                    "colombia",
                    "peru",
                    "uruguay",
                    "ecuador",
                    "gracioso",
                    "divertido",
                    "rosa de guadalupe",
                    "rosa",
                    "guadalupe",
                    "reaccion",
                    "vidal",
                    "sol",
                    "tan linda",
                    "como el sol",
                    "linda como el sol",
                    "herencia",
                    "episodio"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "SE REENCONTRARON DESPUES DE 16 A\u00d1OS \ud83c\udf39",
                    "description": "Sol y Vidal se reencontraron despues de 16 largos a\u00f1os!\n\n--\n\nTe espero todas las noches en Kick:\n\ud83d\udfe9 https://kick.com/passthor\n\nSeguime en Twitch:\n\ud83d\udfea https://www.twitch.tv/passthor\n\n--\n\nNuestro canal de clips:\n\ud83d\udfe3 https://www.youtube.com/@PastyClips\n\nNuestro canal de streams:\n\ud83d\udd35 https://www.youtube.com/@PastyStreams\n\nNuestro canal de slots:\n\ud83d\udfe1 https://www.youtube.com/@PastySlots\n\nNuestro canal de Discord:\n\ud83e\udd16 https://discord.gg/RU469XU\n\nSeguime en:\n\ud83d\udd38 Instagram: https://www.instagram.com/passthor_\n\ud83d\udd39 Twitter: https://twitter.com/PassThor\n\n--\n\nEnviame cosas ac\u00e1:\n\ud83d\udce9 ideaspasty@gmail.com\n\nContacto laboral:\n\ud83d\udce9 juanpastormerlo@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "132103",
                "likeCount": "12369",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "307"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "wBDB7vgh-UQsCkmczInX3CVVZ1Q",
            "id": "Gf9RlABpwRU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-12T03:59:06Z",
                "channelId": "UC_xlDCBWQPlihORIZLWtpbA",
                "title": "GRAVITY UPDATE TRAILER + FRUIT SHOWCASE | Blox Fruits",
                "description": "UPDATE RELEASE DATE: https://www.roblox.com/events/1203122972162523405\n\n\n\ud83c\udf1fSOCIALS\ud83c\udf1f\n\ud83d\udc24Blox Fruits Twitter: https://twitter.com/BloxFruits\n\ud83c\udfa4Blox Fruits Tiktok: https://www.tiktok.com/@bloxfruitsofficials\n\ud83c\udfafBlox Fruits Discord: https://discord.gg/bloxfruits\n\u2694\ufe0fZioles | El Krazy Discord: https://discord.gg/zioles\n\ud83c\udf0cZioles Twitter: https://twitter.com/_Zioles\n\ud83c\udf20Zioles Twitch: https://www.twitch.tv/zioles_\n\n\n\ud83c\udfae- Game: https://www.roblox.com/games/2753915549/Blox-Fruits\n\n\n\n\nAll music is from epidemic sounds\n\nSong Credits:\nArtist: Trial & Error\nVocal: kikyow ( http://kuragemetal.com/ )\nWords / Music : Sakagami Souichi ( http://www.tandess.com/music/ )\nKanshou Resistance:\nhttps://www.youtube.com/watch?v=YeYIQ...\n\n\n\n\n\n\n\n#bloxfruits  #roblox #gamerrobot #gaming",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Gf9RlABpwRU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Gf9RlABpwRU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Gf9RlABpwRU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Gf9RlABpwRU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Gf9RlABpwRU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Gamer Robot",
                "tags": [
                    "blox fruits",
                    "admin",
                    "zioles",
                    "blox fruits admin",
                    "admin command",
                    "abusive admin",
                    "roblox",
                    "robux",
                    "trolling",
                    "troll",
                    "gift",
                    "indra",
                    "blox fruits update",
                    "blox fruits update 20",
                    "update 20",
                    "gamer robot",
                    "mygame43",
                    "blox fruits update 19",
                    "roblox blox fruits",
                    "family friendly",
                    "no cursing",
                    "blox fruit",
                    "blox fruits noob to pro",
                    "anime",
                    "race v4",
                    "cdk",
                    "soul guitar",
                    "leveling guide",
                    "blox fruits new code",
                    "new code",
                    "blox fruits code",
                    "pvp",
                    "el krazy",
                    "undercover admin",
                    "leaks",
                    "sneak peek",
                    "secret ability"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "GRAVITY UPDATE TRAILER + FRUIT SHOWCASE | Blox Fruits",
                    "description": "UPDATE RELEASE DATE: https://www.roblox.com/events/1203122972162523405\n\n\n\ud83c\udf1fSOCIALS\ud83c\udf1f\n\ud83d\udc24Blox Fruits Twitter: https://twitter.com/BloxFruits\n\ud83c\udfa4Blox Fruits Tiktok: https://www.tiktok.com/@bloxfruitsofficials\n\ud83c\udfafBlox Fruits Discord: https://discord.gg/bloxfruits\n\u2694\ufe0fZioles | El Krazy Discord: https://discord.gg/zioles\n\ud83c\udf0cZioles Twitter: https://twitter.com/_Zioles\n\ud83c\udf20Zioles Twitch: https://www.twitch.tv/zioles_\n\n\n\ud83c\udfae- Game: https://www.roblox.com/games/2753915549/Blox-Fruits\n\n\n\n\nAll music is from epidemic sounds\n\nSong Credits:\nArtist: Trial & Error\nVocal: kikyow ( http://kuragemetal.com/ )\nWords / Music : Sakagami Souichi ( http://www.tandess.com/music/ )\nKanshou Resistance:\nhttps://www.youtube.com/watch?v=YeYIQ...\n\n\n\n\n\n\n\n#bloxfruits  #roblox #gamerrobot #gaming"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "6173038",
                "likeCount": "275420",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "79091"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "lKDug0txQ0JVVT_FCirUba4YA2M",
            "id": "figrl0aOULs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-12T16:00:01Z",
                "channelId": "UCX6OQ3DkcsbYNE6H8uQQuVA",
                "title": "Watch This Video To Feed 1 Person In Need",
                "description": "Buying 1 Hoodie = 100 Meals for people in need! Go get it now: https://www.doordash.com/p/dashmart-near-me\n\nThank you https://youtube.com/@DoorDash for teaming up to fight food insecurity.\n\nCheck out Sharing Excess at https://www.sharingexcess.com/\n\nNew Merch - https://mrbeast.store\n\nCheck out Viewstats! - https://www.viewstats.com/\n\nSUBSCRIBE OR I TAKE YOUR DOG\n\u2554\u2550\u2566\u2557\u2554\u2566\u2557\u2554\u2550\u2566\u2550\u2566\u2566\u2566\u2566\u2557\u2554\u2550\u2557\n\u2551\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u255a\u2563\u255a\u2563\u2554\u2563\u2554\u2563\u2551\u255a\u2563\u2550\u2563 \n\u2560\u2557\u2551\u255a\u255d\u2551\u2551\u2560\u2557\u2551\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u2551\u2551\u2550\u2563\n\u255a\u2550\u2569\u2550\u2550\u2569\u2550\u2569\u2550\u2569\u2550\u2569\u255d\u255a\u2569\u2550\u2569\u2550\u255d\n\nFor any questions or inquiries regarding this video, please reach out to chucky@mrbeastbusiness.com\n\nMusic Provided by https://www.extrememusic.com\n\n----------------------------------------------------------------\nfollow all of these or i will kick you\n\u2022 Facebook - https://www.facebook.com/MrBeast6000/\n\u2022 Twitter - https://twitter.com/MrBeast\n\u2022  Instagram - https://www.instagram.com/mrbeast\n\u2022  Im Hiring! - https://www.mrbeastjobs.com/\n--------------------------------------------------------------------\n\n\nTerms and Conditions: For every limited edition MrBeast x DoorDash hoodie purchased on DoorDash from 04/12/25 to 5/9/25, DoorDash will donate $10 to Feeding America\u00ae, up to $50,000 total. $1 helps provide at least 10 meals secured by Feeding America\u00ae on behalf of local partner food banks.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/figrl0aOULs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/figrl0aOULs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/figrl0aOULs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/figrl0aOULs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/figrl0aOULs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MrBeast",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Watch This Video To Feed 1 Person In Need",
                    "description": "Buying 1 Hoodie = 100 Meals for people in need! Go get it now: https://www.doordash.com/p/dashmart-near-me\n\nThank you https://youtube.com/@DoorDash for teaming up to fight food insecurity.\n\nCheck out Sharing Excess at https://www.sharingexcess.com/\n\nNew Merch - https://mrbeast.store\n\nCheck out Viewstats! - https://www.viewstats.com/\n\nSUBSCRIBE OR I TAKE YOUR DOG\n\u2554\u2550\u2566\u2557\u2554\u2566\u2557\u2554\u2550\u2566\u2550\u2566\u2566\u2566\u2566\u2557\u2554\u2550\u2557\n\u2551\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u255a\u2563\u255a\u2563\u2554\u2563\u2554\u2563\u2551\u255a\u2563\u2550\u2563 \n\u2560\u2557\u2551\u255a\u255d\u2551\u2551\u2560\u2557\u2551\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u2551\u2551\u2550\u2563\n\u255a\u2550\u2569\u2550\u2550\u2569\u2550\u2569\u2550\u2569\u2550\u2569\u255d\u255a\u2569\u2550\u2569\u2550\u255d\n\nFor any questions or inquiries regarding this video, please reach out to chucky@mrbeastbusiness.com\n\nMusic Provided by https://www.extrememusic.com\n\n----------------------------------------------------------------\nfollow all of these or i will kick you\n\u2022 Facebook - https://www.facebook.com/MrBeast6000/\n\u2022 Twitter - https://twitter.com/MrBeast\n\u2022  Instagram - https://www.instagram.com/mrbeast\n\u2022  Im Hiring! - https://www.mrbeastjobs.com/\n--------------------------------------------------------------------\n\n\nTerms and Conditions: For every limited edition MrBeast x DoorDash hoodie purchased on DoorDash from 04/12/25 to 5/9/25, DoorDash will donate $10 to Feeding America\u00ae, up to $50,000 total. $1 helps provide at least 10 meals secured by Feeding America\u00ae on behalf of local partner food banks."
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "35138404",
                "likeCount": "2857233",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "53918"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "dTIFoL41wlXwB2ye4H7YgSZjJ98",
            "id": "njR9gMmF96c",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-12T20:59:15Z",
                "channelId": "UCqJ5zFEED1hWs0KNQCQuYdQ",
                "title": "Encontr\u00e9 las SEMILLAS SECRETAS m\u00e1s MISTERIOSAS de MINECRAFT... \ud83d\ude31\u26cf\ufe0f #Mikecrack",
                "description": "Encontr\u00e9 las semillas m\u00e1s locas, extra\u00f1as, terror\u00edficas y misteriosas de todo Minecraft y las pondremos a prueba con mis amigos para descubrir si son reales o falsas! \ud83d\ude31\ud83d\udd25\n#minecraft #mikecrack \nNo te pierdas #UnaPel\u00edculaDeMinecraft  que esta ya solo en cines!! \ud83d\ude0d #publi \nVisita Warner Bros:  https://www.youtube.com/channel/UCm8qFuubCgKlxdgMt_2WZBQ\n\n\u26cf\ufe0f Las Semillas Reales m\u00e1s locas \u26cf\ufe0f  \nVilla del Infierno: 712262452098460\nVilla del Water Drop: (Java 1.16.5): -5694368681594500133\nMinas Infinitas: 107038380838084\nMega Villa Infinita: 164311266871034\n\n\ud83d\udc8e\ud83d\udc8e REDES SOCIALES \ud83d\udc8e\ud83d\udc8e\n\ud83d\udcf7 Instagram: https://bit.ly/3q1UB1D\n\ud83c\udfb5 TikTok: https://bit.ly/3QleqeS\n\u274c Twitter: https://bit.ly/3q1UGSZ\n\ud83d\udc7e Discord: https://bit.ly/3Yf1OYF\n\n\ud83d\udcd6\ud83d\udcd6 MIS LIBROS \ud83d\udcd6\ud83d\udcd6\n\ud83d\udcd8 Las Perrer\u00edas de Mike: https://bit.ly/3rOrLlK\n\ud83d\udcd5 Saga Los Compas: https://bit.ly/3OadUOh\n\ud83d\udcda Otros libros: https://bit.ly/3KiYJ48\n\n\u2b50\u2b50 ENTRADAS A EVENTOS \u2b50\u2b50\n\ud83c\udf9f Mikecrack y la S\u00faperArma Secreta: https://bit.ly/44MZniD\n\n\ud83c\udfae\ud83c\udfae JUEGOS Y APPS \ud83c\udfae\ud83c\udfae\n\u26cf Mikecrack Miner: https://bit.ly/3KloMI2\n\n\ud83d\uded2\ud83d\udc55 TIENDA OFICIAL DE MIKECRACK \ud83e\uddf8\ud83d\uded2\n\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 https://amzn.to/4aKgEeY\n\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd https://bit.ly/3vxp8ap\n\ud83c\udf0e https://bit.ly/4cJQMS9\n\n\ud83d\udce2\ud83d\udce2 CONTACT \ud83d\udce2\ud83d\udce2\n\ud83d\udcbc Business: business@diamantitos.com\n\u2709\ufe0f Fans: mikies@diamantitos.com\n\ud83d\udcc4 Web: https://www.mikecrack.com/\n\n\u23f0\u23f0 TIEMPOS \u23f0\u23f0\n0:00  Las Semillas m\u00e1s Misteriosas\n1:22 La Semilla del Infierno\n4:00 La Pel\u00edcula de Minecraft\n6:25 La Torre infinita\n8:13 La Isla Calavera\n10:02 La Villa del Water Drop\n12:40 Mega Volc\u00e1n\n14:40 Monta\u00f1a Terror\u00edfica\n16:30 Pisadas Misteriosas\n18:36 AYUDA\n20:30 Minas Infinitas\n22:54 Mega Villa Infinita\n\n\n\ud83d\udd3bM\u00daSICA:\n\u25cf  Intro: Different Heaven - Far Away\n\u25cf Outro: Chocolate con Almendras\n\u25cf Music from Epidemic Sounds http://www.epidemicsound.com/\n\u25cf Bensound: http://www.bensound.com/royalty-free-music\n\u25cf Kevin MacLeod (incompetech.com) Licensed under Creative Commons: By Attribution 3.0 http://creativecommons.org/licenses/by/3.0/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/njR9gMmF96c/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/njR9gMmF96c/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/njR9gMmF96c/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/njR9gMmF96c/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/njR9gMmF96c/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mikecrack",
                "tags": [
                    "mikecrack",
                    "mike crack",
                    "mikecrak",
                    "mike",
                    "minecraft"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Encontr\u00e9 las SEMILLAS SECRETAS m\u00e1s MISTERIOSAS de MINECRAFT... \ud83d\ude31\u26cf\ufe0f #Mikecrack",
                    "description": "Encontr\u00e9 las semillas m\u00e1s locas, extra\u00f1as, terror\u00edficas y misteriosas de todo Minecraft y las pondremos a prueba con mis amigos para descubrir si son reales o falsas! \ud83d\ude31\ud83d\udd25\n#minecraft #mikecrack \nNo te pierdas #UnaPel\u00edculaDeMinecraft  que esta ya solo en cines!! \ud83d\ude0d #publi \nVisita Warner Bros:  https://www.youtube.com/channel/UCm8qFuubCgKlxdgMt_2WZBQ\n\n\u26cf\ufe0f Las Semillas Reales m\u00e1s locas \u26cf\ufe0f  \nVilla del Infierno: 712262452098460\nVilla del Water Drop: (Java 1.16.5): -5694368681594500133\nMinas Infinitas: 107038380838084\nMega Villa Infinita: 164311266871034\n\n\ud83d\udc8e\ud83d\udc8e REDES SOCIALES \ud83d\udc8e\ud83d\udc8e\n\ud83d\udcf7 Instagram: https://bit.ly/3q1UB1D\n\ud83c\udfb5 TikTok: https://bit.ly/3QleqeS\n\u274c Twitter: https://bit.ly/3q1UGSZ\n\ud83d\udc7e Discord: https://bit.ly/3Yf1OYF\n\n\ud83d\udcd6\ud83d\udcd6 MIS LIBROS \ud83d\udcd6\ud83d\udcd6\n\ud83d\udcd8 Las Perrer\u00edas de Mike: https://bit.ly/3rOrLlK\n\ud83d\udcd5 Saga Los Compas: https://bit.ly/3OadUOh\n\ud83d\udcda Otros libros: https://bit.ly/3KiYJ48\n\n\u2b50\u2b50 ENTRADAS A EVENTOS \u2b50\u2b50\n\ud83c\udf9f Mikecrack y la S\u00faperArma Secreta: https://bit.ly/44MZniD\n\n\ud83c\udfae\ud83c\udfae JUEGOS Y APPS \ud83c\udfae\ud83c\udfae\n\u26cf Mikecrack Miner: https://bit.ly/3KloMI2\n\n\ud83d\uded2\ud83d\udc55 TIENDA OFICIAL DE MIKECRACK \ud83e\uddf8\ud83d\uded2\n\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 https://amzn.to/4aKgEeY\n\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd https://bit.ly/3vxp8ap\n\ud83c\udf0e https://bit.ly/4cJQMS9\n\n\ud83d\udce2\ud83d\udce2 CONTACT \ud83d\udce2\ud83d\udce2\n\ud83d\udcbc Business: business@diamantitos.com\n\u2709\ufe0f Fans: mikies@diamantitos.com\n\ud83d\udcc4 Web: https://www.mikecrack.com/\n\n\u23f0\u23f0 TIEMPOS \u23f0\u23f0\n0:00  Las Semillas m\u00e1s Misteriosas\n1:22 La Semilla del Infierno\n4:00 La Pel\u00edcula de Minecraft\n6:25 La Torre infinita\n8:13 La Isla Calavera\n10:02 La Villa del Water Drop\n12:40 Mega Volc\u00e1n\n14:40 Monta\u00f1a Terror\u00edfica\n16:30 Pisadas Misteriosas\n18:36 AYUDA\n20:30 Minas Infinitas\n22:54 Mega Villa Infinita\n\n\n\ud83d\udd3bM\u00daSICA:\n\u25cf  Intro: Different Heaven - Far Away\n\u25cf Outro: Chocolate con Almendras\n\u25cf Music from Epidemic Sounds http://www.epidemicsound.com/\n\u25cf Bensound: http://www.bensound.com/royalty-free-music\n\u25cf Kevin MacLeod (incompetech.com) Licensed under Creative Commons: By Attribution 3.0 http://creativecommons.org/licenses/by/3.0/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-ES"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2219704",
                "likeCount": "44906",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "6505"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "uUgsfShbYLdLoM2_A0xVHnTj-YQ",
            "id": "kL6gnGXOZZI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-11T21:17:52Z",
                "channelId": "UCEv3u4RVNiQtNg4Usx0qyYA",
                "title": "Le di la mejor sorpresa a JUKILOP y as\u00ed reaccionaron \ud83e\udd2f",
                "description": "\u2728 HELLO TO EVERYBODY \u2728\n\nPlebones espero que les haya dado gusto el tenerme de nuevo por ac\u00e1, me encantar\u00eda que te suscribieras a mi canal y me escribas ac\u00e1 abajo que videos te gustar\u00eda ver.\n\nTe dejo mis redes sociales:\nInstagram: https://www.instagram.com/cecialoaiza_\nTwitter: https://www.twitter.com/cecialoaiza_\nTiktok: https://www.tiktok.com/cecia.loaiza\n\nContacto: Ceciamarcas@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kL6gnGXOZZI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kL6gnGXOZZI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kL6gnGXOZZI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kL6gnGXOZZI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kL6gnGXOZZI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Cecia Loaiza",
                "tags": [
                    "cecia loaiza",
                    "loaiza",
                    "cecia",
                    "retos",
                    "bromas",
                    "bromas extremas",
                    "retos extremos",
                    "maquillaje"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-MX",
                "localized": {
                    "title": "Le di la mejor sorpresa a JUKILOP y as\u00ed reaccionaron \ud83e\udd2f",
                    "description": "\u2728 HELLO TO EVERYBODY \u2728\n\nPlebones espero que les haya dado gusto el tenerme de nuevo por ac\u00e1, me encantar\u00eda que te suscribieras a mi canal y me escribas ac\u00e1 abajo que videos te gustar\u00eda ver.\n\nTe dejo mis redes sociales:\nInstagram: https://www.instagram.com/cecialoaiza_\nTwitter: https://www.twitter.com/cecialoaiza_\nTiktok: https://www.tiktok.com/cecia.loaiza\n\nContacto: Ceciamarcas@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1040472",
                "likeCount": "26239",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "884"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "TPx0YubetaSJHKmsACHATfuZ110",
            "id": "GyWIsohfDBk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-12T00:30:05Z",
                "channelId": "UCzjF2EUojZ1hVd_JVKhbCJA",
                "title": "Retamos Un Corredor Millonario Usando Un R34 RB26 Prestado",
                "description": "En el capitulo de hoy usamos un R34 RB26 prestado Para Retar un corredor millonario que tenia un sus manos mi proyecto perdido\npero las cosas se salieron de control cuando recibimos una llamada tragica \n\n\n\n\ud83d\udce9Contacto: rdjavi@trihaus.es\n\n\n\n\ud83d\udc9a Mira mis directos: Kick.com/RDjavi\n\n\n\n\ud83d\udcf8\ud83d\udcf1 Instagram: https://instagram.com/rdjavi_?utm_med...\n\n\n\n\ud83d\udcf8 Canal de Vlogs:    / @rdjaviirl  \n\n\n\ud83d\udcac Servidor de Discord:   / discord  \n\n\n\n\ud83d\udcf1 TikTok: https://vm.tiktok.com/ZM8wMnbVq/\n\n\n\n\n#RB26  #corredor    #R34",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GyWIsohfDBk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GyWIsohfDBk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GyWIsohfDBk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GyWIsohfDBk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GyWIsohfDBk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "RDjavi",
                "tags": [
                    "rdjavi",
                    "gta",
                    "carros potentes",
                    "los mejores carros de gta",
                    "El cojo",
                    "cojoaventuras",
                    "creativos rp",
                    "danirep",
                    "vegeta777",
                    "mexico",
                    "roleplay",
                    "rp",
                    "ibai carreras gta",
                    "auron carreras",
                    "colombia",
                    "panama",
                    "venezuela",
                    "argentina",
                    "gaming espa\u00f1a",
                    "rolplay",
                    "rdjavi live",
                    "Rdjavi",
                    "nos fugamos",
                    "agentes",
                    "honda",
                    "honda turbo",
                    "rescate",
                    "traidores",
                    "RB26",
                    "r34",
                    "Usamos un R34 Alterado Para fugarnos",
                    "nos fugamos de prision",
                    "rb26 alterado",
                    "fuga de la carcel",
                    "como fugarse de prision",
                    "corredor",
                    "millonario",
                    "r34 prestado",
                    "rb26 prestado"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Retamos Un Corredor Millonario Usando Un R34 RB26 Prestado",
                    "description": "En el capitulo de hoy usamos un R34 RB26 prestado Para Retar un corredor millonario que tenia un sus manos mi proyecto perdido\npero las cosas se salieron de control cuando recibimos una llamada tragica \n\n\n\n\ud83d\udce9Contacto: rdjavi@trihaus.es\n\n\n\n\ud83d\udc9a Mira mis directos: Kick.com/RDjavi\n\n\n\n\ud83d\udcf8\ud83d\udcf1 Instagram: https://instagram.com/rdjavi_?utm_med...\n\n\n\n\ud83d\udcf8 Canal de Vlogs:    / @rdjaviirl  \n\n\n\ud83d\udcac Servidor de Discord:   / discord  \n\n\n\n\ud83d\udcf1 TikTok: https://vm.tiktok.com/ZM8wMnbVq/\n\n\n\n\n#RB26  #corredor    #R34"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2385881",
                "likeCount": "130745",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "12359"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "GmhmFnjTITX-uS316yYJSHuDdC4",
            "id": "g6tlNyr5sl8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-12T15:00:28Z",
                "channelId": "UCY1kMZp36IQSyNx_9h4mpCg",
                "title": "How Do Hot Air Balloons Steer? (+6 Other Science Mysteries)",
                "description": "Sometimes you gotta go full Tom Cruise to really teach the science. Now go grow your brain even more and get 2 FREE boxes at: https://crunchlabs.com/HotAirBalloon\n\nGet your CrunchLabs box today:\nBuild Box for kids click here: https://crunchlabs.com/HotAirBalloon\nHack Pack for teens and adults click here: https://crunchlabs.com/HotAirBalloonHP\n\n\nThanks to these folks for providing some of the music in the video:\nPonder- @Pondermusic \nLaura Shigihara - @supershigi \nAndrew Applepie - https://soundcloud.com/andrewapplepie\nBlue Wednesday - https://soundcloud.com/bluewednesday\nDanijel Zambo - https://open.spotify.com/intl-de/artist/1ZD9ri2wmZZPL4qs92sXZX?si=iI7jkn-qSY-6NKo931314Q\n\nPLATINUM TICKET INSTANT WIN GAME\nNO PURCHASE NECESSARY. Promotion starts on 06/1/2024 & ends on 05/31/25, subject to monthly entry deadlines. Open to legal residents of the 50 U.S. & D.C., 18+. 1 prize per month: each month is its own separate promotion. For the first 2-3 months, winner may be notified via phone call instead of winning game piece. If a monthly prize is unclaimed/forfeited, it will be awarded via 2nd chance drawing. See Official Rules at crunchlabs.com/sweepstakes for full details on eligibility requirements, how to enter, free method of entry, prize claim procedure, prize description and limitations. Void where prohibited.\n\nPLATINUM DIPLOMA SWEEPSTAKES\nNO PURCHASE NECESSARY. Ends 4/30/25, Open to legal residents of the 50 U.S. & D.C., 14+. Visit https://www.crunchlabs.com/pages/crunchlabs-hack-pack-platinum-diploma-sweepstakes for Official Rules including full details on eligibility requirements, how to enter, entry periods, free method of entry, entry limits, prize claim procedure, prize description and limitations. Void where prohibited.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g6tlNyr5sl8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g6tlNyr5sl8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g6tlNyr5sl8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g6tlNyr5sl8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g6tlNyr5sl8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mark Rober",
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "How Do Hot Air Balloons Steer? (+6 Other Science Mysteries)",
                    "description": "Sometimes you gotta go full Tom Cruise to really teach the science. Now go grow your brain even more and get 2 FREE boxes at: https://crunchlabs.com/HotAirBalloon\n\nGet your CrunchLabs box today:\nBuild Box for kids click here: https://crunchlabs.com/HotAirBalloon\nHack Pack for teens and adults click here: https://crunchlabs.com/HotAirBalloonHP\n\n\nThanks to these folks for providing some of the music in the video:\nPonder- @Pondermusic \nLaura Shigihara - @supershigi \nAndrew Applepie - https://soundcloud.com/andrewapplepie\nBlue Wednesday - https://soundcloud.com/bluewednesday\nDanijel Zambo - https://open.spotify.com/intl-de/artist/1ZD9ri2wmZZPL4qs92sXZX?si=iI7jkn-qSY-6NKo931314Q\n\nPLATINUM TICKET INSTANT WIN GAME\nNO PURCHASE NECESSARY. Promotion starts on 06/1/2024 & ends on 05/31/25, subject to monthly entry deadlines. Open to legal residents of the 50 U.S. & D.C., 18+. 1 prize per month: each month is its own separate promotion. For the first 2-3 months, winner may be notified via phone call instead of winning game piece. If a monthly prize is unclaimed/forfeited, it will be awarded via 2nd chance drawing. See Official Rules at crunchlabs.com/sweepstakes for full details on eligibility requirements, how to enter, free method of entry, prize claim procedure, prize description and limitations. Void where prohibited.\n\nPLATINUM DIPLOMA SWEEPSTAKES\nNO PURCHASE NECESSARY. Ends 4/30/25, Open to legal residents of the 50 U.S. & D.C., 14+. Visit https://www.crunchlabs.com/pages/crunchlabs-hack-pack-platinum-diploma-sweepstakes for Official Rules including full details on eligibility requirements, how to enter, entry periods, free method of entry, entry limits, prize claim procedure, prize description and limitations. Void where prohibited."
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "6376817",
                "likeCount": "192313",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3442"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "MHTyFh2ASYZumFiLGycOEjtN6ns",
            "id": "n1i304GG3rc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-10T21:30:07Z",
                "channelId": "UCAA0H85JKCAYkRPYZi2vXow",
                "title": "streamers cocinan \u00f1oquis por primera\u00a0vez ft. @ElMortedor \ud83e\uddd1\u200d\ud83c\udf73",
                "description": "\ud83e\udd84 CANAL SECUNDARIO:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCOpowlhP7lcG7850cwBxPqA\n\nTodo el contenido del video sale de las transmisiones en vivo por \n\ud83d\udcfa https://kick.com/unicornio\n\nNo te olvides de activar las notificaciones \ud83d\udd14 para ver cuando subo video!\n\n\ud83d\udc97 SEGUIME EN MIS REDES\nhttps://www.instagram.com/germanusinger\nhttps://twitter.com/GermanUsinger\n\n\ud83c\udfacEditor:\nhttps://www.instagram.com/olqed\n\n\ud83d\udd0a Outro:\nhttps://www.youtube.com/watch?v=72NfHv0BDB8\n\n\ud83d\udce9 Contacto: unicornio.twitch@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/n1i304GG3rc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/n1i304GG3rc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/n1i304GG3rc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/n1i304GG3rc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/n1i304GG3rc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Unicornio",
                "tags": [
                    "Oxey Army",
                    "Unicornio",
                    "Memes",
                    "Gracioso",
                    "Mates",
                    "UPDT",
                    "Un poco de todo",
                    "Daily Dose",
                    "Dosis diaria de internet",
                    "Reddit",
                    "Reddit before bed",
                    "Unusual",
                    "Unusual Memes",
                    "Esto es Argentina",
                    "Argentina",
                    "Risas",
                    "Setups",
                    "Familia",
                    "Family",
                    "streamer",
                    "stream",
                    "twitch",
                    "clips",
                    "clips twitch",
                    "clips de uni",
                    "unicornio",
                    "Uni",
                    "uni",
                    "gertwo",
                    "Gertwo",
                    "streamer cocina",
                    "streamer cocinando",
                    "unicornio cocina",
                    "unicornio cocinando",
                    "cocinando",
                    "cocina",
                    "uni cocina",
                    "morte",
                    "mortedor",
                    "stream cocina",
                    "stream cocinando",
                    "ciego cocina",
                    "ciego"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "streamers cocinan \u00f1oquis por primera\u00a0vez ft. @ElMortedor \ud83e\uddd1\u200d\ud83c\udf73",
                    "description": "\ud83e\udd84 CANAL SECUNDARIO:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCOpowlhP7lcG7850cwBxPqA\n\nTodo el contenido del video sale de las transmisiones en vivo por \n\ud83d\udcfa https://kick.com/unicornio\n\nNo te olvides de activar las notificaciones \ud83d\udd14 para ver cuando subo video!\n\n\ud83d\udc97 SEGUIME EN MIS REDES\nhttps://www.instagram.com/germanusinger\nhttps://twitter.com/GermanUsinger\n\n\ud83c\udfacEditor:\nhttps://www.instagram.com/olqed\n\n\ud83d\udd0a Outro:\nhttps://www.youtube.com/watch?v=72NfHv0BDB8\n\n\ud83d\udce9 Contacto: unicornio.twitch@gmail.com"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "433100",
                "likeCount": "28924",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "537"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "l0tY-bFAmfbsg5DlXwHqRbZz8yk",
            "id": "LbDpAxcGxjI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-09T21:47:00Z",
                "channelId": "UCl8bYBm0XAP23mReE11IBOA",
                "title": "Todo Internet Me Pidi\u00f3 Que Conociese A Estos Youtubers | La Vuelta Al Mundo 3",
                "description": "Fede Vigevani: https://youtube.com/@fedevigevani?si=zm-C01BwObRYywdx\n\nIan Lucas: https://youtube.com/@IanLucasOficial?si=0rZH1TQNImJjYtY2\n\nPACOFFEE YA DISPONIBLE! https://pacoffee.es\n\nM\u00e9xico \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\n\nfede, escondes algo?\n\n\u00danete A Mi Grupo De Whatsapp! \u25ba https://whatsapp.com/channel/0029VaDCZFY60eBiSUjvjx1w\n\nComunidad De Youtube! \u25ba https://www.youtube.com/@YoSoyPlex/communit\n\nINSTAGRAM: https://instagram.com/yosoyplex/\nConsigue Mi Nueva Ropa Aqu\u00ed! \u25ba https://www.dreamwolf.es/\n\nConvi\u00e9rtete en miembro de este canal para disfrutar de ventajas:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCl8bYBm0XAP23mReE11IBOA/join\n\n\u00a1SUSCR\u00cdBETE PARA VLOGS DIARIOS! \u25ba https://youtu.be/jjSSp2qf4sY\n\nAGR\u00c9GAME:\nINSTAGRAM: https://instagram.com/yosoyplex/\nTIKTOK: https://www.tiktok.com/@yosoyplexx\nTWITTER: https://twitter.com/YoSoyPlex\n\nCONT\u00c1CTAME \u25ba yosoyplex@paconi.es\nJUEGA CONMIGO \u25ba https://discord.gg/yosoyplex\n\nsi lees esto te deseo un buen d\u00eda :)\n\nGracias a Coca-Cola y McDonald\u2019s por patrocinar esta serie!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LbDpAxcGxjI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LbDpAxcGxjI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LbDpAxcGxjI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LbDpAxcGxjI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LbDpAxcGxjI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "YoSoyPlex",
                "tags": [
                    "yosoyplex",
                    "YOSOYPLEX",
                    "YoSoyPlex",
                    "Plex",
                    "plex",
                    "PLEX"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Todo Internet Me Pidi\u00f3 Que Conociese A Estos Youtubers | La Vuelta Al Mundo 3",
                    "description": "Fede Vigevani: https://youtube.com/@fedevigevani?si=zm-C01BwObRYywdx\n\nIan Lucas: https://youtube.com/@IanLucasOficial?si=0rZH1TQNImJjYtY2\n\nPACOFFEE YA DISPONIBLE! https://pacoffee.es\n\nM\u00e9xico \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\n\nfede, escondes algo?\n\n\u00danete A Mi Grupo De Whatsapp! \u25ba https://whatsapp.com/channel/0029VaDCZFY60eBiSUjvjx1w\n\nComunidad De Youtube! \u25ba https://www.youtube.com/@YoSoyPlex/communit\n\nINSTAGRAM: https://instagram.com/yosoyplex/\nConsigue Mi Nueva Ropa Aqu\u00ed! \u25ba https://www.dreamwolf.es/\n\nConvi\u00e9rtete en miembro de este canal para disfrutar de ventajas:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCl8bYBm0XAP23mReE11IBOA/join\n\n\u00a1SUSCR\u00cdBETE PARA VLOGS DIARIOS! \u25ba https://youtu.be/jjSSp2qf4sY\n\nAGR\u00c9GAME:\nINSTAGRAM: https://instagram.com/yosoyplex/\nTIKTOK: https://www.tiktok.com/@yosoyplexx\nTWITTER: https://twitter.com/YoSoyPlex\n\nCONT\u00c1CTAME \u25ba yosoyplex@paconi.es\nJUEGA CONMIGO \u25ba https://discord.gg/yosoyplex\n\nsi lees esto te deseo un buen d\u00eda :)\n\nGracias a Coca-Cola y McDonald\u2019s por patrocinar esta serie!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3662571",
                "likeCount": "185877",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5963"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "MxYJcxA7cSCYfhqkWLziGUUQkNI",
            "id": "KyjObhN3jAA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-09T12:53:48Z",
                "channelId": "UC0nvWiBrtyoZ0iBmYGRjJ6g",
                "title": "EL MADRID SE QUEDA SIN CHAMPIONS? OPINION Y REACCION A LA DERROTA FRENTE AL ARSENAL (2025)",
                "description": "Todo el contenido es tomado de mi canal de KICK.\n\nKICK: https://kick.com/davooxeneize\nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/davoobj\nTWITTER: https://twitter.com/davooxeneizejrr\nTIKTOK: https://www.tiktok.com/@davooxeneize",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KyjObhN3jAA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KyjObhN3jAA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KyjObhN3jAA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KyjObhN3jAA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KyjObhN3jAA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Davoo Xeneize Plus",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "EL MADRID SE QUEDA SIN CHAMPIONS? OPINION Y REACCION A LA DERROTA FRENTE AL ARSENAL (2025)",
                    "description": "Todo el contenido es tomado de mi canal de KICK.\n\nKICK: https://kick.com/davooxeneize\nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/davoobj\nTWITTER: https://twitter.com/davooxeneizejrr\nTIKTOK: https://www.tiktok.com/@davooxeneize"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1249792",
                "likeCount": "53842",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2574"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 200,
        "resultsPerPage": 50
    }
}