{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "8SCbTLLzOWgdaxKSDdKQ6ZT6RtM",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "rI1acIt7F0lxKagf1YWYgqFNHdw",
            "id": "zcaPY_I2L6o",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-21T09:00:09Z",
                "channelId": "UCCFqUJYKT97UerMmb6DM0bw",
                "title": "C'EST QUOI MON M\u00c9TIER ? (ft. Anyme, Byilhan & Flamby)",
                "description": "Merci \u00e0 Saily d\u2019avoir sponsoris\u00e9 la vid\u00e9o ! \nT\u00e9l\u00e9chargez l'application ici : https://saily.com/gotaga et obtenez 15% de r\u00e9duction sur votre eSIM en utilisant le code GOTAGA\nCollaboration Commerciale\n\n\u2328\ufe0f Razer t'offre 5% avec le code GOTAGA : https://razer.a9yw.net...\n\ud83c\udfae Scuf t'offre 5% avec le code GOTAGA : http://scuf.co/Gotaga\n\ud83d\udc55 Nouvelle collection disponible : https://shop.gotaga.tv/\n\nAvec \nAnyme    / @AnymeTV \nByilhan   / @byilhan \nFlamby   / @Flamby \n\nUne production NXTEP - nxtep.fr\n\nCom\u00e9dien(ne)s : \nMise en sc\u00e8ne 1 : Evelyne Delmer-Bezin & Jean-Claude Matthey \nMise en sc\u00e8ne 2 : Aur\u00e9lie Lesne\nMise en sc\u00e8ne 3 : Andy \nMise en sc\u00e8ne 4 : @aptypique\n\nProduction : \nR\u00e9alisateur : Florent Sabatier\nDirection Production : nxtep w/ Elise Mall\u00e9jac, Laura Morante, Alexandre Pirone\nChef OPS : Martin Bonami\nCadreur : Maxime Pareydt\nAssistant Projet : \nEdito : Elise Mall\u00e9jac, Laura Morante, Alexandre Pirone\n\nPost-Production : \nChef monteur : Andr\u00e9as R.\nMonteur assistant : Evan L.\nEffets Sp\u00e9ciaux Visuels : Yann T.\nEffets Sp\u00e9ciaux Sonores : Andr\u00e9as R. / Yann T.\nDirection Artistique : Aim\u00e9 G.\nEtalonnage : Kame House Colorgrading\nMixage : Warp\n\nRemerciements : Planipresse / Dinosaures / Summer7Events / Agrepro / C\u00e9dric / J-C / Maxence M. / Romain K. \n\nNXTEP PRODUCTION / 2025\nMontage, Graphisme, Production - et bien plus encore : nxtep.fr\n\n--------------------------------------------\n\n\u25ba Site Web : http://www.gotaga.tv\n\u25ba Boutique : https://shop.gotaga.tv/\n\u25ba Chaine secondaire : https://www.youtube.com/user/mYGotaga\n\u25ba Stream : http://www.twitch.tv/Gotaga\n\u25ba Discord : https://discord.gg/gotaga\n\u25ba Twitter : http://www.twitter.com/Gotaga\n\u25ba Instagram : http://www.instagram.com/Gotaga\n\u25ba Tiktok : https://www.tiktok.com/@gotaga\n\u25ba Facebook : http://www.facebook.com/Gotag4\n\n--------------------------------------------\n\n\u25ba R\u00e8gles de l'espace commentaire :\n\n- Soyez respectueux envers les membres de la communaut\u00e9.\n- Les insultes, propos racistes ou autres seront sanctionn\u00e9s par l'\u00e9quipe de mod\u00e9ration.\n- Pas de pub et de spam.\n\n--------------------------------------------\n\n\ud83d\udca5 T\u00e9l\u00e9charge l'extension (Chrome & Firefox), tu seras inform\u00e9 de la sortie de chaque vid\u00e9o sur la cha\u00eene principale et secondaire ainsi que de mes lives : https://gotaga.tv/extensions/\n\n--------------------------------------------\n\n\u25ba Contact : contact@gotaga.tv",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zcaPY_I2L6o/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zcaPY_I2L6o/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zcaPY_I2L6o/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zcaPY_I2L6o/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zcaPY_I2L6o/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "GOTAGA",
                "tags": [
                    "FR",
                    "gotaga",
                    "gotag4",
                    "the french monster",
                    "vitality",
                    "mygotaga",
                    "cqmm",
                    "c quoi metier",
                    "metier",
                    "work",
                    "anymetv",
                    "anym",
                    "amyne",
                    "flambi",
                    "flam",
                    "flamb",
                    "bilan",
                    "bylan",
                    "byilan",
                    "fun"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr-FR",
                "localized": {
                    "title": "C'EST QUOI MON M\u00c9TIER ? (ft. Anyme, Byilhan & Flamby)",
                    "description": "Merci \u00e0 Saily d\u2019avoir sponsoris\u00e9 la vid\u00e9o ! \nT\u00e9l\u00e9chargez l'application ici : https://saily.com/gotaga et obtenez 15% de r\u00e9duction sur votre eSIM en utilisant le code GOTAGA\nCollaboration Commerciale\n\n\u2328\ufe0f Razer t'offre 5% avec le code GOTAGA : https://razer.a9yw.net...\n\ud83c\udfae Scuf t'offre 5% avec le code GOTAGA : http://scuf.co/Gotaga\n\ud83d\udc55 Nouvelle collection disponible : https://shop.gotaga.tv/\n\nAvec \nAnyme    / @AnymeTV \nByilhan   / @byilhan \nFlamby   / @Flamby \n\nUne production NXTEP - nxtep.fr\n\nCom\u00e9dien(ne)s : \nMise en sc\u00e8ne 1 : Evelyne Delmer-Bezin & Jean-Claude Matthey \nMise en sc\u00e8ne 2 : Aur\u00e9lie Lesne\nMise en sc\u00e8ne 3 : Andy \nMise en sc\u00e8ne 4 : @aptypique\n\nProduction : \nR\u00e9alisateur : Florent Sabatier\nDirection Production : nxtep w/ Elise Mall\u00e9jac, Laura Morante, Alexandre Pirone\nChef OPS : Martin Bonami\nCadreur : Maxime Pareydt\nAssistant Projet : \nEdito : Elise Mall\u00e9jac, Laura Morante, Alexandre Pirone\n\nPost-Production : \nChef monteur : Andr\u00e9as R.\nMonteur assistant : Evan L.\nEffets Sp\u00e9ciaux Visuels : Yann T.\nEffets Sp\u00e9ciaux Sonores : Andr\u00e9as R. / Yann T.\nDirection Artistique : Aim\u00e9 G.\nEtalonnage : Kame House Colorgrading\nMixage : Warp\n\nRemerciements : Planipresse / Dinosaures / Summer7Events / Agrepro / C\u00e9dric / J-C / Maxence M. / Romain K. \n\nNXTEP PRODUCTION / 2025\nMontage, Graphisme, Production - et bien plus encore : nxtep.fr\n\n--------------------------------------------\n\n\u25ba Site Web : http://www.gotaga.tv\n\u25ba Boutique : https://shop.gotaga.tv/\n\u25ba Chaine secondaire : https://www.youtube.com/user/mYGotaga\n\u25ba Stream : http://www.twitch.tv/Gotaga\n\u25ba Discord : https://discord.gg/gotaga\n\u25ba Twitter : http://www.twitter.com/Gotaga\n\u25ba Instagram : http://www.instagram.com/Gotaga\n\u25ba Tiktok : https://www.tiktok.com/@gotaga\n\u25ba Facebook : http://www.facebook.com/Gotag4\n\n--------------------------------------------\n\n\u25ba R\u00e8gles de l'espace commentaire :\n\n- Soyez respectueux envers les membres de la communaut\u00e9.\n- Les insultes, propos racistes ou autres seront sanctionn\u00e9s par l'\u00e9quipe de mod\u00e9ration.\n- Pas de pub et de spam.\n\n--------------------------------------------\n\n\ud83d\udca5 T\u00e9l\u00e9charge l'extension (Chrome & Firefox), tu seras inform\u00e9 de la sortie de chaque vid\u00e9o sur la cha\u00eene principale et secondaire ainsi que de mes lives : https://gotaga.tv/extensions/\n\n--------------------------------------------\n\n\u25ba Contact : contact@gotaga.tv"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "944860",
                "likeCount": "64052",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "649"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "2bPrSh5psaUpvBYR_9VkDHVQSjQ",
            "id": "mvdF42vbb-E",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-19T22:01:04Z",
                "channelId": "UCCB1Byx5yTbLpQaV-rlfmtA",
                "title": "GIMS & Jul - AIR FORCE BLANCHE (Official Lyrics Vid\u00e9o)",
                "description": "GIMS & Jul - AIR FORCE BLANCHE (Official Lyrics Vid\u00e9o)\nAIR FORCE BLANCHE disponible en streaming : https://bfan.link/air-force-blanche\nAbonne-toi \u00e0 la cha\u00eene : https://www.youtube.com/channel/UCCB1Byx5yTbLpQaV-rlfmtA\n\n----------------------------------------------------------------------\nFacebook : https://www.facebook.com/gims\nInstagram :https://www.instagram.com/gims/\nTwitter : https://twitter.com/GIMS/\nTikTok : https://www.tiktok.com/@gims_off?_t=8diEFyjbrYY&_r=1\nSnapchat : Warano75\n\n#GIMS #AIRFORCEBLANCHE #lyrics",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mvdF42vbb-E/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mvdF42vbb-E/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mvdF42vbb-E/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mvdF42vbb-E/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mvdF42vbb-E/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "GIMS",
                "tags": [
                    "gims jul",
                    "gims air force blanche",
                    "gims jul clip",
                    "air force blanche"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "GIMS & Jul - AIR FORCE BLANCHE (Official Lyrics Vid\u00e9o)",
                    "description": "GIMS & Jul - AIR FORCE BLANCHE (Official Lyrics Vid\u00e9o)\nAIR FORCE BLANCHE disponible en streaming : https://bfan.link/air-force-blanche\nAbonne-toi \u00e0 la cha\u00eene : https://www.youtube.com/channel/UCCB1Byx5yTbLpQaV-rlfmtA\n\n----------------------------------------------------------------------\nFacebook : https://www.facebook.com/gims\nInstagram :https://www.instagram.com/gims/\nTwitter : https://twitter.com/GIMS/\nTikTok : https://www.tiktok.com/@gims_off?_t=8diEFyjbrYY&_r=1\nSnapchat : Warano75\n\n#GIMS #AIRFORCEBLANCHE #lyrics"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "734271",
                "likeCount": "28910",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2090"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ggASV4kfMzSL_AMm7fmKYi_Bfe0",
            "id": "8Eov3unWyMw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-20T15:00:25Z",
                "channelId": "UChzNfUfgk7sQ5VOdy2r1Jow",
                "title": "Mon p\u00e8re m\u00e8ne une double vie... - SIP & GOSSIP #19 (ft. Joueur du Grenier)",
                "description": "Merci \u00e0 Saily d\u2019avoir sponsoris\u00e9 la vid\u00e9o ! Profitez de l\u2019offre et r\u00e9cup\u00e9rer $3 de cr\u00e9dits Saily pour en b\u00e9n\u00e9ficier lors de l\u2019achat de votre prochaine eSIM ! \nT\u00e9l\u00e9chargez l'application ici : https://saily.com/maghla et utilisez le code MAGHLA3 dans l\u2019onglet \u201cCr\u00e9dits\u201d\nPublicit\u00e9\n\nBienvenue dans Sip & Gossip, le podcast pr\u00e9sent\u00e9 par Maghla o\u00f9 on lit tous vos petits secrets inavou\u00e9s !\nMaghla revient avec un dix-neuvi\u00e8me \u00e9pisode accompagn\u00e9e du Joueur du Grenier pour lire toutes vos anecdotes et vous aviez encore des histoires honteuses \u00e0 nous partager !\nDes histoires de tromperie aux histoires de vengeance, on a \u00e9t\u00e9 bien servi dans cet \u00e9pisode avec 9 anecdotes toutes plus surprenantes les unes que les autres \n\n\u00c9galement disponible en podcast sur toutes vos plateformes pr\u00e9f\u00e9r\u00e9es : https://linktr.ee/sipandgossip\n\n0:00 Introduction\n6:58 J'ai failli tuer mon voisin\n15:26 J'\u00e9tais amoureuse de son mari \n22:43 Lancer de merde chez ma prof\n33:20 Le go\u00fbt des ovules\n42:26 Une rencontre inattendue\n51:19 J'ai refais ma garde de robe sans d\u00e9penser un centime\n1:02:01 Tout le monde a vu mes couilles\n1:06:27 Seulement deux fr\u00e8res ? Pas s\u00fbr\n1:13:41 Ma culotte ficha devant toute la r\u00e9sidence\n\n---\nCr\u00e9ation du concept : Maghla \nEdito : Maghla\nCoordination globale : Camille Adam\nS\u00e9lection des histoires : Solenn\n\nPRODUCTION - MVS Studio\nDirecteur de production : Linford Picaut\nR\u00e9alisation : Claire Laverne\nIng\u00e9nieur du son : Julien Tardieu\nIng\u00e9nieur lumi\u00e8re : Florian Bidel\nCharg\u00e9 de Production : Pauline Lavergne & Marion Darricau\nPhotographe : Paul Dufau\nD\u00e9coration : Maghla\n\nPOST-PRODUCTION\nMontage : Gildas Guevel\nEtalonnage : Kantik studio\nMixage Son : Dropbox (Ou Globox peut-\u00eatre ? je sais plus)\nMotion Design : Blakhat\nMiniature : Xifiz\n\n---\nContact commercial : contact@maghla.fr\nTwitch \u25ba https://www.twitch.tv/maghla\nTwitter \u25ba https://twitter.com/Maghla_\nInstagram \u25ba https://www.instagram.com/maghla/\nTiktok \u25ba https://www.tiktok.com/@maghla\nDiscord \u25ba https://discord.com/invite/Maghla\nCha\u00eene secondaire \u25ba https://www.youtube.com/channel/UCVUaubKIBGydIYQcHkusrtg",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8Eov3unWyMw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8Eov3unWyMw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8Eov3unWyMw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8Eov3unWyMw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8Eov3unWyMw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Maghla",
                "tags": [
                    "Twitch",
                    "Maghla",
                    "Humour",
                    "Best of",
                    "Jeux vid\u00e9o"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Mon p\u00e8re m\u00e8ne une double vie... - SIP & GOSSIP #19 (ft. Joueur du Grenier)",
                    "description": "Merci \u00e0 Saily d\u2019avoir sponsoris\u00e9 la vid\u00e9o ! Profitez de l\u2019offre et r\u00e9cup\u00e9rer $3 de cr\u00e9dits Saily pour en b\u00e9n\u00e9ficier lors de l\u2019achat de votre prochaine eSIM ! \nT\u00e9l\u00e9chargez l'application ici : https://saily.com/maghla et utilisez le code MAGHLA3 dans l\u2019onglet \u201cCr\u00e9dits\u201d\nPublicit\u00e9\n\nBienvenue dans Sip & Gossip, le podcast pr\u00e9sent\u00e9 par Maghla o\u00f9 on lit tous vos petits secrets inavou\u00e9s !\nMaghla revient avec un dix-neuvi\u00e8me \u00e9pisode accompagn\u00e9e du Joueur du Grenier pour lire toutes vos anecdotes et vous aviez encore des histoires honteuses \u00e0 nous partager !\nDes histoires de tromperie aux histoires de vengeance, on a \u00e9t\u00e9 bien servi dans cet \u00e9pisode avec 9 anecdotes toutes plus surprenantes les unes que les autres \n\n\u00c9galement disponible en podcast sur toutes vos plateformes pr\u00e9f\u00e9r\u00e9es : https://linktr.ee/sipandgossip\n\n0:00 Introduction\n6:58 J'ai failli tuer mon voisin\n15:26 J'\u00e9tais amoureuse de son mari \n22:43 Lancer de merde chez ma prof\n33:20 Le go\u00fbt des ovules\n42:26 Une rencontre inattendue\n51:19 J'ai refais ma garde de robe sans d\u00e9penser un centime\n1:02:01 Tout le monde a vu mes couilles\n1:06:27 Seulement deux fr\u00e8res ? Pas s\u00fbr\n1:13:41 Ma culotte ficha devant toute la r\u00e9sidence\n\n---\nCr\u00e9ation du concept : Maghla \nEdito : Maghla\nCoordination globale : Camille Adam\nS\u00e9lection des histoires : Solenn\n\nPRODUCTION - MVS Studio\nDirecteur de production : Linford Picaut\nR\u00e9alisation : Claire Laverne\nIng\u00e9nieur du son : Julien Tardieu\nIng\u00e9nieur lumi\u00e8re : Florian Bidel\nCharg\u00e9 de Production : Pauline Lavergne & Marion Darricau\nPhotographe : Paul Dufau\nD\u00e9coration : Maghla\n\nPOST-PRODUCTION\nMontage : Gildas Guevel\nEtalonnage : Kantik studio\nMixage Son : Dropbox (Ou Globox peut-\u00eatre ? je sais plus)\nMotion Design : Blakhat\nMiniature : Xifiz\n\n---\nContact commercial : contact@maghla.fr\nTwitch \u25ba https://www.twitch.tv/maghla\nTwitter \u25ba https://twitter.com/Maghla_\nInstagram \u25ba https://www.instagram.com/maghla/\nTiktok \u25ba https://www.tiktok.com/@maghla\nDiscord \u25ba https://discord.com/invite/Maghla\nCha\u00eene secondaire \u25ba https://www.youtube.com/channel/UCVUaubKIBGydIYQcHkusrtg"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "442554",
                "likeCount": "28765",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1500"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "SJIQ1ajDCzarWJZkRSEu7mScOTo",
            "id": "8Hj18ROKwjE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-20T16:18:03Z",
                "channelId": "UCKq9JxyISqBHDd-fXfV3QtQ",
                "title": "100 personnes VS les pires plats du monde !",
                "description": "Le Dernier qui quitte la table avec 100 abonn\u00e9s ! Un vrai Squid Game culinaire... Qui va gagner les 10 000\u20ac ? \n\n7 Jours Sur La Croisi\u00e8re \u00e0 80 000\u20ac ! https://www.youtube.com/watch?v=hne5mULz254\n\n\ud83d\udd14\u2705 Activez la cloche de notification, pour \u00eatre au courant de mes vid\u00e9os !\n\n\n\ud83d\udc14 Mes restaurants : Pepe Chicken /  https://bit.ly/PepeChicken \n\ud83d\udc26 Twitter : @fastgoodcuisine / https://twitter.com/fastgoodcuisine\n\ud83d\udcf8 Instagram: @fastgoodcuisine / https://www.instagram.com/fastgoodcuisine\n\ud83d\udc7b Snapchat : Fastgoodcuisine\n\ud83c\udf10 Facebook : @FastGoodCuisine / https://www.facebook.com/FastGoodCuisine\n\n\n\ud83d\udc8c Sponsorship : contact@fastgoodcuisine.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8Hj18ROKwjE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8Hj18ROKwjE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8Hj18ROKwjE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8Hj18ROKwjE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8Hj18ROKwjE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "FastGoodCuisine",
                "tags": [
                    "Fastgoodcuisine",
                    "Fastgood",
                    "Fastfood",
                    "Fastfoodcuisine",
                    "Food",
                    "Dernier qui quitte la table challenge",
                    "dernier qui quitte la table",
                    "dernier qui quitte la table fastgoodcuisine",
                    "challenge dernier qui",
                    "challenge",
                    "10 000\u20ac challenge",
                    "challenge 10 000 euros",
                    "10 000 \u20ac fastgoodcuisine",
                    "fastgoodcuisine feat hugo posay",
                    "fastgoodcuisine feat hugo",
                    "Hugo",
                    "Divertissement",
                    "Video dr\u00f4le",
                    "hugopos\u00e9",
                    "imposteur",
                    "last to leave",
                    "squidgame",
                    "last to leave challenge",
                    "pepechicken",
                    "$10000",
                    "$10.000",
                    "$10000 challenge"
                ],
                "categoryId": "26",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "100 personnes VS les pires plats du monde !",
                    "description": "Le Dernier qui quitte la table avec 100 abonn\u00e9s ! Un vrai Squid Game culinaire... Qui va gagner les 10 000\u20ac ? \n\n7 Jours Sur La Croisi\u00e8re \u00e0 80 000\u20ac ! https://www.youtube.com/watch?v=hne5mULz254\n\n\ud83d\udd14\u2705 Activez la cloche de notification, pour \u00eatre au courant de mes vid\u00e9os !\n\n\n\ud83d\udc14 Mes restaurants : Pepe Chicken /  https://bit.ly/PepeChicken \n\ud83d\udc26 Twitter : @fastgoodcuisine / https://twitter.com/fastgoodcuisine\n\ud83d\udcf8 Instagram: @fastgoodcuisine / https://www.instagram.com/fastgoodcuisine\n\ud83d\udc7b Snapchat : Fastgoodcuisine\n\ud83c\udf10 Facebook : @FastGoodCuisine / https://www.facebook.com/FastGoodCuisine\n\n\n\ud83d\udc8c Sponsorship : contact@fastgoodcuisine.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "480931",
                "likeCount": "20685",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "975"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "gHnENitwmh2w5mPg_S94SJmx4JE",
            "id": "Vq1aNKG0opU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-20T03:42:30Z",
                "channelId": "UC3ABnxyYGryqn2bSLyQKkYQ",
                "title": "R\u00e9sum\u00e9 de PSG vs Botafogo | Coupe du Monde des Clubs | Groupe B",
                "description": "Abonnez-vous \u00e0 www.dazn.com. \nRegardez le r\u00e9sum\u00e9 de la rencontre entre le PSG et Botafogo lors de la Coupe du Monde des Clubs FIFA.\n\nRetrouvez tous les r\u00e9sum\u00e9s et moments forts de la Coupe du Monde des Clubs sur notre cha\u00eene YouTube. Restez \u00e0 jour avec les derni\u00e8res vid\u00e9os, interviews exclusives et analyses pour tout savoir sur vos clubs pr\u00e9f\u00e9r\u00e9s.\n\nD\u00e9couvrez plus de vid\u00e9os et contenus sur www.dazn.fr et suivez-nous sur tous nos r\u00e9seaux sociaux pour ne rien manquer :\n\n\ud83d\udd17 Instagram : https://www.instagram.com/daznfr/\n\ud83d\udd17 Twitter : https://x.com/DAZN_FR\n\ud83d\udd17 Facebook : https://www.facebook.com/DAZNFrance\n\ud83d\udd17 TikTok : https://www.tiktok.com/@dazn.france\n\nPour ne rien manquer des prochains matchs, rendez-vous sur www.dazn.com\nToute la Coupe du Monde des Clubs FIFA, gratuitement, seulement sur DAZN ! \u26bd\ud83d\udcf2",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Vq1aNKG0opU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Vq1aNKG0opU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Vq1aNKG0opU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Vq1aNKG0opU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Vq1aNKG0opU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "DAZN France",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "R\u00e9sum\u00e9 de PSG vs Botafogo | Coupe du Monde des Clubs | Groupe B",
                    "description": "Abonnez-vous \u00e0 www.dazn.com. \nRegardez le r\u00e9sum\u00e9 de la rencontre entre le PSG et Botafogo lors de la Coupe du Monde des Clubs FIFA.\n\nRetrouvez tous les r\u00e9sum\u00e9s et moments forts de la Coupe du Monde des Clubs sur notre cha\u00eene YouTube. Restez \u00e0 jour avec les derni\u00e8res vid\u00e9os, interviews exclusives et analyses pour tout savoir sur vos clubs pr\u00e9f\u00e9r\u00e9s.\n\nD\u00e9couvrez plus de vid\u00e9os et contenus sur www.dazn.fr et suivez-nous sur tous nos r\u00e9seaux sociaux pour ne rien manquer :\n\n\ud83d\udd17 Instagram : https://www.instagram.com/daznfr/\n\ud83d\udd17 Twitter : https://x.com/DAZN_FR\n\ud83d\udd17 Facebook : https://www.facebook.com/DAZNFrance\n\ud83d\udd17 TikTok : https://www.tiktok.com/@dazn.france\n\nPour ne rien manquer des prochains matchs, rendez-vous sur www.dazn.com\nToute la Coupe du Monde des Clubs FIFA, gratuitement, seulement sur DAZN ! \u26bd\ud83d\udcf2"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1454476",
                "likeCount": "17935",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1701"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "VbqiktiVBxc1Tro6i2bI7dFodJs",
            "id": "_j7rXacobJM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-19T22:44:31Z",
                "channelId": "UC5M-zwNtSM_M2-J-wyRgl4g",
                "title": "Tiakola, Genezio - MBIFE (FARA FARA GANG)",
                "description": "FARA FARA GANG disponible sur toutes les plateformes : https://FARAFARAGANG.lnk.to/OUTAY\n\nEcrit par : Tiakola, Genezio\nCompos\u00e9 par : Sempa\u00ef Katchy, Shiruken Music, Bloody\n\nR\u00e9alisateur : Arthur Keasy\n\nProduction : La Sucrerie - Anne Rivoallan\nDirecteurs de production : Wadi Laadam et Adrian Younsi\nAssistant de production : Nathanael George\n\nAssistant r\u00e9alisateur : Jules Dormoy\n\nChef op\u00e9rateur : Antoine Chapus\nChef \u00e9lectricien : Yvain Li\n1er assistant cam\u00e9ra : Raphael Hamel\nChef machino : Lorenzo Pordone\nMovement Director : Ana\u00eblle Mundala\n\n\u00c9talonneur : Alexandre Queyrous pour Keep Grading\n\nR\u00e9gisseur g\u00e9n\u00e9ral : Anwar Laadam\nR\u00e9gisseur adjoint : Laurent Fruteau Delaclos\n\nCheffe d\u00e9coratrice : Alisson Rodrigues\nAssistante d\u00e9coratrice : Assa Tandjigora\nRenforts d\u00e9coration : C\u00e9line Bourgeois et David Diaz\n\nStylisme Tiakola : Djibril Coly\nStylisme Genezio : Anti mode\n\nCheffe maquilleuse : Kenya Vallet\nAssistante maquilleuse : Alexia Amzallag\nCoiffeuse : Ange Azola\n\nCr\u00e9atrice robe figuration : Fresh.Kita\nCast Figuration : AM AGENCY\n\nArtiste : Kany\nMod\u00e8les : Ericka , Milanda, Sania, Marie-France ,Evelina ,Sephora, Hasna et Awa",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_j7rXacobJM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_j7rXacobJM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_j7rXacobJM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_j7rXacobJM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_j7rXacobJM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TIAKOLA",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Tiakola, Genezio - MBIFE (FARA FARA GANG)",
                    "description": "FARA FARA GANG disponible sur toutes les plateformes : https://FARAFARAGANG.lnk.to/OUTAY\n\nEcrit par : Tiakola, Genezio\nCompos\u00e9 par : Sempa\u00ef Katchy, Shiruken Music, Bloody\n\nR\u00e9alisateur : Arthur Keasy\n\nProduction : La Sucrerie - Anne Rivoallan\nDirecteurs de production : Wadi Laadam et Adrian Younsi\nAssistant de production : Nathanael George\n\nAssistant r\u00e9alisateur : Jules Dormoy\n\nChef op\u00e9rateur : Antoine Chapus\nChef \u00e9lectricien : Yvain Li\n1er assistant cam\u00e9ra : Raphael Hamel\nChef machino : Lorenzo Pordone\nMovement Director : Ana\u00eblle Mundala\n\n\u00c9talonneur : Alexandre Queyrous pour Keep Grading\n\nR\u00e9gisseur g\u00e9n\u00e9ral : Anwar Laadam\nR\u00e9gisseur adjoint : Laurent Fruteau Delaclos\n\nCheffe d\u00e9coratrice : Alisson Rodrigues\nAssistante d\u00e9coratrice : Assa Tandjigora\nRenforts d\u00e9coration : C\u00e9line Bourgeois et David Diaz\n\nStylisme Tiakola : Djibril Coly\nStylisme Genezio : Anti mode\n\nCheffe maquilleuse : Kenya Vallet\nAssistante maquilleuse : Alexia Amzallag\nCoiffeuse : Ange Azola\n\nCr\u00e9atrice robe figuration : Fresh.Kita\nCast Figuration : AM AGENCY\n\nArtiste : Kany\nMod\u00e8les : Ericka , Milanda, Sania, Marie-France ,Evelina ,Sephora, Hasna et Awa"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "713125",
                "likeCount": "45849",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1903"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "l8Hvxv17cg2HDPzDV9wZP-Rpmgw",
            "id": "krHloQlPbfs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-19T22:40:15Z",
                "channelId": "UC5M-zwNtSM_M2-J-wyRgl4g",
                "title": "Tiakola, Genezio, Landy - CATIMINI (FARA FARA GANG)",
                "description": "FARA FARA GANG disponible sur toutes les plateformes : https://FARAFARAGANG.lnk.to/OUTAY\n\n\u00c9crit par : Tiakola, Genezio, Landy\nCompos\u00e9 par : Oathmademedoit, Jay\n\nR\u00e9alisateur : Arthur Keasy\n\nProduction : La Sucrerie - Anne Rivoallan\nDirecteur de production : Adrian Younsi\n\nChef OPV : Alexandre Savigny\nOp\u00e9rateur ronin / grue : Jules Ferling\nChef \u00e9lectricien : Bastien Petijean\nTechnicien de plateau: Th\u00e9o Drieux\n\n\u00c9talonneur : Alexandre Queyrous pour Keep Grading\n\nChef d\u00e9corateur : Thibault Munoz\nR\u00e9gisseurs : Laurent Fruteau Delaclos, Anwar Laadam\nCoiffure enfants : Vito Miege\nMUA : Asma Nafati",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/krHloQlPbfs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/krHloQlPbfs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/krHloQlPbfs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/krHloQlPbfs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "TIAKOLA",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Tiakola, Genezio, Landy - CATIMINI (FARA FARA GANG)",
                    "description": "FARA FARA GANG disponible sur toutes les plateformes : https://FARAFARAGANG.lnk.to/OUTAY\n\n\u00c9crit par : Tiakola, Genezio, Landy\nCompos\u00e9 par : Oathmademedoit, Jay\n\nR\u00e9alisateur : Arthur Keasy\n\nProduction : La Sucrerie - Anne Rivoallan\nDirecteur de production : Adrian Younsi\n\nChef OPV : Alexandre Savigny\nOp\u00e9rateur ronin / grue : Jules Ferling\nChef \u00e9lectricien : Bastien Petijean\nTechnicien de plateau: Th\u00e9o Drieux\n\n\u00c9talonneur : Alexandre Queyrous pour Keep Grading\n\nChef d\u00e9corateur : Thibault Munoz\nR\u00e9gisseurs : Laurent Fruteau Delaclos, Anwar Laadam\nCoiffure enfants : Vito Miege\nMUA : Asma Nafati"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "510694",
                "likeCount": "29919",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1243"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Mr0ADQUavbiFlTfhnsNFnPXuOEM",
            "id": "CjnB56tSCQI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-20T03:58:07Z",
                "channelId": "UC3IZKseVpdzPSBaWxBxundA",
                "title": "KATSEYE (\ucea3\uce20\uc544\uc774) \"Gabriela\" Official MV",
                "description": "KATSEYE (\ucea3\uce20\uc544\uc774) \"Gabriela\" Official MV\nPre-save & Pre-order KATSEYE\u2019s second EP \u201cBEAUTIFUL CHAOS\u201d: https://KATSEYE.lnk.to/BEAUTIFULCHAOS   \nStream  \u2018Gabriela\u2019 out June 20th 12 AM: https://KATSEYE.lnk.to/Gabriela \n\nShop KATSEYE: https://KATSEYE.lnk.to/Shop \n\nFollow KATSEYE\nYouTube: https://www.youtube.com/@katseyeworld \nInstagram: https://www.instagram.com/katseyeworld/ \nTikTok: https://www.tiktok.com/@katseyeworld \nX:  https://twitter.com/katseyeworld \nWeverse: https://weverse.io/katseye/feed \nOfficial Website: https://Katseye.world \nNewsletter: https://KATSEYE.lnk.to/SignUpID \n\n\nCredits:\nDirector: Andrew Thomas Huang\nCreative Director: Humberto Leon\nVisual Director: Jo\u00e3o Moraes\n\nExecutive Creator: Sungdeuk Son\nHead of Creative Production: Jay Ihn\nVisual Creative: Andrew Ibea, Tiffany Suh, Sieun Jung, Tyler Murrah\nPerformance Direction: Grant Gilmore, Sohey Sugihara\nContributing Choreography: Cassandra Bartho, Jojo Gomez\n\nDirector of Photography: Alex Gvojic\nProduction Designer: Grace Surnow\nCostumer: Kyle Luu\nHair: Matt Benns\nMakeup: Andrew Park\nNail: Naomi Yasuda\nBraids: Vanese Williams\n\nEdited by Dakota Giglio (Church Edit)\nVFX by HIMIA\nColor by Kaitlyn Battistelli (Ethos Studio)\nSound: Paul Seradarian, Keith Charles, Jinhyuk Kang\n\nProduction by Object & Animal\nExecutive Producer: Alex Brinkman\nProducer: Jami Taylor Arceo\n\n[PRESENTED BY HYBE X GEFFEN]\n\n#KATSEYE #KATSEYE_Gabriela",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CjnB56tSCQI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CjnB56tSCQI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CjnB56tSCQI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CjnB56tSCQI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CjnB56tSCQI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "HYBE LABELS",
                "tags": [
                    "HYBE",
                    "HYBE LABELS",
                    "\ud558\uc774\ube0c",
                    "\ud558\uc774\ube0c\ub808\uc774\ube14\uc988"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "ko",
                "localized": {
                    "title": "KATSEYE (\ucea3\uce20\uc544\uc774) \"Gabriela\" Official MV",
                    "description": "KATSEYE (\ucea3\uce20\uc544\uc774) \"Gabriela\" Official MV\nPre-save & Pre-order KATSEYE\u2019s second EP \u201cBEAUTIFUL CHAOS\u201d: https://KATSEYE.lnk.to/BEAUTIFULCHAOS   \nStream  \u2018Gabriela\u2019 out June 20th 12 AM: https://KATSEYE.lnk.to/Gabriela \n\nShop KATSEYE: https://KATSEYE.lnk.to/Shop \n\nFollow KATSEYE\nYouTube: https://www.youtube.com/@katseyeworld \nInstagram: https://www.instagram.com/katseyeworld/ \nTikTok: https://www.tiktok.com/@katseyeworld \nX:  https://twitter.com/katseyeworld \nWeverse: https://weverse.io/katseye/feed \nOfficial Website: https://Katseye.world \nNewsletter: https://KATSEYE.lnk.to/SignUpID \n\n\nCredits:\nDirector: Andrew Thomas Huang\nCreative Director: Humberto Leon\nVisual Director: Jo\u00e3o Moraes\n\nExecutive Creator: Sungdeuk Son\nHead of Creative Production: Jay Ihn\nVisual Creative: Andrew Ibea, Tiffany Suh, Sieun Jung, Tyler Murrah\nPerformance Direction: Grant Gilmore, Sohey Sugihara\nContributing Choreography: Cassandra Bartho, Jojo Gomez\n\nDirector of Photography: Alex Gvojic\nProduction Designer: Grace Surnow\nCostumer: Kyle Luu\nHair: Matt Benns\nMakeup: Andrew Park\nNail: Naomi Yasuda\nBraids: Vanese Williams\n\nEdited by Dakota Giglio (Church Edit)\nVFX by HIMIA\nColor by Kaitlyn Battistelli (Ethos Studio)\nSound: Paul Seradarian, Keith Charles, Jinhyuk Kang\n\nProduction by Object & Animal\nExecutive Producer: Alex Brinkman\nProducer: Jami Taylor Arceo\n\n[PRESENTED BY HYBE X GEFFEN]\n\n#KATSEYE #KATSEYE_Gabriela"
                },
                "defaultAudioLanguage": "ko"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "8277879",
                "likeCount": "880447",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "47642"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "DOERaip-7jdgAXq1bv77M8Dvt5Y",
            "id": "qlEJYuRYsgk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-20T15:54:37Z",
                "channelId": "UCQAueCSR7WXNtzlm4ipNPaQ",
                "title": "SORTIR AVEC UNE FILLE ASIATIQUE C'EST TROP BIEN",
                "description": "Je sors avec une fille asiatique (de mon age je pr\u00e9cise mdr) et je vous raconte comment c'est diff\u00e9rent d'une fran\u00e7aise hehe \n\nCheck mes habits de zinz \ud83d\udc8e:D  https://leosucculent.com/\n\nJ'esp\u00e8re que la vid\u00e9o vous a plu  :D",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qlEJYuRYsgk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qlEJYuRYsgk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qlEJYuRYsgk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qlEJYuRYsgk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qlEJYuRYsgk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Leo Succulent",
                "tags": [
                    "succulent",
                    "succulent animation",
                    "leo succulent",
                    "vid\u00e9o",
                    "drole",
                    "marrante",
                    "vid\u00e9o marrant",
                    "lyc\u00e9e",
                    "caf\u00e9t\u00e9ria",
                    "self",
                    "cantine"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "SORTIR AVEC UNE FILLE ASIATIQUE C'EST TROP BIEN",
                    "description": "Je sors avec une fille asiatique (de mon age je pr\u00e9cise mdr) et je vous raconte comment c'est diff\u00e9rent d'une fran\u00e7aise hehe \n\nCheck mes habits de zinz \ud83d\udc8e:D  https://leosucculent.com/\n\nJ'esp\u00e8re que la vid\u00e9o vous a plu  :D"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "358940",
                "likeCount": "37499",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "921"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "VY4APJoqxjb_lbD-rWU-nyay-_Y",
            "id": "JE9C2EYKo0o",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-20T16:38:10Z",
                "channelId": "UCNh3KH4doRfAwC780MlA_IQ",
                "title": "Kofs - B\u00e2timent Feat. Sinik (Clip Officiel)",
                "description": "D\u00e9couvrez \u00ab B\u00e2timent \u00bb, extrait du projet \u00ab Mon \u00e9cole : Vol. 1 \u00bb, maintenant disponible sur toutes les plateformes de streaming : https://bfan.link/mon-ecole-1\n\n\nAbonne-toi \u00e0 la chaine : https://bit.ly/Kofs_YT\n\nR\u00e9alis\u00e9 par SlowmProd\nProd by Marcelino\n\nRetrouve moi sur les r\u00e9seaux sociaux : \nInstagram :   / kofs_officiel.  .\nTwitter : https://twitter.com/kofsoff?lang=fr\nTiktok :  / kofstiktok   \n\n#kofs #mon\u00e9cole #Sinik",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JE9C2EYKo0o/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JE9C2EYKo0o/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JE9C2EYKo0o/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JE9C2EYKo0o/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JE9C2EYKo0o/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "KOFS",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Kofs - B\u00e2timent Feat. Sinik (Clip Officiel)",
                    "description": "D\u00e9couvrez \u00ab B\u00e2timent \u00bb, extrait du projet \u00ab Mon \u00e9cole : Vol. 1 \u00bb, maintenant disponible sur toutes les plateformes de streaming : https://bfan.link/mon-ecole-1\n\n\nAbonne-toi \u00e0 la chaine : https://bit.ly/Kofs_YT\n\nR\u00e9alis\u00e9 par SlowmProd\nProd by Marcelino\n\nRetrouve moi sur les r\u00e9seaux sociaux : \nInstagram :   / kofs_officiel.  .\nTwitter : https://twitter.com/kofsoff?lang=fr\nTiktok :  / kofstiktok   \n\n#kofs #mon\u00e9cole #Sinik"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "128289",
                "likeCount": "5488",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "422"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "tMwQedepqZZ3SkHqVRfxC3e8cis",
            "id": "ChWTeCB_JDs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-19T22:00:27Z",
                "channelId": "UCGknrJk5kJypRpbWdqQOhXQ",
                "title": "DRAGONS (feat. Werenoi)",
                "description": "Provided to YouTube by Just Woke Up\n\nDRAGONS (feat. Werenoi) \u00b7 Hamza \u00b7 Werenoi\n\nMANIA\n\n\u2117 Just Woke Up / AllPoints\n\nReleased on: 2025-06-20\n\nProducer: Lucozi\nProducer: KingAlexBeats\nProducer: Kheir\nComposer: Lucozi\nComposer: KingAlexBeats\nComposer: Kheir\nLyricist: Hamza\nLyricist: Werenoi\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ChWTeCB_JDs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ChWTeCB_JDs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ChWTeCB_JDs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ChWTeCB_JDs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ChWTeCB_JDs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Hamza - Topic",
                "tags": [
                    "Hamza",
                    "Werenoi",
                    "MANIA",
                    "DRAGONS (feat. Werenoi)"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "DRAGONS (feat. Werenoi)",
                    "description": "Provided to YouTube by Just Woke Up\n\nDRAGONS (feat. Werenoi) \u00b7 Hamza \u00b7 Werenoi\n\nMANIA\n\n\u2117 Just Woke Up / AllPoints\n\nReleased on: 2025-06-20\n\nProducer: Lucozi\nProducer: KingAlexBeats\nProducer: Kheir\nComposer: Lucozi\nComposer: KingAlexBeats\nComposer: Kheir\nLyricist: Hamza\nLyricist: Werenoi\n\nAuto-generated by YouTube."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "239097",
                "likeCount": "10639",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "427"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "s0Tp0YdU8669X531ilGEqu35wC0",
            "id": "NJMlG6f02eE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-19T16:00:05Z",
                "channelId": "UCo--_7Q6EK7thiy8J2BVZVQ",
                "title": "Landy (Ft. MC Menor JP) - Coachella (Clip Officiel)",
                "description": "Landy (Ft. MC Menor JP) - Coachella (Clip Officiel) \nSingle \"Coachella\" disponible sur les plateformes : https://landy.bfan.link/coachella\nAbonne-toi \u00e0 la cha\u00eene de Landy : http://bit.ly/LandyYT\n\nLandy :\nFacebook : http://bit.ly/LandyFB\nInstagram : http://bit.ly/LandyINSTA\nTwitter : http://bit.ly/LandyTWI\nSnapchat : landyasa93\nTiktok : https://tiktok.com/@landyofficiel \nSpotify : http://bit.ly/LandySPOTIFY\nDeezer : http://bit.ly/LandyDEEZER\nApple Music : http://bit.ly/LandyAPPLE\n\n#landy #mcmenorjp #coachella",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NJMlG6f02eE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NJMlG6f02eE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NJMlG6f02eE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NJMlG6f02eE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NJMlG6f02eE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Landy",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Landy (Ft. MC Menor JP) - Coachella (Clip Officiel)",
                    "description": "Landy (Ft. MC Menor JP) - Coachella (Clip Officiel) \nSingle \"Coachella\" disponible sur les plateformes : https://landy.bfan.link/coachella\nAbonne-toi \u00e0 la cha\u00eene de Landy : http://bit.ly/LandyYT\n\nLandy :\nFacebook : http://bit.ly/LandyFB\nInstagram : http://bit.ly/LandyINSTA\nTwitter : http://bit.ly/LandyTWI\nSnapchat : landyasa93\nTiktok : https://tiktok.com/@landyofficiel \nSpotify : http://bit.ly/LandySPOTIFY\nDeezer : http://bit.ly/LandyDEEZER\nApple Music : http://bit.ly/LandyAPPLE\n\n#landy #mcmenorjp #coachella"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "591682",
                "likeCount": "13261",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "411"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Vj3wZrccAKqjFf8fYwOmbuHVIfs",
            "id": "9hUC1M6XTho",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-20T15:25:53Z",
                "channelId": "UCSDulcLK1mw5LGm1gZUxpzg",
                "title": "KLM - ENCORE feat. @GAZO (Clip Officiel)",
                "description": "NOUVEAU SINGLE \u00ab\u00a0ENCORE\u00a0\u00bb feat GAZO \nDisponible partout : https://lnk.to/eGEhRIZx\n\nJUSTE EN CRIME 2 toujours disponible : https://lnk.to/wKlwMKd1\n\n\n\ud83d\udcfa Abonne toi \u00e0 la cha\u00eene, active la cloche \ud83d\udd14 pour ne rien rater : https://www.youtube.com/channel/UCSDulcLK1mw5LGm1gZUxpzg/?sub_confirmation=1\n\n\ud83d\udcdd Pour les pursang branchez vous avec KLM sur : \ninsta : https://www.instagram.com/klm_pursang\nsnap : https://www.snapchat.com/add/klm-pursang",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9hUC1M6XTho/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9hUC1M6XTho/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9hUC1M6XTho/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9hUC1M6XTho/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9hUC1M6XTho/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "KLM PURSANG ",
                "tags": [
                    "KLM",
                    "klm",
                    "klmpursang",
                    "klm clip rap",
                    "klm freestyle",
                    "La Honda 19",
                    "klm rap fran\u00e7ais"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "KLM - ENCORE feat. @GAZO (Clip Officiel)",
                    "description": "NOUVEAU SINGLE \u00ab\u00a0ENCORE\u00a0\u00bb feat GAZO \nDisponible partout : https://lnk.to/eGEhRIZx\n\nJUSTE EN CRIME 2 toujours disponible : https://lnk.to/wKlwMKd1\n\n\n\ud83d\udcfa Abonne toi \u00e0 la cha\u00eene, active la cloche \ud83d\udd14 pour ne rien rater : https://www.youtube.com/channel/UCSDulcLK1mw5LGm1gZUxpzg/?sub_confirmation=1\n\n\ud83d\udcdd Pour les pursang branchez vous avec KLM sur : \ninsta : https://www.instagram.com/klm_pursang\nsnap : https://www.snapchat.com/add/klm-pursang"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "102027",
                "likeCount": "7985",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "401"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "d7jxjCLbIOD1nK-hY59aJfdh3l8",
            "id": "ux-AnBeZXto",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-20T15:57:38Z",
                "channelId": "UChV2oq_a-UZfJF-UiW0u-DQ",
                "title": "Que sont devenues ces stars \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\u200b ? (Vanessa Paradis, Samy Naceri, Audrey Tautou, ...)",
                "description": "Tautou, Boublil, Naceri, Maunier, Paradis, on part sur un buffet 100% \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 !\nMerci \u00e0 MyHeritage d'avoir sponsoris\u00e9 cette vid\u00e9o. \nUtilise mon lien : https://bit.ly/MATH4_MH pour profiter de 14 jours d'essais gratuit et partez sur les traces de vos anc\u00eatres !\n\n\u279c REJOINS-NOUS :\nINSTA : @mathsefaitdesfilms  \nTWITTER : @msefaitdesfilms  \nFACEBOOK : @mathsefaitdesfilms  \n\n\u279c Post-prod by SPEKTR : https://www.spektrparis.com\n\u279c Miniature by @AYDRAWINGS\n\n\u279c Disclaimer :\nTous les droits des films/s\u00e9ries sont r\u00e9serv\u00e9s aux ayants droits.\nCette vid\u00e9o s\u2019inscrit dans le cadre de l\u2019exception l\u00e9gale de parodie.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ux-AnBeZXto/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ux-AnBeZXto/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ux-AnBeZXto/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ux-AnBeZXto/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ux-AnBeZXto/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MATH",
                "tags": [
                    "math",
                    "msf",
                    "math se fait",
                    "humour",
                    "critique",
                    "cin\u00e9ma",
                    "dr\u00f4le",
                    "films",
                    "film",
                    "s\u00e9rie",
                    "matt",
                    "QSID",
                    "que sont ils devenus",
                    "que deviennent",
                    "vanessa",
                    "paradis",
                    "max",
                    "boublil",
                    "samy",
                    "naceri",
                    "audrey",
                    "tautou",
                    "choristes",
                    "maunier",
                    "am\u00e9lie poulain",
                    "joe le taxi",
                    "taxi",
                    "chatroulette",
                    "france",
                    "special fran\u00e7ais"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Que sont devenues ces stars \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\u200b ? (Vanessa Paradis, Samy Naceri, Audrey Tautou, ...)",
                    "description": "Tautou, Boublil, Naceri, Maunier, Paradis, on part sur un buffet 100% \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 !\nMerci \u00e0 MyHeritage d'avoir sponsoris\u00e9 cette vid\u00e9o. \nUtilise mon lien : https://bit.ly/MATH4_MH pour profiter de 14 jours d'essais gratuit et partez sur les traces de vos anc\u00eatres !\n\n\u279c REJOINS-NOUS :\nINSTA : @mathsefaitdesfilms  \nTWITTER : @msefaitdesfilms  \nFACEBOOK : @mathsefaitdesfilms  \n\n\u279c Post-prod by SPEKTR : https://www.spektrparis.com\n\u279c Miniature by @AYDRAWINGS\n\n\u279c Disclaimer :\nTous les droits des films/s\u00e9ries sont r\u00e9serv\u00e9s aux ayants droits.\nCette vid\u00e9o s\u2019inscrit dans le cadre de l\u2019exception l\u00e9gale de parodie."
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "140947",
                "likeCount": "11466",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "322"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "YquZtLGW8hH-2X75dZ8sDqQBev4",
            "id": "15iEJ0qY_70",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-20T16:00:02Z",
                "channelId": "UCz9yS18zJGQObwUL_K-ICnw",
                "title": "KAROL G - Papasito (Official Video)",
                "description": "Escucha / Stream \u2018Tropicoqueta\u2019 on your favorite platform: https://KarolG.lnk.to/Tropicoqueta\nSubscribe to my YouTube channel here: https://karolg.lnk.to/SubscribeKarolGYT\n\nConnect with KAROL G:\nInstagram: https://www.instagram.com/karolg/\nTwitter: https://twitter.com/karolg\nTikTok: https://www.tiktok.com/@karolg\nFacebook: https://www.facebook.com/KarolGOficial\n\nLetra / Lyrics:\nOvy On The Drums\n\nI saw you there\u202f\nLooking so good tonight\u202f\nI swear to God\u202f\nI'm dying to kiss you\n\nMy heart beb\u00e9\nIt\u2019s beating so so fast\nI didn't know how much\u202f\nThat I need you\n\nYou're getting closer\u202f\nAnd now my legs\nStarted shaking\u202f\nWould be delicious\u202f\nTo have a taste of you\u202f\nRight now\u202f\nIf I could try\u202f\nIt would make me so psychotic\nFor that addiction\u202f\nI would need a rehab\u202f\n\nPapasito\u202f\nAy que rico t\u00fa\nI want you and not just for a little\u202f\nTouching your body is my desire\u202f\nPlease don't be mad\nSi me le robo un besito\n\nY es que quiero algo m\u00e1s\nQue suene m\u00e1s oficial\u202f\nHacerte mi propiedad\nY no quiero que se me haga tarde si\nNo est\u00e1 mal\nLo que hacemos\u202f\nEs genial\u202f\n\nFotico en la polaroid\nTe la dejo pa\u2019 que me recuerdes\nI am gonna hold you so so tight\u202f\nIt's my deseo\nI'm gonna be your Juliet\nAnd you my Romeo\nCause no one loves you like me\nWith you, I feel so lucky\nBaby te quiero pa\u2019 mi\n\nLoveee me hard with sentimiento\nStay together and live la vida loca\nLet\u2019s go and live it\u202fwith no regrets and shadows\u202f\nFor that addiction\u202f\nI would need a rehab\u202f\nPapasito\nAy que rico t\u00fa\n\nI want you and not just for a little\nTouching your\u202f body is my desire\u202f\nUhh\nPlease don't be mad\u202f\nSi me le robo un besito\n\nAyy\nAmor\nYou're my dream come true\u202f\n\nPapasito\u202f\nAy que rico t\u00fa\nTe quiero pa\u2019 mi\nNo pa\u2019 un ratico\n\nDesear tu cuerpo\nEs mi delito uh\nNo se me enoje\nSi le robo un besito\n\n#KAROLG #Tropicoqueta #Papasito\n\nMusic video by KAROL G performing Papasito.\u00a9 2025 Bichota Records LLC, under exclusive license to Interscope Records",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/15iEJ0qY_70/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/15iEJ0qY_70/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/15iEJ0qY_70/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/15iEJ0qY_70/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/15iEJ0qY_70/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "KarolGVEVO",
                "tags": [
                    "KAROL",
                    "Bichota/Interscope Records",
                    "Latin",
                    "karolg",
                    "bichota",
                    "si antes te hubiera conocido",
                    "sathc",
                    "latina foreva",
                    "latina forever",
                    "ivonny bonita",
                    "la reina presenta",
                    "papasito",
                    "dile luna",
                    "eddy lover",
                    "cuando me muera te olvido",
                    "cmmto",
                    "coleccionando heridas",
                    "marco antonio solis",
                    "el buki",
                    "un gatito me llamo",
                    "amiga mia",
                    "greeicy",
                    "bandida entrenada",
                    "ese hombre es malo",
                    "su boca la amo",
                    "verano rosa",
                    "feid",
                    "no puedo vivir sin el",
                    "tu perfume",
                    "fkn movie",
                    "mariah angeliq",
                    "se puso linda"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "KAROL G - Papasito (Official Video)",
                    "description": "Escucha / Stream \u2018Tropicoqueta\u2019 on your favorite platform: https://KarolG.lnk.to/Tropicoqueta\nSubscribe to my YouTube channel here: https://karolg.lnk.to/SubscribeKarolGYT\n\nConnect with KAROL G:\nInstagram: https://www.instagram.com/karolg/\nTwitter: https://twitter.com/karolg\nTikTok: https://www.tiktok.com/@karolg\nFacebook: https://www.facebook.com/KarolGOficial\n\nLetra / Lyrics:\nOvy On The Drums\n\nI saw you there\u202f\nLooking so good tonight\u202f\nI swear to God\u202f\nI'm dying to kiss you\n\nMy heart beb\u00e9\nIt\u2019s beating so so fast\nI didn't know how much\u202f\nThat I need you\n\nYou're getting closer\u202f\nAnd now my legs\nStarted shaking\u202f\nWould be delicious\u202f\nTo have a taste of you\u202f\nRight now\u202f\nIf I could try\u202f\nIt would make me so psychotic\nFor that addiction\u202f\nI would need a rehab\u202f\n\nPapasito\u202f\nAy que rico t\u00fa\nI want you and not just for a little\u202f\nTouching your body is my desire\u202f\nPlease don't be mad\nSi me le robo un besito\n\nY es que quiero algo m\u00e1s\nQue suene m\u00e1s oficial\u202f\nHacerte mi propiedad\nY no quiero que se me haga tarde si\nNo est\u00e1 mal\nLo que hacemos\u202f\nEs genial\u202f\n\nFotico en la polaroid\nTe la dejo pa\u2019 que me recuerdes\nI am gonna hold you so so tight\u202f\nIt's my deseo\nI'm gonna be your Juliet\nAnd you my Romeo\nCause no one loves you like me\nWith you, I feel so lucky\nBaby te quiero pa\u2019 mi\n\nLoveee me hard with sentimiento\nStay together and live la vida loca\nLet\u2019s go and live it\u202fwith no regrets and shadows\u202f\nFor that addiction\u202f\nI would need a rehab\u202f\nPapasito\nAy que rico t\u00fa\n\nI want you and not just for a little\nTouching your\u202f body is my desire\u202f\nUhh\nPlease don't be mad\u202f\nSi me le robo un besito\n\nAyy\nAmor\nYou're my dream come true\u202f\n\nPapasito\u202f\nAy que rico t\u00fa\nTe quiero pa\u2019 mi\nNo pa\u2019 un ratico\n\nDesear tu cuerpo\nEs mi delito uh\nNo se me enoje\nSi le robo un besito\n\n#KAROLG #Tropicoqueta #Papasito\n\nMusic video by KAROL G performing Papasito.\u00a9 2025 Bichota Records LLC, under exclusive license to Interscope Records"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "4602531",
                "likeCount": "181990",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "12740"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "XKRtqw0z8F42jX5K6jP7KzfmAZE",
            "id": "BX5FOMxvmLw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-20T15:00:19Z",
                "channelId": "UCGAP0T7txz4kPw8VRgWaJ8A",
                "title": "J'ai D\u00e9couvert l'Happy Ghast sur Minecraft Hardcore",
                "description": "Aujourd'hui je vais d\u00e9couvrir la nouvelle mise \u00e0 jour 1.21.6 de Minecraft ! Il y a beaucoup de nouveaut\u00e9s mais surtout une en particuli\u00e8re qui m'int\u00e9resse... L'happy Ghast !\n\n\ud83d\udcf1Instagram : https://www.instagram.com/laylo.yt/\n\n\u2714\ufe0fAbonne-toi pour ne rien r\u00e2ter : https://www.youtube.com/laylo\n\ud83d\udd14 Activez la cloche pour ne louper aucune vid\u00e9o !\n\ud83c\udf34Discord : https://discord.gg/CAZYtvP\n\ud83c\udf10Twitch : https://www.twitch.tv/laylo_off\n\u26cf\ufe0fDiscord de mon serveur Minecraft : https://discord.gg/PAeaayuk5y\n\n\ud83d\udc8eRejoignez ma cha\u00eene pour b\u00e9n\u00e9ficier d'avantages exclusifs !\u00a0:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCGAP0T7txz4kPw8VRgWaJ8A/join\n\nVoici les Datapacks que j'utilise :\nSite : https://vanillatweaks.net/picker/datapacks/\n-Anti endermans grief\n-Cauldron concrete\n-Coordinates hud\n-Custom nether portals\n-More mob heads\n-Villager death messages\n-Wandering trades\n\nLa seed du monde : 1674762843087693487\n\n#minecraft #hardcore",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BX5FOMxvmLw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BX5FOMxvmLw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BX5FOMxvmLw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BX5FOMxvmLw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BX5FOMxvmLw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Laylo",
                "tags": [
                    "Laylo",
                    "Minecraft",
                    "minecraft",
                    "hardcore",
                    "survie",
                    "s\u00e9rie",
                    "mort hardcore",
                    "construction",
                    "overworld",
                    "ultime",
                    "mc",
                    "bloc",
                    "mise \u00e0 jour",
                    "maj",
                    "1.21",
                    "zoo",
                    "ville",
                    "1.21.6",
                    "Happy Ghast",
                    "laisse"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "J'ai D\u00e9couvert l'Happy Ghast sur Minecraft Hardcore",
                    "description": "Aujourd'hui je vais d\u00e9couvrir la nouvelle mise \u00e0 jour 1.21.6 de Minecraft ! Il y a beaucoup de nouveaut\u00e9s mais surtout une en particuli\u00e8re qui m'int\u00e9resse... L'happy Ghast !\n\n\ud83d\udcf1Instagram : https://www.instagram.com/laylo.yt/\n\n\u2714\ufe0fAbonne-toi pour ne rien r\u00e2ter : https://www.youtube.com/laylo\n\ud83d\udd14 Activez la cloche pour ne louper aucune vid\u00e9o !\n\ud83c\udf34Discord : https://discord.gg/CAZYtvP\n\ud83c\udf10Twitch : https://www.twitch.tv/laylo_off\n\u26cf\ufe0fDiscord de mon serveur Minecraft : https://discord.gg/PAeaayuk5y\n\n\ud83d\udc8eRejoignez ma cha\u00eene pour b\u00e9n\u00e9ficier d'avantages exclusifs !\u00a0:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCGAP0T7txz4kPw8VRgWaJ8A/join\n\nVoici les Datapacks que j'utilise :\nSite : https://vanillatweaks.net/picker/datapacks/\n-Anti endermans grief\n-Cauldron concrete\n-Coordinates hud\n-Custom nether portals\n-More mob heads\n-Villager death messages\n-Wandering trades\n\nLa seed du monde : 1674762843087693487\n\n#minecraft #hardcore"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "180104",
                "likeCount": "7196",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "583"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "MjK6V3dLBMwY8lntnW5XDbyhN6A",
            "id": "RXjHayvtWtQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-20T16:00:20Z",
                "channelId": "UCHATcD6yAt9l5AUmejEbXcw",
                "title": "RK & JKSN - Close (Clip Officiel)",
                "description": "RK & JKSN - Close (Clip Officiel)\nExtrait de l'album \"Dans vos m\u00e8res\" disponible partout : https://dvm.bfan.link/dansvosmeres\nCD et Maillots \"DVM x Trapstar\" disponibles : https://www.dvmrecords.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RXjHayvtWtQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RXjHayvtWtQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RXjHayvtWtQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RXjHayvtWtQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RXjHayvtWtQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "DVM ",
                "tags": [
                    "planete rap",
                    "skyrock",
                    "ninho",
                    "pnl",
                    "rap",
                    "rap fr",
                    "freestyle",
                    "freestyle rap",
                    "booba",
                    "gazo",
                    "tiakola",
                    "twitch fr",
                    "twitch",
                    "twitch rap",
                    "dvm",
                    "dvm show",
                    "dvm rap",
                    "medja",
                    "werenoi",
                    "freeze corleone",
                    "RK",
                    "JKSN",
                    "Close",
                    "Dans vos meres"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "RK & JKSN - Close (Clip Officiel)",
                    "description": "RK & JKSN - Close (Clip Officiel)\nExtrait de l'album \"Dans vos m\u00e8res\" disponible partout : https://dvm.bfan.link/dansvosmeres\nCD et Maillots \"DVM x Trapstar\" disponibles : https://www.dvmrecords.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "174938",
                "likeCount": "6133",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "293"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "VXrWswzfbm8B_Inu2sTdvQRxEac",
            "id": "ULUiyAbfgMg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-20T21:34:20Z",
                "channelId": "UCTU_wC79Dgi9rh4e9-baTqA",
                "title": "Argentina STUN Lions to claim historic victory in Dublin! | British & Irish Lions 24-28 Argentina",
                "description": "\u25ba Subscribe to Sky Sports: http://bit.ly/SkySportsSub\n\u25ba Watch Sky Sports: https://bit.ly/BuySkySports\n\nThe British and Irish Lions began their 2025 tour with defeat as Argentina stunned Andy Farrell's side with a historic 28-24 win in Dublin.\n\n#rugby #rugbyunion #lions \n\nMMA: https://bit.ly/SkySportsMMA\nNetball: https://bit.ly/SkySportsNetball\nNFL: https://bit.ly/SkySportsNFL\nRugby League: https://bit.ly/SkySportsRugbyLeague\nRugby Union: https://bit.ly/SkySportsRugbyUnion\nTennis: https://bit.ly/SkySportsTennis\n\nMore from Sky Sports on YouTube:\n\n\u25ba Sky Sports: http://bit.ly/SkySportsSub\n\u25ba Sky Sports Boxing: http://bit.ly/SSBoxingSub\n\u25ba Sky Sports Cricket: http://bit.ly/SubscribeSkyCricket\n\u25ba Sky Sports Darts: https://bit.ly/SubSkySportsDarts\n\u25ba Sky Sports Football: http://bit.ly/SSFootballSub\n\u25ba Sky Sports F1: http://bit.ly/SubscribeSkyF1\n\u25ba Sky Sports Golf: https://bit.ly/SubscribeSkySportsGolf\n\u25ba Sky Sports News: http://bit.ly/SkySportsNewsSub\n\u25ba Sky Sports Premier League: https://bit.ly/SubscribeSkySportsPL\n\u25ba Sky Sports Retro: http://bit.ly/SkySportsRetroSub\n\n\u25ba Facebook: https://www.facebook.com/skysports\n\u25ba Instagram: https://www.instagram.com/skysports/\n\u25ba TikTok: https://www.tiktok.com/@skysports\n\u25ba X: https://x.com/skysports\n\u25baWebsite: https://www.skysports.com\n\n\u25ba To enquire about licensing Sky Sports content, you can find out more here: https://www.skysports.com/more-sports/news/31754/11434270/license-sky-sports-footage",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ULUiyAbfgMg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ULUiyAbfgMg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ULUiyAbfgMg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ULUiyAbfgMg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ULUiyAbfgMg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Sky Sports",
                "tags": [
                    "sky sports",
                    "skysports",
                    "Sky Sports live",
                    "Sky",
                    "Sports",
                    "stream",
                    "rugby",
                    "lions",
                    "argentina",
                    "lions tour",
                    "british and irish lions",
                    "lions highlights",
                    "rugby highlights"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Argentina STUN Lions to claim historic victory in Dublin! | British & Irish Lions 24-28 Argentina",
                    "description": "\u25ba Subscribe to Sky Sports: http://bit.ly/SkySportsSub\n\u25ba Watch Sky Sports: https://bit.ly/BuySkySports\n\nThe British and Irish Lions began their 2025 tour with defeat as Argentina stunned Andy Farrell's side with a historic 28-24 win in Dublin.\n\n#rugby #rugbyunion #lions \n\nMMA: https://bit.ly/SkySportsMMA\nNetball: https://bit.ly/SkySportsNetball\nNFL: https://bit.ly/SkySportsNFL\nRugby League: https://bit.ly/SkySportsRugbyLeague\nRugby Union: https://bit.ly/SkySportsRugbyUnion\nTennis: https://bit.ly/SkySportsTennis\n\nMore from Sky Sports on YouTube:\n\n\u25ba Sky Sports: http://bit.ly/SkySportsSub\n\u25ba Sky Sports Boxing: http://bit.ly/SSBoxingSub\n\u25ba Sky Sports Cricket: http://bit.ly/SubscribeSkyCricket\n\u25ba Sky Sports Darts: https://bit.ly/SubSkySportsDarts\n\u25ba Sky Sports Football: http://bit.ly/SSFootballSub\n\u25ba Sky Sports F1: http://bit.ly/SubscribeSkyF1\n\u25ba Sky Sports Golf: https://bit.ly/SubscribeSkySportsGolf\n\u25ba Sky Sports News: http://bit.ly/SkySportsNewsSub\n\u25ba Sky Sports Premier League: https://bit.ly/SubscribeSkySportsPL\n\u25ba Sky Sports Retro: http://bit.ly/SkySportsRetroSub\n\n\u25ba Facebook: https://www.facebook.com/skysports\n\u25ba Instagram: https://www.instagram.com/skysports/\n\u25ba TikTok: https://www.tiktok.com/@skysports\n\u25ba X: https://x.com/skysports\n\u25baWebsite: https://www.skysports.com\n\n\u25ba To enquire about licensing Sky Sports content, you can find out more here: https://www.skysports.com/more-sports/news/31754/11434270/license-sky-sports-footage"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-GB"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "467878",
                "likeCount": "5257",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1964"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "COCqHN7CzQr_L9HCDbFAYWOtHUk",
            "id": "lnW4XCIGKhE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-19T22:01:04Z",
                "channelId": "UCGknrJk5kJypRpbWdqQOhXQ",
                "title": "TOXIC (feat. Rema)",
                "description": "Provided to YouTube by Just Woke Up\n\nTOXIC (feat. Rema) \u00b7 Hamza \u00b7 Rema\n\nMANIA\n\n\u2117 Just Woke Up / AllPoints\n\nReleased on: 2025-06-20\n\nProducer: Lucozi\nProducer: Michael Stevenson\nProducer: Chris Brown\nProducer: Kevin McCall\nComposer: Lucozi\nComposer: Michael Stevenson\nComposer: Chris Brown\nComposer: Kevin McCall\nLyricist: Hamza\nLyricist: Rema\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lnW4XCIGKhE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lnW4XCIGKhE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lnW4XCIGKhE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lnW4XCIGKhE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lnW4XCIGKhE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Hamza - Topic",
                "tags": [
                    "Hamza",
                    "Rema",
                    "MANIA",
                    "TOXIC (feat. Rema)"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "TOXIC (feat. Rema)",
                    "description": "Provided to YouTube by Just Woke Up\n\nTOXIC (feat. Rema) \u00b7 Hamza \u00b7 Rema\n\nMANIA\n\n\u2117 Just Woke Up / AllPoints\n\nReleased on: 2025-06-20\n\nProducer: Lucozi\nProducer: Michael Stevenson\nProducer: Chris Brown\nProducer: Kevin McCall\nComposer: Lucozi\nComposer: Michael Stevenson\nComposer: Chris Brown\nComposer: Kevin McCall\nLyricist: Hamza\nLyricist: Rema\n\nAuto-generated by YouTube."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "118707",
                "likeCount": "4598",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "99"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "PgE1LgO0KivoEK60c_vPBFCy0SA",
            "id": "ZqL1_eMJiAc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-20T16:01:06Z",
                "channelId": "UCNBsZQ6NvqRYpF5472QxlXA",
                "title": "Soso Maness - Colors Block (Live session)",
                "description": "D\u00e9couvrez la Live Session de \u00ab Colors Block \u00bb, le nouveau projet de Soso Maness, disponible partout \ud83d\udc49 https://sosomaness.lnk.to/Colorsblock \ud83d\udd25\n\nAbonnez-vous \u00e0 la cha\u00eene \ud83d\udc49 https://SosoManess.lnk.to/Sabonner \n------------------------------------------------------------------\n\ud83c\udfb5 Prod : Yaya On The Track, DANCE, Gabban\n\ud83c\udfac R\u00e9al : Meloman Prod https://www.instagram.com/meloman_prod/ \nMontage & \u00e9talonnage, cadrage : Bloya  https://www.instagram.com/aka_bloya/ \n \nRemerciements aux musiciens :\n\nFlorent Moricard : https://www.instagram.com/flo_basstache/ \nFlorent Sallen : https://www.instagram.com/florent_sallen/ \nGa\u00eblle Perez : https://www.instagram.com/gaelle_perez/ \nFran\u00e7ois-Roger Fernandez : https://www.instagram.com/francoisroger_fernandez/ \nPymp : https://www.instagram.com/pymp_official/  \n \n\ud83d\udcf8 Photographe : https://www.instagram.com/xavier_b_photo/ \n------------------------------------------------------------------\nRetrouvez Soso Maness sur :\n\u27a1 Instagram : https://www.instagram.com/sosomaness/ \n\u27a1 TikTok : https://www.tiktok.com/@sosomanessofficiel/ \n\u27a1 Twitch : https://www.twitch.tv/sosomaness123/ \n \n#SosoManess #LiveSession #Colorsblock",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZqL1_eMJiAc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZqL1_eMJiAc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZqL1_eMJiAc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZqL1_eMJiAc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZqL1_eMJiAc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Soso Maness",
                "tags": [
                    "Soso Maness Clip officiel",
                    "Soso Mannesse Clip officiel",
                    "Soso Clip officiel",
                    "Soso Maness Clip",
                    "Soso Mannesse Clip",
                    "Soso Clip",
                    "Soso Maness Live Session",
                    "Soso Mannesse Live Session",
                    "Soso Live Session",
                    "Soso Maness Colors Block",
                    "Soso Mannesse foudre",
                    "Soso foudre",
                    "Soso Maness sadio maness",
                    "Soso Maness emmenez moi",
                    "Soso Mannesse piranha",
                    "Soso piranha",
                    "Soso Maness freestyle",
                    "Soso freestyle",
                    "Soso Maness maes",
                    "Soso Mannesse maes",
                    "Soso Maness le vent tourne",
                    "Soso le vent tourne"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Soso Maness - Colors Block (Live session)",
                    "description": "D\u00e9couvrez la Live Session de \u00ab Colors Block \u00bb, le nouveau projet de Soso Maness, disponible partout \ud83d\udc49 https://sosomaness.lnk.to/Colorsblock \ud83d\udd25\n\nAbonnez-vous \u00e0 la cha\u00eene \ud83d\udc49 https://SosoManess.lnk.to/Sabonner \n------------------------------------------------------------------\n\ud83c\udfb5 Prod : Yaya On The Track, DANCE, Gabban\n\ud83c\udfac R\u00e9al : Meloman Prod https://www.instagram.com/meloman_prod/ \nMontage & \u00e9talonnage, cadrage : Bloya  https://www.instagram.com/aka_bloya/ \n \nRemerciements aux musiciens :\n\nFlorent Moricard : https://www.instagram.com/flo_basstache/ \nFlorent Sallen : https://www.instagram.com/florent_sallen/ \nGa\u00eblle Perez : https://www.instagram.com/gaelle_perez/ \nFran\u00e7ois-Roger Fernandez : https://www.instagram.com/francoisroger_fernandez/ \nPymp : https://www.instagram.com/pymp_official/  \n \n\ud83d\udcf8 Photographe : https://www.instagram.com/xavier_b_photo/ \n------------------------------------------------------------------\nRetrouvez Soso Maness sur :\n\u27a1 Instagram : https://www.instagram.com/sosomaness/ \n\u27a1 TikTok : https://www.tiktok.com/@sosomanessofficiel/ \n\u27a1 Twitch : https://www.twitch.tv/sosomaness123/ \n \n#SosoManess #LiveSession #Colorsblock"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "98496",
                "likeCount": "3337",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "238"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "P0hbyu-K_bUEPdMRRPoZM6aE_E8",
            "id": "_xuNmoJEoIM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-19T17:19:04Z",
                "channelId": "UCk1k4K0FIs_09WNSW0mQC5A",
                "title": "La Mano 1.9 - C\u00e9libataire (Clip Officiel)",
                "description": "La Mano 1.9 - C\u00e9libataire (Clip Officiel) \n\nMaintenant disponible : https://lamano19.lnk.to/Celibataire\n\n1er album \"R.A.T\" disponible en pr\u00e9commande: https://lamano19.bio.to/RAT\n\nSortie le 27 juin \ud83d\udc00 \ud83d\udeab\n\nAbonne toi \u00e0 ma cha\u00eene YouTube pour ne rien rater et \u00eatre inform\u00e9 de mes prochaines sorties \ud83c\udfa5\n\nRetrouvez moi sur mes r\u00e9seaux \ud83d\udcf2 : \n\ud83d\udc7b: https://t.snapchat.com/URpgpvoi\n\ud83d\udcf8: https://www.instagram.com/lamano1.9?igsh=OXh3eG44YWs4Zm9w\nTikTok: https://www.tiktok.com/@lamanoonenine19?_t=8pzF9W702nA&_r=1\n\n\nProd : GABY; SOKOL; ELIYEL\nMix: HARD LEVEL; SOKOL\n\nR\u00e9alis\u00e9 par: \u200b\u200b\u200bHarris Kaci\nProduction: Digital Nak\n\n\n\n\n\n\n\n#LAMANO19 #CELIBATAIRE #RAT #2025",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_xuNmoJEoIM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_xuNmoJEoIM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_xuNmoJEoIM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_xuNmoJEoIM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_xuNmoJEoIM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "La Mano 1.9 - Officiel",
                "tags": [
                    "LA MANO 1.9",
                    "LA MANO",
                    "LA MANO 1.9 C\u00c9LIBATAIRE",
                    "LA MANO C\u00c9LIBATAIRE",
                    "LA MANO J'FINIRAIS C\u00c9LIBATAIRE",
                    "LA MANO MILLION DE DOLLARS",
                    "LA MANO MINI MOI",
                    "LA MANO DOMMAGE",
                    "LA MANO FOLASSE",
                    "LA MANO OHOLALA",
                    "LA MANO LALALA",
                    "LA MANO S\u00c9RIE",
                    "LA MANO MA BELLE",
                    "LA MANO COEUR",
                    "LA MANO MEUF",
                    "LA MANO FILLE",
                    "LA MANO FEMMES",
                    "LA MANO NOUVEAU CLIP",
                    "LA MANO DERNIER CLIP",
                    "LA MANO NOUVEAU SON",
                    "LA MANO DERNIER SON",
                    "LA MANO R.A.T",
                    "LA MANO NOUVEL ALBUM",
                    "LA MANO 2025"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "La Mano 1.9 - C\u00e9libataire (Clip Officiel)",
                    "description": "La Mano 1.9 - C\u00e9libataire (Clip Officiel) \n\nMaintenant disponible : https://lamano19.lnk.to/Celibataire\n\n1er album \"R.A.T\" disponible en pr\u00e9commande: https://lamano19.bio.to/RAT\n\nSortie le 27 juin \ud83d\udc00 \ud83d\udeab\n\nAbonne toi \u00e0 ma cha\u00eene YouTube pour ne rien rater et \u00eatre inform\u00e9 de mes prochaines sorties \ud83c\udfa5\n\nRetrouvez moi sur mes r\u00e9seaux \ud83d\udcf2 : \n\ud83d\udc7b: https://t.snapchat.com/URpgpvoi\n\ud83d\udcf8: https://www.instagram.com/lamano1.9?igsh=OXh3eG44YWs4Zm9w\nTikTok: https://www.tiktok.com/@lamanoonenine19?_t=8pzF9W702nA&_r=1\n\n\nProd : GABY; SOKOL; ELIYEL\nMix: HARD LEVEL; SOKOL\n\nR\u00e9alis\u00e9 par: \u200b\u200b\u200bHarris Kaci\nProduction: Digital Nak\n\n\n\n\n\n\n\n#LAMANO19 #CELIBATAIRE #RAT #2025"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "284471",
                "likeCount": "22077",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1222"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "hfBGtLaPy0e2Fn9MOB425DrtDqo",
            "id": "jXmUJvNSSm0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-20T04:01:03Z",
                "channelId": "UCGGhM6XCSJFQ6DTRffnKRIw",
                "title": "Muse - Unravelling (Official Lyric Video)",
                "description": "\u2018Unravelling\u2019 puts a new spin on the genre-clash creativity that has become a hallmark of the Muse experience. Haunting, arpeggiated synths establish a foreboding tone before it suddenly detonates into a colossal wall of barbed riffs and unleashing a full-drama hook that pulsates with their renowned maximalist theatricality.\n\nCheck out Muse live in 2025 - https://www.muse.mu/tour \n\nCredits:\nDirected, Shot and Edited by CiRCUS HEaD\nAdditional videography by Jon Ashworth\nCreative Direction by Jesse Lee Stout\n\nLyrics:\nAn insect trapped in amber\nI\u2019m a fading pulse\nThe ecstasy was false\nOur love is an unlit script no one can memorise\nRedacted and revised\nI\u2019ll lie beside you and I\u2019ll try to play along\nAn insect trapped in amber\nI\u2019m a static hum\nNo longer happy dumb\nUn-Un-Unravelling (x4)\nFeeling the glow die inside of our bones\nThis is a hymn for our love with no God and no throne\nYour eyes go cold at sunrise as we disembark\nYou left me in the dark\nAn insect trapped in amber\nI\u2019m a fading high\nOur heaven is a lie\nUn-Un-Unravelling (x4)\nFeeling the glow die inside of our bones\nThis is a hymn for our love with no God and no throne\nFeeling the glow die inside of our bones\nThis is a hymn for our love with no God and no throne\nAnd no throne",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jXmUJvNSSm0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jXmUJvNSSm0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jXmUJvNSSm0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jXmUJvNSSm0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jXmUJvNSSm0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Muse",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Muse - Unravelling (Official Lyric Video)",
                    "description": "\u2018Unravelling\u2019 puts a new spin on the genre-clash creativity that has become a hallmark of the Muse experience. Haunting, arpeggiated synths establish a foreboding tone before it suddenly detonates into a colossal wall of barbed riffs and unleashing a full-drama hook that pulsates with their renowned maximalist theatricality.\n\nCheck out Muse live in 2025 - https://www.muse.mu/tour \n\nCredits:\nDirected, Shot and Edited by CiRCUS HEaD\nAdditional videography by Jon Ashworth\nCreative Direction by Jesse Lee Stout\n\nLyrics:\nAn insect trapped in amber\nI\u2019m a fading pulse\nThe ecstasy was false\nOur love is an unlit script no one can memorise\nRedacted and revised\nI\u2019ll lie beside you and I\u2019ll try to play along\nAn insect trapped in amber\nI\u2019m a static hum\nNo longer happy dumb\nUn-Un-Unravelling (x4)\nFeeling the glow die inside of our bones\nThis is a hymn for our love with no God and no throne\nYour eyes go cold at sunrise as we disembark\nYou left me in the dark\nAn insect trapped in amber\nI\u2019m a fading high\nOur heaven is a lie\nUn-Un-Unravelling (x4)\nFeeling the glow die inside of our bones\nThis is a hymn for our love with no God and no throne\nFeeling the glow die inside of our bones\nThis is a hymn for our love with no God and no throne\nAnd no throne"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "422638",
                "likeCount": "35930",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2982"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "mPKj1QOX3A3AEnfOAAIlr4hLg1w",
            "id": "MbcL3sxglig",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-20T16:00:44Z",
                "channelId": "UCx2_YA88eCz5HuB7Tb3GWtg",
                "title": "Des nouvelles \ud83e\udd9d",
                "description": "Pour me contacter :\nMon onlyfan :  https://www.instagram.com/ovidiu.an/\nMon mail : ultimatemakingyt@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MbcL3sxglig/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MbcL3sxglig/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MbcL3sxglig/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MbcL3sxglig/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MbcL3sxglig/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Ultimate Making",
                "categoryId": "2",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Des nouvelles \ud83e\udd9d",
                    "description": "Pour me contacter :\nMon onlyfan :  https://www.instagram.com/ovidiu.an/\nMon mail : ultimatemakingyt@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "58553",
                "likeCount": "7168",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "728"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "xIT5g9TBdXdLy3nCrC25qFQERKc",
            "id": "I7G-DR0_iJU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-19T14:34:39Z",
                "channelId": "UCl0u_YK8kwwZanklN6W-3tg",
                "title": "Une nuit, Marie-Odile a surpris son mari chez une femme - \u00c7a commence aujourd'hui",
                "description": "Retrouvez les int\u00e9grales de l\u2019\u00e9mission sur FranceTV : https://www.france.tv/france-2/ca-commence-aujourd-hui/\n\n3 femmes nous racontent la d\u00e9couverte totalement inattendue qu\u2019elles ont faite, gr\u00e2ce \u00e0 un objet qui fait d\u00e9sormais partie de notre quotidien \u00e0 tous : nos smartphones !\n\n\u00ab Infid\u00e9lit\u00e9 : une d\u00e9couverte choc ! \u00bb diffus\u00e9e le 19/06/2025 \u00e0 13h55 sur France 2.\n\nTous les jours, Faustine Bollaert accueille sur le plateau de \u00ab \u00c7a commence aujourd'hui \u00bb des hommes et des femmes qui \u00e9voquent des \u00e9v\u00e9nements marquants de leur existence.\n\n\ud83d\udcda \u00c7a commence aujourd\u2019hui c\u2019est aussi en livre : https://www.harpercollins.fr/products/ca-commence-aujourdhui\n\nRetrouvez l'\u00e9mission sur les r\u00e9seaux sociaux :\nInstagram : https://instagram.com/cacommenceauj/\nFacebook : http://bit.ly/FbCCA\nPodcast : https://audmns.com/xmVhDRt\nSnapchat : https://bit.ly/CCA-Snapchat\nTikTok : https://www.tiktok.com/@cacommenceauj\nX : https://twitter.com/CaCommenceAu\nNotre playlist Spotify : https://spoti.fi/3pUH5cp",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/I7G-DR0_iJU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/I7G-DR0_iJU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/I7G-DR0_iJU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/I7G-DR0_iJU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/I7G-DR0_iJU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "\u00c7a commence aujourd'hui - France T\u00e9l\u00e9visions",
                "tags": [
                    "\u00e7a commence aujourd'hui",
                    "faustine bollaert",
                    "france 2",
                    "france t\u00e9l\u00e9visions",
                    "t\u00e9moignage",
                    "destin",
                    "\u00e9mission de t\u00e9l\u00e9vision",
                    "r\u00e9servoir prod",
                    "CCA",
                    "sa commence aujourd'hui",
                    "\u00e7a commance aujourd'hui",
                    "justine bollaert",
                    "faustine bollart",
                    "faustine bollert"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Une nuit, Marie-Odile a surpris son mari chez une femme - \u00c7a commence aujourd'hui",
                    "description": "Retrouvez les int\u00e9grales de l\u2019\u00e9mission sur FranceTV : https://www.france.tv/france-2/ca-commence-aujourd-hui/\n\n3 femmes nous racontent la d\u00e9couverte totalement inattendue qu\u2019elles ont faite, gr\u00e2ce \u00e0 un objet qui fait d\u00e9sormais partie de notre quotidien \u00e0 tous : nos smartphones !\n\n\u00ab Infid\u00e9lit\u00e9 : une d\u00e9couverte choc ! \u00bb diffus\u00e9e le 19/06/2025 \u00e0 13h55 sur France 2.\n\nTous les jours, Faustine Bollaert accueille sur le plateau de \u00ab \u00c7a commence aujourd'hui \u00bb des hommes et des femmes qui \u00e9voquent des \u00e9v\u00e9nements marquants de leur existence.\n\n\ud83d\udcda \u00c7a commence aujourd\u2019hui c\u2019est aussi en livre : https://www.harpercollins.fr/products/ca-commence-aujourdhui\n\nRetrouvez l'\u00e9mission sur les r\u00e9seaux sociaux :\nInstagram : https://instagram.com/cacommenceauj/\nFacebook : http://bit.ly/FbCCA\nPodcast : https://audmns.com/xmVhDRt\nSnapchat : https://bit.ly/CCA-Snapchat\nTikTok : https://www.tiktok.com/@cacommenceauj\nX : https://twitter.com/CaCommenceAu\nNotre playlist Spotify : https://spoti.fi/3pUH5cp"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "247410",
                "likeCount": "1533",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "211"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "7GSrJRYAiLUU8Eg2l62to3QLk1A",
            "id": "Z2at0Zk9AaE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-20T09:00:35Z",
                "channelId": "UCch9Dmg5Juwp8MZGvAmAp4Q",
                "title": "Teaser",
                "description": "Main PV Upload\n2025/6/27\n6pm (GMT+9)",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z2at0Zk9AaE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z2at0Zk9AaE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z2at0Zk9AaE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z2at0Zk9AaE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z2at0Zk9AaE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "VIVINOS",
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Teaser",
                    "description": "Main PV Upload\n2025/6/27\n6pm (GMT+9)"
                },
                "defaultAudioLanguage": "ko"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1136461",
                "likeCount": "195354",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "13217"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "BdBzdjxRNEb-Y-50rD1_QvH-J5M",
            "id": "Cf1hKtrA9lg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-20T13:01:13Z",
                "channelId": "UC0C-w0YjGpqDXGB8IHb662A",
                "title": "Ed Sheeran - Drive (From F1\u00ae The Movie) [Official Music Video]",
                "description": "Ed Sheeran - Drive (From F1\u00ae The Movie)\nDownload/stream: https://F1TheAlbum.lnk.to/DriveID\n\nPre-Order \u2018F1 The Album\u2019 out June 27: https://F1TheAlbum.lnk.to/F1TAID\nPre-order 'Play' out September 12: https://es.lnk.to/playID\n\nSubscribe to Ed's channel: http://bit.ly/SubscribeToEdSheeran\n\nFollow Ed on...\nInstagram: http://instagram.com/teddysphotos\nTikTok: https://www.tiktok.com/@edsheeran\nFacebook: http://www.facebook.com/EdSheeranMusic\nTwitter: http://twitter.com/edsheeran\nDiscord: http://discord.gg/edsheeran\nOfficial Website: http://edsheeran.com\n\nLyrics:\nFlying through the city with the speakers up loud \nSpeedin\u2019 by with the top down\nFast lane livin\u2019 til they put me in the ground and I don\u2019t wanna stop now \nI\u2019ll be gone with the click of a finger\nSay the word the give a call I\u2019ll be comin\u2019 back around \nFlying through the city I got God on my side\nBut the real world is not far\nPush to the limit I\u2019ll be burning all night gettin\u2019 tailed by a cop car \nPull away wind blowin\u2019 now I\u2019m cruisin\u2019\nPut the past in the past, a new day is comin\u2019 \n\nHa-la-lay-la\nWe can ride\nFour wheels you and I \nGotta get out of here Ha-la-lay-la\nMy savior \nHa-la-lay-la \nWe can fly\nOut of this burning fire \nJust take me anywhere \nHa-la-lay-la\nMy savior\nPedal down and drive \nDrive\nPedal down and \nDrive\nJust drive\n\nOut of the city now we\u2019re switchin\u2019 four lanes \nGot our eyes on a fresh start\nThe world as we knew it that was caught up in flames \nGet ready for the next part\nYou know I\u2019m good if I\u2019m back in the gutter \n\u2018Cause this life it was never \u2018bout the money \n\nHa-la-lay-la\nWe can ride\nFour wheels you and I \nGotta get out of here \nHa-la-lay-la\nMy savior \nHa-la-lay-la \nWe can fly\nOut of this burning fire \nJust take me anywhere \nHa-la-lay-la\nMy savior\nPedal down and drive \nDrive\nPedal down and drive \nDrive\nPedal down and \nDrive\nJust drive\nPedal down and\nDrive \nJust drive\nPedal down and drive\n\n#EdSheeran #Drive #F1TheMovie #F1TheAlbum #OfficialVideo",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Cf1hKtrA9lg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Cf1hKtrA9lg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Cf1hKtrA9lg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Cf1hKtrA9lg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Cf1hKtrA9lg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Ed Sheeran",
                "tags": [
                    "edsheeran",
                    "ed sheeran",
                    "acoustic",
                    "live",
                    "cover",
                    "official",
                    "remix",
                    "official video",
                    "lyrics",
                    "session",
                    "ed sheeran sapphire",
                    "ed sheeran music video",
                    "ed sheeran video",
                    "ed sheeran play",
                    "drive music video",
                    "ed sheeran drive",
                    "drive f1",
                    "f1 the album",
                    "ed sheeran f1 soundtrack",
                    "ed sheeran f1 the album",
                    "drive from f1 the movie",
                    "f1 soundtrack",
                    "f1 music video",
                    "f1 movie brad pitt",
                    "blake slatkin",
                    "john mayer",
                    "dave grohl",
                    "Ed sheeran drive from f1 the movie"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Ed Sheeran - Drive (From F1\u00ae The Movie) [Official Music Video]",
                    "description": "Ed Sheeran - Drive (From F1\u00ae The Movie)\nDownload/stream: https://F1TheAlbum.lnk.to/DriveID\n\nPre-Order \u2018F1 The Album\u2019 out June 27: https://F1TheAlbum.lnk.to/F1TAID\nPre-order 'Play' out September 12: https://es.lnk.to/playID\n\nSubscribe to Ed's channel: http://bit.ly/SubscribeToEdSheeran\n\nFollow Ed on...\nInstagram: http://instagram.com/teddysphotos\nTikTok: https://www.tiktok.com/@edsheeran\nFacebook: http://www.facebook.com/EdSheeranMusic\nTwitter: http://twitter.com/edsheeran\nDiscord: http://discord.gg/edsheeran\nOfficial Website: http://edsheeran.com\n\nLyrics:\nFlying through the city with the speakers up loud \nSpeedin\u2019 by with the top down\nFast lane livin\u2019 til they put me in the ground and I don\u2019t wanna stop now \nI\u2019ll be gone with the click of a finger\nSay the word the give a call I\u2019ll be comin\u2019 back around \nFlying through the city I got God on my side\nBut the real world is not far\nPush to the limit I\u2019ll be burning all night gettin\u2019 tailed by a cop car \nPull away wind blowin\u2019 now I\u2019m cruisin\u2019\nPut the past in the past, a new day is comin\u2019 \n\nHa-la-lay-la\nWe can ride\nFour wheels you and I \nGotta get out of here Ha-la-lay-la\nMy savior \nHa-la-lay-la \nWe can fly\nOut of this burning fire \nJust take me anywhere \nHa-la-lay-la\nMy savior\nPedal down and drive \nDrive\nPedal down and \nDrive\nJust drive\n\nOut of the city now we\u2019re switchin\u2019 four lanes \nGot our eyes on a fresh start\nThe world as we knew it that was caught up in flames \nGet ready for the next part\nYou know I\u2019m good if I\u2019m back in the gutter \n\u2018Cause this life it was never \u2018bout the money \n\nHa-la-lay-la\nWe can ride\nFour wheels you and I \nGotta get out of here \nHa-la-lay-la\nMy savior \nHa-la-lay-la \nWe can fly\nOut of this burning fire \nJust take me anywhere \nHa-la-lay-la\nMy savior\nPedal down and drive \nDrive\nPedal down and drive \nDrive\nPedal down and \nDrive\nJust drive\nPedal down and\nDrive \nJust drive\nPedal down and drive\n\n#EdSheeran #Drive #F1TheMovie #F1TheAlbum #OfficialVideo"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "977424",
                "likeCount": "45815",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2379"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "FX6CDBRTZRk_jBVnS2eeGVhRPM4",
            "id": "zxfqGWYdqqE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-20T17:06:42Z",
                "channelId": "UCjFiDBgSrwj6jFqBSGyBYkQ",
                "title": "ISS - DIAMANT ROUGE (Clip Officiel)",
                "description": "ISS - DIAMANT ROUGE (Clip officiel)\n\nNouveau projet \"Micro d'Or\" disponible sur les plateformes : \n\nhttps://bfan.link/micro-d-or-1\n\nAbonne toi ici:\n\nhttps://www.youtube.com/channel/UCjFiDBgSrwj6jFqBSGyBYkQ\n\nSuivez ISS sur ces r\u00e9seaux:\n\nInstagram: https://instagram.com/issofficiel?utm...\n\nSnap: https://www.snapchat.com/add/isma_brg...\n\nTwitter: https://x.com/Issofficiel91\n\nTiktok: https://www.tiktok.com/@iss.officiel91\n\nR\u00e9alis\u00e9 par : Hypnoz \n\nProduit par: KDK PRODUCTIONS \n\nCompos\u00e9 par: 2K et Gancho\n\n#microdor #iss #diamantrouge",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zxfqGWYdqqE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zxfqGWYdqqE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zxfqGWYdqqE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zxfqGWYdqqE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zxfqGWYdqqE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ISS",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ISS - DIAMANT ROUGE (Clip Officiel)",
                    "description": "ISS - DIAMANT ROUGE (Clip officiel)\n\nNouveau projet \"Micro d'Or\" disponible sur les plateformes : \n\nhttps://bfan.link/micro-d-or-1\n\nAbonne toi ici:\n\nhttps://www.youtube.com/channel/UCjFiDBgSrwj6jFqBSGyBYkQ\n\nSuivez ISS sur ces r\u00e9seaux:\n\nInstagram: https://instagram.com/issofficiel?utm...\n\nSnap: https://www.snapchat.com/add/isma_brg...\n\nTwitter: https://x.com/Issofficiel91\n\nTiktok: https://www.tiktok.com/@iss.officiel91\n\nR\u00e9alis\u00e9 par : Hypnoz \n\nProduit par: KDK PRODUCTIONS \n\nCompos\u00e9 par: 2K et Gancho\n\n#microdor #iss #diamantrouge"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "97670",
                "likeCount": "1446",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "76"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "s8XJPFbVbeSzj-cud2y2qxhbIeE",
            "id": "hTjzYluH2Pk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-19T22:01:25Z",
                "channelId": "UCl0tfz41M64qoo64WS_Ce7g",
                "title": "CODE 187",
                "description": "Provided to YouTube by M3lo World / Atlantic Records\n\nCODE 187 \u00b7 Tiakola \u00b7 Genezio\n\nFARA FARA GANG\n\n\u2117 Distribution exclusive Warner Music France, Label Atlantic Records France, \u2117 2025 M3lo World\n\nProducer: Chapi\nVocals: Genezio\nRecorded By: Hugo\nProducer: JAY\nProducer: Junior\nDrums, Programming: Junior Alaprod\nVocals: Tiakola\nMixer: Tom\nLyricist: Genezio\nComposer: Junior Alaprod\nComposer: Str8cash\nComposer: Telema\nLyricist: Tiakola\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hTjzYluH2Pk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hTjzYluH2Pk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hTjzYluH2Pk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hTjzYluH2Pk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hTjzYluH2Pk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Tiakola - Topic",
                "tags": [
                    "Tiakola",
                    "Genezio",
                    "FARA FARA GANG",
                    "CODE 187"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "CODE 187",
                    "description": "Provided to YouTube by M3lo World / Atlantic Records\n\nCODE 187 \u00b7 Tiakola \u00b7 Genezio\n\nFARA FARA GANG\n\n\u2117 Distribution exclusive Warner Music France, Label Atlantic Records France, \u2117 2025 M3lo World\n\nProducer: Chapi\nVocals: Genezio\nRecorded By: Hugo\nProducer: JAY\nProducer: Junior\nDrums, Programming: Junior Alaprod\nVocals: Tiakola\nMixer: Tom\nLyricist: Genezio\nComposer: Junior Alaprod\nComposer: Str8cash\nComposer: Telema\nLyricist: Tiakola\n\nAuto-generated by YouTube."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "50453",
                "likeCount": "1895",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "54"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "3aMx_nUJCawdMSuLn98t6BXlkog",
            "id": "vL19WbWOxag",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-20T04:00:07Z",
                "channelId": "UCvILah8hAWYhYOmAG3ZjvBA",
                "title": "Benson Boone - Mr Electric Blue (Official Music Video)",
                "description": "Benson Boone - Mr Electric Blue (Official Music Video)\n\n\ud83d\udd14 Subscribe to Benson's Channel: https://bit.ly/3RV5Na8\n\n'American Heart' the second album from Benson Boone \u2013 out now: https://BensonBoone.lnk.to/AmericanHeart\n\nFollow Benson Boone:\nhttp://www.BensonBoone.com\nhttps://www.Tiktok.com/@bensonboone\nhttp://www.Instagram.com/BensonBoone\nhttp://www.Twitter.com/BensonBoone\nhttp://www.Facebook.com/BensonBoone\n\nCredits:\nStarring:  Benson Boone and Jack LaFrantz\nDirected and Edited by Matt Eastin\nProduced by Luke Johnson\nDirector of Photography: Jeremy Prusso\nProduction Designer: Meg Cabell\nGaffer: Skyler Sorenson\n\nLyrics:\nHe was a stranger\nHe walked in looking for danger\nWhen he stares at you\nHe can chain you down and make you fall in love\n\nHeaven knows, yeah\nThey made him out of fire and roses\nWith an attitude\nBut he's sweet enough to put it on your tongue\n\nHe can be everything you've ever dreamed\n\nOoh, Mr Electric Blue\nI wanna dance like you\nHow did you get so cool?\n\u200b(\u200bYou got it, you got it)\nAnd, oh, you got \u0435lectric soul\nYou let the good tim\u0435s roll\nMr Electric Blue\n\u200b(\u200bYou got it, you got it)\n\nThey say that he fell from space\nOr some supernatural place\nMr Electric Blue\nI know I believe in you\n\nHe's a man's man\nA good, hard-working American\nBut he ain't the guy\nYou'd wanna fight, he'll make you bite the dirt\n\nAnd he said, \"Watch the way you talk to me\nIf you want to keep your two front teeth\"\n\nOoh, Mr Electric Blue\nI wanna dance like you\nHow did you get so cool?\n\u200b(\u200bYou got it, you got it)\nAnd, oh, you got electric soul\nYou let the good times roll\nMr Electric Blue\n\u200b(\u200bYou got it, you got it)\n\n(Mr. Electric, Mr. Electric)\n\nThey say that he fell from space\nFrom a supernatural place\nMr Electric Blue\nI believe in you\n\n\n\n#BensonBoone #newmusic #mrelectricblue #americanheart",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vL19WbWOxag/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vL19WbWOxag/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vL19WbWOxag/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vL19WbWOxag/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vL19WbWOxag/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Benson Boone",
                "tags": [
                    "mr electric blue",
                    "mr electric blue benson boone",
                    "Benson Boone",
                    "benson boone new song",
                    "benson boone new music",
                    "Benson Boone New Music",
                    "benson boone beautiful things",
                    "mr electirc blue benson boone video",
                    "mr electric blue music video",
                    "benson boone mr electric blue music video",
                    "new benson boone",
                    "benson boone mr electric blue video",
                    "mr electric blue official video",
                    "benson boone music video",
                    "new benson boone music video",
                    "benson boone mr electric blue",
                    "mr. electric blue"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Benson Boone - Mr Electric Blue (Official Music Video)",
                    "description": "Benson Boone - Mr Electric Blue (Official Music Video)\n\n\ud83d\udd14 Subscribe to Benson's Channel: https://bit.ly/3RV5Na8\n\n'American Heart' the second album from Benson Boone \u2013 out now: https://BensonBoone.lnk.to/AmericanHeart\n\nFollow Benson Boone:\nhttp://www.BensonBoone.com\nhttps://www.Tiktok.com/@bensonboone\nhttp://www.Instagram.com/BensonBoone\nhttp://www.Twitter.com/BensonBoone\nhttp://www.Facebook.com/BensonBoone\n\nCredits:\nStarring:  Benson Boone and Jack LaFrantz\nDirected and Edited by Matt Eastin\nProduced by Luke Johnson\nDirector of Photography: Jeremy Prusso\nProduction Designer: Meg Cabell\nGaffer: Skyler Sorenson\n\nLyrics:\nHe was a stranger\nHe walked in looking for danger\nWhen he stares at you\nHe can chain you down and make you fall in love\n\nHeaven knows, yeah\nThey made him out of fire and roses\nWith an attitude\nBut he's sweet enough to put it on your tongue\n\nHe can be everything you've ever dreamed\n\nOoh, Mr Electric Blue\nI wanna dance like you\nHow did you get so cool?\n\u200b(\u200bYou got it, you got it)\nAnd, oh, you got \u0435lectric soul\nYou let the good tim\u0435s roll\nMr Electric Blue\n\u200b(\u200bYou got it, you got it)\n\nThey say that he fell from space\nOr some supernatural place\nMr Electric Blue\nI know I believe in you\n\nHe's a man's man\nA good, hard-working American\nBut he ain't the guy\nYou'd wanna fight, he'll make you bite the dirt\n\nAnd he said, \"Watch the way you talk to me\nIf you want to keep your two front teeth\"\n\nOoh, Mr Electric Blue\nI wanna dance like you\nHow did you get so cool?\n\u200b(\u200bYou got it, you got it)\nAnd, oh, you got electric soul\nYou let the good times roll\nMr Electric Blue\n\u200b(\u200bYou got it, you got it)\n\n(Mr. Electric, Mr. Electric)\n\nThey say that he fell from space\nFrom a supernatural place\nMr Electric Blue\nI believe in you\n\n\n\n#BensonBoone #newmusic #mrelectricblue #americanheart"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1681135",
                "likeCount": "52426",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3881"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "fhP-2R2J0SH8KK1XwaAsATaaiKU",
            "id": "Sf7_spZ5Ggw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-18T21:23:22Z",
                "channelId": "UCL9aTJb0ur4sovxcppAopEw",
                "title": "RETOUR SUR FORTNITE AVEC MICHOU TAH 2018",
                "description": "Lien de l'offre : https://boutique.orange.fr/bon-plan-promo/cheat-code-18-26/\n\n\ud83c\udfa5 Cha\u00eene secondaire : https://inoxtag.tv/inoxtag2.0\n\ud83d\udc99 T'abonner : https://inoxtag.tv/subscribe\n\ud83d\udd14\u2705 Activez la cloche de notification, afin d'\u00eatre au courant de mes prochains lives ou vid\u00e9os !\n\n\ud83d\udcf8 Instagram: @Inoxtag / https://inoxtag.tv/instagram\n\ud83d\udc24 Twitter: @Inoxtag / https://inoxtag.tv/twitter\n\ud83d\ude80 Actualit\u00e9s: @InoxtagCrew / https://inoxtag.tv/news\n\ud83d\udcde Discord: https://inoxtag.tv/discord\n\ud83d\udc9c Twitch: https://inoxtag.tv/twitch\n\ud83d\udce1 Reddit: https://inoxtag.tv/reddit\n\nLe code \"Verte\" t\u2019offre 10% sur tout le site air up : \n https://airup.link/inoxlive_4 \n\n\ud83d\udc8e Deviens Sponsor: https://inoxtag.tv/sponsor\n\ud83d\udc8c SponsorShip : inoxtag@talentweb.fr\n\nCollaboration commerciale",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Sf7_spZ5Ggw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Sf7_spZ5Ggw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Sf7_spZ5Ggw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Sf7_spZ5Ggw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Sf7_spZ5Ggw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Inoxtag",
                "tags": [
                    "INOXTAG",
                    "INOX",
                    "CROUTON",
                    "live inoxtag"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "RETOUR SUR FORTNITE AVEC MICHOU TAH 2018",
                    "description": "Lien de l'offre : https://boutique.orange.fr/bon-plan-promo/cheat-code-18-26/\n\n\ud83c\udfa5 Cha\u00eene secondaire : https://inoxtag.tv/inoxtag2.0\n\ud83d\udc99 T'abonner : https://inoxtag.tv/subscribe\n\ud83d\udd14\u2705 Activez la cloche de notification, afin d'\u00eatre au courant de mes prochains lives ou vid\u00e9os !\n\n\ud83d\udcf8 Instagram: @Inoxtag / https://inoxtag.tv/instagram\n\ud83d\udc24 Twitter: @Inoxtag / https://inoxtag.tv/twitter\n\ud83d\ude80 Actualit\u00e9s: @InoxtagCrew / https://inoxtag.tv/news\n\ud83d\udcde Discord: https://inoxtag.tv/discord\n\ud83d\udc9c Twitch: https://inoxtag.tv/twitch\n\ud83d\udce1 Reddit: https://inoxtag.tv/reddit\n\nLe code \"Verte\" t\u2019offre 10% sur tout le site air up : \n https://airup.link/inoxlive_4 \n\n\ud83d\udc8e Deviens Sponsor: https://inoxtag.tv/sponsor\n\ud83d\udc8c SponsorShip : inoxtag@talentweb.fr\n\nCollaboration commerciale"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "790989",
                "likeCount": "36744",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "399"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Z2ll0sRj_rsGQI468RaNYyA7T24",
            "id": "4YUwsX3Jp7Y",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-18T16:01:25Z",
                "channelId": "UChAG8UcTzWs00oWAh0tMguw",
                "title": "Djadja & Dinaz - Tu sais [Lyrics Video]",
                "description": "Nouveau single \"Tu sais\" disponible : https://djadjadinaz.bfan.link/tusais\nNouvel album TERMINAL 7 le 27 juin : https://djadjadinaz.bfan.link/terminal7\nAbonne-toi \u00e0 la cha\u00eene \u2192 http://bit.ly/DDYTB\n\nC'est moi son homme\nJ'ai tout fait pour l'avoir\nJ'l'ai vu dans l'mal\nJ'l'ai vu dormir\nJ'l'ai vu dans l'noir\nC'est ma beaut\u00e9\nJ'me rappelle plein d'moments\nJ'me rappelle plein d'moments\n\nJ'voulais qu'on s'dise\nJ'voulais construire \u00e0 deux\nJ'voulais qu'on s'tire\nJ'voulais bien faire\nJ'ai fait d'la D\n\u00c7a va j'm'en sors\nMais c'est pas pareil sans toi\nT'as vu sans toi\nJ'le vois trop passer l'temps\n\nJ'lui dis t'inqui\u00e8tes mon b\u00e9b\u00e9\nTu sais mon b\u00e9b\u00e9\nJ'vais pas tomber dans \u00e7a\nJ'veux capter ton attention\n\u00c7a suffit pas juste d\u00e9penser\nJ'peux pas rentrer dans tes pens\u00e9es\nEntre nous c'est trop sous tension\nJ'ai d\u00e9j\u00e0 merd\u00e9 j'\u00e9tais pas fier\nL\u00e0 maintenant j'fais grave attention\n\nJ'lui dis t'inqui\u00e8tes mon b\u00e9b\u00e9\nTu sais mon b\u00e9b\u00e9\nJ'vais pas tomber dans \u00e7a\nJ'veux capter ton attention\n\u00c7a suffit pas juste d\u00e9penser\nJ'peux pas rentrer dans tes pens\u00e9es\nEntre nous c'est trop sous tension\nJ'ai d\u00e9j\u00e0 merd\u00e9 j'\u00e9tais pas fier\nL\u00e0 maintenant j'fais grave attention\n\nDe parler j'ai pas l'habitude\nEncore moins d'me casser la t\u00eate\nJ'aime tout chez elle son attitude\nSi t'es pas pr\u00e8s d'moi c'est d'ma faute\n\nTu m'aimes vraiment tu m'attends\nElle veut m'voir du soir au matin\nElle veut qu'je sois l\u00e0\nQue j'me donne \u00e0 fond\nJ'ai toujours \u00e9t\u00e9 un bon\nNe m'en veux pas\nQuand j'ai mal je fais mal\nTu sais que j'vais tout assumer\nElle m'demande l'avenir\nMais moi-m\u00eame j'sais pas\nFaut pas que t'ai peur tout va b\u00e9n\u00e9\nJ'serai l\u00e0 pour soigner ta peine\nSi j'suis pas l\u00e0 j'fais pas la f\u00eate\nT'es rest\u00e9 pr\u00e8s d'moi j'me rappelle\n\nJ'lui dis t'inqui\u00e8tes mon b\u00e9b\u00e9\nTu sais mon b\u00e9b\u00e9\nJ'vais pas tomber dans \u00e7a\nJ'veux capter ton attention\n\u00c7a suffit pas juste d\u00e9penser\nJ'peux pas rentrer dans tes pens\u00e9es\nEntre nous c'est trop sous tension\nJ'ai d\u00e9j\u00e0 merd\u00e9 j'\u00e9tais pas fier\nL\u00e0 maintenant j'fais grave attention\n\nJ'lui dis t'inqui\u00e8tes mon b\u00e9b\u00e9\nTu sais mon b\u00e9b\u00e9\nJ'vais pas tomber dans \u00e7a\nJ'veux capter ton attention\n\u00c7a suffit pas juste d\u00e9penser\nJ'peux pas rentrer dans tes pens\u00e9es\nEntre nous c'est trop sous tension\nJ'ai d\u00e9j\u00e0 merd\u00e9 j'\u00e9tais pas fier\nL\u00e0 maintenant j'fais grave attention\n\nRejoins la Team DD \ud83d\udc3a\nTous nos r\u00e9seaux & plateformes : https://djadjadinaz.bfan.link/lateamdd.yde\nNewsletter mail & SMS : https://bit.ly/DD-newsletter\nNotre boutique officielle : https://store.djadjadinaz.com/fr-fr/\n\n#DjadjaDinaz #TuSais",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4YUwsX3Jp7Y/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4YUwsX3Jp7Y/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4YUwsX3Jp7Y/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4YUwsX3Jp7Y/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4YUwsX3Jp7Y/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Djadja & Dinaz",
                "tags": [
                    "Djadja Dinaz",
                    "Djadja & Dinaz",
                    "Djadja",
                    "Dinaz",
                    "Terminal 7",
                    "Tu sais"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Djadja & Dinaz - Tu sais [Lyrics Video]",
                    "description": "Nouveau single \"Tu sais\" disponible : https://djadjadinaz.bfan.link/tusais\nNouvel album TERMINAL 7 le 27 juin : https://djadjadinaz.bfan.link/terminal7\nAbonne-toi \u00e0 la cha\u00eene \u2192 http://bit.ly/DDYTB\n\nC'est moi son homme\nJ'ai tout fait pour l'avoir\nJ'l'ai vu dans l'mal\nJ'l'ai vu dormir\nJ'l'ai vu dans l'noir\nC'est ma beaut\u00e9\nJ'me rappelle plein d'moments\nJ'me rappelle plein d'moments\n\nJ'voulais qu'on s'dise\nJ'voulais construire \u00e0 deux\nJ'voulais qu'on s'tire\nJ'voulais bien faire\nJ'ai fait d'la D\n\u00c7a va j'm'en sors\nMais c'est pas pareil sans toi\nT'as vu sans toi\nJ'le vois trop passer l'temps\n\nJ'lui dis t'inqui\u00e8tes mon b\u00e9b\u00e9\nTu sais mon b\u00e9b\u00e9\nJ'vais pas tomber dans \u00e7a\nJ'veux capter ton attention\n\u00c7a suffit pas juste d\u00e9penser\nJ'peux pas rentrer dans tes pens\u00e9es\nEntre nous c'est trop sous tension\nJ'ai d\u00e9j\u00e0 merd\u00e9 j'\u00e9tais pas fier\nL\u00e0 maintenant j'fais grave attention\n\nJ'lui dis t'inqui\u00e8tes mon b\u00e9b\u00e9\nTu sais mon b\u00e9b\u00e9\nJ'vais pas tomber dans \u00e7a\nJ'veux capter ton attention\n\u00c7a suffit pas juste d\u00e9penser\nJ'peux pas rentrer dans tes pens\u00e9es\nEntre nous c'est trop sous tension\nJ'ai d\u00e9j\u00e0 merd\u00e9 j'\u00e9tais pas fier\nL\u00e0 maintenant j'fais grave attention\n\nDe parler j'ai pas l'habitude\nEncore moins d'me casser la t\u00eate\nJ'aime tout chez elle son attitude\nSi t'es pas pr\u00e8s d'moi c'est d'ma faute\n\nTu m'aimes vraiment tu m'attends\nElle veut m'voir du soir au matin\nElle veut qu'je sois l\u00e0\nQue j'me donne \u00e0 fond\nJ'ai toujours \u00e9t\u00e9 un bon\nNe m'en veux pas\nQuand j'ai mal je fais mal\nTu sais que j'vais tout assumer\nElle m'demande l'avenir\nMais moi-m\u00eame j'sais pas\nFaut pas que t'ai peur tout va b\u00e9n\u00e9\nJ'serai l\u00e0 pour soigner ta peine\nSi j'suis pas l\u00e0 j'fais pas la f\u00eate\nT'es rest\u00e9 pr\u00e8s d'moi j'me rappelle\n\nJ'lui dis t'inqui\u00e8tes mon b\u00e9b\u00e9\nTu sais mon b\u00e9b\u00e9\nJ'vais pas tomber dans \u00e7a\nJ'veux capter ton attention\n\u00c7a suffit pas juste d\u00e9penser\nJ'peux pas rentrer dans tes pens\u00e9es\nEntre nous c'est trop sous tension\nJ'ai d\u00e9j\u00e0 merd\u00e9 j'\u00e9tais pas fier\nL\u00e0 maintenant j'fais grave attention\n\nJ'lui dis t'inqui\u00e8tes mon b\u00e9b\u00e9\nTu sais mon b\u00e9b\u00e9\nJ'vais pas tomber dans \u00e7a\nJ'veux capter ton attention\n\u00c7a suffit pas juste d\u00e9penser\nJ'peux pas rentrer dans tes pens\u00e9es\nEntre nous c'est trop sous tension\nJ'ai d\u00e9j\u00e0 merd\u00e9 j'\u00e9tais pas fier\nL\u00e0 maintenant j'fais grave attention\n\nRejoins la Team DD \ud83d\udc3a\nTous nos r\u00e9seaux & plateformes : https://djadjadinaz.bfan.link/lateamdd.yde\nNewsletter mail & SMS : https://bit.ly/DD-newsletter\nNotre boutique officielle : https://store.djadjadinaz.com/fr-fr/\n\n#DjadjaDinaz #TuSais"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "699305",
                "likeCount": "13963",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "228"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "mEy5J6f5Q80y0Pwnewh2cL0-AxY",
            "id": "e7SI23jSd_4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-19T10:01:25Z",
                "channelId": "UCEnFzIYw3BrndPCddyQ6c5A",
                "title": "Yoro\u00ef - Le teaser officiel - Au cin\u00e9ma le 29 octobre 2025",
                "description": "\u00c7a fait un moment qu\u2019on bosse dessus avec David Tomaszewski \u00e0 la r\u00e9al. \u00c7a s\u2019appelle Yoro\u00ef. C\u2019est un film qu\u2019on a \u00e9crit avec David. \nLe film sort ce 29 octobre au cin\u00e9ma. \n#YoroiLeFilm\n\nInstagram : https://www.instagram.com/orelsan\nTwitter :  https://twitter.com/Orel_san \nFacebook : https://www.facebook.com/orelsan \nTiktok : https://www.tiktok.com/@orelsan?lang=fr\n\n#YoroiLeFilm",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/e7SI23jSd_4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/e7SI23jSd_4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/e7SI23jSd_4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/e7SI23jSd_4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/e7SI23jSd_4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "orelsan",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Yoro\u00ef - Le teaser officiel - Au cin\u00e9ma le 29 octobre 2025",
                    "description": "\u00c7a fait un moment qu\u2019on bosse dessus avec David Tomaszewski \u00e0 la r\u00e9al. \u00c7a s\u2019appelle Yoro\u00ef. C\u2019est un film qu\u2019on a \u00e9crit avec David. \nLe film sort ce 29 octobre au cin\u00e9ma. \n#YoroiLeFilm\n\nInstagram : https://www.instagram.com/orelsan\nTwitter :  https://twitter.com/Orel_san \nFacebook : https://www.facebook.com/orelsan \nTiktok : https://www.tiktok.com/@orelsan?lang=fr\n\n#YoroiLeFilm"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "177776",
                "likeCount": "5795",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "522"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ip--7H13wXKoYDTZICY4sD-5U0c",
            "id": "udznIQxwFGc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-19T15:31:05Z",
                "channelId": "UCtxhwJ-6n4_C6ElALThD25Q",
                "title": "Carlito se fait tatouer par le GOAT !",
                "description": "Apr\u00e8s la lecture de Rainbow j'ai su que j'allais m'encrer sur le corps un passage de cette superbe oeuvre. \nCette case repr\u00e9sente beaucoup de chose pour moi en rapport avec l'amiti\u00e9, la loyaut\u00e9 et le lien fraternel. \nJe vous invite bien s\u00fbr \u00e0 le lire pour comprendre toute l'ampleur de ce passage et toute l'histoire aussi.\n\nObjectif remplir tout le bras ! Vous inqui\u00e9tez pas \u00e7a viendra !\n\nBig up \u00e0 Mushu https://www.instagram.com/mushu_ttt/\n\nOPV - Elyon\nminiature - Oncle Sid\nmontage - Kraftime\n\nRejoignez notre discord : https://discord.gg/mcflyetcarlito\n\nINSTAGRAM\n\u2605 https://www.instagram.com/rafcarlito\n\u2605 https://www.instagram.com/levraimcfly\n\nTIKTOK\n@mcflyetcarlito\n\nTWITTER \n\u2714 https://twitter.com/levraimcfly\n\u2714 https://twitter.com/raphael_carlier\n\n** R\u00e8gles de l\u2019espace commentaires :\n- Ecrire dans un fran\u00e7ais correct (surtout pour Carlito \u00e7a)\n- \u00c9crire de fa\u00e7on respectueuse \n- Pas de pubs, de spams du genre \u00ab me manque un abonn\u00e9 pour devenir styl\u00e9 \u00bb ou encore \u00ab 3500 vues sans passer par Youvues, bravo ! \u00bb",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/udznIQxwFGc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/udznIQxwFGc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/udznIQxwFGc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/udznIQxwFGc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/udznIQxwFGc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mcfly et Carlito la cha\u00eene secondaire",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Carlito se fait tatouer par le GOAT !",
                    "description": "Apr\u00e8s la lecture de Rainbow j'ai su que j'allais m'encrer sur le corps un passage de cette superbe oeuvre. \nCette case repr\u00e9sente beaucoup de chose pour moi en rapport avec l'amiti\u00e9, la loyaut\u00e9 et le lien fraternel. \nJe vous invite bien s\u00fbr \u00e0 le lire pour comprendre toute l'ampleur de ce passage et toute l'histoire aussi.\n\nObjectif remplir tout le bras ! Vous inqui\u00e9tez pas \u00e7a viendra !\n\nBig up \u00e0 Mushu https://www.instagram.com/mushu_ttt/\n\nOPV - Elyon\nminiature - Oncle Sid\nmontage - Kraftime\n\nRejoignez notre discord : https://discord.gg/mcflyetcarlito\n\nINSTAGRAM\n\u2605 https://www.instagram.com/rafcarlito\n\u2605 https://www.instagram.com/levraimcfly\n\nTIKTOK\n@mcflyetcarlito\n\nTWITTER \n\u2714 https://twitter.com/levraimcfly\n\u2714 https://twitter.com/raphael_carlier\n\n** R\u00e8gles de l\u2019espace commentaires :\n- Ecrire dans un fran\u00e7ais correct (surtout pour Carlito \u00e7a)\n- \u00c9crire de fa\u00e7on respectueuse \n- Pas de pubs, de spams du genre \u00ab me manque un abonn\u00e9 pour devenir styl\u00e9 \u00bb ou encore \u00ab 3500 vues sans passer par Youvues, bravo ! \u00bb"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "234960",
                "likeCount": "14492",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "213"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "EV-lORjV4j4muJw_BSHVmTCeT3c",
            "id": "bbObztfR58I",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-20T21:36:53Z",
                "channelId": "UC8ggH3zU61XO0nMskSQwZdA",
                "title": "Le r\u00e9sum\u00e9 de Toulouse / Bayonne - TOP 14 - Demi-finale",
                "description": "\ud83c\udfc9 Top 14, Pro D2, SuperRugby, SevenSeries\u2026 Encore plus de rugby sur myCANAL : https://www.canalplus.com/sport/rugby  \n\n\ud83d\udd14 Abonnez-vous pour suivre toute l\u2019actu sport de CANAL+ ! \n\n\ud83d\udcf2 Nos r\u00e9seaux rugby : \nFacebook : https://www.facebook.com/CanalPlusRugby\nTwitter : https://twitter.com/CanalPlusRugby\nInstagram : https://instagram.com/canalplusrugby\nTikTok : https://tiktok.com/@canalplusrugby\n\n#Top14 #Rugby",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bbObztfR58I/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bbObztfR58I/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bbObztfR58I/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bbObztfR58I/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bbObztfR58I/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "CANAL+ Sport",
                "tags": [
                    "Bayonne",
                    "Toulouse",
                    "Toulouse vs. Bayonne"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Le r\u00e9sum\u00e9 de Toulouse / Bayonne - TOP 14 - Demi-finale",
                    "description": "\ud83c\udfc9 Top 14, Pro D2, SuperRugby, SevenSeries\u2026 Encore plus de rugby sur myCANAL : https://www.canalplus.com/sport/rugby  \n\n\ud83d\udd14 Abonnez-vous pour suivre toute l\u2019actu sport de CANAL+ ! \n\n\ud83d\udcf2 Nos r\u00e9seaux rugby : \nFacebook : https://www.facebook.com/CanalPlusRugby\nTwitter : https://twitter.com/CanalPlusRugby\nInstagram : https://instagram.com/canalplusrugby\nTikTok : https://tiktok.com/@canalplusrugby\n\n#Top14 #Rugby"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "233936",
                "likeCount": "2512",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "232"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "x6tdicsK3TUIC2GleRb3Z7EVqTI",
            "id": "ed3fPr2V1fQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-19T16:01:10Z",
                "channelId": "UC5sbGkJ_Fuzn_NCxFfX0zLw",
                "title": "Cell : l\u2019adversaire parfait ? | Dragonballogie",
                "description": "ISEKAIRA TOME 2 en pr\u00e9commande : \nhttps://fr.ulule.com/isekaira-tome-2---jusqu-au-dernier-gramme/\n\n\nTous mes liens : https://linktr.ee/lechefotaku\nNotre boutique : https://spatuleshop.com/\nInstagram : https://www.instagram.com/le_chef_otaku_/ \nMon webtoon : https://urls.fr/3wCnl0\nContact pro/partenariat : partenariat.chefotaku@gmail.com\nContact \u00e9ditons : spatule.production@gmail.com\nMusique G\u00e9n\u00e9rique : https://www.youtube.com/user/VayleMystery",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ed3fPr2V1fQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ed3fPr2V1fQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ed3fPr2V1fQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ed3fPr2V1fQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ed3fPr2V1fQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "LeChefOtaku",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Cell : l\u2019adversaire parfait ? | Dragonballogie",
                    "description": "ISEKAIRA TOME 2 en pr\u00e9commande : \nhttps://fr.ulule.com/isekaira-tome-2---jusqu-au-dernier-gramme/\n\n\nTous mes liens : https://linktr.ee/lechefotaku\nNotre boutique : https://spatuleshop.com/\nInstagram : https://www.instagram.com/le_chef_otaku_/ \nMon webtoon : https://urls.fr/3wCnl0\nContact pro/partenariat : partenariat.chefotaku@gmail.com\nContact \u00e9ditons : spatule.production@gmail.com\nMusique G\u00e9n\u00e9rique : https://www.youtube.com/user/VayleMystery"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "118616",
                "likeCount": "10095",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "844"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "7eg7CZAI6fgAP_3TE_EOpUCp0-0",
            "id": "yrtsEtPRLoo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-20T16:18:50Z",
                "channelId": "UCpWaR3gNAQGsX48cIlQC0qw",
                "title": "JE R\u00c9ALISE MON R\u00caVE !!",
                "description": "Prot\u00e9ine Whey et cr\u00e9atine Inshape Nutrition \u25bahttps://bit.ly/2M9v9QV\n\nMes v\u00eatements de sport INSHAPE \u25ba https://urlr.me/b83dus\nMon application de sport ShapeYou \u25bahttps://shapeyou.fr\nMes programmes sportifs \u25bahttps://bit.ly/2TDimHN\n\nClique ici pour t'abonner \u25ba http://bit.ly/1qAbjhL & rejoins la TeamShape !\n\nEcris-moi sur : \nTWITTER : http://bit.ly/1o88uUV\nINSTAGRAM : http://bit.ly/1Q4RInr (tiboinshape)\nSNAPCHAT : tiboinshape\nTIKTOK : tiboinshape\nFACEBOOK : http://on.fb.me/1EcbKme\nSPOTIFY : Tibo InShape - Motivation (playlist)\nTWITCH : TiboInshapeLive\n\n\nMontage : Cl\u00e9mence Durand\nMiniature : Julien Egea\n\nMon adresse postale : \n\"Tibo Inshape\nCS 52072\n81012 ALBI CEDEX\"\n\nMon e-mail (business uniquement) \u25ba tiboinshapevideo@gmail.com\n\nSi vous lisez cette phrase \u00e9crivez \u00ab DAAMN \u00bb en commentaire !",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yrtsEtPRLoo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yrtsEtPRLoo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yrtsEtPRLoo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yrtsEtPRLoo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yrtsEtPRLoo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Tibo InShape",
                "tags": [
                    "tibo inshape",
                    "teamshape",
                    "INSHAPE NUTRITION",
                    "tibo inshape nutrition",
                    "whey protein",
                    "cr\u00e9atine",
                    "whey protein inshape nutrition",
                    "cr\u00e9atine inshape nutrition"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "JE R\u00c9ALISE MON R\u00caVE !!",
                    "description": "Prot\u00e9ine Whey et cr\u00e9atine Inshape Nutrition \u25bahttps://bit.ly/2M9v9QV\n\nMes v\u00eatements de sport INSHAPE \u25ba https://urlr.me/b83dus\nMon application de sport ShapeYou \u25bahttps://shapeyou.fr\nMes programmes sportifs \u25bahttps://bit.ly/2TDimHN\n\nClique ici pour t'abonner \u25ba http://bit.ly/1qAbjhL & rejoins la TeamShape !\n\nEcris-moi sur : \nTWITTER : http://bit.ly/1o88uUV\nINSTAGRAM : http://bit.ly/1Q4RInr (tiboinshape)\nSNAPCHAT : tiboinshape\nTIKTOK : tiboinshape\nFACEBOOK : http://on.fb.me/1EcbKme\nSPOTIFY : Tibo InShape - Motivation (playlist)\nTWITCH : TiboInshapeLive\n\n\nMontage : Cl\u00e9mence Durand\nMiniature : Julien Egea\n\nMon adresse postale : \n\"Tibo Inshape\nCS 52072\n81012 ALBI CEDEX\"\n\nMon e-mail (business uniquement) \u25ba tiboinshapevideo@gmail.com\n\nSi vous lisez cette phrase \u00e9crivez \u00ab DAAMN \u00bb en commentaire !"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "245808",
                "likeCount": "12301",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "820"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "lLamKpzHWAHalFOFGta5_ajSQ9A",
            "id": "w4BSZgoCASc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-20T15:00:41Z",
                "channelId": "UC38_-W5RqzyakXeb_5cpGCw",
                "title": "Le verdict est tomb\u00e9 : rechute ou r\u00e9mission ?",
                "description": "Aujourd'hui, je passe des examens de contr\u00f4le de mon cancer du sein 6 mois apr\u00e8s l'arr\u00eat du protocole.\n_______________________________________________________ \n\n\u2718 G A G N E Z D E L' A R G E N T...I C I \u2718\n\n* I-GRAAL: GAGNEZ 10\u20ac de CASHBACK TOUT DE SUITE au lieu de 3\u20ac ainsi que de l'argent sur vos achats en ligne en vous inscrivant ici: \nhttps://fr.igraal.com/parrainage?parrain=AG_569d27c1b2f22 \n_________________________________________________________\nMA BOUTIQUE AMAZON: \nhttps://www.amazon.fr/shop/laurette\n__________________________________________________________\n\u2718 R E J O I N S M O I....I C I \u2718\nhttps://www.instagram.com/laurette.and.co/\nhttps://www.tiktok.com/@laurette_officiel\n_________________________________________________________\n\nMERCI \u00e0 tous les gens qui contribuent \u00e0 rendre cet \"espace public\" agr\u00e9able pour tout le monde.\n\n#laurette  #cancer",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w4BSZgoCASc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w4BSZgoCASc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w4BSZgoCASc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w4BSZgoCASc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w4BSZgoCASc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Laurette",
                "tags": [
                    "laurette",
                    "cancer",
                    "controle",
                    "d\u00e9pistage cancer",
                    "tep scan",
                    "mammographie",
                    "echographie",
                    "cancer sein"
                ],
                "categoryId": "26",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Le verdict est tomb\u00e9 : rechute ou r\u00e9mission ?",
                    "description": "Aujourd'hui, je passe des examens de contr\u00f4le de mon cancer du sein 6 mois apr\u00e8s l'arr\u00eat du protocole.\n_______________________________________________________ \n\n\u2718 G A G N E Z D E L' A R G E N T...I C I \u2718\n\n* I-GRAAL: GAGNEZ 10\u20ac de CASHBACK TOUT DE SUITE au lieu de 3\u20ac ainsi que de l'argent sur vos achats en ligne en vous inscrivant ici: \nhttps://fr.igraal.com/parrainage?parrain=AG_569d27c1b2f22 \n_________________________________________________________\nMA BOUTIQUE AMAZON: \nhttps://www.amazon.fr/shop/laurette\n__________________________________________________________\n\u2718 R E J O I N S M O I....I C I \u2718\nhttps://www.instagram.com/laurette.and.co/\nhttps://www.tiktok.com/@laurette_officiel\n_________________________________________________________\n\nMERCI \u00e0 tous les gens qui contribuent \u00e0 rendre cet \"espace public\" agr\u00e9able pour tout le monde.\n\n#laurette  #cancer"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "97558",
                "likeCount": "11327",
                "favoriteCount": "0"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ONb94QLG6bWmyCWUlYg5fGK0xiY",
            "id": "yicH-m9N8xE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-19T16:00:06Z",
                "channelId": "UCDOj8zLUEyEGmS85YiNYpyA",
                "title": "Mola - Ferza (Clip Officiel)",
                "description": "Nouveau clip  \u00ab Ferza \u00bb disponible sur le projet : \nhttps://mola.lnk.to/Ferza\n\nSnapchat : https://www.snapchat.com/add/mola_psa...\nInstagram : https://www.instagram.com/mola.psa  \nYouTube : https://www.youtube.com/channel/UCDOj8zLUEyEGmS85YiNYpyA\n\nR\u00e9al : Sponge Productions\n\nMerci \u00e0 ceux qui donnent la force \ud83d\udd25\u200b",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yicH-m9N8xE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yicH-m9N8xE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yicH-m9N8xE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yicH-m9N8xE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yicH-m9N8xE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mola PSA",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Mola - Ferza (Clip Officiel)",
                    "description": "Nouveau clip  \u00ab Ferza \u00bb disponible sur le projet : \nhttps://mola.lnk.to/Ferza\n\nSnapchat : https://www.snapchat.com/add/mola_psa...\nInstagram : https://www.instagram.com/mola.psa  \nYouTube : https://www.youtube.com/channel/UCDOj8zLUEyEGmS85YiNYpyA\n\nR\u00e9al : Sponge Productions\n\nMerci \u00e0 ceux qui donnent la force \ud83d\udd25\u200b"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "48527",
                "likeCount": "2955",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "137"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "OdfU71vXzvv7LkoN3ANSI1YDovM",
            "id": "5YviIqA_wH0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-18T18:49:13Z",
                "channelId": "UCTAqiGK5Sjjb1IRDGYB04Zg",
                "title": "J\u2019ai Pass\u00e9 48h Dans La Ferme De Jigm\u00e9 : Voil\u00e0 Ce Que J\u2019ai Appris.",
                "description": "Merci \u00e0 Trade Republic d\u2019avoir spons\u00e9 la vid\u00e9o ! Cr\u00e9ez votre compte en 5 min et b\u00e9n\u00e9ficiez de 20\u20ac offerts sous forme d'ETF (conditions avoir 100\u20ac minimum cr\u00e9dit\u00e9s sur le compte et avoir effectu\u00e9 3 trades, le tout sous 21 jours) : https://trade.re/Tristan_Defeuillet \ud83d\udcb0\n\n\ud83c\udf3f \u00c9trange pour un YouTubeur qui passe sa vie \u00e0 tout apprendre et exp\u00e9rimenter\u2026 de simplement venir \u00ab\u202ffaire un tour \u00e0 la ferme\u202f\u00bb.\nEt pourtant, c\u2019est exactement ce dont j\u2019avais besoin.\n\n\ud83d\udccd Apr\u00e8s des mois de rush, de tournages, de d\u00e9fis, de contenus toujours plus fous\u2026 j\u2019ai eu besoin de faire une pause, alors je suis all\u00e9 passer 48 heures avec Jigm\u00e9, dans sa ferme en Dordogne.\nJigm\u00e9, c\u2019est ce cr\u00e9ateur que vous avez s\u00fbrement vu partout il y a quelques ann\u00e9es. Des millions de vues, une communaut\u00e9 \u00e9norme\u2026 puis, plus rien. Silence.\nIl a quitt\u00e9 YouTube au sommet, sans faire de bruit. Et il s\u2019est mis \u00e0 planter des l\u00e9gumes. Litt\u00e9ralement.\n\n\ud83c\udf31 Moi, je suis venu avec mes questions, ma cam\u00e9ra, et cette envie d\u2019aller comprendre pourquoi on l\u00e2che tout. Ce que \u00e7a fait, de vivre au rythme du soleil.\nPendant 2 jours, on a cuisin\u00e9, parl\u00e9, m\u00e9dit\u00e9, observ\u00e9. Pas de performance. Pas d\u2019algorithme. Juste\u2026 la vie.\n\n\ud83c\udfa5 Pourquoi cette vid\u00e9o ?\nParce que j\u2019en avais besoin. Parce qu\u2019on court tous apr\u00e8s quelque chose. Et parfois, il faut juste s\u2019arr\u00eater, et \u00e9couter un ancien YouTubeur qui parle aux tomates avec tendresse. \ud83d\ude02\n\nBienvenue dans cette nouvelle exp\u00e9rience ! \n\n#Exp\u00e9rience #D\u00e9couverte #Ferme\n\n1\ufe0f\u20e3 -35% sur MYPROTEIN avec le code BUDDY : https://bit.ly/Promos_MyProtein\n2\ufe0f\u20e3 Ma Marque de V\u00eatements PMP : https://bit.ly/PMP_ \ud83d\udc55 \n3\ufe0f\u20e3 Ta Newsletter pour \u00eatre 1% meilleur chaque jour : https://bit.ly/Newsletter_BuddyBoost \n4\ufe0f\u20e3 Tout mon Matos : https://www.amazon.fr/shop/tristandefeuilletvang\n5\ufe0f\u20e3 Mon Livre Les Mensonges Du Fitness : https://bit.ly/LMF_\ud83d\udcd6\n6\ufe0f\u20e3 Pour m'avoir au t\u00e9l\u00e9phone en 1v1 : https://bit.ly/AppelleMoi__ \ud83d\udcde\n\nMa cha\u00eene en anglais : https://www.youtube.com/@TristanDefeuilletVangEng",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5YviIqA_wH0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5YviIqA_wH0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5YviIqA_wH0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5YviIqA_wH0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5YviIqA_wH0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Tristan",
                "tags": [
                    "pmp",
                    "experience",
                    "apprendre",
                    "practice makes perfect",
                    "tristan",
                    "jigm\u00e9",
                    "youtubeur disparu",
                    "ferme",
                    "j\u2019ai pass\u00e9 48h avec",
                    "jigm\u00e9 ferme",
                    "quitter youtube",
                    "retour \u00e0 la nature",
                    "vie simple",
                    "d\u00e9connexion",
                    "burn out youtube",
                    "d\u00e9tox digitale",
                    "slow life",
                    "vid\u00e9o immersive",
                    "documentaire youtube",
                    "quitter les r\u00e9seaux",
                    "silence",
                    "reconnexion",
                    "nature",
                    "transformation personnelle",
                    "retraite",
                    "jigme",
                    "ancien youtubeur",
                    "ferme autosuffisante",
                    "exp\u00e9rience humaine",
                    "qu\u00eate de sens"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "J\u2019ai Pass\u00e9 48h Dans La Ferme De Jigm\u00e9 : Voil\u00e0 Ce Que J\u2019ai Appris.",
                    "description": "Merci \u00e0 Trade Republic d\u2019avoir spons\u00e9 la vid\u00e9o ! Cr\u00e9ez votre compte en 5 min et b\u00e9n\u00e9ficiez de 20\u20ac offerts sous forme d'ETF (conditions avoir 100\u20ac minimum cr\u00e9dit\u00e9s sur le compte et avoir effectu\u00e9 3 trades, le tout sous 21 jours) : https://trade.re/Tristan_Defeuillet \ud83d\udcb0\n\n\ud83c\udf3f \u00c9trange pour un YouTubeur qui passe sa vie \u00e0 tout apprendre et exp\u00e9rimenter\u2026 de simplement venir \u00ab\u202ffaire un tour \u00e0 la ferme\u202f\u00bb.\nEt pourtant, c\u2019est exactement ce dont j\u2019avais besoin.\n\n\ud83d\udccd Apr\u00e8s des mois de rush, de tournages, de d\u00e9fis, de contenus toujours plus fous\u2026 j\u2019ai eu besoin de faire une pause, alors je suis all\u00e9 passer 48 heures avec Jigm\u00e9, dans sa ferme en Dordogne.\nJigm\u00e9, c\u2019est ce cr\u00e9ateur que vous avez s\u00fbrement vu partout il y a quelques ann\u00e9es. Des millions de vues, une communaut\u00e9 \u00e9norme\u2026 puis, plus rien. Silence.\nIl a quitt\u00e9 YouTube au sommet, sans faire de bruit. Et il s\u2019est mis \u00e0 planter des l\u00e9gumes. Litt\u00e9ralement.\n\n\ud83c\udf31 Moi, je suis venu avec mes questions, ma cam\u00e9ra, et cette envie d\u2019aller comprendre pourquoi on l\u00e2che tout. Ce que \u00e7a fait, de vivre au rythme du soleil.\nPendant 2 jours, on a cuisin\u00e9, parl\u00e9, m\u00e9dit\u00e9, observ\u00e9. Pas de performance. Pas d\u2019algorithme. Juste\u2026 la vie.\n\n\ud83c\udfa5 Pourquoi cette vid\u00e9o ?\nParce que j\u2019en avais besoin. Parce qu\u2019on court tous apr\u00e8s quelque chose. Et parfois, il faut juste s\u2019arr\u00eater, et \u00e9couter un ancien YouTubeur qui parle aux tomates avec tendresse. \ud83d\ude02\n\nBienvenue dans cette nouvelle exp\u00e9rience ! \n\n#Exp\u00e9rience #D\u00e9couverte #Ferme\n\n1\ufe0f\u20e3 -35% sur MYPROTEIN avec le code BUDDY : https://bit.ly/Promos_MyProtein\n2\ufe0f\u20e3 Ma Marque de V\u00eatements PMP : https://bit.ly/PMP_ \ud83d\udc55 \n3\ufe0f\u20e3 Ta Newsletter pour \u00eatre 1% meilleur chaque jour : https://bit.ly/Newsletter_BuddyBoost \n4\ufe0f\u20e3 Tout mon Matos : https://www.amazon.fr/shop/tristandefeuilletvang\n5\ufe0f\u20e3 Mon Livre Les Mensonges Du Fitness : https://bit.ly/LMF_\ud83d\udcd6\n6\ufe0f\u20e3 Pour m'avoir au t\u00e9l\u00e9phone en 1v1 : https://bit.ly/AppelleMoi__ \ud83d\udcde\n\nMa cha\u00eene en anglais : https://www.youtube.com/@TristanDefeuilletVangEng"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "278284",
                "likeCount": "20720",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "687"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "WTdknEiodFOPPufEv1qHC9K1-tg",
            "id": "QTbQMfWxZu8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-20T04:00:37Z",
                "channelId": "UCxMAbVFmxKUVGAll0WVGpFw",
                "title": "Cardi B - Outside [Official Audio]",
                "description": "Cardi B - Outside\nStream/Download: http://CardiB.lnk.to/Outside\n\nSubscribe for more official content from Cardi B: https://CardiB.lnk.to/Subscribe\n\nFollow Cardi B\nhttp://cardibofficial.com\nhttp://Twitter.com/IAmCardiB\nhttp://Instagram.com/iamcardib\nhttps://www.tiktok.com/@iamcardib\nhttps://Facebook.com/cardib\nhttp://Soundcloud.com/IAmCardiB\n\nExclusive Bardi Gang merchandise available here: http://smarturl.it/BardiGangMerchYT\n\nThe official YouTube channel of Atlantic Records artist Cardi B. Subscribe for the latest music videos, performances, and more.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QTbQMfWxZu8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QTbQMfWxZu8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QTbQMfWxZu8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QTbQMfWxZu8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QTbQMfWxZu8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Cardi B",
                "tags": [
                    "Cardi B",
                    "Cardi",
                    "Atlantic Records",
                    "rap",
                    "hip hop",
                    "trap",
                    "latin",
                    "Bodak Yellow",
                    "bloody shoes",
                    "red bottoms",
                    "i like it",
                    "invasion of privacy",
                    "offset",
                    "bruno mars",
                    "finesse",
                    "cardi b outside",
                    "cardi b outside audio",
                    "cardi b when i tell you",
                    "when i tell you",
                    "outside",
                    "outside cardi b",
                    "cardi b wap",
                    "cardi b music",
                    "cardi"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Cardi B - Outside [Official Audio]",
                    "description": "Cardi B - Outside\nStream/Download: http://CardiB.lnk.to/Outside\n\nSubscribe for more official content from Cardi B: https://CardiB.lnk.to/Subscribe\n\nFollow Cardi B\nhttp://cardibofficial.com\nhttp://Twitter.com/IAmCardiB\nhttp://Instagram.com/iamcardib\nhttps://www.tiktok.com/@iamcardib\nhttps://Facebook.com/cardib\nhttp://Soundcloud.com/IAmCardiB\n\nExclusive Bardi Gang merchandise available here: http://smarturl.it/BardiGangMerchYT\n\nThe official YouTube channel of Atlantic Records artist Cardi B. Subscribe for the latest music videos, performances, and more."
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1431713",
                "likeCount": "101283",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "10522"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "xiVFFFI3AtjdA9sm1trJ_pyk5lM",
            "id": "827UKoFqrhQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-19T16:00:01Z",
                "channelId": "UCWnfDPdZw6A23UtuBpYBbAg",
                "title": "J'\u00e9l\u00e8ve une \u00e9trange araign\u00e9e ! (Elle est incroyable)",
                "description": "Aujourd'hui j'\u00e9l\u00e8ve un b\u00e9b\u00e9 araign\u00e9e, et il est trop mignon !\n\nMerci \u00e0 Doomsday Last Survivor pour la collaboration commerciale, pour gagner les PRIX Doomsday: Last Survivors : https://dls.igg.com/event/giveaway/?key=fr/drnozman\n\nMerci \u00e0 Accio Phidippus pour ce projet : Utilisez le code promo \"SpiderNoz\" sur sa boutique\nhttps://acciophidippus.com/\nhttps://www.instagram.com/acciophidippus/\nhttps://www.facebook.com/p/Accio-Phidippus-61554174614305/\n\nRecherche : https://www.youtube.com/c/LesRecapsduMonde\n\u00c9criture : Pikup / Nozman\nMontage : https://bit.ly/2o1bwwM Pikup - Jim / Pikup\nIllustration : Pikup https://bit.ly/2o1bwwM\nMotion Design, 3D : Jim - Yves-Marie\nhttps://www.youtube.com/c/jimwild3\nhttps://www.instagram.com/lecactusdoux?igsh=MTNvMm9rNmZ6c2ZhMg==\nMiniature : https://x.com/Sandflake14\n\nRelecture, aide sur le script : Christine Rollard, enseignante-chercheuse au Mus\u00e9um national d'histoire naturelle de Paris, sp\u00e9cialiste des araign\u00e9es et autrice des livres \"Fascinantes araign\u00e9es\" (2021) et \u201cAnimaux venimeux\u201d (2024) parus aux \u00e9ditions Quae",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/827UKoFqrhQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/827UKoFqrhQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/827UKoFqrhQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/827UKoFqrhQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/827UKoFqrhQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Dr Nozman",
                "tags": [
                    "dr nozman",
                    "nozman",
                    "araign\u00e9e"
                ],
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "J'\u00e9l\u00e8ve une \u00e9trange araign\u00e9e ! (Elle est incroyable)",
                    "description": "Aujourd'hui j'\u00e9l\u00e8ve un b\u00e9b\u00e9 araign\u00e9e, et il est trop mignon !\n\nMerci \u00e0 Doomsday Last Survivor pour la collaboration commerciale, pour gagner les PRIX Doomsday: Last Survivors : https://dls.igg.com/event/giveaway/?key=fr/drnozman\n\nMerci \u00e0 Accio Phidippus pour ce projet : Utilisez le code promo \"SpiderNoz\" sur sa boutique\nhttps://acciophidippus.com/\nhttps://www.instagram.com/acciophidippus/\nhttps://www.facebook.com/p/Accio-Phidippus-61554174614305/\n\nRecherche : https://www.youtube.com/c/LesRecapsduMonde\n\u00c9criture : Pikup / Nozman\nMontage : https://bit.ly/2o1bwwM Pikup - Jim / Pikup\nIllustration : Pikup https://bit.ly/2o1bwwM\nMotion Design, 3D : Jim - Yves-Marie\nhttps://www.youtube.com/c/jimwild3\nhttps://www.instagram.com/lecactusdoux?igsh=MTNvMm9rNmZ6c2ZhMg==\nMiniature : https://x.com/Sandflake14\n\nRelecture, aide sur le script : Christine Rollard, enseignante-chercheuse au Mus\u00e9um national d'histoire naturelle de Paris, sp\u00e9cialiste des araign\u00e9es et autrice des livres \"Fascinantes araign\u00e9es\" (2021) et \u201cAnimaux venimeux\u201d (2024) parus aux \u00e9ditions Quae"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "515292",
                "likeCount": "27503",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1208"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "dx0S0n4VFRJ_2eBz8QB4dhmOqns",
            "id": "e022jsDqjXo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-18T18:06:11Z",
                "channelId": "UCKJ7cmBniTdqzwyeQLOk6ow",
                "title": "Mon club est r\u00e9trograd\u00e9 en R\u00e9gional\u2026 (Je vous explique tout) | QDF#166",
                "description": "Bienvenue dans la s\u00e9rie #QDF !\n\nDans cette s\u00e9rie de vlog, je vous montre mon quotidien de footballeur !\n\n\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\n\n\u00c0 propos de moi :\n\nNom Pr\u00e9nom : Lienard Valentin\n\u00c2ge : 27 ans\nNationalit\u00e9 : Fran\u00e7aise \nProfession : Joueur de Football\n\u00c9quipe : BPFC\nChampionnat : National 2\nPoste : Lat\u00e9ral / Piston\nFormation : OGC Nice / AS Monaco FC / FC Istres.\n\n\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\n\nFollow-moi sur :\n\n-INSTAGRAM : https://www.instagram.com/val_lienard/ \n-TikTok : val_lienard https://vm.tiktok.com/ZM83KKEPg/\n-SNAPCHAT : val_lienard\n-TWITTER : https://twitter.com/val_lienard \n\n\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\n\nMontage : Cl\u00e9ment Irr (@clement.irr) / Patrick Pardal (@pkpardal) / Thomas Dumont (@th_prod) / Nicolas Irr (@nico_irr)",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/e022jsDqjXo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/e022jsDqjXo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/e022jsDqjXo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/e022jsDqjXo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/e022jsDqjXo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Val Lienard",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Mon club est r\u00e9trograd\u00e9 en R\u00e9gional\u2026 (Je vous explique tout) | QDF#166",
                    "description": "Bienvenue dans la s\u00e9rie #QDF !\n\nDans cette s\u00e9rie de vlog, je vous montre mon quotidien de footballeur !\n\n\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\n\n\u00c0 propos de moi :\n\nNom Pr\u00e9nom : Lienard Valentin\n\u00c2ge : 27 ans\nNationalit\u00e9 : Fran\u00e7aise \nProfession : Joueur de Football\n\u00c9quipe : BPFC\nChampionnat : National 2\nPoste : Lat\u00e9ral / Piston\nFormation : OGC Nice / AS Monaco FC / FC Istres.\n\n\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\n\nFollow-moi sur :\n\n-INSTAGRAM : https://www.instagram.com/val_lienard/ \n-TikTok : val_lienard https://vm.tiktok.com/ZM83KKEPg/\n-SNAPCHAT : val_lienard\n-TWITTER : https://twitter.com/val_lienard \n\n\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\n\nMontage : Cl\u00e9ment Irr (@clement.irr) / Patrick Pardal (@pkpardal) / Thomas Dumont (@th_prod) / Nicolas Irr (@nico_irr)"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "194830",
                "likeCount": "8428",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "282"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "YlVORRB_wNb3xvX7RyLl3HwQZrs",
            "id": "2jhNDLF6zL0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-18T15:42:25Z",
                "channelId": "UCjkfbqVQcXyW2OfJm81og7w",
                "title": "Rainbow Six Siege X - LE MEILLEUR FPS COMP\u00c9TITIF",
                "description": "Pour profiter de Holy: https://fr.weareholy.com/sheshounet/youtube\nCode SHESH pour avoir -10% ou code SHESH5 si vous faites votre premi\u00e8re commande pour \u00e9conomiser 5\u20ac ^-^",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2jhNDLF6zL0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2jhNDLF6zL0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2jhNDLF6zL0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2jhNDLF6zL0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2jhNDLF6zL0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Le Shesh",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Rainbow Six Siege X - LE MEILLEUR FPS COMP\u00c9TITIF",
                    "description": "Pour profiter de Holy: https://fr.weareholy.com/sheshounet/youtube\nCode SHESH pour avoir -10% ou code SHESH5 si vous faites votre premi\u00e8re commande pour \u00e9conomiser 5\u20ac ^-^"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "267475",
                "likeCount": "19930",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "764"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "kpfDWmuI4koosNFz7GgwQjwLiyY",
            "id": "t-2TDQrKq1E",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-18T15:22:32Z",
                "channelId": "UCYD22MFqaNqXp-ogTMosW_A",
                "title": "Les choses que J\u2019ADORE en couple !",
                "description": "Pour commander la BD :\n\u25ba Amazon : https://tinyurl.com/4y6j98nj\n\u25ba Fnac : https://tinyurl.com/2bp82bp4\n\u25ba Librairies ind\u00e9pendantes : https://tinyurl.com/4tt2f8kv\n\u25ba Cultura : https://tinyurl.com/5cf2wy5a\n\u25ba LeClerc : https://tinyurl.com/2hxvkzt6\n\u25ba Interforum : https://tinyurl.com/yyx5efzn \n\nBonne lecture ! ;) \n\nMontage par @Sozeiga\nMiniature par @dimehart_\n------------------\n\u00a9 2025 - Kevin Tran - Drawsome Studio\n\n#love #lovestory #lover #loving #youtube #subscribe #youtubers #youtuber #humour",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/t-2TDQrKq1E/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/t-2TDQrKq1E/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/t-2TDQrKq1E/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/t-2TDQrKq1E/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/t-2TDQrKq1E/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Kevin Tran L'Empereur",
                "tags": [
                    "kevin tran",
                    "kevin tran \u9648\u79d1\u4f1f",
                    "rire jaune",
                    "le rire jaune",
                    "show jaune",
                    "le show jaune",
                    "kevin tran empereur",
                    "henry tran",
                    "love",
                    "tierlist",
                    "amour",
                    "loving",
                    "lover",
                    "lovestory",
                    "tierlist amour",
                    "greennflag",
                    "redflag"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Les choses que J\u2019ADORE en couple !",
                    "description": "Pour commander la BD :\n\u25ba Amazon : https://tinyurl.com/4y6j98nj\n\u25ba Fnac : https://tinyurl.com/2bp82bp4\n\u25ba Librairies ind\u00e9pendantes : https://tinyurl.com/4tt2f8kv\n\u25ba Cultura : https://tinyurl.com/5cf2wy5a\n\u25ba LeClerc : https://tinyurl.com/2hxvkzt6\n\u25ba Interforum : https://tinyurl.com/yyx5efzn \n\nBonne lecture ! ;) \n\nMontage par @Sozeiga\nMiniature par @dimehart_\n------------------\n\u00a9 2025 - Kevin Tran - Drawsome Studio\n\n#love #lovestory #lover #loving #youtube #subscribe #youtubers #youtuber #humour"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "162746",
                "likeCount": "12188",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "270"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "sHEFfC5dDUoB0xXc3orSmym7LuE",
            "id": "3b4EMwHXXcM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-18T15:00:12Z",
                "channelId": "UCH_XGCoqCS9_PMJOD4i8hYA",
                "title": "600km en Renault 4 \u00e9lectrique : vraiment surpris par la conso !",
                "description": "Vous voulez faire poser une borne de recharge chez vous ? Remplissez notre formulaire et recevez jusqu'\u00e0 3 devis gratuits d'artisans pr\u00e8s de chez vous ! Gratuit et sans pub ! https://www.lachaineev.fr/pose_de_borne.php\n\nLes ing\u00e9nieurs Renault nous ont dit que la Renault 4 consommait moins que la Renault 5 sur les longs trajets. On a voulu v\u00e9rifier \u00e7a ! PS : je l'aime bien la R4 :D\n\n*** MODELE TEST\u00c9 ***\nMod\u00e8le : Renault 4 iconic\nAnn\u00e9e : 2024\nBatterie : 52kWh\nCouleur : vert haut de france\nLien configurateur : https://bit.ly/42XCTgh\nFiche du v\u00e9hicule sur lachaineev.fr : https://bit.ly/4mVZ0vs\n\n*** TRANSPARENCE EDITORIALE ***\nVideo sponsoris\u00e9e par Renault : Non\nVid\u00e9o d\u00e9fray\u00e9e par Renault : Non (nous avons pay\u00e9 nos billets de trains pour aller la chercher)\nContenu v\u00e9rifi\u00e9 par Renault : Non (nous avons une totale libert\u00e9 sur nos propos)\nSource de revenus de la vid\u00e9o : revenus Youtube et promotion de notre service de pose de borne\n\n*** COMPAREZ LES LOA/LLD ***\nEnvie d'une voiture \u00e9lectrique en location ? Remplissez notre formulaire et recevez jusqu'\u00e0 3 offres de LOA/LLD pour comparer, sans engagement, dont une offre sur des v\u00e9hicules reconditionn\u00e9s si vous le souhaitez ! https://bit.ly/3ygXEGS\n\n*** PRODUITS RECOMMANDES ***\n- Borne 22kW: https://amzn.to/428ygOV\n- Borne 7kW: https://amzn.to/4jfhaWC\n- Dongle OBD2: https://amzn.to/4c9fDyK\n\n*** REDUCTIONS & CODES PROMOS ***\nOn a quelques petites offres sur des sites partenaires dont vous pourriez profiter ! Jetez-y un oeil : https://www.lachaineev.fr/promos.php\n\n*** LE CLASSEMENT ACTUEL *** \nTous les r\u00e9sultats de nos tests de consommations sont sur notre site internet. Attention, les chiffres sont mis \u00e0 jour \u00e0 chaque test !\nAbonnez-vous \u00e0 notre lettre d'infos pour ne rater aucune vid\u00e9o ! \nhttps://www.lachaineev.fr\n\n*** INSTAGRAM, FACEBOOK ET DISCORD ***\nSuivez-nous dans nos tests, d\u00e9couvrez l'envers du d\u00e9cor, soyez au courant avant les autres !\nhttps://www.instagram.com/lachaineev/\nhttps://www.facebook.com/lachaineev/\nhttps://discord.gg/Szu9jaMyyp\n\n*** ABONNEZ-VOUS AU PODCAST EV ***\nRetrouvez les lives de plusieurs chaines EV en audio : https://www.lachaineev.fr/podcast.php\nOu sur Twitch : https://www.twitch.tv/letalkev\n\n*** NOTRE BORNE ***\nEVBOX Business line en monophas\u00e9 7kW.\nCertifi\u00e9e MID pour compter les kWh.\n\nEnvie d'annoncer sur LaChaineEV ? Contactez-nous :  https://www.lachaineev.fr/annonceur.php\n\n*** SOMMAIRE ***\n00:00 : Introduction\n00:54 : Le planificateur\n04:42 : Premi\u00e8re charge\n09:44 : Fin de l'autoroute\n12:49 : Seconde charge\n18:56 : Fin de la nationale\n19:57 : Arriv\u00e9e\n20:26 : Tous les chiffres\n22:16 : Conclusion\n\n#renault #renault4 #renault4iconic",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3b4EMwHXXcM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3b4EMwHXXcM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3b4EMwHXXcM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3b4EMwHXXcM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3b4EMwHXXcM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "La Chaine EV",
                "tags": [
                    "renault 4 e-tech",
                    "r4 electrique",
                    "4l electrique",
                    "renault 4 e-tech electric",
                    "renault 4 2025",
                    "renault 4 electric",
                    "renault 4 e-tech 100 electric",
                    "renault 4 e-tech \u00e9lectrique",
                    "renault 4 e-tech 2025",
                    "renault 4 e-tech pub",
                    "r4 electrique renault",
                    "r4 electrique essai",
                    "r4 electrique test",
                    "4l electrique renault",
                    "essai 4l electrique",
                    "renault 4l electrique essai",
                    "renault 4l electrique",
                    "renault 4 ev 2025",
                    "renault 4 2025 test",
                    "renault r4 2025",
                    "renault 4 e-tech test"
                ],
                "categoryId": "2",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "600km en Renault 4 \u00e9lectrique : vraiment surpris par la conso !",
                    "description": "Vous voulez faire poser une borne de recharge chez vous ? Remplissez notre formulaire et recevez jusqu'\u00e0 3 devis gratuits d'artisans pr\u00e8s de chez vous ! Gratuit et sans pub ! https://www.lachaineev.fr/pose_de_borne.php\n\nLes ing\u00e9nieurs Renault nous ont dit que la Renault 4 consommait moins que la Renault 5 sur les longs trajets. On a voulu v\u00e9rifier \u00e7a ! PS : je l'aime bien la R4 :D\n\n*** MODELE TEST\u00c9 ***\nMod\u00e8le : Renault 4 iconic\nAnn\u00e9e : 2024\nBatterie : 52kWh\nCouleur : vert haut de france\nLien configurateur : https://bit.ly/42XCTgh\nFiche du v\u00e9hicule sur lachaineev.fr : https://bit.ly/4mVZ0vs\n\n*** TRANSPARENCE EDITORIALE ***\nVideo sponsoris\u00e9e par Renault : Non\nVid\u00e9o d\u00e9fray\u00e9e par Renault : Non (nous avons pay\u00e9 nos billets de trains pour aller la chercher)\nContenu v\u00e9rifi\u00e9 par Renault : Non (nous avons une totale libert\u00e9 sur nos propos)\nSource de revenus de la vid\u00e9o : revenus Youtube et promotion de notre service de pose de borne\n\n*** COMPAREZ LES LOA/LLD ***\nEnvie d'une voiture \u00e9lectrique en location ? Remplissez notre formulaire et recevez jusqu'\u00e0 3 offres de LOA/LLD pour comparer, sans engagement, dont une offre sur des v\u00e9hicules reconditionn\u00e9s si vous le souhaitez ! https://bit.ly/3ygXEGS\n\n*** PRODUITS RECOMMANDES ***\n- Borne 22kW: https://amzn.to/428ygOV\n- Borne 7kW: https://amzn.to/4jfhaWC\n- Dongle OBD2: https://amzn.to/4c9fDyK\n\n*** REDUCTIONS & CODES PROMOS ***\nOn a quelques petites offres sur des sites partenaires dont vous pourriez profiter ! Jetez-y un oeil : https://www.lachaineev.fr/promos.php\n\n*** LE CLASSEMENT ACTUEL *** \nTous les r\u00e9sultats de nos tests de consommations sont sur notre site internet. Attention, les chiffres sont mis \u00e0 jour \u00e0 chaque test !\nAbonnez-vous \u00e0 notre lettre d'infos pour ne rater aucune vid\u00e9o ! \nhttps://www.lachaineev.fr\n\n*** INSTAGRAM, FACEBOOK ET DISCORD ***\nSuivez-nous dans nos tests, d\u00e9couvrez l'envers du d\u00e9cor, soyez au courant avant les autres !\nhttps://www.instagram.com/lachaineev/\nhttps://www.facebook.com/lachaineev/\nhttps://discord.gg/Szu9jaMyyp\n\n*** ABONNEZ-VOUS AU PODCAST EV ***\nRetrouvez les lives de plusieurs chaines EV en audio : https://www.lachaineev.fr/podcast.php\nOu sur Twitch : https://www.twitch.tv/letalkev\n\n*** NOTRE BORNE ***\nEVBOX Business line en monophas\u00e9 7kW.\nCertifi\u00e9e MID pour compter les kWh.\n\nEnvie d'annoncer sur LaChaineEV ? Contactez-nous :  https://www.lachaineev.fr/annonceur.php\n\n*** SOMMAIRE ***\n00:00 : Introduction\n00:54 : Le planificateur\n04:42 : Premi\u00e8re charge\n09:44 : Fin de l'autoroute\n12:49 : Seconde charge\n18:56 : Fin de la nationale\n19:57 : Arriv\u00e9e\n20:26 : Tous les chiffres\n22:16 : Conclusion\n\n#renault #renault4 #renault4iconic"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr-FR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "91278",
                "likeCount": "5572",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "796"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "5zA5aDBe2DHMufYeirWazwPivmc",
            "id": "WD3H6qFIbIc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-17T16:00:52Z",
                "channelId": "UC-4M8AN08hw39nn2v91VuMQ",
                "title": "Je teste TOUS les objets de MrBeast !",
                "description": "La v\u00e9rit\u00e9 sur les produits et l'argent de Mr Beast !\n\ud83d\udea8 3 mois offerts sur Bitdefender Premium Security : https://bitdefender.fr/cyrilmp4\n\ud83d\udc4d N'oubliez pas de mettre un pouce bleu si vous avez aim\u00e9 cette vid\u00e9o ! \n\n\n\u2022 TOUS MES R\u00c9SEAUX \u2022\nPour du divertissement, de l'exploration et de l'aventure : https://youtube.com/@CYRILmp4 \nPour du jeu vid\u00e9o et des d\u00e9couvertes : https://youtube.com/@CYRILstudio \nPour tous les dessous : https://www.instagram.com/cyrilmp4 | https://twitter.com/Cyril_mp4 | https://discord.gg/cyrilmp4 | https://www.facebook.com/cyrilmp4\nPour les sujets professionnels : contact@laportecyrilmp4.com\nMa marque de clavier pour les gamers : https://www.tryhard-gear.com\nMa plateforme digitale proposant des formations : https://laporteacademie.com\n\n\n\u2022 UN GRAND MERCI AUX \u00c9QUIPES LA PORTE DERRI\u00c8RE CETTE VID\u00c9O \u2022\nResponsable production : L\u00e9a DSR, Max et Agust\u00edn M.\nMonteurs : Antoine M., Julien D. et Vincent P.\nAinsi qu'\u00e0 toute l'\u00e9quipe de mod\u00e9ration b\u00e9n\u00e9vole !\n\n\n\u2022 Si tu as lu la description jusqu'ici, \u00e9cris \"MrMonstre\" en commentaire \ud83d\udc40",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WD3H6qFIbIc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WD3H6qFIbIc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WD3H6qFIbIc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WD3H6qFIbIc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WD3H6qFIbIc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "CYRILmp4",
                "tags": [
                    "cyrilmp4",
                    "cyril",
                    "mp4",
                    "objet",
                    "mr beast",
                    "youtuber",
                    "test",
                    "produit",
                    "fran\u00e7ais",
                    "feastables",
                    "chocolat"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Je teste TOUS les objets de MrBeast !",
                    "description": "La v\u00e9rit\u00e9 sur les produits et l'argent de Mr Beast !\n\ud83d\udea8 3 mois offerts sur Bitdefender Premium Security : https://bitdefender.fr/cyrilmp4\n\ud83d\udc4d N'oubliez pas de mettre un pouce bleu si vous avez aim\u00e9 cette vid\u00e9o ! \n\n\n\u2022 TOUS MES R\u00c9SEAUX \u2022\nPour du divertissement, de l'exploration et de l'aventure : https://youtube.com/@CYRILmp4 \nPour du jeu vid\u00e9o et des d\u00e9couvertes : https://youtube.com/@CYRILstudio \nPour tous les dessous : https://www.instagram.com/cyrilmp4 | https://twitter.com/Cyril_mp4 | https://discord.gg/cyrilmp4 | https://www.facebook.com/cyrilmp4\nPour les sujets professionnels : contact@laportecyrilmp4.com\nMa marque de clavier pour les gamers : https://www.tryhard-gear.com\nMa plateforme digitale proposant des formations : https://laporteacademie.com\n\n\n\u2022 UN GRAND MERCI AUX \u00c9QUIPES LA PORTE DERRI\u00c8RE CETTE VID\u00c9O \u2022\nResponsable production : L\u00e9a DSR, Max et Agust\u00edn M.\nMonteurs : Antoine M., Julien D. et Vincent P.\nAinsi qu'\u00e0 toute l'\u00e9quipe de mod\u00e9ration b\u00e9n\u00e9vole !\n\n\n\u2022 Si tu as lu la description jusqu'ici, \u00e9cris \"MrMonstre\" en commentaire \ud83d\udc40"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "454630",
                "likeCount": "18651",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "935"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "1_jLICpGCxjc3YZ5MxYxg7sbHRE",
            "id": "9myj7SZFGJc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-19T20:49:32Z",
                "channelId": "UCAcAnMF0OrCtUep3Y4M-ZPw",
                "title": "Ce que va faire la France face \u00e0 Isra\u00ebl et l\u2019Iran",
                "description": "\ud83d\udcfa Pour d\u00e9couvrir et vous abonner \u00e0 notre chaine \"Grands Formats\" (interviews, enqu\u00eates, reportages) : @hugodecryptegrandsformats   \n\ud83d\udcf2 L\u2019actualit\u00e9 chaque jour, sur Instagram : https://www.instagram.com/hugodecrypte/\n\ud83d\uddde\ufe0f L'essentiel de l'actualit\u00e9, gratuitement, par email : https://inscription.kessel.media/hugodecrypte\n\n\ud83c\udfa7 Ce format existe aussi en podcast audio ! \nSpotify : https://open.spotify.com/show/6y1PloEyNsCNJH9vHias4T?si=KD-nQHsfRBWoeK2ow96t6w&nd=1&dlsi=f297778db5fc45a9\nApple Podcast : https://podcasts.apple.com/fr/podcast/les-actus-du-jour-hugo-d%C3%A9crypte/id1552365367\nDeezer : https://www.deezer.com/fr/show/2270682\n(et toutes les apps de podcast)\n\n\ud83c\udf7fNotre podcast \u201cLes actus pop du jour\u201d, d\u00e9di\u00e9 \u00e0 la culture : https://shows.acast.com/hugodecrypte-pop\n\n\ud83c\udf99\ufe0fNos interviews \u201cGrands formats\u201d sont aussi disponibles en podcast : https://shows.acast.com/interviews-hugodecrypte\n\n\ud83d\udcf1 SUR INSTAGRAM, RETROUVEZ :  \n\ud83c\udf0d L'actualit\u00e9 : https://www.instagram.com/hugodecrypte/\n\ud83c\udf7f L'actualit\u00e9 culturelle : https://www.instagram.com/hugodecrypte.pop\n\u26bd\ufe0f L'actualit\u00e9 sportive : https://www.instagram.com/hugodecrypte.sport\n\ud83e\udded Pour vous accompagner dans votre vie d'adulte : https://www.instagram.com/elan.media/\n\n\u2013\n\n\ud83d\udd17 DES LIENS POUR EN SAVOIR PLUS\n\nSOMMAIRE\n\n00:00 Isra\u00ebl/Iran, et la France ? \n09:45 Ukraine-Russie\n10:43 Climat\n11:56 Accusations et commission d'enqu\u00eate \n12:38 Une d\u00e9put\u00e9e RN \u00e9pingl\u00e9e pour propos racistes\n13:26 Hausse des hospitalisations\n14:29 Les d\u00e9missions des maires \n\nIRAN ISRA\u00cbL : \n\nhttps://www.publicsenat.fr/actualites/politique/conflit-entre-israel-et-liran-quel-role-peut-jouer-la-france \n\nhttps://www.lemonde.fr/international/article/2025/06/14/attaque-contre-l-iran-la-position-paradoxale-des-europeens-en-soutien-d-israel_6612971_3210.html \n\nhttps://www.bfmtv.com/politique/elysee/ni-soutien-ni-condamnation-le-en-meme-temps-diplomatique-d-emmanuel-macron-sur-le-conflit-entre-israel-et-l-iran_AN-202506160655.html \n\nGUERRE UKRAINE : \n\nhttps://www.franceinfo.fr/monde/europe/manifestations-en-ukraine/guerre-en-ukraine-vladimir-poutine-est-pret-a-rencontrer-volodymyr-zelensky-mais-uniquement-dans-le-cadre-de-la-derniere-etape-des-negociations-entre-moscou-et-kiev_7323432.html \n\nhttps://www.ladepeche.fr/2025/06/19/direct-guerre-en-ukraine-la-russie-na-aucune-chance-si-les-pays-membres-de-lotan-restent-unis-previent-la-diplomatie-europeenne-12770225.php \n\nR\u00c9CHAUFFEMENT CLIMATIQUE : \n\nhttps://www.lemonde.fr/planete/article/2025/06/19/limiter-le-rechauffement-climatique-a-1-5-c-est-desormais-inatteignable_6614266_3244.html \n\nhttps://www.ledauphine.com/environnement/2025/06/19/limiter-le-rechauffement-a-1-5-c-un-objectif-desormais-inatteignable \n\nCOMMISSION D\u2019ENQU\u00caTE : \n\nhttps://lcp.fr/actualites/la-commission-d-enquete-voulue-par-laurent-wauquiez-sur-des-liens-entre-lfi-et-des-0 \n\nhttps://www.lefigaro.fr/politique/lfi-et-islamisme-l-assemblee-valide-finalement-la-commission-d-enquete-portee-par-wauquiez-20250618 \n\nD\u00c9PUT\u00c9E RN :\n \nhttps://www.mediapart.fr/journal/politique/160625/racisme-antisemitisme-et-homophobie-les-ecrits-de-la-deputee-censee-dediaboliser-le-rn \n\nhttps://www.franceinfo.fr/politique/front-national/la-deputee-rn-caroline-parmentier-epinglee-pour-ses-propos-racistes-homophobes-et-petainistes-sur-facebook_7321986.html \n\nSANT\u00c9 MENTALE : \n\nhttps://www.tf1info.fr/sante/le-nombre-d-adolescentes-et-de-jeunes-femmes-hospitalisees-pour-tentatives-de-suicide-et-automutilations-a-augmente-en-2024-2377822.html \n\nhttps://www.20minutes.fr/sante/4159244-20250618-hausse-massive-hospitalisations-adolescentes-tentatives-suicide-mutilation \n\nMAIRES : \n\nhttps://www.franceinfo.fr/elections/municipales/demission-des-maires-un-phenomene-sans-precedent-qui-fragilise-l-engagement-local-selon-une-enquete_7322199.html \n\nhttps://www.lefigaro.fr/politique/pres-de-2200-maires-ont-demissionne-depuis-2020-selon-une-etude-une-ampleur-jamais-observee-par-le-passe-20250619 \n\n\u00c9criture : L\u00e9ah Boukobza - Julie Baheux - Benjamin Aleberteau - Hugo Travers \nMontage : Corentin Romanuik\nMiniature : Dorian Hincker",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9myj7SZFGJc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9myj7SZFGJc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9myj7SZFGJc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9myj7SZFGJc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9myj7SZFGJc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "HugoD\u00e9crypte - Actus du jour",
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Ce que va faire la France face \u00e0 Isra\u00ebl et l\u2019Iran",
                    "description": "\ud83d\udcfa Pour d\u00e9couvrir et vous abonner \u00e0 notre chaine \"Grands Formats\" (interviews, enqu\u00eates, reportages) : @hugodecryptegrandsformats   \n\ud83d\udcf2 L\u2019actualit\u00e9 chaque jour, sur Instagram : https://www.instagram.com/hugodecrypte/\n\ud83d\uddde\ufe0f L'essentiel de l'actualit\u00e9, gratuitement, par email : https://inscription.kessel.media/hugodecrypte\n\n\ud83c\udfa7 Ce format existe aussi en podcast audio ! \nSpotify : https://open.spotify.com/show/6y1PloEyNsCNJH9vHias4T?si=KD-nQHsfRBWoeK2ow96t6w&nd=1&dlsi=f297778db5fc45a9\nApple Podcast : https://podcasts.apple.com/fr/podcast/les-actus-du-jour-hugo-d%C3%A9crypte/id1552365367\nDeezer : https://www.deezer.com/fr/show/2270682\n(et toutes les apps de podcast)\n\n\ud83c\udf7fNotre podcast \u201cLes actus pop du jour\u201d, d\u00e9di\u00e9 \u00e0 la culture : https://shows.acast.com/hugodecrypte-pop\n\n\ud83c\udf99\ufe0fNos interviews \u201cGrands formats\u201d sont aussi disponibles en podcast : https://shows.acast.com/interviews-hugodecrypte\n\n\ud83d\udcf1 SUR INSTAGRAM, RETROUVEZ :  \n\ud83c\udf0d L'actualit\u00e9 : https://www.instagram.com/hugodecrypte/\n\ud83c\udf7f L'actualit\u00e9 culturelle : https://www.instagram.com/hugodecrypte.pop\n\u26bd\ufe0f L'actualit\u00e9 sportive : https://www.instagram.com/hugodecrypte.sport\n\ud83e\udded Pour vous accompagner dans votre vie d'adulte : https://www.instagram.com/elan.media/\n\n\u2013\n\n\ud83d\udd17 DES LIENS POUR EN SAVOIR PLUS\n\nSOMMAIRE\n\n00:00 Isra\u00ebl/Iran, et la France ? \n09:45 Ukraine-Russie\n10:43 Climat\n11:56 Accusations et commission d'enqu\u00eate \n12:38 Une d\u00e9put\u00e9e RN \u00e9pingl\u00e9e pour propos racistes\n13:26 Hausse des hospitalisations\n14:29 Les d\u00e9missions des maires \n\nIRAN ISRA\u00cbL : \n\nhttps://www.publicsenat.fr/actualites/politique/conflit-entre-israel-et-liran-quel-role-peut-jouer-la-france \n\nhttps://www.lemonde.fr/international/article/2025/06/14/attaque-contre-l-iran-la-position-paradoxale-des-europeens-en-soutien-d-israel_6612971_3210.html \n\nhttps://www.bfmtv.com/politique/elysee/ni-soutien-ni-condamnation-le-en-meme-temps-diplomatique-d-emmanuel-macron-sur-le-conflit-entre-israel-et-l-iran_AN-202506160655.html \n\nGUERRE UKRAINE : \n\nhttps://www.franceinfo.fr/monde/europe/manifestations-en-ukraine/guerre-en-ukraine-vladimir-poutine-est-pret-a-rencontrer-volodymyr-zelensky-mais-uniquement-dans-le-cadre-de-la-derniere-etape-des-negociations-entre-moscou-et-kiev_7323432.html \n\nhttps://www.ladepeche.fr/2025/06/19/direct-guerre-en-ukraine-la-russie-na-aucune-chance-si-les-pays-membres-de-lotan-restent-unis-previent-la-diplomatie-europeenne-12770225.php \n\nR\u00c9CHAUFFEMENT CLIMATIQUE : \n\nhttps://www.lemonde.fr/planete/article/2025/06/19/limiter-le-rechauffement-climatique-a-1-5-c-est-desormais-inatteignable_6614266_3244.html \n\nhttps://www.ledauphine.com/environnement/2025/06/19/limiter-le-rechauffement-a-1-5-c-un-objectif-desormais-inatteignable \n\nCOMMISSION D\u2019ENQU\u00caTE : \n\nhttps://lcp.fr/actualites/la-commission-d-enquete-voulue-par-laurent-wauquiez-sur-des-liens-entre-lfi-et-des-0 \n\nhttps://www.lefigaro.fr/politique/lfi-et-islamisme-l-assemblee-valide-finalement-la-commission-d-enquete-portee-par-wauquiez-20250618 \n\nD\u00c9PUT\u00c9E RN :\n \nhttps://www.mediapart.fr/journal/politique/160625/racisme-antisemitisme-et-homophobie-les-ecrits-de-la-deputee-censee-dediaboliser-le-rn \n\nhttps://www.franceinfo.fr/politique/front-national/la-deputee-rn-caroline-parmentier-epinglee-pour-ses-propos-racistes-homophobes-et-petainistes-sur-facebook_7321986.html \n\nSANT\u00c9 MENTALE : \n\nhttps://www.tf1info.fr/sante/le-nombre-d-adolescentes-et-de-jeunes-femmes-hospitalisees-pour-tentatives-de-suicide-et-automutilations-a-augmente-en-2024-2377822.html \n\nhttps://www.20minutes.fr/sante/4159244-20250618-hausse-massive-hospitalisations-adolescentes-tentatives-suicide-mutilation \n\nMAIRES : \n\nhttps://www.franceinfo.fr/elections/municipales/demission-des-maires-un-phenomene-sans-precedent-qui-fragilise-l-engagement-local-selon-une-enquete_7322199.html \n\nhttps://www.lefigaro.fr/politique/pres-de-2200-maires-ont-demissionne-depuis-2020-selon-une-etude-une-ampleur-jamais-observee-par-le-passe-20250619 \n\n\u00c9criture : L\u00e9ah Boukobza - Julie Baheux - Benjamin Aleberteau - Hugo Travers \nMontage : Corentin Romanuik\nMiniature : Dorian Hincker"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "443713",
                "likeCount": "9899",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1658"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "3fEVN41SaocFOWXysf3B6J3H_j0",
            "id": "4l0dZ-8Jw1c",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-17T15:02:07Z",
                "channelId": "UC71wXCoTvVy63AW2s0jdwvw",
                "title": "Un Qu\u00e9b\u00e9cois teste les Fast-Food Fran\u00e7ais",
                "description": "Merci \u00e0 Saily d'avoir sponsoris\u00e9 la vid\u00e9o! D\u00e9couvrez les eSIM Saily maintenant et profitez de 15% de r\u00e9duction sur votre premi\u00e8re eSIM avec le code GURKY https://saily.com/gurky\n\nAujourd\u2019hui je teste plusieurs cha\u00eenes de fast-food 100% Fran\u00e7aises pour la premi\u00e8re fois. Au menu: O\u2019Tacos, Quick, Chicken Street, Pitaya et encore plus! Est-ce que les fast-food fran\u00e7ais sont meilleurs qu\u2019ailleurs dans le monde? C\u2019est ce qu\u2019on va voir!\n\n\u25ba MA SAUCE PIQUANTE : http://lapimenterie.com/Gurky-kumquat-crush?ref=2647\n\n\u25ba MERCH : https://legurky.com\n\n\u25ba CHA\u00ceNE SECONDAIRE : https://bit.ly/2wgSB9c\n\n\u25ba INSTAGRAM : https://www.instagram.com/legurky\n\n\u25ba TIKTOK : https://www.tiktok.com/@gurkytiktok\n\n\u25ba TWITTER : https://twitter.com/LeGurky\n\n\u25ba TWITCH : http://www.twitch.tv/gurkylive\n\n\u25ba FACEBOOK : https://www.facebook.com/legurky/\n\n\u25ba L'\u00c9QUIPEMENT QUE J'UTILISE :\nCanada : https://www.amazon.ca/shop/gurky\nFrance : https://www.amazon.fr/shop/gurky\n\nMonteur : https://www.youtube.com/@dantazzz\nAssistant monteur : DaGraviT",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4l0dZ-8Jw1c/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4l0dZ-8Jw1c/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4l0dZ-8Jw1c/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4l0dZ-8Jw1c/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4l0dZ-8Jw1c/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Gurky",
                "tags": [
                    "fr",
                    "france",
                    "fran\u00e7ais",
                    "qc",
                    "qu\u00e9bec",
                    "qu\u00e9b\u00e9cois",
                    "canada",
                    "canadien",
                    "O\u2019Tacos",
                    "Quick",
                    "chicken street",
                    "pitaya",
                    "la brigade",
                    "qu\u00e9b\u00e9cois vs fran\u00e7ais",
                    "Qu\u00e9bec vs France",
                    "gurky fast food fran\u00e7ais",
                    "d\u00e9gustation o tacos",
                    "gurky o tacos",
                    "gurky quick",
                    "gurky chicken street",
                    "Un quebecois teste les fast food fran\u00e7ais",
                    "d\u00e9gustation",
                    "challenge",
                    "d\u00e9fi",
                    "d\u00e9gustation fast food",
                    "voyage",
                    "junk food",
                    "fastfood",
                    "restauration rapide",
                    "cuisine",
                    "tier list",
                    "tacos francais"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Un Qu\u00e9b\u00e9cois teste les Fast-Food Fran\u00e7ais",
                    "description": "Merci \u00e0 Saily d'avoir sponsoris\u00e9 la vid\u00e9o! D\u00e9couvrez les eSIM Saily maintenant et profitez de 15% de r\u00e9duction sur votre premi\u00e8re eSIM avec le code GURKY https://saily.com/gurky\n\nAujourd\u2019hui je teste plusieurs cha\u00eenes de fast-food 100% Fran\u00e7aises pour la premi\u00e8re fois. Au menu: O\u2019Tacos, Quick, Chicken Street, Pitaya et encore plus! Est-ce que les fast-food fran\u00e7ais sont meilleurs qu\u2019ailleurs dans le monde? C\u2019est ce qu\u2019on va voir!\n\n\u25ba MA SAUCE PIQUANTE : http://lapimenterie.com/Gurky-kumquat-crush?ref=2647\n\n\u25ba MERCH : https://legurky.com\n\n\u25ba CHA\u00ceNE SECONDAIRE : https://bit.ly/2wgSB9c\n\n\u25ba INSTAGRAM : https://www.instagram.com/legurky\n\n\u25ba TIKTOK : https://www.tiktok.com/@gurkytiktok\n\n\u25ba TWITTER : https://twitter.com/LeGurky\n\n\u25ba TWITCH : http://www.twitch.tv/gurkylive\n\n\u25ba FACEBOOK : https://www.facebook.com/legurky/\n\n\u25ba L'\u00c9QUIPEMENT QUE J'UTILISE :\nCanada : https://www.amazon.ca/shop/gurky\nFrance : https://www.amazon.fr/shop/gurky\n\nMonteur : https://www.youtube.com/@dantazzz\nAssistant monteur : DaGraviT"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "921170",
                "likeCount": "32081",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1910"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ucB3OF2KFPuWXjuZ7Ce4hjxyPrI",
            "id": "EyduJL3EbTU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-19T16:00:20Z",
                "channelId": "UCY-_QmcW09PHAImgVnKxU2g",
                "title": "C'EST LA PIRE SOIR\u00c9E DE SA VIE (Mario Kart World)",
                "description": "\ud83d\udc9a Mon \u00e9quipe Esport, les Gentle Mates : https://gentlemates.com\n\ud83d\udc9c Follow mon Twitch pour ne pas rater mon prochain live : https://twitch.tv/squeezie\n\ud83d\udd14 ABONNE-TOI : https://bit.ly/2NLgbSC (au moins 2 best of chaque semaine)\n\ud83c\udfae Retrouve toutes les rediffusions sur ma cha\u00eene Replay : https://bit.ly/3vASgeb\n\ud83d\udd25 T\u00e9l\u00e9charge l'extension Squeezie pour ne rater aucun live : https://extensionsqueezie.fr\n\n\u2015\u2015\u2015\n\n\u204d Twitch : https://twitch.tv/squeezie\n\u204d Twitter : https://twitter.com/xSqueeZie\n\u204d Twitter\u00b2 : https://twitter.com/SqueezieTV\n\u204d Discord : https://discord.gg/Squeezie\n\u204d Reddit : https://reddit.com/r/Squeezie\n\n\u2015\u2015\u2015\n\n\u2b50 Cha\u00eenes des Participants :\n\n@L0ckl34r \n@Doigby \n@Gotaga \n@CodJordan23 \n\n\u2015\u2015\u2015\n\nMontage vid\u00e9o : @Jellieofficiel",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EyduJL3EbTU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EyduJL3EbTU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EyduJL3EbTU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EyduJL3EbTU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EyduJL3EbTU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "SQUEEZIE GAMING",
                "tags": [
                    "squeezie best of",
                    "squeezie moments marrants",
                    "squeezie compilation"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "C'EST LA PIRE SOIR\u00c9E DE SA VIE (Mario Kart World)",
                    "description": "\ud83d\udc9a Mon \u00e9quipe Esport, les Gentle Mates : https://gentlemates.com\n\ud83d\udc9c Follow mon Twitch pour ne pas rater mon prochain live : https://twitch.tv/squeezie\n\ud83d\udd14 ABONNE-TOI : https://bit.ly/2NLgbSC (au moins 2 best of chaque semaine)\n\ud83c\udfae Retrouve toutes les rediffusions sur ma cha\u00eene Replay : https://bit.ly/3vASgeb\n\ud83d\udd25 T\u00e9l\u00e9charge l'extension Squeezie pour ne rater aucun live : https://extensionsqueezie.fr\n\n\u2015\u2015\u2015\n\n\u204d Twitch : https://twitch.tv/squeezie\n\u204d Twitter : https://twitter.com/xSqueeZie\n\u204d Twitter\u00b2 : https://twitter.com/SqueezieTV\n\u204d Discord : https://discord.gg/Squeezie\n\u204d Reddit : https://reddit.com/r/Squeezie\n\n\u2015\u2015\u2015\n\n\u2b50 Cha\u00eenes des Participants :\n\n@L0ckl34r \n@Doigby \n@Gotaga \n@CodJordan23 \n\n\u2015\u2015\u2015\n\nMontage vid\u00e9o : @Jellieofficiel"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "343416",
                "likeCount": "22224",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "213"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "IoOHIbMG1523aA-1Ma7UPK-YYXY",
            "id": "A2kHW_ZgUQw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-18T16:00:14Z",
                "channelId": "UC2xNlXwhNy1YdrevqF_DxdQ",
                "title": "Je teste les MENUS les PLUS CHERS des FAST FOOD \ud83e\udd14",
                "description": "\u2192 Ma cha\u00eene lifestyle : https://www.youtube.com/@LaRoutine\n\u2192 Ma cha\u00eene secondaire : https://www.youtube.com/@LaRoutineTwitch\n\u2192 Twitch : https://www.twitch.tv/laroutinetv\n\u2192 Instagram : https://www.instagram.com/laroutineyt/\n\u2192 TikTok : https://www.tiktok.com/@laroutineyt\n\u2192 X : https://twitter.com/laroutineyt\n\u2192 Discord : https://discord.gg/wGtUJ42PzY\n\u2192 Mail : contact@laroutineprod.com\n\n\u2192 Il y a quelques mois, on a eu l'occasion de tester les menus \u00e0 5\u20ac des enseignes de fast food, mcdo, burger king, subway, quick, o'tacos et domino's pizza. Aujourd'hui on remet \u00e7a \u00e0 l'envers avec les menus les plus chers pour savoir quel est le plus gourmet des burgers parmis ces cha\u00eenes populaires \ud83e\uddd0\n\n\u2192 Merci \u00e0 Michel et Elo\u00efna au montage : https://www.instagram.com/michl_shh/\nhttps://www.instagram.com/elo_lito/ \n\n\u2192 Merci \u00e0 Yunami pour la miniature : https://twitter.com/YunamiFXd",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/A2kHW_ZgUQw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/A2kHW_ZgUQw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/A2kHW_ZgUQw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/A2kHW_ZgUQw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/A2kHW_ZgUQw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Le Routin",
                "tags": [
                    "le routin",
                    "degustation",
                    "test",
                    "menu cher",
                    "menu gourmet",
                    "burger gourmet",
                    "bon plan",
                    "menu pas cher",
                    "fast food",
                    "menu 5\u20ac",
                    "burger king",
                    "kfc",
                    "mcdo",
                    "mcdonald's",
                    "quick",
                    "burger",
                    "comparatif",
                    "frites",
                    "food",
                    "cher",
                    "pas cher",
                    "sandwich",
                    "frites garnies",
                    "menus fast food",
                    "menu fast food cher",
                    "test fast food",
                    "menu le plus cher",
                    "test menu fast food",
                    "menu premium fast food",
                    "d\u00e9gustation fast food",
                    "menu McDo cher",
                    "menu KFC cher",
                    "menu Burger King cher",
                    "menu hors de prix fast food",
                    "food test france"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Je teste les MENUS les PLUS CHERS des FAST FOOD \ud83e\udd14",
                    "description": "\u2192 Ma cha\u00eene lifestyle : https://www.youtube.com/@LaRoutine\n\u2192 Ma cha\u00eene secondaire : https://www.youtube.com/@LaRoutineTwitch\n\u2192 Twitch : https://www.twitch.tv/laroutinetv\n\u2192 Instagram : https://www.instagram.com/laroutineyt/\n\u2192 TikTok : https://www.tiktok.com/@laroutineyt\n\u2192 X : https://twitter.com/laroutineyt\n\u2192 Discord : https://discord.gg/wGtUJ42PzY\n\u2192 Mail : contact@laroutineprod.com\n\n\u2192 Il y a quelques mois, on a eu l'occasion de tester les menus \u00e0 5\u20ac des enseignes de fast food, mcdo, burger king, subway, quick, o'tacos et domino's pizza. Aujourd'hui on remet \u00e7a \u00e0 l'envers avec les menus les plus chers pour savoir quel est le plus gourmet des burgers parmis ces cha\u00eenes populaires \ud83e\uddd0\n\n\u2192 Merci \u00e0 Michel et Elo\u00efna au montage : https://www.instagram.com/michl_shh/\nhttps://www.instagram.com/elo_lito/ \n\n\u2192 Merci \u00e0 Yunami pour la miniature : https://twitter.com/YunamiFXd"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "163385",
                "likeCount": "6877",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "234"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 200,
        "resultsPerPage": 50
    }
}