{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "c4g8X47hDY9HtSWTmoEtc7sZkcA",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "WoblqEjxVeeGNB6b8NqwP_ODMVM",
            "id": "yTWPvvIGpTk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-02T15:50:45Z",
                "channelId": "UCyuLjFPzlkMSYJpIpY8M6qA",
                "title": "AO VIVO | SORTEIO | OITAVAS DE FINAL | CONMEBOL LIBERTADORES 2025",
                "description": "#Sorteio #SorteioLibertadores #Libertadores\nInscreva-se no canal oficial da CONMEBOL Libertadores para ter acesso ao melhor conte\u00fado: https://bit.ly/2mRGAD6\n\nEncontre todas as informa\u00e7\u00f5es da competi\u00e7\u00e3o no nosso site oficial:  https://conmebollibertadores.com/\n\nSiga-nos nas redes sociais:\n\nTwitter: https://twitter.com/libertadoresbr\nInstagram: https://instagram.com/libertadoresbr\nFacebook: http://www.facebook.com/CopaLibertadores\nTikTok: https://www.tiktok.com/@libertadores",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yTWPvvIGpTk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yTWPvvIGpTk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yTWPvvIGpTk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yTWPvvIGpTk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yTWPvvIGpTk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "CONMEBOL Libertadores",
                "tags": [
                    "conmebol libertadores",
                    "libertadores",
                    "liberta",
                    "copa libertadores",
                    "gols",
                    "goles",
                    "goals",
                    "gola\u00e7os",
                    "highlights",
                    "resumen",
                    "melhores momentos",
                    "futebol",
                    "f\u00fatbol",
                    "soccer",
                    "gols libertadores",
                    "goles libertadores",
                    "melhores momentos libertadores",
                    "highlights liberta",
                    "libertadores femenina",
                    "libertadores fem",
                    "sorteio",
                    "sorteio libertadores 2025",
                    "sorteio libertadores"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "AO VIVO | SORTEIO | OITAVAS DE FINAL | CONMEBOL LIBERTADORES 2025",
                    "description": "#Sorteio #SorteioLibertadores #Libertadores\nInscreva-se no canal oficial da CONMEBOL Libertadores para ter acesso ao melhor conte\u00fado: https://bit.ly/2mRGAD6\n\nEncontre todas as informa\u00e7\u00f5es da competi\u00e7\u00e3o no nosso site oficial:  https://conmebollibertadores.com/\n\nSiga-nos nas redes sociais:\n\nTwitter: https://twitter.com/libertadoresbr\nInstagram: https://instagram.com/libertadoresbr\nFacebook: http://www.facebook.com/CopaLibertadores\nTikTok: https://www.tiktok.com/@libertadores"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "386750",
                "likeCount": "16264",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "89"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "t59dDRlKANS4pFZKBmLzW9YnS1c",
            "id": "NxJV-uK81WM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-01T23:27:59Z",
                "channelId": "UCgCKagVhzGnZcuP9bSMgMCg",
                "title": "FLAMENGO 5 X 0 FORTALEZA | MELHORES MOMENTOS | 11\u00aa RODADA BRASILEIR\u00c3O 2025 | ge.globo",
                "description": "Com a vit\u00f3ria el\u00e1stico no Maracan\u00e3 por 5 a 0 e a derrota parcial do Palmeiras para o Cruzeiro, o Flamengo sobe para a ponta da tabela.\n\nO Flamengo tem o melhor ataque (24 gols) e a melhor defesa (4 gols sofridos).\n\n\ud83c\udf1f Confira todos os melhores momentos com mais replays em ge.globo:\nhttps://ge.globo.com/rj/futebol/brasileirao-serie-a/jogo/01-06-2025/flamengo-fortaleza.ghtml\n\n\ud83c\udf1f Veja como ficou a tabela: https://ge.globo.com/futebol/brasileirao-serie-a/\n\n\ud83c\udf1f Assine Premiere: https://gplay.la/ytgepremiere\n\n#Brasileir\u00e3o #Fortaleza #Flamengo \n_____________________________________\n\n\u2705 INSCREVA-SE NO CANAL GE:  https://cutt.ly/xfHlwBk\n\ud83c\udfc6 Assine o sportv e Globoplay +Canais: https://bit.ly/3oCtARt\n\u26bd Assista ao sportv pelo Globoplay: https://bit.ly/3qlSUvP\n\n\ud83d\udc49 Acesse ge.globo\n\ud83d\udc4d Curtiu o v\u00eddeo? Deixe seu like e d\u00ea seu pitaco \ud83d\ude0e\u26bd \n\n\ud83c\udf1f Playlists pra voc\u00ea maratonar \ud83c\udf1f \n\u25ba trechos SPORTV: https://cutt.ly/ERy9MiB\n\u25ba Bola Quadrada:  https://cutt.ly/IfHk7ra \n\u25baJogos Hist\u00f3ricos: https://cutt.ly/BkxoZJX\n\u25ba Listas e TOPs: https://cutt.ly/hkxo51U\n\u25ba Originais GE: https://cutt.ly/vkxpunL\n\n\u2705 Inscreva-se, tamb\u00e9m, no canal do CARTOLA FC e fique por dentro das melhores dicas do maior fantasy game do Brasil - https://cutt.ly/ffV1Xri\n\nNo canal ge voc\u00ea encontra os melhores conte\u00fados do FUTEBOL BRASILEIRO! \ud83e\udd19\ud83d\ude0e",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NxJV-uK81WM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NxJV-uK81WM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NxJV-uK81WM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NxJV-uK81WM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NxJV-uK81WM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ge",
                "tags": [
                    "arrascaeta",
                    "luis araujo",
                    "evertton araujo",
                    "melhores momentos",
                    "highlights",
                    "esporte",
                    "esportes",
                    "ge",
                    "ge.globo",
                    "globo esporte",
                    "globo",
                    "globoesporte.com",
                    "sportv",
                    "futebol",
                    "canal do ge",
                    "gol",
                    "gols",
                    "central do ge",
                    "vs",
                    "ao vivo",
                    "ao vivo com imagens",
                    "FutebolBrasileiro",
                    "futebol brasileiro",
                    "gols do brasil hoje",
                    "futebol ao vivo",
                    "futebol ao vivo com imagem",
                    "rodada",
                    "Vit\u00f3ria",
                    "vit\u00f3ria",
                    "empate",
                    "derrota",
                    "defesa",
                    "trave",
                    "fora",
                    "para fora",
                    "VAR",
                    "Melhores momentos",
                    "MM",
                    "\u00e9 gol",
                    "Fortaleza",
                    "Flamengo",
                    "Marinho",
                    "dayverson"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "FLAMENGO 5 X 0 FORTALEZA | MELHORES MOMENTOS | 11\u00aa RODADA BRASILEIR\u00c3O 2025 | ge.globo",
                    "description": "Com a vit\u00f3ria el\u00e1stico no Maracan\u00e3 por 5 a 0 e a derrota parcial do Palmeiras para o Cruzeiro, o Flamengo sobe para a ponta da tabela.\n\nO Flamengo tem o melhor ataque (24 gols) e a melhor defesa (4 gols sofridos).\n\n\ud83c\udf1f Confira todos os melhores momentos com mais replays em ge.globo:\nhttps://ge.globo.com/rj/futebol/brasileirao-serie-a/jogo/01-06-2025/flamengo-fortaleza.ghtml\n\n\ud83c\udf1f Veja como ficou a tabela: https://ge.globo.com/futebol/brasileirao-serie-a/\n\n\ud83c\udf1f Assine Premiere: https://gplay.la/ytgepremiere\n\n#Brasileir\u00e3o #Fortaleza #Flamengo \n_____________________________________\n\n\u2705 INSCREVA-SE NO CANAL GE:  https://cutt.ly/xfHlwBk\n\ud83c\udfc6 Assine o sportv e Globoplay +Canais: https://bit.ly/3oCtARt\n\u26bd Assista ao sportv pelo Globoplay: https://bit.ly/3qlSUvP\n\n\ud83d\udc49 Acesse ge.globo\n\ud83d\udc4d Curtiu o v\u00eddeo? Deixe seu like e d\u00ea seu pitaco \ud83d\ude0e\u26bd \n\n\ud83c\udf1f Playlists pra voc\u00ea maratonar \ud83c\udf1f \n\u25ba trechos SPORTV: https://cutt.ly/ERy9MiB\n\u25ba Bola Quadrada:  https://cutt.ly/IfHk7ra \n\u25baJogos Hist\u00f3ricos: https://cutt.ly/BkxoZJX\n\u25ba Listas e TOPs: https://cutt.ly/hkxo51U\n\u25ba Originais GE: https://cutt.ly/vkxpunL\n\n\u2705 Inscreva-se, tamb\u00e9m, no canal do CARTOLA FC e fique por dentro das melhores dicas do maior fantasy game do Brasil - https://cutt.ly/ffV1Xri\n\nNo canal ge voc\u00ea encontra os melhores conte\u00fados do FUTEBOL BRASILEIRO! \ud83e\udd19\ud83d\ude0e"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2306954",
                "likeCount": "77247",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3068"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "XLE6esDGyzcrK98_PK1ucws-5YY",
            "id": "38pX57iC5Y4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-02T01:55:02Z",
                "channelId": "UCaGmdJSSiR7fkh2A-c6emsA",
                "title": "Fant\u00e1stico: Paulo Cupertino \u00e9 condenado a 98 anos de pris\u00e3o por matar ator e pais dele",
                "description": "#g1 #fant\u00e1stico #not\u00edcias #julgamento \n----------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------\nOl\u00e1! \n\nEsse \u00e9 o canal do g1, o portal de not\u00edcias da globo. Aqui vamos trazer v\u00eddeos pra informar, inspirar e divertir. \n\nQuer entender um fato? Vem com a gente! \ud83e\udd14 \nQuer ver hist\u00f3rias legais? Vem com a gente! \ud83d\ude0a \nQuer saber o que t\u00e1 acontecendo? Vem com a gente! \ud83d\ude09 \n\nVeja todas as nossas playlists! https://bit.ly/3zdXlHY\n\nSegue a gente e ativa o sino \ud83d\udd14 pra saber tudo que t\u00e1 rolando aqui no canal do g1 no YouTube. Pode entrar, fica \u00e0 vontade pra compartilhar  com os amigos e n\u00e3o se esque\u00e7a de se inscrever, t\u00e1? https://glo.bo/3pIZyHL \ud83d\udd14\ud83d\udc4d\ud83c\udffc\n\nE muito mais conte\u00fado em g1.com.br\n\ng1 nas Redes Sociais:\n\nTikTok - glo.bo/33cZzg1\nKwai - glo.bo/3pJoShs\nFacebook - facebook.com/g1\nTwitter - twitter.com/g1\nInstagram - instagram.com/portalg1/\n\n#g1 #not\u00edcias",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/38pX57iC5Y4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/38pX57iC5Y4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/38pX57iC5Y4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/38pX57iC5Y4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/38pX57iC5Y4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "g1",
                "tags": [
                    "g1",
                    "not\u00edcia",
                    "not\u00edcias",
                    "fant\u00e1stico",
                    "julgamento",
                    "s\u00e3o paulo"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Fant\u00e1stico: Paulo Cupertino \u00e9 condenado a 98 anos de pris\u00e3o por matar ator e pais dele",
                    "description": "#g1 #fant\u00e1stico #not\u00edcias #julgamento \n----------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------\nOl\u00e1! \n\nEsse \u00e9 o canal do g1, o portal de not\u00edcias da globo. Aqui vamos trazer v\u00eddeos pra informar, inspirar e divertir. \n\nQuer entender um fato? Vem com a gente! \ud83e\udd14 \nQuer ver hist\u00f3rias legais? Vem com a gente! \ud83d\ude0a \nQuer saber o que t\u00e1 acontecendo? Vem com a gente! \ud83d\ude09 \n\nVeja todas as nossas playlists! https://bit.ly/3zdXlHY\n\nSegue a gente e ativa o sino \ud83d\udd14 pra saber tudo que t\u00e1 rolando aqui no canal do g1 no YouTube. Pode entrar, fica \u00e0 vontade pra compartilhar  com os amigos e n\u00e3o se esque\u00e7a de se inscrever, t\u00e1? https://glo.bo/3pIZyHL \ud83d\udd14\ud83d\udc4d\ud83c\udffc\n\nE muito mais conte\u00fado em g1.com.br\n\ng1 nas Redes Sociais:\n\nTikTok - glo.bo/33cZzg1\nKwai - glo.bo/3pJoShs\nFacebook - facebook.com/g1\nTwitter - twitter.com/g1\nInstagram - instagram.com/portalg1/\n\n#g1 #not\u00edcias"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1523484",
                "likeCount": "33734",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4606"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "QGugtsb4Fe2AiyKxkzW6MCnoUeA",
            "id": "ihACWiG7ITU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-02T01:09:08Z",
                "channelId": "UCP-Vg2PcmLiWpEdvMI1R35w",
                "title": "Caso Vit\u00f3ria: Cabrini confronta homem apontado como assassino da jovem",
                "description": "Roberto Cabrini falou com o homem apontado como o assassino da jovem Vit\u00f3ria Regina. Ap\u00f3s meses de negocia\u00e7\u00e3o, Maicol Ant\u00f4nio Salles dos Santos quebrou o sil\u00eancio e comentou pela primeira vez sobre todas as acusa\u00e7\u00f5es que pesam contra ele. O secret\u00e1rio de seguran\u00e7a de Cajamar, Leandro Arantes, desmentiu a vers\u00e3o apresentada por Maicol e afirmou que toda a investiga\u00e7\u00e3o foi conduzida exclusivamente pela Pol\u00edcia Civil. O delegado F\u00e1bio Cenachi, respons\u00e1vel pelo caso, declarou que a den\u00fancia foi oferecida pelo Minist\u00e9rio P\u00fablico e devidamente recebida e processada pela Justi\u00e7a. J\u00e1 a Secretaria Estadual de Seguran\u00e7a P\u00fablica garante que todos os procedimentos adotados, inclusive o depoimento do suspeito, obedeceram estritamente ao c\u00f3digo de processo penal. \n\nNosso Whatsapp: https://domingoespetacular.r7.com/whatsapp\nInscreva-se no canal Domingo Espetacular: http://r7.com/H2sU \nAssista \u00e0s \u00edntegras no PlayPlus: https://www.playplus.com\nInstagram: https://www.instagram.com/domingoespetacular/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@domingoespetacular\nThreads: https://www.threads.net/@domingoespetacular\nFacebook: https://www.facebook.com/DomingoEspetacular/\nSite oficial: https://recordtv.r7.com/domingo-espetacular\n\n#DomingoEspetacular #RobertoCabrini #CarolinaFerraz",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ihACWiG7ITU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ihACWiG7ITU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ihACWiG7ITU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ihACWiG7ITU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ihACWiG7ITU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Domingo Espetacular",
                "tags": [
                    "Domingo Espetacular",
                    "Record",
                    "Carolina Ferraz",
                    "Roberto Cabrini"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Caso Vit\u00f3ria: Cabrini confronta homem apontado como assassino da jovem",
                    "description": "Roberto Cabrini falou com o homem apontado como o assassino da jovem Vit\u00f3ria Regina. Ap\u00f3s meses de negocia\u00e7\u00e3o, Maicol Ant\u00f4nio Salles dos Santos quebrou o sil\u00eancio e comentou pela primeira vez sobre todas as acusa\u00e7\u00f5es que pesam contra ele. O secret\u00e1rio de seguran\u00e7a de Cajamar, Leandro Arantes, desmentiu a vers\u00e3o apresentada por Maicol e afirmou que toda a investiga\u00e7\u00e3o foi conduzida exclusivamente pela Pol\u00edcia Civil. O delegado F\u00e1bio Cenachi, respons\u00e1vel pelo caso, declarou que a den\u00fancia foi oferecida pelo Minist\u00e9rio P\u00fablico e devidamente recebida e processada pela Justi\u00e7a. J\u00e1 a Secretaria Estadual de Seguran\u00e7a P\u00fablica garante que todos os procedimentos adotados, inclusive o depoimento do suspeito, obedeceram estritamente ao c\u00f3digo de processo penal. \n\nNosso Whatsapp: https://domingoespetacular.r7.com/whatsapp\nInscreva-se no canal Domingo Espetacular: http://r7.com/H2sU \nAssista \u00e0s \u00edntegras no PlayPlus: https://www.playplus.com\nInstagram: https://www.instagram.com/domingoespetacular/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@domingoespetacular\nThreads: https://www.threads.net/@domingoespetacular\nFacebook: https://www.facebook.com/DomingoEspetacular/\nSite oficial: https://recordtv.r7.com/domingo-espetacular\n\n#DomingoEspetacular #RobertoCabrini #CarolinaFerraz"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1056569",
                "likeCount": "28603",
                "favoriteCount": "0"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "tS_Ashadx7id_dIsjCjbYc9R_c4",
            "id": "YMKN8J3Yv2Q",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-02T14:00:50Z",
                "channelId": "UCx6SJ-EWSTZM0Vgxk5HTjWg",
                "title": "Virei STITCH pra AJUDAR meu AMIGO!",
                "description": "\ud83d\udce7 CONTATO: naru@kr3w.gg\n\u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \n\ud83d\udcf8 INSTAGRAM: naruplaybr\n\u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \nESTE V\u00cdDEO FOI GRAVADO NOS SERVIDORES DA ENXADA HOST!\nUSANDO O C\u00d3DIGO \"NARU21\" VC CONSEGUE DESCONTOS PARA SERVIDORES TAMB\u00c9M!!\n\u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \nCHUNK COM DUNGEON  \n#naru #minecraft #minecraftchallenge \n\nPERSONAGENS:\n@Athosgamer",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YMKN8J3Yv2Q/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YMKN8J3Yv2Q/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YMKN8J3Yv2Q/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YMKN8J3Yv2Q/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YMKN8J3Yv2Q/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Naru",
                "tags": [
                    "naru",
                    "naruuuuu",
                    "NaruPlayBR",
                    "naruplay",
                    "n4ru",
                    "Minecraft",
                    "naru Minecraft",
                    "Naru minecraft",
                    "Naru minecraft 1.18",
                    "minecraft 1.18",
                    "vilagers",
                    "villagers",
                    "alde\u00e3o",
                    "os",
                    "Virei STITCH pra AJUDAR meu AMIGO!",
                    "Virei",
                    "STITCH",
                    "pra",
                    "AJUDAR",
                    "meu",
                    "AMIGO"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "Virei STITCH pra AJUDAR meu AMIGO!",
                    "description": "\ud83d\udce7 CONTATO: naru@kr3w.gg\n\u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \n\ud83d\udcf8 INSTAGRAM: naruplaybr\n\u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \nESTE V\u00cdDEO FOI GRAVADO NOS SERVIDORES DA ENXADA HOST!\nUSANDO O C\u00d3DIGO \"NARU21\" VC CONSEGUE DESCONTOS PARA SERVIDORES TAMB\u00c9M!!\n\u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \nCHUNK COM DUNGEON  \n#naru #minecraft #minecraftchallenge \n\nPERSONAGENS:\n@Athosgamer"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "142516",
                "likeCount": "3318",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "156"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "L_juukVa3SPkhH2QAHACBNjVrtE",
            "id": "fUhS56AF0A8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-31T21:03:23Z",
                "channelId": "UCs-6sCz2LJm1PrWQN4ErsPw",
                "title": "1\u00ba T\u00cdTULO! PSG APLICA A MAIOR GOLEADA DA HIST\u00d3RIA DE UMA FINAL DE CHAMPIONS | PSG 5X0 INTER DE MIL\u00c3O",
                "description": "Com gol de Hakimi, dois de Dou\u00e9, Kvaratskhelia e Mayulu, o PSG aplicou a maior goleada de um final de Champions\n\nOferecimento: #SBCH, #BNCH, #BCH, #CCH\u202f, #HOCH, #ICH\n\nCr\u00e9dito: ANP via Getty Images\n\nAssista a todos os jogos ao vivo da Champions League s\u00f3 na Max, al\u00e9m de v\u00e1rios jogos EXCLUSIVOS do Campeonato Paulista!  https://bit.ly/48xBlJi\n\nAcesse o portal da TNT Sports: http://www.tntsports.com.br/\n\nCanais:\nDe Placa - http://bit.ly/2HxPlHl\nDe Sola - http://bit.ly/2k0Xg90\nEI Games - http://bit.ly/2ufcveA\nMFM - http://bit.ly/2KnSU6P\nCortes da TNT Sports - https://bit.ly/3hbxWHC\nCortes do Futebol Brasileiro - https://bit.ly/3aNJJwn\nTNT Sports Entrevista - https://bit.ly/3xdRJOE",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fUhS56AF0A8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fUhS56AF0A8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fUhS56AF0A8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fUhS56AF0A8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fUhS56AF0A8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TNT Sports Brasil",
                "tags": [
                    "esporte interativo",
                    "tnt sports",
                    "tnt sports brasil",
                    "melhores momentos",
                    "melhores momentos inter",
                    "melhores momentos psg",
                    "psg",
                    "inter de milao",
                    "psg inter",
                    "jogo psg",
                    "jogo inter",
                    "final champions",
                    "inter final champions",
                    "psg final champions",
                    "gol psg",
                    "gol doue",
                    "gol kvara",
                    "champions league"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "1\u00ba T\u00cdTULO! PSG APLICA A MAIOR GOLEADA DA HIST\u00d3RIA DE UMA FINAL DE CHAMPIONS | PSG 5X0 INTER DE MIL\u00c3O",
                    "description": "Com gol de Hakimi, dois de Dou\u00e9, Kvaratskhelia e Mayulu, o PSG aplicou a maior goleada de um final de Champions\n\nOferecimento: #SBCH, #BNCH, #BCH, #CCH\u202f, #HOCH, #ICH\n\nCr\u00e9dito: ANP via Getty Images\n\nAssista a todos os jogos ao vivo da Champions League s\u00f3 na Max, al\u00e9m de v\u00e1rios jogos EXCLUSIVOS do Campeonato Paulista!  https://bit.ly/48xBlJi\n\nAcesse o portal da TNT Sports: http://www.tntsports.com.br/\n\nCanais:\nDe Placa - http://bit.ly/2HxPlHl\nDe Sola - http://bit.ly/2k0Xg90\nEI Games - http://bit.ly/2ufcveA\nMFM - http://bit.ly/2KnSU6P\nCortes da TNT Sports - https://bit.ly/3hbxWHC\nCortes do Futebol Brasileiro - https://bit.ly/3aNJJwn\nTNT Sports Entrevista - https://bit.ly/3xdRJOE"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "4575812",
                "likeCount": "174591",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "8079"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "KWhBD3hj4I_Zj7_bOUeEBUpiRio",
            "id": "rtGj83urSyE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-02T15:01:31Z",
                "channelId": "UC63iwP6BtIjxB6xn1GKR6Lw",
                "title": "QUEM FIZER A PIOR ESCULTURA DE MASSINHA, COME !!! *Mini Rosa",
                "description": "INSTAGRAM DOS ROSA (oficial)\ud83d\udc47 \n@dosrosaof\nhttps://www.instagram.com/dosrosaof?igsh=MXV0bG92dGFhZnVtMg%3D%3D&utm_source=qr\n\nSHOW DOS ROSA \ud83d\udc47\nhttps://linktr.ee/showdosrosa\n\nSITE DOS ROSA\ud83d\udc47\nhttps://grupodosrosa.com/\n\nBem vindos ao universo Emilly Vick, o conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal intuito o entretenimento. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados. O conte\u00fado visa exclusivamente gerar entretenimento l\u00fadico. \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rtGj83urSyE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rtGj83urSyE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rtGj83urSyE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rtGj83urSyE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Emilly Vick",
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "QUEM FIZER A PIOR ESCULTURA DE MASSINHA, COME !!! *Mini Rosa",
                    "description": "INSTAGRAM DOS ROSA (oficial)\ud83d\udc47 \n@dosrosaof\nhttps://www.instagram.com/dosrosaof?igsh=MXV0bG92dGFhZnVtMg%3D%3D&utm_source=qr\n\nSHOW DOS ROSA \ud83d\udc47\nhttps://linktr.ee/showdosrosa\n\nSITE DOS ROSA\ud83d\udc47\nhttps://grupodosrosa.com/\n\nBem vindos ao universo Emilly Vick, o conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal intuito o entretenimento. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados. O conte\u00fado visa exclusivamente gerar entretenimento l\u00fadico. \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1560470",
                "likeCount": "28234",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1926"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "pkx7GzplCv_kTlvlGuUGyv8NN0U",
            "id": "jAj_nbWYb7g",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-02T13:01:23Z",
                "channelId": "UC8CX0LD98EDXl4UYX1MDCXg",
                "title": "WHY WE FIGHT // EGO ft. Qing Madi // Year 5 Music Video - VALORANT",
                "description": "For love. For family. For redemption. For remembrance. For life. \n\nSee why we fight alongside a performance of EGO by Phoenix\u2019s sister, Mary Ade.\n\nCreated in partnership with Brunch Studios.\n\nMUSIC\n\n\u201cEGO\u201d by Qing Madi, VALORANT\nhttps://qingmadi.lnk.to/EGO\nWritten by: Chimamanda Pearl Chukwuma\nProduced by: Todd Bergman, Hunter George, & Andrew Furze for Phantoms Creative; Wade Oghenejabor\nMixed by: Todd Bergman\nVocals by: Qing Madi\nMastered by: Mike Bozzi for Bernie Grundman Mastering\nMusic Supervision: Jonny Altepeter, Riot Games Music Team\nRecording used courtesy of Sony Music Entertainment\n\nOrchestra and Choir Recorded at: Hollywood Scoring, Los Angeles\nOrchestra Contracted by: Noah Gladstone\nChoir Contracted by: Suzanne Waters\nRecording Engineer: Adam Michalak\nOrchestra and Vocal Arrangement by: Michael W Barry and Hollywood Scoring\nMusic Preparation by: Thanh Tran\nRehearsal Pianist: Dylan Gentile\n\nChoir Members:\nSuzanne Waters, leader\nKelci Hahn\nNayanna Holley\nMadeline Reynolds\nNatalie Gonzalez\nAyo Awosika\nNelson Beato\nJarrett Johnson\nDavid Loucks\n\n\u2013\nPlay VALORANT: https://riot.com/3idlntG \n\nFollow us:\nTwitter: https://riot.com/2HIv1s1  \nInstagram: https://riot.com/2S8uTnm   \nTikTok: https://riot.com/3FwNKSE \n\n#VALORANT #RIOTGAMES #EGO #QINGMADI #WHYWEFIGHT",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jAj_nbWYb7g/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jAj_nbWYb7g/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jAj_nbWYb7g/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jAj_nbWYb7g/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jAj_nbWYb7g/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "VALORANT",
                "tags": [
                    "Why We Fight",
                    "Mary Ade",
                    "EGO",
                    "Qing Madi",
                    "Anniversary",
                    "5 Years",
                    "V5",
                    "VALORANT Anniversary",
                    "Anniversary Event VALORANT",
                    "VALORANT game",
                    "valorant act II",
                    "VALORANT act 2",
                    "fps",
                    "shooters",
                    "tactical FPS",
                    "Mary",
                    "Phoenix",
                    "Reyna",
                    "Brimstone",
                    "Killjoy",
                    "Raze",
                    "Sage"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "WHY WE FIGHT // EGO ft. Qing Madi // Year 5 Music Video - VALORANT",
                    "description": "For love. For family. For redemption. For remembrance. For life. \n\nSee why we fight alongside a performance of EGO by Phoenix\u2019s sister, Mary Ade.\n\nCreated in partnership with Brunch Studios.\n\nMUSIC\n\n\u201cEGO\u201d by Qing Madi, VALORANT\nhttps://qingmadi.lnk.to/EGO\nWritten by: Chimamanda Pearl Chukwuma\nProduced by: Todd Bergman, Hunter George, & Andrew Furze for Phantoms Creative; Wade Oghenejabor\nMixed by: Todd Bergman\nVocals by: Qing Madi\nMastered by: Mike Bozzi for Bernie Grundman Mastering\nMusic Supervision: Jonny Altepeter, Riot Games Music Team\nRecording used courtesy of Sony Music Entertainment\n\nOrchestra and Choir Recorded at: Hollywood Scoring, Los Angeles\nOrchestra Contracted by: Noah Gladstone\nChoir Contracted by: Suzanne Waters\nRecording Engineer: Adam Michalak\nOrchestra and Vocal Arrangement by: Michael W Barry and Hollywood Scoring\nMusic Preparation by: Thanh Tran\nRehearsal Pianist: Dylan Gentile\n\nChoir Members:\nSuzanne Waters, leader\nKelci Hahn\nNayanna Holley\nMadeline Reynolds\nNatalie Gonzalez\nAyo Awosika\nNelson Beato\nJarrett Johnson\nDavid Loucks\n\n\u2013\nPlay VALORANT: https://riot.com/3idlntG \n\nFollow us:\nTwitter: https://riot.com/2HIv1s1  \nInstagram: https://riot.com/2S8uTnm   \nTikTok: https://riot.com/3FwNKSE \n\n#VALORANT #RIOTGAMES #EGO #QINGMADI #WHYWEFIGHT"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "812575",
                "likeCount": "89900",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4232"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "7NQUA6B_FstZ_6n0atc_uz3vUBU",
            "id": "BUoiIKJJt-w",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-02T03:35:46Z",
                "channelId": "UC1gaUzbtmN3avX_JGP9Udaw",
                "title": "React Flamengo 5x0 Fortaleza | Melhores momentos | Gols | Brasileir\u00e3o",
                "description": "React do jogo Flamengo 5x0 Fortaleza,  acompanhamos os melhores momentos do jogo Flamengo 5x0 Fortaleza v\u00e1lido pela Brasileir\u00e3o\n\nTRANSPLANTE CAPILAR\nCL\u00cdNICA WELLNESS\nhttps://chatdireto.com/4591457161\n\nNesse react de Flamengo 5x0 Fortaleza acompanhamos um bom jogo de futebol e a Vitoria do Del Valle com gols de Flamengo 5x0 Fortaleza \n\nCAMISAS RETR\u00d4 \u00c9 AQUI\nWWW.RETROFOOTBALL.COM.BR\n\n\nReact de Flamengo 5x0 Fortaleza que aconteceu no Equador no dia 01/06/2025\n\n#react #flamengo  #fortaleza  #reacciones #gols #melhoresmomentos #brasileir\u00e3o \n\nAqui tem futebol, gols, Lances melhores momentos\nAqui rivalidade e react s\u00e3o levados na amizade!\n\n\n\n\n-\nCONFERE NOSSO CANAL DE PODCAST\nhttps://www.youtube.com/channel/UCCQUSY1U1zAqKOPB8AfWYnQ\n\nSIGA NOSSO INSTAGRAM:\nhttps://www.instagram.com/canal_rivalidadefc/\n\nSIGA TB NOSSOS PATROCINADORES\n\n\n2P Solu\u00e7\u00f5es\nhttps://www.instagram.com/2psolucoes/\n\n-\nHinos Em vers\u00e3o Brega Funk Produzidos por:\nFel Perez https://www.youtube.com/channel/UCI3NMwjjUGd5Yr-889NGX0Q",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BUoiIKJJt-w/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BUoiIKJJt-w/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BUoiIKJJt-w/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BUoiIKJJt-w/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BUoiIKJJt-w/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Canal Rivalidade FC",
                "tags": [
                    "react Flamengo x Fortaleza",
                    "React Flamengo 5x0 Fortaleza",
                    "React Flamengo x Fortaleza",
                    "Flamengo x Fortaleza react",
                    "Flamengo 5x0 Fortaleza react",
                    "React Flamengo",
                    "Melhores momentos Flamengo 5x0 Fortaleza",
                    "Melhores momentos Flamengo",
                    "Gols Flamengo 5x0 Fortaleza",
                    "Gols Flamengo hoje"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "React Flamengo 5x0 Fortaleza | Melhores momentos | Gols | Brasileir\u00e3o",
                    "description": "React do jogo Flamengo 5x0 Fortaleza,  acompanhamos os melhores momentos do jogo Flamengo 5x0 Fortaleza v\u00e1lido pela Brasileir\u00e3o\n\nTRANSPLANTE CAPILAR\nCL\u00cdNICA WELLNESS\nhttps://chatdireto.com/4591457161\n\nNesse react de Flamengo 5x0 Fortaleza acompanhamos um bom jogo de futebol e a Vitoria do Del Valle com gols de Flamengo 5x0 Fortaleza \n\nCAMISAS RETR\u00d4 \u00c9 AQUI\nWWW.RETROFOOTBALL.COM.BR\n\n\nReact de Flamengo 5x0 Fortaleza que aconteceu no Equador no dia 01/06/2025\n\n#react #flamengo  #fortaleza  #reacciones #gols #melhoresmomentos #brasileir\u00e3o \n\nAqui tem futebol, gols, Lances melhores momentos\nAqui rivalidade e react s\u00e3o levados na amizade!\n\n\n\n\n-\nCONFERE NOSSO CANAL DE PODCAST\nhttps://www.youtube.com/channel/UCCQUSY1U1zAqKOPB8AfWYnQ\n\nSIGA NOSSO INSTAGRAM:\nhttps://www.instagram.com/canal_rivalidadefc/\n\nSIGA TB NOSSOS PATROCINADORES\n\n\n2P Solu\u00e7\u00f5es\nhttps://www.instagram.com/2psolucoes/\n\n-\nHinos Em vers\u00e3o Brega Funk Produzidos por:\nFel Perez https://www.youtube.com/channel/UCI3NMwjjUGd5Yr-889NGX0Q"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "146886",
                "likeCount": "17128",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "597"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "WhHI8PqOS6hijKQWeF9baCCWKgc",
            "id": "P9uBk-O9R94",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-02T14:25:43Z",
                "channelId": "UCGFNp4Pialo9wjT9Bo8wECA",
                "title": "\u266b 5x0 - PSG \u00c9 CAMPE\u00c3O DA CHAMPIONS LEAGUE! | Par\u00f3dia The Emptiness Machine - Linkin Park",
                "description": "Uma par\u00f3dia de futebol da m\u00fasica \"The Emptiness Machine\" de Linkin Park. Acabou a piada, o PSG HUMILHOU a Inter de Mil\u00e3o por 5x0 na final e \u00e9 o mais novo campe\u00e3o da Champions League! Com um time sem Neymar, Messi e Mbapp\u00e9, o Paris Saint-Germain ergueu sua primeira Champions com  Dembele, Dou\u00e9, Barcola e Kvara como protagonistas. Parab\u00e9ns, PSG!!\n\n-----------------------------------------------------------------------------------------------\n\n\ud83d\uddd3\ufe0f Confira nossa agenda de shows:\nhttps://www.futparodias.com.br\n\nSegue nois no Insta:\nhttps://instagram.com/dezaofutparodias\nhttps://instagram.com/leonfutparodias\nhttps://instagram.com/futparodias\n\nOutras redes:\nhttps://twitter.com/futparodias\nhttps://facebook.com/futparodias\n\nContatos:\n\ud83d\udce7 PRINCIPAL: contato@futparodias.com.br\n\ud83d\udcbc COMERCIAL: comercial@futparodias.com.br\n\ud83c\udfa4 SHOWS: shows@futparodias.com.br\n\n-----------------------------------------------------------------------------------------------\n\n\ud83d\udcbb Edi\u00e7\u00e3o: Canal iFutMagic\nLink: https://www.youtube.com/channel/UCn7BfZqsZ6ZyWM1EOzsbelw\n\ud83d\udcf7 Cr\u00e9ditos das imagens:\nMiniatura:\n- Foto Marquinhos: Marco Canoniero / Alamy Stock Photo\n- Foto Luis Enrique: Marco Canoniero / Alamy Stock Photo\n- Foto Dou\u00e9: Abaca Press / Alamy Stock Photo\nV\u00eddeo:\n-Foto Messi (0'23\"): Pedro Loureiro/Zimel Press/Gazetapress\n-Foto Mbapp\u00e9 (0'24\"): Abaca Press / Alamy Stock Photo\n-Foto Cavani (0'27\"): DPPI/FRAMEPHOTO/FramePhoto/Gazeta Press\n-Foto Neymar (0'28\"): Wenn/FramePhoto/Gazeta Press\n-Foto Kvaratskhelia (1'29\"): LE PICTORIUM / Alamy Stock Photo\n \n-----------------------------------------------------------------------------------------------\n\nLETRA:\n\nTantos chamaram de imposs\u00edvel\n\"\u00c9 a sina dos vermelho e azul\"\nN\u00e3o adiantava tantos billions\nA queda era comum pro luxo e pro glamour\n\nNem Messi, nem Mbapp\u00e9\nZlatan, Cavani ou Ney\nO trof\u00e9u sorriu foi pra outra estrela\n\nQue brilha com for\u00e7a e viu o pai vencer\nLuis, a tua estrela vibra junto de voc\u00ea\nA multid\u00e3o t\u00e1 rouca l\u00e1 na Champs-\u00c9lys\u00e9es\nPorque o novo dono da Europa \u00e9 o PSG\nO rei \u00e9 o PSG\n\nFinalmente! O dia chegou, Paris!\nPSG campe\u00e3o da Liga dos Campe\u00f5es da Europa!\n\nA Inter nem viu a cor da bola\nLembrou o Brasil no 7x1\nPro Donnaruma foi uma folga\nParis desceu o bambu, sem fama no menu\n\nMeteram gol at\u00e9 Dou\u00e9\nKvara gigante, beb\u00ea\nFoi cincum, peita os low profile (cincun?)\n\nVice de Mil\u00e3o, hein? Deu at\u00e9 d\u00f3 de ver\nO trof\u00e9u da Champions t\u00e1 na m\u00e3o do Demb\u00e9l\u00e9\nSheik t\u00e1 orgulhoso, chora, Mbapp\u00e9\nPorque o novo dono da Europa \u00e9 o PSG\n\nA Inter jogou um futebol sem sangue\nPodem chamar de futebol reborn\n\nParis passou igual uma avalanche\nFizeram um placar de tot\u00f3\n\nFrancesada louca faz Paris tremer\nBrilha a Torre Eiffel ao som de Allez, Allez, Allez!\nCarros pegam fogo na Champs-\u00c9lys\u00e9es\nPorque o novo dono da Europa \u00e9 o PSG\nO rei \u00e9 o PSG\n\n(A Champions foi pras m\u00e3os da tropa, enfim) O rei \u00e9 o PSG\n(Paris \u00e9 o novo rei da Europa) O rei \u00e9 o PSG",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/P9uBk-O9R94/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/P9uBk-O9R94/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/P9uBk-O9R94/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/P9uBk-O9R94/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/P9uBk-O9R94/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "FutPar\u00f3dias",
                "tags": [
                    "Futebol",
                    "FutParodias",
                    "Par\u00f3dia",
                    "futparodia",
                    "futeparodia",
                    "parodia",
                    "fut parodia",
                    "fut parodias",
                    "Par\u00f3dia com Jogadores",
                    "musica",
                    "musica de futebol",
                    "musica futparodias",
                    "musica esporte",
                    "paris saint germain",
                    "psg campe\u00e3o",
                    "champions league",
                    "ucl",
                    "psg campe\u00e3o da champions league",
                    "psg x inter",
                    "psg 5x0 inter",
                    "psg campeao melhores momentos",
                    "linkin park final champions",
                    "linkin park futparodias",
                    "parodia psg campeao",
                    "the emptiness machine linkin park",
                    "filha luis enrique",
                    "parodia final champions"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\u266b 5x0 - PSG \u00c9 CAMPE\u00c3O DA CHAMPIONS LEAGUE! | Par\u00f3dia The Emptiness Machine - Linkin Park",
                    "description": "Uma par\u00f3dia de futebol da m\u00fasica \"The Emptiness Machine\" de Linkin Park. Acabou a piada, o PSG HUMILHOU a Inter de Mil\u00e3o por 5x0 na final e \u00e9 o mais novo campe\u00e3o da Champions League! Com um time sem Neymar, Messi e Mbapp\u00e9, o Paris Saint-Germain ergueu sua primeira Champions com  Dembele, Dou\u00e9, Barcola e Kvara como protagonistas. Parab\u00e9ns, PSG!!\n\n-----------------------------------------------------------------------------------------------\n\n\ud83d\uddd3\ufe0f Confira nossa agenda de shows:\nhttps://www.futparodias.com.br\n\nSegue nois no Insta:\nhttps://instagram.com/dezaofutparodias\nhttps://instagram.com/leonfutparodias\nhttps://instagram.com/futparodias\n\nOutras redes:\nhttps://twitter.com/futparodias\nhttps://facebook.com/futparodias\n\nContatos:\n\ud83d\udce7 PRINCIPAL: contato@futparodias.com.br\n\ud83d\udcbc COMERCIAL: comercial@futparodias.com.br\n\ud83c\udfa4 SHOWS: shows@futparodias.com.br\n\n-----------------------------------------------------------------------------------------------\n\n\ud83d\udcbb Edi\u00e7\u00e3o: Canal iFutMagic\nLink: https://www.youtube.com/channel/UCn7BfZqsZ6ZyWM1EOzsbelw\n\ud83d\udcf7 Cr\u00e9ditos das imagens:\nMiniatura:\n- Foto Marquinhos: Marco Canoniero / Alamy Stock Photo\n- Foto Luis Enrique: Marco Canoniero / Alamy Stock Photo\n- Foto Dou\u00e9: Abaca Press / Alamy Stock Photo\nV\u00eddeo:\n-Foto Messi (0'23\"): Pedro Loureiro/Zimel Press/Gazetapress\n-Foto Mbapp\u00e9 (0'24\"): Abaca Press / Alamy Stock Photo\n-Foto Cavani (0'27\"): DPPI/FRAMEPHOTO/FramePhoto/Gazeta Press\n-Foto Neymar (0'28\"): Wenn/FramePhoto/Gazeta Press\n-Foto Kvaratskhelia (1'29\"): LE PICTORIUM / Alamy Stock Photo\n \n-----------------------------------------------------------------------------------------------\n\nLETRA:\n\nTantos chamaram de imposs\u00edvel\n\"\u00c9 a sina dos vermelho e azul\"\nN\u00e3o adiantava tantos billions\nA queda era comum pro luxo e pro glamour\n\nNem Messi, nem Mbapp\u00e9\nZlatan, Cavani ou Ney\nO trof\u00e9u sorriu foi pra outra estrela\n\nQue brilha com for\u00e7a e viu o pai vencer\nLuis, a tua estrela vibra junto de voc\u00ea\nA multid\u00e3o t\u00e1 rouca l\u00e1 na Champs-\u00c9lys\u00e9es\nPorque o novo dono da Europa \u00e9 o PSG\nO rei \u00e9 o PSG\n\nFinalmente! O dia chegou, Paris!\nPSG campe\u00e3o da Liga dos Campe\u00f5es da Europa!\n\nA Inter nem viu a cor da bola\nLembrou o Brasil no 7x1\nPro Donnaruma foi uma folga\nParis desceu o bambu, sem fama no menu\n\nMeteram gol at\u00e9 Dou\u00e9\nKvara gigante, beb\u00ea\nFoi cincum, peita os low profile (cincun?)\n\nVice de Mil\u00e3o, hein? Deu at\u00e9 d\u00f3 de ver\nO trof\u00e9u da Champions t\u00e1 na m\u00e3o do Demb\u00e9l\u00e9\nSheik t\u00e1 orgulhoso, chora, Mbapp\u00e9\nPorque o novo dono da Europa \u00e9 o PSG\n\nA Inter jogou um futebol sem sangue\nPodem chamar de futebol reborn\n\nParis passou igual uma avalanche\nFizeram um placar de tot\u00f3\n\nFrancesada louca faz Paris tremer\nBrilha a Torre Eiffel ao som de Allez, Allez, Allez!\nCarros pegam fogo na Champs-\u00c9lys\u00e9es\nPorque o novo dono da Europa \u00e9 o PSG\nO rei \u00e9 o PSG\n\n(A Champions foi pras m\u00e3os da tropa, enfim) O rei \u00e9 o PSG\n(Paris \u00e9 o novo rei da Europa) O rei \u00e9 o PSG"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "275768",
                "likeCount": "28808",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1246"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "--U2TMXACYoBzCsyz2GXfSCEplQ",
            "id": "YLIxDkY4epQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-02T00:45:06Z",
                "channelId": "UCwhVCdYsd-A32RECPqJUoPg",
                "title": "O Telefone Preto 2 | Trailer 1 Oficial Dublado (Universal Pictures) - HD",
                "description": "16 de outubro nos cinemas \nSiga-nos no Facebook: www.facebook.com/UniversalPicturesBR\nEncontre-nos no Instagram: www.instagram.com/universalpicsbr\nSiga nos no Tiktok: www.tiktok.com/@universalpicsbr\nSiga-nos no X: www.x.com/UniversalPicsBr\nhttp://www.otelefonepretofilme.com.br\n#OTelefonePreto2\n\nDire\u00e7\u00e3o: Scott Derrickson\nRoteiro: Scott Derrickson & C. Robert Cargill,\nbaseado em personagens criados por Joe Hill\nProdu\u00e7\u00e3o: Jason Blum, Scott Derrickson, C. Robert Cargill\nProdu\u00e7\u00e3o Executiva: Joe Hill, Adam Hendricks, Ryan Turek\nElenco: Ethan Hawke, Mason Thames, Madeleine McGraw, Demi\u00e1n Bichir, Miguel Mora, Jeremy Davies, Arianna Rivas\n\nH\u00e1 quatro anos, Finn, ent\u00e3o com 13 anos, matou seu sequestrador e escapou, tornando-se o \u00fanico sobrevivente de O Pegador. Mas o verdadeiro mal transcende a morte\u2026 e o telefone voltou a tocar.\n\nIndicado quatro vezes ao Oscar\u00ae, Ethan Hawke retorna ao papel mais sinistro de sua carreira, com O Pegador buscando vingan\u00e7a contra Finn (Mason Thames) do al\u00e9m \u2014 agora amea\u00e7ando Gwen (Madeleine McGraw), a irm\u00e3 mais nova de Finn.\n\nEnquanto Finn, agora com 17 anos, tenta lidar com a vida ap\u00f3s o cativeiro, Gwen, de 15 anos e determinada, come\u00e7a a receber liga\u00e7\u00f5es em seus sonhos atrav\u00e9s do telefone preto \u2014 e a ter vis\u00f5es perturbadoras de tr\u00eas garotos sendo perseguidos em um acampamento de inverno chamado Alpine Lake.\n\nDecidida a resolver o mist\u00e9rio e acabar com o tormento que aflige a ela e seu irm\u00e3o, Gwen convence Finn a visitar o acampamento durante uma tempestade de inverno. L\u00e1, ela descobre uma liga\u00e7\u00e3o devastadora entre O Pegador e a pr\u00f3pria hist\u00f3ria de sua fam\u00edlia. Juntos, Gwen e Finn ter\u00e3o que enfrentar um assassino que se tornou ainda mais poderoso ap\u00f3s a morte \u2014 e mais ligado a eles do que jamais poderiam imaginar.\n\nDo vision\u00e1rio diretor e roteirista Scott Derrickson, que retorna para a continua\u00e7\u00e3o, Black Phone 2 \u00e9 novamente escrito por Derrickson & C. Robert Cargill, baseado em personagens criados por Joe Hill. A produ\u00e7\u00e3o \u00e9 de Jason Blum, Derrickson e Cargill, com produ\u00e7\u00e3o executiva de Joe Hill, Adam Hendricks e Ryan Turek.\n\nO elenco inclui o indicado ao Oscar\u00ae Demi\u00e1n Bichir (A Freira, Uma Vida Melhor) como o supervisor do acampamento, Arianna Rivas (A Working Man) como sua sobrinha, Miguel Mora (O Telefone Preto) como o irm\u00e3o de uma das v\u00edtimas de O Pegador, e Jeremy Davies, que retorna como Terrence, o pai de Finn e Gwen. Novos nomes no elenco incluem Maev Beaty (Beau Tem Medo) e Graham Abbey (Sob a Bandeira do C\u00e9u).\n\nLan\u00e7ado em 2022, o fen\u00f4meno do terror O Telefone Preto, da Universal Pictures e Blumhouse, foi aclamado pela cr\u00edtica e arrecadou mais de 160 milh\u00f5es de d\u00f3lares mundialmente.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YLIxDkY4epQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YLIxDkY4epQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YLIxDkY4epQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YLIxDkY4epQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YLIxDkY4epQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Universal Pictures Brasil",
                "tags": [
                    "Trailer",
                    "O Telefone Preto 2",
                    "terror",
                    "Scott Derrickson",
                    "Jason Blum",
                    "Blumhouse",
                    "Ethan Hawke",
                    "Mason Thames",
                    "Madeleine McGraw",
                    "Demi\u00e1n Bichir",
                    "Miguel Mora",
                    "Jeremy Davies",
                    "Arianna Rivas"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "O Telefone Preto 2 | Trailer 1 Oficial Dublado (Universal Pictures) - HD",
                    "description": "16 de outubro nos cinemas \nSiga-nos no Facebook: www.facebook.com/UniversalPicturesBR\nEncontre-nos no Instagram: www.instagram.com/universalpicsbr\nSiga nos no Tiktok: www.tiktok.com/@universalpicsbr\nSiga-nos no X: www.x.com/UniversalPicsBr\nhttp://www.otelefonepretofilme.com.br\n#OTelefonePreto2\n\nDire\u00e7\u00e3o: Scott Derrickson\nRoteiro: Scott Derrickson & C. Robert Cargill,\nbaseado em personagens criados por Joe Hill\nProdu\u00e7\u00e3o: Jason Blum, Scott Derrickson, C. Robert Cargill\nProdu\u00e7\u00e3o Executiva: Joe Hill, Adam Hendricks, Ryan Turek\nElenco: Ethan Hawke, Mason Thames, Madeleine McGraw, Demi\u00e1n Bichir, Miguel Mora, Jeremy Davies, Arianna Rivas\n\nH\u00e1 quatro anos, Finn, ent\u00e3o com 13 anos, matou seu sequestrador e escapou, tornando-se o \u00fanico sobrevivente de O Pegador. Mas o verdadeiro mal transcende a morte\u2026 e o telefone voltou a tocar.\n\nIndicado quatro vezes ao Oscar\u00ae, Ethan Hawke retorna ao papel mais sinistro de sua carreira, com O Pegador buscando vingan\u00e7a contra Finn (Mason Thames) do al\u00e9m \u2014 agora amea\u00e7ando Gwen (Madeleine McGraw), a irm\u00e3 mais nova de Finn.\n\nEnquanto Finn, agora com 17 anos, tenta lidar com a vida ap\u00f3s o cativeiro, Gwen, de 15 anos e determinada, come\u00e7a a receber liga\u00e7\u00f5es em seus sonhos atrav\u00e9s do telefone preto \u2014 e a ter vis\u00f5es perturbadoras de tr\u00eas garotos sendo perseguidos em um acampamento de inverno chamado Alpine Lake.\n\nDecidida a resolver o mist\u00e9rio e acabar com o tormento que aflige a ela e seu irm\u00e3o, Gwen convence Finn a visitar o acampamento durante uma tempestade de inverno. L\u00e1, ela descobre uma liga\u00e7\u00e3o devastadora entre O Pegador e a pr\u00f3pria hist\u00f3ria de sua fam\u00edlia. Juntos, Gwen e Finn ter\u00e3o que enfrentar um assassino que se tornou ainda mais poderoso ap\u00f3s a morte \u2014 e mais ligado a eles do que jamais poderiam imaginar.\n\nDo vision\u00e1rio diretor e roteirista Scott Derrickson, que retorna para a continua\u00e7\u00e3o, Black Phone 2 \u00e9 novamente escrito por Derrickson & C. Robert Cargill, baseado em personagens criados por Joe Hill. A produ\u00e7\u00e3o \u00e9 de Jason Blum, Derrickson e Cargill, com produ\u00e7\u00e3o executiva de Joe Hill, Adam Hendricks e Ryan Turek.\n\nO elenco inclui o indicado ao Oscar\u00ae Demi\u00e1n Bichir (A Freira, Uma Vida Melhor) como o supervisor do acampamento, Arianna Rivas (A Working Man) como sua sobrinha, Miguel Mora (O Telefone Preto) como o irm\u00e3o de uma das v\u00edtimas de O Pegador, e Jeremy Davies, que retorna como Terrence, o pai de Finn e Gwen. Novos nomes no elenco incluem Maev Beaty (Beau Tem Medo) e Graham Abbey (Sob a Bandeira do C\u00e9u).\n\nLan\u00e7ado em 2022, o fen\u00f4meno do terror O Telefone Preto, da Universal Pictures e Blumhouse, foi aclamado pela cr\u00edtica e arrecadou mais de 160 milh\u00f5es de d\u00f3lares mundialmente."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "177962",
                "likeCount": "10595",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "791"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "94KF51tWFuEXFFy6nNXpdhyxX2w",
            "id": "x4KryyVHS0Q",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-01T04:20:58Z",
                "channelId": "UCEPRQVF6hxGGM9gi1ELaWHg",
                "title": "Henrique & Juliano visitam Daniel no Viver Sertanejo! | TV Globo",
                "description": "A dupla Henrique & Juliano \u00e9 recebida por Daniel na fazenda em Brotas para mais uma manh\u00e3 de m\u00fasica sertaneja no Viver Sertanejo. Logo depois do Globo Rural!\n\nSe inscreva no canal e fique por dentro de tudo sobre a TV Globo:\nhttps://bit.ly/3D44r4u\n \nNos acompanhe tamb\u00e9m em outras redes! \nFacebook: https://www.facebook.com/tvglobo\nInstagram: https://www.instagram.com/tvglobo\nTikTok: https://www.tiktok.com/@tvglobo\nBluesky: https://bsky.app/profile/tvglobo.com\nThreads: https://www.threads.net/@tvglobo\nX: https://x.com/tvglobo\n\n\nVisite tamb\u00e9m o nosso site:\nhttps://redeglobo.globo.com/\n\n#TVGlobo #viversertanejo",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/x4KryyVHS0Q/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/x4KryyVHS0Q/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/x4KryyVHS0Q/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/x4KryyVHS0Q/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/x4KryyVHS0Q/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TV Globo",
                "tags": [
                    "Globo",
                    "Rede Globo",
                    "TV",
                    "TV Globo",
                    "Novela",
                    "vale a pena ver de novo",
                    "novelas da globo",
                    "cap\u00edtulo de hoje",
                    "chamada",
                    "assistir online",
                    "canal da globo",
                    "novelas",
                    "resumo",
                    "alma g\u00eamea",
                    "gl\u00f4",
                    "na tela da gl\u00f4",
                    "mania de voc\u00ea",
                    "cabocla",
                    "globo ao vivo",
                    "garota do momento",
                    "volta por cima"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "Henrique & Juliano visitam Daniel no Viver Sertanejo! | TV Globo",
                    "description": "A dupla Henrique & Juliano \u00e9 recebida por Daniel na fazenda em Brotas para mais uma manh\u00e3 de m\u00fasica sertaneja no Viver Sertanejo. Logo depois do Globo Rural!\n\nSe inscreva no canal e fique por dentro de tudo sobre a TV Globo:\nhttps://bit.ly/3D44r4u\n \nNos acompanhe tamb\u00e9m em outras redes! \nFacebook: https://www.facebook.com/tvglobo\nInstagram: https://www.instagram.com/tvglobo\nTikTok: https://www.tiktok.com/@tvglobo\nBluesky: https://bsky.app/profile/tvglobo.com\nThreads: https://www.threads.net/@tvglobo\nX: https://x.com/tvglobo\n\n\nVisite tamb\u00e9m o nosso site:\nhttps://redeglobo.globo.com/\n\n#TVGlobo #viversertanejo"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "357330",
                "likeCount": "1357",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "39"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "FiYm5jbad_luCOjrP4OEsRZqCr4",
            "id": "tmX6kmVkRCg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-02T13:00:06Z",
                "channelId": "UCr2xjaS7CIx1OY7hYwrXb8A",
                "title": "Tyla - Bliss (Official Music Video)",
                "description": "Tyla - Bliss (Official Music Video)\n\n\"Bliss\" available at: https://tyla.lnk.to/Bliss\n\nFollow Tyla:\nhttps://instagram.com/tyla\nhttps://www.tiktok.com/@tyla_\nhttps://twitter.com/Tyllaaaaaaa\n\n(C) 2025 FAX Records, under exclusive license to Epic Records, a division of Sony Music Entertainment\n\n#Tyla #Bliss",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tmX6kmVkRCg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tmX6kmVkRCg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tmX6kmVkRCg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tmX6kmVkRCg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tmX6kmVkRCg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TylaVEVO",
                "tags": [
                    "tyla",
                    "new artist",
                    "getting late",
                    "tyla to last",
                    "to last tyla",
                    "to last",
                    "last",
                    "kooldrink",
                    "epic",
                    "epic records",
                    "new music",
                    "fax records",
                    "electronic",
                    "electronic music",
                    "dance music",
                    "dj lag",
                    "overdue",
                    "tyla been thinking",
                    "been thinking tyla",
                    "been thinking",
                    "ayra starr",
                    "ayra starr tyla",
                    "tyla ayra starr girl next door",
                    "girl next door",
                    "tyla girl next door",
                    "ayra starr girl next door",
                    "girl next door tyla ayra starr",
                    "water",
                    "tyla water",
                    "water tyla",
                    "tyla bliss",
                    "Bliss"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Tyla - Bliss (Official Music Video)",
                    "description": "Tyla - Bliss (Official Music Video)\n\n\"Bliss\" available at: https://tyla.lnk.to/Bliss\n\nFollow Tyla:\nhttps://instagram.com/tyla\nhttps://www.tiktok.com/@tyla_\nhttps://twitter.com/Tyllaaaaaaa\n\n(C) 2025 FAX Records, under exclusive license to Epic Records, a division of Sony Music Entertainment\n\n#Tyla #Bliss"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "722013",
                "likeCount": "64770",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3881"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "gxydnUQx5oVpPbxfzHpXQfvh05A",
            "id": "Nqvx_gb0W5E",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-01T01:32:40Z",
                "channelId": "UCc1l5mTmAv2GC_PXrBpqyKQ",
                "title": "Stranger Things: Temporada 5 | An\u00fancio de estreia | Netflix",
                "description": "A luta ainda n\u00e3o acabou. Prepare-se para o final \u00e9pico de Stranger Things.  \r\nVolume 1: 26 de novembro, \u00e0s 22h*\r\nVolume 2: 25 de dezembro, \u00e0s 22h*\r\nEpis\u00f3dio final: 31 de dezembro, \u00e0s 22h*\r\n*Hor\u00e1rio de Bras\u00edlia. Lan\u00e7amento mundial simult\u00e2neo: a data pode variar de acordo com o seu fuso hor\u00e1rio local.\r\n\r\n#TUDUM\r\n\r\nAssista na Netflix: https://www.netflix.com/title/81297917\r\n\r\nInscreva-se: https://bit.ly/31ynwtw\r\n\r\nSobre a Netflix:\r\nA Netflix \u00e9 um dos principais servi\u00e7os de entretenimento do mundo. S\u00e3o mais de 300 milh\u00f5es de assinaturas pagas em mais de 190 pa\u00edses com acesso a s\u00e9ries, filmes e jogos de diversos g\u00eaneros e idiomas. Assinantes podem assistir, pausar e voltar a assistir a um t\u00edtulo quantas vezes quiserem em qualquer lugar e alterar o plano a qualquer momento.\r\n\r\nStranger Things: Temporada 5 | An\u00fancio de estreia | Netflix\r\nhttps://www.youtube.com/@NetflixBrasil",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Nqvx_gb0W5E/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Nqvx_gb0W5E/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Nqvx_gb0W5E/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Nqvx_gb0W5E/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Nqvx_gb0W5E/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Netflix Brasil",
                "tags": [
                    "001",
                    "Caleb McLaughlin",
                    "Charlie Heaton",
                    "David Harbour",
                    "Delegadp Hopper",
                    "Dustin",
                    "Finn Wolfhard",
                    "Gaten Matarazzo",
                    "Holly Wheeler",
                    "Jamie Campbell Bower",
                    "Jim Hopper",
                    "Joe Keery",
                    "Jonathan Byers",
                    "Joyce Byers",
                    "Lucas",
                    "Max",
                    "Maya Hawke",
                    "Mike Wheeler",
                    "Millie Bobby Brown",
                    "Nancy Wheeler",
                    "Natalia Dyer",
                    "Netflix",
                    "Noah Schnapp",
                    "Onze",
                    "Robin Buckley",
                    "Sadie Sink",
                    "Steve Harrington",
                    "Stranger Things",
                    "Trailer",
                    "Vecna",
                    "Will Byers",
                    "Winona Ryder"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Stranger Things: Temporada 5 | An\u00fancio de estreia | Netflix",
                    "description": "A luta ainda n\u00e3o acabou. Prepare-se para o final \u00e9pico de Stranger Things.  \r\nVolume 1: 26 de novembro, \u00e0s 22h*\r\nVolume 2: 25 de dezembro, \u00e0s 22h*\r\nEpis\u00f3dio final: 31 de dezembro, \u00e0s 22h*\r\n*Hor\u00e1rio de Bras\u00edlia. Lan\u00e7amento mundial simult\u00e2neo: a data pode variar de acordo com o seu fuso hor\u00e1rio local.\r\n\r\n#TUDUM\r\n\r\nAssista na Netflix: https://www.netflix.com/title/81297917\r\n\r\nInscreva-se: https://bit.ly/31ynwtw\r\n\r\nSobre a Netflix:\r\nA Netflix \u00e9 um dos principais servi\u00e7os de entretenimento do mundo. S\u00e3o mais de 300 milh\u00f5es de assinaturas pagas em mais de 190 pa\u00edses com acesso a s\u00e9ries, filmes e jogos de diversos g\u00eaneros e idiomas. Assinantes podem assistir, pausar e voltar a assistir a um t\u00edtulo quantas vezes quiserem em qualquer lugar e alterar o plano a qualquer momento.\r\n\r\nStranger Things: Temporada 5 | An\u00fancio de estreia | Netflix\r\nhttps://www.youtube.com/@NetflixBrasil"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1292860",
                "likeCount": "88949",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4621"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "vScXsrcjkJFliOKr2BwyIFxalL4",
            "id": "6zp3mt5Dd2c",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-01T00:20:13Z",
                "channelId": "UCc1l5mTmAv2GC_PXrBpqyKQ",
                "title": "Round 6: Temporada 3 | Trailer oficial | Netflix",
                "description": "Todo jogo tem um fim.\nRound 6. A temporada final. 27 de junho.\nS\u00f3 na Netflix.\n\nMais informa\u00e7\u00f5es sobre a temporada 3 de Round 6:\nUma rebeli\u00e3o fracassada, a morte de um amigo e uma trai\u00e7\u00e3o secreta. Depois do final sangrento da segunda temporada, \"Round 6\" retorna para sua terceira e \u00faltima temporada, trazendo Gi-hun, o ic\u00f4nico Jogador n\u00ba 456, no pior momento da sua vida. Mas o jogo n\u00e3o para por ningu\u00e9m. Encarando um desespero avassalador, ele precisar\u00e1 tomar decis\u00f5es cruciais enquanto os jogadores sobreviventes s\u00e3o arrastados para desafios letais. A cada rodada, as escolhas t\u00eam consequ\u00eancias ainda mais sombrias. Enquanto isso, In-ho reassume o posto do l\u00edder para recepcionar os enigm\u00e1ticos VIPs. J\u00e1 seu irm\u00e3o, Jun-ho, segue na busca pela ilha secreta, sem saber que est\u00e1 sendo tra\u00eddo por algu\u00e9m pr\u00f3ximo. Gi-hun far\u00e1 as escolhas certas ou ceder\u00e1 de vez ao jogo impiedoso do l\u00edder?\nO diretor Hwang Dong-hyuk, que fez hist\u00f3ria no 74\u00ba Primetime Emmys\u00ae ao ser o primeiro asi\u00e1tico a vencer o pr\u00eamio de Melhor Dire\u00e7\u00e3o em S\u00e9rie de Drama, retorna ao posto de diretor, roteirista e produtor da s\u00e9rie. A temporada final traz de volta Lee Jung-jae, Lee Byung-hun, Yim Si-wan, Kang Ha-neul, Wi Ha-jun, Park Gyu-young, Park Sung-hoon, Yang Dong-geun, Kang Ae-sim, Jo Yu-ri, Chae Kuk-hee, Lee David, Roh Jae-won e Jun Suk-ho, com participa\u00e7\u00e3o especial de Park Hee-soon.\n\n#TUDUM\n\nAssista na Netflix: https://www.netflix.com/title/81615967\n\nInscreva-se: https://bit.ly/31ynwtw\n\nSobre a Netflix:\nA Netflix \u00e9 um dos principais servi\u00e7os de entretenimento do mundo. S\u00e3o mais de 300 milh\u00f5es de assinaturas pagas em mais de 190 pa\u00edses com acesso a s\u00e9ries, filmes e jogos de diversos g\u00eaneros e idiomas. Assinantes podem assistir, pausar e voltar a assistir a um t\u00edtulo quantas vezes quiserem em qualquer lugar e alterar o plano a qualquer momento.\n\nRound 6: Temporada 3 | Trailer oficial | Netflix\nhttps://www.youtube.com/@NetflixBrasil\n\nMesmo depois de perder seu amigo, o jogador 456 continua firme e desafia o plano do l\u00edder. Esta \u00e9 a temporada final da s\u00e9rie mais assistida do mundo.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6zp3mt5Dd2c/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6zp3mt5Dd2c/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6zp3mt5Dd2c/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6zp3mt5Dd2c/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6zp3mt5Dd2c/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Netflix Brasil",
                "tags": [
                    "2025",
                    "27 de junho",
                    "456",
                    "Chae Kuk-hee",
                    "Gi-hun",
                    "Jo Yu-ri",
                    "Jun Suk-ho",
                    "Kang Ae-sim",
                    "Kang Ha-neul",
                    "Lee Byung-hun",
                    "Lee David",
                    "Lee Jin-uk",
                    "Lee Jung-jae",
                    "Netflix",
                    "Park Hee-soon",
                    "Park Sung-hoon",
                    "Roh Jae-won",
                    "Round 6",
                    "Round 6 temporada 3",
                    "Wi Ha-jun",
                    "Yang Dong-geun",
                    "Yim Si-wan",
                    "Young-hee",
                    "boneca",
                    "fandom",
                    "fen\u00f4meno global",
                    "final",
                    "jogos infantis",
                    "l\u00edder",
                    "novidade",
                    "soldado rosa",
                    "s\u00e9rie",
                    "temporada 3",
                    "temporada final",
                    "trailer",
                    "trailer oficial"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Round 6: Temporada 3 | Trailer oficial | Netflix",
                    "description": "Todo jogo tem um fim.\nRound 6. A temporada final. 27 de junho.\nS\u00f3 na Netflix.\n\nMais informa\u00e7\u00f5es sobre a temporada 3 de Round 6:\nUma rebeli\u00e3o fracassada, a morte de um amigo e uma trai\u00e7\u00e3o secreta. Depois do final sangrento da segunda temporada, \"Round 6\" retorna para sua terceira e \u00faltima temporada, trazendo Gi-hun, o ic\u00f4nico Jogador n\u00ba 456, no pior momento da sua vida. Mas o jogo n\u00e3o para por ningu\u00e9m. Encarando um desespero avassalador, ele precisar\u00e1 tomar decis\u00f5es cruciais enquanto os jogadores sobreviventes s\u00e3o arrastados para desafios letais. A cada rodada, as escolhas t\u00eam consequ\u00eancias ainda mais sombrias. Enquanto isso, In-ho reassume o posto do l\u00edder para recepcionar os enigm\u00e1ticos VIPs. J\u00e1 seu irm\u00e3o, Jun-ho, segue na busca pela ilha secreta, sem saber que est\u00e1 sendo tra\u00eddo por algu\u00e9m pr\u00f3ximo. Gi-hun far\u00e1 as escolhas certas ou ceder\u00e1 de vez ao jogo impiedoso do l\u00edder?\nO diretor Hwang Dong-hyuk, que fez hist\u00f3ria no 74\u00ba Primetime Emmys\u00ae ao ser o primeiro asi\u00e1tico a vencer o pr\u00eamio de Melhor Dire\u00e7\u00e3o em S\u00e9rie de Drama, retorna ao posto de diretor, roteirista e produtor da s\u00e9rie. A temporada final traz de volta Lee Jung-jae, Lee Byung-hun, Yim Si-wan, Kang Ha-neul, Wi Ha-jun, Park Gyu-young, Park Sung-hoon, Yang Dong-geun, Kang Ae-sim, Jo Yu-ri, Chae Kuk-hee, Lee David, Roh Jae-won e Jun Suk-ho, com participa\u00e7\u00e3o especial de Park Hee-soon.\n\n#TUDUM\n\nAssista na Netflix: https://www.netflix.com/title/81615967\n\nInscreva-se: https://bit.ly/31ynwtw\n\nSobre a Netflix:\nA Netflix \u00e9 um dos principais servi\u00e7os de entretenimento do mundo. S\u00e3o mais de 300 milh\u00f5es de assinaturas pagas em mais de 190 pa\u00edses com acesso a s\u00e9ries, filmes e jogos de diversos g\u00eaneros e idiomas. Assinantes podem assistir, pausar e voltar a assistir a um t\u00edtulo quantas vezes quiserem em qualquer lugar e alterar o plano a qualquer momento.\n\nRound 6: Temporada 3 | Trailer oficial | Netflix\nhttps://www.youtube.com/@NetflixBrasil\n\nMesmo depois de perder seu amigo, o jogador 456 continua firme e desafia o plano do l\u00edder. Esta \u00e9 a temporada final da s\u00e9rie mais assistida do mundo."
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1778386",
                "likeCount": "103569",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4926"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "8WtC7nRvPUh-P4eUZyL4jprewcI",
            "id": "awvG6RiENXg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-27T15:06:32Z",
                "channelId": "UChm4KKN2U8gedHIEV-lB_Zg",
                "title": "Shake It To The Max (FLY) (Remix)",
                "description": "Provided to YouTube by Vydia\n\nShake It To The Max (FLY) (Remix) \u00b7 MOLIY \u00b7 Silent Addy \u00b7 Skillibeng \u00b7 Shenseea\n\nShake It To The Max (FLY) (Remix)\n\n\u2117 2025 gamma.\n\nReleased on: 2025-02-21\n\nProducer: Silent Addy\nProducer: Disco Neil\nRemixer: MOLIY\nMastering Engineer: Mark \"Exit\" Goodchild\nMixing Engineer: Mark \"Exit\" Goodchild\nVocals: MOLIY\nVocals: Skillibeng\nVocals: Shenseea\nComposer: Adam Kevin Alexander\nComposer: Molly Ama Montgomery\nComposer: Neil Dyer\nComposer: Chinsea Linda Lee\nComposer: Emwah Warmington\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/awvG6RiENXg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/awvG6RiENXg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/awvG6RiENXg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/awvG6RiENXg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/awvG6RiENXg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Moliy - Topic",
                "tags": [
                    "MOLIY",
                    "Silent Addy",
                    "Skillibeng",
                    "Shenseea",
                    "Shake It To The Max (FLY) (Remix)"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Shake It To The Max (FLY) (Remix)",
                    "description": "Provided to YouTube by Vydia\n\nShake It To The Max (FLY) (Remix) \u00b7 MOLIY \u00b7 Silent Addy \u00b7 Skillibeng \u00b7 Shenseea\n\nShake It To The Max (FLY) (Remix)\n\n\u2117 2025 gamma.\n\nReleased on: 2025-02-21\n\nProducer: Silent Addy\nProducer: Disco Neil\nRemixer: MOLIY\nMastering Engineer: Mark \"Exit\" Goodchild\nMixing Engineer: Mark \"Exit\" Goodchild\nVocals: MOLIY\nVocals: Skillibeng\nVocals: Shenseea\nComposer: Adam Kevin Alexander\nComposer: Molly Ama Montgomery\nComposer: Neil Dyer\nComposer: Chinsea Linda Lee\nComposer: Emwah Warmington\n\nAuto-generated by YouTube."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2872043",
                "likeCount": "58306",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "140"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "z_ZYlkQ-DPy2pwlTbG3KEcZ6uE0",
            "id": "hWB2a0DGmRw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-01T20:31:17Z",
                "channelId": "UC0Yx7ZU62c3u_hyM0jVMwGg",
                "title": "\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8TOUR COMPLETO pela CASA Decorada e pronta em Utah, Estados Unidos! \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8",
                "description": "Oi meninas! Voltei! V\u00eddeos aos domingos agora aqui no Canal \ud83d\udc97 siga no Insta: www.instagram.com/brazilicans",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hWB2a0DGmRw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hWB2a0DGmRw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hWB2a0DGmRw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hWB2a0DGmRw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hWB2a0DGmRw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Brazilicans",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8TOUR COMPLETO pela CASA Decorada e pronta em Utah, Estados Unidos! \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8",
                    "description": "Oi meninas! Voltei! V\u00eddeos aos domingos agora aqui no Canal \ud83d\udc97 siga no Insta: www.instagram.com/brazilicans"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "101175",
                "likeCount": "16992",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1266"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "5qL75lvzen-ghyG2IyVUp_CMvGg",
            "id": "0CWDtW2Y1G4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-01T21:26:54Z",
                "channelId": "UCgCKagVhzGnZcuP9bSMgMCg",
                "title": "SANTOS 0 X 1 BOTAFOGO | MELHORES MOMENTOS | 11\u00aa RODADA BRASILEIR\u00c3O 2025 | ge.globo",
                "description": "Neymar \u00e9 expulso, Santos perde para o Botafogo na Vila Belmiro e segue no Z-4 do Brasileir\u00e3o. Jogo v\u00e1lido pela 11\u00aa rodada teve cart\u00e3o vermelho para camisa 10 santista e gol de vit\u00f3ria botafoguense marcado por Artur.\n\n#botafogo #santos #brasileir\u00e3o \n\n\u2705 INSCREVA-SE NO CANAL GE:  https://cutt.ly/xfHlwBk\n\ud83c\udfc6 Assine o sportv e Globoplay +Canais: https://bit.ly/3oCtARt\n\u26bd Assista ao sportv pelo Globoplay: https://bit.ly/3qlSUvP\n\n\ud83d\udc49 Acesse ge.globo\n\ud83d\udc4d Curtiu o v\u00eddeo? Deixe seu like e d\u00ea seu pitaco \ud83d\ude0e\u26bd \n\n\ud83c\udf1f Playlists pra voc\u00ea maratonar \ud83c\udf1f \n\u25ba trechos SPORTV: https://cutt.ly/ERy9MiB\n\u25ba Bola Quadrada:  https://cutt.ly/IfHk7ra \n\u25baJogos Hist\u00f3ricos: https://cutt.ly/BkxoZJX\n\u25ba Listas e TOPs: https://cutt.ly/hkxo51U\n\u25ba Originais GE: https://cutt.ly/vkxpunL\n\n\u2705 Inscreva-se, tamb\u00e9m, no canal do CARTOLA FC e fique por dentro das melhores dicas do maior fantasy game do Brasil - https://cutt.ly/ffV1Xri\n\nNo canal ge voc\u00ea encontra os melhores conte\u00fados do FUTEBOL BRASILEIRO! \ud83e\udd19\ud83d\ude0e",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0CWDtW2Y1G4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0CWDtW2Y1G4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0CWDtW2Y1G4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0CWDtW2Y1G4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0CWDtW2Y1G4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ge",
                "tags": [
                    "melhores momentos",
                    "highlights",
                    "esporte",
                    "esportes",
                    "ge",
                    "ge.globo",
                    "globo esporte",
                    "globo",
                    "globoesporte.com",
                    "sportv",
                    "futebol",
                    "canal do ge",
                    "gol",
                    "gols",
                    "central do ge",
                    "Copa do Brasil",
                    "ao vivo",
                    "ao vivo com imagens",
                    "com imagens",
                    "Campeonato Brasileiro",
                    "Brasileir\u00e3o",
                    "Conmebol Libertadores",
                    "Libertadores",
                    "futebol brasileiro",
                    "com imagem",
                    "futebol ao vivo",
                    "futebol 24 horas",
                    "futebol ao vivo com imagem",
                    "santos",
                    "botafogo",
                    "neymar",
                    "neymar jr",
                    "brasileir\u00e3o 2025"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "SANTOS 0 X 1 BOTAFOGO | MELHORES MOMENTOS | 11\u00aa RODADA BRASILEIR\u00c3O 2025 | ge.globo",
                    "description": "Neymar \u00e9 expulso, Santos perde para o Botafogo na Vila Belmiro e segue no Z-4 do Brasileir\u00e3o. Jogo v\u00e1lido pela 11\u00aa rodada teve cart\u00e3o vermelho para camisa 10 santista e gol de vit\u00f3ria botafoguense marcado por Artur.\n\n#botafogo #santos #brasileir\u00e3o \n\n\u2705 INSCREVA-SE NO CANAL GE:  https://cutt.ly/xfHlwBk\n\ud83c\udfc6 Assine o sportv e Globoplay +Canais: https://bit.ly/3oCtARt\n\u26bd Assista ao sportv pelo Globoplay: https://bit.ly/3qlSUvP\n\n\ud83d\udc49 Acesse ge.globo\n\ud83d\udc4d Curtiu o v\u00eddeo? Deixe seu like e d\u00ea seu pitaco \ud83d\ude0e\u26bd \n\n\ud83c\udf1f Playlists pra voc\u00ea maratonar \ud83c\udf1f \n\u25ba trechos SPORTV: https://cutt.ly/ERy9MiB\n\u25ba Bola Quadrada:  https://cutt.ly/IfHk7ra \n\u25baJogos Hist\u00f3ricos: https://cutt.ly/BkxoZJX\n\u25ba Listas e TOPs: https://cutt.ly/hkxo51U\n\u25ba Originais GE: https://cutt.ly/vkxpunL\n\n\u2705 Inscreva-se, tamb\u00e9m, no canal do CARTOLA FC e fique por dentro das melhores dicas do maior fantasy game do Brasil - https://cutt.ly/ffV1Xri\n\nNo canal ge voc\u00ea encontra os melhores conte\u00fados do FUTEBOL BRASILEIRO! \ud83e\udd19\ud83d\ude0e"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "859924",
                "likeCount": "19736",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2083"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "dLWIa4n4e6WnO0_UKy6WvD1giJ4",
            "id": "2TBKiIySbZ0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-01T01:26:01Z",
                "channelId": "UCs4By9r5hlHNNv4-o8_xsJg",
                "title": "POSTO CLANDESTINO E PEGO DE SURPRESA.",
                "description": "Funcion\u00e1rios rompem o lacre das bombas e voltam a funcionar sem autoriza\u00e7\u00e3o.\n\nFomos at\u00e9 Guarulhos para acompanhar uma blitz do Procon, Secretaria de Desenvolvimento, Guarda Civil e Pol\u00edcia Civil, com o objetivo de impedir que um posto de gasolina continue funcionando sem autoriza\u00e7\u00e3o. O posto foi lacrado, mas os funcion\u00e1rios voltaram a abrir o estabelecimento sem autoriza\u00e7\u00e3o, rompendo os lacres.\n\nEsse posto j\u00e1 foi denunciado e fiscalizado v\u00e1rias vezes. Quando a fiscaliza\u00e7\u00e3o chegou, eles desligaram a energia para impedir a a\u00e7\u00e3o. Al\u00e9m disso, os funcion\u00e1rios do posto n\u00e3o possuem registro e o combust\u00edvel n\u00e3o tem proced\u00eancia conhecida.\n\nAcompanhe as a\u00e7\u00f5es e provid\u00eancias para garantir que as irregularidades sejam resolvidas.\n\n\ud83d\udce2\ud83d\udce2\ud83d\udce2\n\nMinhas Redes Sociais: \n\n\n- Facebook: https://bit.ly/2RAMaFc\n- Instagram: https://www.instagram.com/celsorussom...\n- Site: http://www.celsorussomanno.com.br/\n\n\n\n  \ud83d\udccd  INSCREVA-SE : https://bityli.com/uq6oV\n\n\n\n\n\n--------------------------------------------------------------------------------\n\n\n\n\n\n #CelsoRussomanno #PatrulhadoConsumidor #codigodoconsumidor",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2TBKiIySbZ0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2TBKiIySbZ0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2TBKiIySbZ0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2TBKiIySbZ0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2TBKiIySbZ0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Celso Russomanno",
                "tags": [
                    "posrto de gasolina",
                    "celso russomanno",
                    "cidade alerta",
                    "patrulha do consumidor",
                    "clandestino",
                    "irregular",
                    "bomba",
                    "etanol",
                    "gasolina",
                    "adulterado",
                    "policia",
                    "civil",
                    "cdc"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "POSTO CLANDESTINO E PEGO DE SURPRESA.",
                    "description": "Funcion\u00e1rios rompem o lacre das bombas e voltam a funcionar sem autoriza\u00e7\u00e3o.\n\nFomos at\u00e9 Guarulhos para acompanhar uma blitz do Procon, Secretaria de Desenvolvimento, Guarda Civil e Pol\u00edcia Civil, com o objetivo de impedir que um posto de gasolina continue funcionando sem autoriza\u00e7\u00e3o. O posto foi lacrado, mas os funcion\u00e1rios voltaram a abrir o estabelecimento sem autoriza\u00e7\u00e3o, rompendo os lacres.\n\nEsse posto j\u00e1 foi denunciado e fiscalizado v\u00e1rias vezes. Quando a fiscaliza\u00e7\u00e3o chegou, eles desligaram a energia para impedir a a\u00e7\u00e3o. Al\u00e9m disso, os funcion\u00e1rios do posto n\u00e3o possuem registro e o combust\u00edvel n\u00e3o tem proced\u00eancia conhecida.\n\nAcompanhe as a\u00e7\u00f5es e provid\u00eancias para garantir que as irregularidades sejam resolvidas.\n\n\ud83d\udce2\ud83d\udce2\ud83d\udce2\n\nMinhas Redes Sociais: \n\n\n- Facebook: https://bit.ly/2RAMaFc\n- Instagram: https://www.instagram.com/celsorussom...\n- Site: http://www.celsorussomanno.com.br/\n\n\n\n  \ud83d\udccd  INSCREVA-SE : https://bityli.com/uq6oV\n\n\n\n\n\n--------------------------------------------------------------------------------\n\n\n\n\n\n #CelsoRussomanno #PatrulhadoConsumidor #codigodoconsumidor"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "757611",
                "likeCount": "20726",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1438"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "fIgm3msVRTpcP1K7I-6_Ts-zFEQ",
            "id": "-YhgbtYvbGs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-01T13:30:06Z",
                "channelId": "UCyOkS3lZ3_Sd2mF1wvBvZgg",
                "title": "OS ITALIAN BRAINROT INVADIRAM O AVATAR WORLD DA PAZU! \ud83d\udc3e\ud83d\ude31 | Jessy World",
                "description": "\ud83e\udde0\ud83c\uddee\ud83c\uddf9 HOJE FOI CAOS TOTAL NO AVATAR WORLD! Os Italian Brainrot invadiram o mundo da Pazu e o resultado foi HIL\u00c1RIO! Muita confus\u00e3o, risada e momentos ic\u00f4nicos no Jessy World! \ud83d\ude02\ud83d\udc3e\n\nSe voc\u00ea curte Avatar World, mundos VR, cultura italiana aleat\u00f3ria e brainrot puro, esse v\u00eddeo \u00e9 pra voc\u00ea! N\u00e3o esquece de deixar o like, se inscrever no canal e ativar o sininho pra n\u00e3o perder nenhuma loucura nova! \ud83d\udca5\n\n\ud83d\udc49 Comenta a\u00ed: Qual parte foi a mais engra\u00e7ada? E j\u00e1 viu esse tipo de invas\u00e3o antes no VRChat?\n\n\n#AvatarWorld #VRChatBrasil #JessyWorld #ItalianBrainrot #AvatarChaos #VRMeme #VRGameplay #PazuWorld #VRLoucura #MemeVR #VRChatPTBR #BrasilVR #Conte\u00fadoVR #CaosNoVR #VRChatFunnyMoments\n\n\navatar world brasil, italian brainrot vr, avatar caos, vrchat pt-br, v\u00eddeos engra\u00e7ados VR, gameplay VR brasileira, mundo virtual engra\u00e7ado, avatar world memes, conte\u00fado VRChat Brasil, invas\u00e3o avatar world, v\u00eddeo viral VR, momentos engra\u00e7ados VRChat, brainrot italiano",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-YhgbtYvbGs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-YhgbtYvbGs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-YhgbtYvbGs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-YhgbtYvbGs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-YhgbtYvbGs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jessy World",
                "tags": [
                    "avatar world",
                    "avatar world brasil",
                    "italian brainrot",
                    "brainrot",
                    "jessy world",
                    "pazu world",
                    "avatar world pazu",
                    "conte\u00fado engra\u00e7ado",
                    "v\u00eddeo engra\u00e7ado brasil",
                    "v\u00eddeo viral 2025",
                    "avatar world memes",
                    "humor avatar world",
                    "avatar world loucura",
                    "conte\u00fado brasileiro",
                    "v\u00eddeo ca\u00f3tico",
                    "italianos engra\u00e7ados",
                    "avatar world invas\u00e3o",
                    "v\u00eddeo humor brasil",
                    "meme avatar world",
                    "avatar world pt br",
                    "avatar game play",
                    "avatar world gratis",
                    "avatar world tudo gratis",
                    "avatar world copia"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "OS ITALIAN BRAINROT INVADIRAM O AVATAR WORLD DA PAZU! \ud83d\udc3e\ud83d\ude31 | Jessy World",
                    "description": "\ud83e\udde0\ud83c\uddee\ud83c\uddf9 HOJE FOI CAOS TOTAL NO AVATAR WORLD! Os Italian Brainrot invadiram o mundo da Pazu e o resultado foi HIL\u00c1RIO! Muita confus\u00e3o, risada e momentos ic\u00f4nicos no Jessy World! \ud83d\ude02\ud83d\udc3e\n\nSe voc\u00ea curte Avatar World, mundos VR, cultura italiana aleat\u00f3ria e brainrot puro, esse v\u00eddeo \u00e9 pra voc\u00ea! N\u00e3o esquece de deixar o like, se inscrever no canal e ativar o sininho pra n\u00e3o perder nenhuma loucura nova! \ud83d\udca5\n\n\ud83d\udc49 Comenta a\u00ed: Qual parte foi a mais engra\u00e7ada? E j\u00e1 viu esse tipo de invas\u00e3o antes no VRChat?\n\n\n#AvatarWorld #VRChatBrasil #JessyWorld #ItalianBrainrot #AvatarChaos #VRMeme #VRGameplay #PazuWorld #VRLoucura #MemeVR #VRChatPTBR #BrasilVR #Conte\u00fadoVR #CaosNoVR #VRChatFunnyMoments\n\n\navatar world brasil, italian brainrot vr, avatar caos, vrchat pt-br, v\u00eddeos engra\u00e7ados VR, gameplay VR brasileira, mundo virtual engra\u00e7ado, avatar world memes, conte\u00fado VRChat Brasil, invas\u00e3o avatar world, v\u00eddeo viral VR, momentos engra\u00e7ados VRChat, brainrot italiano"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "117529",
                "likeCount": "3795",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "628"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "xkFiTA0jQ2Tf7XSueToOD2MJFFY",
            "id": "Ze-ESbyLvjc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-02T02:23:09Z",
                "channelId": "UCZiYbVptd3PVPf4f6eR6UaQ",
                "title": "MELHORES MOMENTOS: CRUZEIRO 2 X 1 PALMEIRAS | BRASILEIR\u00c3O 2025 | 11\u00aa RODADA",
                "description": "Na Caz\u00e9TV, voc\u00ea acompanha tudo sobre a Copa do Mundo de Clubes, Brasileir\u00e3o, modalidades Ol\u00edmpicas, futebol europeu e muito mais! N\u00e3o quer perder nada? Se inscreve a\u00ed, po!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ze-ESbyLvjc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ze-ESbyLvjc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ze-ESbyLvjc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ze-ESbyLvjc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ze-ESbyLvjc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Caz\u00e9TV",
                "tags": [
                    "Caz\u00e9TV",
                    "Caz\u00e9 TV",
                    "Casimiro ao vivo",
                    "Casimiro",
                    "Caz\u00e9TV ao vivo",
                    "Caz\u00e9 ao vivo",
                    "cazetv",
                    "casimiro jogos",
                    "caze tv ao vivo",
                    "jogo ao vivo",
                    "assistir futebol",
                    "cazetv ao vivo"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "MELHORES MOMENTOS: CRUZEIRO 2 X 1 PALMEIRAS | BRASILEIR\u00c3O 2025 | 11\u00aa RODADA",
                    "description": "Na Caz\u00e9TV, voc\u00ea acompanha tudo sobre a Copa do Mundo de Clubes, Brasileir\u00e3o, modalidades Ol\u00edmpicas, futebol europeu e muito mais! N\u00e3o quer perder nada? Se inscreve a\u00ed, po!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "311315",
                "likeCount": "7625",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "292"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "zqKFyD83IV0ULRUG1msYrNwmU80",
            "id": "2m86vKQqXSU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-31T18:28:39Z",
                "channelId": "UCsBCO3vNi-tkiu2ARmx4PGQ",
                "title": "ENCONTREI A MANS\u00c3O DOS ROSA NO ROBLOX *fiz um tour?",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2m86vKQqXSU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2m86vKQqXSU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2m86vKQqXSU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2m86vKQqXSU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2m86vKQqXSU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Void X",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ENCONTREI A MANS\u00c3O DOS ROSA NO ROBLOX *fiz um tour?",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "762515",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1615"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "7XZ2cL27-q0-Wk1KpiUwnsLyiWk",
            "id": "czPPF6gin6w",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-01T23:31:03Z",
                "channelId": "UCZiYbVptd3PVPf4f6eR6UaQ",
                "title": "MELHORES MOMENTOS: CORINTHIANS 0 X 0 VIT\u00d3RIA | BRASILEIR\u00c3O 2025 | 11\u00aa RODADA",
                "description": "Na Caz\u00e9TV, voc\u00ea acompanha tudo sobre a Copa do Mundo de Clubes, Brasileir\u00e3o, modalidades Ol\u00edmpicas, futebol europeu e muito mais! N\u00e3o quer perder nada? Se inscreve a\u00ed, po!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/czPPF6gin6w/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/czPPF6gin6w/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/czPPF6gin6w/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/czPPF6gin6w/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/czPPF6gin6w/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Caz\u00e9TV",
                "tags": [
                    "Caz\u00e9TV",
                    "Caz\u00e9 TV",
                    "Casimiro ao vivo",
                    "Casimiro",
                    "Caz\u00e9TV ao vivo",
                    "Caz\u00e9 ao vivo",
                    "cazetv",
                    "casimiro jogos",
                    "caze tv ao vivo",
                    "jogo ao vivo",
                    "assistir futebol",
                    "cazetv ao vivo"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "MELHORES MOMENTOS: CORINTHIANS 0 X 0 VIT\u00d3RIA | BRASILEIR\u00c3O 2025 | 11\u00aa RODADA",
                    "description": "Na Caz\u00e9TV, voc\u00ea acompanha tudo sobre a Copa do Mundo de Clubes, Brasileir\u00e3o, modalidades Ol\u00edmpicas, futebol europeu e muito mais! N\u00e3o quer perder nada? Se inscreve a\u00ed, po!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "232332",
                "likeCount": "5934",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "266"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "nh3X7sqY_V8SrSe6tB9WJWstV3k",
            "id": "2ac-UZ5yB_c",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-31T21:00:05Z",
                "channelId": "UC-4WTvkVbXTPkDf-_GwiWEg",
                "title": "Mais Dor",
                "description": "Inscreva-se para mais aventuras \u2b50\ufe0f: @HaminationsPOR\n\nOl\u00e1 a todos e sejam bem-vindos ao meu novo canal! Tentarei postar sempre que puder, mas as anima\u00e7\u00f5es demoram! Uma parte de jogos do canal pode come\u00e7ar mais tarde, mas fique ligado!\n\nObrigado por todo o apoio, pessoal. Nos vemos logo!\n\nNossa, voc\u00ea leu tudo isso? \u00c9 um grande amigo. Eu o aben\u00e7oo com um \u201c10\u201d em sua pr\u00f3xima tarefa.\n#anima\u00e7\u00e3o #desenhos #viral \n--------------------------------------------------------------------------------------------------------------\n\ud83d\udd79 Este canal do YouTube \u00e9 gerenciado por: https://www.unilingo.co/\n\u2753Coment\u00e1rios ou sugest\u00f5es de tradu\u00e7\u00e3o: info@unilingo.co",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2ac-UZ5yB_c/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2ac-UZ5yB_c/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2ac-UZ5yB_c/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2ac-UZ5yB_c/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2ac-UZ5yB_c/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Haminations em Portugu\u00eas",
                "tags": [
                    "anima\u00e7\u00e3o",
                    "desenho animado",
                    "desenho",
                    "#humoryoutube",
                    "#humorbrasil",
                    "#emportugu\u00eas",
                    "com\u00e9dia",
                    "Desenhos animados em espanhol",
                    "dublagem"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "Mais Dor",
                    "description": "Inscreva-se para mais aventuras \u2b50\ufe0f: @HaminationsPOR\n\nOl\u00e1 a todos e sejam bem-vindos ao meu novo canal! Tentarei postar sempre que puder, mas as anima\u00e7\u00f5es demoram! Uma parte de jogos do canal pode come\u00e7ar mais tarde, mas fique ligado!\n\nObrigado por todo o apoio, pessoal. Nos vemos logo!\n\nNossa, voc\u00ea leu tudo isso? \u00c9 um grande amigo. Eu o aben\u00e7oo com um \u201c10\u201d em sua pr\u00f3xima tarefa.\n#anima\u00e7\u00e3o #desenhos #viral \n--------------------------------------------------------------------------------------------------------------\n\ud83d\udd79 Este canal do YouTube \u00e9 gerenciado por: https://www.unilingo.co/\n\u2753Coment\u00e1rios ou sugest\u00f5es de tradu\u00e7\u00e3o: info@unilingo.co"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "340688",
                "likeCount": "10237",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "485"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "yzc8V41AMFkb3BkbV1WR59uUeH0",
            "id": "6iyoatNzAZU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-01T08:00:10Z",
                "channelId": "UCD1Em4q90ZUK2R5HKesszJg",
                "title": "Dark Days Are Upon Us | Clash of Clans New Season",
                "description": "In a city without Heroes, Villains rise! Barbaric henchmen, crooked cops, and greedy Goblins lurk around every corner in our Dark Days Season. When Elixir is banned, a cohort of stylish, yet sinister Heroes will clash for infamy! Explore the Dark Days Scenery and transform your Village into a crooked cityscape that's truly a mischief maker's paradise. Meet some shady characters as you take on unique challenges and positively wicked Events!\n\n\n\nFollow us on our Socials!\nTwitter \u25ba https://twitter.com/ClashofClans/\nInstagram \u25ba https://www.instagram.com/clashofclans \nFacebook \u25ba https://www.facebook.com/ClashofClans \nTikTok \u25ba https://www.tiktok.com/@clashofclans\n\nAttack. Defend. Strategize. Download for free for mobile devices. supr.cl/PlayClashOfClans\n\nFrom rage-\u00adfilled Barbarians with glorious mustaches to pyromaniac wizards, raise your own army and lead your clan to victory! Build your village to fend off raiders, battle against millions of players worldwide, and forge a powerful clan with others to destroy enemy clans.\nPLEASE NOTE! Clash of Clans is free to download and play, however some game items can also be purchased for real money \n\nAlso, under our Terms of Service and Privacy Policy, you must be at least 13 years of age to play or download Clash of Clans.\nA network connection is also required.\n\nFEATURES\n- Build your village into an unbeatable fortress \n- Raise your own army of Barbarians, Archers, Hog Riders, Wizards, Dragons and other mighty fighters\n- Battle with players worldwide and take their Trophies\n- Join together with other players to form the ultimate Clan\n- Fight against rival Clans in epic Clan Wars \n- Build 18 unique units with multiple levels of upgrades\n- Discover your favorite attacking army from countless combinations of troops, spells, Heroes and Clan reinforcements \n- Defend your village with a multitude of Cannons, Towers, Mortars, Bombs, Traps and Walls\n- Fight against the Goblin King in a campaign through the realm\n\nChief, are you having problems? Visit https://help.supercellsupport.com/clash-of-clans/en/\n\nPrivacy Policy:\nhttps://supercell.com/en/privacy-policy/\n\nTerms of Service:\nhttps://supercell.com/en/terms-of-service/\n\nParent\u2019s Guide:\nhttps://supercell.com/en/parents/\n\n#clashofclans #darkdays #newseason #filmnoir",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6iyoatNzAZU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6iyoatNzAZU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6iyoatNzAZU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6iyoatNzAZU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6iyoatNzAZU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Clash of Clans",
                "tags": [
                    "clash of clans",
                    "COC",
                    "Clash of Clans Gameplay",
                    "Clash of Clans Strategy",
                    "Clash of Clans Animation",
                    "Clash of Clans Commercial",
                    "Clash of Clans Attacks",
                    "Clash of Clans Town Hall",
                    "Hog Rider",
                    "PEKKA",
                    "Clan Wars",
                    "season challenges",
                    "clan war leagues",
                    "clash on",
                    "clan game",
                    "clan games",
                    "clash-a-rama",
                    "clasharama",
                    "film noir",
                    "dark days",
                    "barbarian butcher",
                    "queen fatale",
                    "minion cop",
                    "mafia movie",
                    "grand godfather",
                    "the godfather",
                    "showtime champion",
                    "black and white",
                    "b&w",
                    "grayscale"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Dark Days Are Upon Us | Clash of Clans New Season",
                    "description": "In a city without Heroes, Villains rise! Barbaric henchmen, crooked cops, and greedy Goblins lurk around every corner in our Dark Days Season. When Elixir is banned, a cohort of stylish, yet sinister Heroes will clash for infamy! Explore the Dark Days Scenery and transform your Village into a crooked cityscape that's truly a mischief maker's paradise. Meet some shady characters as you take on unique challenges and positively wicked Events!\n\n\n\nFollow us on our Socials!\nTwitter \u25ba https://twitter.com/ClashofClans/\nInstagram \u25ba https://www.instagram.com/clashofclans \nFacebook \u25ba https://www.facebook.com/ClashofClans \nTikTok \u25ba https://www.tiktok.com/@clashofclans\n\nAttack. Defend. Strategize. Download for free for mobile devices. supr.cl/PlayClashOfClans\n\nFrom rage-\u00adfilled Barbarians with glorious mustaches to pyromaniac wizards, raise your own army and lead your clan to victory! Build your village to fend off raiders, battle against millions of players worldwide, and forge a powerful clan with others to destroy enemy clans.\nPLEASE NOTE! Clash of Clans is free to download and play, however some game items can also be purchased for real money \n\nAlso, under our Terms of Service and Privacy Policy, you must be at least 13 years of age to play or download Clash of Clans.\nA network connection is also required.\n\nFEATURES\n- Build your village into an unbeatable fortress \n- Raise your own army of Barbarians, Archers, Hog Riders, Wizards, Dragons and other mighty fighters\n- Battle with players worldwide and take their Trophies\n- Join together with other players to form the ultimate Clan\n- Fight against rival Clans in epic Clan Wars \n- Build 18 unique units with multiple levels of upgrades\n- Discover your favorite attacking army from countless combinations of troops, spells, Heroes and Clan reinforcements \n- Defend your village with a multitude of Cannons, Towers, Mortars, Bombs, Traps and Walls\n- Fight against the Goblin King in a campaign through the realm\n\nChief, are you having problems? Visit https://help.supercellsupport.com/clash-of-clans/en/\n\nPrivacy Policy:\nhttps://supercell.com/en/privacy-policy/\n\nTerms of Service:\nhttps://supercell.com/en/terms-of-service/\n\nParent\u2019s Guide:\nhttps://supercell.com/en/parents/\n\n#clashofclans #darkdays #newseason #filmnoir"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2596386",
                "likeCount": "57272",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4644"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "XLqJNoq7n8kfTJfqKcPiRcbJJY8",
            "id": "ySS_tuW1Hbc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-02T00:50:51Z",
                "channelId": "UCOa-WaNwQaoyFHLCDk7qKIw",
                "title": "FILIPE LU\u00cdS | COLETIVA P\u00d3S-JOGO | FLAMENGO 5 X 0 FORTALEZA | BRASILEIR\u00c3O (01/06/25)",
                "description": "#Flamengo #Mengo #Meng\u00e3o #VamosFlamengo\n\nColetiva p\u00f3s-jogo da partida Flamengo x Fortaleza pelo Brasileir\u00e3o 2025.\n\nInscreva-se na #FlamengoTV. Subscribe to Flamengo channel, a 45-million-fans nation. Join us!\n----------\nCom voc\u00ea o Meng\u00e3o vai mais longe!\nSeja s\u00f3cio-torcedor: http://mengo.com.br\n\n\ud835\udde6\ud835\uddf6\ud835\uddf4\ud835\uddee \ud835\uddfc \ud835\uddd9\ud835\uddf9\ud835\uddee\ud835\uddfa\ud835\uddf2\ud835\uddfb\ud835\uddf4\ud835\uddfc \ud835\uddfb\ud835\uddee\ud835\ude00 \ud835\uddff\ud835\uddf2\ud835\uddf1\ud835\uddf2\ud835\ude00:\n\n\ud835\udddc\ud835\uddfb\ud835\ude00\ud835\ude01\ud835\uddee\ud835\uddf4\ud835\uddff\ud835\uddee\ud835\uddfa: https://www.instagram.com/flamengo\n\ud835\udde7\ud835\uddf6\ud835\uddf8\ud835\udde7\ud835\uddfc\ud835\uddf8: https://www.tiktok.com/@flamengo\n\ud835\udde7\ud835\ude04\ud835\uddf6\ud835\ude01\ud835\ude01\ud835\uddf2\ud835\uddff: https://twitter.com/Flamengo\n\ud835\uddd9\ud835\uddee\ud835\uddf0\ud835\uddf2\ud835\uddef\ud835\uddfc\ud835\uddfc\ud835\uddf8: https://www.facebook.com/FlamengoOficial",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ySS_tuW1Hbc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ySS_tuW1Hbc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ySS_tuW1Hbc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ySS_tuW1Hbc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ySS_tuW1Hbc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Flamengo TV",
                "tags": [
                    "Clube de Regatas do Flamengo",
                    "Flamengo",
                    "Meng\u00e3o",
                    "Mengo",
                    "Fla",
                    "Fla TV",
                    "TV Fla",
                    "canal oficial do flamengo",
                    "na\u00e7\u00e3o",
                    "na\u00e7\u00e3o rubro-negra",
                    "rubro-negro",
                    "flamengo tv",
                    "tv flamengo",
                    "tv do flamengo",
                    "a mais querida",
                    "jo\u00e3o guilherme",
                    "daniela boaventura",
                    "reikrauss",
                    "jogos do flamengo",
                    "gol do flamengo",
                    "flamengo ao vivo",
                    "melhores momentos flamengo"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "FILIPE LU\u00cdS | COLETIVA P\u00d3S-JOGO | FLAMENGO 5 X 0 FORTALEZA | BRASILEIR\u00c3O (01/06/25)",
                    "description": "#Flamengo #Mengo #Meng\u00e3o #VamosFlamengo\n\nColetiva p\u00f3s-jogo da partida Flamengo x Fortaleza pelo Brasileir\u00e3o 2025.\n\nInscreva-se na #FlamengoTV. Subscribe to Flamengo channel, a 45-million-fans nation. Join us!\n----------\nCom voc\u00ea o Meng\u00e3o vai mais longe!\nSeja s\u00f3cio-torcedor: http://mengo.com.br\n\n\ud835\udde6\ud835\uddf6\ud835\uddf4\ud835\uddee \ud835\uddfc \ud835\uddd9\ud835\uddf9\ud835\uddee\ud835\uddfa\ud835\uddf2\ud835\uddfb\ud835\uddf4\ud835\uddfc \ud835\uddfb\ud835\uddee\ud835\ude00 \ud835\uddff\ud835\uddf2\ud835\uddf1\ud835\uddf2\ud835\ude00:\n\n\ud835\udddc\ud835\uddfb\ud835\ude00\ud835\ude01\ud835\uddee\ud835\uddf4\ud835\uddff\ud835\uddee\ud835\uddfa: https://www.instagram.com/flamengo\n\ud835\udde7\ud835\uddf6\ud835\uddf8\ud835\udde7\ud835\uddfc\ud835\uddf8: https://www.tiktok.com/@flamengo\n\ud835\udde7\ud835\ude04\ud835\uddf6\ud835\ude01\ud835\ude01\ud835\uddf2\ud835\uddff: https://twitter.com/Flamengo\n\ud835\uddd9\ud835\uddee\ud835\uddf0\ud835\uddf2\ud835\uddef\ud835\uddfc\ud835\uddfc\ud835\uddf8: https://www.facebook.com/FlamengoOficial"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "207753",
                "likeCount": "13361",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "461"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "E815r02fuDVnRZuIsBXRN_7LSKk",
            "id": "oPiEzDELhLI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-31T23:35:35Z",
                "channelId": "UCZU9T1ceaOgwfLRq7OKFU4Q",
                "title": "Linkin Park - 2025 UEFA Champions League Final Kick Off Show by Pepsi",
                "description": "Linkin Park performs \"The Emptiness Machine,\" \"In The End,\" \"Numb\" and \"Heavy Is The Crown\" at the 2025 UEFA Champions League Final Kick Off Show by Pepsi. \n\nFrom Zero (Deluxe Edition) - Out Now\nhttps://lprk.co/fromzerodlx\n\nFrom Zero World Tour 2025\nTickets On Sale Now: http://lprk.co/tour\n\nFollow Linkin Park: \nOfficial Linkin Park Merch: http://lprk.co/store\nNewsletter Sign Up: https://lprk.co/newsletter\nText Us: https://lprk.co/text\nYouTube Subscribe: http://lprk.co/youtube\nFacebook: http://lprk.co/facebook\nInstagram: http://lprk.co/instagram\nTikTok: http://lprk.co/tiktok\nTwitter: http://lprk.co/twitter\nDiscord: https://discord.gg/linkinpark\n\nFrom Zero World Tour\nTickets available at http://lprk.co/tour\n\nJun 12 - Nickelsdorf, AT @ Novarock Festival\nJun 14 - Hradec Kralove, CZ @ Rock for People Festival\nJun 16 - Hannover, DE @ Heinz von Heiden-Arena\nJun 18 - Berlin, DE @ Olympiastadion\nJun 20 - Bern, CH @ Bernexpo\nJun 22 - Clisson, FR @ Hellfest Festival\nJun 24 - Milan, IT @ I-DAYS Festival\nJun 26 - Arnhem, NL @ GelreDome\nJun 28 - London, UK @ Wembley Stadium\nJul 1 - Dusseldorf, DE @ Merkur Spiel-Arena\nJul 3 - Werchter, BE @ Rock Werchter Festival\nJul 5 - Gdynia, PL @ Open'er Festival\nJul 8 - Frankfurt, DE @ Deutsche Bank Park\nJul 9 - Frankfurt, DE @ Deutsche Bank Park\nJul 11 - Paris, FR @ Stade de France\nJul 29 - Brooklyn, NY @ Barclays Center\nJul 31 - Boston, MA @ TD Garden\nAug 1 - Boston, MA @ TD Garden\nAug 3 - Newark, NJ @ Prudential Center\nAug 5 - Montreal, QC @ Bell Center\nAug 6 - Montreal, QC @ Bell Center\nAug 8 - Toronto, ON @ Scotiabank Arena\nAug 11 - Chicago, IL @ United Center\nAug 14 - Detroit, MI @ Little Caesars Arena\nAug 16 - Philadelphia, PA @ Wells Fargo Center\nAug 19 - Pittsburgh, PA @ PPG Paints Arena\nAug 21 - Nashville, TN @ Bridgestone Arena\nAug 23 - St. Louis, MO @ Enterprise Center\nAug 25 - Milwaukee, WI @ Fiserv Forum\nAug 27 - Minneapolis, MN @ Target Center\nAug 29 - Omaha, NE @ CHI Health Center\nAug 31 - Kansas City, MO @ T-Mobile Center\nSep 3 - Denver, CO @ Ball Arena\nSep 6 - Phoenix, AZ @ Footprint Center\nSep 13 - Los Angeles, CA @ Intuit Dome\nSep 15 - San Jose, CA @ SAP Center\nSep 17 - Sacramento, CA @ Golden 1 Center\nSep 19 - Portland, OR @ Moda Center\nSep 21 - Vancouver, BC @ Rogers Arena\nSep 24 - Seattle, WA @ Climate Pledge Arena\nOct 25 - Bogota, CO @ Distrito Verde\nOct 28 - Lima, PE @ Estadio San Marcos\nOct 31 - Buenos Aires, AR @ Parque de la Ciudad\nNov 2 - Santiago, CL @ Estadio Nacional\nNov 5 - Curitiba, BR @ Estadio Couto Pereira\nNov 8 - S\u00e3o Paulo, BR @ MorumBIS\nNov 11 - Brasilia, BR @ Estadio Mane Garrincha\nMay 29, 2026 - Stockholm, SE @ 3Arena\nJun 1, 2026 - Hamburg, DE @ Volksparkstadion\nJun 9, 2026 - Vienna, AT @ Ernst Happel Stadium\nJun 11, 2026 - Munich, DE @ Allianz Arena\nJun 16, 2026 - Lyon, FR @ Groupama Stadium\nJun 21, 2026 - Lisbon, PT @ Rock in Rio Lisboa\nJun 23, 2026 - Madrid, ES @ Aditorio Miguel Rios\nJun 26, 2026 - Florence, IT @ Visarno Arena",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oPiEzDELhLI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oPiEzDELhLI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oPiEzDELhLI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oPiEzDELhLI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oPiEzDELhLI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Linkin Park",
                "tags": [
                    "Linkin Park",
                    "Champions League",
                    "UEFA",
                    "Pepsi",
                    "Kick Off Show",
                    "The Emptiness Machine",
                    "In The End",
                    "Numb",
                    "Heavy Is The Crown",
                    "Mike Shinoda",
                    "Emily Armstrong",
                    "Dave Farrell",
                    "Joe Hahn",
                    "Colin Brittain",
                    "Munich",
                    "Germany",
                    "Live"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Linkin Park - 2025 UEFA Champions League Final Kick Off Show by Pepsi",
                    "description": "Linkin Park performs \"The Emptiness Machine,\" \"In The End,\" \"Numb\" and \"Heavy Is The Crown\" at the 2025 UEFA Champions League Final Kick Off Show by Pepsi. \n\nFrom Zero (Deluxe Edition) - Out Now\nhttps://lprk.co/fromzerodlx\n\nFrom Zero World Tour 2025\nTickets On Sale Now: http://lprk.co/tour\n\nFollow Linkin Park: \nOfficial Linkin Park Merch: http://lprk.co/store\nNewsletter Sign Up: https://lprk.co/newsletter\nText Us: https://lprk.co/text\nYouTube Subscribe: http://lprk.co/youtube\nFacebook: http://lprk.co/facebook\nInstagram: http://lprk.co/instagram\nTikTok: http://lprk.co/tiktok\nTwitter: http://lprk.co/twitter\nDiscord: https://discord.gg/linkinpark\n\nFrom Zero World Tour\nTickets available at http://lprk.co/tour\n\nJun 12 - Nickelsdorf, AT @ Novarock Festival\nJun 14 - Hradec Kralove, CZ @ Rock for People Festival\nJun 16 - Hannover, DE @ Heinz von Heiden-Arena\nJun 18 - Berlin, DE @ Olympiastadion\nJun 20 - Bern, CH @ Bernexpo\nJun 22 - Clisson, FR @ Hellfest Festival\nJun 24 - Milan, IT @ I-DAYS Festival\nJun 26 - Arnhem, NL @ GelreDome\nJun 28 - London, UK @ Wembley Stadium\nJul 1 - Dusseldorf, DE @ Merkur Spiel-Arena\nJul 3 - Werchter, BE @ Rock Werchter Festival\nJul 5 - Gdynia, PL @ Open'er Festival\nJul 8 - Frankfurt, DE @ Deutsche Bank Park\nJul 9 - Frankfurt, DE @ Deutsche Bank Park\nJul 11 - Paris, FR @ Stade de France\nJul 29 - Brooklyn, NY @ Barclays Center\nJul 31 - Boston, MA @ TD Garden\nAug 1 - Boston, MA @ TD Garden\nAug 3 - Newark, NJ @ Prudential Center\nAug 5 - Montreal, QC @ Bell Center\nAug 6 - Montreal, QC @ Bell Center\nAug 8 - Toronto, ON @ Scotiabank Arena\nAug 11 - Chicago, IL @ United Center\nAug 14 - Detroit, MI @ Little Caesars Arena\nAug 16 - Philadelphia, PA @ Wells Fargo Center\nAug 19 - Pittsburgh, PA @ PPG Paints Arena\nAug 21 - Nashville, TN @ Bridgestone Arena\nAug 23 - St. Louis, MO @ Enterprise Center\nAug 25 - Milwaukee, WI @ Fiserv Forum\nAug 27 - Minneapolis, MN @ Target Center\nAug 29 - Omaha, NE @ CHI Health Center\nAug 31 - Kansas City, MO @ T-Mobile Center\nSep 3 - Denver, CO @ Ball Arena\nSep 6 - Phoenix, AZ @ Footprint Center\nSep 13 - Los Angeles, CA @ Intuit Dome\nSep 15 - San Jose, CA @ SAP Center\nSep 17 - Sacramento, CA @ Golden 1 Center\nSep 19 - Portland, OR @ Moda Center\nSep 21 - Vancouver, BC @ Rogers Arena\nSep 24 - Seattle, WA @ Climate Pledge Arena\nOct 25 - Bogota, CO @ Distrito Verde\nOct 28 - Lima, PE @ Estadio San Marcos\nOct 31 - Buenos Aires, AR @ Parque de la Ciudad\nNov 2 - Santiago, CL @ Estadio Nacional\nNov 5 - Curitiba, BR @ Estadio Couto Pereira\nNov 8 - S\u00e3o Paulo, BR @ MorumBIS\nNov 11 - Brasilia, BR @ Estadio Mane Garrincha\nMay 29, 2026 - Stockholm, SE @ 3Arena\nJun 1, 2026 - Hamburg, DE @ Volksparkstadion\nJun 9, 2026 - Vienna, AT @ Ernst Happel Stadium\nJun 11, 2026 - Munich, DE @ Allianz Arena\nJun 16, 2026 - Lyon, FR @ Groupama Stadium\nJun 21, 2026 - Lisbon, PT @ Rock in Rio Lisboa\nJun 23, 2026 - Madrid, ES @ Aditorio Miguel Rios\nJun 26, 2026 - Florence, IT @ Visarno Arena"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2568436",
                "likeCount": "140798",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "6756"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "0USsf_EXMUYxh3vInDKRWVLzVs8",
            "id": "G9rBiNfEBgM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-01T01:09:22Z",
                "channelId": "UCuNjvqjTzw9LcD9PVpTVWRA",
                "title": "Gen V - 2\u00b0 temporada | Trailer oficial",
                "description": "Chegou a hora de voltar para \u00e0s aulas. A segunda temporada de Gen V chega dia 17 de Setembro aqui no meu streaming.\n\nInscreva-se no canal do YouTube: https://bit.ly/35FaAo8 \n\nSobre o #PrimeVideo: Assine Prime Video para assistir a filmes e s\u00e9ries populares, incluindo Amazon Originals premiados. Al\u00e9m de um cat\u00e1logo cheio de t\u00edtulos, membros Prime t\u00eam acesso a benef\u00edcios, como frete GR\u00c1TIS e r\u00e1pido em milhares de produtos na Amazon.com.br, m\u00fasicas sem an\u00fancios na Amazon Music, Prime Gaming na Twitch e e-books e revistas no Prime Reading. Tudo na mesma assinatura, por apenas R$ 14,90/m\u00eas. Teste Gr\u00e1tis por 30 dias. \n\nSiga nossas redes sociais: \n\nInstagram: https://www.instagram.com/primevideobr/ \nFacebook: https://www.facebook.com/PrimeVideoBR/ \nTwitter: https://twitter.com/PrimeVideoBR \nTikTok: https://www.tiktok.com/@primevideobr",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/G9rBiNfEBgM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/G9rBiNfEBgM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/G9rBiNfEBgM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/G9rBiNfEBgM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/G9rBiNfEBgM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Prime Video Brasil",
                "tags": [
                    "Alexander Calvert",
                    "Amazon Prime",
                    "Asa Germann",
                    "Chance Perdomo",
                    "Clancy Brown",
                    "Claudia Doumit",
                    "Colby Minifie",
                    "Derek Luh",
                    "Gen V",
                    "Gen V Prime",
                    "Gen V serie",
                    "Gen V trailer",
                    "Jason Ritte",
                    "Jaz Sinclair",
                    "Jessie T. Usher",
                    "Lizze Broadway",
                    "London Thor",
                    "Maddie Phillips",
                    "Marco Pigossi",
                    "New Series",
                    "P.J. Byrne",
                    "Patrick Schwarzenegger",
                    "Prime",
                    "Prime Studio",
                    "S2",
                    "Sean Patrick Thomas",
                    "Shelley Conn",
                    "action",
                    "adventure",
                    "the boys",
                    "tv show"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "Gen V - 2\u00b0 temporada | Trailer oficial",
                    "description": "Chegou a hora de voltar para \u00e0s aulas. A segunda temporada de Gen V chega dia 17 de Setembro aqui no meu streaming.\n\nInscreva-se no canal do YouTube: https://bit.ly/35FaAo8 \n\nSobre o #PrimeVideo: Assine Prime Video para assistir a filmes e s\u00e9ries populares, incluindo Amazon Originals premiados. Al\u00e9m de um cat\u00e1logo cheio de t\u00edtulos, membros Prime t\u00eam acesso a benef\u00edcios, como frete GR\u00c1TIS e r\u00e1pido em milhares de produtos na Amazon.com.br, m\u00fasicas sem an\u00fancios na Amazon Music, Prime Gaming na Twitch e e-books e revistas no Prime Reading. Tudo na mesma assinatura, por apenas R$ 14,90/m\u00eas. Teste Gr\u00e1tis por 30 dias. \n\nSiga nossas redes sociais: \n\nInstagram: https://www.instagram.com/primevideobr/ \nFacebook: https://www.facebook.com/PrimeVideoBR/ \nTwitter: https://twitter.com/PrimeVideoBR \nTikTok: https://www.tiktok.com/@primevideobr"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "100785",
                "likeCount": "9307",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "362"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "5tkUa2qxHrQ8JO-FM1g6hOwJ6Hg",
            "id": "51gjz6EInr8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-01T00:15:07Z",
                "channelId": "UCTjRwHtnLIljHIrniO6dSLg",
                "title": "Sabina - Tu Final (Video oficial)",
                "description": "Tu Final ya disponible en todas las plataformas de streaming",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/51gjz6EInr8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/51gjz6EInr8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/51gjz6EInr8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/51gjz6EInr8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/51gjz6EInr8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Sabina",
                "tags": [
                    "Tu Final",
                    "Sabina",
                    "Sabina Hidalgo",
                    "Now United",
                    "NU",
                    "Pop",
                    "Pop latino",
                    "M\u00e9xico",
                    "M\u00fasica",
                    "Dance",
                    "Music",
                    "Baile",
                    "Coreograf\u00eda"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Sabina - Tu Final (Video oficial)",
                    "description": "Tu Final ya disponible en todas las plataformas de streaming"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "105480",
                "likeCount": "19695",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3660"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "FNHTWBfa3s96dBcCnvkPy8oGAbU",
            "id": "kQ5lL8Y23C4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-02T15:50:03Z",
                "channelId": "UCEOMB0FexwjN4ViZTZLFrkQ",
                "title": "\"O INTER \u00c9 O QUE MAIS SE DEU MAL NO SORTEIO\", FLAMENGO X INTER | LIBERTADORES",
                "description": "QUAL O LADO MAIS COMPLICADO DA CHAVE DA LIBERTA? No #G4BandSports, os comentaristas analisaram os confrontos sorteados para as oitavas da Libertadores.\n\n#Libertadores #Internacional #Palmeiras #Botafogo #Bahia #S\u00e3oPauloFC\n\nInscreva-se no nosso canal para ficar por dentro de todas as novidades do BandSports! \n\nSiga-nos tambe\u0301m nas redes sociais: \nInstagram: https://www.instagram.com/bandsports/\nTwitter: https://x.com/bandsports\nFacebook: https://www.facebook.com/BandSportsTV",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kQ5lL8Y23C4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kQ5lL8Y23C4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kQ5lL8Y23C4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kQ5lL8Y23C4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kQ5lL8Y23C4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Bandsports",
                "tags": [
                    "oitavas de final libertadores",
                    "libertadores",
                    "oitavas de finais da libertadores",
                    "sorteio libertadores",
                    "libertadores 2023 oitavas de final",
                    "sorteo oitavas de final libertadores",
                    "libertadores oitavas de final sorteio",
                    "oitavas da libertadores",
                    "chaveamento libertadores",
                    "oitavas libertadores",
                    "libertadores 2023",
                    "sorteo octavos de final libertadores",
                    "chaveamento das oitavas da libertadores 2023",
                    "tabela da libertadores",
                    "tabela fase de grupos da libertadores 2023"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\"O INTER \u00c9 O QUE MAIS SE DEU MAL NO SORTEIO\", FLAMENGO X INTER | LIBERTADORES",
                    "description": "QUAL O LADO MAIS COMPLICADO DA CHAVE DA LIBERTA? No #G4BandSports, os comentaristas analisaram os confrontos sorteados para as oitavas da Libertadores.\n\n#Libertadores #Internacional #Palmeiras #Botafogo #Bahia #S\u00e3oPauloFC\n\nInscreva-se no nosso canal para ficar por dentro de todas as novidades do BandSports! \n\nSiga-nos tambe\u0301m nas redes sociais: \nInstagram: https://www.instagram.com/bandsports/\nTwitter: https://x.com/bandsports\nFacebook: https://www.facebook.com/BandSportsTV"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "29682",
                "likeCount": "1033",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "134"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "8J2_QlWiUAdEBXS2vko6hilu5LI",
            "id": "QfbvoY4yV6s",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-31T21:40:11Z",
                "channelId": "UCUp6wodtd6vPPj1ZmFfVoIQ",
                "title": "Era Pra Ser uma Noite do Pijama, Mas o Pior Aconteceu...",
                "description": "\ud83d\udd35 GRUPO DO CANAL: https://ig.me/j/AbYdeyVaitcqAd0L/\n\n\ud83d\udfe3 LIVES : https://www.twitch.tv/taspio\n\n\ud83d\udd34 CANAL DE CORTES : https://www.youtube.com/@cortesdotaspio\n\n\ud83d\udfe1 INSTA : https://www.instagram.com/taspio/\n\n\u2764\ufe0f Use code ''TASPIO'' na loja de itens do Fortnite\n\n\ud83d\udc49 Seja MEMBRO e Ajude a Apoiar o Canal (membros n\u00e3o da acesso a v\u00eddeos antecipados)\nhttps://www.youtube.com/channel/UCUp6wodtd6vPPj1ZmFfVoIQ/join\n\nDEIXA O LIKE E INSCREVA-SE NO CANAL RAPAZIADA TMJ!!\n\n\u2709\ufe0fContato: taspio@alcanceplus.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QfbvoY4yV6s/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QfbvoY4yV6s/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QfbvoY4yV6s/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QfbvoY4yV6s/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QfbvoY4yV6s/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Taspio",
                "tags": [
                    "fortnite",
                    "taspio",
                    "season 8 fortnite",
                    "hero base"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Era Pra Ser uma Noite do Pijama, Mas o Pior Aconteceu...",
                    "description": "\ud83d\udd35 GRUPO DO CANAL: https://ig.me/j/AbYdeyVaitcqAd0L/\n\n\ud83d\udfe3 LIVES : https://www.twitch.tv/taspio\n\n\ud83d\udd34 CANAL DE CORTES : https://www.youtube.com/@cortesdotaspio\n\n\ud83d\udfe1 INSTA : https://www.instagram.com/taspio/\n\n\u2764\ufe0f Use code ''TASPIO'' na loja de itens do Fortnite\n\n\ud83d\udc49 Seja MEMBRO e Ajude a Apoiar o Canal (membros n\u00e3o da acesso a v\u00eddeos antecipados)\nhttps://www.youtube.com/channel/UCUp6wodtd6vPPj1ZmFfVoIQ/join\n\nDEIXA O LIKE E INSCREVA-SE NO CANAL RAPAZIADA TMJ!!\n\n\u2709\ufe0fContato: taspio@alcanceplus.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2124648",
                "likeCount": "79256",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "10815"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "4CeAvDQxgBtg5vh_XoeLK2rv9NE",
            "id": "9sePhLKC_Po",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-31T22:00:08Z",
                "channelId": "UC-UhNY-nJD8ojHnjlAZ33lg",
                "title": "Toque dez  -  Nosso futuro ( Na m\u00e1xima In Vaquejada)",
                "description": "#Toquedez #s\u00f3pensoemvaquejada #vaquejada \n\nOu\u00e7a nas plataformas:  https://lnk.dmsmusic.co/toquedez_namximainvaquejada\n\nOu\u00e7a no sua m\u00fasica : https://suamusica.com.br/milsinhotoquedez/milsinho-toquedez-na-maxima-in-vaquejada-junho-2025\n\n\nShows: MP Produ\u00e7\u00f5es 75 9.8119-9851\n\nSiga o Toque Dez :\nhttps://www.instagram.com/toquedezoficial\nhttps://www.facebook.com/toquedez\nhttps://www.tiktok.com/@toquedez\n\n\n\u00c1udio: Kel Mix Studio\nProdutora: Imagine Films \nDire\u00e7\u00e3o: Neinho Silva \nDire\u00e7\u00e3o de v\u00eddeo: Andr\u00e9 Matos \nCameras:  Rodrigo Souza /Klecio Barreto/ Samuel Ferreira /Isaac Coelho /Lu\u00eds J\u00fanior \nLuiz Carneiro  /Aron Cardo \nAssist\u00eancia: Ivo \nEdi\u00e7\u00e3o e finaliza\u00e7\u00e3o: Neinho Silva\nFotogr\u00e1fia : Xande Melo \nMarketing:  Dayana Lima",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9sePhLKC_Po/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9sePhLKC_Po/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9sePhLKC_Po/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9sePhLKC_Po/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9sePhLKC_Po/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Toque Dez Oficial",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Toque dez  -  Nosso futuro ( Na m\u00e1xima In Vaquejada)",
                    "description": "#Toquedez #s\u00f3pensoemvaquejada #vaquejada \n\nOu\u00e7a nas plataformas:  https://lnk.dmsmusic.co/toquedez_namximainvaquejada\n\nOu\u00e7a no sua m\u00fasica : https://suamusica.com.br/milsinhotoquedez/milsinho-toquedez-na-maxima-in-vaquejada-junho-2025\n\n\nShows: MP Produ\u00e7\u00f5es 75 9.8119-9851\n\nSiga o Toque Dez :\nhttps://www.instagram.com/toquedezoficial\nhttps://www.facebook.com/toquedez\nhttps://www.tiktok.com/@toquedez\n\n\n\u00c1udio: Kel Mix Studio\nProdutora: Imagine Films \nDire\u00e7\u00e3o: Neinho Silva \nDire\u00e7\u00e3o de v\u00eddeo: Andr\u00e9 Matos \nCameras:  Rodrigo Souza /Klecio Barreto/ Samuel Ferreira /Isaac Coelho /Lu\u00eds J\u00fanior \nLuiz Carneiro  /Aron Cardo \nAssist\u00eancia: Ivo \nEdi\u00e7\u00e3o e finaliza\u00e7\u00e3o: Neinho Silva\nFotogr\u00e1fia : Xande Melo \nMarketing:  Dayana Lima"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "84015",
                "likeCount": "1501",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "31"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "0i73jBfBdXg27_sC11OjVclGkaA",
            "id": "bftlxgQtyxI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-31T15:00:57Z",
                "channelId": "UC63iwP6BtIjxB6xn1GKR6Lw",
                "title": "ESSE \u00c9 O FIM DOS MINI ROSA *\u00daltimo v\u00eddeo",
                "description": "INSTAGRAM DOS ROSA (oficial)\ud83d\udc47 \n@dosrosaof\nhttps://www.instagram.com/dosrosaof?igsh=MXV0bG92dGFhZnVtMg%3D%3D&utm_source=qr\n\nSHOW DOS ROSA \ud83d\udc47\nhttps://linktr.ee/showdosrosa\n\nSITE DOS ROSA\ud83d\udc47\nhttps://grupodosrosa.com/\n\nBem vindos ao universo Emilly Vick, o conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal intuito o entretenimento. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados. O conte\u00fado visa exclusivamente gerar entretenimento l\u00fadico. \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bftlxgQtyxI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bftlxgQtyxI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bftlxgQtyxI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bftlxgQtyxI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Emilly Vick",
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ESSE \u00c9 O FIM DOS MINI ROSA *\u00daltimo v\u00eddeo",
                    "description": "INSTAGRAM DOS ROSA (oficial)\ud83d\udc47 \n@dosrosaof\nhttps://www.instagram.com/dosrosaof?igsh=MXV0bG92dGFhZnVtMg%3D%3D&utm_source=qr\n\nSHOW DOS ROSA \ud83d\udc47\nhttps://linktr.ee/showdosrosa\n\nSITE DOS ROSA\ud83d\udc47\nhttps://grupodosrosa.com/\n\nBem vindos ao universo Emilly Vick, o conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal intuito o entretenimento. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados. O conte\u00fado visa exclusivamente gerar entretenimento l\u00fadico. \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2731787",
                "likeCount": "42732",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2973"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "i4WVdatIykgkCu5S10sg-0Qa1Hg",
            "id": "6H8cvCf8aP8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-30T21:05:01Z",
                "channelId": "UCiIZY89KwQkxAW-4Le7U7zg",
                "title": "Vila da Folha - Minecraft Em busca da casa autom\u00e1tica #384",
                "description": "\ud83d\udd25 Clique aqui e saiba mais sobre o novo REDMAGIC 10 Air: https://bit.ly/41V7Wr9\nhttps://bit.ly/3QXoMAT\n\n+ Epis\u00f3dios: http://www.youtube.com/playlist?feature=edit_ok&list=PLD40851E0E52E9080\n\nCanal do Davi: https://www.youtube.com/user/HDDavigamer\n\nTwitter: https://twitter.com/#!/viniccius13\nInstagram: https://www.instagram.com/viniccius13/\nEmail(contato profissional): viniccius13contato@gmail.com\n\nProduction Music courtesy of Epidemic Sound: http://www.epidemicsound.com\n\n64 Sundays de Twin Musicom \u00e9 licenciada de acordo com a licen\u00e7a Atribui\u00e7\u00e3o 4.0 da Creative Commons. https://creativecommons.org/licenses/by/4.0/\nArtista: http://www.twinmusicom.org/\n\nViniccius13",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6H8cvCf8aP8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6H8cvCf8aP8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6H8cvCf8aP8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6H8cvCf8aP8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6H8cvCf8aP8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "viniccius13",
                "tags": [
                    "minecraft",
                    "tutorial",
                    "repeater",
                    "repeaters",
                    "repetidor",
                    "repetidores",
                    "piston",
                    "pistons",
                    "pistao",
                    "pistoes",
                    "redstone",
                    "red",
                    "stone",
                    "pedra",
                    "vermelha",
                    "po",
                    "vermelho",
                    "stick",
                    "slime",
                    "viniccius13",
                    "vinicios13",
                    "vinicius13",
                    "viniccius",
                    "13",
                    "vinicius",
                    "vinicios",
                    "pt-br",
                    "pt",
                    "br",
                    "brasil",
                    "brazil",
                    "em",
                    "busca",
                    "da",
                    "casa",
                    "automatica",
                    "led",
                    "contador de episodios",
                    "vila da folha",
                    "vila da flor",
                    "naruto",
                    "ep384",
                    "384",
                    "#384"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Vila da Folha - Minecraft Em busca da casa autom\u00e1tica #384",
                    "description": "\ud83d\udd25 Clique aqui e saiba mais sobre o novo REDMAGIC 10 Air: https://bit.ly/41V7Wr9\nhttps://bit.ly/3QXoMAT\n\n+ Epis\u00f3dios: http://www.youtube.com/playlist?feature=edit_ok&list=PLD40851E0E52E9080\n\nCanal do Davi: https://www.youtube.com/user/HDDavigamer\n\nTwitter: https://twitter.com/#!/viniccius13\nInstagram: https://www.instagram.com/viniccius13/\nEmail(contato profissional): viniccius13contato@gmail.com\n\nProduction Music courtesy of Epidemic Sound: http://www.epidemicsound.com\n\n64 Sundays de Twin Musicom \u00e9 licenciada de acordo com a licen\u00e7a Atribui\u00e7\u00e3o 4.0 da Creative Commons. https://creativecommons.org/licenses/by/4.0/\nArtista: http://www.twinmusicom.org/\n\nViniccius13"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1131436",
                "likeCount": "172734",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "6575"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Y6eSq84dzFMb5b-RtwwwzK-q1CE",
            "id": "LlmfRIMYFyE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-31T22:14:01Z",
                "channelId": "UCmTZ74qr3xdMluAtUBTb2RQ",
                "title": "A HIST\u00d3RICA SURRA DE MUNIQUE",
                "description": "\ud83d\udcaf Canal principal: https://www.youtube.com/@EuroFute/videos\nComentando PSG 5-0 Inter de Mil\u00e3o, partida jogada em 31/05/2025 pela final da Champions League 2024/25. A Inter fez uma partida modorrenta, sem vontade, sentindo a press\u00e3o, enquanto o excelente Paris Saint-Germain jogou livre, leve e solto. O jogo foi todo do PSG praticamente do come\u00e7o ao fim. E por falar em fim, nos minutos finais a Inter estava t\u00e3o combalida que o PSG praticamente brincou com a defesa nerazzurri. O 5-0 \u00e9 a maior diferen\u00e7a de gols da hist\u00f3ria das finais de Champions e, acredite se quiser, uma representa\u00e7\u00e3o perfeita do que foi essa final.\n\n\u25cf\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25cf\n\n\ud83d\ude4b\u200d\u2642\ufe0f Coment\u00e1rios, thumbnail e edi\u00e7\u00e3o: Pedro Silveira | @BitFut | https://instagram.com/bitfutoficial\n \ud83c\udfb6 Trilha sonora por Streambeats.com\n\n#PSG #Inter #ChampionsLeague",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LlmfRIMYFyE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LlmfRIMYFyE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LlmfRIMYFyE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LlmfRIMYFyE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LlmfRIMYFyE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Cortes do Euro Fut [OFICIAL]",
                "tags": [
                    "euro fut",
                    "eurofut",
                    "eurofute",
                    "euro fute",
                    "champions",
                    "champions league",
                    "ucl",
                    "liga dos campe\u00f5es",
                    "psg",
                    "paris",
                    "paris saint germain",
                    "final",
                    "finais",
                    "inter",
                    "inter de mil\u00e3o",
                    "inter milan",
                    "inter mil\u00e3o",
                    "internazionale",
                    "5-0",
                    "5 a 0",
                    "5x0",
                    "5 - 0",
                    "5 0"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "A HIST\u00d3RICA SURRA DE MUNIQUE",
                    "description": "\ud83d\udcaf Canal principal: https://www.youtube.com/@EuroFute/videos\nComentando PSG 5-0 Inter de Mil\u00e3o, partida jogada em 31/05/2025 pela final da Champions League 2024/25. A Inter fez uma partida modorrenta, sem vontade, sentindo a press\u00e3o, enquanto o excelente Paris Saint-Germain jogou livre, leve e solto. O jogo foi todo do PSG praticamente do come\u00e7o ao fim. E por falar em fim, nos minutos finais a Inter estava t\u00e3o combalida que o PSG praticamente brincou com a defesa nerazzurri. O 5-0 \u00e9 a maior diferen\u00e7a de gols da hist\u00f3ria das finais de Champions e, acredite se quiser, uma representa\u00e7\u00e3o perfeita do que foi essa final.\n\n\u25cf\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25cf\n\n\ud83d\ude4b\u200d\u2642\ufe0f Coment\u00e1rios, thumbnail e edi\u00e7\u00e3o: Pedro Silveira | @BitFut | https://instagram.com/bitfutoficial\n \ud83c\udfb6 Trilha sonora por Streambeats.com\n\n#PSG #Inter #ChampionsLeague"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "125566",
                "likeCount": "14063",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "665"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "MEDjVeKGhOQXeKjHKPO_EUrLsa0",
            "id": "-Kqz1tS08wc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-31T21:00:00Z",
                "channelId": "UCfANk2QTjmiHMwtfFz6QJcw",
                "title": "Grazi Almeida e Mc Tubah - Cora\u00e7\u00e3o dividido (EP SIMPLESMENTE GRAZI)",
                "description": "CORA\u00c7\u00c3O DIVIDIDO\nCompositor: Bruno Vin\u00edcius",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-Kqz1tS08wc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-Kqz1tS08wc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-Kqz1tS08wc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-Kqz1tS08wc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-Kqz1tS08wc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "D&D Produ\u00e7\u00f5es",
                "tags": [
                    "brega",
                    "brega romantico",
                    "romantico",
                    "brega bregoso",
                    "brega sarroso",
                    "brega pra sarrar",
                    "sele\u00e7\u00e3o brega romantico",
                    "os melhores bregas romanticos",
                    "hit",
                    "cd",
                    "cd romantico",
                    "recife",
                    "bregasarroso",
                    "nordeste",
                    "maceio",
                    "fortaleza",
                    "natal",
                    "alagoas",
                    "passinho",
                    "sarrada"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Grazi Almeida e Mc Tubah - Cora\u00e7\u00e3o dividido (EP SIMPLESMENTE GRAZI)",
                    "description": "CORA\u00c7\u00c3O DIVIDIDO\nCompositor: Bruno Vin\u00edcius"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "53479",
                "likeCount": "5075",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "277"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "uR6BaLGb-S3Eu8xiy3euBduGue4",
            "id": "Z5vNYcW3kWo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-31T15:00:54Z",
                "channelId": "UCMKFF0klaBxzq9VlrmBV0jQ",
                "title": "Fizemos o resto do jardim de GRA\u00c7A e levamos um PRESENTE especial",
                "description": "Depois de conhecer a hist\u00f3ria comovente do Jos\u00e9, que enfrenta um c\u00e2ncer na l\u00edngua, voltamos at\u00e9 sua casa para concluir o que come\u00e7amos.\n\nNesta segunda parte, finalizamos a parte dos fundos do jardim e levamos um presente especial: um fog\u00e3o novo, que ele estava precisando muito.\n\n\u00c0s vezes, por tr\u00e1s de um jardim abandonado, existem hist\u00f3rias silenciosas de luta, dignidade e resist\u00eancia. Esse v\u00eddeo \u00e9 sobre olhar com mais aten\u00e7\u00e3o, sobre estar presente e oferecer algo quando o outro mais precisa.\n_______________________________________________________________________\n\nBarbearia do Alex - R. Fernando de Noronha, 1679 - Boa Vista, Curitiba - PR, 82650-230\n\nFloricultura Fabiano - R. Holanda, 1650 - Boa Vista, Curitiba - PR, 82540-040\n_______________________________________________________________________\nAbra sua empresa de jardinagem aprendendo as t\u00e9cnicas e estrat\u00e9gias necess\u00e1rias para trabalhar e faturar alto com isso!\ud83d\udc47\ud83c\udffc\nComunidade Vida de Jardineiro: https://vidadejardineiro.com.br/comunidade\n_______________________________________________________________________\nNossa loja online (entrega para todo o Brasil):\nhttps://vidadejardineiro.lojavirtualnuvem.com.br/\n_______________________________________________________________________\n\ud83d\udd39Siga no instagram:  @vidadejardineiro  \n\ud83d\udd36 Quer divulgar sua marca com a gente? entre em contato pelo e-mail:\n\ud83d\udd36 Contato: vidadejardineiro@gmail.com\n\n#VidaDeJardineiro #rafaelbarbosa \n\nGrupo Gratuito no Facebook: https://www.facebook.com/groups/vidadejardineiro/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z5vNYcW3kWo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z5vNYcW3kWo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z5vNYcW3kWo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z5vNYcW3kWo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z5vNYcW3kWo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Vida De Jardineiro",
                "tags": [
                    "Vida de jardineiro",
                    "rafael barbosa",
                    "curso de jardinagem",
                    "curso de paisagismo",
                    "jardim",
                    "jardinagem",
                    "rocadeira",
                    "stihl",
                    "sthil"
                ],
                "categoryId": "27",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Fizemos o resto do jardim de GRA\u00c7A e levamos um PRESENTE especial",
                    "description": "Depois de conhecer a hist\u00f3ria comovente do Jos\u00e9, que enfrenta um c\u00e2ncer na l\u00edngua, voltamos at\u00e9 sua casa para concluir o que come\u00e7amos.\n\nNesta segunda parte, finalizamos a parte dos fundos do jardim e levamos um presente especial: um fog\u00e3o novo, que ele estava precisando muito.\n\n\u00c0s vezes, por tr\u00e1s de um jardim abandonado, existem hist\u00f3rias silenciosas de luta, dignidade e resist\u00eancia. Esse v\u00eddeo \u00e9 sobre olhar com mais aten\u00e7\u00e3o, sobre estar presente e oferecer algo quando o outro mais precisa.\n_______________________________________________________________________\n\nBarbearia do Alex - R. Fernando de Noronha, 1679 - Boa Vista, Curitiba - PR, 82650-230\n\nFloricultura Fabiano - R. Holanda, 1650 - Boa Vista, Curitiba - PR, 82540-040\n_______________________________________________________________________\nAbra sua empresa de jardinagem aprendendo as t\u00e9cnicas e estrat\u00e9gias necess\u00e1rias para trabalhar e faturar alto com isso!\ud83d\udc47\ud83c\udffc\nComunidade Vida de Jardineiro: https://vidadejardineiro.com.br/comunidade\n_______________________________________________________________________\nNossa loja online (entrega para todo o Brasil):\nhttps://vidadejardineiro.lojavirtualnuvem.com.br/\n_______________________________________________________________________\n\ud83d\udd39Siga no instagram:  @vidadejardineiro  \n\ud83d\udd36 Quer divulgar sua marca com a gente? entre em contato pelo e-mail:\n\ud83d\udd36 Contato: vidadejardineiro@gmail.com\n\n#VidaDeJardineiro #rafaelbarbosa \n\nGrupo Gratuito no Facebook: https://www.facebook.com/groups/vidadejardineiro/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "178133",
                "likeCount": "29259",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1985"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "g-9dQQ0LjO-OdB1m7Xe9w9L3wMQ",
            "id": "_81bX65Lcp4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-31T23:41:32Z",
                "channelId": "UCgCKagVhzGnZcuP9bSMgMCg",
                "title": "BAHIA 2 X 1 S\u00c3O PAULO | MELHORES MOMENTOS | 11\u00aa RODADA | BRASILEIR\u00c3O 2025 | ge.globo",
                "description": "Com dois gols de William Jos\u00e9, o Bahia venceu o S\u00e3o Paulo na Fonte Nova e escalou a tabela do Campeonato Brasileiro. Luciano, de p\u00eanalti, descontou para o Tricolor Paulista.\n\n\ud83c\udf1f Confira todos os melhores momentos com mais replays em ge.globo: https://ge.globo.com/ba/futebol/brasileirao-serie-a/jogo/31-05-2025/bahia-sao-paulo.ghtml\n\n\ud83c\udf1f Veja como ficou a tabela: https://ge.globo.com/futebol/brasileirao-serie-a/\n\n\ud83c\udf1f Assine Premiere: \nhttps://gplay.la/ytgepremiere\n\n#Brasileir\u00e3o\n______________________________________\n\u2705 INSCREVA-SE NO CANAL GE:  https://cutt.ly/xfHlwBk\n\ud83c\udfc6 Assine o sportv e Globoplay +Canais: https://bit.ly/3oCtARt\n\u26bd Assista ao sportv pelo Globoplay: https://bit.ly/3qlSUvP\n\n\ud83d\udc49 Acesse ge.globo\n\ud83d\udc4d Curtiu o v\u00eddeo? Deixe seu like e d\u00ea seu pitaco \ud83d\ude0e\u26bd \n\n\ud83c\udf1f Playlists pra voc\u00ea maratonar \ud83c\udf1f \n\u25ba trechos SPORTV: https://cutt.ly/ERy9MiB\n\u25ba Bola Quadrada:  https://cutt.ly/IfHk7ra \n\u25baJogos Hist\u00f3ricos: https://cutt.ly/BkxoZJX\n\u25ba Listas e TOPs: https://cutt.ly/hkxo51U\n\u25ba Originais GE: https://cutt.ly/vkxpunL\n\n\u2705 Inscreva-se, tamb\u00e9m, no canal do CARTOLA FC e fique por dentro das melhores dicas do maior fantasy game do Brasil - https://cutt.ly/ffV1Xri\n\nNo canal ge voc\u00ea encontra os melhores conte\u00fados do FUTEBOL BRASILEIRO! \ud83e\udd19\ud83d\ude0e",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_81bX65Lcp4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_81bX65Lcp4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_81bX65Lcp4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_81bX65Lcp4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_81bX65Lcp4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ge",
                "tags": [
                    "Brasileir\u00e3o",
                    "Campeonato Brasileiro",
                    "S\u00e3o Paulo",
                    "Bahia",
                    "Futebol",
                    "Gol",
                    "Melhores momentos",
                    "MM",
                    "Gols do Brasileir\u00e3o",
                    "Gol do Bahia",
                    "Gols do Bahia",
                    "Bahia hoje",
                    "futebol",
                    "ge",
                    "ge.globo",
                    "globo",
                    "gola\u00e7o",
                    "futebol ao vivo",
                    "futebol ao vivo hoje"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "BAHIA 2 X 1 S\u00c3O PAULO | MELHORES MOMENTOS | 11\u00aa RODADA | BRASILEIR\u00c3O 2025 | ge.globo",
                    "description": "Com dois gols de William Jos\u00e9, o Bahia venceu o S\u00e3o Paulo na Fonte Nova e escalou a tabela do Campeonato Brasileiro. Luciano, de p\u00eanalti, descontou para o Tricolor Paulista.\n\n\ud83c\udf1f Confira todos os melhores momentos com mais replays em ge.globo: https://ge.globo.com/ba/futebol/brasileirao-serie-a/jogo/31-05-2025/bahia-sao-paulo.ghtml\n\n\ud83c\udf1f Veja como ficou a tabela: https://ge.globo.com/futebol/brasileirao-serie-a/\n\n\ud83c\udf1f Assine Premiere: \nhttps://gplay.la/ytgepremiere\n\n#Brasileir\u00e3o\n______________________________________\n\u2705 INSCREVA-SE NO CANAL GE:  https://cutt.ly/xfHlwBk\n\ud83c\udfc6 Assine o sportv e Globoplay +Canais: https://bit.ly/3oCtARt\n\u26bd Assista ao sportv pelo Globoplay: https://bit.ly/3qlSUvP\n\n\ud83d\udc49 Acesse ge.globo\n\ud83d\udc4d Curtiu o v\u00eddeo? Deixe seu like e d\u00ea seu pitaco \ud83d\ude0e\u26bd \n\n\ud83c\udf1f Playlists pra voc\u00ea maratonar \ud83c\udf1f \n\u25ba trechos SPORTV: https://cutt.ly/ERy9MiB\n\u25ba Bola Quadrada:  https://cutt.ly/IfHk7ra \n\u25baJogos Hist\u00f3ricos: https://cutt.ly/BkxoZJX\n\u25ba Listas e TOPs: https://cutt.ly/hkxo51U\n\u25ba Originais GE: https://cutt.ly/vkxpunL\n\n\u2705 Inscreva-se, tamb\u00e9m, no canal do CARTOLA FC e fique por dentro das melhores dicas do maior fantasy game do Brasil - https://cutt.ly/ffV1Xri\n\nNo canal ge voc\u00ea encontra os melhores conte\u00fados do FUTEBOL BRASILEIRO! \ud83e\udd19\ud83d\ude0e"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "649597",
                "likeCount": "15979",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1877"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "31QFWySRayTM-FWSk1rnNDnItDY",
            "id": "rs9Bb999r8c",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-31T20:28:52Z",
                "channelId": "UCcik0L4jXDElftteE2UymCw",
                "title": "PEGUEI A SUNFLOWER RAINBOW DA ATUALIZA\u00c7\u00c3O DE ABELHAS NO CRESCER UM JARDIM",
                "description": "Nesse v\u00eddeo, peguei a sunflower rainbow da atualiza\u00e7\u00e3o de abelhas no crescer um jardim (ROBLOX)",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rs9Bb999r8c/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rs9Bb999r8c/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rs9Bb999r8c/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rs9Bb999r8c/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rs9Bb999r8c/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Pliquezinho",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "PEGUEI A SUNFLOWER RAINBOW DA ATUALIZA\u00c7\u00c3O DE ABELHAS NO CRESCER UM JARDIM",
                    "description": "Nesse v\u00eddeo, peguei a sunflower rainbow da atualiza\u00e7\u00e3o de abelhas no crescer um jardim (ROBLOX)"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "164066",
                "likeCount": "2705",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "165"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "_3kXbqg-KSYO3ho3h0nX0Mr7DAE",
            "id": "VKVHDnMopkc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-30T00:00:08Z",
                "channelId": "UCm4aitnUJK8t6CT5mesAcdw",
                "title": "ORUAM, REAL FUBA, DIDI, LUANZIN, NEO BEATS & VICTOR WAO - THE BOX MEDLEY FUNK 6",
                "description": "PENSE FORA DA CAIXA\n\nORUAM, REAL FUBA, DIDI, LUANZIN, NEO BEATS & VICTOR WAO - THE BOX MEDLEY FUNK 6\n\nOu\u00e7a nas plataformas digitais: https://thebox.lnk.to/MEDLEYFUNK6\n\nInstagram: www.instagram.com/oficial.thebox\nTikTok: www.tiktok.com/@the.box.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VKVHDnMopkc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VKVHDnMopkc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VKVHDnMopkc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VKVHDnMopkc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VKVHDnMopkc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "THE BOX",
                "tags": [
                    "The Box",
                    "The Box Medley Funk 6",
                    "Oruam",
                    "Real Fuba",
                    "Didi",
                    "Luanzin",
                    "Neo Beats",
                    "Victor Wao",
                    "funk brasileiro",
                    "funk 2025",
                    "lan\u00e7amento funk",
                    "videoclipe oficial",
                    "medley funk",
                    "funk hits",
                    "funk RJ",
                    "funk do momento",
                    "funk de quebrada",
                    "novo funk",
                    "produ\u00e7\u00e3o Neo Beats",
                    "trap funk",
                    "m\u00fasica viral",
                    "Funk da Caixa",
                    "funk original",
                    "funk underground",
                    "funk pesado",
                    "funk consciente"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ORUAM, REAL FUBA, DIDI, LUANZIN, NEO BEATS & VICTOR WAO - THE BOX MEDLEY FUNK 6",
                    "description": "PENSE FORA DA CAIXA\n\nORUAM, REAL FUBA, DIDI, LUANZIN, NEO BEATS & VICTOR WAO - THE BOX MEDLEY FUNK 6\n\nOu\u00e7a nas plataformas digitais: https://thebox.lnk.to/MEDLEYFUNK6\n\nInstagram: www.instagram.com/oficial.thebox\nTikTok: www.tiktok.com/@the.box.com"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3659250",
                "likeCount": "175377",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "8814"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "CecLzst1Mhj35JS7GT6vyiQUMOE",
            "id": "n0JYLIah4Xo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-31T18:56:28Z",
                "channelId": "UC4i_9WvfPRTuRWEaWyfKuFw",
                "title": "LIVE: Linkin Park perform at the 2025 UEFA Champions League Final",
                "description": "Ahead of the UEFA Champions League Final between PSG and Inter, Linkin\u00a0Park perform a pre-match show in Munich.\n\nPSG and Inter collide in the 2025 UEFA Champions League final on Saturday, May 31, live on TNT Sports and discovery+.\n\nTNT Sports marks a new era in sports broadcasting in the UK and Republic of Ireland across TV, streaming, digital and social media platforms. \n\ndiscovery+ is the streaming home of TNT Sports, where you can experience UEFA Champions League and Europa League drama, exclusive Premier League matches, plus Gallagher Premiership Rugby, Snooker, MotoGP, Boxing, UFC, NBA and more. The best seat in the house could be in your house with TNT Sports. \n\nhttps://www.discoveryplus.com/gb\n\nSubscribe now.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/n0JYLIah4Xo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/n0JYLIah4Xo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/n0JYLIah4Xo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    }
                },
                "channelTitle": "TNT Sports",
                "tags": [
                    "TNT Sports",
                    "TNT Football",
                    "TNT",
                    "Discovery",
                    "Eurosport",
                    "Warner Bros.",
                    "Cricket",
                    "Football",
                    "UFC",
                    "Boxing",
                    "Premier League",
                    "Arsenal",
                    "Liverpool",
                    "Manchester United",
                    "Chelsea",
                    "Tottenham",
                    "Manchester City",
                    "Tyson Fury",
                    "Oleksandr Usyk",
                    "Joe Joyce",
                    "Bukayo Saka",
                    "Erling Haaland",
                    "Mohamed Salah",
                    "Bruno Fernandes",
                    "Conor McGregor",
                    "Dana White",
                    "MMA",
                    "Khabib Nurmagomedov",
                    "Moto GP",
                    "UEFA Champions League",
                    "Real Madrid",
                    "UEFA Europa League",
                    "UCL",
                    "UEL",
                    "Soccer",
                    "Tennis",
                    "Rugby",
                    "Olympics",
                    "Cycling",
                    "Baseball",
                    "WWE",
                    "Wrestling",
                    "Golf",
                    "F1",
                    "Sport"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en-GB",
                "localized": {
                    "title": "LIVE: Linkin Park perform at the 2025 UEFA Champions League Final",
                    "description": "Ahead of the UEFA Champions League Final between PSG and Inter, Linkin\u00a0Park perform a pre-match show in Munich.\n\nPSG and Inter collide in the 2025 UEFA Champions League final on Saturday, May 31, live on TNT Sports and discovery+.\n\nTNT Sports marks a new era in sports broadcasting in the UK and Republic of Ireland across TV, streaming, digital and social media platforms. \n\ndiscovery+ is the streaming home of TNT Sports, where you can experience UEFA Champions League and Europa League drama, exclusive Premier League matches, plus Gallagher Premiership Rugby, Snooker, MotoGP, Boxing, UFC, NBA and more. The best seat in the house could be in your house with TNT Sports. \n\nhttps://www.discoveryplus.com/gb\n\nSubscribe now."
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "829177",
                "likeCount": "28073",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1597"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "kKt2ox2aH9KECF15-cAzHSBYfM8",
            "id": "R6Yvy2KIQsM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-01T05:55:23Z",
                "channelId": "UCZiYbVptd3PVPf4f6eR6UaQ",
                "title": "JOGO COMPLETO: LOS ANGELES FC X AM\u00c9RICA DO M\u00c9XICO | COPA DO MUNDO DE CLUBES DA\u00a0FIFA\u00a0|\u00a0PLAY\u00a0IN",
                "description": "COME\u00c7OU A COPA DO MUNDO DE CLUBES DA FIFA!\n\nAssista, AO VIVO E COM IMAGENS, \u00e0 partida entre Los Angeles FC x Am\u00e9rica do M\u00e9xico, pelo play in para definir quem fica com a \u00faltima vaga da Copa de Mundo de Clubes da FIFA 2025!\n\n#CopaDoMundoDeClubesNaCaz\u00e9TV",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R6Yvy2KIQsM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R6Yvy2KIQsM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R6Yvy2KIQsM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R6Yvy2KIQsM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R6Yvy2KIQsM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Caz\u00e9TV",
                "tags": [
                    "Caz\u00e9TV",
                    "Caz\u00e9 TV",
                    "Casimiro ao vivo",
                    "Casimiro",
                    "Caz\u00e9TV ao vivo",
                    "Caz\u00e9 ao vivo",
                    "cazetv",
                    "casimiro jogos",
                    "caze tv ao vivo",
                    "jogo ao vivo",
                    "assistir futebol",
                    "cazetv ao vivo",
                    "copa do mundo",
                    "mundial de clubes",
                    "copa fifa",
                    "mundial",
                    "world cup",
                    "copa cazetv",
                    "casimiro copa do mundo",
                    "casimiro mundial",
                    "cazetv mundial",
                    "los angeles america",
                    "mundial america",
                    "mundial los angeles"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "JOGO COMPLETO: LOS ANGELES FC X AM\u00c9RICA DO M\u00c9XICO | COPA DO MUNDO DE CLUBES DA\u00a0FIFA\u00a0|\u00a0PLAY\u00a0IN",
                    "description": "COME\u00c7OU A COPA DO MUNDO DE CLUBES DA FIFA!\n\nAssista, AO VIVO E COM IMAGENS, \u00e0 partida entre Los Angeles FC x Am\u00e9rica do M\u00e9xico, pelo play in para definir quem fica com a \u00faltima vaga da Copa de Mundo de Clubes da FIFA 2025!\n\n#CopaDoMundoDeClubesNaCaz\u00e9TV"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1468301",
                "likeCount": "63312",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "75"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "k42rR1qCM4o_NdLPYG_s1_tfmvE",
            "id": "j6sGXNUvJsE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-30T20:08:48Z",
                "channelId": "UCtKndmEnQyqkhOQfpi5CgvQ",
                "title": "Criamos o N\u00facleo Shulker que Quebra o Minecraft! - Craft Games 338",
                "description": "\ud83d\udd25 Se voc\u00ea curte desempenho de verdade, d\u00e1 uma olhada no novo REDMAGIC 10 Air!: https://bit.ly/4hFc4kW\nhttps://bit.ly/3QXoMAT\n\n+Epis\u00f3dios de CraftGames: https://www.youtube.com/playlist?list=PLCp7embZy6ugEc41yQ-Ju858S23pQ4T-w\nCanal do Viniccius: @viniccius13 \n\n\u2717Instagram: http://instagram.com/davifreitas.png\n\u2717Twitter: http://twitter.com/hddavigamer\n\n\ud83d\udccc Contato(profissional) davigamerpublicidade@gmail.com\n\n\nIntro por: @Aplek_Clipes \nEditor: @RattoON \n\nProduction Music courtesy of Epidemic Sound: http://www.epidemicsound.com\n\u270f Informa\u00e7\u00f5es do Jogo\nMinecraft 1.21.5\n\n\n\n\u25c2 Davi",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/j6sGXNUvJsE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/j6sGXNUvJsE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/j6sGXNUvJsE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/j6sGXNUvJsE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/j6sGXNUvJsE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Davi",
                "tags": [
                    "Davi",
                    "David",
                    "Davy",
                    "Davis",
                    "Canal do Davi",
                    "Canal do David",
                    "Davi Gamer",
                    "Davi Games",
                    "David Games",
                    "Minecraft",
                    "CraftGames",
                    "Como fazer",
                    "Tutorial",
                    "Survival",
                    "Constru\u00e7\u00f5es",
                    "Jogos",
                    "Divertido",
                    "Editado",
                    "Inven\u00e7\u00f5es",
                    "Redstone",
                    "Gameplay",
                    "shulker",
                    "maquina",
                    "pacifico",
                    "como",
                    "nucleo",
                    "viniccius13",
                    "viniccius",
                    "13",
                    "seletor",
                    "dificuldade",
                    "hardcore"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Criamos o N\u00facleo Shulker que Quebra o Minecraft! - Craft Games 338",
                    "description": "\ud83d\udd25 Se voc\u00ea curte desempenho de verdade, d\u00e1 uma olhada no novo REDMAGIC 10 Air!: https://bit.ly/4hFc4kW\nhttps://bit.ly/3QXoMAT\n\n+Epis\u00f3dios de CraftGames: https://www.youtube.com/playlist?list=PLCp7embZy6ugEc41yQ-Ju858S23pQ4T-w\nCanal do Viniccius: @viniccius13 \n\n\u2717Instagram: http://instagram.com/davifreitas.png\n\u2717Twitter: http://twitter.com/hddavigamer\n\n\ud83d\udccc Contato(profissional) davigamerpublicidade@gmail.com\n\n\nIntro por: @Aplek_Clipes \nEditor: @RattoON \n\nProduction Music courtesy of Epidemic Sound: http://www.epidemicsound.com\n\u270f Informa\u00e7\u00f5es do Jogo\nMinecraft 1.21.5\n\n\n\n\u25c2 Davi"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "565321",
                "likeCount": "65700",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1577"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "np1URt2FPBnFyhs659STIugE-9Y",
            "id": "1qcGTXRIqqo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-30T14:58:22Z",
                "channelId": "UCNpG2l1OT2dGCN8bHy_WO6A",
                "title": "Rionegro & Solim\u00f5es - Muro | Ao Vivo em Uberl\u00e2ndia",
                "description": "Loja oficial: https://www.marketmusic.com.br/\n\n\ud83c\udfb5 Confira agora o nosso \u00faltimo lan\u00e7amento:  \u201cMuro\u201d \ud83c\udfb6\nOu\u00e7a tamb\u00e9m em outras plataformas de \u00e1udio: https://onerpm.link/AoVivoEmUberlandiaa\n\n\ud83d\udcf2 SIGA RIONEGRO & SOLIM\u00d5ES NAS REDES:\n\ud83d\udcf7 Instagram: https://www.instagram.com/rionegroesolimoes/\n\ud83c\udfb5 TikTok: https://www.tiktok.com/@rionegroesolimoes\n\ud83d\udd35 Facebook: https://www.facebook.com/rionegroesolimoesoficial/\n\ud83d\udfe2Spotify: https://open.spotify.com/intl-pt/artist/33NrinbbEctw1wsdKNgZeZ?si=LpAbcXQVQ5SNZok_4WDWBg\n\n---\n\n\ud83d\udcde Contato para Shows: (16) 99223-2106 (Renato)\n\nMuro - Rionegro & Solim\u00f5es\n(Elcio Di Carvalho/ J\u00fanior Pepato/ Rafa Borges / Kito/ Diego Silveira)\n\nVou ter que sonhar com voc\u00ea\nJ\u00e1 que dormir junto \u00e9 imposs\u00edvel\nVou ter que te ver s\u00f3 por fotos\nOuvir sua voz s\u00f3 nos \u00e1udios antigos\nSeguir a vida \u00e9 bem diferente\nQue ter esquecido\nA pessoa vai, mas o amor deixa vest\u00edgios\nNum cora\u00e7\u00e3o pichado no muro\nNum refr\u00e3o onde o amor \u00e9 o assunto\nNum casal aleat\u00f3rio sorrindo\nEu te vejo em tudo isso\nNum cora\u00e7\u00e3o pichado no muro\nNum refr\u00e3o onde o amor \u00e9 o assunto\nNum casal aleat\u00f3rio sorrindo\nEu te vejo em tudo isso\nSaudade eu sinto\nToda vez que eu respiro\nSeguir a vida \u00e9 bem diferente\nQue ter esquecido\nA pessoa vai, mas o amor deixa vest\u00edgios\nNum cora\u00e7\u00e3o pichado no muro\nNum refr\u00e3o onde o amor \u00e9 o assunto\nNum casal aleat\u00f3rio sorrindo\n\nEu te vejo em tudo isso\nNum cora\u00e7\u00e3o pichado no muro\nNum refr\u00e3o onde o amor \u00e9 o assunto\nNum casal aleat\u00f3rio sorrindo\nEu te vejo em tudo isso\nNum cora\u00e7\u00e3o pichado no muro\nNum refr\u00e3o onde o amor \u00e9 o assunto\nNum casal aleat\u00f3rio sorrindo\nEu te vejo em tudo isso\nNum cora\u00e7\u00e3o pichado no muro\nNum refr\u00e3o onde o amor \u00e9 o assunto\nNum casal aleat\u00f3rio sorrindo\nEu te vejo em tudo isso\nSaudade eu sinto\nToda vez que eu respiro\nSaudade eu sinto\nToda vez que eu respiro\n\nProdu\u00e7\u00e3o Musical: J\u00fanior Melo\nDire\u00e7\u00e3o de V\u00eddeo: Andr\u00e9 Caverna\nProdu\u00e7\u00e3o Executiva: Mega Produ\u00e7\u00f5es Art\u00edsticas\nMarketing e Digital: \u202a\u202a\u202a\u202a\u202a@AgenciaLebre \n\n#Muro #RionegroeSolimoes",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1qcGTXRIqqo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1qcGTXRIqqo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1qcGTXRIqqo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1qcGTXRIqqo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1qcGTXRIqqo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Rionegro e Solim\u00f5es",
                "tags": [
                    "rionegro e solimoes",
                    "muro",
                    "ao vivo em uberlandia",
                    "rionegro e solimoes em uberlandia",
                    "rio negra e solimoes",
                    "rio negro e solim\u00f5es",
                    "frio da madrugada",
                    "rionegro e solim\u00f5es",
                    "ningu\u00e9m faz igual",
                    "fivela com fivela",
                    "rio negro e solim\u00f5es ningu\u00e9m faz igual",
                    "rio negra e solimoes antigas",
                    "cowboy chora",
                    "no frio da madrugada",
                    "musicas",
                    "sertanejo",
                    "castelo de sonhos",
                    "rio negro e solimoes",
                    "ativou a saudade",
                    "rio negra e solimoes 2024",
                    "o cowboy vai te pegar"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Rionegro & Solim\u00f5es - Muro | Ao Vivo em Uberl\u00e2ndia",
                    "description": "Loja oficial: https://www.marketmusic.com.br/\n\n\ud83c\udfb5 Confira agora o nosso \u00faltimo lan\u00e7amento:  \u201cMuro\u201d \ud83c\udfb6\nOu\u00e7a tamb\u00e9m em outras plataformas de \u00e1udio: https://onerpm.link/AoVivoEmUberlandiaa\n\n\ud83d\udcf2 SIGA RIONEGRO & SOLIM\u00d5ES NAS REDES:\n\ud83d\udcf7 Instagram: https://www.instagram.com/rionegroesolimoes/\n\ud83c\udfb5 TikTok: https://www.tiktok.com/@rionegroesolimoes\n\ud83d\udd35 Facebook: https://www.facebook.com/rionegroesolimoesoficial/\n\ud83d\udfe2Spotify: https://open.spotify.com/intl-pt/artist/33NrinbbEctw1wsdKNgZeZ?si=LpAbcXQVQ5SNZok_4WDWBg\n\n---\n\n\ud83d\udcde Contato para Shows: (16) 99223-2106 (Renato)\n\nMuro - Rionegro & Solim\u00f5es\n(Elcio Di Carvalho/ J\u00fanior Pepato/ Rafa Borges / Kito/ Diego Silveira)\n\nVou ter que sonhar com voc\u00ea\nJ\u00e1 que dormir junto \u00e9 imposs\u00edvel\nVou ter que te ver s\u00f3 por fotos\nOuvir sua voz s\u00f3 nos \u00e1udios antigos\nSeguir a vida \u00e9 bem diferente\nQue ter esquecido\nA pessoa vai, mas o amor deixa vest\u00edgios\nNum cora\u00e7\u00e3o pichado no muro\nNum refr\u00e3o onde o amor \u00e9 o assunto\nNum casal aleat\u00f3rio sorrindo\nEu te vejo em tudo isso\nNum cora\u00e7\u00e3o pichado no muro\nNum refr\u00e3o onde o amor \u00e9 o assunto\nNum casal aleat\u00f3rio sorrindo\nEu te vejo em tudo isso\nSaudade eu sinto\nToda vez que eu respiro\nSeguir a vida \u00e9 bem diferente\nQue ter esquecido\nA pessoa vai, mas o amor deixa vest\u00edgios\nNum cora\u00e7\u00e3o pichado no muro\nNum refr\u00e3o onde o amor \u00e9 o assunto\nNum casal aleat\u00f3rio sorrindo\n\nEu te vejo em tudo isso\nNum cora\u00e7\u00e3o pichado no muro\nNum refr\u00e3o onde o amor \u00e9 o assunto\nNum casal aleat\u00f3rio sorrindo\nEu te vejo em tudo isso\nNum cora\u00e7\u00e3o pichado no muro\nNum refr\u00e3o onde o amor \u00e9 o assunto\nNum casal aleat\u00f3rio sorrindo\nEu te vejo em tudo isso\nNum cora\u00e7\u00e3o pichado no muro\nNum refr\u00e3o onde o amor \u00e9 o assunto\nNum casal aleat\u00f3rio sorrindo\nEu te vejo em tudo isso\nSaudade eu sinto\nToda vez que eu respiro\nSaudade eu sinto\nToda vez que eu respiro\n\nProdu\u00e7\u00e3o Musical: J\u00fanior Melo\nDire\u00e7\u00e3o de V\u00eddeo: Andr\u00e9 Caverna\nProdu\u00e7\u00e3o Executiva: Mega Produ\u00e7\u00f5es Art\u00edsticas\nMarketing e Digital: \u202a\u202a\u202a\u202a\u202a@AgenciaLebre \n\n#Muro #RionegroeSolimoes"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2017288",
                "likeCount": "28952",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1229"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "LFtRTSpyDhFO82mlMQvngGmqB6c",
            "id": "J2Ece7EHAyc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-31T21:38:45Z",
                "channelId": "UCr3S50A3UmXeBsHBTHCW-Ow",
                "title": "Incroyable! N\u00e3o \u00e9 uma vit\u00f3ria, \u00e9 uma aula de Lu\u00eds Enrique",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/J2Ece7EHAyc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/J2Ece7EHAyc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/J2Ece7EHAyc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/J2Ece7EHAyc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/J2Ece7EHAyc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Marcelo Bechler",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Incroyable! N\u00e3o \u00e9 uma vit\u00f3ria, \u00e9 uma aula de Lu\u00eds Enrique",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "186152",
                "likeCount": "22182",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1442"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Cc7Pf7kS78JSB3gczpJR5k4JKpY",
            "id": "BecoooBM7ME",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-30T23:00:11Z",
                "channelId": "UCNV2eEr4N2DNWv2TC3_EClA",
                "title": "O que aconteceu com o Pirulla?",
                "description": "Para apoiar o Pirulla, use o Pix abaixo\n\nPIX: pirula1408@gmail.com\nem nome de Marcos Siqueira(primo de Pirulla)  \n\nComunicamos que nosso amigo Pirulla sofreu um AVC (acidente vascular cerebral) na noite do \u00faltimo domingo, 25 de maio, em sua casa, em S\u00e3o Paulo. Ele foi prontamente atendido e est\u00e1 internado em uma UTI (unidade de terapia intensiva), recebendo os cuidados necess\u00e1rios. Apesar do quadro ser est\u00e1vel, ainda inspira aten\u00e7\u00e3o, e n\u00e3o h\u00e1, por enquanto, uma estimativa segura sobre sua recupera\u00e7\u00e3o.\n\nDiante dessa situa\u00e7\u00e3o, a comunidade de divulgadores cient\u00edficos e amigos pr\u00f3ximos est\u00e3o se mobilizando para apoiar sua fam\u00edlia e ajudar a manter seus canais em funcionamento, durante esse per\u00edodo de afastamento.\n\nPedimos que evitem especula\u00e7\u00f5es e respeitem o tempo de recupera\u00e7\u00e3o e a privacidade do Pirulla e de seus familiares. Assim que houver informa\u00e7\u00f5es consistentes que possam ser compartilhadas, atualizaremos por aqui.\n\nTodas as informa\u00e7\u00f5es ser\u00e3o divulgadas nos canais oficiais: no Canal do Pirulla, na aba comunidades, e nas redes d\u2019Os Tr\u00eas Elementos.\n\nVisite o site abaixo e colabore financeiramente com sua recupera\u00e7\u00e3o:\nwww.pirulla.com.br\n\nAgradecemos, desde j\u00e1, todo o apoio e solidariedade que temos recebido.\n\nEquipe d\u2019Os\u00a0Tr\u00eas\u00a0Elementos",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BecoooBM7ME/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BecoooBM7ME/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BecoooBM7ME/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BecoooBM7ME/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BecoooBM7ME/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Os tr\u00eas elementos",
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "O que aconteceu com o Pirulla?",
                    "description": "Para apoiar o Pirulla, use o Pix abaixo\n\nPIX: pirula1408@gmail.com\nem nome de Marcos Siqueira(primo de Pirulla)  \n\nComunicamos que nosso amigo Pirulla sofreu um AVC (acidente vascular cerebral) na noite do \u00faltimo domingo, 25 de maio, em sua casa, em S\u00e3o Paulo. Ele foi prontamente atendido e est\u00e1 internado em uma UTI (unidade de terapia intensiva), recebendo os cuidados necess\u00e1rios. Apesar do quadro ser est\u00e1vel, ainda inspira aten\u00e7\u00e3o, e n\u00e3o h\u00e1, por enquanto, uma estimativa segura sobre sua recupera\u00e7\u00e3o.\n\nDiante dessa situa\u00e7\u00e3o, a comunidade de divulgadores cient\u00edficos e amigos pr\u00f3ximos est\u00e3o se mobilizando para apoiar sua fam\u00edlia e ajudar a manter seus canais em funcionamento, durante esse per\u00edodo de afastamento.\n\nPedimos que evitem especula\u00e7\u00f5es e respeitem o tempo de recupera\u00e7\u00e3o e a privacidade do Pirulla e de seus familiares. Assim que houver informa\u00e7\u00f5es consistentes que possam ser compartilhadas, atualizaremos por aqui.\n\nTodas as informa\u00e7\u00f5es ser\u00e3o divulgadas nos canais oficiais: no Canal do Pirulla, na aba comunidades, e nas redes d\u2019Os Tr\u00eas Elementos.\n\nVisite o site abaixo e colabore financeiramente com sua recupera\u00e7\u00e3o:\nwww.pirulla.com.br\n\nAgradecemos, desde j\u00e1, todo o apoio e solidariedade que temos recebido.\n\nEquipe d\u2019Os\u00a0Tr\u00eas\u00a0Elementos"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "529131",
                "likeCount": "76852",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "6532"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Y11yqWNk3X59iPJ8ONC3BvCi8w8",
            "id": "3Cmsbrv3r6A",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-31T21:28:54Z",
                "channelId": "UCFjrDmEnxrG5TRGVO0TPHLA",
                "title": "CORITIBA 2 X 1 AVA\u00cd | MELHORES MOMENTOS | 10\u00aa RODADA BRASILEIR\u00c3O S\u00c9RIE B",
                "description": "O Coritiba recebeu no Couto Pereira o Ava\u00ed, dono do melhor ataque, mas pelo lado do Coxa, a melhor defesa entrou em campo. Com gols de Alex Silva e Carlos de Pena, o time da casa venceu por 2 a 1, enquanto Andrey diminuiu com gol de falta. Confira!\n\n#SerieBnoDesimpedidos\n\n\u26bd Seja membro do nosso canal e desbloqueie benef\u00edcios! \ud83c\udfc6\n   / @desimpedidos  \n\n\ud83d\udd14 J\u00e1 deu aquela for\u00e7a? Inscreva-se no canal e ative o sininho para n\u00e3o perder nada!\n\ud83d\udcf1 Siga o Desimpedidos nas redes sociais:\nInstagram:   / desimpedidos   \nTikTok:   / desimpedidos  \n\nEste \u00e9 o canal Desimpedidos: o lar da ousadia e alegria!\n\nCONTATO: contato@desimpedidos.com.br / imprensa@nwb.com.br\n--------------------------\nExperimente 1 m\u00eas gr\u00e1tis do banco de trilhas Epidemic Sound: http://bit.ly/epidemicnwb\n--------------------------\nSegue a NWB tamb\u00e9m: @nwb.oficial",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3Cmsbrv3r6A/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3Cmsbrv3r6A/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3Cmsbrv3r6A/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3Cmsbrv3r6A/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3Cmsbrv3r6A/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Desimpedidos",
                "tags": [
                    "Desimpedidos",
                    "Canal Desimpedidos",
                    "Youtube Desimpedidos",
                    "Desimpedidos YouTube Canal",
                    "Desimpedidos Oficial",
                    "Futebol",
                    "Humor",
                    "Esporte",
                    "Entretenimento",
                    "Canal de Futebol",
                    "Canal de Humor",
                    "Futebol Brasileiro",
                    "Desimpedidos (programa)",
                    "Canal de Esportes",
                    "Youtubers de Futebol",
                    "Melhores Canais de Futebol",
                    "Canais Engra\u00e7ados de Futebol",
                    "desimpedidos",
                    "humor",
                    "esporte",
                    "entretenimento",
                    "futebolbrasileiro",
                    "resenha",
                    "entrevista",
                    "vlog",
                    "zueira",
                    "Ava\u00ed",
                    "Coritiba",
                    "Carlos de Pena",
                    "Andrey",
                    "S\u00e9rie B",
                    "Brasileir\u00e3o B",
                    "Alex Silva"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "CORITIBA 2 X 1 AVA\u00cd | MELHORES MOMENTOS | 10\u00aa RODADA BRASILEIR\u00c3O S\u00c9RIE B",
                    "description": "O Coritiba recebeu no Couto Pereira o Ava\u00ed, dono do melhor ataque, mas pelo lado do Coxa, a melhor defesa entrou em campo. Com gols de Alex Silva e Carlos de Pena, o time da casa venceu por 2 a 1, enquanto Andrey diminuiu com gol de falta. Confira!\n\n#SerieBnoDesimpedidos\n\n\u26bd Seja membro do nosso canal e desbloqueie benef\u00edcios! \ud83c\udfc6\n   / @desimpedidos  \n\n\ud83d\udd14 J\u00e1 deu aquela for\u00e7a? Inscreva-se no canal e ative o sininho para n\u00e3o perder nada!\n\ud83d\udcf1 Siga o Desimpedidos nas redes sociais:\nInstagram:   / desimpedidos   \nTikTok:   / desimpedidos  \n\nEste \u00e9 o canal Desimpedidos: o lar da ousadia e alegria!\n\nCONTATO: contato@desimpedidos.com.br / imprensa@nwb.com.br\n--------------------------\nExperimente 1 m\u00eas gr\u00e1tis do banco de trilhas Epidemic Sound: http://bit.ly/epidemicnwb\n--------------------------\nSegue a NWB tamb\u00e9m: @nwb.oficial"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "57967",
                "likeCount": "978",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "65"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "uTh4c1NvRQLgm_JhLcccblvHnx4",
            "id": "d_dkxzQEX2s",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-30T15:01:10Z",
                "channelId": "UC63iwP6BtIjxB6xn1GKR6Lw",
                "title": "FIZEMOS O ACAMPAMENTO DOS ROSA *Tum Tum Sahur",
                "description": "INSTAGRAM DOS ROSA (oficial)\ud83d\udc47 \n@dosrosaof\nhttps://www.instagram.com/dosrosaof?igsh=MXV0bG92dGFhZnVtMg%3D%3D&utm_source=qr\n\nSHOW DOS ROSA \ud83d\udc47\nhttps://linktr.ee/showdosrosa\n\nSITE DOS ROSA\ud83d\udc47\nhttps://grupodosrosa.com/\n\nBem vindos ao universo Emilly Vick, o conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal intuito o entretenimento. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados. O conte\u00fado visa exclusivamente gerar entretenimento l\u00fadico. \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/d_dkxzQEX2s/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/d_dkxzQEX2s/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/d_dkxzQEX2s/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/d_dkxzQEX2s/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Emilly Vick",
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "FIZEMOS O ACAMPAMENTO DOS ROSA *Tum Tum Sahur",
                    "description": "INSTAGRAM DOS ROSA (oficial)\ud83d\udc47 \n@dosrosaof\nhttps://www.instagram.com/dosrosaof?igsh=MXV0bG92dGFhZnVtMg%3D%3D&utm_source=qr\n\nSHOW DOS ROSA \ud83d\udc47\nhttps://linktr.ee/showdosrosa\n\nSITE DOS ROSA\ud83d\udc47\nhttps://grupodosrosa.com/\n\nBem vindos ao universo Emilly Vick, o conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal intuito o entretenimento. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados. O conte\u00fado visa exclusivamente gerar entretenimento l\u00fadico. \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2957357",
                "likeCount": "43326",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2388"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "cMlhOuRF6g_L0H61Xvj_ydraay4",
            "id": "Le8ld1fnWCo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-30T20:30:02Z",
                "channelId": "UCvgSmIdI92W4KnP15fJwfwA",
                "title": "ENTREGAMOS A A20 DO @Bitelonatural!",
                "description": "O canal da ACF tem o apoio de;\n\nSERVITEC DINAM\u00d4METRO\nhttps://www.instagram.com/servitecdinamometro/\nhttps://www.servitecdinamometro.com.br/\n\nRADLUMI \nhttps://www.instagram.com/radlumi/\nhttps://radlumi.com.br/\ncupom: ACF\n\nPICHAU\nhttps://www.pichau.com.br/\nhttps://www.instagram.com/pichauoficial/\n\nKREBS\nhttps://www.instagram.com/krebsautomotivo/\nhttps://krebsfer.com.br/\n\nSIGMA TOOLS\nhttps://www.instagram.com/sgttools/\nhttps://www.sigmatools.com.br/site/\n\nFUELTECH:\nhttps://fueltech.com.br/\nhttps://www.instagram.com/fueltech/\n\nINJECT SOLUCTIONS:\nhttps://injectsolution.com.br/\nhttps://www.instagram.com/injectsolution/\n\nPara parcerias entre em contato:\nmedia@acfperformance.com\n\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\n\nSeja um simp\u00e1tico membro do canal e receba spoilers exclusivos! \nhttps://www.youtube.com/channel/UCvgSmIdI92W4KnP15fJwfwA/join\n\nQUER APRENDER MAIS SOBRE MOTORES E INJE\u00c7\u00d5ES ELETR\u00d4NICA?\nSE INSCREVA EM NOSSOS CURSOS!\nhttps://www.acfperformance.com/education/\n\nAdquira sua camiseta da ACF!\nhttps://www.lolja.com.br/acfperformance\n\nFA\u00c7A SEU OR\u00c7AMENTO EM:\nhttps://www.acfperformance.com/\nhttps://www.instagram.com/acfperformance/\n\nNOSSAS UNIDADES:\n    \n     S\u00c3O PAULO/SP (Ipiranga) - Race King\n     Av. Dr. Ricardo Jafet, 1050 - Ipiranga\n     tel.; 11 98449 6047\n     https://www.instagram.com/acfperformance/\n\n     MANAUS/AM (Pra\u00e7a 14 de Janeiro) - Sada Auto Center\n     Av. Visc. de Porto Alegre, 1233 - Pra\u00e7a 14 de Janeiro\n     tel.: 92 99498 9471\n     https://www.instagram.com/sadaperformance/\n\n     TAQUARITUBA/SP (Centro) - Chip Force Motors\n     Av. Silvana de Paula Bueno, 210 - Centro\n     tel.: 14 99895 7517\n     https://www.instagram.com/chip__force/\n\n     JOINVILLE/SC (Am\u00e9rica) - Underground Garage\n     R. Jos\u00e9 de Alencar, 30 - Am\u00e9rica, Joinville/SC\n     tel.: 47 98869 6250 \n     https://www.instagram.com/undergroundgarage_/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Le8ld1fnWCo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Le8ld1fnWCo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Le8ld1fnWCo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Le8ld1fnWCo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Le8ld1fnWCo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ACF",
                "tags": [
                    "ACF",
                    "ACFPERFORMANCE",
                    "RICARDO",
                    "RICARDINHO",
                    "REMAP",
                    "MAPA",
                    "CHIP",
                    "FILTRO",
                    "ESCAPE",
                    "STAGE",
                    "POT\u00caNCIA",
                    "WHP",
                    "CV",
                    "AUTOSUPER",
                    "TURBO",
                    "TUNERCAST",
                    "tested",
                    "DRIFT"
                ],
                "categoryId": "2",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ENTREGAMOS A A20 DO @Bitelonatural!",
                    "description": "O canal da ACF tem o apoio de;\n\nSERVITEC DINAM\u00d4METRO\nhttps://www.instagram.com/servitecdinamometro/\nhttps://www.servitecdinamometro.com.br/\n\nRADLUMI \nhttps://www.instagram.com/radlumi/\nhttps://radlumi.com.br/\ncupom: ACF\n\nPICHAU\nhttps://www.pichau.com.br/\nhttps://www.instagram.com/pichauoficial/\n\nKREBS\nhttps://www.instagram.com/krebsautomotivo/\nhttps://krebsfer.com.br/\n\nSIGMA TOOLS\nhttps://www.instagram.com/sgttools/\nhttps://www.sigmatools.com.br/site/\n\nFUELTECH:\nhttps://fueltech.com.br/\nhttps://www.instagram.com/fueltech/\n\nINJECT SOLUCTIONS:\nhttps://injectsolution.com.br/\nhttps://www.instagram.com/injectsolution/\n\nPara parcerias entre em contato:\nmedia@acfperformance.com\n\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\n\nSeja um simp\u00e1tico membro do canal e receba spoilers exclusivos! \nhttps://www.youtube.com/channel/UCvgSmIdI92W4KnP15fJwfwA/join\n\nQUER APRENDER MAIS SOBRE MOTORES E INJE\u00c7\u00d5ES ELETR\u00d4NICA?\nSE INSCREVA EM NOSSOS CURSOS!\nhttps://www.acfperformance.com/education/\n\nAdquira sua camiseta da ACF!\nhttps://www.lolja.com.br/acfperformance\n\nFA\u00c7A SEU OR\u00c7AMENTO EM:\nhttps://www.acfperformance.com/\nhttps://www.instagram.com/acfperformance/\n\nNOSSAS UNIDADES:\n    \n     S\u00c3O PAULO/SP (Ipiranga) - Race King\n     Av. Dr. Ricardo Jafet, 1050 - Ipiranga\n     tel.; 11 98449 6047\n     https://www.instagram.com/acfperformance/\n\n     MANAUS/AM (Pra\u00e7a 14 de Janeiro) - Sada Auto Center\n     Av. Visc. de Porto Alegre, 1233 - Pra\u00e7a 14 de Janeiro\n     tel.: 92 99498 9471\n     https://www.instagram.com/sadaperformance/\n\n     TAQUARITUBA/SP (Centro) - Chip Force Motors\n     Av. Silvana de Paula Bueno, 210 - Centro\n     tel.: 14 99895 7517\n     https://www.instagram.com/chip__force/\n\n     JOINVILLE/SC (Am\u00e9rica) - Underground Garage\n     R. Jos\u00e9 de Alencar, 30 - Am\u00e9rica, Joinville/SC\n     tel.: 47 98869 6250 \n     https://www.instagram.com/undergroundgarage_/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "588832",
                "likeCount": "70367",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2161"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "u04n6uDZBHCGVsVvVNyMMPxta9c",
            "id": "V1ZZjzoe5yw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-30T21:00:36Z",
                "channelId": "UCIRNu5s24r7zAPTFic_eWNw",
                "title": "FIZ UMA PISCINA DE PIRULITO GIGANTE *Me machuquei ?",
                "description": "Bem vindos ao universo do Leozinn, o conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal intuito o entretenimento. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados. O conte\u00fado visa exclusivamente gerar entretenimento l\u00fadico. \ud83d\udc9b\ud83d\udc9b",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/V1ZZjzoe5yw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/V1ZZjzoe5yw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/V1ZZjzoe5yw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/V1ZZjzoe5yw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/V1ZZjzoe5yw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Leozinn 077",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "FIZ UMA PISCINA DE PIRULITO GIGANTE *Me machuquei ?",
                    "description": "Bem vindos ao universo do Leozinn, o conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal intuito o entretenimento. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados. O conte\u00fado visa exclusivamente gerar entretenimento l\u00fadico. \ud83d\udc9b\ud83d\udc9b"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "986088",
                "likeCount": "15655",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "951"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 200,
        "resultsPerPage": 50
    }
}