{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "lOSJ1FlaLPRR-VFDt-DmBoBgrtA",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "WQsmsvW8Ngzu4ol2_iW4BG1HGAY",
            "id": "GNk1iFhWgrM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-27T11:07:22Z",
                "channelId": "UCow2IGnug1l3Xazkrc5jM_Q",
                "title": "ON REND FOU DES INCONNUS AU TELEPHONE ! (Avec Maxime Biaggi)",
                "description": "Merci \u00e0 Nord VPN b\u00e9n\u00e9ficiez De 4 mois suppl\u00e9mentaires sur les abonnements de 2 ans en passant par mon lien :  https://nordvpn.com/joyca \n\nUn bon concept de con avec la roue de con  et des appels de con, en tous cas voil\u00e0 quoi\n\nAnimation de fin : L'excellent @Timothey  !\n\n\ud83d\udc49 Chaine Secondaire Lil Joyca : https://www.youtube.com/channel/UCgANFlYnbE47942AoazfNsg\n\ud83d\udc49 LIVE/TWITCH : https://www.twitch.tv/joyca/videos\n\ud83d\udc49 INSTAGRAM : Joyca\n\ud83d\udc49 X : https://twitter.com/JoycaOff\n\ud83d\udc49 TIK TOK : @joycaledelire\n\n\u27a4\u27a4\u27a4 Pour toutes demandes professionnelles ou commerciales : contact.joyca@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GNk1iFhWgrM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GNk1iFhWgrM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GNk1iFhWgrM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GNk1iFhWgrM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GNk1iFhWgrM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "JOYCA",
                "tags": [
                    "Joyca",
                    "video",
                    "reaction",
                    "Fran\u00e7ais",
                    "t\u00e9l\u00e9phone ip",
                    "jeu de hasard",
                    "evpn",
                    "vpn 2025",
                    "nordvpn\u00a0incogni"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ON REND FOU DES INCONNUS AU TELEPHONE ! (Avec Maxime Biaggi)",
                    "description": "Merci \u00e0 Nord VPN b\u00e9n\u00e9ficiez De 4 mois suppl\u00e9mentaires sur les abonnements de 2 ans en passant par mon lien :  https://nordvpn.com/joyca \n\nUn bon concept de con avec la roue de con  et des appels de con, en tous cas voil\u00e0 quoi\n\nAnimation de fin : L'excellent @Timothey  !\n\n\ud83d\udc49 Chaine Secondaire Lil Joyca : https://www.youtube.com/channel/UCgANFlYnbE47942AoazfNsg\n\ud83d\udc49 LIVE/TWITCH : https://www.twitch.tv/joyca/videos\n\ud83d\udc49 INSTAGRAM : Joyca\n\ud83d\udc49 X : https://twitter.com/JoycaOff\n\ud83d\udc49 TIK TOK : @joycaledelire\n\n\u27a4\u27a4\u27a4 Pour toutes demandes professionnelles ou commerciales : contact.joyca@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1754702",
                "likeCount": "127990",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1644"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "7rR-xf6EUG84a3-nHTNZ3tBqkdE",
            "id": "fNsTxUdgLDE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-27T09:15:07Z",
                "channelId": "UCo3i0nUzZjjLuM7VjAVz4zA",
                "title": "QUI SERA LE MEILLEUR ESPION ? (Hitman IRL avec Carlito et Thomas Deseur)",
                "description": "Abonne-toi si t'es un bg ! \u2764\ufe0f\n\n\ud83d\udc9c Follow moi sur Twitch pour ne pas louper les lives : https://michou.to/twitch  \n\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udcbb Si tu veux voir les rediffs de mes lives mais avec du montage : https://michou.to/off\n\n\ud83d\udc99 Mon Twitter : https://michou.to/twitter\n\ud83d\udcf8 Mon Insta : https://michou.to/instagram\n\ud83d\udc7e Mon Discord : https://michou.to/discord\n\n\ud83d\udc26 Twitter @MichouOff_ : https://michou.to/off/twitter\n\ud83c\udf20 Instagram @MichouOff : https://michou.to/off/instagram\n\ud83c\udfac TikTok @MichouOff : https://michou.to/off/tiktok\n\net tu connais, code cr\u00e9ateur \"michoucroute\" dans la boutique Epic Games ;)\n\n\ud83d\udce7 Adresse mail pro : michou.video.officiel@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fNsTxUdgLDE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fNsTxUdgLDE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fNsTxUdgLDE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fNsTxUdgLDE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fNsTxUdgLDE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Michou",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "QUI SERA LE MEILLEUR ESPION ? (Hitman IRL avec Carlito et Thomas Deseur)",
                    "description": "Abonne-toi si t'es un bg ! \u2764\ufe0f\n\n\ud83d\udc9c Follow moi sur Twitch pour ne pas louper les lives : https://michou.to/twitch  \n\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udcbb Si tu veux voir les rediffs de mes lives mais avec du montage : https://michou.to/off\n\n\ud83d\udc99 Mon Twitter : https://michou.to/twitter\n\ud83d\udcf8 Mon Insta : https://michou.to/instagram\n\ud83d\udc7e Mon Discord : https://michou.to/discord\n\n\ud83d\udc26 Twitter @MichouOff_ : https://michou.to/off/twitter\n\ud83c\udf20 Instagram @MichouOff : https://michou.to/off/instagram\n\ud83c\udfac TikTok @MichouOff : https://michou.to/off/tiktok\n\net tu connais, code cr\u00e9ateur \"michoucroute\" dans la boutique Epic Games ;)\n\n\ud83d\udce7 Adresse mail pro : michou.video.officiel@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2215574",
                "likeCount": "113054",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4211"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "f1MJtrA2C2gW8Ot9rFhWpiYqXmU",
            "id": "84w2g4biNkc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-27T17:30:11Z",
                "channelId": "UCwsttsWPse6KzUzUbQDGRPA",
                "title": "Qui fera le meilleur film d'action avec des inconnus ?",
                "description": "On a eu une heure pour r\u00e9aliser une sc\u00e8ne d\u2019action \u00e0 partir du m\u00eame sc\u00e9nario avec Joyca et Djilsi. On a du composer notre \u00e9quipe de tournage au hasard (avec des gens qualifi\u00e9s et d'autres qui savaient pas ce qu'ils foutaient l\u00e0).\n\nMerci \u00e0 Marvel Studios de sponsoriser cette vid\u00e9o : le film Thunderbolts* est \u00e0 d\u00e9couvrir d\u00e8s le 30 avril au cin\u00e9ma ! Foncez !\n\nPour d\u00e9couvrir la bande-annonce : https://www.youtube.com/watch?v=cYHyGlHIOOY\n\n#Thunderbolts* @marvelfr\n\nUne production GREAT PRODUCTION TEAM\nProducteurs et auteurs : Thibault Braccio, St\u00e9phane Cochara, Maxime Biaggi\nR\u00e9alisateur : Jules Hamdadou\n1er assistant r\u00e9alisateur : Paul Mac\u00e9\nDirecteur de la photographie : Alexandre Braun\nOp\u00e9rateur prise de vue : Baptiste Cornue\nChef \u00e9lectricien : Luc Desprez\n\u00c9lectricien : Martin Gillet\nAssistant cam\u00e9ra : Valentin Cornot\nIng\u00e9nieur du son : Florian Vourlat\nCheffe d\u00e9coratrice : Camille Bonsergent\nMaquilleuse : Clotilde Buisson\nCom\u00e9dien Cascadeur : Valentin Dubois\nCom\u00e9dien : Fr\u00e9d\u00e9ric Chateau\nDirecteur de production : Allan Ladjadj\nMonteur : Madroz\n\u00c9talonneur : Jules Hamdadou\nMiniature : YunamiFX\nR\u00e9gie : Kina Productions\nS\u00e9curit\u00e9 : BRS S\u00e9curit\u00e9\n\nGrand merci \u00e0 Aladin, Alicia J, Alicia L, Arad, Charles, Daphn\u00e9, Jade, Lina, Lucas, Nathan, Nicolas, Younes et Zina !",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/84w2g4biNkc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/84w2g4biNkc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/84w2g4biNkc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/84w2g4biNkc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/84w2g4biNkc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Maxime Biaggi",
                "tags": [
                    "humour",
                    "joyca",
                    "djilsi",
                    "maxime biaggi",
                    "biaggi",
                    "maxime",
                    "divertissement",
                    "tournage",
                    "court-m\u00e9trage",
                    "cin\u00e9ma",
                    "action"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Qui fera le meilleur film d'action avec des inconnus ?",
                    "description": "On a eu une heure pour r\u00e9aliser une sc\u00e8ne d\u2019action \u00e0 partir du m\u00eame sc\u00e9nario avec Joyca et Djilsi. On a du composer notre \u00e9quipe de tournage au hasard (avec des gens qualifi\u00e9s et d'autres qui savaient pas ce qu'ils foutaient l\u00e0).\n\nMerci \u00e0 Marvel Studios de sponsoriser cette vid\u00e9o : le film Thunderbolts* est \u00e0 d\u00e9couvrir d\u00e8s le 30 avril au cin\u00e9ma ! Foncez !\n\nPour d\u00e9couvrir la bande-annonce : https://www.youtube.com/watch?v=cYHyGlHIOOY\n\n#Thunderbolts* @marvelfr\n\nUne production GREAT PRODUCTION TEAM\nProducteurs et auteurs : Thibault Braccio, St\u00e9phane Cochara, Maxime Biaggi\nR\u00e9alisateur : Jules Hamdadou\n1er assistant r\u00e9alisateur : Paul Mac\u00e9\nDirecteur de la photographie : Alexandre Braun\nOp\u00e9rateur prise de vue : Baptiste Cornue\nChef \u00e9lectricien : Luc Desprez\n\u00c9lectricien : Martin Gillet\nAssistant cam\u00e9ra : Valentin Cornot\nIng\u00e9nieur du son : Florian Vourlat\nCheffe d\u00e9coratrice : Camille Bonsergent\nMaquilleuse : Clotilde Buisson\nCom\u00e9dien Cascadeur : Valentin Dubois\nCom\u00e9dien : Fr\u00e9d\u00e9ric Chateau\nDirecteur de production : Allan Ladjadj\nMonteur : Madroz\n\u00c9talonneur : Jules Hamdadou\nMiniature : YunamiFX\nR\u00e9gie : Kina Productions\nS\u00e9curit\u00e9 : BRS S\u00e9curit\u00e9\n\nGrand merci \u00e0 Aladin, Alicia J, Alicia L, Arad, Charles, Daphn\u00e9, Jade, Lina, Lucas, Nathan, Nicolas, Younes et Zina !"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "718404",
                "likeCount": "50365",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "673"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "4LYyqRCR9WZLIk0zoNXKklGVJ5E",
            "id": "YuT7F5kbZdM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-28T15:03:01Z",
                "channelId": "UCLnv0iKl-QbLnkuF-aSZKTQ",
                "title": "ON EST DEVENUS FOUS SUR GEOGUESSR (Avec Zafeel, Hctuan, Posuu)",
                "description": "Si tu souhaites t'inscrire et rejoindre le challenge Geoguessr :  https://www.geoguessr.com/challenge/igsEDANirq4eFVDE \n\nCollaboration commerciale\n\nMerci \u00e0 Geoguessr d'avoir sponsoris\u00e9 la vid\u00e9o \n\nMontage fait par Mewen \nMiniature faite par Hugo \n\nN'h\u00e9site pas \u00e0 t'abonner \u00e0 ma cha\u00eene pour ne rater aucune vid\u00e9o !\n\nMerci \u00e0 tous de rester respectueux dans l'espace commentaire !\n\nBonne vid\u00e9o \u00e0 tous, et bonne journ\u00e9e :D",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YuT7F5kbZdM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YuT7F5kbZdM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YuT7F5kbZdM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YuT7F5kbZdM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YuT7F5kbZdM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mastu Gear 2",
                "tags": [
                    "mastu",
                    "mastutv",
                    "matsu",
                    "mastus",
                    "humour",
                    "mastu gear",
                    "mastu geoguessr",
                    "geoguessr",
                    "mastu zafeel",
                    "zafeel",
                    "mastu hctuan",
                    "hctuan",
                    "hctuan zafeel",
                    "posuu",
                    "mastu posuu"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr-FR",
                "localized": {
                    "title": "ON EST DEVENUS FOUS SUR GEOGUESSR (Avec Zafeel, Hctuan, Posuu)",
                    "description": "Si tu souhaites t'inscrire et rejoindre le challenge Geoguessr :  https://www.geoguessr.com/challenge/igsEDANirq4eFVDE \n\nCollaboration commerciale\n\nMerci \u00e0 Geoguessr d'avoir sponsoris\u00e9 la vid\u00e9o \n\nMontage fait par Mewen \nMiniature faite par Hugo \n\nN'h\u00e9site pas \u00e0 t'abonner \u00e0 ma cha\u00eene pour ne rater aucune vid\u00e9o !\n\nMerci \u00e0 tous de rester respectueux dans l'espace commentaire !\n\nBonne vid\u00e9o \u00e0 tous, et bonne journ\u00e9e :D"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "137057",
                "likeCount": "9592",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "119"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "l4FGxriU5WqYWCN88wmpNrnK-ac",
            "id": "svcpQVfxvqw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-26T23:09:56Z",
                "channelId": "UCyIV8rkza5Uk_sJIhqilBvQ",
                "title": "Coupe du Roi - Le FC Barcelone terrasse le Real Madrid au terme d'un Clasico historique",
                "description": "Dans un match riche en rebondissements, le FC Barcelone a remport\u00e9 la Coupe du Roi face au Real Madrid ce samedi (3-2 a.p.). Jules Kound\u00e9 a inscrit le but de la victoire pour le Bar\u00e7a, r\u00e9pondant \u00e0 des buts de Kylian Mbapp\u00e9 et Aur\u00e9lien Tchouam\u00e9ni c\u00f4t\u00e9 merengue.\n\nAbonnez-vous \u00e0 notre cha\u00eene pour ne rien manquer \ud83d\udc49 https://urlr.me/Z3thGb\n\n\ud83c\udf1f Restez \u00e0 l'aff\u00fbt des news sur l'\u00c9quipe.fr  \ud83d\udc49 http://ow.ly/5etn30qnKgp\n\ud83d\udcf2 Abonnez-vous \u00e0 notre offre num\u00e9rique \ud83d\udc49 http://ow.ly/wjz230qqgaU\n\ud83d\udcfa Regardez La cha\u00eene L'\u00c9quipe \ud83d\udc49 http://ow.ly/GE3O30qqg19\n\nSuivez-nous sur nos r\u00e9seaux sociaux : \n\n\ud83d\udd35 Facebook \ud83d\udc49 http://ow.ly/fWOD30qnKgK\n\ud83d\udc26 Twitter \ud83d\udc49 http://ow.ly/d7Ya30qnKh1\n\ud83d\udcf8 Instagram \ud83d\udc49 http://ow.ly/NTtx30qnKhh\n\ud83d\udc7b Snapchat \ud83d\udc49 http://ow.ly/XGkv30qqfYg\n\ud83c\udfae Twitch \ud83d\udc49 http://ow.ly/sWHt30qqg8M\n\n----------\n\nL'\u00c9quipe, c'est :\n\nLe premier titre d'information sportive en France, avec une couverture in\u00e9gal\u00e9e.\nLa premi\u00e8re cha\u00eene gratuite 100% sport en France, offrant un contenu exclusif et diversifi\u00e9.\nLe leader de l'information sportive en ligne, avec plus de 10 000 reportages r\u00e9alis\u00e9s et une pr\u00e9sence dans plus de 100 pays.\nChaque jour, plus de 300 journalistes sont sur le terrain, dans toutes les disciplines sportives, pour vous offrir une exp\u00e9rience immersive et compl\u00e8te de l'univers sportif.\n\nRejoignez-nous pour vivre la passion du sport comme jamais auparavant !\n\n-----------------\n\n#bar\u00e7a #realmadrid #classico #sport #lequipe #highlights #football #tennis #cyclisme #biathlon #rugby #CopadelRey #om #lyon #lille #monaco #sports #ligue1 #equipefrance #championsleague #europaleague #coupefrance #mercato #transferts #ronaldo #messi #neymar #mbappe #benzema #griezmann #demb\u00e9l\u00e9 #tourdefrance #rolandgarros #jo2024 #basketball #handball #volley #coupedumonde",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/svcpQVfxvqw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/svcpQVfxvqw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/svcpQVfxvqw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/svcpQVfxvqw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/svcpQVfxvqw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "L'\u00c9QUIPE",
                "tags": [
                    "Sport",
                    "L'\u00c9quipe",
                    "cha\u00eene L'\u00c9quipe",
                    "L'\u00c9quipe en direct",
                    "L'\u00c9quipe du Soir",
                    "Coupe du Roi",
                    "football",
                    "sport news",
                    "l'\u00e9quipe live",
                    "l'\u00e9quipe.fr",
                    "l'\u00e9quipe direct",
                    "l'\u00e9quipe football",
                    "l'\u00e9quipe programme",
                    "l'\u00e9quipe youtube",
                    "Bar\u00e7a-Real",
                    "FC Barcelone-Real Madrid",
                    "Classico",
                    "Yamal",
                    "Torres",
                    "Mbapp\u00e9",
                    "Vinicius",
                    "Tchouam\u00e9ni",
                    "Coupe du roi",
                    "Coupe d'Espagne",
                    "Copa del Rey",
                    "Rodrygo",
                    "Mbapp\u00e9 Coup franc",
                    "But Mbapp\u00e9",
                    "Real-Bar\u00e7a",
                    "Arbitrage espagne",
                    "Classico replay",
                    "Classico r\u00e9sum\u00e9",
                    "Yamal highlights",
                    "Mbapp\u00e9 Highlights"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Coupe du Roi - Le FC Barcelone terrasse le Real Madrid au terme d'un Clasico historique",
                    "description": "Dans un match riche en rebondissements, le FC Barcelone a remport\u00e9 la Coupe du Roi face au Real Madrid ce samedi (3-2 a.p.). Jules Kound\u00e9 a inscrit le but de la victoire pour le Bar\u00e7a, r\u00e9pondant \u00e0 des buts de Kylian Mbapp\u00e9 et Aur\u00e9lien Tchouam\u00e9ni c\u00f4t\u00e9 merengue.\n\nAbonnez-vous \u00e0 notre cha\u00eene pour ne rien manquer \ud83d\udc49 https://urlr.me/Z3thGb\n\n\ud83c\udf1f Restez \u00e0 l'aff\u00fbt des news sur l'\u00c9quipe.fr  \ud83d\udc49 http://ow.ly/5etn30qnKgp\n\ud83d\udcf2 Abonnez-vous \u00e0 notre offre num\u00e9rique \ud83d\udc49 http://ow.ly/wjz230qqgaU\n\ud83d\udcfa Regardez La cha\u00eene L'\u00c9quipe \ud83d\udc49 http://ow.ly/GE3O30qqg19\n\nSuivez-nous sur nos r\u00e9seaux sociaux : \n\n\ud83d\udd35 Facebook \ud83d\udc49 http://ow.ly/fWOD30qnKgK\n\ud83d\udc26 Twitter \ud83d\udc49 http://ow.ly/d7Ya30qnKh1\n\ud83d\udcf8 Instagram \ud83d\udc49 http://ow.ly/NTtx30qnKhh\n\ud83d\udc7b Snapchat \ud83d\udc49 http://ow.ly/XGkv30qqfYg\n\ud83c\udfae Twitch \ud83d\udc49 http://ow.ly/sWHt30qqg8M\n\n----------\n\nL'\u00c9quipe, c'est :\n\nLe premier titre d'information sportive en France, avec une couverture in\u00e9gal\u00e9e.\nLa premi\u00e8re cha\u00eene gratuite 100% sport en France, offrant un contenu exclusif et diversifi\u00e9.\nLe leader de l'information sportive en ligne, avec plus de 10 000 reportages r\u00e9alis\u00e9s et une pr\u00e9sence dans plus de 100 pays.\nChaque jour, plus de 300 journalistes sont sur le terrain, dans toutes les disciplines sportives, pour vous offrir une exp\u00e9rience immersive et compl\u00e8te de l'univers sportif.\n\nRejoignez-nous pour vivre la passion du sport comme jamais auparavant !\n\n-----------------\n\n#bar\u00e7a #realmadrid #classico #sport #lequipe #highlights #football #tennis #cyclisme #biathlon #rugby #CopadelRey #om #lyon #lille #monaco #sports #ligue1 #equipefrance #championsleague #europaleague #coupefrance #mercato #transferts #ronaldo #messi #neymar #mbappe #benzema #griezmann #demb\u00e9l\u00e9 #tourdefrance #rolandgarros #jo2024 #basketball #handball #volley #coupedumonde"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1472958",
                "likeCount": "21517",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2241"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "1LC0GUj-D42YnNuG-Gi41_kkTgk",
            "id": "xb1d3n_GLlk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-28T16:00:02Z",
                "channelId": "UCWnfDPdZw6A23UtuBpYBbAg",
                "title": "Mes axolotls deviennent incroyables !",
                "description": "Mes axolotls changent de maison, ils deviennent \u00e9normes :D Merci \u00e0 @lenovofrance pour cette collaboration. \nMOS Life, mon 1er jeu-vid\u00e9o est enfin disponible gratuitement ici :\n\niOS : https://apps.apple.com/fr/app/mos-life/id6741430904\nAndroid : https://play.google.com/store/apps/details?id=com.nozman\n\nN'h\u00e9sitez pas \u00e0 noter le jeu sur les stores, et laisser un petit commentaire.\n\nUn \u00e9norme merci \u00e0 @GabAqua pour ce superbe projet, allez voir sa cha\u00eene :)",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xb1d3n_GLlk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xb1d3n_GLlk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xb1d3n_GLlk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xb1d3n_GLlk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xb1d3n_GLlk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Dr Nozman",
                "tags": [
                    "dr nozman",
                    "nozman",
                    "axolotl"
                ],
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Mes axolotls deviennent incroyables !",
                    "description": "Mes axolotls changent de maison, ils deviennent \u00e9normes :D Merci \u00e0 @lenovofrance pour cette collaboration. \nMOS Life, mon 1er jeu-vid\u00e9o est enfin disponible gratuitement ici :\n\niOS : https://apps.apple.com/fr/app/mos-life/id6741430904\nAndroid : https://play.google.com/store/apps/details?id=com.nozman\n\nN'h\u00e9sitez pas \u00e0 noter le jeu sur les stores, et laisser un petit commentaire.\n\nUn \u00e9norme merci \u00e0 @GabAqua pour ce superbe projet, allez voir sa cha\u00eene :)"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "312588",
                "likeCount": "19449",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "357"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Q7SwYeSxXD55y1d-flNjVBmd9yM",
            "id": "2ZVJprAEZtA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-27T22:07:40Z",
                "channelId": "UCoKweTwEeA-D9vuSVw_Z_DQ",
                "title": "OM 4-1 Brest | Le r\u00e9sum\u00e9 de la victoire \ud83d\udcaa",
                "description": "Pour clore cette 31\u00e8me journ\u00e9e de Ligue 1 McDonald's, nos Olympiens devaient absolument gagner pour reprendre la deuxi\u00e8me place du championnat ! \n\nEt ce fut le cas, en particulier gr\u00e2ce \u00e0 un grand \ud835\uddd4\ud835\uddfa\ud835\uddf6\ud835\uddfb\ud835\uddf2 \ud835\uddda\ud835\uddfc\ud835\ude02\ud835\uddf6\ud835\uddff\ud835\uddf6 \ud83c\udde9\ud83c\uddff, auteur d'un tripl\u00e9 et notamment d'un retourn\u00e9 acrobatique incroyable ! Les Brestois avaient pourtant \u00e9galis\u00e9 peu de temps apr\u00e8s l'ouverture du score olympienne, mais c'\u00e9tait sans compter sur la d\u00e9termination de \ud835\udde0\ud835\uddee\ud835\ude00\ud835\uddfc\ud835\uddfb \ud835\uddda\ud835\uddff\ud835\uddf2\ud835\uddf2\ud835\uddfb\ud835\ude04\ud835\uddfc\ud835\uddfc\ud835\uddf1 qui voyait sa frappe d\u00e9tourn\u00e9e dans son propre but par le d\u00e9fenseur breton !\n\nDerri\u00e8re l'international alg\u00e9rien faisait parler la poudre par deux fois et permettait \u00e0 l'OM de s'imposer pour la 18\u00e8me fois cette saison ! \ud83d\udcaa \n\nAbonne-toi \u00e0 la chaine officielle de l'OM  \ud83d\udc49  http://bit.ly/2zo1Epp \r\nET clique sur la cloche \ud83d\udd14  pour \u00eatre inform\u00e9 des derni\u00e8res vid\u00e9os mises en ligne !",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2ZVJprAEZtA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2ZVJprAEZtA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2ZVJprAEZtA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2ZVJprAEZtA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2ZVJprAEZtA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "OM",
                "tags": [
                    "Olympique de Marseille",
                    "OM",
                    "chaine",
                    "Marseille",
                    "football",
                    "soccer",
                    "F\u00fatbol",
                    "video om"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "OM 4-1 Brest | Le r\u00e9sum\u00e9 de la victoire \ud83d\udcaa",
                    "description": "Pour clore cette 31\u00e8me journ\u00e9e de Ligue 1 McDonald's, nos Olympiens devaient absolument gagner pour reprendre la deuxi\u00e8me place du championnat ! \n\nEt ce fut le cas, en particulier gr\u00e2ce \u00e0 un grand \ud835\uddd4\ud835\uddfa\ud835\uddf6\ud835\uddfb\ud835\uddf2 \ud835\uddda\ud835\uddfc\ud835\ude02\ud835\uddf6\ud835\uddff\ud835\uddf6 \ud83c\udde9\ud83c\uddff, auteur d'un tripl\u00e9 et notamment d'un retourn\u00e9 acrobatique incroyable ! Les Brestois avaient pourtant \u00e9galis\u00e9 peu de temps apr\u00e8s l'ouverture du score olympienne, mais c'\u00e9tait sans compter sur la d\u00e9termination de \ud835\udde0\ud835\uddee\ud835\ude00\ud835\uddfc\ud835\uddfb \ud835\uddda\ud835\uddff\ud835\uddf2\ud835\uddf2\ud835\uddfb\ud835\ude04\ud835\uddfc\ud835\uddfc\ud835\uddf1 qui voyait sa frappe d\u00e9tourn\u00e9e dans son propre but par le d\u00e9fenseur breton !\n\nDerri\u00e8re l'international alg\u00e9rien faisait parler la poudre par deux fois et permettait \u00e0 l'OM de s'imposer pour la 18\u00e8me fois cette saison ! \ud83d\udcaa \n\nAbonne-toi \u00e0 la chaine officielle de l'OM  \ud83d\udc49  http://bit.ly/2zo1Epp \r\nET clique sur la cloche \ud83d\udd14  pour \u00eatre inform\u00e9 des derni\u00e8res vid\u00e9os mises en ligne !"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "464309",
                "likeCount": "8264",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "304"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "LRRchMcQKPJFJ6pY3XBiz5fZUd8",
            "id": "hp7iSIJB9NQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-28T17:35:41Z",
                "channelId": "UC2UT8pPDlUvRbQXTVOf5Ocw",
                "title": "J'ai vraiment fabriqu\u00e9 MA BAGUE DE FIAN\u00c7AILLES !!",
                "description": "Aujourd\u2019hui c\u2019est peut-\u00eatre le projet le plus minutieux de ma chaine auquel je m\u2019attaque : fabriquer ma bague de fian\u00e7ailles !\nJe vous montre plein de techniques de fonderie mais pas seulement ! Merci \u00e0 Dassault Syst\u00e8mes d\u2019avoir sponsoris\u00e9 cette vid\u00e9o, gr\u00e2ce \u00e0 la plateforme 3DEXPERIENCE Edu et plus particuli\u00e8rement \u00e0 Solidworks, j\u2019ai pu mod\u00e9liser un \u00e9crin tr\u00e8s particulier pour mettre la bague.\nSi \u00e7a vous int\u00e9resse c\u2019est par ici : https://www.3ds.com/fr/edu/education/students/solutions?utm_campaign=202503_ewe_edu_Acte_Energie_Nature_infl_en_CMP12965&utm_medium=socialnetwork&utm_source=youtube&utm_content=vid\n\n\nAh et venez sur Insta, c'est sympa !\nhttps://www.instagram.com/henri.hihacks/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hp7iSIJB9NQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hp7iSIJB9NQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hp7iSIJB9NQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hp7iSIJB9NQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hp7iSIJB9NQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Henri Hihacks",
                "tags": [
                    "bague",
                    "fabriquer",
                    "hihacks",
                    "fonderie",
                    "or",
                    "diamants",
                    "fian\u00e7ailles",
                    "mariage",
                    "henri"
                ],
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "J'ai vraiment fabriqu\u00e9 MA BAGUE DE FIAN\u00c7AILLES !!",
                    "description": "Aujourd\u2019hui c\u2019est peut-\u00eatre le projet le plus minutieux de ma chaine auquel je m\u2019attaque : fabriquer ma bague de fian\u00e7ailles !\nJe vous montre plein de techniques de fonderie mais pas seulement ! Merci \u00e0 Dassault Syst\u00e8mes d\u2019avoir sponsoris\u00e9 cette vid\u00e9o, gr\u00e2ce \u00e0 la plateforme 3DEXPERIENCE Edu et plus particuli\u00e8rement \u00e0 Solidworks, j\u2019ai pu mod\u00e9liser un \u00e9crin tr\u00e8s particulier pour mettre la bague.\nSi \u00e7a vous int\u00e9resse c\u2019est par ici : https://www.3ds.com/fr/edu/education/students/solutions?utm_campaign=202503_ewe_edu_Acte_Energie_Nature_infl_en_CMP12965&utm_medium=socialnetwork&utm_source=youtube&utm_content=vid\n\n\nAh et venez sur Insta, c'est sympa !\nhttps://www.instagram.com/henri.hihacks/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "114876",
                "likeCount": "12492",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "356"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "cjqNhHq1z8t4XQ_xQMnO3TFdMpM",
            "id": "zBCWfMrebHA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-28T13:58:10Z",
                "channelId": "UCWedHS9qKebauVIK2J7383g",
                "title": "L\u2019affaire d\u2019espionnage surr\u00e9aliste qui agite la Silicon Valley",
                "description": "Comment une startup a tendu un pi\u00e8ge parfait pour d\u00e9masquer un espion infiltr\u00e9, envoy\u00e9 par son rival pour voler tous ses secrets.\n\nD\u00e9couvrir l'offre de Dyson : https://www.dyson.fr/nettoyeurs-de-sols/washg1?utm_source=ig&utm_medium=e_social&utm_campaign=allergy_influencer&utm_content=underscore\nMerci \u00e0 eux pour cette collaboration commerciale\n\n\ud83d\udc40 \u00c0 ne pas manquer, On a re\u00e7u le hacker qui rend fou les pirates chinois :\nhttps://youtu.be/H00UfldbbHg?feature=shared\n----\n\nSuivi g\u00e9n\u00e9ral : Micha\u00ebl de Marliave\nR\u00e9dacteur en chef : Matthieu Lambda\nEn plateau : Micha\u00ebl de Marliave, R\u00e9mi Fleurance et Matthieu Lambda\nMontage : Vincent Carbonneau et L\u00e9o Legendre\nDirecteur de production et strat\u00e9gie : Charles-Antoine d'Adh\u00e9mar\nDirecteur technique : Till de Roquefeuil\nChef op\u00e9rateur & Chef lumi\u00e8re : Thibault Fotr\u00e9\n\n----\n\nS'abonner est le meilleur moyen de soutenir notre travail : https://bit.ly/3xqS2pi\n\ud83c\udfa5 Suivez l'\u00e9mission en direct: https://www.twitch.tv/Micode (c'est 1 mercredi sur 2 \u00e0 19h)\n\ud83c\udf99 L'\u00e9mission compl\u00e8te est dispo en podcast : https://underscoretalk.netlify.app/\n\ud83d\udc26 Les annonces : https://twitter.com/UnderscoreTalk",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zBCWfMrebHA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zBCWfMrebHA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zBCWfMrebHA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zBCWfMrebHA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zBCWfMrebHA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Underscore_",
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "L\u2019affaire d\u2019espionnage surr\u00e9aliste qui agite la Silicon Valley",
                    "description": "Comment une startup a tendu un pi\u00e8ge parfait pour d\u00e9masquer un espion infiltr\u00e9, envoy\u00e9 par son rival pour voler tous ses secrets.\n\nD\u00e9couvrir l'offre de Dyson : https://www.dyson.fr/nettoyeurs-de-sols/washg1?utm_source=ig&utm_medium=e_social&utm_campaign=allergy_influencer&utm_content=underscore\nMerci \u00e0 eux pour cette collaboration commerciale\n\n\ud83d\udc40 \u00c0 ne pas manquer, On a re\u00e7u le hacker qui rend fou les pirates chinois :\nhttps://youtu.be/H00UfldbbHg?feature=shared\n----\n\nSuivi g\u00e9n\u00e9ral : Micha\u00ebl de Marliave\nR\u00e9dacteur en chef : Matthieu Lambda\nEn plateau : Micha\u00ebl de Marliave, R\u00e9mi Fleurance et Matthieu Lambda\nMontage : Vincent Carbonneau et L\u00e9o Legendre\nDirecteur de production et strat\u00e9gie : Charles-Antoine d'Adh\u00e9mar\nDirecteur technique : Till de Roquefeuil\nChef op\u00e9rateur & Chef lumi\u00e8re : Thibault Fotr\u00e9\n\n----\n\nS'abonner est le meilleur moyen de soutenir notre travail : https://bit.ly/3xqS2pi\n\ud83c\udfa5 Suivez l'\u00e9mission en direct: https://www.twitch.tv/Micode (c'est 1 mercredi sur 2 \u00e0 19h)\n\ud83c\udf99 L'\u00e9mission compl\u00e8te est dispo en podcast : https://underscoretalk.netlify.app/\n\ud83d\udc26 Les annonces : https://twitter.com/UnderscoreTalk"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "164828",
                "likeCount": "5646",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "185"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "tW3Lzfqg4WYFBiPExyoTx1CX8wc",
            "id": "GGHTDAY65ow",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-28T19:30:01Z",
                "channelId": "UCpi-4daExRSchtsJzO06rwA",
                "title": "L\u00e9nie & Jordan Mouillerac remportent la 14e saison de Danse avec les stars",
                "description": "L\u00e9nie et Jordan Mouillerac remportent la saison 14 de Danse avec les stars. \u00c0 tout juste 20 ans, L\u00e9nie s'est impos\u00e9e comme la plus jeune gagnante du jeu depuis sa cr\u00e9ation. Son danseur, Jordan, c\u00e9l\u00e8bre \u00e9galement sa premi\u00e8re victoire depuis qu'il a int\u00e9gr\u00e9 le casting en 2017. Invit\u00e9s sur le plateau de Quotidien, L\u00e9nie et Jordan reviennent sur leur parcours notamment sur leur performance exceptionnelle en finale qui leur a valu quatre 10/10 du jury.\n\nVous en voulez plus ? Retrouvez toutes les interviews de Quotidien ici \u25bahttps://www.tf1.fr/tmc/quotidien-avec-yann-barthes/videos/invitee-paola-locatelli-de-star-des-reseaux-sociaux-a-actrice-de-cinema-81600198.html?playlist=quotidien-les-interviews-36571914\n\n\u25ba Plus de vid\u00e9os Quotidien : http://bit.ly/Quotidien\r\n\u25ba Facebook de Quotidien : https://www.facebook.com/Qofficiel\r\n\u25ba Twitter de Quotidien : https://twitter.com/Qofficiel",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GGHTDAY65ow/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GGHTDAY65ow/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GGHTDAY65ow/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GGHTDAY65ow/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GGHTDAY65ow/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Quotidien",
                "tags": [
                    "Humour",
                    "Actualit\u00e9",
                    "Yann Barthes",
                    "Quotidien",
                    "Quotidien Premiere Partie",
                    "TF1",
                    "TMC",
                    "l\u00e9nie",
                    "jordan mouillerac",
                    "danse avec les stars",
                    "saison 14",
                    "victoire",
                    "duo"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "L\u00e9nie & Jordan Mouillerac remportent la 14e saison de Danse avec les stars",
                    "description": "L\u00e9nie et Jordan Mouillerac remportent la saison 14 de Danse avec les stars. \u00c0 tout juste 20 ans, L\u00e9nie s'est impos\u00e9e comme la plus jeune gagnante du jeu depuis sa cr\u00e9ation. Son danseur, Jordan, c\u00e9l\u00e8bre \u00e9galement sa premi\u00e8re victoire depuis qu'il a int\u00e9gr\u00e9 le casting en 2017. Invit\u00e9s sur le plateau de Quotidien, L\u00e9nie et Jordan reviennent sur leur parcours notamment sur leur performance exceptionnelle en finale qui leur a valu quatre 10/10 du jury.\n\nVous en voulez plus ? Retrouvez toutes les interviews de Quotidien ici \u25bahttps://www.tf1.fr/tmc/quotidien-avec-yann-barthes/videos/invitee-paola-locatelli-de-star-des-reseaux-sociaux-a-actrice-de-cinema-81600198.html?playlist=quotidien-les-interviews-36571914\n\n\u25ba Plus de vid\u00e9os Quotidien : http://bit.ly/Quotidien\r\n\u25ba Facebook de Quotidien : https://www.facebook.com/Qofficiel\r\n\u25ba Twitter de Quotidien : https://twitter.com/Qofficiel"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "164777",
                "likeCount": "2067",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "89"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "i1DplhgoSpItJtaFujekfuk9sYk",
            "id": "Lb_JMsAipjw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-27T16:24:01Z",
                "channelId": "UCUo1RqYV8tGjV38sQ8S5p9A",
                "title": "Vous n'avez rien vu : le vrai bilan de Trump apr\u00e8s 100 jours",
                "description": "Vid\u00e9o int\u00e9grant une collaboration commerciale avec Trade Republic. Tout investissement comporte des risques de perte du capital investi. Les performances pass\u00e9es ne pr\u00e9sagent pas des performances futures. Pour b\u00e9n\u00e9ficier d\u2019un bonus de 20\u20ac sous forme d\u2019ETF (sous conditions), rdv sur : https://trade.re/Hugo20 #TradeRepublic\n\nPour suivre l'actualit\u00e9 au quotidien, RDV sur @hugodecrypteactus   \n\n\u2014\u2014\u2014\n\n00:00 : Intro \n01:59 : \u00c9cologie\n05:15 : Face au monde\n10:09 : La guerre commerciale\n13:19 : Immigration\n17:44 : L'Etat boulevers\u00e9\n23:23 : Droits des minorit\u00e9s\n25:30 : Quelle d\u00e9mocratie ?\n\n\u2014\u2014\u2014\n\nUne vid\u00e9o par HugoD\u00e9crypte\n\nPr\u00e9sentation \u2014 Hugo Travers\nR\u00e9daction \u2014 L\u00e9ah Boukobza, Hugo Travers\nProduction cr\u00e9ative \u2014 Cl\u00e9ment Chaulet\nProduction technique \u2014 Cl\u00e9ment Chaulet, Romane Meissonnier, No\u00e9 P\u00e9riquet \nCadreur \u2014 No\u00e9 P\u00e9riquet \n\nMontage \u2014 Manon Langlais, Stanley Duplan \nMotion design \u2014 Romane Lorrain\n\u00c9talonnage \u2014 Stanley Duplan \nMixage \u2014 More Than Watt \nMiniature \u2014 Doryan Hincker \n\nCharg\u00e9e de partenariats \u2014 Zo\u00e9 Fouriscot\nVoix partenariat \u2014 Eva Bongard\nConcepteur-r\u00e9dacteur partenariat \u2014 Dorian Cocatrix \nMonteur \u2014 Stanley Duplan\nCadreurs \u2014 Vanon Borget, No\u00e9 P\u00e9riquet \n\nCr\u00e9dits musiques : Artlist\n\nCr\u00e9dits images :\nAbaca, INA Mediaclip, Reuters, Artlist, Storyblocks, CNN, The White House, The Dan Bongino Show, National Institutes of Health (NIH), WION, ABC News, The Today Show, Times News, Fox News, C-Span, Quotidien, BFM TV, BBC News, \u65b0\u5510\u4eba\u96fb\u8996\u53f0, Rai News, RPP Noticias \n\nHugoD\u00e9crypte / 2025",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Lb_JMsAipjw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Lb_JMsAipjw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Lb_JMsAipjw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Lb_JMsAipjw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Lb_JMsAipjw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "HugoD\u00e9crypte - Grands formats",
                "tags": [
                    "HugoD\u00e9crypte",
                    "Hugo",
                    "Travers",
                    "Hugo Travers",
                    "Actus",
                    "Reportage",
                    "Documentaire",
                    "Actus du jour"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Vous n'avez rien vu : le vrai bilan de Trump apr\u00e8s 100 jours",
                    "description": "Vid\u00e9o int\u00e9grant une collaboration commerciale avec Trade Republic. Tout investissement comporte des risques de perte du capital investi. Les performances pass\u00e9es ne pr\u00e9sagent pas des performances futures. Pour b\u00e9n\u00e9ficier d\u2019un bonus de 20\u20ac sous forme d\u2019ETF (sous conditions), rdv sur : https://trade.re/Hugo20 #TradeRepublic\n\nPour suivre l'actualit\u00e9 au quotidien, RDV sur @hugodecrypteactus   \n\n\u2014\u2014\u2014\n\n00:00 : Intro \n01:59 : \u00c9cologie\n05:15 : Face au monde\n10:09 : La guerre commerciale\n13:19 : Immigration\n17:44 : L'Etat boulevers\u00e9\n23:23 : Droits des minorit\u00e9s\n25:30 : Quelle d\u00e9mocratie ?\n\n\u2014\u2014\u2014\n\nUne vid\u00e9o par HugoD\u00e9crypte\n\nPr\u00e9sentation \u2014 Hugo Travers\nR\u00e9daction \u2014 L\u00e9ah Boukobza, Hugo Travers\nProduction cr\u00e9ative \u2014 Cl\u00e9ment Chaulet\nProduction technique \u2014 Cl\u00e9ment Chaulet, Romane Meissonnier, No\u00e9 P\u00e9riquet \nCadreur \u2014 No\u00e9 P\u00e9riquet \n\nMontage \u2014 Manon Langlais, Stanley Duplan \nMotion design \u2014 Romane Lorrain\n\u00c9talonnage \u2014 Stanley Duplan \nMixage \u2014 More Than Watt \nMiniature \u2014 Doryan Hincker \n\nCharg\u00e9e de partenariats \u2014 Zo\u00e9 Fouriscot\nVoix partenariat \u2014 Eva Bongard\nConcepteur-r\u00e9dacteur partenariat \u2014 Dorian Cocatrix \nMonteur \u2014 Stanley Duplan\nCadreurs \u2014 Vanon Borget, No\u00e9 P\u00e9riquet \n\nCr\u00e9dits musiques : Artlist\n\nCr\u00e9dits images :\nAbaca, INA Mediaclip, Reuters, Artlist, Storyblocks, CNN, The White House, The Dan Bongino Show, National Institutes of Health (NIH), WION, ABC News, The Today Show, Times News, Fox News, C-Span, Quotidien, BFM TV, BBC News, \u65b0\u5510\u4eba\u96fb\u8996\u53f0, Rai News, RPP Noticias \n\nHugoD\u00e9crypte / 2025"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "478804",
                "likeCount": "15505",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1537"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "D_A3eBe13vtTsWQFBcKlBUxBXuM",
            "id": "emhT75_NUDk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-26T08:59:00Z",
                "channelId": "UCEUZRSYr1a2hnBfnpWslFeQ",
                "title": "UN REPAS TOUT SAUF PARFAIT ! (ft Mcfly & Carlito et \u00c9lian)",
                "description": "merci infiniment \u00e0 Revolut d'avoir sponsoriser la vid\u00e9o\nT\u00e9l\u00e9chargez REVOLUT gratuitement avec ce lien \ud83d\udc49 https://get.revolut.com/z4lF/djilsi4 Vous pourrez obtenir 20 \u20ac et participer au tirage au sort pour gagner 5 000 \u20ac (voir conditions g\u00e9n\u00e9rales).\ncollaboration commerciale\n\nrejoins-moi : \ninstagram : https://www.instagram.com/djilsi/ \nma cha\u00eene secondaire : https://www.youtube.com/@Djilsi2\ntwitch : https://www.twitch.tv/djilsi \ntwitter : https://twitter.com/djilsi \ntiktok : @djilsi \n\nMon r\u00e9alisateur & monteur de grande qualit\u00e9, Manas : https://www.instagram.com/nicolas_manas/\n\nMon graphiste excellent sur les miniatures : https://www.instagram.com/hugovids/\n\nAnimation 3D, Ashira : https://www.instagram.com/ashiradesign\n\nProduit par Olibrius\n\nR\u00e9alisateur : Manas\nChef Op\u00e9rateur : Pierre Veron\nChef Electricien : Jean Le Breton\nElectriciens : Matisse Argentin, Pauline Cochet\nCadreurs : Mathieu Monconduit, Mathieu Lam, Th\u00e9o Rodien\nAssistant cam\u00e9ra : Thibaud Dufour\nIng\u00e9nieur du son : Basile Catelin\nAccessoiriste : Oc\u00e9ane Dufau\nDirectrice des productions : Lucile Agnese\nCharg\u00e9e de production : Juliette Renevier\nAssistante de production : Jade Pigneau\nAssistant r\u00e9alisateur : Sofiane Lebsir\nR\u00e9gisseur : F\u00e9lix Lanaud\nPhotographe plateau : Alex Larcy\n\nPlanipresse - KR Sound - Wtw",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/emhT75_NUDk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/emhT75_NUDk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/emhT75_NUDk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/emhT75_NUDk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/emhT75_NUDk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Djilsi",
                "tags": [
                    "djilsi",
                    "on va ou",
                    "camera cachee",
                    "cache la cam",
                    "sidjil",
                    "fac",
                    "defis",
                    "vlogs",
                    "hasard",
                    "anecdote",
                    "mcfly",
                    "carlito",
                    "accident",
                    "aventure",
                    "survivre",
                    "cache",
                    "clio",
                    "roulette russe",
                    "roulette",
                    "russe",
                    "gage",
                    "defi",
                    "velo",
                    "pekin express",
                    "entrainement",
                    "neige",
                    "formule 4",
                    "squeezie",
                    "etats unis",
                    "usa",
                    "las vegas",
                    "bonheur",
                    "mauvaise",
                    "pioche",
                    "billy",
                    "rebeu deter",
                    "seb",
                    "maxime",
                    "biaggi",
                    "cascadeur",
                    "gp explorer 2",
                    "gpe",
                    "thailande",
                    "boxe",
                    "senegal",
                    "4 jours",
                    "mister v",
                    "snowboard",
                    "silence plateau",
                    "acteurs",
                    "dtr",
                    "zone d'inconfort",
                    "diner",
                    "de",
                    "cons",
                    "halloween",
                    "horreur"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "UN REPAS TOUT SAUF PARFAIT ! (ft Mcfly & Carlito et \u00c9lian)",
                    "description": "merci infiniment \u00e0 Revolut d'avoir sponsoriser la vid\u00e9o\nT\u00e9l\u00e9chargez REVOLUT gratuitement avec ce lien \ud83d\udc49 https://get.revolut.com/z4lF/djilsi4 Vous pourrez obtenir 20 \u20ac et participer au tirage au sort pour gagner 5 000 \u20ac (voir conditions g\u00e9n\u00e9rales).\ncollaboration commerciale\n\nrejoins-moi : \ninstagram : https://www.instagram.com/djilsi/ \nma cha\u00eene secondaire : https://www.youtube.com/@Djilsi2\ntwitch : https://www.twitch.tv/djilsi \ntwitter : https://twitter.com/djilsi \ntiktok : @djilsi \n\nMon r\u00e9alisateur & monteur de grande qualit\u00e9, Manas : https://www.instagram.com/nicolas_manas/\n\nMon graphiste excellent sur les miniatures : https://www.instagram.com/hugovids/\n\nAnimation 3D, Ashira : https://www.instagram.com/ashiradesign\n\nProduit par Olibrius\n\nR\u00e9alisateur : Manas\nChef Op\u00e9rateur : Pierre Veron\nChef Electricien : Jean Le Breton\nElectriciens : Matisse Argentin, Pauline Cochet\nCadreurs : Mathieu Monconduit, Mathieu Lam, Th\u00e9o Rodien\nAssistant cam\u00e9ra : Thibaud Dufour\nIng\u00e9nieur du son : Basile Catelin\nAccessoiriste : Oc\u00e9ane Dufau\nDirectrice des productions : Lucile Agnese\nCharg\u00e9e de production : Juliette Renevier\nAssistante de production : Jade Pigneau\nAssistant r\u00e9alisateur : Sofiane Lebsir\nR\u00e9gisseur : F\u00e9lix Lanaud\nPhotographe plateau : Alex Larcy\n\nPlanipresse - KR Sound - Wtw"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1694636",
                "likeCount": "93398",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1367"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "l1ovvPZXuAcErQgFUnHMIRUDKAQ",
            "id": "4Qn7Nt8DmW4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-27T19:48:36Z",
                "channelId": "UCtCl6Z8mJBujV5Zmt8ShgBA",
                "title": "Bouss - Nowhere (Clip officiel)",
                "description": "Bouss - Nowhere (Clip officiel)\nNouveay single disponible https://bouss.bfan.link/nowhere\nExtrait du premier album de Bouss \"Et si j'\u00e9choue ?\"  \ud83d\udc49 https://bouss.bfan.link/etsijechoue\n\nMixtape \"Depuis le temps\" toujours disponible : https://bouss.bfan.link/depuisletempspourlamiff\n\nSuivez Bouss sur :\n\n- Instagram : https://www.instagram.com/boussofficiel\n- TikTok : https://www.tiktok.com/@bouss.officiel\n- Snapchat : https://www.snapchat.com/add/boussofficiel\n\n#bouss  #nowhere",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4Qn7Nt8DmW4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4Qn7Nt8DmW4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4Qn7Nt8DmW4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4Qn7Nt8DmW4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4Qn7Nt8DmW4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Bouss Officiel",
                "tags": [
                    "nowhere",
                    "bouss",
                    "et si j'\u00e9choue",
                    "mirage",
                    "parler tout bas",
                    "ca parle mal"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Bouss - Nowhere (Clip officiel)",
                    "description": "Bouss - Nowhere (Clip officiel)\nNouveay single disponible https://bouss.bfan.link/nowhere\nExtrait du premier album de Bouss \"Et si j'\u00e9choue ?\"  \ud83d\udc49 https://bouss.bfan.link/etsijechoue\n\nMixtape \"Depuis le temps\" toujours disponible : https://bouss.bfan.link/depuisletempspourlamiff\n\nSuivez Bouss sur :\n\n- Instagram : https://www.instagram.com/boussofficiel\n- TikTok : https://www.tiktok.com/@bouss.officiel\n- Snapchat : https://www.snapchat.com/add/boussofficiel\n\n#bouss  #nowhere"
                },
                "defaultAudioLanguage": "zxx"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "369319",
                "likeCount": "8218",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "283"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "gdr3dEg2vC6vg4wdwZy4pXKXiLE",
            "id": "Ls0_b1iSLWo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-27T14:00:15Z",
                "channelId": "UC1iLfWw_KN-UrEDLSdd3L_A",
                "title": "ON TESTE LES PIRES OBJETS D'AMAZON",
                "description": "Gros crash test qui a mal tourn\u00e9\nOn a achet\u00e9 et essay\u00e9 les objets les moins bien not\u00e9s d'Amazon. On a failli y laisser notre peau\n\nSuivez nous sur \nhttps://www.instagram.com/lestudiodanielle\nhttps://www.instagram.com/arthurlombard",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ls0_b1iSLWo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ls0_b1iSLWo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ls0_b1iSLWo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ls0_b1iSLWo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ls0_b1iSLWo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Studio Danielle",
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ON TESTE LES PIRES OBJETS D'AMAZON",
                    "description": "Gros crash test qui a mal tourn\u00e9\nOn a achet\u00e9 et essay\u00e9 les objets les moins bien not\u00e9s d'Amazon. On a failli y laisser notre peau\n\nSuivez nous sur \nhttps://www.instagram.com/lestudiodanielle\nhttps://www.instagram.com/arthurlombard"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "245680",
                "likeCount": "14848",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "995"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "vzyWcotUn_qsgQUF1ZA8Ijz8Ws4",
            "id": "7AADN_0xcwk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-27T19:40:01Z",
                "channelId": "UCOyFDnXHBPB6dOXOfjPXdog",
                "title": "27 minutes pour mesurer votre fid\u00e9lit\u00e9 au pays",
                "description": "Le REDMAGIC 10 AIR n'est pas fait pour d\u00e9noncer ses voisins, mais il peut vous aider a r\u00e9agir vite\ud83d\udc40 : https://bit.ly/3QYogCK\n\nL\u2019histoire de Beholder tourne autours de Carl, un g\u00e9rant d\u2019immeuble dans un pays totalitaire, qui doit jongler entre d\u00e9noncer ses voisins, prot\u00e9ger sa famille et naviguer dans un syst\u00e8me oppressif. Chaque choix a des cons\u00e9quences terribles. \nDans cette vid\u00e9o, je vous raconte toute l\u2019histoire de Beholder et les dilemmes que Carl doit affronter. Fuir le pays, collaborer avec le r\u00e9gime ou soutenir les rebelles. \n\nMe soutenir sur Tipeee : https://fr.tipeee.com/hunter-gaming\n\n\ud83d\udce9 Mail : contact.huntergaming@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7AADN_0xcwk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7AADN_0xcwk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7AADN_0xcwk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7AADN_0xcwk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7AADN_0xcwk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Hunter Gaming",
                "tags": [
                    "beholder",
                    "beholder 1",
                    "Hunter gaming",
                    "storytelling gaming",
                    "jeux vid\u00e9o",
                    "fins beholder",
                    "fin beholder",
                    "lore beholder",
                    "histoire jeux vid\u00e9o",
                    "jeux \u00e0 choix",
                    "papers please",
                    "hunter gaming"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr-FR",
                "localized": {
                    "title": "27 minutes pour mesurer votre fid\u00e9lit\u00e9 au pays",
                    "description": "Le REDMAGIC 10 AIR n'est pas fait pour d\u00e9noncer ses voisins, mais il peut vous aider a r\u00e9agir vite\ud83d\udc40 : https://bit.ly/3QYogCK\n\nL\u2019histoire de Beholder tourne autours de Carl, un g\u00e9rant d\u2019immeuble dans un pays totalitaire, qui doit jongler entre d\u00e9noncer ses voisins, prot\u00e9ger sa famille et naviguer dans un syst\u00e8me oppressif. Chaque choix a des cons\u00e9quences terribles. \nDans cette vid\u00e9o, je vous raconte toute l\u2019histoire de Beholder et les dilemmes que Carl doit affronter. Fuir le pays, collaborer avec le r\u00e9gime ou soutenir les rebelles. \n\nMe soutenir sur Tipeee : https://fr.tipeee.com/hunter-gaming\n\n\ud83d\udce9 Mail : contact.huntergaming@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr-FR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "159160",
                "likeCount": "11490",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "379"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "zba-v3bpEzyijnxR8BY1L-0eXQE",
            "id": "s-IldWvIL5k",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-28T16:14:50Z",
                "channelId": "UCYpRDnhk5H8h16jpS84uqsA",
                "title": "Panne d\u2019\u00e9lectricit\u00e9 massive en Espagne et au Portugal",
                "description": "Une coupure de courant \u00ab massive \u00bb est survenue le 28 avril en fin de matin\u00e9e en Espagne et au Portugal. Une partie de la France a aussi \u00e9t\u00e9 touch\u00e9 bri\u00e8vement. L\u2019origine de l\u2019incident est encore ind\u00e9termin\u00e9e.\n\n\u2705 Pour comprendre l'actualit\u00e9, abonnez-vous \u00e0 la cha\u00eene YouTube du Monde (et activez la cloche pour les notifications \ud83d\udd14 !) \ud83d\udc49http://www.youtube.com/subscription_center?add_user=LeMonde",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/s-IldWvIL5k/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/s-IldWvIL5k/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/s-IldWvIL5k/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/s-IldWvIL5k/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/s-IldWvIL5k/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Le Monde",
                "tags": [
                    "Espagne",
                    "Portugal",
                    "coupure d\u00e9lectricit\u00e9",
                    "madrid"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Panne d\u2019\u00e9lectricit\u00e9 massive en Espagne et au Portugal",
                    "description": "Une coupure de courant \u00ab massive \u00bb est survenue le 28 avril en fin de matin\u00e9e en Espagne et au Portugal. Une partie de la France a aussi \u00e9t\u00e9 touch\u00e9 bri\u00e8vement. L\u2019origine de l\u2019incident est encore ind\u00e9termin\u00e9e.\n\n\u2705 Pour comprendre l'actualit\u00e9, abonnez-vous \u00e0 la cha\u00eene YouTube du Monde (et activez la cloche pour les notifications \ud83d\udd14 !) \ud83d\udc49http://www.youtube.com/subscription_center?add_user=LeMonde"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "209165",
                "likeCount": "1693",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "728"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "iWnWRfu-LtFpbPqzrDDoLIRdzBs",
            "id": "18G7UNy-OiQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-28T15:17:52Z",
                "channelId": "UCDPK_MTu3uTUFJXRVcTJcEw",
                "title": "MCFLY VERSUS BENEDICTA : Duel au sommet de la sauce rouille",
                "description": "C\u2019est une question d\u2019honneur aujourd\u2019hui !\nMcfly met en jeu sa sauce rouille maison contre celle de B\u00e9n\u00e9dicta\n\nChef OPV - Elyon\nOPS - Martin Bonami\nMaquillage - Karmen Sefer\n\nMontage - Madroz\nMiniature - Oncle Sid\n\nProductrice ex\u00e9cutive - Clara Lesage \nDirectrice de production - Blanche Martin\nAssistante de production s\u00e9niore - L\u00e9na Weiss\nStagiaire de production - Mathilde Le D\u00e9v\u00e9hat\nAdministratrice de production - Sterenn Hall\nAssistant de post-production - Elyon\nPhotographe plateau - Alix Malnati\n\nUnfold Production\n\nAgent Mcfly et Carlito - Camille Blondeau\nAssistante Fatbros 2.0 - Chlo\u00e9 Wolf\n\nMerci \u00e0 tou(te)s les participant(e)s : Agathe, Sibylle, Aur\u00e9lien, Julie-Jayne, Timon, C\u00e9line, Lou-Clara, Clara, Darina, Aliz\u00e9e, Alexandre, Baptiste, Erwan, Gr\u00e9goire, Mathys, In\u00e8s, Juliette, L\u00e9na, Laurie, Louison, Lucas, Manon, Margaux, Marine, Math\u00e9o, Michael, Nicolas, Noan, C\u00e9lia, L\u00e9a, Sylvie, Alice, Jules, Romane, Ya\u00ebl.\n\n\nRejoignez notre discord officiel : https://discord.gg/mcflyetcarlito\n\nINSTAGRAM\n\u2605 https://www.instagram.com/rafcarlito\n\u2605 https://www.instagram.com/levraimcfly\n\u2605 https://www.instagram.com/mcflyetcarlitouniverse\n\nTIKTOK\nhttps://www.tiktok.com/@mcflyetcarlito?lang=fr\nhttps://www.tiktok.com/@davidtiktokmusic?lang=fr\n\nTWITCH \nhttps://twitch.tv/rafcarlito\n\n\n\n** R\u00e8gles de l\u2019espace commentaires :\n- \u00c9crire dans un fran\u00e7ais correct (surtout pour Carlito \u00e7a)\n- \u00c9crivez de fa\u00e7on respectueuse \n- Pas de pubs, de spams du genre \u00ab\u00a0me manque un abonn\u00e9 pour devenir styl\u00e9\u00a0\u00bb ou encore \u00ab\u00a03500 vues sans passer par Youvues, bravo !\u00a0\u00bb",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/18G7UNy-OiQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/18G7UNy-OiQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/18G7UNy-OiQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/18G7UNy-OiQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/18G7UNy-OiQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mcfly et Carlito",
                "tags": [
                    "mcfly",
                    "carlito",
                    "golden moustache",
                    "fatshow",
                    "badass",
                    "dab",
                    "j'effectue",
                    "le",
                    "et",
                    "on",
                    "appelle",
                    "des",
                    "gens",
                    "au",
                    "hasard",
                    "banane"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "MCFLY VERSUS BENEDICTA : Duel au sommet de la sauce rouille",
                    "description": "C\u2019est une question d\u2019honneur aujourd\u2019hui !\nMcfly met en jeu sa sauce rouille maison contre celle de B\u00e9n\u00e9dicta\n\nChef OPV - Elyon\nOPS - Martin Bonami\nMaquillage - Karmen Sefer\n\nMontage - Madroz\nMiniature - Oncle Sid\n\nProductrice ex\u00e9cutive - Clara Lesage \nDirectrice de production - Blanche Martin\nAssistante de production s\u00e9niore - L\u00e9na Weiss\nStagiaire de production - Mathilde Le D\u00e9v\u00e9hat\nAdministratrice de production - Sterenn Hall\nAssistant de post-production - Elyon\nPhotographe plateau - Alix Malnati\n\nUnfold Production\n\nAgent Mcfly et Carlito - Camille Blondeau\nAssistante Fatbros 2.0 - Chlo\u00e9 Wolf\n\nMerci \u00e0 tou(te)s les participant(e)s : Agathe, Sibylle, Aur\u00e9lien, Julie-Jayne, Timon, C\u00e9line, Lou-Clara, Clara, Darina, Aliz\u00e9e, Alexandre, Baptiste, Erwan, Gr\u00e9goire, Mathys, In\u00e8s, Juliette, L\u00e9na, Laurie, Louison, Lucas, Manon, Margaux, Marine, Math\u00e9o, Michael, Nicolas, Noan, C\u00e9lia, L\u00e9a, Sylvie, Alice, Jules, Romane, Ya\u00ebl.\n\n\nRejoignez notre discord officiel : https://discord.gg/mcflyetcarlito\n\nINSTAGRAM\n\u2605 https://www.instagram.com/rafcarlito\n\u2605 https://www.instagram.com/levraimcfly\n\u2605 https://www.instagram.com/mcflyetcarlitouniverse\n\nTIKTOK\nhttps://www.tiktok.com/@mcflyetcarlito?lang=fr\nhttps://www.tiktok.com/@davidtiktokmusic?lang=fr\n\nTWITCH \nhttps://twitch.tv/rafcarlito\n\n\n\n** R\u00e8gles de l\u2019espace commentaires :\n- \u00c9crire dans un fran\u00e7ais correct (surtout pour Carlito \u00e7a)\n- \u00c9crivez de fa\u00e7on respectueuse \n- Pas de pubs, de spams du genre \u00ab\u00a0me manque un abonn\u00e9 pour devenir styl\u00e9\u00a0\u00bb ou encore \u00ab\u00a03500 vues sans passer par Youvues, bravo !\u00a0\u00bb"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "729913",
                "likeCount": "46171",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1093"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "cX_IY1CfKoF2uM40w7owbfxhkvc",
            "id": "-0ZtPfRZh5g",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-28T16:00:16Z",
                "channelId": "UCg9YQwfMnTNX-SDXxeqZ2ZA",
                "title": "Et si les b\u00e9b\u00e9s naissaient bient\u00f4t en laboratoire ?",
                "description": "Et si, un jour, on \u00e9tait capables de faire na\u00eetre des b\u00e9b\u00e9s en laboratoire ? \ud83d\udc76\ud83e\uddd1\u200d\ud83d\udd2c\ud83d\udd2c\nEncore merci \u00e0 MyHeritage d\u2019avoir sponsoris\u00e9 cette vid\u00e9o ! Vous aussi, explorez votre pass\u00e9 en cliquant ici \ud83d\udc9b : https://bit.ly/YvanCasta\nUn grand merci \u00e0 Teresa Baron d\u2019avoir accept\u00e9 cette interview ! Vous pouvez en apprendre plus sur ses recherches ici : https://www.teresabaron.co.uk/ \nJe me doute que c\u2019est un sujet qui peut cr\u00e9er des d\u00e9bats dans les commentaires, et c\u2019est super ! Et je sais que vous saurez rester courtois et respectueux entre vous ! :)\nCollaboration commerciale\n\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac Mes r\u00e9seaux \ud83d\udd25 \u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\n\ud83d\udd3b INSTAGRAM : https://www.instagram.com/yvancasta/ \n\n\ud83d\udd3b TIK TOK : https://www.tiktok.com/@yvan_casta \n\n\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac Cr\u00e9dits  \ud83d\udca1\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\n\u270d\ufe0f Co-auteur : Berat Dincer \n\n\ud83d\udda5\ufe0f Monteur et cadreur : Lo\u00efc Gangloff \n\n\ud83d\udcbb Miniature : Youridesign \n\n\ud83d\uddbc\ufe0f D\u00e9cor : Fabien Bertrand @fabi1.crea \n\n\n\ud83d\udcdd Sources de la vid\u00e9o : https://docs.google.com/document/d/1gBgVdqm_TSzTUF2yynnCtvMQxsfI2aR2A3XVC7JPzS4/edit?usp=sharing \n\n\ud83d\udce9 Boite mail pro \u2192 yvancasta.pro@gmail.com \n\n\ud83e\udde1 Merci \u00e0 tous ceux qui me soutiennent en s'abonnant et en likant la vid\u00e9o !\n\n0:00 Intro  \n1:21 Collaboration commerciale  \n2:42 Contexte  \n5:17 Les couveuses actuelles \n6:00 La th\u00e9orie\n6:39 La recherche  \n9:04 Les essais sur les humains \n10:27 Le futur de cette technologie \n14:12 Historique de la PMA\n15:21 L\u2019incubateur du futur  \n19:01 Les potentielles cons\u00e9quences \n20:23 Les obstacles \n21:28 Conclusion \n21:54 Outro",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-0ZtPfRZh5g/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-0ZtPfRZh5g/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-0ZtPfRZh5g/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-0ZtPfRZh5g/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-0ZtPfRZh5g/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Yvan Casta",
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Et si les b\u00e9b\u00e9s naissaient bient\u00f4t en laboratoire ?",
                    "description": "Et si, un jour, on \u00e9tait capables de faire na\u00eetre des b\u00e9b\u00e9s en laboratoire ? \ud83d\udc76\ud83e\uddd1\u200d\ud83d\udd2c\ud83d\udd2c\nEncore merci \u00e0 MyHeritage d\u2019avoir sponsoris\u00e9 cette vid\u00e9o ! Vous aussi, explorez votre pass\u00e9 en cliquant ici \ud83d\udc9b : https://bit.ly/YvanCasta\nUn grand merci \u00e0 Teresa Baron d\u2019avoir accept\u00e9 cette interview ! Vous pouvez en apprendre plus sur ses recherches ici : https://www.teresabaron.co.uk/ \nJe me doute que c\u2019est un sujet qui peut cr\u00e9er des d\u00e9bats dans les commentaires, et c\u2019est super ! Et je sais que vous saurez rester courtois et respectueux entre vous ! :)\nCollaboration commerciale\n\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac Mes r\u00e9seaux \ud83d\udd25 \u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\n\ud83d\udd3b INSTAGRAM : https://www.instagram.com/yvancasta/ \n\n\ud83d\udd3b TIK TOK : https://www.tiktok.com/@yvan_casta \n\n\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac Cr\u00e9dits  \ud83d\udca1\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\n\u270d\ufe0f Co-auteur : Berat Dincer \n\n\ud83d\udda5\ufe0f Monteur et cadreur : Lo\u00efc Gangloff \n\n\ud83d\udcbb Miniature : Youridesign \n\n\ud83d\uddbc\ufe0f D\u00e9cor : Fabien Bertrand @fabi1.crea \n\n\n\ud83d\udcdd Sources de la vid\u00e9o : https://docs.google.com/document/d/1gBgVdqm_TSzTUF2yynnCtvMQxsfI2aR2A3XVC7JPzS4/edit?usp=sharing \n\n\ud83d\udce9 Boite mail pro \u2192 yvancasta.pro@gmail.com \n\n\ud83e\udde1 Merci \u00e0 tous ceux qui me soutiennent en s'abonnant et en likant la vid\u00e9o !\n\n0:00 Intro  \n1:21 Collaboration commerciale  \n2:42 Contexte  \n5:17 Les couveuses actuelles \n6:00 La th\u00e9orie\n6:39 La recherche  \n9:04 Les essais sur les humains \n10:27 Le futur de cette technologie \n14:12 Historique de la PMA\n15:21 L\u2019incubateur du futur  \n19:01 Les potentielles cons\u00e9quences \n20:23 Les obstacles \n21:28 Conclusion \n21:54 Outro"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "48739",
                "likeCount": "6131",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "299"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Hz6HuIDk8_9dknLYuMh0lrs9C8w",
            "id": "cTFdEMOJr60",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-27T14:00:50Z",
                "channelId": "UCCMxHHciWRBBouzk-PGzmtQ",
                "title": "En ce moment, je joue \u00e0....",
                "description": "Gros concept, titre explicite, je prends le temps de parler de jeux auxquels je me suis consacr\u00e9 r\u00e9cemment. Cette semaine trois jeux en early access, mais pas inint\u00e9ressants pour autant.\n\nTimestamps:\n00:00 Intro\n00:37 Inzoi\n05:15 Becastled\n09:06 Into the dead: our darkest days",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cTFdEMOJr60/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cTFdEMOJr60/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cTFdEMOJr60/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cTFdEMOJr60/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cTFdEMOJr60/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Bazar du Grenier",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "En ce moment, je joue \u00e0....",
                    "description": "Gros concept, titre explicite, je prends le temps de parler de jeux auxquels je me suis consacr\u00e9 r\u00e9cemment. Cette semaine trois jeux en early access, mais pas inint\u00e9ressants pour autant.\n\nTimestamps:\n00:00 Intro\n00:37 Inzoi\n05:15 Becastled\n09:06 Into the dead: our darkest days"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "330650",
                "likeCount": "16339",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "549"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ZTVbMG9Ssds4bw5I0qQV36jxulk",
            "id": "sL0pCS6K9bc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-28T08:59:59Z",
                "channelId": "UCg8ZzloDPTrOiGztK0C9txQ",
                "title": "MEOVV - \u2018HANDS UP\u2019 M/V",
                "description": "\ud83d\udd17 MEOVV.lnk.to/MYEYESOPENVVIDE\n\nMEOVV - \u2018HANDS UP\u2019 M/V\n\n\uc774 \uae38\ub85c \uac08\uac8c we gata\nSee above okay\nWe back on track\n\uc774\ubbf8 \ubc31\ubc88\uc9f8 \ub098\ub97c dead it\n\ub728\uac70\uc6b4 \ud587\ube5b\ucc98\ub7fc lit it\nSamadhi we burn again\n\n\ub124 \uc704\ub97c \ubd10\nYou can\u2018t deny\n\ub9c9\ud798 \uc5c6\uc9c0 \n\ub354 \ubb3b\uc9c0\ub9c8\n\nDo what you please\n\uac70\uce68\uc5c6\uac8c\nDon't cross the line\n\n1, 2, 3 set it off\nTry and catch up \uc218\ud3c9 \ub108\uba38\ub85c\n\ub192\uc774 \uc6a9 \uc19f\uc74c \uccd0\n\ub9c8\ubc95\uac19\uc740 purr\n\n\uc774\ub798 \uc800\ub798 \ud574\ub3c4 \ub10c\n\u2018Bout it \u2018bout that, no you not\nSo what we gonna do?\nI see you look at me now\n\nHands up \nCrack the sky open put your hands up\nBreak the sky let the water fall\n\uc190 \uc704\ub85c \ub2f5\uc744 \ubab0\ub77c\ub3c4\nThrow it up what you wanna do?\n\nHands up \nCrack the sky open put your hands up\nBreak the sky let the water fall\n\uc190 \uc704\ub85c \ub2f5\uc744 \ubab0\ub77c\ub3c4\nThrow it up what you wanna do?\n\n\uc774 \uae38\ub85c \uac08\uac8c we gata \nSee above okay\nWe back on track\n\uc774\ubbf8 \ubc31\ubc88\uc9f8 \ub098\ub97c dead it\n\ub728\uac70\uc6b4 \ud587\ube5b\ucc98\ub7fc lit it\nSamadhi we burn again\n\nProvocation ain't nothing new to me\n\ud718\ub458\ub7ec \ubd10 \ub124 \ub179\uc2a8 sword\n\uc9c8\ud22c \uac00\ub4dd\ud55c admiration\nSelf affirmation yet still unsure\n\ubc88\uca4d \ub728\uc77c\uac70\uc57c \ub450 \ub208\uc774\nMe and my girls you dealin\u2019 with\nSo \uc544\ub9ac\ub530\uc6b4 killin\u2019 \uc794\uc778\ud55c willin\u2019\nHands up who the real villain\n\n\ub0b4 \uc548\uc758 \ubd88\uc528\ub4e4 won\u2019t let it die\n\uaebc\uc9c0\uc9c4 \uc54a\uaca0\uc5b4 I will survive\n\n\uc774\ub798 \uc800\ub798 \ud574\ub3c4 \ub10c\n\u2018Bout it \u2018bout that, no you not\nSo what we gonna do? \nI see you look at me now\n\nHands up \nCrack the sky open put your hands up\nBreak the sky let the water fall\n\uc190 \uc704\ub85c \ub2f5\uc744 \ubab0\ub77c\ub3c4\nThrow it up what you wanna do?\n\nHands up \nCrack the sky open put your hands up\nBreak the sky let the water fall\n\uc190 \uc704\ub85c \ub2f5\uc744 \ubab0\ub77c\ub3c4\nThrow it up what you wanna do?\n\n\ubd88\ud0c0\ub294 \ub9c8\uc74c \ub2e4 \ud0dc\uc6cc\ubd10\n\uc5b4\ucc28\ud53c \ub610 \ud53c\uc5b4\ub0a0 \ud14c\ub2c8\uae4c\n\n\uc774\uc81c \ub2e4\uc2dc \uac70\uc2ac\ub7ec \uc704\ub85c \uc544\ub798\ub85c\n\ub2e4 \ub4a4\uc9d1\uc5b4 \n\nLet that drum go rum pu pu pum\n\nHands up \n\nCrack the sky open put your hands up\nBreak the sky open put your hands up\n\nCrack the sky open put your hands up\nBreak the sky open put your \n\nHands up\n\nTHE 1st EP ALBUM [MY EYES OPEN VVIDE]\n2025.05.12 6PM (KST)\n\nMore about MEOVV @\nhttps://www.instagram.com/meovv\nhttps://www.facebook.com/MEOVV.OFFICIAL/\nhttps://www.tiktok.com/@meovv_official\nhttps://x.com/OFFICIAL_MEOVV\nhttps://weibo.com/u/7941496139\nhttps://v.douyin.com/7rpV3KN6dN0/\n\n#MEOVV #\ubbf8\uc57c\uc624\n#HANDSUP #MEOVV_HANDSUP #MYEYESOPENVVIDE\n#THEBLACKLABEL #\ub354\ube14\ub799\ub808\uc774\ube14",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sL0pCS6K9bc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sL0pCS6K9bc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sL0pCS6K9bc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sL0pCS6K9bc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sL0pCS6K9bc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "THEBLACKLABEL",
                "tags": [
                    "KPOP",
                    "K-POP",
                    "Jeon Somi",
                    "\uc804\uc18c\ubbf8",
                    "blackpink",
                    "yg entertainment",
                    "music video",
                    "YG",
                    "music",
                    "single",
                    "theblacklabel",
                    "sm entertainment",
                    "jyp entertainment",
                    "bts",
                    "dance",
                    "THEBLACKLABEL",
                    "MEOW",
                    "cat",
                    "meow",
                    "\ud14c\ub514\uac78\uadf8\ub8f9",
                    "\uac78\uadf8\ub8f9",
                    "\ud14c\ub514",
                    "teddygirlgroup",
                    "yggirlgroup",
                    "\ubbf8\uc57c\uc624",
                    "MEOVV",
                    "BLACKPINK",
                    "\ube14\ub799\ud551\ud06c",
                    "4\uc138\ub300 \uc544\uc774\ub3cc",
                    "5\uc138\ub300 \uc544\uc774\ub3cc",
                    "\ub274\uc9c4\uc2a4",
                    "newjeans",
                    "IVE",
                    "\uc544\uc774\ube0c",
                    "\ub974\uc138\ub77c\ud54c",
                    "LE SSERAFIM",
                    "\uc5d0\uc2a4\ud30c",
                    "aespa",
                    "ELLA",
                    "\uc5d8\ub77c",
                    "\uc5d8\ub77c\uadf8\ub85c\uc2a4",
                    "\uac00\uc6d0",
                    "GAWON",
                    "\uc218\uc778",
                    "SOOIN",
                    "\ub370\ubdd4",
                    "\ubbf8\uc57c\uc624\ub370\ubdd4",
                    "\uc548\ub098",
                    "ANNA",
                    "\ub370\ubdd4\uc1fc",
                    "TOXIC",
                    "BODY",
                    "\ud0dc\uc591",
                    "taeyang",
                    "\uc9c0\ub4dc\ub798\uace4",
                    "\uad8c\uc9c0\uc6a9",
                    "rose",
                    "\ub85c\uc81c",
                    "\uc81c\ub2c8",
                    "\ub9ac\uc0ac",
                    "jennie",
                    "lisa",
                    "\uc790\ucee8",
                    "\ubbf8\uc57c\uc624 \uc790\ucee8",
                    "kiki",
                    "\ud0a4\ud0a4",
                    "\ud558\uce20\ud22c\ud558\uce20",
                    "hearts2hearts",
                    "aldidh",
                    "HANDSUP",
                    "\ub098\ub9b0",
                    "NARIN",
                    "\ud578\uc988\uc5c5",
                    "goswmdjq"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "MEOVV - \u2018HANDS UP\u2019 M/V",
                    "description": "\ud83d\udd17 MEOVV.lnk.to/MYEYESOPENVVIDE\n\nMEOVV - \u2018HANDS UP\u2019 M/V\n\n\uc774 \uae38\ub85c \uac08\uac8c we gata\nSee above okay\nWe back on track\n\uc774\ubbf8 \ubc31\ubc88\uc9f8 \ub098\ub97c dead it\n\ub728\uac70\uc6b4 \ud587\ube5b\ucc98\ub7fc lit it\nSamadhi we burn again\n\n\ub124 \uc704\ub97c \ubd10\nYou can\u2018t deny\n\ub9c9\ud798 \uc5c6\uc9c0 \n\ub354 \ubb3b\uc9c0\ub9c8\n\nDo what you please\n\uac70\uce68\uc5c6\uac8c\nDon't cross the line\n\n1, 2, 3 set it off\nTry and catch up \uc218\ud3c9 \ub108\uba38\ub85c\n\ub192\uc774 \uc6a9 \uc19f\uc74c \uccd0\n\ub9c8\ubc95\uac19\uc740 purr\n\n\uc774\ub798 \uc800\ub798 \ud574\ub3c4 \ub10c\n\u2018Bout it \u2018bout that, no you not\nSo what we gonna do?\nI see you look at me now\n\nHands up \nCrack the sky open put your hands up\nBreak the sky let the water fall\n\uc190 \uc704\ub85c \ub2f5\uc744 \ubab0\ub77c\ub3c4\nThrow it up what you wanna do?\n\nHands up \nCrack the sky open put your hands up\nBreak the sky let the water fall\n\uc190 \uc704\ub85c \ub2f5\uc744 \ubab0\ub77c\ub3c4\nThrow it up what you wanna do?\n\n\uc774 \uae38\ub85c \uac08\uac8c we gata \nSee above okay\nWe back on track\n\uc774\ubbf8 \ubc31\ubc88\uc9f8 \ub098\ub97c dead it\n\ub728\uac70\uc6b4 \ud587\ube5b\ucc98\ub7fc lit it\nSamadhi we burn again\n\nProvocation ain't nothing new to me\n\ud718\ub458\ub7ec \ubd10 \ub124 \ub179\uc2a8 sword\n\uc9c8\ud22c \uac00\ub4dd\ud55c admiration\nSelf affirmation yet still unsure\n\ubc88\uca4d \ub728\uc77c\uac70\uc57c \ub450 \ub208\uc774\nMe and my girls you dealin\u2019 with\nSo \uc544\ub9ac\ub530\uc6b4 killin\u2019 \uc794\uc778\ud55c willin\u2019\nHands up who the real villain\n\n\ub0b4 \uc548\uc758 \ubd88\uc528\ub4e4 won\u2019t let it die\n\uaebc\uc9c0\uc9c4 \uc54a\uaca0\uc5b4 I will survive\n\n\uc774\ub798 \uc800\ub798 \ud574\ub3c4 \ub10c\n\u2018Bout it \u2018bout that, no you not\nSo what we gonna do? \nI see you look at me now\n\nHands up \nCrack the sky open put your hands up\nBreak the sky let the water fall\n\uc190 \uc704\ub85c \ub2f5\uc744 \ubab0\ub77c\ub3c4\nThrow it up what you wanna do?\n\nHands up \nCrack the sky open put your hands up\nBreak the sky let the water fall\n\uc190 \uc704\ub85c \ub2f5\uc744 \ubab0\ub77c\ub3c4\nThrow it up what you wanna do?\n\n\ubd88\ud0c0\ub294 \ub9c8\uc74c \ub2e4 \ud0dc\uc6cc\ubd10\n\uc5b4\ucc28\ud53c \ub610 \ud53c\uc5b4\ub0a0 \ud14c\ub2c8\uae4c\n\n\uc774\uc81c \ub2e4\uc2dc \uac70\uc2ac\ub7ec \uc704\ub85c \uc544\ub798\ub85c\n\ub2e4 \ub4a4\uc9d1\uc5b4 \n\nLet that drum go rum pu pu pum\n\nHands up \n\nCrack the sky open put your hands up\nBreak the sky open put your hands up\n\nCrack the sky open put your hands up\nBreak the sky open put your \n\nHands up\n\nTHE 1st EP ALBUM [MY EYES OPEN VVIDE]\n2025.05.12 6PM (KST)\n\nMore about MEOVV @\nhttps://www.instagram.com/meovv\nhttps://www.facebook.com/MEOVV.OFFICIAL/\nhttps://www.tiktok.com/@meovv_official\nhttps://x.com/OFFICIAL_MEOVV\nhttps://weibo.com/u/7941496139\nhttps://v.douyin.com/7rpV3KN6dN0/\n\n#MEOVV #\ubbf8\uc57c\uc624\n#HANDSUP #MEOVV_HANDSUP #MYEYESOPENVVIDE\n#THEBLACKLABEL #\ub354\ube14\ub799\ub808\uc774\ube14"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "4466397",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "12921"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "nLuWMp-bDFnWdExUDn5-6cpHd8Y",
            "id": "E-SzXwvqhrs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-27T16:02:37Z",
                "channelId": "UC0YE_fS1GgEzOQMHxBpDdaw",
                "title": "\u00c9LECTION PARRAIN/MARRAINE : QUE LA COMP\u00c9TITION COMMENCE ! \ud83c\udfac\ud83c\udfc6",
                "description": "Vous aviez \u00e9t\u00e9 hyper nombreux \u00e0 kiffer la derni\u00e8re fois quand on avait organis\u00e9 notre d\u00e9lire en famille\u2026\n\nAlors aujourd\u2019hui, on revient encore plus fort avec un gros concept \ud83d\udd25 : l\u2019\u00e9lection officielle du parrain et de la marraine !\n\nQui sera le grand gagnant ou la grande gagnante ? \ud83c\udfc6\n\nPour d\u00e9partager tout le monde, j\u2019ai pr\u00e9par\u00e9 un d\u00e9fi en trois parties :\n\ud83d\udca5 Tests de connaissances\n\ud83d\udca5 D\u00e9fis fous\n\ud83d\udca5 Grand discours final\n\n\nCroyez-moi, \u00e7a va \u00eatre \u00e9pique \ud83d\ude05\nDites-moi en commentaire qui vous auriez \u00e9lu vous ! \u2764\ufe0f\n\n\nPROD : ML PRODUCTION FRANCE -\nMail : contact@mlproductionfrance.com \nTous droits r\u00e9serv\u00e9s 2025 \u00a9",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E-SzXwvqhrs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E-SzXwvqhrs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E-SzXwvqhrs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E-SzXwvqhrs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E-SzXwvqhrs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "OLIVIA GAYAT",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\u00c9LECTION PARRAIN/MARRAINE : QUE LA COMP\u00c9TITION COMMENCE ! \ud83c\udfac\ud83c\udfc6",
                    "description": "Vous aviez \u00e9t\u00e9 hyper nombreux \u00e0 kiffer la derni\u00e8re fois quand on avait organis\u00e9 notre d\u00e9lire en famille\u2026\n\nAlors aujourd\u2019hui, on revient encore plus fort avec un gros concept \ud83d\udd25 : l\u2019\u00e9lection officielle du parrain et de la marraine !\n\nQui sera le grand gagnant ou la grande gagnante ? \ud83c\udfc6\n\nPour d\u00e9partager tout le monde, j\u2019ai pr\u00e9par\u00e9 un d\u00e9fi en trois parties :\n\ud83d\udca5 Tests de connaissances\n\ud83d\udca5 D\u00e9fis fous\n\ud83d\udca5 Grand discours final\n\n\nCroyez-moi, \u00e7a va \u00eatre \u00e9pique \ud83d\ude05\nDites-moi en commentaire qui vous auriez \u00e9lu vous ! \u2764\ufe0f\n\n\nPROD : ML PRODUCTION FRANCE -\nMail : contact@mlproductionfrance.com \nTous droits r\u00e9serv\u00e9s 2025 \u00a9"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "97686",
                "likeCount": "2548",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "397"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "AQYJGRruTCcDJNTN-u6xj6OlSBo",
            "id": "oYHdKBfTwbE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-26T23:09:42Z",
                "channelId": "UC14UlmYlSNiQCBe9Eookf_A",
                "title": "HIGHLIGHTS | FC BARCELONA 3 vs 2 REAL MADRID | EL CL\u00c1SICO | COPA DEL REY FINAL 24/25 | CHAMPIONS!\ud83d\udd35\ud83d\udd34\ud83c\udfc6",
                "description": "Bar\u00e7a take a 32nd Copa del Rey title thanks to Jules Kounde's 116th minute winner.\n\nSUBSCRIBE NOW:\n\u25b6 www.youtube.com/user/fcbarcelona \n\n\ud83d\udcf1 App: http://barca.link/kXum50R6rNO\n\u26bd Bar\u00e7a One: http://barca.link/I32O50QVbj2\n\ud83c\udf10 Site: www.fcbarcelona.com\n\ud83d\udcf8 Instagram: http://www.instagram.com/fcbarcelona\n\ud835\udd4f Twitter: http://twitter.com/FCBarcelona\n\ud83c\udfb6 Tiktok: https://www.tiktok.com/@fcbarcelona \n\ud83d\udd35 Facebook: http://www.facebook.com/fcbarcelona\n\ud83d\udc7e Discord: https://discord.gg/fcbarcelonaofficial\n\ud83d\udecd Get all official Bar\u00e7a apparel from FC Barcelona's online store: http://barca.link/j8QH30qQh4Y \n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #FCBarcelona",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oYHdKBfTwbE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oYHdKBfTwbE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oYHdKBfTwbE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oYHdKBfTwbE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oYHdKBfTwbE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "FC Barcelona",
                "tags": [
                    "FC Barcelona",
                    "\u0628\u0631\u0634\u0644\u0648\u0646\u0629\u060c",
                    "F\u00fatbol",
                    "FUTBOL",
                    "soccer",
                    "FUTEBOL",
                    "Sepakbola",
                    "\u30b5\u30c3\u30ab\u30fc",
                    "\u0643\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0642\u062f\u0645",
                    "football",
                    "FCB",
                    "Bar\u00e7a",
                    "Sport",
                    "Club",
                    "ter stegen",
                    "goat",
                    "yt:cc=on",
                    "pedri",
                    "de Jong",
                    "lewandowski",
                    "spotify",
                    "kounde",
                    "Gavi",
                    "Lamine Yamal",
                    "Balde",
                    "Lewy",
                    "Lewandowski",
                    "Pau Cubars\u00ed",
                    "CAMP NOU",
                    "Messi",
                    "Barcelona",
                    "Ronald",
                    "Araujo",
                    "Ferm\u00edn",
                    "Ferran Torres",
                    "La Liga",
                    "Frenkie",
                    "H\u00e9ctor Fort",
                    "Dani Olmo",
                    "Hansi Flick",
                    "Joan Laporta",
                    "Spotify",
                    "culer",
                    "Copa del rey",
                    "Highlights",
                    "resumen",
                    "3-2",
                    "final",
                    "Real Madrid",
                    "Mbapp\u00e9",
                    "Tchouameni",
                    "Bellingham",
                    "Ancelotti",
                    "Vinicius Jr"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "HIGHLIGHTS | FC BARCELONA 3 vs 2 REAL MADRID | EL CL\u00c1SICO | COPA DEL REY FINAL 24/25 | CHAMPIONS!\ud83d\udd35\ud83d\udd34\ud83c\udfc6",
                    "description": "Bar\u00e7a take a 32nd Copa del Rey title thanks to Jules Kounde's 116th minute winner.\n\nSUBSCRIBE NOW:\n\u25b6 www.youtube.com/user/fcbarcelona \n\n\ud83d\udcf1 App: http://barca.link/kXum50R6rNO\n\u26bd Bar\u00e7a One: http://barca.link/I32O50QVbj2\n\ud83c\udf10 Site: www.fcbarcelona.com\n\ud83d\udcf8 Instagram: http://www.instagram.com/fcbarcelona\n\ud835\udd4f Twitter: http://twitter.com/FCBarcelona\n\ud83c\udfb6 Tiktok: https://www.tiktok.com/@fcbarcelona \n\ud83d\udd35 Facebook: http://www.facebook.com/fcbarcelona\n\ud83d\udc7e Discord: https://discord.gg/fcbarcelonaofficial\n\ud83d\udecd Get all official Bar\u00e7a apparel from FC Barcelona's online store: http://barca.link/j8QH30qQh4Y \n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #FCBarcelona"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "16780558",
                "likeCount": "375944",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "16065"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "VV18DG2Zs0uz-AvFpP3eGpDYgGw",
            "id": "S_HrIIJhds8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-27T09:09:25Z",
                "channelId": "UCoY9dSehUOccMeV06OGmuQA",
                "title": "Les pires activit\u00e9s 1 \u00c9TOILE au JAPON ! \ud83c\uddef\ud83c\uddf5",
                "description": "FOLLOW moi sur Pixwoo en cliquant juste ici : https://onelink.to/pixwoosora\n\n\ud83d\udc49\ud83c\udffb Abonne-toi en cliquant ici : https://bit.ly/2L86Yyq (Merci ! \ud83d\ude04)\n\ud83c\udf38 Ma marque de v\u00eatements : http://www.hayami-shop.fr\n\n\ud83d\udc7e Ma cha\u00eene Twitch : https://www.twitch.tv/sora\n\ud83c\udfac Ma cha\u00eene secondaire : https://bit.ly/3rYGeHg\n\ud83c\udfae Ma cha\u00eene rediffusion : https://youtube.com/@SoraRediff?si=M445rC5KSspegeFA\n\n\ud83d\udcf7 Mon Instagram : https://www.instagram.com/sora/\n\ud83d\udc26 Mon X : https://bit.ly/SoraTweet\n\ud83c\udfa5 Mon Tiktok : https://bit.ly/SoraTiktok\n\n\ud83d\udce7 Mail pro : soramailpro@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/S_HrIIJhds8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/S_HrIIJhds8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/S_HrIIJhds8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/S_HrIIJhds8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/S_HrIIJhds8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Sora",
                "tags": [
                    "Sora",
                    "japon",
                    "1 \u00e9toile",
                    "sora japon",
                    "sora 1 \u00e9toile",
                    "ON TESTE DES ACTIVIT\u00c9S 1 \u00c9TOILE AU JAPON (Le love hotel \ud83e\udd2e)"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Les pires activit\u00e9s 1 \u00c9TOILE au JAPON ! \ud83c\uddef\ud83c\uddf5",
                    "description": "FOLLOW moi sur Pixwoo en cliquant juste ici : https://onelink.to/pixwoosora\n\n\ud83d\udc49\ud83c\udffb Abonne-toi en cliquant ici : https://bit.ly/2L86Yyq (Merci ! \ud83d\ude04)\n\ud83c\udf38 Ma marque de v\u00eatements : http://www.hayami-shop.fr\n\n\ud83d\udc7e Ma cha\u00eene Twitch : https://www.twitch.tv/sora\n\ud83c\udfac Ma cha\u00eene secondaire : https://bit.ly/3rYGeHg\n\ud83c\udfae Ma cha\u00eene rediffusion : https://youtube.com/@SoraRediff?si=M445rC5KSspegeFA\n\n\ud83d\udcf7 Mon Instagram : https://www.instagram.com/sora/\n\ud83d\udc26 Mon X : https://bit.ly/SoraTweet\n\ud83c\udfa5 Mon Tiktok : https://bit.ly/SoraTiktok\n\n\ud83d\udce7 Mail pro : soramailpro@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "167418",
                "likeCount": "13593",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "395"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "qCw9Q_TxVvOnCX28fT_55uYUknQ",
            "id": "plMwVufha10",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-27T18:03:05Z",
                "channelId": "UCfznY5SlSoZoXN0-kBPtCdg",
                "title": "QUI AURA LA PIRE ODEUR (ft. Sora)",
                "description": "D\u00e9couvrez le REDMAGIC 10 Air juste ici : https://bit.ly/4c9mN68\n\nAujourd'hui, on va mettre nos nez \u00e0 rude \u00e9preuve !\n\ud83d\udc55Acheter les peluches Didier: http://fuzeshop.fr\n\ud83d\udcda Ma BD \"Fuze et Didier\": https://amzn.to/38CqIvR\n\nTournage :  \u202a@FuzeIII , @AywenVideos , @Universdesora \nMontage : Koyotz\nIntro : Harsay\nMiniature : Nary\n\nVenez jouer avec moi sur Paladium: https://paladium-pvp.fr/?ref=fuze\nEnvie de travailler avec moi ? https://jobs.fuzeiii.fr/\n\n\ud83c\udfac Ma cha\u00eene secondaire: https://www.youtube.com/channel/UCzTTYntJHARp5YCxakwUepA\n\ud83d\udcf7 Mon Instagram: http://instagram.com/fuzeIII_hd\n\ud83d\udc26 Mon twitter : http://twitter.com/FuzeIII\n\ud83d\udd34 Ma cha\u00eene Twitch : http://twitch.tv/FuzeIII\n\ud83c\udfb5 Mon TikTok: https://www.tiktok.com/@fuzeiii_yt\n\ud83d\udcac Mon Discord: http://discord.gg/fuzeiii\n\ud83d\udc49 Code cr\u00e9ateur EpicGames: FuzeLeVrai\n\u2b06\ufe0f Mon subbredit pour les memes: https://www.reddit.com/r/FuzeLeVrai/\n\n00:00 Intro\n00:15 Manche 1\n02:06 Manche 2 \n03:49 Manche 3\n05:19 Manche 4\n08:22 Manche 5\n09:44 Manche 6\n11:48 Manche 7\n13:16 Manche 8\n15:12 Manche 9 \n16:12 Manche 10\n17:57 Manche 11",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/plMwVufha10/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/plMwVufha10/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/plMwVufha10/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/plMwVufha10/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/plMwVufha10/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Fuze III",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "QUI AURA LA PIRE ODEUR (ft. Sora)",
                    "description": "D\u00e9couvrez le REDMAGIC 10 Air juste ici : https://bit.ly/4c9mN68\n\nAujourd'hui, on va mettre nos nez \u00e0 rude \u00e9preuve !\n\ud83d\udc55Acheter les peluches Didier: http://fuzeshop.fr\n\ud83d\udcda Ma BD \"Fuze et Didier\": https://amzn.to/38CqIvR\n\nTournage :  \u202a@FuzeIII , @AywenVideos , @Universdesora \nMontage : Koyotz\nIntro : Harsay\nMiniature : Nary\n\nVenez jouer avec moi sur Paladium: https://paladium-pvp.fr/?ref=fuze\nEnvie de travailler avec moi ? https://jobs.fuzeiii.fr/\n\n\ud83c\udfac Ma cha\u00eene secondaire: https://www.youtube.com/channel/UCzTTYntJHARp5YCxakwUepA\n\ud83d\udcf7 Mon Instagram: http://instagram.com/fuzeIII_hd\n\ud83d\udc26 Mon twitter : http://twitter.com/FuzeIII\n\ud83d\udd34 Ma cha\u00eene Twitch : http://twitch.tv/FuzeIII\n\ud83c\udfb5 Mon TikTok: https://www.tiktok.com/@fuzeiii_yt\n\ud83d\udcac Mon Discord: http://discord.gg/fuzeiii\n\ud83d\udc49 Code cr\u00e9ateur EpicGames: FuzeLeVrai\n\u2b06\ufe0f Mon subbredit pour les memes: https://www.reddit.com/r/FuzeLeVrai/\n\n00:00 Intro\n00:15 Manche 1\n02:06 Manche 2 \n03:49 Manche 3\n05:19 Manche 4\n08:22 Manche 5\n09:44 Manche 6\n11:48 Manche 7\n13:16 Manche 8\n15:12 Manche 9 \n16:12 Manche 10\n17:57 Manche 11"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "127757",
                "likeCount": "11861",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "737"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "n_5kzFioH1B_l9aMUGb7h2vYQGo",
            "id": "5w-XjMGfR_I",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-28T13:00:06Z",
                "channelId": "UCAOiVaJJlH0Oduv48NN0mMA",
                "title": "Ghost - Peacefield (Official Music Video)",
                "description": "[MESSAGE FROM THE CLERGY]\n\nWe wish to inform you that the release of Skelet\u00e1 and the launch of Skeletour has been as bright as the starlight. An inception point for much more to come. Come together, together as one congregation for the premiere of the \"Peacefield\" music video tomorrow.   \n\nSkelet\u00e1 out now: https://i.ghost-official.com/Skeleta\n\nFollow Ghost: \nSubscribe to Ghost's YouTube: https://found.ee/Ghost_YTSubscribe \nInstagram: https://www.instagram.com/thebandghost/ \nTikTok: https://www.tiktok.com/@thebandghost \nTwitter: https://x.com/thebandghost \nFacebook: https://www.facebook.com/thebandghost/ \nSite: https://ghost-official.com/\n\nDirector: Amir Chamdin\nProducer: Matilda Almeida\nDirector of Photography: John McLeish\nEditor: Martin Sixtensson\nEditor: Fredrik Forsblad\nColorist: Sebastian Guest\nVFX Artist: Nadya Prakhova\nHead of Post: Alexander Alvevi\nPost Technician: Carl Engman\nOnline: Tim Larsson\nIntern: Tim W\u00e4stfelt\n\nSKELET\u00c1 TOUR 2025 TEAM\nShow Director: Tobias Forge\nCreative Director: Amir Chamdin\nCreative Producer: Matilda Almeida\nProduction Designer: Tobias Forge\nProduction Designer: Tobias Rylander\nWindow Art & Mitre Logo Art: Zbigniew Bielak\nIllustrator: Riccardo Bettazzoni\n\nGREEN WALL DESIGN TEAM\nExecutive Producer: Fredrik Stormby\nCreative Director: David Nordstr\u00f6m Abelli\nCreative Producer/Director: Viktor Rundl\u00f6f\nContent Producer: Leah Younesi\nTouring Lighting Director & Programmer: Ishai Mika\nNotch Artist: Spencer Sterling\nNotch Artist  / Motion Graphics Artist:  Erik Hjarkeus\nMotion Graphics Artist: Julia Chew\nMotion Graphics Artist: Bill Magnusson\nSenior 3D Artist: Nils Westfelt\nDisguise Programmer: Arash Shiri\n\nPRODUCTION & TECHNICAL TEAM\nCostume Designer: B \u00c5kerlund\nWardrobe: Stacia Muse\nWardrobe: Alex Hodges\nWigmaker: Anna Carin Lock\n\nLighting Designer: Tobias Rylander\nLighting Crew Chief: Tom Bider\nLighting Tech: Hayley Cass\nLighting Tech: Alessandro Schillaci\nLighting Tech: Ken Sheahan\nLighting Tech: Brendan Swanton\nLighting Tech: Lighting: James Higgins\nLighting Tech: Nikki Shields\nFOH / Lighting: Ryan Dunn\nLighting/climber: Ethan Jeffers\nZactrack/Lighting Technician: Dom McClory\nDimmers Lighting: David Mitchell\nDimmer Tech: Bryan Petyan\n\nFOH: Nate Northway\nProject Manager Audio: Alex Bavnbaek\nAudio Tech / Sound Nils Knecht\nSystem engineer / audio H\u00e5kon Holm\u00e5s\nMonitor Engineer (Audio) Paddi Krause\nFreelance/Sound Stoier Jacobsen\nSFX Designer: Tom Van Heesch\n\nGuitar Technician: Anders Aho\nGuitar/Bass Technician: Max Karon\nDrum Technician: Graeme May\nPlayback Tech/ Keyboard Tech/ Show Programmer: Christian Zayas\n\nVideo Director / Head of Video: John McLeish\nVideo Crew Chief: Mason Brasilia\nVideo Engineer/ Video: Alfredo Herz Rojas\nVideo - Disguise Op: Michael Bucchino\nCamera Utility: Wheny Medeiros De Lima\nVideo - Media Server: Collin Wilkey\n\nMonitor Tech: Daniella Seggewiss\nAutomation Crew Chief: Nick Snyder\nAutomation: Daniel Evans\nAutomation: Ryan Sclavi\n\nL.E.D. Lead Technician: Noel Galan\nLED Technician & Camera Operator: Donovan Delabruere\nLED Technician & Camera Operator: Nolan Rudi\nLED Technician & Camera Operator: Stuart Cameron\n\nStills Photographer: Ryan Chang\nPyro: Amanda Pindus\nPyro Shooter: Simon Brierley\nLead Carpenter: Joshua Corcoran\nCarpenter: Joe Beaver\nCarpenter: Evan Brasel\nCarpenter: K.C. Hall\nCarpenter: Eli Mohler\nCarpenter: Jordan Smith\n\nDock Master: Harold Behrens III\nStage Manager: Kevin Kaufmann\nLead/Head Rigger: Matthias Heine\nRigging: Randy R\u00e4ndel\nRigging: Tommy Heine\nRigging: Dave Traunsberger\nTour/Production Director: Taylor Bingley for The RSE Group\nTour Manager/Tour Accountant: Blaine Brinton\nProduction Manager: Steven Page\nProduction Assistant: Abbie Courtney\nProduction Coordinator: Alicia Loggan\nTour Director: Joe Topping for Live Nation / FPC\nTour Rep: Keith Brennan for Live Nation \nTechnical Director: Matthew Geasey for CAV\nTechnical Advisor: Patrick Murphy for CAV\n\nSelena Hodom for TAIT Towers\nPhil  Mitchell for TAIT Towers\n\nVenue Security Director: Richie Surrency\nPersonal Security: Atli Egilson\nVIP Manager: Heather Sorrenty\nVIP Coordinator: Jada Diaz\nTour Bus Driver: Scott Pickering\nBus Driver: Graeme Ellis\nBus Driver: Uwe Scholz\nBus Driver: Guido Schwalbach\nBus Driver - Beat The Street: Zoli Szalay\nMassage Therapist: Sarah Niemi\nYondr Rep: Noelle Smithhart\nMerch Rep: Alexei Berrow\nProduction Company: Amir Chamdin AB\nRecord Label: Loma Vista Recordings\n\n\n#Ghost #Peacefield #NewMusic",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5w-XjMGfR_I/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5w-XjMGfR_I/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5w-XjMGfR_I/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5w-XjMGfR_I/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5w-XjMGfR_I/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Ghost",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Ghost - Peacefield (Official Music Video)",
                    "description": "[MESSAGE FROM THE CLERGY]\n\nWe wish to inform you that the release of Skelet\u00e1 and the launch of Skeletour has been as bright as the starlight. An inception point for much more to come. Come together, together as one congregation for the premiere of the \"Peacefield\" music video tomorrow.   \n\nSkelet\u00e1 out now: https://i.ghost-official.com/Skeleta\n\nFollow Ghost: \nSubscribe to Ghost's YouTube: https://found.ee/Ghost_YTSubscribe \nInstagram: https://www.instagram.com/thebandghost/ \nTikTok: https://www.tiktok.com/@thebandghost \nTwitter: https://x.com/thebandghost \nFacebook: https://www.facebook.com/thebandghost/ \nSite: https://ghost-official.com/\n\nDirector: Amir Chamdin\nProducer: Matilda Almeida\nDirector of Photography: John McLeish\nEditor: Martin Sixtensson\nEditor: Fredrik Forsblad\nColorist: Sebastian Guest\nVFX Artist: Nadya Prakhova\nHead of Post: Alexander Alvevi\nPost Technician: Carl Engman\nOnline: Tim Larsson\nIntern: Tim W\u00e4stfelt\n\nSKELET\u00c1 TOUR 2025 TEAM\nShow Director: Tobias Forge\nCreative Director: Amir Chamdin\nCreative Producer: Matilda Almeida\nProduction Designer: Tobias Forge\nProduction Designer: Tobias Rylander\nWindow Art & Mitre Logo Art: Zbigniew Bielak\nIllustrator: Riccardo Bettazzoni\n\nGREEN WALL DESIGN TEAM\nExecutive Producer: Fredrik Stormby\nCreative Director: David Nordstr\u00f6m Abelli\nCreative Producer/Director: Viktor Rundl\u00f6f\nContent Producer: Leah Younesi\nTouring Lighting Director & Programmer: Ishai Mika\nNotch Artist: Spencer Sterling\nNotch Artist  / Motion Graphics Artist:  Erik Hjarkeus\nMotion Graphics Artist: Julia Chew\nMotion Graphics Artist: Bill Magnusson\nSenior 3D Artist: Nils Westfelt\nDisguise Programmer: Arash Shiri\n\nPRODUCTION & TECHNICAL TEAM\nCostume Designer: B \u00c5kerlund\nWardrobe: Stacia Muse\nWardrobe: Alex Hodges\nWigmaker: Anna Carin Lock\n\nLighting Designer: Tobias Rylander\nLighting Crew Chief: Tom Bider\nLighting Tech: Hayley Cass\nLighting Tech: Alessandro Schillaci\nLighting Tech: Ken Sheahan\nLighting Tech: Brendan Swanton\nLighting Tech: Lighting: James Higgins\nLighting Tech: Nikki Shields\nFOH / Lighting: Ryan Dunn\nLighting/climber: Ethan Jeffers\nZactrack/Lighting Technician: Dom McClory\nDimmers Lighting: David Mitchell\nDimmer Tech: Bryan Petyan\n\nFOH: Nate Northway\nProject Manager Audio: Alex Bavnbaek\nAudio Tech / Sound Nils Knecht\nSystem engineer / audio H\u00e5kon Holm\u00e5s\nMonitor Engineer (Audio) Paddi Krause\nFreelance/Sound Stoier Jacobsen\nSFX Designer: Tom Van Heesch\n\nGuitar Technician: Anders Aho\nGuitar/Bass Technician: Max Karon\nDrum Technician: Graeme May\nPlayback Tech/ Keyboard Tech/ Show Programmer: Christian Zayas\n\nVideo Director / Head of Video: John McLeish\nVideo Crew Chief: Mason Brasilia\nVideo Engineer/ Video: Alfredo Herz Rojas\nVideo - Disguise Op: Michael Bucchino\nCamera Utility: Wheny Medeiros De Lima\nVideo - Media Server: Collin Wilkey\n\nMonitor Tech: Daniella Seggewiss\nAutomation Crew Chief: Nick Snyder\nAutomation: Daniel Evans\nAutomation: Ryan Sclavi\n\nL.E.D. Lead Technician: Noel Galan\nLED Technician & Camera Operator: Donovan Delabruere\nLED Technician & Camera Operator: Nolan Rudi\nLED Technician & Camera Operator: Stuart Cameron\n\nStills Photographer: Ryan Chang\nPyro: Amanda Pindus\nPyro Shooter: Simon Brierley\nLead Carpenter: Joshua Corcoran\nCarpenter: Joe Beaver\nCarpenter: Evan Brasel\nCarpenter: K.C. Hall\nCarpenter: Eli Mohler\nCarpenter: Jordan Smith\n\nDock Master: Harold Behrens III\nStage Manager: Kevin Kaufmann\nLead/Head Rigger: Matthias Heine\nRigging: Randy R\u00e4ndel\nRigging: Tommy Heine\nRigging: Dave Traunsberger\nTour/Production Director: Taylor Bingley for The RSE Group\nTour Manager/Tour Accountant: Blaine Brinton\nProduction Manager: Steven Page\nProduction Assistant: Abbie Courtney\nProduction Coordinator: Alicia Loggan\nTour Director: Joe Topping for Live Nation / FPC\nTour Rep: Keith Brennan for Live Nation \nTechnical Director: Matthew Geasey for CAV\nTechnical Advisor: Patrick Murphy for CAV\n\nSelena Hodom for TAIT Towers\nPhil  Mitchell for TAIT Towers\n\nVenue Security Director: Richie Surrency\nPersonal Security: Atli Egilson\nVIP Manager: Heather Sorrenty\nVIP Coordinator: Jada Diaz\nTour Bus Driver: Scott Pickering\nBus Driver: Graeme Ellis\nBus Driver: Uwe Scholz\nBus Driver: Guido Schwalbach\nBus Driver - Beat The Street: Zoli Szalay\nMassage Therapist: Sarah Niemi\nYondr Rep: Noelle Smithhart\nMerch Rep: Alexei Berrow\nProduction Company: Amir Chamdin AB\nRecord Label: Loma Vista Recordings\n\n\n#Ghost #Peacefield #NewMusic"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "510010",
                "likeCount": "48623",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2973"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "HBBZKT-iUpzIMS56c3BwXlMPu1E",
            "id": "Eqr1nhm2Cq4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-27T08:00:02Z",
                "channelId": "UCZMCU61JkQkqleoU7VyGncQ",
                "title": "IL AVOUE ET OUBLIE QUE SON MICRO ENREGISTRE ENCORE ! L'affaire Robert Durst  - Horia",
                "description": "En 2015, HBO diffuse un documentaire appel\u00e9 The Jinx. Et lors du derush des 6 \u00e9pisodes, c\u2019est l\u2019horreur. Le monteur entend Robert Durst avouer les meurtres dont il est soup\u00e7onn\u00e9 depuis 20 ans : il a oubli\u00e9 son micro encore branch\u00e9.\n\nSi tu t\u2019abonnes et que tu actives la cloche des notifs tu rejoins la famille, on est un peu bizarre mais on s\u2019aime. Et \u00e7a, c\u2019est beau. \n\n\ud83d\udccd OFFRE DE LA VID\u00c9O (publicit\u00e9, merci \u00e0 Luxeol d'avoir sponsoris\u00e9 cette vid\u00e9o) \ud83d\udccd\n-30% avec le code HORIA, toutes les infos sur luxeol.com\n\n(\u00c9tude clinique, 87 femmes, longueur apr\u00e8s 3 mois d\u2019utilisation du\nshampooing + conditionneur + s\u00e9rum contre 3,75 cm pour le placebo.\nToutes les infos sur luxeol.com)\n_______________________________________________\n\n\ud83e\udd19 Ma derni\u00e8re vid\u00e9o \n\nLa tueuse en s\u00e9rie la plus c\u00e9l\u00e8bre des \u00c9tats-Unis ! \u2192 https://youtu.be/s1zm0hi9dHA\n_______________________________________________\n\n\u260e\ufe0f On s\u2019appelle on se fait une bouffe ? \n\n- Twitch \u2192 https://www.twitch.tv/horiatwitch\u200b\n- Instagram (l\u00e0-bas on aime rire et r\u00e2ler) \u2192 http://instagram.com/horia_insta\n- Twitter (la meilleure team un peu) \u2192 https://twitter.com/Horia\n- Tik Tok (oui, j\u2019ai c\u00e9d\u00e9.) \u2192 https://www.tiktok.com/@horia_youtube\n- Snapchat (le sang de la veine) \u2192 Horia_Youtube \n- Facebook (ok j\u2019y vais plus trop) \u2192 https://www.facebook.com/HoriaOfficiel\n_______________________________________________\n\n\ud83d\udce9 Mon contact professionnel \n\ncontact@horiapro.com (les mails \u00ab personnels \u00bb sont supprim\u00e9s sans \u00eatre lus car on peut se parler sur tous les autres r\u00e9seaux \ud83d\udc40)\n_______________________________________________\n\n\ud83d\udd25 Votre d\u00e9fi du jour\n\nSi tu as lu la description jusqu\u2019ici, tu te dois d\u2019ins\u00e9rer le mot \"ANNIVERSAIRE\" discr\u00e8tement dans un commentaire, sous cette vid\u00e9o. Si tu y arrives bah t\u2019es trop fort.e et du coup olive you, tu g\u00e8res. \ud83e\udd1d\n_______________________________________________\n\n\ud83c\udfac Le contenu\n- \u00c9criture \u2192 Horia\n- Montage \u2192 Horia\n- Intro/outro/banni\u00e8re/logo \u2192 Hugo (https://bit.ly/3cNTHz3)\n- Son \u2192 Maxime (https://bit.ly/3wTwp1u)\n\n00:00 intro\n1:30 avant/apr\u00e8s !\n3:06 Kathie\n13:50 Robert\n16:05 Susan\n18:10 Morris\n26:01 The Jinx\n34:01 updates \n_______________________________________________\n\n\ud83d\udda4 L\u2019instant gnangnan mais n\u00e9cessaire\n\nMerci \u00e0 tous pour votre amour, votre soutien, et votre bonne humeur au quotidien. Merci d\u2019avoir regard\u00e9 cette vid\u00e9o, j\u2019esp\u00e8re du fond du coeur que vous avez pass\u00e9 un bon moment ! Olive you, pour toujours, et m\u00eame apr\u00e8s. #Horia #Horroria #robertdurst #TheJinx #HistoireVraie\n_______________________________________________\n\n\u26a0\ufe0f Disclaimer : Merci \u00e0 Luxeol d'avoir sponsoris\u00e9 cette vid\u00e9o \ud83e\udef6",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Eqr1nhm2Cq4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Eqr1nhm2Cq4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Eqr1nhm2Cq4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Eqr1nhm2Cq4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Eqr1nhm2Cq4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Horia",
                "tags": [
                    "horia",
                    "youtubeuse",
                    "true crime",
                    "histoire horreur",
                    "horroria",
                    "thread horreur",
                    "enqu\u00eate",
                    "Shanann Watts",
                    "luxeol",
                    "histoire vraie",
                    "histoire flippante",
                    "crimes",
                    "\u00e9trange",
                    "myst\u00e8re",
                    "documentaire",
                    "reportage",
                    "affaire",
                    "interrogatoire",
                    "aveux",
                    "Robert Durst",
                    "il avoue",
                    "il avoue et oublie son micro",
                    "aveux en live",
                    "the jinx",
                    "morris black",
                    "Kathie durst",
                    "Susan Berman",
                    "New York",
                    "riche",
                    "disparition",
                    "aveu",
                    "aveu film\u00e9",
                    "millionnaire",
                    "cheveux horia",
                    "jypsy",
                    "histoire vraie tir\u00e9e de faits r\u00e9els"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "IL AVOUE ET OUBLIE QUE SON MICRO ENREGISTRE ENCORE ! L'affaire Robert Durst  - Horia",
                    "description": "En 2015, HBO diffuse un documentaire appel\u00e9 The Jinx. Et lors du derush des 6 \u00e9pisodes, c\u2019est l\u2019horreur. Le monteur entend Robert Durst avouer les meurtres dont il est soup\u00e7onn\u00e9 depuis 20 ans : il a oubli\u00e9 son micro encore branch\u00e9.\n\nSi tu t\u2019abonnes et que tu actives la cloche des notifs tu rejoins la famille, on est un peu bizarre mais on s\u2019aime. Et \u00e7a, c\u2019est beau. \n\n\ud83d\udccd OFFRE DE LA VID\u00c9O (publicit\u00e9, merci \u00e0 Luxeol d'avoir sponsoris\u00e9 cette vid\u00e9o) \ud83d\udccd\n-30% avec le code HORIA, toutes les infos sur luxeol.com\n\n(\u00c9tude clinique, 87 femmes, longueur apr\u00e8s 3 mois d\u2019utilisation du\nshampooing + conditionneur + s\u00e9rum contre 3,75 cm pour le placebo.\nToutes les infos sur luxeol.com)\n_______________________________________________\n\n\ud83e\udd19 Ma derni\u00e8re vid\u00e9o \n\nLa tueuse en s\u00e9rie la plus c\u00e9l\u00e8bre des \u00c9tats-Unis ! \u2192 https://youtu.be/s1zm0hi9dHA\n_______________________________________________\n\n\u260e\ufe0f On s\u2019appelle on se fait une bouffe ? \n\n- Twitch \u2192 https://www.twitch.tv/horiatwitch\u200b\n- Instagram (l\u00e0-bas on aime rire et r\u00e2ler) \u2192 http://instagram.com/horia_insta\n- Twitter (la meilleure team un peu) \u2192 https://twitter.com/Horia\n- Tik Tok (oui, j\u2019ai c\u00e9d\u00e9.) \u2192 https://www.tiktok.com/@horia_youtube\n- Snapchat (le sang de la veine) \u2192 Horia_Youtube \n- Facebook (ok j\u2019y vais plus trop) \u2192 https://www.facebook.com/HoriaOfficiel\n_______________________________________________\n\n\ud83d\udce9 Mon contact professionnel \n\ncontact@horiapro.com (les mails \u00ab personnels \u00bb sont supprim\u00e9s sans \u00eatre lus car on peut se parler sur tous les autres r\u00e9seaux \ud83d\udc40)\n_______________________________________________\n\n\ud83d\udd25 Votre d\u00e9fi du jour\n\nSi tu as lu la description jusqu\u2019ici, tu te dois d\u2019ins\u00e9rer le mot \"ANNIVERSAIRE\" discr\u00e8tement dans un commentaire, sous cette vid\u00e9o. Si tu y arrives bah t\u2019es trop fort.e et du coup olive you, tu g\u00e8res. \ud83e\udd1d\n_______________________________________________\n\n\ud83c\udfac Le contenu\n- \u00c9criture \u2192 Horia\n- Montage \u2192 Horia\n- Intro/outro/banni\u00e8re/logo \u2192 Hugo (https://bit.ly/3cNTHz3)\n- Son \u2192 Maxime (https://bit.ly/3wTwp1u)\n\n00:00 intro\n1:30 avant/apr\u00e8s !\n3:06 Kathie\n13:50 Robert\n16:05 Susan\n18:10 Morris\n26:01 The Jinx\n34:01 updates \n_______________________________________________\n\n\ud83d\udda4 L\u2019instant gnangnan mais n\u00e9cessaire\n\nMerci \u00e0 tous pour votre amour, votre soutien, et votre bonne humeur au quotidien. Merci d\u2019avoir regard\u00e9 cette vid\u00e9o, j\u2019esp\u00e8re du fond du coeur que vous avez pass\u00e9 un bon moment ! Olive you, pour toujours, et m\u00eame apr\u00e8s. #Horia #Horroria #robertdurst #TheJinx #HistoireVraie\n_______________________________________________\n\n\u26a0\ufe0f Disclaimer : Merci \u00e0 Luxeol d'avoir sponsoris\u00e9 cette vid\u00e9o \ud83e\udef6"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr-FR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "148037",
                "likeCount": "12623",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "729"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "8GXqr3gYZZVqunWj90r_DURINWY",
            "id": "fVQBuZe4cjg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-27T17:59:20Z",
                "channelId": "UChFaUrD7t1JQ0w7rObWhIRA",
                "title": "Je test des kits d'\u00e9lectronique avanc\u00e9e sur Aliexpress",
                "description": "\ud83d\udfe0 Prot\u00e9ger votre trafic internet comme vous prot\u00e9gez votre \u00e9lectronique : https://www.cyberghostvpn.com/Millomaker\n83% de r\u00e9duction et 4 mois gratuits !\n\nJe teste des kits \u00e9lectroniques de niveau avance achet\u00e9 sur Aliexpress, comme toujours il y a des bonnes et des mauvaises surprises !\n\n\ud83d\udc9aCours \"D\u00e9couverte du Modding\" avec \u202a@abrege\n\ud83d\udc9a1 er module gratuit : https://www.abregeacademy.fr/decouverte-du-modding\n\n\ud83d\udee0\ufe0f Lien matos :\nMerci \u00e0 Eleshop pour le fer \u00e0 souder :\nhttps://eleshop.fr/pinecil-mini-fer-a-souder-portable-intelligent.html?utm_source=youtube&utm_medium=affiliate&utm_campaign=millomaker\nLes pannes pour pinecil :\nhttps://eleshop.fr/soudage/soudage/pointes-buses/filter/manufacturer/pine64.html?utm_source=youtube&utm_medium=affiliate&utm_campaign=millomaker\n\nKit Horloge SMD : https://s.click.aliexpress.com/e/_om27VFB\nKit chauffage induction : https://s.click.aliexpress.com/e/_oln00ID\nPince a denuder Knipex : https://amzn.to/3XIOJro\n\n\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\n\u2705\ud83d\udee0\ufe0f Mon mat\u00e9riel et recommandations : https://millomaker.fr/matos-recommande/\n\ud83d\udfe3 Discord : https://discord.com/servers/millomaker-812731324220964904\n\ud83d\udd34 TikTok : https://www.tiktok.com/@millomaker\n\ud83d\udfe0 Instagram : https://www.instagram.com/millomaker/\n\ud83d\udd35 Twitter : https://twitter.com/MilloMaker\n\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\n\u2728 Me soutenir\ud83e\udde1Patreon : https://www.patreon.com/millomaker\n\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fVQBuZe4cjg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fVQBuZe4cjg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fVQBuZe4cjg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fVQBuZe4cjg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fVQBuZe4cjg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Millomaker",
                "tags": [
                    "kit electronique aliexpress niveau avance",
                    "je test des kit d'electronique sur aliexpress"
                ],
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Je test des kits d'\u00e9lectronique avanc\u00e9e sur Aliexpress",
                    "description": "\ud83d\udfe0 Prot\u00e9ger votre trafic internet comme vous prot\u00e9gez votre \u00e9lectronique : https://www.cyberghostvpn.com/Millomaker\n83% de r\u00e9duction et 4 mois gratuits !\n\nJe teste des kits \u00e9lectroniques de niveau avance achet\u00e9 sur Aliexpress, comme toujours il y a des bonnes et des mauvaises surprises !\n\n\ud83d\udc9aCours \"D\u00e9couverte du Modding\" avec \u202a@abrege\n\ud83d\udc9a1 er module gratuit : https://www.abregeacademy.fr/decouverte-du-modding\n\n\ud83d\udee0\ufe0f Lien matos :\nMerci \u00e0 Eleshop pour le fer \u00e0 souder :\nhttps://eleshop.fr/pinecil-mini-fer-a-souder-portable-intelligent.html?utm_source=youtube&utm_medium=affiliate&utm_campaign=millomaker\nLes pannes pour pinecil :\nhttps://eleshop.fr/soudage/soudage/pointes-buses/filter/manufacturer/pine64.html?utm_source=youtube&utm_medium=affiliate&utm_campaign=millomaker\n\nKit Horloge SMD : https://s.click.aliexpress.com/e/_om27VFB\nKit chauffage induction : https://s.click.aliexpress.com/e/_oln00ID\nPince a denuder Knipex : https://amzn.to/3XIOJro\n\n\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\n\u2705\ud83d\udee0\ufe0f Mon mat\u00e9riel et recommandations : https://millomaker.fr/matos-recommande/\n\ud83d\udfe3 Discord : https://discord.com/servers/millomaker-812731324220964904\n\ud83d\udd34 TikTok : https://www.tiktok.com/@millomaker\n\ud83d\udfe0 Instagram : https://www.instagram.com/millomaker/\n\ud83d\udd35 Twitter : https://twitter.com/MilloMaker\n\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\n\u2728 Me soutenir\ud83e\udde1Patreon : https://www.patreon.com/millomaker\n\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "158622",
                "likeCount": "9126",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "274"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "9N941KUz5k51d9Tl-KwAs-riPfM",
            "id": "OyjS5bFkUZw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-27T06:36:13Z",
                "channelId": "UCZ9yHrfKO1gHp5kX-5tjJ0w",
                "title": "SEMIS DE MA\u00cfS 2025 !",
                "description": "\ud83d\ude97\ud83d\udca8 Obtenez vos pi\u00e8ces d\u00e9tach\u00e9es chez Ovoko \u2192 https://ovoko.fr/creators/marca2c\nAchetez sans risque avec une garantie de remboursement de 14 jours, \u00e9conomisez et remettez votre v\u00e9hicule sur la route !  \ud83d\udd27",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OyjS5bFkUZw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OyjS5bFkUZw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OyjS5bFkUZw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OyjS5bFkUZw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "MarcA2C",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "SEMIS DE MA\u00cfS 2025 !",
                    "description": "\ud83d\ude97\ud83d\udca8 Obtenez vos pi\u00e8ces d\u00e9tach\u00e9es chez Ovoko \u2192 https://ovoko.fr/creators/marca2c\nAchetez sans risque avec une garantie de remboursement de 14 jours, \u00e9conomisez et remettez votre v\u00e9hicule sur la route !  \ud83d\udd27"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "153918",
                "likeCount": "12086",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "505"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "DnbcpKpCbULCIzYexM1rsCSUQ3U",
            "id": "kXdx3sZzhCU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-27T09:01:03Z",
                "channelId": "UC7NtHLETypruIfdeHPVgv7A",
                "title": "Je teste le buffet \u00e0 volont\u00e9 d'un ferry \u26f4\ufe0f au Japon \ud83c\uddef\ud83c\uddf5",
                "description": "Tentez de gagner un voyage au Japon \ud83c\uddef\ud83c\uddf5 avec ma marque de v\u00eatement ONI !!! https://oni-sama.fr/collections/articles\n\n\n\nMes podcast horreur JIKEN: https://www.audible.fr/ep/louissan?bp_o=true&source_code=PARDisc1Bk1790817200025\n\n\u25b6\ufe0eDisplate (choisissez bien les artistes !): https://displate.com/louissan1?art=5e8ee1e601cba \n\n\u25b6\ufe0eTwitch: https://www.twitch.tv/louis_san \n\n\u25b6\ufe0eTiktok: https://www.tiktok.com/@louis_zenjas?lang=fr \n\n\u25b6\ufe0eInstagram Louis: https://www.instagram.com/louis_zenjas/   \n\n\u25b6\ufe0eTwitter: https://twitter.com/louis_zenjas \n\n\u25b6\ufe0eFacebook: https://www.facebook.com/louisssan/ \n\n\u25b6\ufe0eMail Pro uniquement: contact@louissan.com\n\nMontage M\u00e9ghane",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kXdx3sZzhCU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kXdx3sZzhCU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kXdx3sZzhCU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kXdx3sZzhCU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kXdx3sZzhCU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Louis",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Je teste le buffet \u00e0 volont\u00e9 d'un ferry \u26f4\ufe0f au Japon \ud83c\uddef\ud83c\uddf5",
                    "description": "Tentez de gagner un voyage au Japon \ud83c\uddef\ud83c\uddf5 avec ma marque de v\u00eatement ONI !!! https://oni-sama.fr/collections/articles\n\n\n\nMes podcast horreur JIKEN: https://www.audible.fr/ep/louissan?bp_o=true&source_code=PARDisc1Bk1790817200025\n\n\u25b6\ufe0eDisplate (choisissez bien les artistes !): https://displate.com/louissan1?art=5e8ee1e601cba \n\n\u25b6\ufe0eTwitch: https://www.twitch.tv/louis_san \n\n\u25b6\ufe0eTiktok: https://www.tiktok.com/@louis_zenjas?lang=fr \n\n\u25b6\ufe0eInstagram Louis: https://www.instagram.com/louis_zenjas/   \n\n\u25b6\ufe0eTwitter: https://twitter.com/louis_zenjas \n\n\u25b6\ufe0eFacebook: https://www.facebook.com/louisssan/ \n\n\u25b6\ufe0eMail Pro uniquement: contact@louissan.com\n\nMontage M\u00e9ghane"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "154476",
                "likeCount": "7214",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "159"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "TKvC8KEyB9bYglhVGAVu1UdHQbQ",
            "id": "E5xBSr0s77U",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-27T15:17:00Z",
                "channelId": "UC-vOQ5dUB0x84DnOb0Ww8Sg",
                "title": "#2 De l\u2019eau dans la maison",
                "description": "#2 Enfin de l\u2019eau dans la maison ! \ud83d\udebf\nCette semaine, on s'attaque \u00e0 une \u00e9tape cruciale : installer un tout nouveau syst\u00e8me d'arriv\u00e9e d'eau pour pouvoir, enfin, prendre des douches.\n\nOn en profite aussi pour faire un gros nettoyage, du rangement, et continuer \u00e0 remettre un peu d'ordre \u00e0 l\u2019ext\u00e9rieur. \u00c7a avance !\n\nhttps://www.instagram.com/17heure17/\n\nAbonne-toi pour suivre l\u2019\u00e9volution du chantier \ud83d\udee0\ufe0f\n\n\n#r\u00e9novation #maisonancienne    #chantiers    #autoconstruction    #r\u00e9novationmaison #viealacampagne    #travauxmaison   #maisondepierre  #youtubeconstruction  #renovationprojects",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E5xBSr0s77U/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E5xBSr0s77U/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E5xBSr0s77U/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E5xBSr0s77U/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E5xBSr0s77U/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "17h17",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "#2 De l\u2019eau dans la maison",
                    "description": "#2 Enfin de l\u2019eau dans la maison ! \ud83d\udebf\nCette semaine, on s'attaque \u00e0 une \u00e9tape cruciale : installer un tout nouveau syst\u00e8me d'arriv\u00e9e d'eau pour pouvoir, enfin, prendre des douches.\n\nOn en profite aussi pour faire un gros nettoyage, du rangement, et continuer \u00e0 remettre un peu d'ordre \u00e0 l\u2019ext\u00e9rieur. \u00c7a avance !\n\nhttps://www.instagram.com/17heure17/\n\nAbonne-toi pour suivre l\u2019\u00e9volution du chantier \ud83d\udee0\ufe0f\n\n\n#r\u00e9novation #maisonancienne    #chantiers    #autoconstruction    #r\u00e9novationmaison #viealacampagne    #travauxmaison   #maisondepierre  #youtubeconstruction  #renovationprojects"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "80494",
                "likeCount": "12953",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "621"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "EinCcaMt-npJS62ngl5gpZAxDBU",
            "id": "A7Lpi2V4eU0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-26T16:00:13Z",
                "channelId": "UCXV7LUI7G1MaKRN18yQ5y7Q",
                "title": "M\u00e9diterran\u00e9e : la face immerg\u00e9e des volcans | ARTE Family",
                "description": "Disponible jusqu'au 15/06/2025\nAvec le concours du plongeur et biologiste Laurent Ballesta, une exp\u00e9dition scientifique part \u00e0 la d\u00e9couverte de trois sites volcaniques italiens engloutis en M\u00e9diterran\u00e9e.\u00a0\u00a0\r\n\r\nEn M\u00e9diterran\u00e9e, 75 % de l'activit\u00e9 volcanique aurait lieu sous la surface de la mer... C'est \u00e0 cette partie immerg\u00e9e des volcans que s'int\u00e9ressent d\u00e9sormais les scientifiques. De la Sicile \u00e0 la baie de Naples, une \u00e9quipe pluridisciplinaire pilot\u00e9e par le volcanologue italien Francesco Italiano, entreprend de sonder ces pentes inexplor\u00e9es afin de mieux en comprendre le fonctionnement, d'identifier des \u00e9cosyst\u00e8mes rares et des sources d'\u00e9nergie jusqu'alors inaccessibles. Accompagn\u00e9s par Roberto Danovaro, sp\u00e9cialiste des abysses, et de plongeurs aguerris emmen\u00e9s par le biologiste et photographe Laurent Ballesta (Plan\u00e8te M\u00e9diterran\u00e9e, 700 requins dans la nuit), les chercheurs vont se concentrer sur trois sites italiens : Panarea, le Stromboli et le V\u00e9suve, dont les possibles \u00e9ruptions futures repr\u00e9sentent une menace mortelle pour les populations vivant \u00e0 proximit\u00e9. Au fil de paysages volcaniques sous-marins spectaculaires, le documentaire retrace cette aventure scientifique et humaine, en qu\u00eate de donn\u00e9es nouvelles et essentielles pour pr\u00e9venir le r\u00e9veil des volcans.\r\n\r\nDocumentaire (2022, 52mn)\r\n\r#artefamily #volcan #documentaire \n\r\nAbonnez-vous \u00e0 la chaine Youtube d\u2019ARTE Family :  https://www.youtube.com/channel/UCXV7LUI7G1MaKRN18yQ5y7Q\n\nRetrouvez-nous sur les r\u00e9seaux sociaux :\nFacebook : http://www.facebook.com/InfoByARTE \nTwitter : http://www.twitter.com/ARTEinfo",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/A7Lpi2V4eU0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/A7Lpi2V4eU0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/A7Lpi2V4eU0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/A7Lpi2V4eU0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/A7Lpi2V4eU0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ARTE Family FR",
                "tags": [
                    "ARTE",
                    "Documentaire",
                    "TV",
                    "ARTE Family",
                    "reportage arte",
                    "reportage sur les volcans",
                    "reportages arte sur les volcans",
                    "volcans en m\u00e9diterrane",
                    "documentaire sur biologie marine",
                    "documentaire pour les enfants",
                    "reportage sur les fonds marins",
                    "volcanisme",
                    "les volcans d'europe",
                    "quels sont les volcans d'Europe ?",
                    "volcans",
                    "volcans marins",
                    "marin",
                    "mer",
                    "sous-marin"
                ],
                "categoryId": "27",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "M\u00e9diterran\u00e9e : la face immerg\u00e9e des volcans | ARTE Family",
                    "description": "Disponible jusqu'au 15/06/2025\nAvec le concours du plongeur et biologiste Laurent Ballesta, une exp\u00e9dition scientifique part \u00e0 la d\u00e9couverte de trois sites volcaniques italiens engloutis en M\u00e9diterran\u00e9e.\u00a0\u00a0\r\n\r\nEn M\u00e9diterran\u00e9e, 75 % de l'activit\u00e9 volcanique aurait lieu sous la surface de la mer... C'est \u00e0 cette partie immerg\u00e9e des volcans que s'int\u00e9ressent d\u00e9sormais les scientifiques. De la Sicile \u00e0 la baie de Naples, une \u00e9quipe pluridisciplinaire pilot\u00e9e par le volcanologue italien Francesco Italiano, entreprend de sonder ces pentes inexplor\u00e9es afin de mieux en comprendre le fonctionnement, d'identifier des \u00e9cosyst\u00e8mes rares et des sources d'\u00e9nergie jusqu'alors inaccessibles. Accompagn\u00e9s par Roberto Danovaro, sp\u00e9cialiste des abysses, et de plongeurs aguerris emmen\u00e9s par le biologiste et photographe Laurent Ballesta (Plan\u00e8te M\u00e9diterran\u00e9e, 700 requins dans la nuit), les chercheurs vont se concentrer sur trois sites italiens : Panarea, le Stromboli et le V\u00e9suve, dont les possibles \u00e9ruptions futures repr\u00e9sentent une menace mortelle pour les populations vivant \u00e0 proximit\u00e9. Au fil de paysages volcaniques sous-marins spectaculaires, le documentaire retrace cette aventure scientifique et humaine, en qu\u00eate de donn\u00e9es nouvelles et essentielles pour pr\u00e9venir le r\u00e9veil des volcans.\r\n\r\nDocumentaire (2022, 52mn)\r\n\r#artefamily #volcan #documentaire \n\r\nAbonnez-vous \u00e0 la chaine Youtube d\u2019ARTE Family :  https://www.youtube.com/channel/UCXV7LUI7G1MaKRN18yQ5y7Q\n\nRetrouvez-nous sur les r\u00e9seaux sociaux :\nFacebook : http://www.facebook.com/InfoByARTE \nTwitter : http://www.twitter.com/ARTEinfo"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr-FR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "142414",
                "likeCount": "437",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "12"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "7m36Uh4Va9Pk6UxMmcr2WezwxjA",
            "id": "_qwf7mTbKnY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-28T15:00:15Z",
                "channelId": "UC3IZKseVpdzPSBaWxBxundA",
                "title": "KATSEYE (\ucea3\uce20\uc544\uc774) \"Gnarly\" Official MV Teaser 2",
                "description": "KATSEYE (\ucea3\uce20\uc544\uc774) \"Gnarly\" Official MV Teaser 2\n\n*Follow KATSEYE*\nYouTube https://www.youtube.com/@katseyeworld\nInstagram: http://instagram.com/katseyeworld\nTikTok: https://www.tiktok.com/@katseyeworld\nX: http://x.com/katseyeworld\nWeverse: https://weverse.io/katseye/feed\nOfficial Website: https://katseye.world/\n\n#KATSEYE #KATSEYE_Gnarly",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_qwf7mTbKnY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_qwf7mTbKnY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_qwf7mTbKnY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_qwf7mTbKnY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_qwf7mTbKnY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "HYBE LABELS",
                "tags": [
                    "HYBE",
                    "HYBE LABELS",
                    "\ud558\uc774\ube0c",
                    "\ud558\uc774\ube0c\ub808\uc774\ube14\uc988"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "ko",
                "localized": {
                    "title": "KATSEYE (\ucea3\uce20\uc544\uc774) \"Gnarly\" Official MV Teaser 2",
                    "description": "KATSEYE (\ucea3\uce20\uc544\uc774) \"Gnarly\" Official MV Teaser 2\n\n*Follow KATSEYE*\nYouTube https://www.youtube.com/@katseyeworld\nInstagram: http://instagram.com/katseyeworld\nTikTok: https://www.tiktok.com/@katseyeworld\nX: http://x.com/katseyeworld\nWeverse: https://weverse.io/katseye/feed\nOfficial Website: https://katseye.world/\n\n#KATSEYE #KATSEYE_Gnarly"
                },
                "defaultAudioLanguage": "ko"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "509013",
                "likeCount": "45776",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2133"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "RZ2o77Pibd2qFlRzw5wRIuuETrU",
            "id": "kEAANnEF7Ow",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-26T23:18:03Z",
                "channelId": "UCzSSwnU5MohO6vQqmMjKUyw",
                "title": "\ud83d\udd34 BARCELONE - REAL MADRID LIVE / \ud83d\udd25LE CLASICO EN FINALE ! PLACE AU SPECTACLE ! / \ud83c\udfc6FINALE COUPE DU ROI",
                "description": "Vivez en direct la finale de la Coupe du Roi entre le FC Barcelone et le Real Madrid.\n\n\ud83d\udcf2 Suivez tous les matchs en direct o\u00f9 que vous soyez ! T\u00e9l\u00e9chargez GRATUITEMENT l\u2019application Match en direct maintenant, et ne manquez plus aucune action. \u26bd\ud83d\udd25https://bit.ly/4gtxctR\n#LiveFootball #Streaming\n\n\n#BARRMA #Bar\u00e7aRealMadrid #BARCELONE #sponsoris\u00e9\n\n\nmatch en direct,en direct,match live,match en direct aujourd-hui,match barcelone en direct,match en direct barcelone,match en direct barcelone aujourd'hui,match barcelone en direct aujourd'hui,match en direct aujourd'hui,matche en direct aujourd'hui,match en direct real madrid aujourd'hui,match real madrid en direct aujourd'hui,match real madrid en direct,match en direct real madrid,barcelone live,barcelone match,barcelone live match,barcelone en direct,barcelone direct,barcelone live match,barcelone match en direct,barcelona live,barca live,barca match,barca en direct,barca direct,barca live match,barca match en direct,live barcelone,match en direct barcelone,match en direct barcelone aujourd'hui,live barcelona,match barcelona en direct,match barcelona en direct aujourd'hui,real madrid live,real madrid match,real madrid direct,real madrid en direct,real madrid match en direct,live real madrid,match real madrid,direct real madrid,live match real madrid,en direct real madrid,real live,real direct,real en direct,real match,real match en direct,live real,direct real,en direct real,match real,match en direct real,live match real madrid barcelone,real madrid barcelone live,real madrid barcelone direct,real madrid barcelone en direct,real madrid barcelone match,real madrid barcelone match en direct,live real madrid barcelone,direct real madrid barcelone,match real madrid barcelone,en direct real madrid barcelone,match en direct real madrid barcelone,barcelone real madrid live,barcelone real madrid direct,barcelone real madrid en direct,barcelone real madrid match,barcelone real madrid match en direct,live match barcelone real madrid,live barcelone real madrid,direct barcelone real madrid,en direct barcelone real madrid,match barcelone real madrid,match en direct barcelone real madrid,real madrid barca live,real madrid  barca match,real madrid barca direct,real madrid barca en direct,real madrid barca match en direct,live real madrid barca,direct real madrid barca,en direct real madrid barca,match real madrid barca,real barca live,real barca direct,real barca en direct,real barca match,real barca match en direct,live real barca,direct real barca,en direct real barca,match real barca,match en direct real barca,real barcelone live,real barcelone match,real barcelone direct,real barcelone en direct,real barcelone en direct,real barcelone match en direct,live real barcelone,direct real barcelone,en direct real barcelone,match en direct aujourd'hui,real madrid vs barcelone live,real madrid vs barcelone direct,real madrid vs barcelone en direct,real madrid vs barcelone match,real madrid vs barcelone match en direct,live real madrid vs barcelone,direct real madrid vs barcelone,match real madrid vs barcelone,direct real madrid vs barcelone,en direct real madrid vs barcelone,match real madrid vs barcelone,match en direct real madrid vs barcelone,barcelone vs real madrid live,barcelone vs real madrid direct,barcelone vs real madrid en direct,barcelone vs real madrid match,barcelone vs real madrid live match,barcelone vs real madrid match en direct,live barcelone vs real madrid,direct barcelone vs real madrid,en direct barcelone vs real madrid,match barcelone vs real madrid,live match barcelone vs real madrid,match en direct barcelone vs real madrid,match barcelone aujourd'hui youtube,real madrid vs barca live,real madrid vs barca direct,real madrid vs barca en direct,real madrid vs barca match,real madrid vs barca match en direct,live real madrid vs barca,direct real madrid vs barca,en direct real madrid vs barca,match real madrid vs barca,real vs barca live,real vs barca direct,real vs barca en direct,real vs barca match,real vs barca match en direct,live real vs barca,direct real vs barca,en direct real vs barca,match real vs barca,match en direct real vs barca,bar\u00e7a,immigr\u00e9 parisien,l'immigr\u00e9 parisien,immigr\u00e9-parisien,coupe du roi live,coupe du roi,copa del rey,finale coupe du roi,finale copa del rey,barcelone real madrid finale,barcelone real madrid finale coupe du roi,barcelone vs real madrid french commentary,streaming barcelone,barcelona streaming,l'equipe,l'equipe live,l'equipe 21 live,barcelone real madrid,barcelone vs real madrid,barca real madrid,barca vs real madrid,bar\u00e7a real,bar\u00e7a vs real,barca real,barca vs real,en vivo,en directo,in vivo,in directo,real barca in vivo,real madrid fc barcelone,real madrid vs fc barcelone,real madrid fc barcelona,real madrid vs fc barcelona,real bar\u00e7a,real vs bar\u00e7a,el clasico,classico,arcelone vs real live,barcelona real madrid,barcelona vs real madrid,barcelone real,barcelone vs real,barcelone real live,barca real live,mbappe,yamal,pedri",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kEAANnEF7Ow/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kEAANnEF7Ow/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kEAANnEF7Ow/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kEAANnEF7Ow/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kEAANnEF7Ow/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "L' immigr\u00e9 parisien",
                "tags": [
                    "foot",
                    "football",
                    "streaming",
                    "direct",
                    "match",
                    "clasico",
                    "classico",
                    "barcelone",
                    "barcelona",
                    "barca",
                    "real madrid",
                    "real",
                    "real madrid barcelone",
                    "real madrid vs barcelone",
                    "real barcelone",
                    "real vs barcelone",
                    "real madrid barca",
                    "real madrid vs barca",
                    "real barca",
                    "real vs barca",
                    "match en direct",
                    "matche en direct",
                    "match en direct aujourd-hui",
                    "real madrid barcelone live",
                    "real barca live",
                    "real madrid live",
                    "real madrid match",
                    "barcelone live",
                    "barcelone match",
                    "barcelone real madrid",
                    "barca real",
                    "bein sport"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\ud83d\udd34 BARCELONE - REAL MADRID LIVE / \ud83d\udd25LE CLASICO EN FINALE ! PLACE AU SPECTACLE ! / \ud83c\udfc6FINALE COUPE DU ROI",
                    "description": "Vivez en direct la finale de la Coupe du Roi entre le FC Barcelone et le Real Madrid.\n\n\ud83d\udcf2 Suivez tous les matchs en direct o\u00f9 que vous soyez ! T\u00e9l\u00e9chargez GRATUITEMENT l\u2019application Match en direct maintenant, et ne manquez plus aucune action. \u26bd\ud83d\udd25https://bit.ly/4gtxctR\n#LiveFootball #Streaming\n\n\n#BARRMA #Bar\u00e7aRealMadrid #BARCELONE #sponsoris\u00e9\n\n\nmatch en direct,en direct,match live,match en direct aujourd-hui,match barcelone en direct,match en direct barcelone,match en direct barcelone aujourd'hui,match barcelone en direct aujourd'hui,match en direct aujourd'hui,matche en direct aujourd'hui,match en direct real madrid aujourd'hui,match real madrid en direct aujourd'hui,match real madrid en direct,match en direct real madrid,barcelone live,barcelone match,barcelone live match,barcelone en direct,barcelone direct,barcelone live match,barcelone match en direct,barcelona live,barca live,barca match,barca en direct,barca direct,barca live match,barca match en direct,live barcelone,match en direct barcelone,match en direct barcelone aujourd'hui,live barcelona,match barcelona en direct,match barcelona en direct aujourd'hui,real madrid live,real madrid match,real madrid direct,real madrid en direct,real madrid match en direct,live real madrid,match real madrid,direct real madrid,live match real madrid,en direct real madrid,real live,real direct,real en direct,real match,real match en direct,live real,direct real,en direct real,match real,match en direct real,live match real madrid barcelone,real madrid barcelone live,real madrid barcelone direct,real madrid barcelone en direct,real madrid barcelone match,real madrid barcelone match en direct,live real madrid barcelone,direct real madrid barcelone,match real madrid barcelone,en direct real madrid barcelone,match en direct real madrid barcelone,barcelone real madrid live,barcelone real madrid direct,barcelone real madrid en direct,barcelone real madrid match,barcelone real madrid match en direct,live match barcelone real madrid,live barcelone real madrid,direct barcelone real madrid,en direct barcelone real madrid,match barcelone real madrid,match en direct barcelone real madrid,real madrid barca live,real madrid  barca match,real madrid barca direct,real madrid barca en direct,real madrid barca match en direct,live real madrid barca,direct real madrid barca,en direct real madrid barca,match real madrid barca,real barca live,real barca direct,real barca en direct,real barca match,real barca match en direct,live real barca,direct real barca,en direct real barca,match real barca,match en direct real barca,real barcelone live,real barcelone match,real barcelone direct,real barcelone en direct,real barcelone en direct,real barcelone match en direct,live real barcelone,direct real barcelone,en direct real barcelone,match en direct aujourd'hui,real madrid vs barcelone live,real madrid vs barcelone direct,real madrid vs barcelone en direct,real madrid vs barcelone match,real madrid vs barcelone match en direct,live real madrid vs barcelone,direct real madrid vs barcelone,match real madrid vs barcelone,direct real madrid vs barcelone,en direct real madrid vs barcelone,match real madrid vs barcelone,match en direct real madrid vs barcelone,barcelone vs real madrid live,barcelone vs real madrid direct,barcelone vs real madrid en direct,barcelone vs real madrid match,barcelone vs real madrid live match,barcelone vs real madrid match en direct,live barcelone vs real madrid,direct barcelone vs real madrid,en direct barcelone vs real madrid,match barcelone vs real madrid,live match barcelone vs real madrid,match en direct barcelone vs real madrid,match barcelone aujourd'hui youtube,real madrid vs barca live,real madrid vs barca direct,real madrid vs barca en direct,real madrid vs barca match,real madrid vs barca match en direct,live real madrid vs barca,direct real madrid vs barca,en direct real madrid vs barca,match real madrid vs barca,real vs barca live,real vs barca direct,real vs barca en direct,real vs barca match,real vs barca match en direct,live real vs barca,direct real vs barca,en direct real vs barca,match real vs barca,match en direct real vs barca,bar\u00e7a,immigr\u00e9 parisien,l'immigr\u00e9 parisien,immigr\u00e9-parisien,coupe du roi live,coupe du roi,copa del rey,finale coupe du roi,finale copa del rey,barcelone real madrid finale,barcelone real madrid finale coupe du roi,barcelone vs real madrid french commentary,streaming barcelone,barcelona streaming,l'equipe,l'equipe live,l'equipe 21 live,barcelone real madrid,barcelone vs real madrid,barca real madrid,barca vs real madrid,bar\u00e7a real,bar\u00e7a vs real,barca real,barca vs real,en vivo,en directo,in vivo,in directo,real barca in vivo,real madrid fc barcelone,real madrid vs fc barcelone,real madrid fc barcelona,real madrid vs fc barcelona,real bar\u00e7a,real vs bar\u00e7a,el clasico,classico,arcelone vs real live,barcelona real madrid,barcelona vs real madrid,barcelone real,barcelone vs real,barcelone real live,barca real live,mbappe,yamal,pedri"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr-FR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1670026",
                "likeCount": "32704",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "319"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "jMftYibIuQkSjS--hQ1ekNFjaIo",
            "id": "pbncYrx_Etc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-28T00:46:10Z",
                "channelId": "UCQsH5XtIc9hONE1BQjucM0g",
                "title": "Gouri inscrit un TRIPL\u00c9 dont un BIJOU, l'OM \u00c9CRASE\u00a0Brest | 31\u00e8me journ\u00e9e - Ligue 1 McDonald's 24/25",
                "description": "Revivez les meilleurs moments de OM - Brest (4-1) en vid\u00e9o.\n\nLigue 1 McDonald's - Saison 2024/2025 \u2013 31\u00e8me journ\u00e9e ORANGE V\u00c9LODROME - 27/04/2025\n\n#Ligue1 #football #sports \n\n00:00:00 - 1st Half\n00:02:17 - 2nd Half\n\nSuivez-nous sur Youtube : https://www.youtube.com/subscription_center?add_user=ligue1fr \nSuivez-nous sur Instagram : https://instagram.com/ligue1ubereats/\nSuivez-nous sur Twitter : https://twitter.com/Ligue1UberEats \nSuivez-nous sur Facebook : https://fb.com/Ligue1UberEats \nSuivez-nous sur http://Ligue1.fr  : https://www.ligue1.fr\nSuivez-nous sur Twitch : https://www.twitch.tv/ligue1ubereats \nSuivez-nous sur Tiktok : https://www.tiktok.com/@ligue1ubereats?lang=fr \nSuivez-nous sur Discord : https://discord.gg/ligue1ubereats",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pbncYrx_Etc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pbncYrx_Etc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pbncYrx_Etc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pbncYrx_Etc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pbncYrx_Etc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Ligue 1 McDonald\u2019s",
                "tags": [
                    "2024-2025",
                    "ACM",
                    "ASMonaco",
                    "ASSE",
                    "Angers",
                    "Auxerre",
                    "Brest",
                    "FCNantes",
                    "Football",
                    "France",
                    "L1",
                    "LOSC",
                    "LTN",
                    "LeHavre",
                    "Lens",
                    "Ligue1",
                    "Ligue1McDonald's",
                    "MHSC",
                    "Marseille",
                    "Nice",
                    "OGCNice",
                    "OL",
                    "OM",
                    "OlympiqueLyonnais",
                    "PSG",
                    "ParisSG",
                    "ParisSaint-Germain",
                    "RCL",
                    "RCLens",
                    "RCStrasbourg",
                    "StadeRennais",
                    "StadedeReims",
                    "ToulouseFootballClub",
                    "championnatdeFrance",
                    "english",
                    "foot",
                    "football",
                    "ligue1",
                    "ligue1mcdonald's",
                    "marseille",
                    "nice",
                    "paris",
                    "psg",
                    "r\u00e9sum\u00e9Ligue1",
                    "r\u00e9sum\u00e9sL1"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Gouri inscrit un TRIPL\u00c9 dont un BIJOU, l'OM \u00c9CRASE\u00a0Brest | 31\u00e8me journ\u00e9e - Ligue 1 McDonald's 24/25",
                    "description": "Revivez les meilleurs moments de OM - Brest (4-1) en vid\u00e9o.\n\nLigue 1 McDonald's - Saison 2024/2025 \u2013 31\u00e8me journ\u00e9e ORANGE V\u00c9LODROME - 27/04/2025\n\n#Ligue1 #football #sports \n\n00:00:00 - 1st Half\n00:02:17 - 2nd Half\n\nSuivez-nous sur Youtube : https://www.youtube.com/subscription_center?add_user=ligue1fr \nSuivez-nous sur Instagram : https://instagram.com/ligue1ubereats/\nSuivez-nous sur Twitter : https://twitter.com/Ligue1UberEats \nSuivez-nous sur Facebook : https://fb.com/Ligue1UberEats \nSuivez-nous sur http://Ligue1.fr  : https://www.ligue1.fr\nSuivez-nous sur Twitch : https://www.twitch.tv/ligue1ubereats \nSuivez-nous sur Tiktok : https://www.tiktok.com/@ligue1ubereats?lang=fr \nSuivez-nous sur Discord : https://discord.gg/ligue1ubereats"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fi"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "242817",
                "likeCount": "3258",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "222"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "lKgeR8PTlwjK_xi__DY8Mv6NMDI",
            "id": "W4Gw9CIJDOU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-27T19:00:06Z",
                "channelId": "UCV_CsAy5CNBX_uwDQ7RMe1Q",
                "title": "Central Cee - No Introduction [Music Video]",
                "description": "Can't Rush Greatness \ud83d\udcbf https://centralcee.lnk.to/cantrushgreatness\n\nFollow Central Cee \ud83d\udc47\nInstagram: https://www.instagram.com/centralcee \nTik Tok: https://www.tiktok.com/@centralcee \nTwitter: https://twitter.com/centralcee\nSnapchat: https://www.snapchat.com/add/centralcee\nhttps://centralcee.com/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/W4Gw9CIJDOU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/W4Gw9CIJDOU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/W4Gw9CIJDOU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/W4Gw9CIJDOU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/W4Gw9CIJDOU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Central Cee",
                "tags": [
                    "central cee",
                    "cant rush greatness",
                    "lyrics",
                    "limitless",
                    "dave",
                    "skepta",
                    "lil durk",
                    "lil baby",
                    "young miko",
                    "21 savage",
                    "band4band",
                    "wild west",
                    "23",
                    "mixtape",
                    "album",
                    "music video",
                    "uk rap",
                    "pain",
                    "gbp",
                    "crg",
                    "gen z luv",
                    "truth in the lies",
                    "freestyle"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Central Cee - No Introduction [Music Video]",
                    "description": "Can't Rush Greatness \ud83d\udcbf https://centralcee.lnk.to/cantrushgreatness\n\nFollow Central Cee \ud83d\udc47\nInstagram: https://www.instagram.com/centralcee \nTik Tok: https://www.tiktok.com/@centralcee \nTwitter: https://twitter.com/centralcee\nSnapchat: https://www.snapchat.com/add/centralcee\nhttps://centralcee.com/"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "983226",
                "likeCount": "92753",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4092"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "or_Vg6vGb0sWFX4hf3PzGcQCrfA",
            "id": "hMfbblUJYGM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-26T09:19:09Z",
                "channelId": "UCUl7mwOyySfZzUkq4H29nug",
                "title": "ON D\u00c9COUVRE LE TOUT NOUVEAU RESTAURANT BURGOUZZ EN AVANT PREMI\u00c8RE !",
                "description": "On inaugure enfin le BURGOUZZ de Rennes avec le @Valouzz_ ! On visite le restaurant et on goute toute la carte.\n\nAbonne toi \u00e0 ma cha\u00eene \u25ba  http://urlz.fr/4jF2\nN'h\u00e9site pas non plus \u00e0 l\u00e2cher le petit pouce bleu des familles\n\n\u2193REJOINS MOI SUR LES RESEAUX\u2193\n\n\u25e6 Instagram : https://www.instagram.com/levraibouseuh/\n\u25e6 Twitter : https://twitter.com/lebouseuh\n\u25e6 Twitch : https://www.twitch.tv/lebouseuh\n\u25e6 Facebook : https://www.facebook.com/lebouseuh/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hMfbblUJYGM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hMfbblUJYGM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hMfbblUJYGM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hMfbblUJYGM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hMfbblUJYGM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "LeBouseuh",
                "tags": [
                    "lebouseuh",
                    "valouzz",
                    "burgouzz",
                    "fast food",
                    "nouveau burger",
                    "d\u00e9gustation",
                    "restaurant"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ON D\u00c9COUVRE LE TOUT NOUVEAU RESTAURANT BURGOUZZ EN AVANT PREMI\u00c8RE !",
                    "description": "On inaugure enfin le BURGOUZZ de Rennes avec le @Valouzz_ ! On visite le restaurant et on goute toute la carte.\n\nAbonne toi \u00e0 ma cha\u00eene \u25ba  http://urlz.fr/4jF2\nN'h\u00e9site pas non plus \u00e0 l\u00e2cher le petit pouce bleu des familles\n\n\u2193REJOINS MOI SUR LES RESEAUX\u2193\n\n\u25e6 Instagram : https://www.instagram.com/levraibouseuh/\n\u25e6 Twitter : https://twitter.com/lebouseuh\n\u25e6 Twitch : https://www.twitch.tv/lebouseuh\n\u25e6 Facebook : https://www.facebook.com/lebouseuh/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "398017",
                "likeCount": "21115",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "386"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "4GIcSKaijfpwgDscMoTDEbgTe1A",
            "id": "e7kw4KCZmDA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-27T21:00:37Z",
                "channelId": "UC9LQwHZoucFT94I2h6JOcjw",
                "title": "Highlights: Liverpool 5-1 Tottenham | We Are Premier League CHAMPIONS!",
                "description": "Get key highlights from Anfield, as goals from Mo Salah, Cody Gakpo, Luis Diaz and Alexis Mac Allister secured all three points and the Reds' 20th league title. \n\n\ud83d\udd14 SUBSCRIBE for free, so you never miss a video or live stream! https://www.youtube.com/subscription_center?add_user=LiverpoolFC\n\ud83d\udcfa Watch even more from the Reds with a YouTube Channel Membership, including LFC emojis, extra uploads and LIVE academy games: https://www.youtube.com/LiverpoolFC/join\n\ud83d\udecd\ufe0f Shop LFC - Get your 2024/25 kits and much more! https://lfc.tv/3YTiEyj\nLiverpool FC - YouTube\nGet closer to the Reds than anyone else! Well, you're in the right place with new and exclusive uploads bringing you closer to the Reds, every week.\n\u2757\ufe0fSubtitles proving difficult to follow? You can edit the settings in order to make them as readable and personalised as possible. Just select subtitles from the settings menu, then options, where you can modify the font, size, colour, background and much more.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/e7kw4KCZmDA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/e7kw4KCZmDA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/e7kw4KCZmDA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/e7kw4KCZmDA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/e7kw4KCZmDA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Liverpool FC",
                "tags": [
                    "Liverpool FC",
                    "LFC",
                    "Liverpool",
                    "Anfield",
                    "Liverpool Football Club",
                    "premier league",
                    "Klopp",
                    "alisson",
                    "trent alexander-arnold",
                    "virgil van dijk",
                    "van dijk",
                    "salah",
                    "mo salah",
                    "endo",
                    "wataru endo",
                    "luis diaz",
                    "darwin",
                    "darwin nunez",
                    "alexis mac allister",
                    "mac allister",
                    "Slot",
                    "Arne Slot",
                    "Football",
                    "Highlights"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en-GB",
                "localized": {
                    "title": "Highlights: Liverpool 5-1 Tottenham | We Are Premier League CHAMPIONS!",
                    "description": "Get key highlights from Anfield, as goals from Mo Salah, Cody Gakpo, Luis Diaz and Alexis Mac Allister secured all three points and the Reds' 20th league title. \n\n\ud83d\udd14 SUBSCRIBE for free, so you never miss a video or live stream! https://www.youtube.com/subscription_center?add_user=LiverpoolFC\n\ud83d\udcfa Watch even more from the Reds with a YouTube Channel Membership, including LFC emojis, extra uploads and LIVE academy games: https://www.youtube.com/LiverpoolFC/join\n\ud83d\udecd\ufe0f Shop LFC - Get your 2024/25 kits and much more! https://lfc.tv/3YTiEyj\nLiverpool FC - YouTube\nGet closer to the Reds than anyone else! Well, you're in the right place with new and exclusive uploads bringing you closer to the Reds, every week.\n\u2757\ufe0fSubtitles proving difficult to follow? You can edit the settings in order to make them as readable and personalised as possible. Just select subtitles from the settings menu, then options, where you can modify the font, size, colour, background and much more."
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-GB"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3593408",
                "likeCount": "75671",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2971"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "pVJKTznstJz0N7_lnyn67q80zS8",
            "id": "wNHXDFFF28g",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-27T14:01:14Z",
                "channelId": "UCCThUYykrz0TLuPbOVByrcw",
                "title": "Episode 314 : 100000 tonnes de colis perdus + colis abonn\u00e9s",
                "description": "*collaboration commerciale :\nAvec le code NOHOLITO vous avez -25% sur tout le site Ultra premium direct et en magasin (France et Belgique) pendant 48h pour les nouveaux clients. Ensuite -20% pour les nouveaux clients jusqu\u2019au 8 juin 2025 \n\nLien du site : https://www.ultrapremiumdirect.com/?utm_source=Youtube&utm_medium=partenariat&utm_campaign=noholito-youtube-27042025\n\nJ\u2019esp\u00e8re que cet \u00e9pisode vous aura plu.\n\n28 ans d'angoisse : https://amzn.to/3WNEK1h\n29 ans d'amours chaotiques : https://amzn.to/3jrERkC\nIls sont disponibles partout ailleurs (Fnac, Leclerc, Cultura etc)\n\nJ'ai regroup\u00e9 sur ce lien, tous les objets que j'utilise au quotidien ou pour mes vid\u00e9os YouTube : https://www.amazon.fr/shop/noholit_o\n\nPour me suivre sur mes r\u00e9seaux sociaux :\nInsta : Noholit_o\nTiktok, Facebook, Twitter : Noholito \nSnap : jamesou33\n\nPour les vid\u00e9os vlog voyage :\nCam\u00e9ra Sony Alpha 7 IV : https://amzn.to/3tNVFnT\nMicro Sony ICD-TX660 : https://amzn.to/3ERIUik\nIphone 16 pro max : https://amzn.to/3i1IxZO\nDji Mini 3 Pro : https://amzn.to/3Or3zgH\nGoPro HERO12 : https://amzn.to/3VeH3JV\n\nPour les vid\u00e9os chez moi : \nCam\u00e9ra Sony Alpha 7 IV : https://amzn.to/3tNVFnT\nMicro Sony ICD-TX660 : https://amzn.to/3ERIUik\nLumi\u00e8re : https://amzn.to/3EQulM\nTr\u00e9pieds pour la lumi\u00e8re : https://amzn.to/3goTt37t",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wNHXDFFF28g/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wNHXDFFF28g/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wNHXDFFF28g/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wNHXDFFF28g/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wNHXDFFF28g/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Noholito",
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Episode 314 : 100000 tonnes de colis perdus + colis abonn\u00e9s",
                    "description": "*collaboration commerciale :\nAvec le code NOHOLITO vous avez -25% sur tout le site Ultra premium direct et en magasin (France et Belgique) pendant 48h pour les nouveaux clients. Ensuite -20% pour les nouveaux clients jusqu\u2019au 8 juin 2025 \n\nLien du site : https://www.ultrapremiumdirect.com/?utm_source=Youtube&utm_medium=partenariat&utm_campaign=noholito-youtube-27042025\n\nJ\u2019esp\u00e8re que cet \u00e9pisode vous aura plu.\n\n28 ans d'angoisse : https://amzn.to/3WNEK1h\n29 ans d'amours chaotiques : https://amzn.to/3jrERkC\nIls sont disponibles partout ailleurs (Fnac, Leclerc, Cultura etc)\n\nJ'ai regroup\u00e9 sur ce lien, tous les objets que j'utilise au quotidien ou pour mes vid\u00e9os YouTube : https://www.amazon.fr/shop/noholit_o\n\nPour me suivre sur mes r\u00e9seaux sociaux :\nInsta : Noholit_o\nTiktok, Facebook, Twitter : Noholito \nSnap : jamesou33\n\nPour les vid\u00e9os vlog voyage :\nCam\u00e9ra Sony Alpha 7 IV : https://amzn.to/3tNVFnT\nMicro Sony ICD-TX660 : https://amzn.to/3ERIUik\nIphone 16 pro max : https://amzn.to/3i1IxZO\nDji Mini 3 Pro : https://amzn.to/3Or3zgH\nGoPro HERO12 : https://amzn.to/3VeH3JV\n\nPour les vid\u00e9os chez moi : \nCam\u00e9ra Sony Alpha 7 IV : https://amzn.to/3tNVFnT\nMicro Sony ICD-TX660 : https://amzn.to/3ERIUik\nLumi\u00e8re : https://amzn.to/3EQulM\nTr\u00e9pieds pour la lumi\u00e8re : https://amzn.to/3goTt37t"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "254552",
                "likeCount": "17079",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "521"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "vF3M2fBBtHVkktoXPQYHtLcGGjQ",
            "id": "gVKtK-BnCeo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-25T18:00:53Z",
                "channelId": "UCFZRQ-gpUJ2Y8sMb-GX2yew",
                "title": "Tonton Pal & Binguini Bakhaga - Couronne (Clip Officiel)",
                "description": "\u00ab \ud835\udc02\ud835\udc28\ud835\udc2e\ud835\udc2b\ud835\udc28\ud835\udc27\ud835\udc27\ud835\udc1e \ud83d\udc51 \u00bb\nUn titre, une histoire, une victoire.  \nLe voyage commence avec ce tout premier extrait de notre album \u00e0 venir.  \nLe nouveau clip \u00ab \ud835\udc02\ud835\udc28\ud835\udc2e\ud835\udc2b\ud835\udc28\ud835\udc27\ud835\udc27\ud835\udc1e \u00bb est maintenant disponible sur YouTube !  \nCe n\u2019est pas seulement notre histoire, c\u2019est aussi la v\u00f4tre.  \n-------\nAuteurs : Tonton Pal, Binguini Bakhaga\nCompositeur : Dina One\nLabel : Keyzit\nEditeur : Keyzit Publishing\nDistributeur : Keyzit Distribution\nR\u00e9alisation : Steven Awuku (Awuku Studios)\n--------\n\ud83d\udc49 Abonne-toi \u00e0 mon compte YouTube pour d\u00e9couvrir toutes mes nouvelles vid\u00e9os : https://bit.ly/3aF6i6G\n\n#TontonPal #BinguiniBakhaga #RoyaumeKeit #AteGriGri #Keyzit #Couronne",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gVKtK-BnCeo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gVKtK-BnCeo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gVKtK-BnCeo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gVKtK-BnCeo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gVKtK-BnCeo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Tonton Pal",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Tonton Pal & Binguini Bakhaga - Couronne (Clip Officiel)",
                    "description": "\u00ab \ud835\udc02\ud835\udc28\ud835\udc2e\ud835\udc2b\ud835\udc28\ud835\udc27\ud835\udc27\ud835\udc1e \ud83d\udc51 \u00bb\nUn titre, une histoire, une victoire.  \nLe voyage commence avec ce tout premier extrait de notre album \u00e0 venir.  \nLe nouveau clip \u00ab \ud835\udc02\ud835\udc28\ud835\udc2e\ud835\udc2b\ud835\udc28\ud835\udc27\ud835\udc27\ud835\udc1e \u00bb est maintenant disponible sur YouTube !  \nCe n\u2019est pas seulement notre histoire, c\u2019est aussi la v\u00f4tre.  \n-------\nAuteurs : Tonton Pal, Binguini Bakhaga\nCompositeur : Dina One\nLabel : Keyzit\nEditeur : Keyzit Publishing\nDistributeur : Keyzit Distribution\nR\u00e9alisation : Steven Awuku (Awuku Studios)\n--------\n\ud83d\udc49 Abonne-toi \u00e0 mon compte YouTube pour d\u00e9couvrir toutes mes nouvelles vid\u00e9os : https://bit.ly/3aF6i6G\n\n#TontonPal #BinguiniBakhaga #RoyaumeKeit #AteGriGri #Keyzit #Couronne"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1118993",
                "likeCount": "46528",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "31335"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "dpsp2MYW3zFQBcZhnZOZQ0bxWVk",
            "id": "uyiG6uw-6pA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-26T16:00:00Z",
                "channelId": "UCX6OQ3DkcsbYNE6H8uQQuVA",
                "title": "Would You Risk Drowning for $500,000?",
                "description": "These were crazy dangerous so everything was performed under professional supervision\nJack Link\u2019s Jerky can fuel anything. Scan the code or visit the link to buy Jack Link\u2019s DUOS now: https://bit.ly/4ipfWae\n\nNew Merch - https://mrbeast.store\n\nCheck out Viewstats! - https://www.viewstats.com/\n\nSUBSCRIBE OR I TAKE YOUR DOG\n\u2554\u2550\u2566\u2557\u2554\u2566\u2557\u2554\u2550\u2566\u2550\u2566\u2566\u2566\u2566\u2557\u2554\u2550\u2557\n\u2551\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u255a\u2563\u255a\u2563\u2554\u2563\u2554\u2563\u2551\u255a\u2563\u2550\u2563 \n\u2560\u2557\u2551\u255a\u255d\u2551\u2551\u2560\u2557\u2551\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u2551\u2551\u2550\u2563\n\u255a\u2550\u2569\u2550\u2550\u2569\u2550\u2569\u2550\u2569\u2550\u2569\u255d\u255a\u2569\u2550\u2569\u2550\u255d\n\nFor any questions or inquiries regarding this video, please reach out to chucky@mrbeastbusiness.com\n\nMusic Provided by https://www.extrememusic.com\n\n----------------------------------------------------------------\nfollow all of these or i will kick you\n\u2022 Facebook - https://www.facebook.com/MrBeast6000/\n\u2022 Twitter - https://twitter.com/MrBeast\n\u2022  Instagram - https://www.instagram.com/mrbeast\n\u2022  Im Hiring! - https://www.mrbeastjobs.com/\n--------------------------------------------------------------------",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uyiG6uw-6pA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uyiG6uw-6pA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uyiG6uw-6pA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uyiG6uw-6pA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uyiG6uw-6pA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MrBeast",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Would You Risk Drowning for $500,000?",
                    "description": "These were crazy dangerous so everything was performed under professional supervision\nJack Link\u2019s Jerky can fuel anything. Scan the code or visit the link to buy Jack Link\u2019s DUOS now: https://bit.ly/4ipfWae\n\nNew Merch - https://mrbeast.store\n\nCheck out Viewstats! - https://www.viewstats.com/\n\nSUBSCRIBE OR I TAKE YOUR DOG\n\u2554\u2550\u2566\u2557\u2554\u2566\u2557\u2554\u2550\u2566\u2550\u2566\u2566\u2566\u2566\u2557\u2554\u2550\u2557\n\u2551\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u255a\u2563\u255a\u2563\u2554\u2563\u2554\u2563\u2551\u255a\u2563\u2550\u2563 \n\u2560\u2557\u2551\u255a\u255d\u2551\u2551\u2560\u2557\u2551\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u2551\u2551\u2550\u2563\n\u255a\u2550\u2569\u2550\u2550\u2569\u2550\u2569\u2550\u2569\u2550\u2569\u255d\u255a\u2569\u2550\u2569\u2550\u255d\n\nFor any questions or inquiries regarding this video, please reach out to chucky@mrbeastbusiness.com\n\nMusic Provided by https://www.extrememusic.com\n\n----------------------------------------------------------------\nfollow all of these or i will kick you\n\u2022 Facebook - https://www.facebook.com/MrBeast6000/\n\u2022 Twitter - https://twitter.com/MrBeast\n\u2022  Instagram - https://www.instagram.com/mrbeast\n\u2022  Im Hiring! - https://www.mrbeastjobs.com/\n--------------------------------------------------------------------"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "62246446",
                "likeCount": "1857074",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "28882"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "MnOTO2F3E_e3VFBBi5YQbpZhxRA",
            "id": "WHuUoe3aS6U",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-25T16:00:07Z",
                "channelId": "UCEy0G2tLuWRtaXVKzrkg0Sg",
                "title": "VEN1 - P\u00caCHE PASSION",
                "description": "R\u00e9alisation : Alleyezonit\nDA : NOUVOMONDE\nRec : YAAO, Enz00Beats\nMix, Mastering : Rilcy\nInstru : YAAO, Enz00Beats\nLabel : NOUVOMONDE\n\nSUIVRE VEN1\nInstagram : https://www.instagram.com/ven1off\nSnapchat : https://www.snapchat.com/add/ven1off\n\nSUIVRE NOUVOMONDE\nInstagram : https://www.instagram.com/nv.monde_\nSite : https://nouvomonde.fr",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WHuUoe3aS6U/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WHuUoe3aS6U/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WHuUoe3aS6U/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WHuUoe3aS6U/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WHuUoe3aS6U/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "VEN1",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "VEN1 - P\u00caCHE PASSION",
                    "description": "R\u00e9alisation : Alleyezonit\nDA : NOUVOMONDE\nRec : YAAO, Enz00Beats\nMix, Mastering : Rilcy\nInstru : YAAO, Enz00Beats\nLabel : NOUVOMONDE\n\nSUIVRE VEN1\nInstagram : https://www.instagram.com/ven1off\nSnapchat : https://www.snapchat.com/add/ven1off\n\nSUIVRE NOUVOMONDE\nInstagram : https://www.instagram.com/nv.monde_\nSite : https://nouvomonde.fr"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "236010",
                "likeCount": "12888",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1155"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Hxp8tpEzXtiqdNCYdS7HYcoie6k",
            "id": "g8kPd07PK0o",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-25T11:59:15Z",
                "channelId": "UC5HKrNXapsQYLouta4w-7rg",
                "title": "Wejdene - Dans tes bras (Clip Officiel)",
                "description": "\"Dans tes bras\" maintenant disponible \u2728 : https://bio.to/Wejdene\n\nDirected by Elisa RIBEIRO\nProduced by Aswan\nCompositeurs : ZEG P, Seezy, Manu Manu\n\u00a9 2025 Hall Access\n\nParoles : \n\nJe sens encore ton parfum\nDommage tu n'es pas rest\u00e9 jusqu'au lendemain\nJe voulais que tu m'enlaces une derni\u00e8re fois\nJe voulais que tu m'embrasses une derni\u00e8re fois\n\nJ'aurais d\u00fb te retenir, oh babe\nEst-ce que tu peux revenir, oh babe\nIci plus rien ne me fait de l'effet\nToi tu es le seul qui me fait r\u00eaver\n\nEmm\u00e8ne-moi\nJ'irai avec toi, si c'est dans tes bras\nEmm\u00e8ne-moi\nJ'irai avec toi, si c'est dans tes bras\nDans tes bras\nDans tes bras\n\nJe ressens encore tes mains\nGlisser tout le long de mon corps lumi\u00e8re \u00e9teinte\nTu ramasses en plein vol mon coeur qui tombe\nMon ch\u00e9ri me connait mieux que quiconque\n\nJ'aurais d\u00fb te retenir, oh babe\nEst-ce que j'ai besoin de le dire, oh babe\nIci-bas il n'y a plus rien qui m'effraie\nCar ton love pour moi est sinc\u00e8re et vrai\n\nEmm\u00e8ne-moi\nJ'irai avec toi, si c'est dans tes bras\nEmm\u00e8ne-moi\nJ'irai avec toi, si c'est dans tes bras\nDans tes bras\nDans tes bras\n\nRejoins-moi sur mes r\u00e9seaux sociaux \u2728 :\nInstagram : https://gma.so/igwej\nSnapchat : http://gma.so/scwej\nTwitter : https://gma.so/twitterwej\nTikTok : https://gma.so/tiktokwej\n\n\n\u27a1 CR\u00c9DITS\n\n1st AD : Jacques MADY @madyybam\nProducer : Clara FORTUNE @jaime_les_cerises\nProducer : Ousmane LY @ouss_ly\nLine Producer : Z\u00e9lie DEL\u00c9TRAIN @zeliede\nLine Producer : Tom MAZI\u00c8RE @tom.m0t\nProduction Coordinator : Gaetan AUDINOS DI STASI @gaetandonato\n\nDirector : Elisa RIBEIRO @elisa.ribeiro__\n1st AD : Jacques MADY @madyybam\n\nArtistic Director : Issaka BANCE @iam.issaka\n\nLocation/Unit Manager : Maxance PRESLE @_newik\nLocation Assistant : Loic DUBOIS @biggiz\nLocation Assistant : Gr\u00e9goire DE FLORIVAL\nLocation Assistant : Louis LEFEBVRE @louislabrute\nLocation Assistant : R\u00e9mi LACOUR @el_ramon7_\nLocation Assistant : Johan LeFUR @monsieurgrand7\nArtist\u2019s Driver : Al-Hassan LY @al_hassan_ly\n\nPhotographer : Steve NEY @steve_ney\nAssistant Photographer : Sandy NEY @sandy_neyy\n\nDOP : P\u00e9pin STRUYE @pepinstruye\n1st AC : Jeanne MARTINET @juanitam11\n2nd AC : Ad\u00e8le BOUVIER @adzle\nGaffer : Camille BENARIAC @benarnaque\nElectrician : Hugo BELLEMIN @hugo.bellemin\nElectrician : Kyllian BOUVET @killian.bvt\nKey Grip : Dino FEY @_dino_fey_\nGrip : Marion LeTAILLANDIER @marionletaillandier\nGrip : Gwendal JOUDIOU @gwendal_joudiou\nSteadycamer : Sully LEDERMANN @sullyledermann\nTravelling Car Grip : Pierre PASCALIE @ppascalie\n\nSet Designer : Damien MOULIERAC @damienmoulierac\nSet Designer : Salome PARTOUCHE @salome.partouche\nSet Design Assistant : Kylian ZEGGANE @rebeudespres\nSet Design Assistant : Clara FREIRE @claravictorya\n\nStylist : Glenn MBAN @glenmban\nMovement Director : Patrick KUO @pkuooo\nHair Stylist : Diya Golden Hair @diyagoldenhairr\nMUA : Justine DLK @justine.dlk\n\nEdit : Ariane KAJDAN @arianekajdan\nGrade : Marine SURBL\u00c9 @marinesurble\nSound Design : BENZENE @benzeneparis\nFlame: Les films du p\u00e9riscope @filmsduperiscope\nG\u00e9n\u00e9rique de Fin : Paul CHEMETOFF\n\n\u00a9 2025 Hall Access",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g8kPd07PK0o/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g8kPd07PK0o/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g8kPd07PK0o/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g8kPd07PK0o/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g8kPd07PK0o/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "WejdeneOfficiel",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Wejdene - Dans tes bras (Clip Officiel)",
                    "description": "\"Dans tes bras\" maintenant disponible \u2728 : https://bio.to/Wejdene\n\nDirected by Elisa RIBEIRO\nProduced by Aswan\nCompositeurs : ZEG P, Seezy, Manu Manu\n\u00a9 2025 Hall Access\n\nParoles : \n\nJe sens encore ton parfum\nDommage tu n'es pas rest\u00e9 jusqu'au lendemain\nJe voulais que tu m'enlaces une derni\u00e8re fois\nJe voulais que tu m'embrasses une derni\u00e8re fois\n\nJ'aurais d\u00fb te retenir, oh babe\nEst-ce que tu peux revenir, oh babe\nIci plus rien ne me fait de l'effet\nToi tu es le seul qui me fait r\u00eaver\n\nEmm\u00e8ne-moi\nJ'irai avec toi, si c'est dans tes bras\nEmm\u00e8ne-moi\nJ'irai avec toi, si c'est dans tes bras\nDans tes bras\nDans tes bras\n\nJe ressens encore tes mains\nGlisser tout le long de mon corps lumi\u00e8re \u00e9teinte\nTu ramasses en plein vol mon coeur qui tombe\nMon ch\u00e9ri me connait mieux que quiconque\n\nJ'aurais d\u00fb te retenir, oh babe\nEst-ce que j'ai besoin de le dire, oh babe\nIci-bas il n'y a plus rien qui m'effraie\nCar ton love pour moi est sinc\u00e8re et vrai\n\nEmm\u00e8ne-moi\nJ'irai avec toi, si c'est dans tes bras\nEmm\u00e8ne-moi\nJ'irai avec toi, si c'est dans tes bras\nDans tes bras\nDans tes bras\n\nRejoins-moi sur mes r\u00e9seaux sociaux \u2728 :\nInstagram : https://gma.so/igwej\nSnapchat : http://gma.so/scwej\nTwitter : https://gma.so/twitterwej\nTikTok : https://gma.so/tiktokwej\n\n\n\u27a1 CR\u00c9DITS\n\n1st AD : Jacques MADY @madyybam\nProducer : Clara FORTUNE @jaime_les_cerises\nProducer : Ousmane LY @ouss_ly\nLine Producer : Z\u00e9lie DEL\u00c9TRAIN @zeliede\nLine Producer : Tom MAZI\u00c8RE @tom.m0t\nProduction Coordinator : Gaetan AUDINOS DI STASI @gaetandonato\n\nDirector : Elisa RIBEIRO @elisa.ribeiro__\n1st AD : Jacques MADY @madyybam\n\nArtistic Director : Issaka BANCE @iam.issaka\n\nLocation/Unit Manager : Maxance PRESLE @_newik\nLocation Assistant : Loic DUBOIS @biggiz\nLocation Assistant : Gr\u00e9goire DE FLORIVAL\nLocation Assistant : Louis LEFEBVRE @louislabrute\nLocation Assistant : R\u00e9mi LACOUR @el_ramon7_\nLocation Assistant : Johan LeFUR @monsieurgrand7\nArtist\u2019s Driver : Al-Hassan LY @al_hassan_ly\n\nPhotographer : Steve NEY @steve_ney\nAssistant Photographer : Sandy NEY @sandy_neyy\n\nDOP : P\u00e9pin STRUYE @pepinstruye\n1st AC : Jeanne MARTINET @juanitam11\n2nd AC : Ad\u00e8le BOUVIER @adzle\nGaffer : Camille BENARIAC @benarnaque\nElectrician : Hugo BELLEMIN @hugo.bellemin\nElectrician : Kyllian BOUVET @killian.bvt\nKey Grip : Dino FEY @_dino_fey_\nGrip : Marion LeTAILLANDIER @marionletaillandier\nGrip : Gwendal JOUDIOU @gwendal_joudiou\nSteadycamer : Sully LEDERMANN @sullyledermann\nTravelling Car Grip : Pierre PASCALIE @ppascalie\n\nSet Designer : Damien MOULIERAC @damienmoulierac\nSet Designer : Salome PARTOUCHE @salome.partouche\nSet Design Assistant : Kylian ZEGGANE @rebeudespres\nSet Design Assistant : Clara FREIRE @claravictorya\n\nStylist : Glenn MBAN @glenmban\nMovement Director : Patrick KUO @pkuooo\nHair Stylist : Diya Golden Hair @diyagoldenhairr\nMUA : Justine DLK @justine.dlk\n\nEdit : Ariane KAJDAN @arianekajdan\nGrade : Marine SURBL\u00c9 @marinesurble\nSound Design : BENZENE @benzeneparis\nFlame: Les films du p\u00e9riscope @filmsduperiscope\nG\u00e9n\u00e9rique de Fin : Paul CHEMETOFF\n\n\u00a9 2025 Hall Access"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "603404",
                "likeCount": "21492",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1048"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Sri0UKBWGlBrFFPx9FgZFs0FXZs",
            "id": "q2LJBOwC36w",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-26T22:44:04Z",
                "channelId": "UCurvRE5fGcdUgCYWgh-BDsg",
                "title": "INSTANT CLASSIC | EUBANK JR. VS BENN | FIGHT HIGHLIGHTS",
                "description": "#EubankBenn | Powered by Fatal Fury City of Wolves |  @RingMagazine   \n\nSubscribe to our YouTube channel \ud83d\udc49 http://bit.ly/DAZNBoxingYouTube\nSubscribe to the DAZN X Series YouTube channel \ud83d\udc49 https://bit.ly/XSeriesYouTube \n\nSign up to DAZN now \ud83d\udc49 http://DAZN.com/youtube\n\nFollow DAZN Boxing On Social Media \ud83d\udc47\nTwitter: https://www.twitter.com/DAZNBoxing\nInstagram: https://www.instagram.com/DAZNBoxing\nFacebook: https://www.facebook.com/DAZN\n\nThe DAZN Boxing Show \u25ba https://bit.ly/3EQ70HN\nDAZN Rewind \u25ba https://bit.ly/32iAaRT\n\n#DAZN #DAZNBoxing #Boxing",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/q2LJBOwC36w/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/q2LJBOwC36w/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/q2LJBOwC36w/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/q2LJBOwC36w/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/q2LJBOwC36w/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "DAZN Boxing",
                "tags": [
                    "dazn",
                    "boxing",
                    "highlights",
                    "full fight",
                    "ko",
                    "knockout",
                    "top 10",
                    "The DAZN Boxing Show",
                    "Pelea",
                    "Boxeo",
                    "Pugile",
                    "dazn boxing"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "INSTANT CLASSIC | EUBANK JR. VS BENN | FIGHT HIGHLIGHTS",
                    "description": "#EubankBenn | Powered by Fatal Fury City of Wolves |  @RingMagazine   \n\nSubscribe to our YouTube channel \ud83d\udc49 http://bit.ly/DAZNBoxingYouTube\nSubscribe to the DAZN X Series YouTube channel \ud83d\udc49 https://bit.ly/XSeriesYouTube \n\nSign up to DAZN now \ud83d\udc49 http://DAZN.com/youtube\n\nFollow DAZN Boxing On Social Media \ud83d\udc47\nTwitter: https://www.twitter.com/DAZNBoxing\nInstagram: https://www.instagram.com/DAZNBoxing\nFacebook: https://www.facebook.com/DAZN\n\nThe DAZN Boxing Show \u25ba https://bit.ly/3EQ70HN\nDAZN Rewind \u25ba https://bit.ly/32iAaRT\n\n#DAZN #DAZNBoxing #Boxing"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1308332",
                "likeCount": "20708",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4495"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "rmpYqRg-OiW_6UWXlwfroFI4uuM",
            "id": "8TNPnCkYhhM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-25T16:00:39Z",
                "channelId": "UCjFiDBgSrwj6jFqBSGyBYkQ",
                "title": "ISS - L'ARGENT DES GENS (Clip Officiel)",
                "description": "ISS - L\u2019ARGENT DES GENS (Clip officiel)\n\nNouveau single disponible sur les plateformes : \n\nhttps://bfan.link/l-argent-des-gens\n\nAbonne toi ici:\n\nhttps://www.youtube.com/channel/UCjFiDBgSrwj6jFqBSGyBYkQ\n\nSuivez ISS sur ces r\u00e9seaux:\n\nInstagram: https://instagram.com/issofficiel?utm...\n\nSnap: https://www.snapchat.com/add/isma_brg?sender_web_id=8a33c7ce-9750-428f-98d2-b92653ad1aeb&device_type=desktop&is_copy_url=true\n\nTwitter: https://x.com/Issofficiel91\n\nTiktok: https://www.tiktok.com/@iss.officiel91\n\nProduit par: KDK PRODUCTIONS \n\nCompos\u00e9 par: Shuriken music & Claudy\n\nContact: iss.procontact@gmail.com\n\n#iss #rap #favori #microdor",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8TNPnCkYhhM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8TNPnCkYhhM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8TNPnCkYhhM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8TNPnCkYhhM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8TNPnCkYhhM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ISS",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ISS - L'ARGENT DES GENS (Clip Officiel)",
                    "description": "ISS - L\u2019ARGENT DES GENS (Clip officiel)\n\nNouveau single disponible sur les plateformes : \n\nhttps://bfan.link/l-argent-des-gens\n\nAbonne toi ici:\n\nhttps://www.youtube.com/channel/UCjFiDBgSrwj6jFqBSGyBYkQ\n\nSuivez ISS sur ces r\u00e9seaux:\n\nInstagram: https://instagram.com/issofficiel?utm...\n\nSnap: https://www.snapchat.com/add/isma_brg?sender_web_id=8a33c7ce-9750-428f-98d2-b92653ad1aeb&device_type=desktop&is_copy_url=true\n\nTwitter: https://x.com/Issofficiel91\n\nTiktok: https://www.tiktok.com/@iss.officiel91\n\nProduit par: KDK PRODUCTIONS \n\nCompos\u00e9 par: Shuriken music & Claudy\n\nContact: iss.procontact@gmail.com\n\n#iss #rap #favori #microdor"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "342452",
                "likeCount": "6766",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "279"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "28U7xKrKCGtkLdqCW10WdjgeaFk",
            "id": "M-8u5FIbths",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-25T16:02:36Z",
                "channelId": "UCSDulcLK1mw5LGm1gZUxpzg",
                "title": "KLM - FARA feat  @da_uzi  (Clip Officiel)",
                "description": "\ud83c\udfa7 C'est comment les pirates, c'est KLM, totalement de retour avec mon nouveau clip \"FARA\" feat @da_uzi // Maintenant disponible : https://lnk.to/tzhDNokb\n\ud83d\udcfa Abonne toi \u00e0 la cha\u00eene, active la cloche \ud83d\udd14 pour ne rien rater : https://www.youtube.com/channel/UCSDulcLK1mw5LGm1gZUxpzg/?sub_confirmation=1\n\n\ud83d\udcdd Pour les pursang branchez vous avec KLM sur : \ninsta : https://www.instagram.com/klm_pursang\nsnap : https://www.snapchat.com/add/klm-pursang",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/M-8u5FIbths/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/M-8u5FIbths/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/M-8u5FIbths/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/M-8u5FIbths/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/M-8u5FIbths/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "KLM PURSANG ",
                "tags": [
                    "KLM",
                    "klm",
                    "klmpursang",
                    "klm clip rap",
                    "klm freestyle",
                    "La Honda 19",
                    "klm rap fran\u00e7ais"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "KLM - FARA feat  @da_uzi  (Clip Officiel)",
                    "description": "\ud83c\udfa7 C'est comment les pirates, c'est KLM, totalement de retour avec mon nouveau clip \"FARA\" feat @da_uzi // Maintenant disponible : https://lnk.to/tzhDNokb\n\ud83d\udcfa Abonne toi \u00e0 la cha\u00eene, active la cloche \ud83d\udd14 pour ne rien rater : https://www.youtube.com/channel/UCSDulcLK1mw5LGm1gZUxpzg/?sub_confirmation=1\n\n\ud83d\udcdd Pour les pursang branchez vous avec KLM sur : \ninsta : https://www.instagram.com/klm_pursang\nsnap : https://www.snapchat.com/add/klm-pursang"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "130748",
                "likeCount": "5288",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "231"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "W373pLOWE_E8tjWe0--H0TSZaTE",
            "id": "V2_GU-0jNfw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-27T18:38:34Z",
                "channelId": "UCxgii5f9u4YgXCeubCozbEA",
                "title": "HIGHLIGHTS | Olympique Lyonnais vs. Arsenal FC - UEFA Women's Champions League 24-25",
                "description": "Sign up for free to DAZN \ud83d\udc49 https://bit.ly/DAZNWFootballYouTube\n\nSubscribe now to the best women's football channel on YouTube \ud83d\udc49 https://bit.ly/WomensFootballOnDAZN\n\nFollow Our Social Channels \ud83d\udc47\nInstagram: https://instagram.com/daznwomensfootball\nTwitter: https://twitter.com/DAZNWFootball\nSnapchat: https://bit.ly/UWCLSnap\nTikTok: https://www.tiktok.com/@daznsport \n\n#DAZN #UWCL #Football #soccer\n\n00:00:00 -  by Lyon \n00:00:14 - Mistake by Vanessa Gilles\n00:00:29 - Shot by Kim Little\n00:01:00 - Short Goal by Christiane Endler\n00:01:06 - Goal by Christiane Endler\n00:02:01 - Shot by Caitlin Foord\n00:02:21 - Shot by Selma Bacha\n00:02:40 - Cross by Chloe Kelly\n00:02:46 - Goal by Mar\u00eda Francesca Caldentey\n00:03:38 - Shot by Damaris Egurrola\n00:04:02 - Pass by Melchie Dumornay\n00:04:11 - Goal by Alessia Russo\n00:04:59 - Pass by Mar\u00eda Francesca Caldentey\n00:05:06 - Shot by Alessia Russo\n00:05:20 - Pass by Wendie Renard\n00:05:28 - Shot by Ada Hegerberg\n00:05:51 - Cross by Selma Bacha\n00:05:57 - Defensive act by Katie McCabe\n00:06:04 - Foul by Damaris Egurrola\n00:06:16 - Goal by Caitlin Foord\n00:07:10 - Shot by Selma Bacha\n00:07:27 - Goal by Melchie Dumornay\n00:08:19 - Pass by Selma Bacha\n00:08:25 - Shot by Dzsenifer Marozs\u00e1n\n00:08:40 - End Match by Arsenal",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/V2_GU-0jNfw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/V2_GU-0jNfw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/V2_GU-0jNfw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/V2_GU-0jNfw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/V2_GU-0jNfw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "DAZN Women's Football",
                "tags": [
                    "Arsenal",
                    "Lyon",
                    "Lyon vs. Arsenal",
                    "champions league",
                    "dazn",
                    "football",
                    "full match",
                    "goals",
                    "highlights",
                    "recap",
                    "soccer",
                    "top 10",
                    "ucl",
                    "uefa champions league",
                    "uefa women's champions league",
                    "uwcl",
                    "women's champions",
                    "women's football",
                    "women's soccer"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "HIGHLIGHTS | Olympique Lyonnais vs. Arsenal FC - UEFA Women's Champions League 24-25",
                    "description": "Sign up for free to DAZN \ud83d\udc49 https://bit.ly/DAZNWFootballYouTube\n\nSubscribe now to the best women's football channel on YouTube \ud83d\udc49 https://bit.ly/WomensFootballOnDAZN\n\nFollow Our Social Channels \ud83d\udc47\nInstagram: https://instagram.com/daznwomensfootball\nTwitter: https://twitter.com/DAZNWFootball\nSnapchat: https://bit.ly/UWCLSnap\nTikTok: https://www.tiktok.com/@daznsport \n\n#DAZN #UWCL #Football #soccer\n\n00:00:00 -  by Lyon \n00:00:14 - Mistake by Vanessa Gilles\n00:00:29 - Shot by Kim Little\n00:01:00 - Short Goal by Christiane Endler\n00:01:06 - Goal by Christiane Endler\n00:02:01 - Shot by Caitlin Foord\n00:02:21 - Shot by Selma Bacha\n00:02:40 - Cross by Chloe Kelly\n00:02:46 - Goal by Mar\u00eda Francesca Caldentey\n00:03:38 - Shot by Damaris Egurrola\n00:04:02 - Pass by Melchie Dumornay\n00:04:11 - Goal by Alessia Russo\n00:04:59 - Pass by Mar\u00eda Francesca Caldentey\n00:05:06 - Shot by Alessia Russo\n00:05:20 - Pass by Wendie Renard\n00:05:28 - Shot by Ada Hegerberg\n00:05:51 - Cross by Selma Bacha\n00:05:57 - Defensive act by Katie McCabe\n00:06:04 - Foul by Damaris Egurrola\n00:06:16 - Goal by Caitlin Foord\n00:07:10 - Shot by Selma Bacha\n00:07:27 - Goal by Melchie Dumornay\n00:08:19 - Pass by Selma Bacha\n00:08:25 - Shot by Dzsenifer Marozs\u00e1n\n00:08:40 - End Match by Arsenal"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "688937",
                "likeCount": "12986",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "960"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "1xKRDd5VSigCkNGafQDm-iXb7wc",
            "id": "rxuuG3WmXVE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-25T10:01:26Z",
                "channelId": "UCKLI9RZjAOhNwqoJo3sqXUQ",
                "title": "Louane \u2013 maman (Clip officiel)",
                "description": "\u00ab\u00a0maman\u00a0\u00bb out now \u23f3 : https://Louane.lnk.to/maman_\n\nAlso available on my latest album \u00ab\u00a0solo\u00a0\u00bb : https://Louane.lnk.to/solo\n\nfollow louane :\nInstagram \u2013 https://www.instagram.com/watchoutforthetornado/\nTik Tok \u2013 https://www.tiktok.com/@watchoutforthetornado\nFacebook \u2013 https://www.facebook.com/watchoutforthetornado/\n\nCr\u00e9dits\nVid\u00e9o\u00a0:\n\n\u00c9crit et r\u00e9alis\u00e9 par Mila Runser\n\nPetite fille : L\u00e9onie Brassart\n\nProduit par Pelican Paris\nProducteur : Anis Gabsi\nAssistante de production : Naeva Bouet\nAssistante de production : Marie Chamoux\nAssistant de production : Kevin Regis-Lydi\n\n1er assistante r\u00e9alisatrice : Marguerite Ozanne\n \nChef Op\u00e9rateur : Matteo Bonaddio\n1er assistant cam\u00e9ra : Ethan Cohen\n2\u00e8me assistant cam\u00e9ra : Jules Nguyen\nSteadycam Operator : Ars\u00e8ne Laslandes\n \nChef \u00e9l\u00e9ctricien  : Robin Marchiset\n\u00c9l\u00e9ctricien : Marius Cousto\n\u00c9l\u00e9ctricienne : Agathe Belouin\n\u00c9l\u00e9ctricien :Andrea Lehanneur\n  \nCheffe d\u00e9coratrice : Camille Dardahlon\nAssistant d\u00e9corateur : Alexis Varlet\nAssistante d\u00e9coratrice : Jeanne Dugas\nAssistante d\u00e9coratrice : Mana Schaeffer\n\nHMU : Lyana Kantsalieva\nCoiffeur : Romain Durand\nStyliste :Marie Cheiakh\n\nMontage : William Coutard\nEtalonnage : Alexis Muller\nVFX : Thomas Dos Santos \n\nR\u00e9gisseur : Alexis Landais\n \nRemerciements : Les M\u00f4mes, Full motion, Cininter, BBCargo, France Cars, Pic & Chic, Nestor Factory, The Place To See, KeepGrading\n\nMerci \u00e0 Casio Music FR pour le piano PX-S7000 !\n\nAudio\u00a0:\n\u00c9crit par : Louane\u00a0\nCompos\u00e9 par : Louane, Tristan Salvati\u00a0\nTornado \u00e9ditions / Malmaison Publishing\u00a0\nEnregistr\u00e9 et r\u00e9alis\u00e9 au studio Malmaison et au studio Saint Germain, par Tristan Salvati.\u00a0\nProgrammation, basse, batteries, piano, synth\u00e9tiseurs : Tristan Salvati.\u00a0\nVoix additionnelle : Esm\u00e9e Rossi (archive personnelle)\nArrangement cordes : Tristan Salvati\u00a0\nCopiste : Bertrand Luzignant\u00a0\nAltos : / Eva Sinclair / Camille Borsarello / Julien Gaben\nViolons : Hugues Borsarello / Camille Verhoeven / Elodie Michalakakos /Karen Brunon/ Laure Simonin/ Lea Vandenhelsken/ Paul Serri/ S\u00e9bastien Surel/ Sylvain Favre-Bulle/ Sylvain le Provost\nVioloncelles : Guillaume Latil / Justine Metral/ Sternat Mathilde\nEnregistrement cordes : Bastien Lozier\u00a0au studio Saint Germain\u00a0\nMix\u00e9 par Geoff Swann\u00a0\nMasteris\u00e9 par Robin Schmidt\u00a0\nAtmos\u00a0: Geoff Swann\n\nLyrics \n\nY'a plus d'amants\u00a0\nY'a plus de lits\u00a0\nFinalement tu vois\u00a0\nJ'ai construit ma vie\u00a0\nEt le vide est grand\u00a0\nLes questions aussi\u00a0\nToi tu vas comment\u00a0\nEst-ce que tu vois tout ici?\u00a0\nEt j'ai bien chang\u00e9\u00a0\nJ'ai bien grandi\u00a0\nDe toi j'ai gard\u00e9\u00a0\nTout ce qui fait qui je suis\u00a0\nJe vais mieux, je sais o\u00f9 je vais J'ai arr\u00eat\u00e9 d'compter les ann\u00e9es Et si j'ai voulu arr\u00eater le temps Maintenant c'est moi qu'elle appelle maman\u00a0\nMaman, maman, maman, maman\u00a0\nJ'ai trouv\u00e9 l'amour, ind\u00e9l\u00e9bile\u00a0\nTu sais le vrai toujours, m\u00eame quand le temps file Quand il me tient la main\u00a0\nJ'ai plus peur de rien Et \u00e7a m'fait comme avant\u00a0\nQuand toi tu m'tenais la main.\u00a0\nJe vais mieux, je sais o\u00f9 je vais\u00a0\nJ'ai arr\u00eat\u00e9 d'compter les ann\u00e9es Et si j'ai voulu arr\u00eater le temps Maintenant c'est moi qu'elle appelle maman\u00a0\nMaman, maman, maman,\u00a0\nMaman, maman, maman\u00a0\nJe vais mieux, je sais o\u00f9 je vais J'ai arr\u00eat\u00e9 d'compter les ann\u00e9es Et si j'ai voulu arr\u00eater le temps Maintenant c'est moi qu'elle appelle maman\u00a0\nMaman, maman, maman,\u00a0\nMaman, maman, maman\u00a0\nSi j'ai voulu arr\u00eater le temps\u00a0\nMaintenant c'est moi qu'elle appelle maman\u00a0\n_______\n\nno more lovers\nno sleepless nights \nsee, after all\ni\u2019ve shaped up my life \nEmptiness is felt\nand the questions deep\nhow are you up there\nhow much of me can you see ?\ni\u2019ve changed a lot \ni\u2019ve grown so much\nI\u2019ve kept from you\nall that i have become \n\ni\u2019m better now, i know the way \ni\u2019m done walking down this memory lane \nguess the time is right i\u2019m moving on \nnow i am the one she calls maman\nMaman, maman, maman, maman \n\ni\u2019ve fallen in love that never fades \nas time slips away\nIt shines just the same \nwhen he\u2019s holding my hand\ni\u2019m no longer afraid \nreminds me of when \nwhen you held mine back then\n\ni\u2019m better now, i know the way \ni\u2019m done walking down this memory lane \nguess the time is right i\u2019m moving on \nnow i am the one she calls maman\n\nMaman, maman, maman, \nMaman, maman, maman. \n\ni\u2019m better now, i know the way \ni\u2019m done walking down this memory lane \nguess the time is right i\u2019m moving on \nnow i am the one she calls maman\n\nMaman, maman, maman, \n\nguess the time is right i\u2019m moving on \nnow i am the one she calls maman\n\nADAGP - Paris \u2013 2025",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rxuuG3WmXVE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rxuuG3WmXVE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rxuuG3WmXVE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rxuuG3WmXVE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rxuuG3WmXVE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Louane",
                "tags": [
                    "Louane",
                    "Eurovision 2025",
                    "maman",
                    "Louane maman",
                    "Louane secret",
                    "secret Louane",
                    "jour 1",
                    "Louane pardonne-moi",
                    "musique",
                    "Louane si t\u2019\u00e9tais l\u00e0",
                    "Louane la pluie",
                    "La pluie",
                    "Avenir",
                    "Si t\u2019\u00e9tais l\u00e0",
                    "Louane Jour 1",
                    "Pardonne-moi",
                    "Secret",
                    "Aimer \u00e0 mort",
                    "Avenir Louane",
                    "Donne-moi ton coeur",
                    "chanson",
                    "je vole Louane",
                    "Angele",
                    "Eurovision"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Louane \u2013 maman (Clip officiel)",
                    "description": "\u00ab\u00a0maman\u00a0\u00bb out now \u23f3 : https://Louane.lnk.to/maman_\n\nAlso available on my latest album \u00ab\u00a0solo\u00a0\u00bb : https://Louane.lnk.to/solo\n\nfollow louane :\nInstagram \u2013 https://www.instagram.com/watchoutforthetornado/\nTik Tok \u2013 https://www.tiktok.com/@watchoutforthetornado\nFacebook \u2013 https://www.facebook.com/watchoutforthetornado/\n\nCr\u00e9dits\nVid\u00e9o\u00a0:\n\n\u00c9crit et r\u00e9alis\u00e9 par Mila Runser\n\nPetite fille : L\u00e9onie Brassart\n\nProduit par Pelican Paris\nProducteur : Anis Gabsi\nAssistante de production : Naeva Bouet\nAssistante de production : Marie Chamoux\nAssistant de production : Kevin Regis-Lydi\n\n1er assistante r\u00e9alisatrice : Marguerite Ozanne\n \nChef Op\u00e9rateur : Matteo Bonaddio\n1er assistant cam\u00e9ra : Ethan Cohen\n2\u00e8me assistant cam\u00e9ra : Jules Nguyen\nSteadycam Operator : Ars\u00e8ne Laslandes\n \nChef \u00e9l\u00e9ctricien  : Robin Marchiset\n\u00c9l\u00e9ctricien : Marius Cousto\n\u00c9l\u00e9ctricienne : Agathe Belouin\n\u00c9l\u00e9ctricien :Andrea Lehanneur\n  \nCheffe d\u00e9coratrice : Camille Dardahlon\nAssistant d\u00e9corateur : Alexis Varlet\nAssistante d\u00e9coratrice : Jeanne Dugas\nAssistante d\u00e9coratrice : Mana Schaeffer\n\nHMU : Lyana Kantsalieva\nCoiffeur : Romain Durand\nStyliste :Marie Cheiakh\n\nMontage : William Coutard\nEtalonnage : Alexis Muller\nVFX : Thomas Dos Santos \n\nR\u00e9gisseur : Alexis Landais\n \nRemerciements : Les M\u00f4mes, Full motion, Cininter, BBCargo, France Cars, Pic & Chic, Nestor Factory, The Place To See, KeepGrading\n\nMerci \u00e0 Casio Music FR pour le piano PX-S7000 !\n\nAudio\u00a0:\n\u00c9crit par : Louane\u00a0\nCompos\u00e9 par : Louane, Tristan Salvati\u00a0\nTornado \u00e9ditions / Malmaison Publishing\u00a0\nEnregistr\u00e9 et r\u00e9alis\u00e9 au studio Malmaison et au studio Saint Germain, par Tristan Salvati.\u00a0\nProgrammation, basse, batteries, piano, synth\u00e9tiseurs : Tristan Salvati.\u00a0\nVoix additionnelle : Esm\u00e9e Rossi (archive personnelle)\nArrangement cordes : Tristan Salvati\u00a0\nCopiste : Bertrand Luzignant\u00a0\nAltos : / Eva Sinclair / Camille Borsarello / Julien Gaben\nViolons : Hugues Borsarello / Camille Verhoeven / Elodie Michalakakos /Karen Brunon/ Laure Simonin/ Lea Vandenhelsken/ Paul Serri/ S\u00e9bastien Surel/ Sylvain Favre-Bulle/ Sylvain le Provost\nVioloncelles : Guillaume Latil / Justine Metral/ Sternat Mathilde\nEnregistrement cordes : Bastien Lozier\u00a0au studio Saint Germain\u00a0\nMix\u00e9 par Geoff Swann\u00a0\nMasteris\u00e9 par Robin Schmidt\u00a0\nAtmos\u00a0: Geoff Swann\n\nLyrics \n\nY'a plus d'amants\u00a0\nY'a plus de lits\u00a0\nFinalement tu vois\u00a0\nJ'ai construit ma vie\u00a0\nEt le vide est grand\u00a0\nLes questions aussi\u00a0\nToi tu vas comment\u00a0\nEst-ce que tu vois tout ici?\u00a0\nEt j'ai bien chang\u00e9\u00a0\nJ'ai bien grandi\u00a0\nDe toi j'ai gard\u00e9\u00a0\nTout ce qui fait qui je suis\u00a0\nJe vais mieux, je sais o\u00f9 je vais J'ai arr\u00eat\u00e9 d'compter les ann\u00e9es Et si j'ai voulu arr\u00eater le temps Maintenant c'est moi qu'elle appelle maman\u00a0\nMaman, maman, maman, maman\u00a0\nJ'ai trouv\u00e9 l'amour, ind\u00e9l\u00e9bile\u00a0\nTu sais le vrai toujours, m\u00eame quand le temps file Quand il me tient la main\u00a0\nJ'ai plus peur de rien Et \u00e7a m'fait comme avant\u00a0\nQuand toi tu m'tenais la main.\u00a0\nJe vais mieux, je sais o\u00f9 je vais\u00a0\nJ'ai arr\u00eat\u00e9 d'compter les ann\u00e9es Et si j'ai voulu arr\u00eater le temps Maintenant c'est moi qu'elle appelle maman\u00a0\nMaman, maman, maman,\u00a0\nMaman, maman, maman\u00a0\nJe vais mieux, je sais o\u00f9 je vais J'ai arr\u00eat\u00e9 d'compter les ann\u00e9es Et si j'ai voulu arr\u00eater le temps Maintenant c'est moi qu'elle appelle maman\u00a0\nMaman, maman, maman,\u00a0\nMaman, maman, maman\u00a0\nSi j'ai voulu arr\u00eater le temps\u00a0\nMaintenant c'est moi qu'elle appelle maman\u00a0\n_______\n\nno more lovers\nno sleepless nights \nsee, after all\ni\u2019ve shaped up my life \nEmptiness is felt\nand the questions deep\nhow are you up there\nhow much of me can you see ?\ni\u2019ve changed a lot \ni\u2019ve grown so much\nI\u2019ve kept from you\nall that i have become \n\ni\u2019m better now, i know the way \ni\u2019m done walking down this memory lane \nguess the time is right i\u2019m moving on \nnow i am the one she calls maman\nMaman, maman, maman, maman \n\ni\u2019ve fallen in love that never fades \nas time slips away\nIt shines just the same \nwhen he\u2019s holding my hand\ni\u2019m no longer afraid \nreminds me of when \nwhen you held mine back then\n\ni\u2019m better now, i know the way \ni\u2019m done walking down this memory lane \nguess the time is right i\u2019m moving on \nnow i am the one she calls maman\n\nMaman, maman, maman, \nMaman, maman, maman. \n\ni\u2019m better now, i know the way \ni\u2019m done walking down this memory lane \nguess the time is right i\u2019m moving on \nnow i am the one she calls maman\n\nMaman, maman, maman, \n\nguess the time is right i\u2019m moving on \nnow i am the one she calls maman\n\nADAGP - Paris \u2013 2025"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "455653",
                "likeCount": "10353",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "562"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "TLt6C59pWE4I0MOfUChrxXrhDDw",
            "id": "obh61kPO30w",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-24T15:59:55Z",
                "channelId": "UC-GI5LST5T3Gw93yZxjdFaw",
                "title": "JuL - 2 Coups D'Avance // Clip Officiel // 2025",
                "description": "JuL - 2 Coups D'Avance // Clip Officiel // 2025\nExtrait du nouvel album \"D&P \u00e0 vie\" \ud83d\udcbf Disponible sur https://doretdeplatineshop.com/\n\nMTR! Agency (https://www.instagram.com/mtr.agency/)\nR\u00e9alisation : Ga\u00ebl Movie \nChef op\u00e9rateur : Djob D \nCharg\u00e9 de prod : Pierre Canil \n\nChor\u00e9graphe : Maxime \u00ab\u00a0Max Loove\u00a0\u00bb Pliya\n\nAssistante Chor\u00e9graphe : Julie RS\n\nDanseurs :\nIn\u00e8s Dumbi \nMyl\u00e8ne Charles Amboka \nMarlone Alvarez\nAmaya Moreno \nHamza Bouzidi-Lakhdar \nShereen Brozzoni \nSole\u00efla \nJudica\u00ebl Mathurine \nKaliana \nFreddy Sheja \nMatteo Gheza\nLes Gamal | Loick et Emerick G\u00e8ne\nSalif\u00a0Gueye\n\nSuivez JUL sur : \n- YouTube : https://www.youtube.com/@julsaintjean\n- Facebook : https://www.facebook.com/julOfficial/\n- Twitter : https://twitter.com/jul\n- Instagram : https://www.instagram.com/juldetp\n- Snapchat : Jul135city\n- Tiktok : https://tiktok.com/@juldetp\n\nShop officiel : http://doretdeplatineshop.com/\n\n#JuL #D&P\u00e0Vie #2coupsdavance",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/obh61kPO30w/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/obh61kPO30w/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/obh61kPO30w/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/obh61kPO30w/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/obh61kPO30w/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "DORETDEPLATINE",
                "tags": [
                    "jul",
                    "juldetp",
                    "2 coups d'avance",
                    "2CDA",
                    "Clip officiel",
                    "D&p \u00e0 vie",
                    "d et p \u00e0 vie",
                    "nouvel album"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "JuL - 2 Coups D'Avance // Clip Officiel // 2025",
                    "description": "JuL - 2 Coups D'Avance // Clip Officiel // 2025\nExtrait du nouvel album \"D&P \u00e0 vie\" \ud83d\udcbf Disponible sur https://doretdeplatineshop.com/\n\nMTR! Agency (https://www.instagram.com/mtr.agency/)\nR\u00e9alisation : Ga\u00ebl Movie \nChef op\u00e9rateur : Djob D \nCharg\u00e9 de prod : Pierre Canil \n\nChor\u00e9graphe : Maxime \u00ab\u00a0Max Loove\u00a0\u00bb Pliya\n\nAssistante Chor\u00e9graphe : Julie RS\n\nDanseurs :\nIn\u00e8s Dumbi \nMyl\u00e8ne Charles Amboka \nMarlone Alvarez\nAmaya Moreno \nHamza Bouzidi-Lakhdar \nShereen Brozzoni \nSole\u00efla \nJudica\u00ebl Mathurine \nKaliana \nFreddy Sheja \nMatteo Gheza\nLes Gamal | Loick et Emerick G\u00e8ne\nSalif\u00a0Gueye\n\nSuivez JUL sur : \n- YouTube : https://www.youtube.com/@julsaintjean\n- Facebook : https://www.facebook.com/julOfficial/\n- Twitter : https://twitter.com/jul\n- Instagram : https://www.instagram.com/juldetp\n- Snapchat : Jul135city\n- Tiktok : https://tiktok.com/@juldetp\n\nShop officiel : http://doretdeplatineshop.com/\n\n#JuL #D&P\u00e0Vie #2coupsdavance"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "801674",
                "likeCount": "23516",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1498"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "WOifvlgHDVE5lbsGVmwOmWuHAsw",
            "id": "gE-eQU0R7Yw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-26T11:01:06Z",
                "channelId": "UCwwgI0AzG5Y2lU-C8LiKP2A",
                "title": "Je Reproduis les Buts MYTHIQUES du Football ! (La Retourn\u00e9 de Ronaldo est Incroyable)",
                "description": "Hey ! Dans cette vid\u00e9o je vais reproduire les plus beaux buts de l'histoire du football, dans la vraie vie. Que ce soit le but de benjamin Pavard, la retourn\u00e9 de Ronaldo ou m\u00eame la panenka de Zidane...\n\n\n\nCOMMENT DEVENIR COMME STAR FREESTYLE :\n\nMes ballons de Football Freestyle  \u279c https://starfreestyle.com/\nMes Programmes d'Entrainement \u279c https://starfreestyle.teachable.com/p/mes-programmes\n\nLe Guide Complet pour Apprendre le Freestyle Football \u279c https://starfreestyle.teachable.com/p/freestyle-football-evolution\nCoaching Priv\u00e9 de 1 an avec Star Freestyle \u279c https://starfreestyle.teachable.com/p/star-freestyle-premium\nApprendre les bases du Freestyle Football \u279c https://starfreestyle.teachable.com/p/freestyle-football-evolution2\nCoaching en ligne de 1 heure avec Star Freestyle : https://starfreestyle.teachable.com/p/coaching-en-ligne-avec-star-freestyle\n\nSUIS-MOI aussi sur !\n\n\ud83d\udd14\u2705 Activez la cloche de notification, afin d'\u00eatre au courant de mes prochaines vid\u00e9os !\n\ud83d\udc99 T'abonner : https://www.youtube.com/channel/UCwwgI0AzG5Y2lU-C8LiKP2A?sub_confirmation=1\n\n \ud83d\udcf2 TikTok: https://www.tiktok.com/@starfreestyle\n \ud83d\udcf2 TikTok: https://www.tiktok.com/@iamjoaskills\n\n\ud83d\udcf7 Instagram: https://www.instagram.com/joachim_fs\n\ud83d\udcf7 Instagram: https://www.instagram.com/starfreestyleoff\n\n\ud83d\udc8e Deviens Sponsor: https://www.youtube.com/channel/UCwwgI0AzG5Y2lU-C8LiKP2A/join\n\n\n\nContact Pro :\n\n\u25ba Email : starfreestyle.contact@gmail.com\n\nYoutube compteur : 3 M\n\n#starfreestyle #football #but\n\nVid\u00e9o de Star Freestyle\n\nMessage pour YouTube: ceci est un programme tous publics aussi appel\u00e9 contenu familial vid\u00e9o adapt\u00e9 aux annonceurs de type divertissement & humour favorable \u00e0 la famille  ____________________________________________________________________________\n\n\ud83c\udfa5 MON MAT\u00c9RIEL : \n\nMon T\u00e9l\u00e9phone (pour filmer) : https://amzn.to/3YKfSJH\nMes micros : https://amzn.to/3hYhYF1\nMes crampons : https://amzn.to/3FTHIdP\nMon tr\u00e9pied : https://amzn.to/3jv2zwC\nMon Mannequin de Coup Franc : https://amzn.to/3vjE9c0\n\nMes vid\u00e9os !\n\nStar Freestyle devient FOOTBALLEUR PRO : https://youtu.be/7a2R2P1v6OM\n\nImpossible 100 Ballons Challenge : https://youtu.be/KsJKDJcQq9M\n\nJe fais de RONALDO un G\u00c9ANT : https://youtu.be/FjedYKbzsOg",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gE-eQU0R7Yw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gE-eQU0R7Yw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gE-eQU0R7Yw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gE-eQU0R7Yw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gE-eQU0R7Yw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Star Freestyle",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Je Reproduis les Buts MYTHIQUES du Football ! (La Retourn\u00e9 de Ronaldo est Incroyable)",
                    "description": "Hey ! Dans cette vid\u00e9o je vais reproduire les plus beaux buts de l'histoire du football, dans la vraie vie. Que ce soit le but de benjamin Pavard, la retourn\u00e9 de Ronaldo ou m\u00eame la panenka de Zidane...\n\n\n\nCOMMENT DEVENIR COMME STAR FREESTYLE :\n\nMes ballons de Football Freestyle  \u279c https://starfreestyle.com/\nMes Programmes d'Entrainement \u279c https://starfreestyle.teachable.com/p/mes-programmes\n\nLe Guide Complet pour Apprendre le Freestyle Football \u279c https://starfreestyle.teachable.com/p/freestyle-football-evolution\nCoaching Priv\u00e9 de 1 an avec Star Freestyle \u279c https://starfreestyle.teachable.com/p/star-freestyle-premium\nApprendre les bases du Freestyle Football \u279c https://starfreestyle.teachable.com/p/freestyle-football-evolution2\nCoaching en ligne de 1 heure avec Star Freestyle : https://starfreestyle.teachable.com/p/coaching-en-ligne-avec-star-freestyle\n\nSUIS-MOI aussi sur !\n\n\ud83d\udd14\u2705 Activez la cloche de notification, afin d'\u00eatre au courant de mes prochaines vid\u00e9os !\n\ud83d\udc99 T'abonner : https://www.youtube.com/channel/UCwwgI0AzG5Y2lU-C8LiKP2A?sub_confirmation=1\n\n \ud83d\udcf2 TikTok: https://www.tiktok.com/@starfreestyle\n \ud83d\udcf2 TikTok: https://www.tiktok.com/@iamjoaskills\n\n\ud83d\udcf7 Instagram: https://www.instagram.com/joachim_fs\n\ud83d\udcf7 Instagram: https://www.instagram.com/starfreestyleoff\n\n\ud83d\udc8e Deviens Sponsor: https://www.youtube.com/channel/UCwwgI0AzG5Y2lU-C8LiKP2A/join\n\n\n\nContact Pro :\n\n\u25ba Email : starfreestyle.contact@gmail.com\n\nYoutube compteur : 3 M\n\n#starfreestyle #football #but\n\nVid\u00e9o de Star Freestyle\n\nMessage pour YouTube: ceci est un programme tous publics aussi appel\u00e9 contenu familial vid\u00e9o adapt\u00e9 aux annonceurs de type divertissement & humour favorable \u00e0 la famille  ____________________________________________________________________________\n\n\ud83c\udfa5 MON MAT\u00c9RIEL : \n\nMon T\u00e9l\u00e9phone (pour filmer) : https://amzn.to/3YKfSJH\nMes micros : https://amzn.to/3hYhYF1\nMes crampons : https://amzn.to/3FTHIdP\nMon tr\u00e9pied : https://amzn.to/3jv2zwC\nMon Mannequin de Coup Franc : https://amzn.to/3vjE9c0\n\nMes vid\u00e9os !\n\nStar Freestyle devient FOOTBALLEUR PRO : https://youtu.be/7a2R2P1v6OM\n\nImpossible 100 Ballons Challenge : https://youtu.be/KsJKDJcQq9M\n\nJe fais de RONALDO un G\u00c9ANT : https://youtu.be/FjedYKbzsOg"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "137643",
                "likeCount": "4127",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "159"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "BIRGMBqSzTJWLCFvDV-q8GQLRi0",
            "id": "-B5lQKcimUM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-25T11:00:00Z",
                "channelId": "UClJox_dntExRAlaqRA7U3VQ",
                "title": "AMK - R.10 FT. SDM (Clip Officiel)",
                "description": "R.10 FT. SDM Disponible : https://amksdm.lnk.to/R10 \n\n--  \n\nRetrouve AMK sur :  \nYoutube : / @amkofficiel  \nTiktok : / amk75officiel \nInstagram : / amkofficiel75 \nSnapchat : / amoko75 \nTwitter : / amk_dinero \nFacebook : / amk750xv  \n\n-- \n\nReal : SANK / FNTYLS\nProd : Shayaa, Traplysse \nMix & Master : Redeyes \n\n--  \n\n#AMK #SDM #R10  \n\n\u00a9\ufe0f\u2117 2025 Blood Brother\u2019s Records",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-B5lQKcimUM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-B5lQKcimUM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-B5lQKcimUM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-B5lQKcimUM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-B5lQKcimUM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "AMK",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "AMK - R.10 FT. SDM (Clip Officiel)",
                    "description": "R.10 FT. SDM Disponible : https://amksdm.lnk.to/R10 \n\n--  \n\nRetrouve AMK sur :  \nYoutube : / @amkofficiel  \nTiktok : / amk75officiel \nInstagram : / amkofficiel75 \nSnapchat : / amoko75 \nTwitter : / amk_dinero \nFacebook : / amk750xv  \n\n-- \n\nReal : SANK / FNTYLS\nProd : Shayaa, Traplysse \nMix & Master : Redeyes \n\n--  \n\n#AMK #SDM #R10  \n\n\u00a9\ufe0f\u2117 2025 Blood Brother\u2019s Records"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "248313",
                "likeCount": "16461",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "580"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 200,
        "resultsPerPage": 50
    }
}