{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "fLoKpta8tVd89bNQE0yqZk70DkI",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "pj79VfVTyeMFIS7QQnFUVgFfg4U",
            "id": "IjCJ3P7SL9M",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-27T15:02:00Z",
                "channelId": "UCoRVnrDmJ1Ywt11YHxfAjSw",
                "title": "$500 Water vs $1 Water \u2013 Blind Taste Test!",
                "description": "$500 Water vs $1 Water \u2013 Blind Taste Test!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IjCJ3P7SL9M/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IjCJ3P7SL9M/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IjCJ3P7SL9M/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IjCJ3P7SL9M/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IjCJ3P7SL9M/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "The Richey Family",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "$500 Water vs $1 Water \u2013 Blind Taste Test!",
                    "description": "$500 Water vs $1 Water \u2013 Blind Taste Test!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "11719831",
                "likeCount": "266844",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "241"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "zDJSbCLyHmJVrQrsx1fg02I-laQ",
            "id": "nj6W9v6yjFk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-24T21:50:02Z",
                "channelId": "UCwVg9btOceLQuNCdoQk9CXg",
                "title": "Which Shoes Will Protect Your Feet?",
                "description": "subscribe!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nj6W9v6yjFk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nj6W9v6yjFk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nj6W9v6yjFk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nj6W9v6yjFk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nj6W9v6yjFk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Ben Azelart",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Which Shoes Will Protect Your Feet?",
                    "description": "subscribe!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "71312300",
                "likeCount": "1809653",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "6532"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "lkde4bsiHfrTHrMGrIPqlDh5uT4",
            "id": "Dt-LfWqUtuA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-27T16:30:05Z",
                "channelId": "UCJhEfZoLs5P_idxX--yhWOA",
                "title": "Ben Bir Garip Kelo\u011flan\u0131m... #\u00e7gh2 #bkm #komedi #\u00e7okg\u00fczelhareketler2",
                "description": "Ben Bir Garip Kelo\u011flan\u0131m... \n\nY\u0131lmaz Erdo\u011fan\u2019\u0131n genel sanat y\u00f6netmenli\u011finde haz\u0131rlanan, mizah\u0131 en e\u011flenceli haliyle sunan \"\u00c7ok G\u00fczel Hareketler 2\", gen\u00e7 yeteneklerin g\u00fcndemi ve g\u00fcnl\u00fck hayat\u0131 mizahla yorumlad\u0131\u011f\u0131 ske\u00e7leriyle izleyicisiyle bulu\u015fuyor!\n\n\ud83c\udfad Oyuncular:\nArif G\u00fclo\u011flu, Atakan \u00c7elik, Ay\u015feg\u00fcl Y\u0131lmaz, Birsel K\u0131l\u0131n\u00e7c\u0131, Cemile Canyurt, Cenan Ad\u0131g\u00fczel, Ebru Y\u00fccel, Emre Aslan, Engin Demircio\u011flu, Ezgi \u00d6zy\u00fcreko\u011flu Saka, G\u00fcrhan Altunda\u015far, Hac\u0131 Ahmet Ak, Hilmi Deler, \u00d6mer Faruk \u00c7avu\u015f, Safa Sar\u0131, Tu\u011fba Y\u0131lmaz, Yasin \u00c7am, Ye\u015fim Dursun\n\nEtkinlikler ve Biletler: https://linktr.ee/cokguzelhareketler2\n\n\u00c7ok G\u00fczel Hareketler 2 Resmi Hesaplar\u0131:\nhttps://twitter.com/CokGuzelHareket\nhttps://facebook.com/cokguzelhareketler2\nhttps://instagram.com/cokguzelhareketler2\nhttps://tiktok.com/@cokguzelhareketler2\n\n\u25ba \u00c7ok G\u00fczel Hareketler Kanal\u0131na Abone Ol: http://goo.gl/inzjIu\n\u25ba BKM Kanal\u0131na Abone Olun: http://goo.gl/rq6Yql\n\u25ba BKM M\u00fczik Kanal\u0131na Abone Olun: https://goo.gl/xmCkJH\n\n#BKM #\u00c7okG\u00fczelHareketler2 #Y\u0131lmazErdo\u011fan #Be\u015fikta\u015fK\u00fclt\u00fcrMerkezi #BKMMutfak #\u00c7gh2",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Dt-LfWqUtuA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Dt-LfWqUtuA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Dt-LfWqUtuA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Dt-LfWqUtuA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Dt-LfWqUtuA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "\u00c7ok G\u00fczel Hareketler",
                "tags": [
                    "cok guzel hareketler bunlar",
                    "\u00e7ok g\u00fczel hareketler 2",
                    "\u00e7gh 2",
                    "bkm",
                    "be\u015fikta\u015f k\u00fclt\u00fcr merkezi",
                    "y\u0131lmaz erdo\u011fan",
                    "yeni b\u00f6l\u00fcm",
                    "\u00e7ghb 2",
                    "\u00e7ok g\u00fczel hareketler 2 yeni b\u00f6l\u00fcm izle",
                    "\u00e7ok g\u00fczel hareketler 2 izle",
                    "\u00e7ok g\u00fczel hareketler oyuncular\u0131",
                    "bkm mutfak",
                    "son b\u00f6l\u00fcm",
                    "star tv",
                    "\u00e7ok g\u00fczel hareketler 2 tek par\u00e7a",
                    "evliya aykan",
                    "\u00e7gh2 yeni b\u00f6l\u00fcm",
                    "\u00e7ok g\u00fczel hareketler bilet",
                    "\u00e7ghb",
                    "\u00e7gh",
                    "\u00e7ok g\u00fczel hareketler bunlar",
                    "\u00e7ok g\u00fczel hareketler son b\u00f6l\u00fcm",
                    "\u00e7ok g\u00fczel hareketler",
                    "\u00e7ghb oyuncular\u0131"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Ben Bir Garip Kelo\u011flan\u0131m... #\u00e7gh2 #bkm #komedi #\u00e7okg\u00fczelhareketler2",
                    "description": "Ben Bir Garip Kelo\u011flan\u0131m... \n\nY\u0131lmaz Erdo\u011fan\u2019\u0131n genel sanat y\u00f6netmenli\u011finde haz\u0131rlanan, mizah\u0131 en e\u011flenceli haliyle sunan \"\u00c7ok G\u00fczel Hareketler 2\", gen\u00e7 yeteneklerin g\u00fcndemi ve g\u00fcnl\u00fck hayat\u0131 mizahla yorumlad\u0131\u011f\u0131 ske\u00e7leriyle izleyicisiyle bulu\u015fuyor!\n\n\ud83c\udfad Oyuncular:\nArif G\u00fclo\u011flu, Atakan \u00c7elik, Ay\u015feg\u00fcl Y\u0131lmaz, Birsel K\u0131l\u0131n\u00e7c\u0131, Cemile Canyurt, Cenan Ad\u0131g\u00fczel, Ebru Y\u00fccel, Emre Aslan, Engin Demircio\u011flu, Ezgi \u00d6zy\u00fcreko\u011flu Saka, G\u00fcrhan Altunda\u015far, Hac\u0131 Ahmet Ak, Hilmi Deler, \u00d6mer Faruk \u00c7avu\u015f, Safa Sar\u0131, Tu\u011fba Y\u0131lmaz, Yasin \u00c7am, Ye\u015fim Dursun\n\nEtkinlikler ve Biletler: https://linktr.ee/cokguzelhareketler2\n\n\u00c7ok G\u00fczel Hareketler 2 Resmi Hesaplar\u0131:\nhttps://twitter.com/CokGuzelHareket\nhttps://facebook.com/cokguzelhareketler2\nhttps://instagram.com/cokguzelhareketler2\nhttps://tiktok.com/@cokguzelhareketler2\n\n\u25ba \u00c7ok G\u00fczel Hareketler Kanal\u0131na Abone Ol: http://goo.gl/inzjIu\n\u25ba BKM Kanal\u0131na Abone Olun: http://goo.gl/rq6Yql\n\u25ba BKM M\u00fczik Kanal\u0131na Abone Olun: https://goo.gl/xmCkJH\n\n#BKM #\u00c7okG\u00fczelHareketler2 #Y\u0131lmazErdo\u011fan #Be\u015fikta\u015fK\u00fclt\u00fcrMerkezi #BKMMutfak #\u00c7gh2"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "592545",
                "likeCount": "19374",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "193"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "5gczrOubpy1T6ahhvMAY5lTb3_U",
            "id": "gGcaGdHlt60",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-25T17:00:08Z",
                "channelId": "UCX6OQ3DkcsbYNE6H8uQQuVA",
                "title": "If You Spill, You Lose!",
                "description": "Huge thanks to @NASCAR  for letting us use their race track!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gGcaGdHlt60/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gGcaGdHlt60/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gGcaGdHlt60/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gGcaGdHlt60/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gGcaGdHlt60/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MrBeast",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "If You Spill, You Lose!",
                    "description": "Huge thanks to @NASCAR  for letting us use their race track!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "68636567",
                "likeCount": "1738364",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4383"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "BHr9wfJrg5coksTNH5ihH9cvQF0",
            "id": "yFHDtmWl-Bc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-24T15:00:52Z",
                "channelId": "UCJWZnZvzKKZAxzS3ENuqbsg",
                "title": "Benden Sonra - (Akustik) Zeynep Bast\u0131k & R\u0131za Tamer",
                "description": "Herkes kanal\u0131ma ho\u015f geldi. Yeni akustik serimizin bu haftaki konu\u011fu R\u0131za Tamer. S\u00f6z ve m\u00fczi\u011fi R\u0131za Tamer'e ait olan \u2018Benden Sonra\u2019 \u015fark\u0131s\u0131n\u0131 akustik olarak seslendirdik. Keyifli dinlemeler \ud83c\udf99\ufe0f\n\nT\u00fcm Akustikler \u0130\u00e7in: https://bit.ly/3H0NmwR\nBeni Spotify'da takip etmek i\u00e7in: https://spoti.fi/3dYeYo2\nBeni Instagram\u2019dan takip etmek i\u00e7in: https://www.instagram.com/zeynepbastik\n\nS\u00f6z & M\u00fczik: R\u0131za Tamer\nDavul: Celal Avc\u0131\nBass Gitar: Halil \u00c7a\u011flar Serin\nGitar: Do\u011fukan Ayd\u0131n\nGitar Nihat \u00dcney\nKlavye: Tolga Erzurumlu\n\nYap\u0131m / Production: Hypers New Media\nM\u00fczik \u015eirket / Music Company: Hypers Music \nMenajerlik / Manager: Hypers Music\n\nY\u00f6netmen / Director: Tolga Ak\u0131\u015f\nYap\u0131mc\u0131 / Producer: Tolga Ak\u0131\u015f, Eyl\u00fcl D\u00f6lkele\u015f G\u00fcrevin\nUygulay\u0131c\u0131 Yap\u0131mc\u0131 / Executive Producer: Kemal M\u00fcfit G\u00fcrevin, Zeynep Sude Altan\nG\u00f6r\u00fcnt\u00fc Y\u00f6netmeni / Director of Photography: Sedat Ta\u015fkan\nY\u00f6netmen Asistan\u0131 /  Director Assistant: Nazl\u0131 G\u00fcnday\nSanat\u00e7\u0131 Temsilcisi / Artist Representative: G\u00f6zde Er\nSanat\u00e7\u0131 Asistan\u0131/ Artist Assistant: \u015eevval \u015eenol\nMix & Mastering: Ak\u0131n Erdem Kad\u0131z\nKurgu / Edit: \u015eevval Demir\nYap\u0131m Koordinasyon / Production Coordination: Melih Mutlu\nMusic Label Director: Aylin Ay\nMusic Content & Label Manager: Egecan \u00c7avu\u015fo\u011flu\nJr. Label Manager: Melisa Eyl\u00fcl Ka\u00e7ar\nYap\u0131m Ekibi / Production Team: Selin Derman, Sezer H\u00fcseyino\u011flu, I\u015f\u0131l Aky\u0131ld\u0131z, Ahmet Emir Albayrak, Mustafa Haktan Pirim\nSanat Y\u00f6netmeni / Art Director: Melisa \u0130nci\nSet Dresser: Keihan S.Khasmakhi\nFocus Puller: Evliya Devrim Demir\n2nd Ac: Yunus K\u00f6se\n2nd Ac: Emre Refik Sayan\n3rd: \u0130hsan \u015eenol\n3rd: Mert Yakar \n3rd: Saffet \u00c7even \nKamera Operat\u00f6r\u00fc / Camera Operator: Dil\u015fat Canan, Metehan K\u0131z\u0131lkaya, Cansal Arnas\nDIT: Kemal \u015eahin Durak\nGimbal Operat\u00f6r\u00fc / Gimbal Operator: Furkan Var\u0131\u015fl\u0131\nKamera Arkas\u0131 / Backstage: Kaan Ko\u00e7, \u0130layda Kuvvet\nArt Director: G\u00f6rkem Ormanyaran, Meltem Cihan\nI\u015f\u0131k \u015eefi / Chief of Light: \u00dcnal Kaplan\nBest Boy: Erol Uyan\u0131k\nI\u015f\u0131k Asistanlar\u0131 / Lighting Assistants: Cafer Ayd\u0131n, Emre Kaya, Enes Y\u0131lmazt\u00fcrk\nSet Ekibi / Set Team: HG Set\nSet Amiri / Set Supervisor: Gazi Akbal\nSet Best Boy: Yunus Emre Yavuz\nSet Asistanlar\u0131 / Set Assistants: M\u00fcsl\u00fcm Baydar, Sunay Toyran, Baran Akbal, Bu\u011fra Ilgar\nRodie: Hamit Enes K\u00f6zen\nSahne Amiri: Mete Y\u0131lmaz\nZeynep Bast\u0131k Styling: Zeynep Enderer\nZeynep Bast\u0131k Styling Asistan\u0131 / Zeynep Bast\u0131k\u2019s Assistant: Dilara Gamze \u00c7eriba\u015f, Tu\u011f\u00e7e O\u011fuz\nZeynep Bast\u0131k Makyaj / Make-up: Canan H\u0131zl\u0131\nZeynep Bast\u0131k Sa\u00e7 / Hair: Do\u011fukan Tuncer\nZeynep Bast\u0131k Sosyal Medya Ekibi / Zeynep Bast\u0131k Social Media Team: \u0130pek Yaz\u0131c\u0131o\u011flu\n\u0130leti\u015fim: A List Communication Nurbanu G\u00fcney Elbir\nKonuklar Sa\u00e7 & Makyaj: G\u00fcrhan Kalay, Damla \u00d6zdil\nYouTube Y\u00f6neticisi / YouTube Manager: Kerem T\u00fcrky\u0131lmaz\n\n'Benden Sonra' s\u00f6zleriyle;\n\nSonunda kalp nakli de yapt\u0131lar sana\nNe oldu beni g\u00f6z\u00fc gibi seven o kad\u0131na?\nEline bi \u015fey ge\u00e7ti mi bari d\u00fc\u015fman\u0131mla saf tutunca?\nYazd\u0131n, \u00e7izdin, oynad\u0131n, bast\u0131n damar\u0131ma\n\nKuklan de\u011filim, oyuncak de\u011filim\nBi ben de\u011filim\nSeni tan\u0131yan herkes hakl\u0131\n\u00d6l\u00fcn\u00fcm, delinim\n\u00c7a\u011f\u0131rsan gelirim\nAnla be, seninim\nSevme, \u00f6z\u00fcrl\u00fc kalp, yasakl\u0131\n\nY\u0131ld\u0131z yata\u011f\u0131ndan kalkar bu a\u015fk\u0131 duysa\nNe canlar verdim, neyine yetmiyorsa\nG\u00fcn gelip de kader hesab\u0131n\u0131 sorsa\n\u00c7ek cezan\u0131 senin a\u015fktan anlad\u0131\u011f\u0131n buysa\nBenden sonra kimse de\u011ferini bi\u00e7emez\nSa\u011flam dursa da bi kadehten fazla i\u00e7emez\nO tozlu yollar\u0131 tek ba\u015f\u0131na ge\u00e7emez\nBi yan\u0131 \"Git\" diyo, bi yan\u0131 \"Kal\"\nBi nefes al, i\u00e7imde kal\n\nYakalad\u0131m seni, seni\n\u015eimdi biraz ben, biraz sen\nDe\u015ftik mi yaralar\u0131? \u00d6z\u00fcr...\n\n#bendensonra #zeynepbast\u0131k #r\u0131zatamer",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yFHDtmWl-Bc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yFHDtmWl-Bc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yFHDtmWl-Bc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yFHDtmWl-Bc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yFHDtmWl-Bc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Zeynep Bast\u0131k",
                "tags": [
                    "zeynep bast\u0131k zeynep bast\u0131k youtube zeynep",
                    "bast\u0131k",
                    "youtube kanal\u0131",
                    "akustik",
                    "m\u00fczikhane",
                    "akustikhane",
                    "teras konserleri",
                    "teras akustik",
                    "konsept",
                    "slow m\u00fczik",
                    "hareketli m\u00fczik",
                    "r\u0131za tamer",
                    "r\u0131za tamer benden sonra",
                    "benden sonra",
                    "zeynep bast\u0131k r\u0131za tamer",
                    "r\u0131za tamer \u015fark\u0131lar\u0131",
                    "r\u0131za tamer zeynep bast\u0131k d\u00fcet",
                    "benden sonra akustik",
                    "r\u0131za tamer akustik"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Benden Sonra - (Akustik) Zeynep Bast\u0131k & R\u0131za Tamer",
                    "description": "Herkes kanal\u0131ma ho\u015f geldi. Yeni akustik serimizin bu haftaki konu\u011fu R\u0131za Tamer. S\u00f6z ve m\u00fczi\u011fi R\u0131za Tamer'e ait olan \u2018Benden Sonra\u2019 \u015fark\u0131s\u0131n\u0131 akustik olarak seslendirdik. Keyifli dinlemeler \ud83c\udf99\ufe0f\n\nT\u00fcm Akustikler \u0130\u00e7in: https://bit.ly/3H0NmwR\nBeni Spotify'da takip etmek i\u00e7in: https://spoti.fi/3dYeYo2\nBeni Instagram\u2019dan takip etmek i\u00e7in: https://www.instagram.com/zeynepbastik\n\nS\u00f6z & M\u00fczik: R\u0131za Tamer\nDavul: Celal Avc\u0131\nBass Gitar: Halil \u00c7a\u011flar Serin\nGitar: Do\u011fukan Ayd\u0131n\nGitar Nihat \u00dcney\nKlavye: Tolga Erzurumlu\n\nYap\u0131m / Production: Hypers New Media\nM\u00fczik \u015eirket / Music Company: Hypers Music \nMenajerlik / Manager: Hypers Music\n\nY\u00f6netmen / Director: Tolga Ak\u0131\u015f\nYap\u0131mc\u0131 / Producer: Tolga Ak\u0131\u015f, Eyl\u00fcl D\u00f6lkele\u015f G\u00fcrevin\nUygulay\u0131c\u0131 Yap\u0131mc\u0131 / Executive Producer: Kemal M\u00fcfit G\u00fcrevin, Zeynep Sude Altan\nG\u00f6r\u00fcnt\u00fc Y\u00f6netmeni / Director of Photography: Sedat Ta\u015fkan\nY\u00f6netmen Asistan\u0131 /  Director Assistant: Nazl\u0131 G\u00fcnday\nSanat\u00e7\u0131 Temsilcisi / Artist Representative: G\u00f6zde Er\nSanat\u00e7\u0131 Asistan\u0131/ Artist Assistant: \u015eevval \u015eenol\nMix & Mastering: Ak\u0131n Erdem Kad\u0131z\nKurgu / Edit: \u015eevval Demir\nYap\u0131m Koordinasyon / Production Coordination: Melih Mutlu\nMusic Label Director: Aylin Ay\nMusic Content & Label Manager: Egecan \u00c7avu\u015fo\u011flu\nJr. Label Manager: Melisa Eyl\u00fcl Ka\u00e7ar\nYap\u0131m Ekibi / Production Team: Selin Derman, Sezer H\u00fcseyino\u011flu, I\u015f\u0131l Aky\u0131ld\u0131z, Ahmet Emir Albayrak, Mustafa Haktan Pirim\nSanat Y\u00f6netmeni / Art Director: Melisa \u0130nci\nSet Dresser: Keihan S.Khasmakhi\nFocus Puller: Evliya Devrim Demir\n2nd Ac: Yunus K\u00f6se\n2nd Ac: Emre Refik Sayan\n3rd: \u0130hsan \u015eenol\n3rd: Mert Yakar \n3rd: Saffet \u00c7even \nKamera Operat\u00f6r\u00fc / Camera Operator: Dil\u015fat Canan, Metehan K\u0131z\u0131lkaya, Cansal Arnas\nDIT: Kemal \u015eahin Durak\nGimbal Operat\u00f6r\u00fc / Gimbal Operator: Furkan Var\u0131\u015fl\u0131\nKamera Arkas\u0131 / Backstage: Kaan Ko\u00e7, \u0130layda Kuvvet\nArt Director: G\u00f6rkem Ormanyaran, Meltem Cihan\nI\u015f\u0131k \u015eefi / Chief of Light: \u00dcnal Kaplan\nBest Boy: Erol Uyan\u0131k\nI\u015f\u0131k Asistanlar\u0131 / Lighting Assistants: Cafer Ayd\u0131n, Emre Kaya, Enes Y\u0131lmazt\u00fcrk\nSet Ekibi / Set Team: HG Set\nSet Amiri / Set Supervisor: Gazi Akbal\nSet Best Boy: Yunus Emre Yavuz\nSet Asistanlar\u0131 / Set Assistants: M\u00fcsl\u00fcm Baydar, Sunay Toyran, Baran Akbal, Bu\u011fra Ilgar\nRodie: Hamit Enes K\u00f6zen\nSahne Amiri: Mete Y\u0131lmaz\nZeynep Bast\u0131k Styling: Zeynep Enderer\nZeynep Bast\u0131k Styling Asistan\u0131 / Zeynep Bast\u0131k\u2019s Assistant: Dilara Gamze \u00c7eriba\u015f, Tu\u011f\u00e7e O\u011fuz\nZeynep Bast\u0131k Makyaj / Make-up: Canan H\u0131zl\u0131\nZeynep Bast\u0131k Sa\u00e7 / Hair: Do\u011fukan Tuncer\nZeynep Bast\u0131k Sosyal Medya Ekibi / Zeynep Bast\u0131k Social Media Team: \u0130pek Yaz\u0131c\u0131o\u011flu\n\u0130leti\u015fim: A List Communication Nurbanu G\u00fcney Elbir\nKonuklar Sa\u00e7 & Makyaj: G\u00fcrhan Kalay, Damla \u00d6zdil\nYouTube Y\u00f6neticisi / YouTube Manager: Kerem T\u00fcrky\u0131lmaz\n\n'Benden Sonra' s\u00f6zleriyle;\n\nSonunda kalp nakli de yapt\u0131lar sana\nNe oldu beni g\u00f6z\u00fc gibi seven o kad\u0131na?\nEline bi \u015fey ge\u00e7ti mi bari d\u00fc\u015fman\u0131mla saf tutunca?\nYazd\u0131n, \u00e7izdin, oynad\u0131n, bast\u0131n damar\u0131ma\n\nKuklan de\u011filim, oyuncak de\u011filim\nBi ben de\u011filim\nSeni tan\u0131yan herkes hakl\u0131\n\u00d6l\u00fcn\u00fcm, delinim\n\u00c7a\u011f\u0131rsan gelirim\nAnla be, seninim\nSevme, \u00f6z\u00fcrl\u00fc kalp, yasakl\u0131\n\nY\u0131ld\u0131z yata\u011f\u0131ndan kalkar bu a\u015fk\u0131 duysa\nNe canlar verdim, neyine yetmiyorsa\nG\u00fcn gelip de kader hesab\u0131n\u0131 sorsa\n\u00c7ek cezan\u0131 senin a\u015fktan anlad\u0131\u011f\u0131n buysa\nBenden sonra kimse de\u011ferini bi\u00e7emez\nSa\u011flam dursa da bi kadehten fazla i\u00e7emez\nO tozlu yollar\u0131 tek ba\u015f\u0131na ge\u00e7emez\nBi yan\u0131 \"Git\" diyo, bi yan\u0131 \"Kal\"\nBi nefes al, i\u00e7imde kal\n\nYakalad\u0131m seni, seni\n\u015eimdi biraz ben, biraz sen\nDe\u015ftik mi yaralar\u0131? \u00d6z\u00fcr...\n\n#bendensonra #zeynepbast\u0131k #r\u0131zatamer"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3409458",
                "likeCount": "82210",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2359"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Z6h5ytH9jcGNUIkJYrMvefpiMjc",
            "id": "rYJjgfCfBOU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-26T21:01:03Z",
                "channelId": "UC6OI7Crv96jgra5pwJNDFRQ",
                "title": "Sezen Aksu - Ey A\u015fk [Official Audio]",
                "description": "Sezen Aksu - \"Pa\u015fa G\u00f6n\u00fcl \u015eark\u0131lar\u0131\" alb\u00fcm\u00fcn\u00fc t\u00fcm platformlarda dinleyin: https://SezenAksu.lnk.to/PasaGonulSarkilari\n\n-\n\nS\u00f6z - M\u00fczik: Sezen Aksu\nD\u00fczenleme: Mustafa Ceceli\n\nBas: Birkan \u015eener\nBa\u011flama, Gitar, Darbuka: Mustafa Ceceli\nPerk\u00fcsyon: Arto Tun\u00e7boyac\u0131 \n\u00c7ello: Timur Atasever \nYayl\u0131lar: \u0130stanbul Strings \nVokaller: Sibel G\u00fcrsoy, Tuba \u00d6nal, D\u00fcnya K\u0131z\u0131l\u00e7ay \nMix - Mastering: Koray P\u00fcsk\u00fcl\n\n-\n\nSezen Aksu - Ey A\u015fk [\u015eark\u0131 S\u00f6zleri | Lyrics]\n\nD\u00f6nd\u00fcm d\u00f6nd\u00fcm \u00e2lime sordum\nDedim, neden zalimin zulm\u00fc?\nMerhametten de maraz oldu\nDedim, nedir \u00e2lemin ilmi?\n\nBir sevindim g\u00fcld\u00fcm g\u00fcl\u00fcn ba\u011f\u0131nda\nBir \u00e7\u0131rp\u0131nd\u0131m durdum kulun a\u011f\u0131nda\nBir zevk-\u00fc sefaya y\u00e2r kuca\u011f\u0131nda\nBir g\u00f6\u011fe erdi ba\u015f\u0131m bir vurdum ta\u015fa\n\nEy a\u015fk,\nDerin bir suya dalar gibi\nEvin yolunu arar gibi\nAnnem sa\u00e7lar\u0131m\u0131 tarar gibi\nDaima sana s\u0131\u011f\u0131n\u0131r\u0131m\n\nEy a\u015fk,\nDerin bir suya dalar gibi\nEvin yolunu arar gibi\nAnnem sa\u00e7lar\u0131m\u0131 tarar gibi\nDaima sana s\u0131\u011f\u0131n\u0131r\u0131m\n\nBir sevindim g\u00fcld\u00fcm g\u00fcl\u00fcn ba\u011f\u0131nda\nBir \u00e7\u0131rp\u0131nd\u0131m durdum kulun a\u011f\u0131nda\nBir zevk-\u00fc sefaya y\u00e2r kuca\u011f\u0131nda\nBir g\u00f6\u011fe erdi ba\u015f\u0131m bir vurdum ta\u015fa\n\nEy a\u015fk,\nDerin bir suya dalar gibi\nEvin yolunu arar gibi\nAnnem sa\u00e7lar\u0131m\u0131 tarar gibi\nDaima sana s\u0131\u011f\u0131n\u0131r\u0131m \n\nEy a\u015fk, \nDerin bir suya dalar gibi \nEvin yolunu arar gibi \nAnnem sa\u00e7lar\u0131m\u0131 tarar gibi \nDaima sana s\u0131\u011f\u0131n\u0131r\u0131m\n\n---\n\nSezen Aksu Resmi YouTube Kanal\u0131na Abone Olun: https://goo.gl/xPnZlA\n\n---\n\nResmi Web Sitesi - http://www.sezenaksu.com.tr\nFacebook - https://www.facebook.com/SezenAksu\n\n---\n\n#sezenaksu #t\u00fcrk\u00e7epop #minikser\u00e7e #sezenaksu\u015fark\u0131lar\u0131 #turkishpop #eniyit\u00fcrk\u015fark\u0131lar #sezenaksusongs #pa\u015fag\u00f6n\u00fcl\u015fark\u0131lar\u0131\n\nBu eser; embed kod ya da di\u011fer y\u00f6ntemlerle ba\u015fka mecralarda T\u0130CAR\u0130 AMA\u00c7LA oynat\u0131lamaz, kopyalanamaz ya da indirilemez.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rYJjgfCfBOU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rYJjgfCfBOU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rYJjgfCfBOU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rYJjgfCfBOU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rYJjgfCfBOU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Sezen Aksu",
                "tags": [
                    "sezen aksu",
                    "Turkish music",
                    "Turkish Pop Music",
                    "t\u00fcrk\u00e7e pop",
                    "romantik \u015fark\u0131lar",
                    "en iyi t\u00fcrk \u015fark\u0131lar\u0131",
                    "minik ser\u00e7e"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Sezen Aksu - Ey A\u015fk [Official Audio]",
                    "description": "Sezen Aksu - \"Pa\u015fa G\u00f6n\u00fcl \u015eark\u0131lar\u0131\" alb\u00fcm\u00fcn\u00fc t\u00fcm platformlarda dinleyin: https://SezenAksu.lnk.to/PasaGonulSarkilari\n\n-\n\nS\u00f6z - M\u00fczik: Sezen Aksu\nD\u00fczenleme: Mustafa Ceceli\n\nBas: Birkan \u015eener\nBa\u011flama, Gitar, Darbuka: Mustafa Ceceli\nPerk\u00fcsyon: Arto Tun\u00e7boyac\u0131 \n\u00c7ello: Timur Atasever \nYayl\u0131lar: \u0130stanbul Strings \nVokaller: Sibel G\u00fcrsoy, Tuba \u00d6nal, D\u00fcnya K\u0131z\u0131l\u00e7ay \nMix - Mastering: Koray P\u00fcsk\u00fcl\n\n-\n\nSezen Aksu - Ey A\u015fk [\u015eark\u0131 S\u00f6zleri | Lyrics]\n\nD\u00f6nd\u00fcm d\u00f6nd\u00fcm \u00e2lime sordum\nDedim, neden zalimin zulm\u00fc?\nMerhametten de maraz oldu\nDedim, nedir \u00e2lemin ilmi?\n\nBir sevindim g\u00fcld\u00fcm g\u00fcl\u00fcn ba\u011f\u0131nda\nBir \u00e7\u0131rp\u0131nd\u0131m durdum kulun a\u011f\u0131nda\nBir zevk-\u00fc sefaya y\u00e2r kuca\u011f\u0131nda\nBir g\u00f6\u011fe erdi ba\u015f\u0131m bir vurdum ta\u015fa\n\nEy a\u015fk,\nDerin bir suya dalar gibi\nEvin yolunu arar gibi\nAnnem sa\u00e7lar\u0131m\u0131 tarar gibi\nDaima sana s\u0131\u011f\u0131n\u0131r\u0131m\n\nEy a\u015fk,\nDerin bir suya dalar gibi\nEvin yolunu arar gibi\nAnnem sa\u00e7lar\u0131m\u0131 tarar gibi\nDaima sana s\u0131\u011f\u0131n\u0131r\u0131m\n\nBir sevindim g\u00fcld\u00fcm g\u00fcl\u00fcn ba\u011f\u0131nda\nBir \u00e7\u0131rp\u0131nd\u0131m durdum kulun a\u011f\u0131nda\nBir zevk-\u00fc sefaya y\u00e2r kuca\u011f\u0131nda\nBir g\u00f6\u011fe erdi ba\u015f\u0131m bir vurdum ta\u015fa\n\nEy a\u015fk,\nDerin bir suya dalar gibi\nEvin yolunu arar gibi\nAnnem sa\u00e7lar\u0131m\u0131 tarar gibi\nDaima sana s\u0131\u011f\u0131n\u0131r\u0131m \n\nEy a\u015fk, \nDerin bir suya dalar gibi \nEvin yolunu arar gibi \nAnnem sa\u00e7lar\u0131m\u0131 tarar gibi \nDaima sana s\u0131\u011f\u0131n\u0131r\u0131m\n\n---\n\nSezen Aksu Resmi YouTube Kanal\u0131na Abone Olun: https://goo.gl/xPnZlA\n\n---\n\nResmi Web Sitesi - http://www.sezenaksu.com.tr\nFacebook - https://www.facebook.com/SezenAksu\n\n---\n\n#sezenaksu #t\u00fcrk\u00e7epop #minikser\u00e7e #sezenaksu\u015fark\u0131lar\u0131 #turkishpop #eniyit\u00fcrk\u015fark\u0131lar #sezenaksusongs #pa\u015fag\u00f6n\u00fcl\u015fark\u0131lar\u0131\n\nBu eser; embed kod ya da di\u011fer y\u00f6ntemlerle ba\u015fka mecralarda T\u0130CAR\u0130 AMA\u00c7LA oynat\u0131lamaz, kopyalanamaz ya da indirilemez."
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "658890",
                "likeCount": "20235",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1828"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "g3bIk4kO8wN6-q7XWzFYZbL9tO4",
            "id": "Aha4jg3zp9c",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-27T10:10:00Z",
                "channelId": "UCqm4rpXe7TfKLmrjc79lDBg",
                "title": "Remote control vehicles #builderc",
                "description": "Rc vehicles get music #animation #rccars #asmr",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Aha4jg3zp9c/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Aha4jg3zp9c/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Aha4jg3zp9c/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Aha4jg3zp9c/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Aha4jg3zp9c/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Construction Site",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Remote control vehicles #builderc",
                    "description": "Rc vehicles get music #animation #rccars #asmr"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "11457923",
                "likeCount": "127840",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "35"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "6g5jc9hjNWEXW_G0HiRGwLFpEJo",
            "id": "s0BXHQVYVc0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-26T07:53:19Z",
                "channelId": "UCcKVWGBVOto4jOX9-4aShMQ",
                "title": "Ablam\u0131n D\u00fc\u011f\u00fcn\u00fcne Elbise Buluyoruz!!",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/s0BXHQVYVc0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/s0BXHQVYVc0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/s0BXHQVYVc0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/s0BXHQVYVc0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/s0BXHQVYVc0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Aspenya",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Ablam\u0131n D\u00fc\u011f\u00fcn\u00fcne Elbise Buluyoruz!!",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "674088",
                "likeCount": "17483",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "915"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "tZa_AcuvTa08ZgskAlozF6DQwcQ",
            "id": "a2GeX6SODc8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-27T15:30:00Z",
                "channelId": "UCerF0GMtr1-VktxV6tmAYzg",
                "title": "KEND\u0130M\u0130N F\u0130G\u00dcR\u00dcN\u00dc YAPTIRDIM!! \ud83e\udd2f #emreuzunboy #figure #unboxing #shorts",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/a2GeX6SODc8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/a2GeX6SODc8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/a2GeX6SODc8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/a2GeX6SODc8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/a2GeX6SODc8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Emre Uzunboy",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "KEND\u0130M\u0130N F\u0130G\u00dcR\u00dcN\u00dc YAPTIRDIM!! \ud83e\udd2f #emreuzunboy #figure #unboxing #shorts",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "682573",
                "likeCount": "22554",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "236"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "nGhaVgdjqC-QiKOkjqTF_u3rVBk",
            "id": "kHQOyoNS7-Y",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-27T16:01:30Z",
                "channelId": "UCElVbb5m1oI0-Mijb8ij0sw",
                "title": "YOUTUBE 'U BIRAKIYORUM.",
                "description": "Herkese selam arkada\u015flar ben Ahmet Can D\u00fcndar bug\u00fcne kadar yan\u0131mda oldu\u011funuz i\u00e7in te\u015fekk\u00fcr ederim sizi \u00e7ok seviyorum g\u00f6r\u00fc\u015f\u00fcr\u00fcz ben YOUTUBE 'U BIRAKIYORUM.\n\n\n\nStandoff 2 indir AHMETCANDUNDAR promosyon kodunu kullanarak harika bir desert eagle kazan: https://standoff2.go.link/i0gDF\n\nD\u00dcNYANIN EN Y\u00dcKSEK YATA\u011eINDA 24 SAAT GE\u00c7\u0130RD\u0130M !? : https://youtu.be/R8wok3mtDoY\n \n\u0130LK YURT DI\u015eI TAT\u0130L\u0130M\u0130Z VLOG !? ( K\u0131zlar Bizden Utan\u0131yor ) : https://youtu.be/w4cMNTMVI9w\n\nTERKED\u0130LM\u0130\u015e HAP\u0130SHANE \u2018DE B\u0130R GECE GE\u00c7\u0130RMEK ? : https://youtu.be/dsMDdw1duZ8\n\nEN G\u00dc\u00c7L\u00dc EV\u0130 YAPAN KAZANIR !? ( Erkekler vs. K\u0131zlar ) : https://youtu.be/0N8MNsvR4lg\n\nZ\u0130NC\u0130RLER\u0130 KES, BEN\u0130 KURTAR! ( \u00d6l\u00fcmden D\u00f6nd\u00fcm ) | : https://youtu.be/JH9tFxHGnCY\n\nTUVALETTEN SON \u00c7IKAN KAZANIR ! : https://youtu.be/S8ay4ajQI0Y\n\n\n- ahmetcandundar@welogsocial.com -",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kHQOyoNS7-Y/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kHQOyoNS7-Y/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kHQOyoNS7-Y/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kHQOyoNS7-Y/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kHQOyoNS7-Y/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Ahmet Can D\u00fcndar",
                "tags": [
                    "ahmet can d\u00fcndar",
                    "s\u0131la d\u00fcndar",
                    "feride \u00f6zdin\u00e7",
                    "mert eren b\u00fclb\u00fcl",
                    "ahmet can d\u00fcndar youtube b\u0131rak\u0131yorum",
                    "youtubeu b\u0131rak\u0131yorum",
                    "ahmet can d\u00fcndar b\u0131rak\u0131yorum",
                    "youtubeu b\u0131rak\u0131yorum \u015fakas\u0131",
                    "\u015faka videolar\u0131",
                    "ahmet can d\u00fcndar \u015faka videosu",
                    "ahmet can d\u00fcndar \u015faka yap\u0131yor",
                    "youtube b\u0131rak\u0131yorum \u015faka",
                    "ahmet can d\u00fcndar b\u0131rakt\u0131 m\u0131",
                    "ahmet can d\u00fcndar \u00fczg\u00fcn",
                    "ahmet can d\u00fcndar a\u00e7\u0131klama",
                    "ahmet s\u0131la",
                    "ahmet feride",
                    "ahmet mert",
                    "fenomenlere \u015faka videosu"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "YOUTUBE 'U BIRAKIYORUM.",
                    "description": "Herkese selam arkada\u015flar ben Ahmet Can D\u00fcndar bug\u00fcne kadar yan\u0131mda oldu\u011funuz i\u00e7in te\u015fekk\u00fcr ederim sizi \u00e7ok seviyorum g\u00f6r\u00fc\u015f\u00fcr\u00fcz ben YOUTUBE 'U BIRAKIYORUM.\n\n\n\nStandoff 2 indir AHMETCANDUNDAR promosyon kodunu kullanarak harika bir desert eagle kazan: https://standoff2.go.link/i0gDF\n\nD\u00dcNYANIN EN Y\u00dcKSEK YATA\u011eINDA 24 SAAT GE\u00c7\u0130RD\u0130M !? : https://youtu.be/R8wok3mtDoY\n \n\u0130LK YURT DI\u015eI TAT\u0130L\u0130M\u0130Z VLOG !? ( K\u0131zlar Bizden Utan\u0131yor ) : https://youtu.be/w4cMNTMVI9w\n\nTERKED\u0130LM\u0130\u015e HAP\u0130SHANE \u2018DE B\u0130R GECE GE\u00c7\u0130RMEK ? : https://youtu.be/dsMDdw1duZ8\n\nEN G\u00dc\u00c7L\u00dc EV\u0130 YAPAN KAZANIR !? ( Erkekler vs. K\u0131zlar ) : https://youtu.be/0N8MNsvR4lg\n\nZ\u0130NC\u0130RLER\u0130 KES, BEN\u0130 KURTAR! ( \u00d6l\u00fcmden D\u00f6nd\u00fcm ) | : https://youtu.be/JH9tFxHGnCY\n\nTUVALETTEN SON \u00c7IKAN KAZANIR ! : https://youtu.be/S8ay4ajQI0Y\n\n\n- ahmetcandundar@welogsocial.com -"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "874895",
                "likeCount": "68876",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "29028"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "wM-qXp1zkJ4oVIE3mepLoI6kh-s",
            "id": "qDxfNmR95dM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-26T22:15:07Z",
                "channelId": "UCiAr3BkNuPdjP-sT1W-uK-w",
                "title": "Norm Ender X Ebru G\u00fcnde\u015f - Bir \u00c7ift G\u00f6z",
                "description": "Norm Ender ve Ebru G\u00fcnde\u015f'in ortak \u00e7al\u0131\u015fmas\u0131 #Bir\u00c7iftG\u00f6z \u015fimdi t\u00fcm dijital platformlarda!\n\nProduced By Norm Ender\nS\u00f6z & M\u00fczik: Norm Ender\nD\u00fczenleme: Mert Kemanc\u0131\nMix & Mastering: Utku \u00dcnsal\nYap\u0131mc\u0131: Norm M\u00fczik Medya\nKay\u0131t: \u00dcnal A\u015fk\u0131n - Kaan Akp\u0131nar\nYayl\u0131 Grubu: \u0130stanbul Strings\nSt\u00fcdyo: Hazel Music - Turquilla \n\nY\u00f6netmen: Norm Ender\nYard\u0131mc\u0131 Y\u00f6netmen : O\u011fuzhan Baran\nG\u00f6r\u00fcnt\u00fc Y\u00f6netmeni: Veli Kuzlu\nEdit: Ba\u015fak Yang\u0131r\nColor : The Post Brothers\nStyling : S\u0131la Ceren \u00d6zyurt\nSanat Y\u00f6netmeni : Onur \u00d6zcan\nGenel Koordinat\u00f6r : Aykut Durmaz\nSa\u00e7 : \u0130brahim Zengin\nMakyaj : Zeynep Dombayc\u0131o\u011flu\nFoto\u011fraf\u00e7\u0131 : Yi\u011fit Eken\nDans\u00e7\u0131 : \u00c7a\u011fla K\u00fcbra \u00d6zcan\nKemanc\u0131 : Ay\u00e7a Toruno\u011flu\nI\u015f\u0131k \u015eefi :Davut \u00c7aml\u0131\nSet Amiri : \u00dclgen Ba\u011flar\nFocus Puller : \u00c7a\u011fatay G\u00f6ktepe\n\nNorm Ender X Ebru G\u00fcnde\u015f \u2013 Bir \u00c7ift G\u00f6z\n\nTutuklu kalm\u0131\u015f\u0131m, nak\u0131\u015fa benzeyen m\u00fch\u00fcrl\u00fc g\u00f6zlerinde,\nEn i\u00e7li \u015fark\u0131larla bir r\u00fcyaya dalm\u0131\u015f\u0131m.\nNafile, avunamam ki hi\u00e7bir saz\u0131n bam teliyle,\nUnutamam ki, her nefes bu kalbe ad\u0131n\u0131 yazm\u0131\u015f\u0131m.\n\nGitti\u011finde korkular haf\u0131zamda yer etmi\u015f,\nVe yoklu\u011funda her bir duygu kursa\u011f\u0131mda birikmi\u015f.\nAkreple yelkovan\u0131 hayalinle y\u00fcr\u00fctt\u00fcm,\nBen i\u00e7imdeki seni \u00f6zleminle daha da b\u00fcy\u00fctt\u00fcm.\n\n\nDal\u0131nca maziye bir sen kal\u0131rs\u0131n \u00f6z\u00fcmde,\nG\u00fczel y\u00fcz\u00fcn ve ho\u015f seda... \n\u201cGe\u00e7mi\u015fe dair.\u201d (Ebru G\u00fcnde\u015f)\nBak\u0131nca hep yar\u0131m, bu son de\u011fil, bu ayr\u0131l\u0131k,\nYak\u0131\u015fmam\u0131\u015f bu bo\u015f veda... \n\u201cHer g\u00fcn\u00fc kahir.\u201d (Ebru G\u00fcnde\u015f)\nVe \u015fimdi d\u00f6rt duvar, ad\u0131nla sarho\u015fum,\nVe her sat\u0131rda \u00e7a\u011flayan bu kalp... \n\u201cBir deli \u015fair.\u201d (Ebru G\u00fcnde\u015f)\nGel, etme sevdi\u011fim, bu hasret bize tuzak,\nDudaklar\u0131ndan ayr\u0131 her mesafe bana uzak!\n\n\nBir gelsen, bir g\u00f6rsen sersefil h\u00e2limi...\nHer yerde h\u00fcz\u00fcn var,\nHayalin yetmiyor.\nBu ba\u015fka, bu a\u015fka hi\u00e7bir s\u00f6z yetmiyor.\nBu d\u00fcnyay\u0131 verseler,\nBir \u00e7ift g\u00f6z etmiyor...\nBi gelsen...\n\nUmuda yolculuk bu; g\u00f6zlerinde beklemek,\nVe depresif d\u00fc\u015f\u00fcnceler sol yan\u0131mdan ak\u0131n eder.\nKimselerde huzur yok, sanki ba\u015fka bir memleket,\nSokaklar\u0131nda, caddelerinde s\u00fcrekli bir kara haber...\n\nDostlar\u0131m da sarm\u0131yor; dillerinde \u00e7eli\u015fki,\nOnlar\u0131n da a\u015fk dedi\u011fi tek gecelik ili\u015fki.\nNeslimiz mi t\u00fckenmi\u015f, bak hi\u00e7bir \u00e7are bulamad\u0131m,\nVe kalmam\u0131\u015f bir insano\u011flu; ben bu devre uyamad\u0131m.\n\nDal\u0131nca maziye bir sen kal\u0131rs\u0131n \u00f6z\u00fcmde,\nG\u00fczel y\u00fcz\u00fcn ve ho\u015f seda... \n\u201cGe\u00e7mi\u015fe dair.\u201d (Ebru G\u00fcnde\u015f)\nBak\u0131nca hep yar\u0131m, bu son de\u011fil, bu ayr\u0131l\u0131k,\nYak\u0131\u015fmam\u0131\u015f bu bo\u015f veda... \n\u201cHer g\u00fcn\u00fc kahir.\u201d (Ebru G\u00fcnde\u015f)\nVe \u015fimdi d\u00f6rt duvar, ad\u0131nla sarho\u015fum,\nVe her sat\u0131rda \u00e7a\u011flayan bu kalp... \n\u201cBir deli \u015fair.\u201d (Ebru G\u00fcnde\u015f)\nGel, etme sevdi\u011fim, bu hasret bize tuzak,\nDudaklar\u0131ndan ayr\u0131 her mesafe bana uzak!\n\n\nBir gelsen, bir g\u00f6rsen sersefil h\u00e2limi...\nHer yerde h\u00fcz\u00fcn var,\nHayalin yetmiyor.\nBu ba\u015fka, bu a\u015fka hi\u00e7bir s\u00f6z yetmiyor.\nBu d\u00fcnyay\u0131 verseler,\nBir \u00e7ift g\u00f6z etmiyor...\nBi gelsen...",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qDxfNmR95dM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qDxfNmR95dM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qDxfNmR95dM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qDxfNmR95dM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qDxfNmR95dM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Norm Ender",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Norm Ender X Ebru G\u00fcnde\u015f - Bir \u00c7ift G\u00f6z",
                    "description": "Norm Ender ve Ebru G\u00fcnde\u015f'in ortak \u00e7al\u0131\u015fmas\u0131 #Bir\u00c7iftG\u00f6z \u015fimdi t\u00fcm dijital platformlarda!\n\nProduced By Norm Ender\nS\u00f6z & M\u00fczik: Norm Ender\nD\u00fczenleme: Mert Kemanc\u0131\nMix & Mastering: Utku \u00dcnsal\nYap\u0131mc\u0131: Norm M\u00fczik Medya\nKay\u0131t: \u00dcnal A\u015fk\u0131n - Kaan Akp\u0131nar\nYayl\u0131 Grubu: \u0130stanbul Strings\nSt\u00fcdyo: Hazel Music - Turquilla \n\nY\u00f6netmen: Norm Ender\nYard\u0131mc\u0131 Y\u00f6netmen : O\u011fuzhan Baran\nG\u00f6r\u00fcnt\u00fc Y\u00f6netmeni: Veli Kuzlu\nEdit: Ba\u015fak Yang\u0131r\nColor : The Post Brothers\nStyling : S\u0131la Ceren \u00d6zyurt\nSanat Y\u00f6netmeni : Onur \u00d6zcan\nGenel Koordinat\u00f6r : Aykut Durmaz\nSa\u00e7 : \u0130brahim Zengin\nMakyaj : Zeynep Dombayc\u0131o\u011flu\nFoto\u011fraf\u00e7\u0131 : Yi\u011fit Eken\nDans\u00e7\u0131 : \u00c7a\u011fla K\u00fcbra \u00d6zcan\nKemanc\u0131 : Ay\u00e7a Toruno\u011flu\nI\u015f\u0131k \u015eefi :Davut \u00c7aml\u0131\nSet Amiri : \u00dclgen Ba\u011flar\nFocus Puller : \u00c7a\u011fatay G\u00f6ktepe\n\nNorm Ender X Ebru G\u00fcnde\u015f \u2013 Bir \u00c7ift G\u00f6z\n\nTutuklu kalm\u0131\u015f\u0131m, nak\u0131\u015fa benzeyen m\u00fch\u00fcrl\u00fc g\u00f6zlerinde,\nEn i\u00e7li \u015fark\u0131larla bir r\u00fcyaya dalm\u0131\u015f\u0131m.\nNafile, avunamam ki hi\u00e7bir saz\u0131n bam teliyle,\nUnutamam ki, her nefes bu kalbe ad\u0131n\u0131 yazm\u0131\u015f\u0131m.\n\nGitti\u011finde korkular haf\u0131zamda yer etmi\u015f,\nVe yoklu\u011funda her bir duygu kursa\u011f\u0131mda birikmi\u015f.\nAkreple yelkovan\u0131 hayalinle y\u00fcr\u00fctt\u00fcm,\nBen i\u00e7imdeki seni \u00f6zleminle daha da b\u00fcy\u00fctt\u00fcm.\n\n\nDal\u0131nca maziye bir sen kal\u0131rs\u0131n \u00f6z\u00fcmde,\nG\u00fczel y\u00fcz\u00fcn ve ho\u015f seda... \n\u201cGe\u00e7mi\u015fe dair.\u201d (Ebru G\u00fcnde\u015f)\nBak\u0131nca hep yar\u0131m, bu son de\u011fil, bu ayr\u0131l\u0131k,\nYak\u0131\u015fmam\u0131\u015f bu bo\u015f veda... \n\u201cHer g\u00fcn\u00fc kahir.\u201d (Ebru G\u00fcnde\u015f)\nVe \u015fimdi d\u00f6rt duvar, ad\u0131nla sarho\u015fum,\nVe her sat\u0131rda \u00e7a\u011flayan bu kalp... \n\u201cBir deli \u015fair.\u201d (Ebru G\u00fcnde\u015f)\nGel, etme sevdi\u011fim, bu hasret bize tuzak,\nDudaklar\u0131ndan ayr\u0131 her mesafe bana uzak!\n\n\nBir gelsen, bir g\u00f6rsen sersefil h\u00e2limi...\nHer yerde h\u00fcz\u00fcn var,\nHayalin yetmiyor.\nBu ba\u015fka, bu a\u015fka hi\u00e7bir s\u00f6z yetmiyor.\nBu d\u00fcnyay\u0131 verseler,\nBir \u00e7ift g\u00f6z etmiyor...\nBi gelsen...\n\nUmuda yolculuk bu; g\u00f6zlerinde beklemek,\nVe depresif d\u00fc\u015f\u00fcnceler sol yan\u0131mdan ak\u0131n eder.\nKimselerde huzur yok, sanki ba\u015fka bir memleket,\nSokaklar\u0131nda, caddelerinde s\u00fcrekli bir kara haber...\n\nDostlar\u0131m da sarm\u0131yor; dillerinde \u00e7eli\u015fki,\nOnlar\u0131n da a\u015fk dedi\u011fi tek gecelik ili\u015fki.\nNeslimiz mi t\u00fckenmi\u015f, bak hi\u00e7bir \u00e7are bulamad\u0131m,\nVe kalmam\u0131\u015f bir insano\u011flu; ben bu devre uyamad\u0131m.\n\nDal\u0131nca maziye bir sen kal\u0131rs\u0131n \u00f6z\u00fcmde,\nG\u00fczel y\u00fcz\u00fcn ve ho\u015f seda... \n\u201cGe\u00e7mi\u015fe dair.\u201d (Ebru G\u00fcnde\u015f)\nBak\u0131nca hep yar\u0131m, bu son de\u011fil, bu ayr\u0131l\u0131k,\nYak\u0131\u015fmam\u0131\u015f bu bo\u015f veda... \n\u201cHer g\u00fcn\u00fc kahir.\u201d (Ebru G\u00fcnde\u015f)\nVe \u015fimdi d\u00f6rt duvar, ad\u0131nla sarho\u015fum,\nVe her sat\u0131rda \u00e7a\u011flayan bu kalp... \n\u201cBir deli \u015fair.\u201d (Ebru G\u00fcnde\u015f)\nGel, etme sevdi\u011fim, bu hasret bize tuzak,\nDudaklar\u0131ndan ayr\u0131 her mesafe bana uzak!\n\n\nBir gelsen, bir g\u00f6rsen sersefil h\u00e2limi...\nHer yerde h\u00fcz\u00fcn var,\nHayalin yetmiyor.\nBu ba\u015fka, bu a\u015fka hi\u00e7bir s\u00f6z yetmiyor.\nBu d\u00fcnyay\u0131 verseler,\nBir \u00e7ift g\u00f6z etmiyor...\nBi gelsen..."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1601969",
                "likeCount": "85477",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4866"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "WH8Em47J_HOdb1KTZGqrMODu4Xw",
            "id": "bg4gBgU7rmI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-26T19:04:34Z",
                "channelId": "UCwVg9btOceLQuNCdoQk9CXg",
                "title": "How Far Can You Fall?",
                "description": "subscribe!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bg4gBgU7rmI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bg4gBgU7rmI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bg4gBgU7rmI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bg4gBgU7rmI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bg4gBgU7rmI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Ben Azelart",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "How Far Can You Fall?",
                    "description": "subscribe!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "6133587",
                "likeCount": "91294",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "311"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "s0p0buuBiX5LI1tv_bWk_3PLzlQ",
            "id": "qPF8mGAjAtU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-24T16:26:01Z",
                "channelId": "UCoBVlp7YLhUS57ZCkbgphoA",
                "title": "Sizden daha iyi bir futbolcu?",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qPF8mGAjAtU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qPF8mGAjAtU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qPF8mGAjAtU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qPF8mGAjAtU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qPF8mGAjAtU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "uberkuloz",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Sizden daha iyi bir futbolcu?",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2913934",
                "likeCount": "138983",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1483"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ybKJuBz0xuP9V7b8CHVUBhR_W04",
            "id": "g8UhBZ1XXuQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-25T13:01:15Z",
                "channelId": "UCbGPgvNunvclTypPtL3sa0w",
                "title": "B\u1ea5t ng\u1edd ch\u01b0a hai [BEN EAGLE] #beneagle #kungfu #cool",
                "description": "M\u00ecnh l\u00e0 ng\u01b0\u1eddi Vi\u1ec7t Nam.\nC\u1ea3m \u01a1n c\u00e1c b\u1ea1n \u0111\u00e3 \u1ee7ng h\u1ed9 k\u00eanh c\u1ee7a m\u00ecnh nha.\nH\u00e3y \u0110\u0102NG K\u00dd k\u00eanh \u0111\u1ec3 xem nh\u1eefng video m\u1edbi m\u1ed7i ng\u00e0y nh\u00e9.\nH\u00e3y TH\u1ea2 TIM + CHIA S\u1eba + B\u00ccNH LU\u1eacN n\u1ebfu b\u1ea1n th\u1ea5y hay nh\u00e9.\nCh\u00fac t\u1ea5t c\u1ea3 c\u00e1c b\u1ea1n c\u00f3 nh\u1eefng gi\u00e2y ph\u00fat th\u01b0 gi\u00e3n v\u00e0 gi\u1ea3i tr\u00ed tuy\u1ec7t v\u1eddi.\nY\u00eau m\u1ebfn t\u1ea5t c\u1ea3 c\u00e1c b\u1ea1n!!!\n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\nI am Vietnamese.\nThank you for supporting my channel.\nPlease SUBSCRIBE to watch new videos every day.\nPlease LIKE + SHARE + COMMENT if you find it interesting.\nWish you all have great moments of relaxation and entertainment.\nLove you all!!!\n___BEN EAGLE___\n#beneagle #eaglesacademy #masterbeneagle #vothuatdienanh #vothuat #hanhdong #tuve #masterkungfu #haihuoc #tuvethucchien #dienxuat #action #funny #shortfilm #actionfilm #kungfu #selfdefence #fighting #combat #martialarts #trending #shorts #heroic #superhero #cookman #kingofkungfu #comedy #acting #actionactor #actiondirector #actionmovie",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g8UhBZ1XXuQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g8UhBZ1XXuQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g8UhBZ1XXuQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g8UhBZ1XXuQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g8UhBZ1XXuQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "BEN EAGLE",
                "tags": [
                    "ben eagle",
                    "eagles",
                    "v\u00f5 thu\u1eadt \u0111i\u1ec7n \u1ea3nh",
                    "hu\u1ea5n luy\u1ec7n v\u00f5 thu\u1eadt \u0111i\u1ec7n \u1ea3nh",
                    "cascadeur",
                    "v\u00f5 thu\u1eadt",
                    "v\u00f5 hi\u1ec7n \u0111\u1ea1i",
                    "di\u1ec5n vi\u00ean h\u00e0nh \u0111\u1ed9ng",
                    "ng\u00f4i sao v\u00f5 thu\u1eadt",
                    "trung t\u00e2m v\u00f5",
                    "h\u1ecdc v\u00f5",
                    "t\u1ef1 v\u1ec7",
                    "eagle",
                    "shorts",
                    "ben eagle vn",
                    "l\u1edbp d\u1ea1y v\u00f5",
                    "si\u00eau nh\u00e2n",
                    "phim hanh dong vo thuat",
                    "phim v\u00f5 thu\u1eadt",
                    "eagles academy",
                    "tiktok",
                    "master ben eagle",
                    "beneagle",
                    "ben eagle movie",
                    "ben eagle shorts",
                    "ben eagle tiktok",
                    "nh\u00e0o l\u1ed9n \u0111\u01b0\u1eddng ph\u1ed1",
                    "tik tok",
                    "spider-man",
                    "s\u00ea l\u1ed1c huy",
                    "skibidi toilet",
                    "minecraft",
                    "cartoon",
                    "youtube",
                    "ben eagle official"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "vi",
                "localized": {
                    "title": "B\u1ea5t ng\u1edd ch\u01b0a hai [BEN EAGLE] #beneagle #kungfu #cool",
                    "description": "M\u00ecnh l\u00e0 ng\u01b0\u1eddi Vi\u1ec7t Nam.\nC\u1ea3m \u01a1n c\u00e1c b\u1ea1n \u0111\u00e3 \u1ee7ng h\u1ed9 k\u00eanh c\u1ee7a m\u00ecnh nha.\nH\u00e3y \u0110\u0102NG K\u00dd k\u00eanh \u0111\u1ec3 xem nh\u1eefng video m\u1edbi m\u1ed7i ng\u00e0y nh\u00e9.\nH\u00e3y TH\u1ea2 TIM + CHIA S\u1eba + B\u00ccNH LU\u1eacN n\u1ebfu b\u1ea1n th\u1ea5y hay nh\u00e9.\nCh\u00fac t\u1ea5t c\u1ea3 c\u00e1c b\u1ea1n c\u00f3 nh\u1eefng gi\u00e2y ph\u00fat th\u01b0 gi\u00e3n v\u00e0 gi\u1ea3i tr\u00ed tuy\u1ec7t v\u1eddi.\nY\u00eau m\u1ebfn t\u1ea5t c\u1ea3 c\u00e1c b\u1ea1n!!!\n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\nI am Vietnamese.\nThank you for supporting my channel.\nPlease SUBSCRIBE to watch new videos every day.\nPlease LIKE + SHARE + COMMENT if you find it interesting.\nWish you all have great moments of relaxation and entertainment.\nLove you all!!!\n___BEN EAGLE___\n#beneagle #eaglesacademy #masterbeneagle #vothuatdienanh #vothuat #hanhdong #tuve #masterkungfu #haihuoc #tuvethucchien #dienxuat #action #funny #shortfilm #actionfilm #kungfu #selfdefence #fighting #combat #martialarts #trending #shorts #heroic #superhero #cookman #kingofkungfu #comedy #acting #actionactor #actiondirector #actionmovie"
                },
                "defaultAudioLanguage": "vi"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "25622309",
                "likeCount": "331038",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "154"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "M1oVPkivI_SE6CRoC1y9i5hK9Fg",
            "id": "qMZL2osdGNM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-23T10:01:32Z",
                "channelId": "UC4lUXkAQjyzvcxbR4E3oGEg",
                "title": "Evlilik Teklifinde Kad\u0131n Refleksi\ud83e\udd23 Aras Ayd\u0131n",
                "description": "Aras Ayd\u0131n\u2019\u0131n g\u00fcld\u00fcten evlilik teklifi\ud83e\udd23 #evlilik",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qMZL2osdGNM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qMZL2osdGNM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qMZL2osdGNM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qMZL2osdGNM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qMZL2osdGNM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "E\u011frisi Do\u011frusu",
                "tags": [
                    "aras ayd\u0131n",
                    "aras ayd\u0131n melis birkan",
                    "aras ayd\u0131n gala",
                    "aras ayd\u0131n siyah kalp",
                    "Siyah kalp nuh",
                    "Aras ayd\u0131n e\u015fi",
                    "Komedi",
                    "aras aydin",
                    "aras aydin series",
                    "is aras aydin married",
                    "aras ayd\u0131n nicole kidman",
                    "aras ayd\u0131n nine perfect strangers",
                    "aras ayd\u0131n wife",
                    "aras ayd\u0131n speaking english",
                    "aras aydin and nicole kidman",
                    "actor turco aras aydin",
                    "aras aydin Cannes",
                    "aras aydin speaking english",
                    "aras aydin nicole kidman film",
                    "aras aydin hulu",
                    "aras aydin jet lag",
                    "aras ayd\u0131n jet lag"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Evlilik Teklifinde Kad\u0131n Refleksi\ud83e\udd23 Aras Ayd\u0131n",
                    "description": "Aras Ayd\u0131n\u2019\u0131n g\u00fcld\u00fcten evlilik teklifi\ud83e\udd23 #evlilik"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2643057",
                "likeCount": "109574",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "697"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "8SPqppuN-BnBy7_DDooLmkT7uHI",
            "id": "MeI9PtrBIRU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-25T17:00:24Z",
                "channelId": "UChb2ahUDwPfnp2A3GltH9Ag",
                "title": "Bizim Yirmi Senelik Maa\u015f Al\u0131r m\u0131 Bundan Bir Tane!  #EzelBayraktar #Kenan\u0130mirzal\u0131o\u011flu #Ezel #shorts",
                "description": "#EzelBayraktar #Kenan\u0130mirzal\u0131o\u011flu #Ezel #shorts #racon",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MeI9PtrBIRU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MeI9PtrBIRU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MeI9PtrBIRU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MeI9PtrBIRU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MeI9PtrBIRU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Ezel Bayraktar",
                "tags": [
                    "ezel bayraktar",
                    "ezel",
                    "ezel dizisi",
                    "kenan imirzal\u0131o\u011flu",
                    "ezel sahneleri",
                    "ezel intikam sahneleri",
                    "ezel \u00f6mer",
                    "ezel intikam",
                    "ezel ey\u015fan",
                    "ey\u015fan \u00f6meri \u00f6\u011freniyor",
                    "ey\u015fan \u00f6mer y\u00fczle\u015fme",
                    "ey\u015fann hapishane sahnesi",
                    "ezel ey\u015fan istiklal caddesi",
                    "ezel \u00f6p\u00fc\u015fme b\u00f6l\u00fcmleri",
                    "bahar ezel",
                    "bahar ey\u015fanla ezeli bas\u0131yor",
                    "kenan birkan ezel",
                    "ezel kenan kumar",
                    "kenan birkan kumarhane",
                    "kenan birkan",
                    "ezel sahneler",
                    "ezel aksiyon",
                    "kerpeten ali",
                    "ezel racon",
                    "ezel racon sahneleri",
                    "short",
                    "shorts",
                    "reels",
                    "reel",
                    "tiktok"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Bizim Yirmi Senelik Maa\u015f Al\u0131r m\u0131 Bundan Bir Tane!  #EzelBayraktar #Kenan\u0130mirzal\u0131o\u011flu #Ezel #shorts",
                    "description": "#EzelBayraktar #Kenan\u0130mirzal\u0131o\u011flu #Ezel #shorts #racon"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "477993",
                "likeCount": "22044",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "60"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "lwh82rgX_cU_t3XDl5Mpiv053Jc",
            "id": "yXkLyCHGIR0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-23T15:30:30Z",
                "channelId": "UC82UK_P4DuDZ42Q0SHcey1w",
                "title": "Ramiz Day\u0131 Efsane Ticari Zekas\u0131! #ezel #shorts #short",
                "description": "#ezel #\u00f6mer #ey\u015fan #cengiz #kerpetenali #ramizday\u0131",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yXkLyCHGIR0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yXkLyCHGIR0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yXkLyCHGIR0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yXkLyCHGIR0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yXkLyCHGIR0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Ezel",
                "tags": [
                    "Ezel",
                    "Ezel 1. B\u00f6l\u00fcm \u0130zle",
                    "Ezel tam b\u00f6l\u00fcm",
                    "ezel final sahnesi",
                    "ezel ey\u015fan",
                    "ezel aksiyon",
                    "ezel ali day\u0131",
                    "ezel b\u00f6l\u00fcmler",
                    "ezel bayraktar",
                    "ezel ramiz karaeski",
                    "ezel ramiz day\u0131",
                    "\u00e7ukur",
                    "ramiz karaeski",
                    "kerpeten ali",
                    "Kenan \u0130mirzal\u0131o\u011flu",
                    "kenan imirzal\u0131o\u011flu",
                    "cansu dere",
                    "ey\u015fan",
                    "tuncel kurtiz",
                    "ezel arabic",
                    "haluk bilginer",
                    "racon",
                    "ramiz",
                    "ezel dizisi izle",
                    "racon sahneleri",
                    "ey\u015fan sahneleri",
                    "short",
                    "shorts",
                    "\u00f6ne \u00e7\u0131kar",
                    "ke\u015ffet",
                    "trendler",
                    "trend",
                    "shorts feed",
                    "feed",
                    "shorts series",
                    "reels",
                    "ramiz day\u0131",
                    "ezel"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Ramiz Day\u0131 Efsane Ticari Zekas\u0131! #ezel #shorts #short",
                    "description": "#ezel #\u00f6mer #ey\u015fan #cengiz #kerpetenali #ramizday\u0131"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1679949",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "128"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "nX_Dnq2kKMgcflPSyIB_YgF2dpQ",
            "id": "hNCrVrrr8us",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-24T18:40:00Z",
                "channelId": "UCNjRKDlSvo1H38XTkbIrMsA",
                "title": "Yar\u0131\u015f\u0131 Kaybedince Benim Mental - Sihirli Annem #shorts",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hNCrVrrr8us/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hNCrVrrr8us/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hNCrVrrr8us/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hNCrVrrr8us/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hNCrVrrr8us/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Sihirli Annem",
                "tags": [
                    "sihirli annem final",
                    "sihirli annem full izle",
                    "sihirli annem \u00e7ilek",
                    "sihirli anne \u00e7ilek",
                    "sihirli anne yeni b\u00f6l\u00fcmleri",
                    "Gizem G\u00fcven",
                    "Bu\u011fra \u00d6zm\u00fcld\u00fcr",
                    "Zeynep \u00d6zkaya",
                    "Damla Ersuba\u015f\u0131",
                    "\u0130nci T\u00fcrkay",
                    "\u00e7ilek bet\u00fc\u015f",
                    "\u00e7ilek bet\u00fc\u015f ile tan\u0131\u015f\u0131yor",
                    "\u00e7ilek",
                    "bet\u00fc\u015f",
                    "ceren",
                    "cem",
                    "tu\u011f\u00e7e",
                    "bar\u0131\u015f",
                    "Sihirli Annem 1. B\u00f6l\u00fcm",
                    "Sihirli Annem \u00c7ilek",
                    "Sihirli annem bet\u00fc\u015f peri",
                    "sihirli annem izle"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Yar\u0131\u015f\u0131 Kaybedince Benim Mental - Sihirli Annem #shorts",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "896670",
                "likeCount": "10478",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "107"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "pbZR24fRB_MfXbPWjKHcKepqqyc",
            "id": "3tccAcXjh_s",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-26T20:57:53Z",
                "channelId": "UCZaLuJes84DyH-vLrTWhSLA",
                "title": "Konu\u015fanlar 173. B\u00f6l\u00fcm Shot",
                "description": "Konu\u015fanlar 173. B\u00f6l\u00fcm Shot\nKonu\u015fanlar 172. B\u00f6l\u00fcm Shot: https://youtu.be/OK4-0Aw4V-E\n\nBu sohbet bildiklerinizden \u00e7ok farkl\u0131. Her insan farkl\u0131 bir hikaye, her hikaye farkl\u0131 bir kahkaha. Hasan Can Kaya \u00f6nce konu\u015fanlar\u0131 se\u00e7iyor ard\u0131ndan birbirinden ilgin\u00e7 sorularla e\u011flence katlanarak art\u0131yor. Kanala abone olup en be\u011fendi\u011finiz \u015fakalar\u0131 yoruma yazabilirsiniz. \ud83d\ude4c\n\nKOMEDYEN: Hasan Can Kaya\nT\u00dcR: Komedi, Talk Show, Stand Up\n\nKonu\u015fanlar Resmi YouTube Kanal\u0131: https://www.youtube.com/@Konusanlar\nHasan Can Kaya Resmi Instagram Hesab\u0131: https://www.instagram.com/hasancankayahck\nHasan Can Kaya Resmi Twitter Hesab\u0131: https://twitter.com/kayahasancan?s=08\n\n#Konu\u015fanlar #HasanCanKaya #Konu\u015fanlarShot #Exxen",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3tccAcXjh_s/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3tccAcXjh_s/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3tccAcXjh_s/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3tccAcXjh_s/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3tccAcXjh_s/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Konu\u015fanlar",
                "tags": [
                    "konu\u015fanlar",
                    "konusanlar",
                    "hasan can kaya",
                    "komedi",
                    "komik",
                    "stand up",
                    "komedi program\u0131",
                    "hasan can kaya g\u00fcld\u00fcr g\u00fcld\u00fcr",
                    "konu\u015fanlar izle",
                    "konu\u015fanlar komik",
                    "konu\u015fanlar hasan can kaya",
                    "Talk Show",
                    "Konu\u015fanlar 173. B\u00f6l\u00fcm",
                    "Konu\u015fanlar Shot",
                    "Shot",
                    "konusanlar shot",
                    "konu\u015fanlar 173",
                    "Konu\u015fanlar 173. B\u00f6l\u00fcm Shot"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Konu\u015fanlar 173. B\u00f6l\u00fcm Shot",
                    "description": "Konu\u015fanlar 173. B\u00f6l\u00fcm Shot\nKonu\u015fanlar 172. B\u00f6l\u00fcm Shot: https://youtu.be/OK4-0Aw4V-E\n\nBu sohbet bildiklerinizden \u00e7ok farkl\u0131. Her insan farkl\u0131 bir hikaye, her hikaye farkl\u0131 bir kahkaha. Hasan Can Kaya \u00f6nce konu\u015fanlar\u0131 se\u00e7iyor ard\u0131ndan birbirinden ilgin\u00e7 sorularla e\u011flence katlanarak art\u0131yor. Kanala abone olup en be\u011fendi\u011finiz \u015fakalar\u0131 yoruma yazabilirsiniz. \ud83d\ude4c\n\nKOMEDYEN: Hasan Can Kaya\nT\u00dcR: Komedi, Talk Show, Stand Up\n\nKonu\u015fanlar Resmi YouTube Kanal\u0131: https://www.youtube.com/@Konusanlar\nHasan Can Kaya Resmi Instagram Hesab\u0131: https://www.instagram.com/hasancankayahck\nHasan Can Kaya Resmi Twitter Hesab\u0131: https://twitter.com/kayahasancan?s=08\n\n#Konu\u015fanlar #HasanCanKaya #Konu\u015fanlarShot #Exxen"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1101914",
                "likeCount": "18063",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "196"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "XL0MMu7HY0do1T-n0ZuwfD34BiA",
            "id": "bV7jUdAXNMg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-26T22:21:40Z",
                "channelId": "UCO-_F5ZEUhy0oKrSa69DLMw",
                "title": "muhtar bile olamaz",
                "description": "erdo\u011fan, istanbul\u2019dan ba\u015flay\u0131p t\u00fcrkiye\u2019nin en g\u00fc\u00e7l\u00fc koltu\u011funa giden yolun ta\u015flar\u0131n\u0131 bizzat kendi elleriyle b\u00fcy\u00fck bedeller \u00f6deyerek dizmi\u015ftir.\n\nve bu re\u00e7eteyi kimseye kapt\u0131rmaya niyeti yoktur.\n\nen az\u0131ndan kendi ya\u015fad\u0131klar\u0131n\u0131 ya\u015fatmadan\u2026\n\n140journos'tan \"muhtar bile olamaz\"\n\n\ud83c\udfbc \"muhtar bile olamaz\" b\u00f6l\u00fcm\u00fcnde dinledi\u011finiz \u015fark\u0131lar 140journos spotify hesab\u0131nda: https://open.spotify.com/playlist/3NVEtmWqDS5Ss83X5iiQJX?si=6f77713ba4d64e79",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bV7jUdAXNMg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bV7jUdAXNMg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bV7jUdAXNMg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bV7jUdAXNMg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bV7jUdAXNMg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "140journos",
                "tags": [
                    "ekrem imamo\u011flu"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "muhtar bile olamaz",
                    "description": "erdo\u011fan, istanbul\u2019dan ba\u015flay\u0131p t\u00fcrkiye\u2019nin en g\u00fc\u00e7l\u00fc koltu\u011funa giden yolun ta\u015flar\u0131n\u0131 bizzat kendi elleriyle b\u00fcy\u00fck bedeller \u00f6deyerek dizmi\u015ftir.\n\nve bu re\u00e7eteyi kimseye kapt\u0131rmaya niyeti yoktur.\n\nen az\u0131ndan kendi ya\u015fad\u0131klar\u0131n\u0131 ya\u015fatmadan\u2026\n\n140journos'tan \"muhtar bile olamaz\"\n\n\ud83c\udfbc \"muhtar bile olamaz\" b\u00f6l\u00fcm\u00fcnde dinledi\u011finiz \u015fark\u0131lar 140journos spotify hesab\u0131nda: https://open.spotify.com/playlist/3NVEtmWqDS5Ss83X5iiQJX?si=6f77713ba4d64e79"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "528133",
                "likeCount": "26218",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3247"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "QPAHPY-VziGT1OfpLVPsZL6iQbw",
            "id": "JoRizPSS034",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-25T13:39:10Z",
                "channelId": "UC8ZNwowJagXR8RQBInwc8Pw",
                "title": "Sizin y\u00fcz\u00fcn\u00fczden a\u00e7 kald\u0131k! - Eve D\u00f6n\u00fc\u015f #shorts #eved\u00f6n\u00fc\u015f",
                "description": "atv'nin en sevilen nostalji dizileri, atv nostalji youtube kanal\u0131 ile sizlerle...",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JoRizPSS034/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JoRizPSS034/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JoRizPSS034/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JoRizPSS034/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JoRizPSS034/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "atv Nostalji",
                "tags": [
                    "atv dizileri",
                    "atv nostalji",
                    "atv eski dizileri",
                    "atv'nin t\u00fcm dizileri",
                    "nostalji diziler",
                    "eski diziler",
                    "90'lar dizileri",
                    "2000'ler dizileri",
                    "eski dizi izle",
                    "hd dizi izle",
                    "hepsibir dizisi",
                    "karay\u0131lan dizisi",
                    "hayat\u0131m sana feda",
                    "kalbim seni se\u00e7ti",
                    "k\u0131z\u0131m nerede",
                    "alev alev",
                    "ahh istanbul",
                    "nostalji"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Sizin y\u00fcz\u00fcn\u00fczden a\u00e7 kald\u0131k! - Eve D\u00f6n\u00fc\u015f #shorts #eved\u00f6n\u00fc\u015f",
                    "description": "atv'nin en sevilen nostalji dizileri, atv nostalji youtube kanal\u0131 ile sizlerle..."
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "570497",
                "likeCount": "8499",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "38"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "aAJJ_LqjpS8re531n13WKR8stFc",
            "id": "0BanHAL9TEE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-26T09:00:03Z",
                "channelId": "UCM2qI5MkvJqxmpab2cOE0Eg",
                "title": "\uc774 \uaf2c\ub9c8\ub294 \uc131\uaca9\uc774 \ub098\uc058\uace0 \uc804\ud600 \uc608\uc758 \ubc14\ub974\uc9c0 \ubabb\ud574\uc694 #\uc30d\ub465\uc774",
                "description": "\ud83c\udf88\uc548\ub155\ud558\uc138\uc694! \uc0ac\ub791\uacfc \uae30\uc068\uc73c\ub85c \uac00\ub4dd \ucc2c \u2018\uadc0\uc5ec\uc6b4 \uc30d\ub465\uc774 \uc30d\u2019 \ucc44\ub110\uc5d0 \uc624\uc2e0 \uac83\uc744 \ud658\uc601\ud569\ub2c8\ub2e4\ud83c\udf89!\n\n\uc5ec\uae30\uc5d0\uc11c \uc800\ud76c\ub294 \uac00\uc871 \ub124 \uba85\uc758 \ub9e4\uc6b0 \ub2ec\ucf64\ud55c \uc77c\uc0c1\uc744 \uae30\ub85d\ud558\uace0 \uc788\uc2b5\ub2c8\ub2e4\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc67\u200d\ud83d\udc67. \ud2b9\ud788 \uadc0\uc5ec\uc6b4 \uc30d\ub465\uc774 \uc544\uae30\ub4e4\uc5d0\uac8c \ucd08\uc810\uc744 \ub9de\ucdc4\uc2b5\ub2c8\ub2e4. \uc544\uce68\uc758 \uccab \uc6c3\uc74c \uc18c\ub9ac\ubd80\ud130 \ubc24\uc5d0 \uc7a0\ub4e4\uae30 \uc804\uc758 \ub530\ub73b\ud55c \uc21c\uac04\uae4c\uc9c0, \uc0dd\ud65c\uc758 \ubaa8\ub4e0 \ud3c9\ubc94\ud55c \uc21c\uac04\uc774 \uc30d\ub465\uc774\uc758 \uc874\uc7ac\ub85c \uc778\ud574 \ub9e4\uc6b0 \ud765\ubbf8\ub86d\uace0 \ud2b9\ubcc4\ud574\uc84c\uc2b5\ub2c8\ub2e4.\n\n\ubaa8\ub4e0 \ube44\ub514\uc624\ub294 \uc911\uad6d \ub300\ub959\uc758 \ud06c\ub9ac\uc5d0\uc774\ud130\ub85c\ubd80\ud130 \ud5c8\uac00\ub97c \ubc1b\uc558\uc73c\uba70, \uc5c4\uaca9\ud558\uac8c \ud50c\ub7ab\ud3fc \uaddc\uce59\uc744 \uc900\uc218\ud558\uace0 \uc788\uc2b5\ub2c8\ub2e4!\n\n\ud83c\udf89\ub9cc\uc57d \uc774 \uac00\uc871 \ub124 \uba85\uc758 \uc774\uc57c\uae30\uac00 \uc5ec\ub7ec\ubd84\uc758 \ub9c8\uc74c\uc744 \ub530\ub73b\ud558\uac8c \ub9cc\ub4e0\ub2e4\uba74, \ube68\ub9ac \ucc44\ub110\uc744 \uad6c\ub3c5\ud558\uace0 \uc791\uc740 \ubca8 \uc544\uc774\ucf58\uc744 \ud074\ub9ad\ud558\uc138\uc694\ud83d\udd14. \uc800\ud76c\uc640 \uc5ec\ub7ec\ubd84\uc758 \uc0dd\uac01\uc744 \uacf5\uc720\ud574\uc8fc\uc138\uc694.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0BanHAL9TEE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0BanHAL9TEE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0BanHAL9TEE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0BanHAL9TEE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0BanHAL9TEE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "\uadc0\uc5ec\uc6b4 \uc30d\ub465\uc774 \uc30d",
                "tags": [
                    "\uadc0\uc5ec\uc6b4 \uc30d\ub465\uc774 \uc30d",
                    "\uac00\uc871 \uc77c\uc0c1 \uae30\ub85d",
                    "\uc30d\ub465\uc774 \uac00\uc871",
                    "\uac00\uc871 4\uc778 \uac00\uc815",
                    "\uc30d\ub465\uc774\uc758 \uc77c\uc0c1",
                    "\uac00\uc871 \uc0dd\ud65c \uc601\uc0c1",
                    "\uc30d\ub465\uc774 \uc131\uc7a5 \uae30\ub85d",
                    "\uac00\uc871 \ud589\ubcf5\ud55c \uc2dc\uac04",
                    "\uc30d\ub465\uc774 \ub180\uc774",
                    "\uac00\uc871 \ub2e4\uc815\ud55c \uc21c\uac04",
                    "\uc30d\ub465\uc774 \uad50\uc721",
                    "\uac00\uc871 \uc774\uc57c\uae30",
                    "\uc30d\ub465\uc774\uc758 \uc18c\uc18c\ud55c \ud589\ubcf5",
                    "\uac00\uc871\uc758 \ub530\ub73b\ud55c \uc77c\uc0c1",
                    "\uc30d\ub465\uc774 \uc131\uc7a5 \uacfc\uc815",
                    "\uac00\uc871\uc758 \uc990\uac70\uc6c0",
                    "\uc30d\ub465\uc774\uc758 \uc560\uad50",
                    "\uac00\uc871\uc758 \ucd94\uc5b5",
                    "\uc30d\ub465\uc774\uc758 \ud65c\ub3d9",
                    "\uac00\uc871\uc758 \uc77c\uc0c1 \uc774\uc57c\uae30",
                    "\uc30d\ub465\uc774\uc758 \uc720\uba38",
                    "\uac00\uc871\uc758 \ubaa8\uc2b5",
                    "\uc30d\ub465\uc774\uc758 \ud589\ubcf5\ud55c \uc77c\uc0c1"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "ko",
                "localized": {
                    "title": "\uc774 \uaf2c\ub9c8\ub294 \uc131\uaca9\uc774 \ub098\uc058\uace0 \uc804\ud600 \uc608\uc758 \ubc14\ub974\uc9c0 \ubabb\ud574\uc694 #\uc30d\ub465\uc774",
                    "description": "\ud83c\udf88\uc548\ub155\ud558\uc138\uc694! \uc0ac\ub791\uacfc \uae30\uc068\uc73c\ub85c \uac00\ub4dd \ucc2c \u2018\uadc0\uc5ec\uc6b4 \uc30d\ub465\uc774 \uc30d\u2019 \ucc44\ub110\uc5d0 \uc624\uc2e0 \uac83\uc744 \ud658\uc601\ud569\ub2c8\ub2e4\ud83c\udf89!\n\n\uc5ec\uae30\uc5d0\uc11c \uc800\ud76c\ub294 \uac00\uc871 \ub124 \uba85\uc758 \ub9e4\uc6b0 \ub2ec\ucf64\ud55c \uc77c\uc0c1\uc744 \uae30\ub85d\ud558\uace0 \uc788\uc2b5\ub2c8\ub2e4\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc67\u200d\ud83d\udc67. \ud2b9\ud788 \uadc0\uc5ec\uc6b4 \uc30d\ub465\uc774 \uc544\uae30\ub4e4\uc5d0\uac8c \ucd08\uc810\uc744 \ub9de\ucdc4\uc2b5\ub2c8\ub2e4. \uc544\uce68\uc758 \uccab \uc6c3\uc74c \uc18c\ub9ac\ubd80\ud130 \ubc24\uc5d0 \uc7a0\ub4e4\uae30 \uc804\uc758 \ub530\ub73b\ud55c \uc21c\uac04\uae4c\uc9c0, \uc0dd\ud65c\uc758 \ubaa8\ub4e0 \ud3c9\ubc94\ud55c \uc21c\uac04\uc774 \uc30d\ub465\uc774\uc758 \uc874\uc7ac\ub85c \uc778\ud574 \ub9e4\uc6b0 \ud765\ubbf8\ub86d\uace0 \ud2b9\ubcc4\ud574\uc84c\uc2b5\ub2c8\ub2e4.\n\n\ubaa8\ub4e0 \ube44\ub514\uc624\ub294 \uc911\uad6d \ub300\ub959\uc758 \ud06c\ub9ac\uc5d0\uc774\ud130\ub85c\ubd80\ud130 \ud5c8\uac00\ub97c \ubc1b\uc558\uc73c\uba70, \uc5c4\uaca9\ud558\uac8c \ud50c\ub7ab\ud3fc \uaddc\uce59\uc744 \uc900\uc218\ud558\uace0 \uc788\uc2b5\ub2c8\ub2e4!\n\n\ud83c\udf89\ub9cc\uc57d \uc774 \uac00\uc871 \ub124 \uba85\uc758 \uc774\uc57c\uae30\uac00 \uc5ec\ub7ec\ubd84\uc758 \ub9c8\uc74c\uc744 \ub530\ub73b\ud558\uac8c \ub9cc\ub4e0\ub2e4\uba74, \ube68\ub9ac \ucc44\ub110\uc744 \uad6c\ub3c5\ud558\uace0 \uc791\uc740 \ubca8 \uc544\uc774\ucf58\uc744 \ud074\ub9ad\ud558\uc138\uc694\ud83d\udd14. \uc800\ud76c\uc640 \uc5ec\ub7ec\ubd84\uc758 \uc0dd\uac01\uc744 \uacf5\uc720\ud574\uc8fc\uc138\uc694."
                },
                "defaultAudioLanguage": "ko"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "5841867",
                "likeCount": "62045",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "70"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "leGaVgMmATWkDYxmEw_BQRBgmUo",
            "id": "lSuNCZ61HdY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-26T10:10:20Z",
                "channelId": "UC7tDyVMVf8iZrRkDnFe5ovw",
                "title": "Alli Copy best #bs #brawlstars",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lSuNCZ61HdY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lSuNCZ61HdY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lSuNCZ61HdY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lSuNCZ61HdY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lSuNCZ61HdY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TNZ Gaming",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en-US",
                "localized": {
                    "title": "Alli Copy best #bs #brawlstars",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1680368",
                "likeCount": "59317",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "248"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "A3rIVGtw3aWLs8cQrsN3dhi8mW4",
            "id": "O8gD4hNg5M8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-26T09:30:14Z",
                "channelId": "UCs6PNxhTuO1AqEXfrrlr0vw",
                "title": "labubu kutu a\u00e7\u0131l\u0131\u015f\u0131 yap\u0131yoruzz \ud83e\uddf8",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/O8gD4hNg5M8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/O8gD4hNg5M8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/O8gD4hNg5M8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/O8gD4hNg5M8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/O8gD4hNg5M8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "P\u0131nar & Burak",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "labubu kutu a\u00e7\u0131l\u0131\u015f\u0131 yap\u0131yoruzz \ud83e\uddf8",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "845734",
                "likeCount": "33843",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2099"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "z0OufXkYSblTxxoDEAyo3ubA35c",
            "id": "jDqmb1X5INM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-21T15:01:43Z",
                "channelId": "UCoRVnrDmJ1Ywt11YHxfAjSw",
                "title": "Can Starbucks spell brainrots\u2019 names right?",
                "description": "Can Starbucks spell brainrots\u2019 names right?",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jDqmb1X5INM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jDqmb1X5INM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jDqmb1X5INM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jDqmb1X5INM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jDqmb1X5INM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "The Richey Family",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Can Starbucks spell brainrots\u2019 names right?",
                    "description": "Can Starbucks spell brainrots\u2019 names right?"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "70317180",
                "likeCount": "1491087",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3123"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Jdr68EAFguPb4uYv8M0P2zo_ZmY",
            "id": "vPJIgoDQ6oc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-23T14:01:28Z",
                "channelId": "UCZ1y2ZnGyEt5BT1SsgwZ8eA",
                "title": "Grrr or GRRR ?",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vPJIgoDQ6oc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vPJIgoDQ6oc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vPJIgoDQ6oc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vPJIgoDQ6oc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vPJIgoDQ6oc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TwinsOvezov  ",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Grrr or GRRR ?",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "zxx"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "20456066",
                "likeCount": "258497",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "441"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "qf3wX0nuThPxP8V751x1IV8qanE",
            "id": "EEsWGzpK8rA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-24T10:07:36Z",
                "channelId": "UCsFWY5scseFwCmDJjvnByPA",
                "title": "Hatay ve \u0130skenderun D\u00f6ner Aras\u0131nda Fark",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EEsWGzpK8rA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EEsWGzpK8rA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EEsWGzpK8rA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EEsWGzpK8rA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EEsWGzpK8rA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "F\u0131rat Sobutay",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Hatay ve \u0130skenderun D\u00f6ner Aras\u0131nda Fark",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "580513",
                "likeCount": "18728",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "177"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "oKSGtFE4WtJ9Kms6BT6POMZtfxk",
            "id": "DB3ZLXwjDck",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-25T16:00:18Z",
                "channelId": "UCZLOnq-F5zhTWNUDjcEYByw",
                "title": "Emel Doymuyor \ud83d\ude05 #karde\u015flerim",
                "description": "\u2794 Karde\u015flerim kanal\u0131na abone olmak i\u00e7in: http://atv.link/krds\n\u2794 atv YouTube kanal\u0131na abone olmak i\u00e7in: http://atv.link/abone\n\n\n#Karde\u015flerim #atv",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DB3ZLXwjDck/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DB3ZLXwjDck/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DB3ZLXwjDck/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DB3ZLXwjDck/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DB3ZLXwjDck/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "KARDE\u015eLER\u0130M",
                "tags": [
                    "karde\u015flerim dizisi",
                    "karde\u015flerim dizi",
                    "karde\u015flerim oyuncular",
                    "karde\u015flerim izle",
                    "karde\u015flerim tek par\u00e7a izle",
                    "karde\u015flerim ful b\u00f6l\u00fcm izle",
                    "karde\u015flerim atv",
                    "kardeslerim",
                    "karde\u015flerim son b\u00f6l\u00fcm",
                    "karde\u015flerim fragman",
                    "Celil Nal\u00e7akan",
                    "C\u00fcneyt Mete",
                    "Ahu Ya\u011ftu",
                    "Simge Sel\u00e7uk",
                    "yeni sezon",
                    "karde\u015flerim full izle",
                    "full izle",
                    "karde\u015flerim best scenes",
                    "karde\u015flerim 132. b\u00f6l\u00fcm",
                    "kade\u015flerim 132 final",
                    "karde\u015flerim final",
                    "final",
                    "kardeslerim final 132"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Emel Doymuyor \ud83d\ude05 #karde\u015flerim",
                    "description": "\u2794 Karde\u015flerim kanal\u0131na abone olmak i\u00e7in: http://atv.link/krds\n\u2794 atv YouTube kanal\u0131na abone olmak i\u00e7in: http://atv.link/abone\n\n\n#Karde\u015flerim #atv"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "588593",
                "likeCount": "14062",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "259"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "DmrNGqSmZYwTBwJLTP0uduJ1pkE",
            "id": "yV4ZUVl5gfs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-20T16:00:06Z",
                "channelId": "UCoBVlp7YLhUS57ZCkbgphoA",
                "title": "Trafik \u00c7evirmesi \ud83d\ude94\ud83d\udc6e",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yV4ZUVl5gfs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yV4ZUVl5gfs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yV4ZUVl5gfs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yV4ZUVl5gfs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yV4ZUVl5gfs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "uberkuloz",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Trafik \u00c7evirmesi \ud83d\ude94\ud83d\udc6e",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "5778646",
                "likeCount": "139529",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "462"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "OKRpOwdvluK7KqQGFq9YUWOlxls",
            "id": "bUwVormzdxY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-22T11:30:07Z",
                "channelId": "UCxwMixOGCeONIfcuIfT02sw",
                "title": "C\u0130PS YEME SIRASI \u2620\ufe0f",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bUwVormzdxY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bUwVormzdxY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bUwVormzdxY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bUwVormzdxY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bUwVormzdxY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Nevzat \u00d6zkur",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "C\u0130PS YEME SIRASI \u2620\ufe0f",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1704818",
                "likeCount": "21504",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "207"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "45PKd8VUXZuSeQmmz97weQ4419E",
            "id": "_IX3nq70axA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-24T10:15:04Z",
                "channelId": "UCqm4rpXe7TfKLmrjc79lDBg",
                "title": "Remote control car #builderc",
                "description": "Cardboard tractor and rc cars #animation #rccars",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_IX3nq70axA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_IX3nq70axA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_IX3nq70axA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_IX3nq70axA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_IX3nq70axA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Construction Site",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Remote control car #builderc",
                    "description": "Cardboard tractor and rc cars #animation #rccars"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "30526026",
                "likeCount": "377837",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "138"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Xvjpl1h_TF_8_VIv6POJK3exxMg",
            "id": "-xEpZuCGRFE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-21T11:00:01Z",
                "channelId": "UCATWUurs5SImDMX_prUtxng",
                "title": "Parkour HIDE and SEEK vs \u200b\u2060@NickPro & \u200b\u2060@BrandonA7",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-xEpZuCGRFE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-xEpZuCGRFE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-xEpZuCGRFE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-xEpZuCGRFE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-xEpZuCGRFE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Matt Larose",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Parkour HIDE and SEEK vs \u200b\u2060@NickPro & \u200b\u2060@BrandonA7",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "22889636",
                "likeCount": "385860",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "173"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Yno-NCI7R3B7tSU_AedtqvJz3Bc",
            "id": "IEmg5lvPqM4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-23T10:27:08Z",
                "channelId": "UCzNu79N8Lq1wUY52MkhWKSA",
                "title": "ABD, \u0130ran'\u0131 vurdu ama kimse bunlar\u0131 bilmiyor!",
                "description": "ABD\u2019nin \u0130ran\u2019\u0131n n\u00fckleer faaliyet alan\u0131n\u0131 vurdu\u011fu B\u20112 Spirit, ABD\u2019nin sahip oldu\u011fu en geli\u015fmi\u015f ve en pahal\u0131 bombard\u0131man u\u00e7a\u011f\u0131d\u0131r. Northrop Grumman taraf\u0131ndan geli\u015ftirilen bu u\u00e7ak, yaln\u0131zca teknolojisiyle de\u011fil, ayn\u0131 zamanda g\u00f6rev kabiliyetleriyle de modern sava\u015f konseptini yeniledi.\n\nB\u20112 Spirit\u2019in en dikkat \u00e7ekici \u00f6zelli\u011fi, geleneksel bir kuyruk veya dikey y\u00fczeyler olmadan tasarlanm\u0131\u015f \u201cu\u00e7an kanat\u201d yap\u0131s\u0131d\u0131r. Bu tasar\u0131m sadece aerodinamik verimlilik sa\u011flamaz, ayn\u0131 zamanda radara yakalanma riskini ciddi \u015fekilde azalt\u0131r. U\u00e7a\u011f\u0131n kanat a\u00e7\u0131kl\u0131\u011f\u0131 tam 52.4 metre. Buna ra\u011fmen olduk\u00e7a k\u0131sa bir g\u00f6vdesi vard\u0131r, sadece 21 metre uzunlu\u011fundad\u0131r.\n\nB\u20112, \u201chayalet u\u00e7ak\u201d lakab\u0131n\u0131 bo\u015funa almad\u0131. \u00d6zel radar emici kaplamas\u0131 ve geometrik tasar\u0131m\u0131 sayesinde, hava savunma sistemleri taraf\u0131ndan neredeyse g\u00f6r\u00fcnmez. U\u00e7a\u011f\u0131n radar kesiti, bir ku\u015funkine yak\u0131n \u2013 yani radar ekranlar\u0131nda sadece ufak bir nokta gibi g\u00f6r\u00fcn\u00fcr. Motor \u00e7\u0131k\u0131\u015flar\u0131 da \u00f6zel olarak gizlenmi\u015f ve so\u011futulmu\u015ftur. B\u00f6ylece hem radar hem k\u0131z\u0131l\u00f6tesi (IR) izleri minimum seviyede tutulur.\n\nB\u20112 Spirit, y\u00fcksek teknolojiyle donat\u0131lm\u0131\u015f geli\u015fmi\u015f bir radar ve sens\u00f6r altyap\u0131s\u0131na sahiptir. U\u00e7akta kullan\u0131lan AN/APQ-181 radar sistemi, hedefleri hem uzun mesafeden tespit edebilir hem de farkl\u0131 modlarda \u00e7al\u0131\u015farak de\u011fi\u015fken arazi \u015fartlar\u0131nda bile hedefleme hassasiyeti sa\u011flar. GPS ve ataletsel navigasyon sistemleriyle (INS) desteklenen bu radar sistemi sayesinde B\u20112, milimetrik hassasiyetle bomba b\u0131rakabilir.\n\nU\u00e7akta d\u00f6rt adet General Electric F118-GE-100 turbofan motor bulunur. Bu motorlar, ses h\u0131z\u0131na \u00e7ok yakla\u015fan, saatte yakla\u015f\u0131k 1.010 kilometreye kadar h\u0131z sa\u011flayabilir. Ancak en \u00f6nemli \u00f6zelli\u011fi bu de\u011fil; bu motorlar d\u00fc\u015f\u00fck termal iz yaymak \u00fczere \u00f6zel olarak tasarlanm\u0131\u015ft\u0131r. Yani B\u20112, sadece sessiz de\u011fil, ayn\u0131 zamanda g\u00f6r\u00fcnmezdir.\n\nMenzili, hava yak\u0131t ikmali yap\u0131lmadan yakla\u015f\u0131k 11.000 kilometre, yani \u0130stanbul\u2019dan kalk\u0131p do\u011frudan New York\u2019a ula\u015fabilecek kapasitededir. Ancak g\u00f6revlerde genellikle hava yak\u0131t ikmaliyle bu menzil kat kat art\u0131r\u0131l\u0131r.\n\nU\u00e7a\u011f\u0131n ta\u015f\u0131ma kapasitesi yakla\u015f\u0131k 18.000 kilogram bombad\u0131r. Bu bombalar, g\u00f6vdenin i\u00e7inde yer alan silah yuvalar\u0131nda ta\u015f\u0131n\u0131r; d\u0131\u015far\u0131da hi\u00e7bir m\u00fchimmat bulunmaz.\n\nPeki ne t\u00fcr silahlar ta\u015f\u0131yor?\n \u2022 GPS g\u00fcd\u00fcml\u00fc JDAM bombalar\u0131,\n \u2022 Geleneksel Mk 82 ve Mk 84 bombalar\u0131,\n \u2022 K\u00fcme bombalar\u0131 (CBU-87, CBU-97),\n \u2022 Termon\u00fckleer bombalar (B61, B83),\n \u2022 Ve en \u00f6nemlisi: GBU-57 MOP (Massive Ordnance Penetrator).\n\nBu MOP bombas\u0131, d\u00fcnyadaki en g\u00fc\u00e7l\u00fc s\u0131\u011f\u0131nak delici bombad\u0131r. Tam 30.000 pound, yani yakla\u015f\u0131k 13.600 kilogram a\u011f\u0131rl\u0131\u011f\u0131ndad\u0131r ve yerin 60 metre alt\u0131ndaki beton s\u0131\u011f\u0131naklar\u0131 bile delip hedefi yok edebilir. Bu bomba, sadece B\u20112 ve yeni nesil B\u201121 Raider gibi u\u00e7aklardan b\u0131rak\u0131labiliyor.\n\nAyr\u0131cal\u0131klardan yararlanmak i\u00e7in kat\u0131l\u0131n:\n\ud83d\udc49 https://bit.ly/SDNKatil\n\nTeknoloji d\u00fcnyas\u0131na dair her \u015feyi ka\u00e7\u0131rmamak i\u00e7in kanal\u0131m\u0131za abone olun:\n\ud83d\udce2 https://goo.gl/ylUFmZ\n\n\ud83d\udccc Bizi Takip Edin!\n\n\ud83d\udd39 Discord: Toplulu\u011fumuza kat\u0131l\u0131n \u2192 https://bit.ly/SDNDiscordYouTube\n\ud83d\udd39 \u0130nceleme Videolar\u0131: T\u00fcm i\u00e7eriklerimiz \u2192 https://goo.gl/IIKYIK\n\ud83d\udd39 Instagram: https://goo.gl/r4AJDv\n\ud83d\udd39 Facebook: https://goo.gl/k1D1JL\n\ud83d\udd39 Twitter: https://goo.gl/vTwhws\n\ud83d\udd39 SDN Forum: Teknoloji sohbetlerine kat\u0131l\u0131n \u2192 https://bit.ly/2AQ2DR7\n\nShiftDelete.Net YouTube hesab\u0131, T\u00fcrkiye'nin en b\u00fcy\u00fck teknoloji sitesinin video kanal\u0131d\u0131r. En yeni teknoloji haberleri ve inceleme videolar\u0131 i\u00e7in bizi takip edin!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IEmg5lvPqM4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IEmg5lvPqM4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IEmg5lvPqM4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IEmg5lvPqM4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IEmg5lvPqM4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ShiftDelete.Net",
                "tags": [
                    "shiftdeletenet",
                    "sdn",
                    "video inceleme",
                    "B2Spirit",
                    "B2Stealth",
                    "GBU57",
                    "MOPBomb",
                    "OperationMidnightHammer",
                    "USAIranAttack",
                    "LongRangeBomber",
                    "StealthBomber",
                    "MilitaryAnalysis",
                    "B2SpiritExplained",
                    "B2SpiritBunkerBuster",
                    "AirForceTech",
                    "B-2 Spirit bomba",
                    "ABD \u0130ran",
                    "SEO ve sosyal medya kullan\u0131m\u0131 i\u00e7in optimize edilmi\u015ftir: **B-2 Spirit",
                    "ABD bombard\u0131man u\u00e7a\u011f\u0131",
                    "hayalet u\u00e7ak",
                    "radara yakalanmayan u\u00e7ak",
                    "Northrop Grumman",
                    "GBU-57 MOP",
                    "n\u00fckleer bomba",
                    "B83",
                    "askeri teknoloji",
                    "u\u00e7an kanat tasar\u0131m\u0131",
                    "General Electric F118"
                ],
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "ABD, \u0130ran'\u0131 vurdu ama kimse bunlar\u0131 bilmiyor!",
                    "description": "ABD\u2019nin \u0130ran\u2019\u0131n n\u00fckleer faaliyet alan\u0131n\u0131 vurdu\u011fu B\u20112 Spirit, ABD\u2019nin sahip oldu\u011fu en geli\u015fmi\u015f ve en pahal\u0131 bombard\u0131man u\u00e7a\u011f\u0131d\u0131r. Northrop Grumman taraf\u0131ndan geli\u015ftirilen bu u\u00e7ak, yaln\u0131zca teknolojisiyle de\u011fil, ayn\u0131 zamanda g\u00f6rev kabiliyetleriyle de modern sava\u015f konseptini yeniledi.\n\nB\u20112 Spirit\u2019in en dikkat \u00e7ekici \u00f6zelli\u011fi, geleneksel bir kuyruk veya dikey y\u00fczeyler olmadan tasarlanm\u0131\u015f \u201cu\u00e7an kanat\u201d yap\u0131s\u0131d\u0131r. Bu tasar\u0131m sadece aerodinamik verimlilik sa\u011flamaz, ayn\u0131 zamanda radara yakalanma riskini ciddi \u015fekilde azalt\u0131r. U\u00e7a\u011f\u0131n kanat a\u00e7\u0131kl\u0131\u011f\u0131 tam 52.4 metre. Buna ra\u011fmen olduk\u00e7a k\u0131sa bir g\u00f6vdesi vard\u0131r, sadece 21 metre uzunlu\u011fundad\u0131r.\n\nB\u20112, \u201chayalet u\u00e7ak\u201d lakab\u0131n\u0131 bo\u015funa almad\u0131. \u00d6zel radar emici kaplamas\u0131 ve geometrik tasar\u0131m\u0131 sayesinde, hava savunma sistemleri taraf\u0131ndan neredeyse g\u00f6r\u00fcnmez. U\u00e7a\u011f\u0131n radar kesiti, bir ku\u015funkine yak\u0131n \u2013 yani radar ekranlar\u0131nda sadece ufak bir nokta gibi g\u00f6r\u00fcn\u00fcr. Motor \u00e7\u0131k\u0131\u015flar\u0131 da \u00f6zel olarak gizlenmi\u015f ve so\u011futulmu\u015ftur. B\u00f6ylece hem radar hem k\u0131z\u0131l\u00f6tesi (IR) izleri minimum seviyede tutulur.\n\nB\u20112 Spirit, y\u00fcksek teknolojiyle donat\u0131lm\u0131\u015f geli\u015fmi\u015f bir radar ve sens\u00f6r altyap\u0131s\u0131na sahiptir. U\u00e7akta kullan\u0131lan AN/APQ-181 radar sistemi, hedefleri hem uzun mesafeden tespit edebilir hem de farkl\u0131 modlarda \u00e7al\u0131\u015farak de\u011fi\u015fken arazi \u015fartlar\u0131nda bile hedefleme hassasiyeti sa\u011flar. GPS ve ataletsel navigasyon sistemleriyle (INS) desteklenen bu radar sistemi sayesinde B\u20112, milimetrik hassasiyetle bomba b\u0131rakabilir.\n\nU\u00e7akta d\u00f6rt adet General Electric F118-GE-100 turbofan motor bulunur. Bu motorlar, ses h\u0131z\u0131na \u00e7ok yakla\u015fan, saatte yakla\u015f\u0131k 1.010 kilometreye kadar h\u0131z sa\u011flayabilir. Ancak en \u00f6nemli \u00f6zelli\u011fi bu de\u011fil; bu motorlar d\u00fc\u015f\u00fck termal iz yaymak \u00fczere \u00f6zel olarak tasarlanm\u0131\u015ft\u0131r. Yani B\u20112, sadece sessiz de\u011fil, ayn\u0131 zamanda g\u00f6r\u00fcnmezdir.\n\nMenzili, hava yak\u0131t ikmali yap\u0131lmadan yakla\u015f\u0131k 11.000 kilometre, yani \u0130stanbul\u2019dan kalk\u0131p do\u011frudan New York\u2019a ula\u015fabilecek kapasitededir. Ancak g\u00f6revlerde genellikle hava yak\u0131t ikmaliyle bu menzil kat kat art\u0131r\u0131l\u0131r.\n\nU\u00e7a\u011f\u0131n ta\u015f\u0131ma kapasitesi yakla\u015f\u0131k 18.000 kilogram bombad\u0131r. Bu bombalar, g\u00f6vdenin i\u00e7inde yer alan silah yuvalar\u0131nda ta\u015f\u0131n\u0131r; d\u0131\u015far\u0131da hi\u00e7bir m\u00fchimmat bulunmaz.\n\nPeki ne t\u00fcr silahlar ta\u015f\u0131yor?\n \u2022 GPS g\u00fcd\u00fcml\u00fc JDAM bombalar\u0131,\n \u2022 Geleneksel Mk 82 ve Mk 84 bombalar\u0131,\n \u2022 K\u00fcme bombalar\u0131 (CBU-87, CBU-97),\n \u2022 Termon\u00fckleer bombalar (B61, B83),\n \u2022 Ve en \u00f6nemlisi: GBU-57 MOP (Massive Ordnance Penetrator).\n\nBu MOP bombas\u0131, d\u00fcnyadaki en g\u00fc\u00e7l\u00fc s\u0131\u011f\u0131nak delici bombad\u0131r. Tam 30.000 pound, yani yakla\u015f\u0131k 13.600 kilogram a\u011f\u0131rl\u0131\u011f\u0131ndad\u0131r ve yerin 60 metre alt\u0131ndaki beton s\u0131\u011f\u0131naklar\u0131 bile delip hedefi yok edebilir. Bu bomba, sadece B\u20112 ve yeni nesil B\u201121 Raider gibi u\u00e7aklardan b\u0131rak\u0131labiliyor.\n\nAyr\u0131cal\u0131klardan yararlanmak i\u00e7in kat\u0131l\u0131n:\n\ud83d\udc49 https://bit.ly/SDNKatil\n\nTeknoloji d\u00fcnyas\u0131na dair her \u015feyi ka\u00e7\u0131rmamak i\u00e7in kanal\u0131m\u0131za abone olun:\n\ud83d\udce2 https://goo.gl/ylUFmZ\n\n\ud83d\udccc Bizi Takip Edin!\n\n\ud83d\udd39 Discord: Toplulu\u011fumuza kat\u0131l\u0131n \u2192 https://bit.ly/SDNDiscordYouTube\n\ud83d\udd39 \u0130nceleme Videolar\u0131: T\u00fcm i\u00e7eriklerimiz \u2192 https://goo.gl/IIKYIK\n\ud83d\udd39 Instagram: https://goo.gl/r4AJDv\n\ud83d\udd39 Facebook: https://goo.gl/k1D1JL\n\ud83d\udd39 Twitter: https://goo.gl/vTwhws\n\ud83d\udd39 SDN Forum: Teknoloji sohbetlerine kat\u0131l\u0131n \u2192 https://bit.ly/2AQ2DR7\n\nShiftDelete.Net YouTube hesab\u0131, T\u00fcrkiye'nin en b\u00fcy\u00fck teknoloji sitesinin video kanal\u0131d\u0131r. En yeni teknoloji haberleri ve inceleme videolar\u0131 i\u00e7in bizi takip edin!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "792433",
                "likeCount": "23801",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "895"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "1zkjTKv5-Lv9v4zjw7PilMJ2hvM",
            "id": "-Mico3TzKHY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-25T08:00:00Z",
                "channelId": "UCYfSR3XawyBYl4JcebyOGfw",
                "title": "Magic shoe cover#shorts",
                "description": "\u6b22\u8fce\u6765\u5230\u3010Mengmeng Good Items Official\u3011  \ud83c\udfe0\u2728\n\n\u8fd9\u91cc\u662f\u4e13\u6ce8\u4e8e\u5206\u4eab\u5feb\u4e50\u7684\u7cbe\u5f69\u5929\u5730\u3002\u6211\u4eec\u7cbe\u5fc3\u5236\u4f5c\u6bcf\u4e00\u4e2a\u89c6\u9891\u3002\n\n\u6211\u4eec\u975e\u5e38\u73cd\u89c6\u4e0e\u89c2\u4f17\u7684\u4e92\u52a8\uff0c\u4f60\u7684\u6bcf\u4e00\u6761\u8bc4\u8bba\u3001\u70b9\u8d5e\u548c\u5206\u4eab\uff0c\u90fd\u662f\u6211\u4eec\u524d\u8fdb\u7684\u52a8\u529b\u3002\u65e0\u8bba\u662f\u5efa\u8bae\u3001\u53cd\u9988\u8fd8\u662f\u6709\u8da3\u7684\u60f3\u6cd5\uff0c\u90fd\u6b22\u8fce\u7545\u6240\u6b32\u8a00\u3002\n\n\u5982\u679c\u4f60\u559c\u6b22\u6211\u4eec\u7684\u5185\u5bb9\uff0c\u522b\u5fd8\u4e86\u8ba2\u9605\u9891\u9053\uff0c\u5e76\u70b9\u51fb\u5c0f\u94c3\u94db\u56fe\u6807\ud83d\udd14 \u5f00\u542f\u901a\u77e5\uff0c\u8fd9\u6837\u5c31\u4e0d\u4f1a\u9519\u8fc7\u6211\u4eec\u7684\u6bcf\u4e00\u6b21\u66f4\u65b0\u5566\u3002\u52a0\u5165\u3010Mengmeng Good Items Official\u3011\u7684\u5927\u5bb6\u5ead\uff0c\u4e00\u8d77\u63a2\u7d22\u5947\u5999\u4e16\u754c\uff0c\u53d1\u73b0\u66f4\u591a\u8ba9\u751f\u6d3b\u66f4\u7f8e\u597d\u7684\u7cbe\u5f69\uff01\n\n\u6240\u6709\u89c6\u9891\u5747\u53d6\u5f97\u521b\u4f5c\u8005\u6388\u6743\uff0c\u4e25\u683c\u9075\u5b88\u5e73\u53f0\u89c4\u5b9a\u3002",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-Mico3TzKHY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-Mico3TzKHY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-Mico3TzKHY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-Mico3TzKHY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-Mico3TzKHY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mengmeng Good Items Official",
                "tags": [
                    "Mengmeng Good Items Official",
                    "Joy Sharing",
                    "Fun Videos",
                    "Hilarious Moments",
                    "Entertaining Clips",
                    "Amusing Daily Life",
                    "Happy Channel",
                    "Cheerful Content",
                    "Playful Sharing",
                    "Lively Videos",
                    "Delightful Moments",
                    "Witty Routines",
                    "Humorous Life",
                    "Jovial Sharing",
                    "Joyful Anecdotes",
                    "Fun Compilations",
                    "Cheerful Clips",
                    "Entertaining Daily Records",
                    "Happy Life",
                    "Fun and Funny"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Magic shoe cover#shorts",
                    "description": "\u6b22\u8fce\u6765\u5230\u3010Mengmeng Good Items Official\u3011  \ud83c\udfe0\u2728\n\n\u8fd9\u91cc\u662f\u4e13\u6ce8\u4e8e\u5206\u4eab\u5feb\u4e50\u7684\u7cbe\u5f69\u5929\u5730\u3002\u6211\u4eec\u7cbe\u5fc3\u5236\u4f5c\u6bcf\u4e00\u4e2a\u89c6\u9891\u3002\n\n\u6211\u4eec\u975e\u5e38\u73cd\u89c6\u4e0e\u89c2\u4f17\u7684\u4e92\u52a8\uff0c\u4f60\u7684\u6bcf\u4e00\u6761\u8bc4\u8bba\u3001\u70b9\u8d5e\u548c\u5206\u4eab\uff0c\u90fd\u662f\u6211\u4eec\u524d\u8fdb\u7684\u52a8\u529b\u3002\u65e0\u8bba\u662f\u5efa\u8bae\u3001\u53cd\u9988\u8fd8\u662f\u6709\u8da3\u7684\u60f3\u6cd5\uff0c\u90fd\u6b22\u8fce\u7545\u6240\u6b32\u8a00\u3002\n\n\u5982\u679c\u4f60\u559c\u6b22\u6211\u4eec\u7684\u5185\u5bb9\uff0c\u522b\u5fd8\u4e86\u8ba2\u9605\u9891\u9053\uff0c\u5e76\u70b9\u51fb\u5c0f\u94c3\u94db\u56fe\u6807\ud83d\udd14 \u5f00\u542f\u901a\u77e5\uff0c\u8fd9\u6837\u5c31\u4e0d\u4f1a\u9519\u8fc7\u6211\u4eec\u7684\u6bcf\u4e00\u6b21\u66f4\u65b0\u5566\u3002\u52a0\u5165\u3010Mengmeng Good Items Official\u3011\u7684\u5927\u5bb6\u5ead\uff0c\u4e00\u8d77\u63a2\u7d22\u5947\u5999\u4e16\u754c\uff0c\u53d1\u73b0\u66f4\u591a\u8ba9\u751f\u6d3b\u66f4\u7f8e\u597d\u7684\u7cbe\u5f69\uff01\n\n\u6240\u6709\u89c6\u9891\u5747\u53d6\u5f97\u521b\u4f5c\u8005\u6388\u6743\uff0c\u4e25\u683c\u9075\u5b88\u5e73\u53f0\u89c4\u5b9a\u3002"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3213368",
                "likeCount": "35165",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "7"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "-xGBtKsm5Fku3yFwcC3B6_gZwBs",
            "id": "zvaOfjeLobI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-22T10:01:34Z",
                "channelId": "UC6QZ_ss3i_8qLV_RczPZBkw",
                "title": "Chocolate Peeling Game\ud83c\udf6b",
                "description": "This video is fictional!!\n\nWelcome to the energetic and funny ISSEI Channel!!\nPlease subscribe if you like this videos, and hit the Like button and Share!\nStay tuned for more amazing contents! \n\n- Smile and Love from Japan -\n\n#shorts #issei #issei0806 #squidgame #kdrama #dalgona #friends #meme #reaction #trending\n#season3",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zvaOfjeLobI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zvaOfjeLobI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zvaOfjeLobI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zvaOfjeLobI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zvaOfjeLobI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ISSEI / \u3044\u3063\u305b\u3044",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Chocolate Peeling Game\ud83c\udf6b",
                    "description": "This video is fictional!!\n\nWelcome to the energetic and funny ISSEI Channel!!\nPlease subscribe if you like this videos, and hit the Like button and Share!\nStay tuned for more amazing contents! \n\n- Smile and Love from Japan -\n\n#shorts #issei #issei0806 #squidgame #kdrama #dalgona #friends #meme #reaction #trending\n#season3"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "29878992",
                "likeCount": "945628",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1082"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "esg0Be1NM_xBDp9w0r3AZ1UP3Pc",
            "id": "uqtELSebpv0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-23T17:19:11Z",
                "channelId": "UCtM58H2QaTXTi7OIRAVgAGg",
                "title": "My Mom Has Superpowers\u2026 \ud83c\udf6b\ud83e\udd70 (Chocolate Sneaking ASMR)",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uqtELSebpv0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uqtELSebpv0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uqtELSebpv0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uqtELSebpv0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uqtELSebpv0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Spizee",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "My Mom Has Superpowers\u2026 \ud83c\udf6b\ud83e\udd70 (Chocolate Sneaking ASMR)",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "23541830",
                "likeCount": "446755",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1150"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "8vNfVC4Wucse8qp0t6I7cT_OwT8",
            "id": "pe_ejTiIcSs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-21T16:00:01Z",
                "channelId": "UCX6OQ3DkcsbYNE6H8uQQuVA",
                "title": "Lose 100 LBs, Win $250,000!",
                "description": "Go start the business you\u2019ve been dreaming of and visit https://www.Shopify.com/MrBeast to start your trial now.\n\n**In Loving Memory of Coach Tyler Wall**\n\nIt is with profound sadness that we share the unexpected passing of Coach Tyler Wall. Coach Wall was a remarkable individual whose kindness and genuine spirit touched all who knew him. His loss has left our hearts heavy with grief.\n\nFollowing this tragic news, we reached out to Coach Wall\u2019s family to determine whether this video should be shared. With grace and wisdom, they expressed that Tyler would have wanted his message of hope and positivity to continue reaching others, even in his absence.\n\nWe humbly ask that you honor Coach Wall\u2019s memory and respect his family\u2019s need for privacy during this difficult time.\n\nCoach Tyler Wall\u2019s legacy of compassion and encouragement will live on in the hearts of all who were fortunate enough to know him.\n\n\nNew Merch - https://mrbeast.store\n\nCheck out Viewstats! - https://www.viewstats.com/\n\nSUBSCRIBE OR I TAKE YOUR DOG\n\u2554\u2550\u2566\u2557\u2554\u2566\u2557\u2554\u2550\u2566\u2550\u2566\u2566\u2566\u2566\u2557\u2554\u2550\u2557\n\u2551\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u255a\u2563\u255a\u2563\u2554\u2563\u2554\u2563\u2551\u255a\u2563\u2550\u2563 \n\u2560\u2557\u2551\u255a\u255d\u2551\u2551\u2560\u2557\u2551\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u2551\u2551\u2550\u2563\n\u255a\u2550\u2569\u2550\u2550\u2569\u2550\u2569\u2550\u2569\u2550\u2569\u255d\u255a\u2569\u2550\u2569\u2550\u255d\n\nFor any questions or inquiries regarding this video, please reach out to chucky@mrbeastbusiness.com\n\nMusic Provided by https://www.extrememusic.com\n\n----------------------------------------------------------------\nfollow all of these or i will kick you\n\u2022 Facebook - https://www.facebook.com/MrBeast/\n\u2022 Twitter - https://twitter.com/MrBeast\n\u2022  Instagram - https://www.instagram.com/mrbeast\n\u2022  Im Hiring! - https://www.mrbeastjobs.com/\n--------------------------------------------------------------------",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pe_ejTiIcSs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pe_ejTiIcSs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pe_ejTiIcSs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pe_ejTiIcSs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pe_ejTiIcSs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MrBeast",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Lose 100 LBs, Win $250,000!",
                    "description": "Go start the business you\u2019ve been dreaming of and visit https://www.Shopify.com/MrBeast to start your trial now.\n\n**In Loving Memory of Coach Tyler Wall**\n\nIt is with profound sadness that we share the unexpected passing of Coach Tyler Wall. Coach Wall was a remarkable individual whose kindness and genuine spirit touched all who knew him. His loss has left our hearts heavy with grief.\n\nFollowing this tragic news, we reached out to Coach Wall\u2019s family to determine whether this video should be shared. With grace and wisdom, they expressed that Tyler would have wanted his message of hope and positivity to continue reaching others, even in his absence.\n\nWe humbly ask that you honor Coach Wall\u2019s memory and respect his family\u2019s need for privacy during this difficult time.\n\nCoach Tyler Wall\u2019s legacy of compassion and encouragement will live on in the hearts of all who were fortunate enough to know him.\n\n\nNew Merch - https://mrbeast.store\n\nCheck out Viewstats! - https://www.viewstats.com/\n\nSUBSCRIBE OR I TAKE YOUR DOG\n\u2554\u2550\u2566\u2557\u2554\u2566\u2557\u2554\u2550\u2566\u2550\u2566\u2566\u2566\u2566\u2557\u2554\u2550\u2557\n\u2551\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u255a\u2563\u255a\u2563\u2554\u2563\u2554\u2563\u2551\u255a\u2563\u2550\u2563 \n\u2560\u2557\u2551\u255a\u255d\u2551\u2551\u2560\u2557\u2551\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u2551\u2551\u2550\u2563\n\u255a\u2550\u2569\u2550\u2550\u2569\u2550\u2569\u2550\u2569\u2550\u2569\u255d\u255a\u2569\u2550\u2569\u2550\u255d\n\nFor any questions or inquiries regarding this video, please reach out to chucky@mrbeastbusiness.com\n\nMusic Provided by https://www.extrememusic.com\n\n----------------------------------------------------------------\nfollow all of these or i will kick you\n\u2022 Facebook - https://www.facebook.com/MrBeast/\n\u2022 Twitter - https://twitter.com/MrBeast\n\u2022  Instagram - https://www.instagram.com/mrbeast\n\u2022  Im Hiring! - https://www.mrbeastjobs.com/\n--------------------------------------------------------------------"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "139703531",
                "likeCount": "5313606",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "85215"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "i42rTSvbuCR32_Q8R0OLVkI6phE",
            "id": "XoF31_zIx20",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-25T15:00:57Z",
                "channelId": "UC8ZNwowJagXR8RQBInwc8Pw",
                "title": "\u00c7ocuklar yurt m\u00fcd\u00fcr\u00fcn\u00fc delirttiler\ud83d\ude04 - Eve D\u00f6n\u00fc\u015f #shorts #eved\u00f6n\u00fc\u015f",
                "description": "atv'nin en sevilen nostalji dizileri, atv nostalji youtube kanal\u0131 ile sizlerle...",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XoF31_zIx20/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XoF31_zIx20/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XoF31_zIx20/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XoF31_zIx20/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XoF31_zIx20/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "atv Nostalji",
                "tags": [
                    "atv dizileri",
                    "atv nostalji",
                    "atv eski dizileri",
                    "atv'nin t\u00fcm dizileri",
                    "nostalji diziler",
                    "eski diziler",
                    "90'lar dizileri",
                    "2000'ler dizileri",
                    "eski dizi izle",
                    "hd dizi izle",
                    "hepsibir dizisi",
                    "karay\u0131lan dizisi",
                    "hayat\u0131m sana feda",
                    "kalbim seni se\u00e7ti",
                    "k\u0131z\u0131m nerede",
                    "alev alev",
                    "ahh istanbul",
                    "nostalji"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\u00c7ocuklar yurt m\u00fcd\u00fcr\u00fcn\u00fc delirttiler\ud83d\ude04 - Eve D\u00f6n\u00fc\u015f #shorts #eved\u00f6n\u00fc\u015f",
                    "description": "atv'nin en sevilen nostalji dizileri, atv nostalji youtube kanal\u0131 ile sizlerle..."
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "383232",
                "likeCount": "5594",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "30"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "pBHFz4A2cRnkuHkvW_0pEGHr-Qw",
            "id": "KdXQIYc6xWY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-21T14:05:16Z",
                "channelId": "UC2tsySbe9TNrI-xh2lximHA",
                "title": "SQUID GAME HOUSE vs GUARDS \ud83c\udfe0\ud83e\udd91\ud83e\udd77",
                "description": "SQUID GAME HOUSE vs GUARDS \ud83c\udfe0\ud83e\udd91\ud83e\udd77",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KdXQIYc6xWY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KdXQIYc6xWY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KdXQIYc6xWY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KdXQIYc6xWY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KdXQIYc6xWY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "A4",
                "tags": [
                    "a4",
                    "Stokes",
                    "Stokestwins",
                    "sunset park",
                    "stokes twins",
                    "ethan bradberry",
                    "moe bradberry",
                    "Alex Stokes",
                    "Alan Stokes",
                    "Sam Dezz",
                    "Andrew Davila",
                    "Coby Persin",
                    "Moe Adams",
                    "Twins",
                    "mrbeast",
                    "pandaboi",
                    "youtube recommended",
                    "funny videos",
                    "entertaining videos",
                    "funny titkok videos",
                    "youtube shorts",
                    "shorts",
                    "#shorts"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "SQUID GAME HOUSE vs GUARDS \ud83c\udfe0\ud83e\udd91\ud83e\udd77",
                    "description": "SQUID GAME HOUSE vs GUARDS \ud83c\udfe0\ud83e\udd91\ud83e\udd77"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "79001529",
                "likeCount": "2704643",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2123"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "FGFQcru_q0fdHLGurkf51Obfd7M",
            "id": "5ucvcgAx2Ic",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-18T15:00:10Z",
                "channelId": "UCIGNHNhK0xarGPlTUaxWAJQ",
                "title": "Kopeeeek\ud83d\ude02 #d\u00fc\u011f\u00fcndernek #ahmetkural #muratcemcir",
                "description": "\u0130lk filmde o\u011flunun d\u00fc\u011f\u00fcn\u00fcn\u00fc yapan \u0130smail bu kez torununun s\u00fcnnet d\u00fc\u011f\u00fcn\u00fc i\u00e7in kollar\u0131 s\u0131varken ekip tekrar bir araya gelir ve i\u015fler iyice kar\u0131\u015f\u0131r! Eski tak\u0131m bir araya geliyor, ba\u015f\u0131n\u0131 olmad\u0131k belalara sokuyor, s\u00fcnnet d\u00fc\u011f\u00fcn\u00fc \u015fehir \u00e7ap\u0131nda bir hadise halini al\u0131yor. \u0130\u015fler kar\u0131\u015facak, acele d\u00fc\u011f\u00fcne a\u015fk bile kar\u0131\u015facak ve o s\u00fcnnet illa ki yap\u0131lacak! \n\n\u0130lki 2013'te seyirciyle bulu\u015fan ve gi\u015fe rekorlar\u0131 k\u0131ran D\u00fc\u011f\u00fcn Dernek'in devam filmi olan yap\u0131m\u0131n y\u00f6netmenli\u011fi yine Sel\u00e7uk Aydemir'e ait. \n\nFilmin ba\u015frollerini ilkinde de oldu\u011fu gibi Murat Cemcir ve Ahmet Kural payla\u015f\u0131rken kadroda kendilerine e\u015flik eden di\u011fer isimlerse Rasim \u00d6ztekin, \u0130nan Ula\u015f Torun, Devrim Yakut, Bar\u0131\u015f Y\u0131ld\u0131z ve \u015einasi Yurtsever.\n\n\u25ba BKM Kanal\u0131na Abone Olun: http://goo.gl/rq6Yql\n\u25ba \u00c7ok G\u00fczel Hareketler Kanal\u0131na Abone Ol: http://goo.gl/inzjIu\n\u25ba G\u00fcld\u00fcr G\u00fcld\u00fcr Show Kanal\u0131na Abone Olun: https://goo.gl/v9le8I\n\n\n#bkm #d\u00fc\u011f\u00fcndernek2 #s\u00fcnnet #be\u015fikta\u015fk\u00fclt\u00fcrmerkezi #ahmetkural #muratcemcir #rasim\u00f6ztekin #devrimyakut",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5ucvcgAx2Ic/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5ucvcgAx2Ic/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5ucvcgAx2Ic/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5ucvcgAx2Ic/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5ucvcgAx2Ic/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "D\u00fc\u011f\u00fcn Dernek",
                "tags": [
                    "d\u00fc\u011f\u00fcn dernek",
                    "d\u00fc\u011f\u00fcn dernek en komik sahneler",
                    "d\u00fc\u011f\u00fcn dernek murat cemcir",
                    "dugun dernek izle",
                    "d\u00fc\u011f\u00fcn dernek film",
                    "d\u00fc\u011f\u00fcn dernek ahmet kural",
                    "ahmet kural d\u00fc\u011f\u00fcn dernek",
                    "d\u00fc\u011f\u00fcn dernek full izle",
                    "d\u00fc\u011f\u00fcn dernek komik sahneler",
                    "dugun dernek",
                    "d\u00fc\u011f\u00fcn dernek halay",
                    "t\u00fcp\u00fcm de\u011filsin",
                    "t\u00fcp\u00e7\u00fc fikret komik sahneler",
                    "t\u00fcp\u00e7\u00fc fikret dayaktan sonra",
                    "t\u00fcp\u00e7\u00fc fikret",
                    "sivas otel sahnesi",
                    "sivas otel fiko",
                    "d\u00fc\u011f\u00fcn dernek sivas otel",
                    "ne kesiyonuz bu bayram",
                    "kurban bayram\u0131",
                    "bayram",
                    "bayram namaz\u0131",
                    "kar\u0131 k\u0131z"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Kopeeeek\ud83d\ude02 #d\u00fc\u011f\u00fcndernek #ahmetkural #muratcemcir",
                    "description": "\u0130lk filmde o\u011flunun d\u00fc\u011f\u00fcn\u00fcn\u00fc yapan \u0130smail bu kez torununun s\u00fcnnet d\u00fc\u011f\u00fcn\u00fc i\u00e7in kollar\u0131 s\u0131varken ekip tekrar bir araya gelir ve i\u015fler iyice kar\u0131\u015f\u0131r! Eski tak\u0131m bir araya geliyor, ba\u015f\u0131n\u0131 olmad\u0131k belalara sokuyor, s\u00fcnnet d\u00fc\u011f\u00fcn\u00fc \u015fehir \u00e7ap\u0131nda bir hadise halini al\u0131yor. \u0130\u015fler kar\u0131\u015facak, acele d\u00fc\u011f\u00fcne a\u015fk bile kar\u0131\u015facak ve o s\u00fcnnet illa ki yap\u0131lacak! \n\n\u0130lki 2013'te seyirciyle bulu\u015fan ve gi\u015fe rekorlar\u0131 k\u0131ran D\u00fc\u011f\u00fcn Dernek'in devam filmi olan yap\u0131m\u0131n y\u00f6netmenli\u011fi yine Sel\u00e7uk Aydemir'e ait. \n\nFilmin ba\u015frollerini ilkinde de oldu\u011fu gibi Murat Cemcir ve Ahmet Kural payla\u015f\u0131rken kadroda kendilerine e\u015flik eden di\u011fer isimlerse Rasim \u00d6ztekin, \u0130nan Ula\u015f Torun, Devrim Yakut, Bar\u0131\u015f Y\u0131ld\u0131z ve \u015einasi Yurtsever.\n\n\u25ba BKM Kanal\u0131na Abone Olun: http://goo.gl/rq6Yql\n\u25ba \u00c7ok G\u00fczel Hareketler Kanal\u0131na Abone Ol: http://goo.gl/inzjIu\n\u25ba G\u00fcld\u00fcr G\u00fcld\u00fcr Show Kanal\u0131na Abone Olun: https://goo.gl/v9le8I\n\n\n#bkm #d\u00fc\u011f\u00fcndernek2 #s\u00fcnnet #be\u015fikta\u015fk\u00fclt\u00fcrmerkezi #ahmetkural #muratcemcir #rasim\u00f6ztekin #devrimyakut"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "5861132",
                "likeCount": "146238",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "289"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "PHlnfU6KLq7FcFG7SJlB-go20C4",
            "id": "xAOwAg-n8Og",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-20T18:04:26Z",
                "channelId": "UCOpJOBKVJC9HX3M3aQq6hRg",
                "title": "\ud83d\udc31Italian brainrot challenge/ who won?\ud83c\udfc6 #challeger #shorts #italianbrainrot",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xAOwAg-n8Og/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xAOwAg-n8Og/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xAOwAg-n8Og/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xAOwAg-n8Og/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xAOwAg-n8Og/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "JULIA xS",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\ud83d\udc31Italian brainrot challenge/ who won?\ud83c\udfc6 #challeger #shorts #italianbrainrot",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "15649613",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "114"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "1iMDTPiqBqtx6DfS9fAWULnYjqU",
            "id": "0Ev26kBFGEk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-23T14:30:00Z",
                "channelId": "UCGgVyu1fB_NblkfsYR-eEjg",
                "title": "\"EKMEK YER\u0130NE KUM Y\u0130YORUZ\" #t\u00fcrkiye #haber #shorts",
                "description": "\"Ekmek yerine kum yiyoruz\"\nTer\u00f6r devleti \u0130srail\u2019in ablukas\u0131 y\u00fcz\u00fcnden a\u00e7 kalan bir \u00e7ocuk kum yiyerek hayatta kalmaya \u00e7al\u0131\u015ft\u0131\u011f\u0131 anlar\u0131 anlat\u0131rken g\u00f6zya\u015flar\u0131na bo\u011fuldu.\n\n\ud83d\udd14 Sabah'\u0131n en g\u00fcncel haber g\u00f6r\u00fcnt\u00fclerini takip etmek i\u00e7in https://bit.ly/3yJLOCi YouTube kanal\u0131m\u0131za abone olabilirsiniz.\n\nSabah Resmi Web Sitesi\n\u25ba https://www.sabah.com.tr\n\nSosyal Medya Adreslerimiz\n\u25ba https://facebook.com/sabah\n\u25ba https://twitter.com/sabah\n\u25ba https://instagram.com/sabah\n\u25ba https://tiktok.com/@sabah",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0Ev26kBFGEk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0Ev26kBFGEk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0Ev26kBFGEk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0Ev26kBFGEk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0Ev26kBFGEk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Sabah",
                "tags": [
                    "sabah",
                    "sabah gazetesi"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "\"EKMEK YER\u0130NE KUM Y\u0130YORUZ\" #t\u00fcrkiye #haber #shorts",
                    "description": "\"Ekmek yerine kum yiyoruz\"\nTer\u00f6r devleti \u0130srail\u2019in ablukas\u0131 y\u00fcz\u00fcnden a\u00e7 kalan bir \u00e7ocuk kum yiyerek hayatta kalmaya \u00e7al\u0131\u015ft\u0131\u011f\u0131 anlar\u0131 anlat\u0131rken g\u00f6zya\u015flar\u0131na bo\u011fuldu.\n\n\ud83d\udd14 Sabah'\u0131n en g\u00fcncel haber g\u00f6r\u00fcnt\u00fclerini takip etmek i\u00e7in https://bit.ly/3yJLOCi YouTube kanal\u0131m\u0131za abone olabilirsiniz.\n\nSabah Resmi Web Sitesi\n\u25ba https://www.sabah.com.tr\n\nSosyal Medya Adreslerimiz\n\u25ba https://facebook.com/sabah\n\u25ba https://twitter.com/sabah\n\u25ba https://instagram.com/sabah\n\u25ba https://tiktok.com/@sabah"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "481270",
                "likeCount": "18755",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "727"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Yp5nyTDNlSkUdAVx1jWEHP_MxUw",
            "id": "z7qZ4k3Cka4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-21T15:06:29Z",
                "channelId": "UCaWv5-pcBv_HKBaXH2ZtllA",
                "title": "BU \u00c7OCU\u011eA NE OLDU\u2026?",
                "description": "#charmquell #hikaye  #shorts \n\nSosyal Medya Hesaplar\u0131m.\n\ud83d\udccchttps://instagram.com/charmquell\n\ud83d\udccchttps://www.twitch.tv/charmquell\n\ud83d\udccchttps://tiktok.com/@charmquell",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/z7qZ4k3Cka4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/z7qZ4k3Cka4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/z7qZ4k3Cka4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/z7qZ4k3Cka4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/z7qZ4k3Cka4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "CharmQuell",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "BU \u00c7OCU\u011eA NE OLDU\u2026?",
                    "description": "#charmquell #hikaye  #shorts \n\nSosyal Medya Hesaplar\u0131m.\n\ud83d\udccchttps://instagram.com/charmquell\n\ud83d\udccchttps://www.twitch.tv/charmquell\n\ud83d\udccchttps://tiktok.com/@charmquell"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "888375",
                "likeCount": "33458",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "462"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "MK2JONCL-KeN3ii1buCevbRGND4",
            "id": "O62xINa5O_w",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-23T18:39:37Z",
                "channelId": "UCWsDFcIhY2DBi3GB5uykGXA",
                "title": "Who\u2019s Next? \ud83c\udfc3\ud83c\udfff\ud83d\udca8 #ishowspeed",
                "description": "FOLLOW ME \ud83d\udc40  http://link.me/ishowspeed\nMERCH \ud83d\udc55 -  https://speed.store/\nMEMBERSHIPS \u2705  - https://www.youtube.com/c/IShowSpeed/join\n\nfor donations tts/ Media Request here  \nhttps://streamlabs.com/ishowspeed/tip\n\nIG: https://www.instagram.com/ishowspeed?igsh=MXNveXVucWZyZGsyaA==\nX: https://x.com/ishowspeedsui?s=21\nSnap : https://snapchat.com/t/IeuoJ50Y\nDiscord: https://discord.gg/ishowspeed\n\nJOIN MY OTHER CHANNELS\nYT Live speedy: https://youtube.com/@livespeedy7451?si=Sd4QiWsrk-iGX7fL\nYT Speedy Boykins: https://youtube.com/@speedyboykins7869?si=0jMDTQQsEUJXsr32\nYT Speeduniverse : https://youtube.com/@speeduniverse?si=XUMYeIWoUY4TIjFl",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/O62xINa5O_w/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/O62xINa5O_w/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/O62xINa5O_w/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/O62xINa5O_w/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/O62xINa5O_w/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "IShowSpeed",
                "tags": [
                    "ishowspeed"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Who\u2019s Next? \ud83c\udfc3\ud83c\udfff\ud83d\udca8 #ishowspeed",
                    "description": "FOLLOW ME \ud83d\udc40  http://link.me/ishowspeed\nMERCH \ud83d\udc55 -  https://speed.store/\nMEMBERSHIPS \u2705  - https://www.youtube.com/c/IShowSpeed/join\n\nfor donations tts/ Media Request here  \nhttps://streamlabs.com/ishowspeed/tip\n\nIG: https://www.instagram.com/ishowspeed?igsh=MXNveXVucWZyZGsyaA==\nX: https://x.com/ishowspeedsui?s=21\nSnap : https://snapchat.com/t/IeuoJ50Y\nDiscord: https://discord.gg/ishowspeed\n\nJOIN MY OTHER CHANNELS\nYT Live speedy: https://youtube.com/@livespeedy7451?si=Sd4QiWsrk-iGX7fL\nYT Speedy Boykins: https://youtube.com/@speedyboykins7869?si=0jMDTQQsEUJXsr32\nYT Speeduniverse : https://youtube.com/@speeduniverse?si=XUMYeIWoUY4TIjFl"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "17578975",
                "likeCount": "1395071",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "25861"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ZqbfHko5ZIqQkUSUDMZaqaRIJHU",
            "id": "mqgF6UGkyH4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-21T09:01:18Z",
                "channelId": "UCUX4LSFpNfeTxRC3smQfELw",
                "title": "Mesut Komiserin Cebindeki Silahlar Bitmiyor #unutulmayandiziler #arkasokaklar",
                "description": "\u200bArka Sokaklar'\u0131n en heyecanl\u0131 anlar\u0131n\u0131 bu linkten izleyebilirsiniz:\nhttps://youtube.com/playlist?list=PLi2r1zb7ivLyWf0nTIOFqixOV6j9-vzkB&si=LvZI1AA0cxwneOt2\n\nArka Sokaklar yap\u0131mc\u0131l\u0131\u011f\u0131n\u0131 duayen sinemac\u0131 T\u00fcrker \u0130nano\u011flu'nun \u00fcstlendi\u011fi, y\u00f6netmenli\u011fini Orhan O\u011fuz'un yapt\u0131\u011f\u0131 Kanal D'de yay\u0131nlanan efsane T\u00fcrk yap\u0131m\u0131 polisiye televizyon dizisidir. \n\nDizide \u0130stanbul sokaklar\u0131nda su\u00e7lular\u0131n pe\u015finde ko\u015fan bir ekibin s\u0131ra d\u0131\u015f\u0131 maceralar\u0131 ve aile ya\u015famlar\u0131 konu al\u0131n\u0131yor. Ekip, g\u00f6revleri s\u0131ras\u0131nda de\u011fi\u015fik ve \u00e7e\u015fitli insan hikayeleriyle s\u00fcrekli kar\u015f\u0131la\u015fmaktad\u0131r. Zaman zaman g\u00fcl\u00fcmseten, zaman zaman da i\u00e7 burkan bu hikayelere, meslek y\u0131llar\u0131n\u0131n tecr\u00fcbesi ve babal\u0131\u011f\u0131yla yakla\u015fan, ekibin di\u011fer gen\u00e7 \u00fcyelerine de yol g\u00f6steren emniyet m\u00fcd\u00fcr\u00fc R\u0131za Baba olur.\n\nDizinin senaryosunu Ahmet Yurdakul, Ozan Yurdakul ve Sinan Yurdakul yazm\u0131\u015ft\u0131r. Dizinin yap\u0131m \u015firketi Erler Film'dir. Dizinin m\u00fczikleri Murat Evgin taraf\u0131ndan yap\u0131lm\u0131\u015ft\u0131r.\n\nUnutulmaz diziler, unutulmaz roller, unutulmaz sahneler; Unutulmayan Diziler Kanal\u0131'nda sizlerle.\n\n\u0130yi Seyirler.\n\nArka Sokaklar Oyuncu Kadrosu:\n\nZafer Ergin (R\u0131za Baba ), \u015eevket \u00c7oruh (Mesut ), \u00d6zg\u00fcr Ozan (H\u00fcsn\u00fc \u00c7oban), M\u00fcge Boz (Ece), Can Nergiz (Onur), Alp Korkmaz (Ali), Beril Kayar (Deniz), Figen Evren (Suat),  \u00d6zlem \u00c7\u0131nar (Aylin),\n Nazl\u0131 Tosuno\u011flu (Nazike), \u0130pek Yaylac\u0131o\u011flu (P\u0131nar), H\u00fclya Kalebay\u0131r \u00c7elik (Ayla), Can Ba\u015fak (Arif M\u00fcd\u00fcr), Tun\u00e7 O\u011fuz (Arda), Buse Varol (Yasemin), Y\u00fcsra Geyik (Zeliha), Manolya A\u015f\u0131k (\u015eule), \nOnur Bay (Tekin), Furkan G\u00f6ksel (Metin), Kerimhan Duman (Tun\u00e7), Bal\u0131m Gaye Bayrak (Ceren), Seda Kement (Feray), Esin Karakaya (Neriman), Tolga Yavuz (Dr.Eren), Efe Ayd\u0131n (Fatih), Garip Kont.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mqgF6UGkyH4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mqgF6UGkyH4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mqgF6UGkyH4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mqgF6UGkyH4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mqgF6UGkyH4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Unutulmayan Diziler",
                "tags": [
                    "arka sokaklar",
                    "erler film",
                    "Zafer Ergin",
                    "\u015eevket \u00c7oruh",
                    "\u00d6zg\u00fcr Ozan",
                    "Oya Okar",
                    "Mesut G\u00fcneri",
                    "R\u0131za Soylu",
                    "R\u0131za Baba",
                    "H\u00fcsn\u00fc \u00c7oban",
                    "Selin Ko\u00e7o\u011flu",
                    "Ozan \u00c7obano\u011flu",
                    "Alp Korkmaz",
                    "Hakan \u00c7\u0131nar",
                    "Ali Akdo\u011fan",
                    "T\u00fcrker \u0130nano\u011flu",
                    "Murat Evgin",
                    "metin tekin",
                    "back streests",
                    "turkish police",
                    "istanbul",
                    "h\u00fcsn\u00fc",
                    "suat",
                    "komik",
                    "komedi",
                    "unutulmayan diziler",
                    "mesut",
                    "t\u00fcrker inano\u011flu",
                    "metin",
                    "tekin",
                    "selmes",
                    "polisdizi"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Mesut Komiserin Cebindeki Silahlar Bitmiyor #unutulmayandiziler #arkasokaklar",
                    "description": "\u200bArka Sokaklar'\u0131n en heyecanl\u0131 anlar\u0131n\u0131 bu linkten izleyebilirsiniz:\nhttps://youtube.com/playlist?list=PLi2r1zb7ivLyWf0nTIOFqixOV6j9-vzkB&si=LvZI1AA0cxwneOt2\n\nArka Sokaklar yap\u0131mc\u0131l\u0131\u011f\u0131n\u0131 duayen sinemac\u0131 T\u00fcrker \u0130nano\u011flu'nun \u00fcstlendi\u011fi, y\u00f6netmenli\u011fini Orhan O\u011fuz'un yapt\u0131\u011f\u0131 Kanal D'de yay\u0131nlanan efsane T\u00fcrk yap\u0131m\u0131 polisiye televizyon dizisidir. \n\nDizide \u0130stanbul sokaklar\u0131nda su\u00e7lular\u0131n pe\u015finde ko\u015fan bir ekibin s\u0131ra d\u0131\u015f\u0131 maceralar\u0131 ve aile ya\u015famlar\u0131 konu al\u0131n\u0131yor. Ekip, g\u00f6revleri s\u0131ras\u0131nda de\u011fi\u015fik ve \u00e7e\u015fitli insan hikayeleriyle s\u00fcrekli kar\u015f\u0131la\u015fmaktad\u0131r. Zaman zaman g\u00fcl\u00fcmseten, zaman zaman da i\u00e7 burkan bu hikayelere, meslek y\u0131llar\u0131n\u0131n tecr\u00fcbesi ve babal\u0131\u011f\u0131yla yakla\u015fan, ekibin di\u011fer gen\u00e7 \u00fcyelerine de yol g\u00f6steren emniyet m\u00fcd\u00fcr\u00fc R\u0131za Baba olur.\n\nDizinin senaryosunu Ahmet Yurdakul, Ozan Yurdakul ve Sinan Yurdakul yazm\u0131\u015ft\u0131r. Dizinin yap\u0131m \u015firketi Erler Film'dir. Dizinin m\u00fczikleri Murat Evgin taraf\u0131ndan yap\u0131lm\u0131\u015ft\u0131r.\n\nUnutulmaz diziler, unutulmaz roller, unutulmaz sahneler; Unutulmayan Diziler Kanal\u0131'nda sizlerle.\n\n\u0130yi Seyirler.\n\nArka Sokaklar Oyuncu Kadrosu:\n\nZafer Ergin (R\u0131za Baba ), \u015eevket \u00c7oruh (Mesut ), \u00d6zg\u00fcr Ozan (H\u00fcsn\u00fc \u00c7oban), M\u00fcge Boz (Ece), Can Nergiz (Onur), Alp Korkmaz (Ali), Beril Kayar (Deniz), Figen Evren (Suat),  \u00d6zlem \u00c7\u0131nar (Aylin),\n Nazl\u0131 Tosuno\u011flu (Nazike), \u0130pek Yaylac\u0131o\u011flu (P\u0131nar), H\u00fclya Kalebay\u0131r \u00c7elik (Ayla), Can Ba\u015fak (Arif M\u00fcd\u00fcr), Tun\u00e7 O\u011fuz (Arda), Buse Varol (Yasemin), Y\u00fcsra Geyik (Zeliha), Manolya A\u015f\u0131k (\u015eule), \nOnur Bay (Tekin), Furkan G\u00f6ksel (Metin), Kerimhan Duman (Tun\u00e7), Bal\u0131m Gaye Bayrak (Ceren), Seda Kement (Feray), Esin Karakaya (Neriman), Tolga Yavuz (Dr.Eren), Efe Ayd\u0131n (Fatih), Garip Kont."
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "665934",
                "likeCount": "30293",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "104"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Lneh02xYyVEaG4FaKCB7-1NvJAo",
            "id": "azUlMvT_zSg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-18T15:02:49Z",
                "channelId": "UCoRVnrDmJ1Ywt11YHxfAjSw",
                "title": "Can We Sneak Our Dog Into the Restaurant in a Baby Stroller?",
                "description": "Can We Sneak Our Dog Into the Restaurant in a Baby Stroller?",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/azUlMvT_zSg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/azUlMvT_zSg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/azUlMvT_zSg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/azUlMvT_zSg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/azUlMvT_zSg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "The Richey Family",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Can We Sneak Our Dog Into the Restaurant in a Baby Stroller?",
                    "description": "Can We Sneak Our Dog Into the Restaurant in a Baby Stroller?"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "62095366",
                "likeCount": "1320375",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1378"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "D95EzxrRRgiijAx6xJsDlQqyA6E",
            "id": "sOYjz6mQR-g",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-22T18:43:02Z",
                "channelId": "UCebdo7-2NdjcktKzco64iNw",
                "title": "Ma\u00e7\u0131n Tamam\u0131  | T\u00fcrkiye - Brezilya \"2025 Kad\u0131nlar VNL\"  TRT Spor Y\u0131ld\u0131z x Yemeksepeti",
                "description": "Filenin Sultanlar\u0131, 2025 Kad\u0131nlar VNL 2. Etap'ta, \u0130stanbul'da oynayaca\u011f\u0131 son ma\u00e7ta Brezilya kar\u015f\u0131s\u0131na \u00e7\u0131kt\u0131.\n\nM\u00fcsabaka TRT Spor'dan naklen yay\u0131nland\u0131.\n\nTRT SPOR Y\u0131ld\u0131z Sosyal Medya Hesaplar\u0131 \u2b07\ufe0f\nX: https://twitter.com/trtsporyildiz\nInstagram: https://www.instagram.com/trtsporyildiz\nFacebook: https://www.facebook.com/trtsporyildiz",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sOYjz6mQR-g/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sOYjz6mQR-g/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sOYjz6mQR-g/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sOYjz6mQR-g/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sOYjz6mQR-g/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TRT SPOR Y\u0131ld\u0131z",
                "tags": [
                    "trt spor",
                    "trt spor y\u0131ld\u0131z izle",
                    "trt spor y\u0131ld\u0131z canl\u0131",
                    "trt spor canl\u0131",
                    "voleybol izle",
                    "basketbol izle",
                    "olimpiyatlar",
                    "tokyo 2020",
                    "sultanlar ligi",
                    "efeler ligi",
                    "filenin sultanlar\u0131",
                    "t\u00fcrk voleybol",
                    "mislicom sultanlar ligi",
                    "kupa voley",
                    "halkbank",
                    "cev \u015fampiyonlar ligi",
                    "vak\u0131fbank",
                    "eczac\u0131ba\u015f\u0131",
                    "eczac\u0131ba\u015f\u0131dynavit",
                    "arkas",
                    "fenerbah\u00e7e",
                    "voleybol"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Ma\u00e7\u0131n Tamam\u0131  | T\u00fcrkiye - Brezilya \"2025 Kad\u0131nlar VNL\"  TRT Spor Y\u0131ld\u0131z x Yemeksepeti",
                    "description": "Filenin Sultanlar\u0131, 2025 Kad\u0131nlar VNL 2. Etap'ta, \u0130stanbul'da oynayaca\u011f\u0131 son ma\u00e7ta Brezilya kar\u015f\u0131s\u0131na \u00e7\u0131kt\u0131.\n\nM\u00fcsabaka TRT Spor'dan naklen yay\u0131nland\u0131.\n\nTRT SPOR Y\u0131ld\u0131z Sosyal Medya Hesaplar\u0131 \u2b07\ufe0f\nX: https://twitter.com/trtsporyildiz\nInstagram: https://www.instagram.com/trtsporyildiz\nFacebook: https://www.facebook.com/trtsporyildiz"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "914373",
                "likeCount": "6832",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1200"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "CbfCb0uWF78cCwsobnKXkl0D8ug",
            "id": "g_L48sTXUqQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-22T09:00:57Z",
                "channelId": "UC2Auof70ozxMQ6K1IedgZmQ",
                "title": "24 SAAT HAMAKTA YA\u015eAMAK !? | S\u0131la D\u00fcndar Feride \u00d6zdin\u00e7",
                "description": "OPERA\u2019y\u0131 indirmek i\u00e7in linke t\u0131klayabilirsiniz: https://opr.as/06-Opera-browser-siladundar1\n\nHerkese selaam ben S\u0131la D\u00fcndar bug\u00fcn arkada\u015f\u0131m ile yani Feride \u00d6zdin\u00e7 ile 24 SAAT HAMAKTA YA\u015eAMAK \u00e7ektik. Biz \u00e7ekerken \u00e7ok e\u011flendik umar\u0131m sizde izlerken e\u011flenirsinizz sizleri seviyorumm iyi e\u011flenceler :)\n\nKIZ KIZA TAT\u0130L VLOG !? https://youtu.be/vuL--B7XWy4?si=tlwl7CaCcpMl8boe\n\nAB\u0130M\u0130N KAHVES\u0130NE UYKU \u0130LACI ATTIM !? https://youtu.be/8tahfJUm6Lg?si=clMV_kQ73hMdQP4U\n\nsiladundar@welogsocial.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g_L48sTXUqQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g_L48sTXUqQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g_L48sTXUqQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g_L48sTXUqQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g_L48sTXUqQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "S\u0131la D\u00fcndar",
                "tags": [
                    "s\u0131la d\u00fcndar",
                    "feride \u00f6zdin\u00e7",
                    "s\u0131la feride hamak",
                    "24 saat",
                    "hamakta ya\u015famak",
                    "s\u0131la d\u00fcndar hamak",
                    "feride \u00f6zdin\u00e7 hamak",
                    "s\u0131la feride",
                    "s\u0131la d\u00fcndar feride",
                    "24",
                    "24 saat challenge",
                    "24 saat ya\u015famak",
                    "s\u0131la d\u00fcndar 24 saat",
                    "feride \u00f6zdin\u00e7 24 saat",
                    "24 saat videolar\u0131",
                    "ormanda 24 saat",
                    "hamak 24 saat",
                    "k\u0131z k\u0131za videolar",
                    "k\u0131z k\u0131za",
                    "24 saat hamak",
                    "feride s\u0131la hamak",
                    "hamak s\u0131la feride",
                    "hamakta 24 saat",
                    "24 saat hamakta ya\u015famak"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "24 SAAT HAMAKTA YA\u015eAMAK !? | S\u0131la D\u00fcndar Feride \u00d6zdin\u00e7",
                    "description": "OPERA\u2019y\u0131 indirmek i\u00e7in linke t\u0131klayabilirsiniz: https://opr.as/06-Opera-browser-siladundar1\n\nHerkese selaam ben S\u0131la D\u00fcndar bug\u00fcn arkada\u015f\u0131m ile yani Feride \u00d6zdin\u00e7 ile 24 SAAT HAMAKTA YA\u015eAMAK \u00e7ektik. Biz \u00e7ekerken \u00e7ok e\u011flendik umar\u0131m sizde izlerken e\u011flenirsinizz sizleri seviyorumm iyi e\u011flenceler :)\n\nKIZ KIZA TAT\u0130L VLOG !? https://youtu.be/vuL--B7XWy4?si=tlwl7CaCcpMl8boe\n\nAB\u0130M\u0130N KAHVES\u0130NE UYKU \u0130LACI ATTIM !? https://youtu.be/8tahfJUm6Lg?si=clMV_kQ73hMdQP4U\n\nsiladundar@welogsocial.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1025235",
                "likeCount": "37457",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4219"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "A--XckjVTWQ7xOjQdvcTAG_CCys",
            "id": "rrecBCvg7lA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-23T12:15:15Z",
                "channelId": "UCvIBdvu7jGcuA_hH7EQPYdA",
                "title": "\u5c71\u6d77\u7ecf\u602a\u7269 #\u706b\u5f71\u5fcd\u8005 #joker #cosplay",
                "description": "\u6b22\u8fce\u6765\u5230\u3010\u4f50\u52a9\u4e0e\u9e23\u4eba\u3011\u9891\u9053\uff0c\u8fd9\u91cc\u662f\u6211\u4eec\u4ee5\u300a\u706b\u5f71\u5fcd\u8005\u300b\u4e2d\u4e24\u4f4d\u89d2\u8272\u7684\u8eab\u4efd\uff0c\u5206\u4eab\u4ed6\u4eec\u4e4b\u95f4\u5144\u5f1f\u822c\u641e\u602a\u751f\u6d3b\u7684\u7279\u522b\u5730\u65b9\uff01\ud83c\udf5c\ud83c\udf2a\n\n\u5728\u6211\u4eec\u7684\u9891\u9053\u91cc\uff0c\u4f60\u4f1a\u770b\u5230\u4f50\u52a9\u548c\u9e23\u4eba\u5728\u73b0\u4ee3\u751f\u6d3b\u4e2d\u7684\u5404\u79cd\u8da3\u4e8b\uff0c\u4ece\u65e5\u5e38\u6253\u95f9\u5230\u5171\u540c\u9762\u5bf9\u56f0\u96be\uff0c\u6211\u4eec\u7528\u4e00\u79cd\u8f7b\u677e\u5e7d\u9ed8\u7684\u65b9\u5f0f\uff0c\u91cd\u65b0\u8be0\u91ca\u4e86\u8fd9\u4e24\u4e2a\u89d2\u8272\u6df1\u539a\u7684\u53cb\u60c5\u3002\ud83d\ude02\ud83d\udc6c\n\n\ud83d\udd14 \u5982\u679c\u4f60\u559c\u6b22\u89c6\u9891\uff0c\u4e0d\u8981\u72b9\u8c6b\uff0c\u5feb\u6765\u8ba2\u9605\u548c\u70b9\u51fb\u5c0f\u94c3\u94db\u56fe\u6807\uff0c\u8fd9\u6837\u4f60\u5c31\u4e0d\u4f1a\u9519\u8fc7\u6211\u4eec\u7684\u4efb\u4f55\u65b0\u89c6\u9891\u3002\n\n\ud83d\udeab \u8bf7\u653e\u5fc3\uff0c\u6211\u4eec\u4e25\u683c\u9075\u5b88YouTube\u7684\u89c4\u5219\uff0c\u6240\u6709\u89c6\u9891\u5185\u5bb9\u90fd\u662f\u6211\u4eec\u539f\u521b\u5236\u4f5c\u7684\uff0c\u6211\u4eec\u5c0a\u91cd\u5e76\u4fdd\u62a4\u77e5\u8bc6\u4ea7\u6743\uff0c\u5bf9\u4e8e\u4efb\u4f55\u5f62\u5f0f\u7684\u4fb5\u6743\u884c\u4e3a\uff0c\u6211\u4eec\u90fd\u5c06\u575a\u51b3\u91c7\u53d6\u63aa\u65bd\uff01\ud83d\udee1\ufe0f\u2696\ufe0f\n\n\u6211\u4eec\u7684\u89c6\u9891\u5236\u4f5c\u56e2\u961f\u4f1a\u7279\u522b\u5173\u6ce8\u513f\u7ae5\u7684\u5b89\u5168\u9700\u6c42\uff0c\u786e\u4fdd\u5185\u5bb9\u4e0d\u4f1a\u5bf9\u5176\u9020\u6210\u4efb\u4f55\u5371\u5bb3",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rrecBCvg7lA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rrecBCvg7lA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rrecBCvg7lA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rrecBCvg7lA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rrecBCvg7lA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "\u4f50\u52a9\u4e0e\u9e23\u4eba",
                "tags": [
                    "\u4f50\u52a9\u4e0e\u9e23\u4eba",
                    "\u706b\u5f71\u5fcd\u8005",
                    "\u9e23\u4eba",
                    "\u5c0f\u6a31",
                    "\u5361\u5361\u897f",
                    "\u4f50\u52a9",
                    "\u6597\u7f57\u5927\u9646",
                    "\u5510\u821e\u6850",
                    "\u5c0f\u821e",
                    "\u5510\u4e09",
                    "\u5144\u5f1f\u641e\u602a",
                    "\u65e5\u5e38\u751f\u6d3b",
                    "\u73b0\u4ee3\u6f14\u7ece",
                    "\u52a8\u6f2b\u89d2\u8272\u626e\u6f14",
                    "\u6b63\u80fd\u91cf",
                    "\u53cb\u60c5\u6545\u4e8b",
                    "\u641e\u7b11\u89c6\u9891",
                    "\u5feb\u4e50\u5206\u4eab",
                    "\u52a8\u6f2b\u6587\u5316",
                    "\u5fcd\u8005\u4e16\u754c",
                    "\u641e\u7b11\u5267\u60c5",
                    "\u65e5\u5e38\u8da3\u4e8b",
                    "\u89d2\u8272\u6df1\u5ea6",
                    "\u7cbe\u5f69\u77ac\u95f4",
                    "\u5fcd\u8005\u5192\u9669",
                    "\u706b\u5f71\u7c89\u4e1d",
                    "\u89d2\u8272\u5206\u6790",
                    "\u5e55\u540e\u82b1\u7d6e",
                    "\u521b\u610f\u6f14\u7ece",
                    "\u7206\u7b11\u573a\u9762"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "zh",
                "localized": {
                    "title": "\u5c71\u6d77\u7ecf\u602a\u7269 #\u706b\u5f71\u5fcd\u8005 #joker #cosplay",
                    "description": "\u6b22\u8fce\u6765\u5230\u3010\u4f50\u52a9\u4e0e\u9e23\u4eba\u3011\u9891\u9053\uff0c\u8fd9\u91cc\u662f\u6211\u4eec\u4ee5\u300a\u706b\u5f71\u5fcd\u8005\u300b\u4e2d\u4e24\u4f4d\u89d2\u8272\u7684\u8eab\u4efd\uff0c\u5206\u4eab\u4ed6\u4eec\u4e4b\u95f4\u5144\u5f1f\u822c\u641e\u602a\u751f\u6d3b\u7684\u7279\u522b\u5730\u65b9\uff01\ud83c\udf5c\ud83c\udf2a\n\n\u5728\u6211\u4eec\u7684\u9891\u9053\u91cc\uff0c\u4f60\u4f1a\u770b\u5230\u4f50\u52a9\u548c\u9e23\u4eba\u5728\u73b0\u4ee3\u751f\u6d3b\u4e2d\u7684\u5404\u79cd\u8da3\u4e8b\uff0c\u4ece\u65e5\u5e38\u6253\u95f9\u5230\u5171\u540c\u9762\u5bf9\u56f0\u96be\uff0c\u6211\u4eec\u7528\u4e00\u79cd\u8f7b\u677e\u5e7d\u9ed8\u7684\u65b9\u5f0f\uff0c\u91cd\u65b0\u8be0\u91ca\u4e86\u8fd9\u4e24\u4e2a\u89d2\u8272\u6df1\u539a\u7684\u53cb\u60c5\u3002\ud83d\ude02\ud83d\udc6c\n\n\ud83d\udd14 \u5982\u679c\u4f60\u559c\u6b22\u89c6\u9891\uff0c\u4e0d\u8981\u72b9\u8c6b\uff0c\u5feb\u6765\u8ba2\u9605\u548c\u70b9\u51fb\u5c0f\u94c3\u94db\u56fe\u6807\uff0c\u8fd9\u6837\u4f60\u5c31\u4e0d\u4f1a\u9519\u8fc7\u6211\u4eec\u7684\u4efb\u4f55\u65b0\u89c6\u9891\u3002\n\n\ud83d\udeab \u8bf7\u653e\u5fc3\uff0c\u6211\u4eec\u4e25\u683c\u9075\u5b88YouTube\u7684\u89c4\u5219\uff0c\u6240\u6709\u89c6\u9891\u5185\u5bb9\u90fd\u662f\u6211\u4eec\u539f\u521b\u5236\u4f5c\u7684\uff0c\u6211\u4eec\u5c0a\u91cd\u5e76\u4fdd\u62a4\u77e5\u8bc6\u4ea7\u6743\uff0c\u5bf9\u4e8e\u4efb\u4f55\u5f62\u5f0f\u7684\u4fb5\u6743\u884c\u4e3a\uff0c\u6211\u4eec\u90fd\u5c06\u575a\u51b3\u91c7\u53d6\u63aa\u65bd\uff01\ud83d\udee1\ufe0f\u2696\ufe0f\n\n\u6211\u4eec\u7684\u89c6\u9891\u5236\u4f5c\u56e2\u961f\u4f1a\u7279\u522b\u5173\u6ce8\u513f\u7ae5\u7684\u5b89\u5168\u9700\u6c42\uff0c\u786e\u4fdd\u5185\u5bb9\u4e0d\u4f1a\u5bf9\u5176\u9020\u6210\u4efb\u4f55\u5371\u5bb3"
                },
                "defaultAudioLanguage": "zh"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "20185798",
                "likeCount": "214365",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "90"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "3rwj-1OKNU74ErTfqrSc0nzHB6M",
            "id": "-m9vldjHBu0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-19T22:30:36Z",
                "channelId": "UCrZfdLWzSG2LOR2hZWWLA8g",
                "title": "Merve, \u015feflerin \u015fakas\u0131 kar\u015f\u0131s\u0131nda \u015fa\u015fk\u0131nl\u0131\u011f\u0131n\u0131 gizleyemedi  #MasterChefT\u00fcrkiye #MasterChef",
                "description": "MasterChef T\u00fcrkiye\u2019ye Abone Olmak \u0130\u00e7in T\u0131klay\u0131n! \ud83d\udc49\ud83c\udffb https://bit.ly/mastercheftr\n\nTV8 ekranlar\u0131nda yay\u0131nlanmaya ba\u015flad\u0131\u011f\u0131 g\u00fcnden itibaren izleyicileri ekran ba\u015f\u0131na kilitleyen yemek yar\u0131\u015fmas\u0131 program\u0131 MasterChef T\u00fcrkiye\u2019de her b\u00f6l\u00fcm nefes kesiyor! \n\nTV8'in heyecan dolu yemek yar\u0131\u015fmas\u0131 MasterChef yeni sezonda da t\u00fcm h\u0131z\u0131yla devam ediyor. D\u00fcnyaca \u00fcnl\u00fc \u015fefler Mehmet Yal\u00e7\u0131nkaya, Somer Sivrio\u011flu ve Danilo Zanna'n\u0131n kar\u015f\u0131s\u0131na \u00e7\u0131kacak yar\u0131\u015fmac\u0131lar, adeta ecel terleri d\u00f6k\u00fcyor. Peki kendilerinden istenen yemekleri, servis edilebilir hale getirmek i\u00e7in t\u00fcm gayretlerini ortaya koyan yar\u0131\u015fmac\u0131lardan hangileri ge\u00e7er not alacak? \n\n\ud83c\udf73 SOSYAL MEDYA HESAPLARIMIZ \ud83c\udf45 \nInstagram : https://www.instagram.com/masterchefturkiye \nTwitter : https://twitter.com/TvMasterchef \nFacebook : https://www.facebook.com/MasterChefTurkiye \nWeb Site : https://www.tv8.com.tr/masterchef-turkiye\n\n#MasterChefAllStar #TV8 #ACUNMEDYA",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-m9vldjHBu0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-m9vldjHBu0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-m9vldjHBu0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-m9vldjHBu0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-m9vldjHBu0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MasterChef T\u00fcrkiye",
                "tags": [
                    "MasterChef",
                    "MasterChef T\u00fcrkiye",
                    "Somer Sivrio\u011flu",
                    "Danilo Zanna",
                    "Mehmet Yal\u00e7\u0131nkaya",
                    "TV8",
                    "yemek yar\u0131\u015fmas\u0131",
                    "MasterChef b\u00f6l\u00fcmleri",
                    "Masterchef Sahneleri",
                    "yemek tarifleri",
                    "MasterChef J\u00fcrileri",
                    "MasterChef yemek tarifleri",
                    "master chef t\u00fcrkiye yeni sezon",
                    "masterchef yeni sezon",
                    "masterchef son b\u00f6l\u00fcm",
                    "#MasterChefAllStar",
                    "masterchef all star",
                    "masterchef allstar",
                    "masterchef 2023",
                    "masterchef 2023 elemeler",
                    "ACUNMEDYA",
                    "master chef",
                    "master chef t\u00fcrkiye"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Merve, \u015feflerin \u015fakas\u0131 kar\u015f\u0131s\u0131nda \u015fa\u015fk\u0131nl\u0131\u011f\u0131n\u0131 gizleyemedi  #MasterChefT\u00fcrkiye #MasterChef",
                    "description": "MasterChef T\u00fcrkiye\u2019ye Abone Olmak \u0130\u00e7in T\u0131klay\u0131n! \ud83d\udc49\ud83c\udffb https://bit.ly/mastercheftr\n\nTV8 ekranlar\u0131nda yay\u0131nlanmaya ba\u015flad\u0131\u011f\u0131 g\u00fcnden itibaren izleyicileri ekran ba\u015f\u0131na kilitleyen yemek yar\u0131\u015fmas\u0131 program\u0131 MasterChef T\u00fcrkiye\u2019de her b\u00f6l\u00fcm nefes kesiyor! \n\nTV8'in heyecan dolu yemek yar\u0131\u015fmas\u0131 MasterChef yeni sezonda da t\u00fcm h\u0131z\u0131yla devam ediyor. D\u00fcnyaca \u00fcnl\u00fc \u015fefler Mehmet Yal\u00e7\u0131nkaya, Somer Sivrio\u011flu ve Danilo Zanna'n\u0131n kar\u015f\u0131s\u0131na \u00e7\u0131kacak yar\u0131\u015fmac\u0131lar, adeta ecel terleri d\u00f6k\u00fcyor. Peki kendilerinden istenen yemekleri, servis edilebilir hale getirmek i\u00e7in t\u00fcm gayretlerini ortaya koyan yar\u0131\u015fmac\u0131lardan hangileri ge\u00e7er not alacak? \n\n\ud83c\udf73 SOSYAL MEDYA HESAPLARIMIZ \ud83c\udf45 \nInstagram : https://www.instagram.com/masterchefturkiye \nTwitter : https://twitter.com/TvMasterchef \nFacebook : https://www.facebook.com/MasterChefTurkiye \nWeb Site : https://www.tv8.com.tr/masterchef-turkiye\n\n#MasterChefAllStar #TV8 #ACUNMEDYA"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1962448",
                "likeCount": "66555",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "266"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 76,
        "resultsPerPage": 50
    }
}