{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "7dViUdxIKaJcB7yJZjka6AW9Hj0",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "4kw1bVEAZR-YtFCCLrMsNcRKTNk",
            "id": "jpB-IeJuEm0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-27T00:00:12Z",
                "channelId": "UCezhasjAtxa0T9CqdZeaslg",
                "title": "Urias, Criolo - DEUS (Visualizer)",
                "description": "Visualizer oficial de DEUS de Urias ft. Criolo, parte do \u00e1lbum CARRANCA\n\nCARRANCA\n07 de Outubro\npre-save: https://orcd.co/CARRANCA\n\nInscreva-se: @Uriasss \n\nSiga Urias:\nhttps://www.instagram.com/uriasss\nhttps://twitter.com/uriassnake\nhttps://www.tiktok.com/@uriassnake\n\nCR\u00c9DITOS:\n\nM\u00daSICA\nInt\u00e9rpretes: Urias, Criolo\nAutores: Urias, Criolo, Nave, Gorky, Giovani Cidreira\nProdu\u00e7\u00e3o: Nave e Gorky\nM\u00fasicos: Fejuca (Viol\u00e3o)\nMix: Rafael Fadul\nMaster: Arthur Luna\n\nVIDEO\nDire\u00e7\u00e3o, Dire\u00e7\u00e3o de Arte e Styling: Ode\nDiretor de Fotografia: Bernardo Nielsen\nEditor e Colorista: Daniel Marques\nProdu\u00e7\u00e3o: BELTRAME+\nSet Design: Jean Labanca\nCabelo: Rafaella Schlindwein\nMaquiagem: Camila Anac\nNail Artist: Cyshimi\nDesign Gr\u00e1fico: Mark Schlickmann\n1\u00ba Assistente de C\u00e2mera: Peterson Lomovtov\n2\u00ba Assistente de C\u00e2mera: Rodrigo Soares\nGaffer: Bruno Sardeli\nAssistente de Gaffer: Carlos Maguila\nMaquinista: Lucas Baiano\nAssistente de Maquin\u00e1ria: Lucas Matoso\nAssistente de Styling: Malu Lucatelli\nAssistentes de Set Design: Arthur Bento, Giovanna Lima, Jo\u00e3o Eug\u00eanio Brosco e Madson Barboza\nAssistente de Nail Artist: Nilza\nCamareiras: M\u00e1rcia e N\u00fabia Oliveira\nProdu\u00e7\u00e3o Executiva: Marina Beltrame\nCoordena\u00e7\u00e3o de Produ\u00e7\u00e3o: Clara Faitin\nContrarregras: Paul de Oliveira e Thiago Fernandes\n\nManagement de Urias: MATADEROS\nProdu\u00e7\u00e3o Executiva de Urias: \u00c9rika Fiocchi\nProdu\u00e7\u00e3o Geral de Urias: Carol Jafet\nAssistente de Produ\u00e7\u00e3o de Urias: Gabriel Braga\nAssistente Pessoal de Urias: Danilo Gomes\nMarketing: Giovana Giannini, Juliana Larocca\nImprensa: Lupa Comunica\u00e7\u00e3o\n\nUrias veste Vivienne Westwood e Hector Albertazzi.\n\nLETRA\nEu cheguei, n\u00e3o vi ningu\u00e9m na entrada\nMentiram pra mim:\nEram sete instrumentos, sete dias, sete pragas\nN\u00e3o me esqueci do tom de azul da noite\nBicho terreno, eu procurei o sol\nAinda ou\u00e7o o estalo do quebrar das asas\nMe lembro bem...\nQue me roubaram demais\n\nLevaram Deus\nE \u00e9 por isso que eu n\u00e3o amo nunca mais\nLevaram Deus\nE \u00e9 por isso que eu n\u00e3o amo nunca mais\n\nSete vidas tem a gata\nC\u00ea n\u00e3o vai ver uma\nMinha bunda bate no teu olho (eu escolho)\nTem inveja nessa casa, eu fa\u00e7o uma quizumba\nEsse brilho cega o seu olho (eu que escolho)\n\nVaidades v\u00eam (v\u00eam)\nOs placo v\u00e3o (v\u00e3o)\nVoc\u00ea \u00e9 quem? (quem?)\nNa multid\u00e3o\n\nRezar pra Deus (Deus)\nSeu Deus \u00e9 quem? (quem?)\nVoc\u00ea matou \u2014 e disse am\u00e9m\n\nLevaram Deus\nE \u00e9 por isso que eu n\u00e3o amo nunca mais\nLevaram Deus\nE \u00e9 por isso que eu n\u00e3o amo nunca mais\n\nOs meus joelhos dobrados cantam\nHomem nenhum quis ouvir\nPor isso eu me orgulho\nEu rio, eu vento, eu fa\u00e7o\u2026\nDeixar de existir (oooh)\n\nLevaram Deus\nE \u00e9 por isso que eu n\u00e3o amo nunca mais\nLevaram Deus\nE \u00e9 por isso que eu n\u00e3o amo nunca mais\nLevaram Deus\nE \u00e9 por isso que eu n\u00e3o amo nunca mais\n\n#Urias #Criolo #DEUS #CARRANCA",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jpB-IeJuEm0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jpB-IeJuEm0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jpB-IeJuEm0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jpB-IeJuEm0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jpB-IeJuEm0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Urias",
                "tags": [
                    "Urias",
                    "Urias Criolo",
                    "Urias DEUS",
                    "Urias Criolo DEUS",
                    "Urias CARRANCA",
                    "Urias novo \u00e1lbum",
                    "Urias m\u00fasica nova",
                    "Urias DEUS CARRANCA",
                    "album CARRANCA",
                    "levaram DEUS",
                    "Urias \u00e1lbum"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Urias, Criolo - DEUS (Visualizer)",
                    "description": "Visualizer oficial de DEUS de Urias ft. Criolo, parte do \u00e1lbum CARRANCA\n\nCARRANCA\n07 de Outubro\npre-save: https://orcd.co/CARRANCA\n\nInscreva-se: @Uriasss \n\nSiga Urias:\nhttps://www.instagram.com/uriasss\nhttps://twitter.com/uriassnake\nhttps://www.tiktok.com/@uriassnake\n\nCR\u00c9DITOS:\n\nM\u00daSICA\nInt\u00e9rpretes: Urias, Criolo\nAutores: Urias, Criolo, Nave, Gorky, Giovani Cidreira\nProdu\u00e7\u00e3o: Nave e Gorky\nM\u00fasicos: Fejuca (Viol\u00e3o)\nMix: Rafael Fadul\nMaster: Arthur Luna\n\nVIDEO\nDire\u00e7\u00e3o, Dire\u00e7\u00e3o de Arte e Styling: Ode\nDiretor de Fotografia: Bernardo Nielsen\nEditor e Colorista: Daniel Marques\nProdu\u00e7\u00e3o: BELTRAME+\nSet Design: Jean Labanca\nCabelo: Rafaella Schlindwein\nMaquiagem: Camila Anac\nNail Artist: Cyshimi\nDesign Gr\u00e1fico: Mark Schlickmann\n1\u00ba Assistente de C\u00e2mera: Peterson Lomovtov\n2\u00ba Assistente de C\u00e2mera: Rodrigo Soares\nGaffer: Bruno Sardeli\nAssistente de Gaffer: Carlos Maguila\nMaquinista: Lucas Baiano\nAssistente de Maquin\u00e1ria: Lucas Matoso\nAssistente de Styling: Malu Lucatelli\nAssistentes de Set Design: Arthur Bento, Giovanna Lima, Jo\u00e3o Eug\u00eanio Brosco e Madson Barboza\nAssistente de Nail Artist: Nilza\nCamareiras: M\u00e1rcia e N\u00fabia Oliveira\nProdu\u00e7\u00e3o Executiva: Marina Beltrame\nCoordena\u00e7\u00e3o de Produ\u00e7\u00e3o: Clara Faitin\nContrarregras: Paul de Oliveira e Thiago Fernandes\n\nManagement de Urias: MATADEROS\nProdu\u00e7\u00e3o Executiva de Urias: \u00c9rika Fiocchi\nProdu\u00e7\u00e3o Geral de Urias: Carol Jafet\nAssistente de Produ\u00e7\u00e3o de Urias: Gabriel Braga\nAssistente Pessoal de Urias: Danilo Gomes\nMarketing: Giovana Giannini, Juliana Larocca\nImprensa: Lupa Comunica\u00e7\u00e3o\n\nUrias veste Vivienne Westwood e Hector Albertazzi.\n\nLETRA\nEu cheguei, n\u00e3o vi ningu\u00e9m na entrada\nMentiram pra mim:\nEram sete instrumentos, sete dias, sete pragas\nN\u00e3o me esqueci do tom de azul da noite\nBicho terreno, eu procurei o sol\nAinda ou\u00e7o o estalo do quebrar das asas\nMe lembro bem...\nQue me roubaram demais\n\nLevaram Deus\nE \u00e9 por isso que eu n\u00e3o amo nunca mais\nLevaram Deus\nE \u00e9 por isso que eu n\u00e3o amo nunca mais\n\nSete vidas tem a gata\nC\u00ea n\u00e3o vai ver uma\nMinha bunda bate no teu olho (eu escolho)\nTem inveja nessa casa, eu fa\u00e7o uma quizumba\nEsse brilho cega o seu olho (eu que escolho)\n\nVaidades v\u00eam (v\u00eam)\nOs placo v\u00e3o (v\u00e3o)\nVoc\u00ea \u00e9 quem? (quem?)\nNa multid\u00e3o\n\nRezar pra Deus (Deus)\nSeu Deus \u00e9 quem? (quem?)\nVoc\u00ea matou \u2014 e disse am\u00e9m\n\nLevaram Deus\nE \u00e9 por isso que eu n\u00e3o amo nunca mais\nLevaram Deus\nE \u00e9 por isso que eu n\u00e3o amo nunca mais\n\nOs meus joelhos dobrados cantam\nHomem nenhum quis ouvir\nPor isso eu me orgulho\nEu rio, eu vento, eu fa\u00e7o\u2026\nDeixar de existir (oooh)\n\nLevaram Deus\nE \u00e9 por isso que eu n\u00e3o amo nunca mais\nLevaram Deus\nE \u00e9 por isso que eu n\u00e3o amo nunca mais\nLevaram Deus\nE \u00e9 por isso que eu n\u00e3o amo nunca mais\n\n#Urias #Criolo #DEUS #CARRANCA"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "24206",
                "likeCount": "5917",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "620"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "zKY7s6KW4L3KEng5R7AltW91bK4",
            "id": "auiBtBjwrjg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-26T21:00:01Z",
                "channelId": "UCc1l5mTmAv2GC_PXrBpqyKQ",
                "title": "Alice in Borderland: Temporada 3 | Trailer oficial | Netflix",
                "description": "A s\u00e9rie de a\u00e7\u00e3o \"Alice in Borderland\" conquistou o posto de t\u00edtulo original japon\u00eas da Netflix mais assistido pelo p\u00fablico internacional.\n\nAgora, os \"jogos\" que tiraram o f\u00f4lego do mundo inteiro v\u00e3o recome\u00e7ar.\n\nNa temporada anterior, Arisu (#KentoYamazaki) e Usagi (#TaoTsuchiya) venceram todos os jogos e voltaram ao mundo real, onde se casaram para curtir uma vida feliz juntos. As lembran\u00e7as que tinham de Borderland foram apagadas, mas eles ainda t\u00eam flashes em sonhos e alucina\u00e7\u00f5es. Um dia, Usagi desaparece de repente, ap\u00f3s ter contato com Ryuji (#KentoKaku), um ex-g\u00eanio que pesquisa a vida ap\u00f3s a morte. Ao mesmo tempo que Usagi some, Banda (#HayatoIsomura) entrega a Arisu a \u00faltima carta: o Coringa.\n\nEssa misteriosa carta dar\u00e1 in\u00edcio a uma jornada sombria rumo ao desconhecido\u2026\n\nA temporada 3 de \"Alice in Borderland\" tem estreia mundial marcada para quinta-feira, 25 de setembro de 2025, s\u00f3 na Netflix.\n\n#AliceinBorderlandT3, #AliceinBorderland3, #Netflix\n\nAssista na Netflix: https://www.netflix.com/title/81682895\n\nInscreva-se: https://bit.ly/31ynwtw\n\nSobre a Netflix:\nA Netflix \u00e9 um dos principais servi\u00e7os de entretenimento do mundo. S\u00e3o mais de 300 milh\u00f5es de assinaturas pagas em mais de 190 pa\u00edses com acesso a s\u00e9ries, filmes e jogos de diversos g\u00eaneros e idiomas. Assinantes podem assistir, pausar e voltar a assistir a um t\u00edtulo quantas vezes quiserem em qualquer lugar e alterar o plano a qualquer momento.\n\nAlice in Borderland: Temporada 3 | Trailer oficial | Netflix\nhttps://www.youtube.com/@NetflixBrasil\n\nUsagi se v\u00ea novamente em Borderland, e Arisu vai atr\u00e1s dela. Mas ser\u00e1 que ele consegue sobreviver a uma nova rodada de jogos mortais?",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/auiBtBjwrjg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/auiBtBjwrjg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/auiBtBjwrjg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/auiBtBjwrjg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/auiBtBjwrjg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Netflix Brasil",
                "tags": [
                    "Akana Ikeda",
                    "Alice in Borderland 3",
                    "Alice in Borderland Temporada 3",
                    "Ayaka Miyoshi",
                    "Hayato Isomura",
                    "Hiroyuki Ikeuchi",
                    "Hyunri",
                    "Joey Iwanaga",
                    "Katsuya Maiguma",
                    "Kento Kaku",
                    "Kento Yamazaki",
                    "Koji Ohkura",
                    "Kotaro Daigo",
                    "Netflix",
                    "Risa Sudou",
                    "Sakura Kiryu",
                    "Tao Tsuchiya",
                    "Tina Tamashiro",
                    "Yugo Mikawa"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Alice in Borderland: Temporada 3 | Trailer oficial | Netflix",
                    "description": "A s\u00e9rie de a\u00e7\u00e3o \"Alice in Borderland\" conquistou o posto de t\u00edtulo original japon\u00eas da Netflix mais assistido pelo p\u00fablico internacional.\n\nAgora, os \"jogos\" que tiraram o f\u00f4lego do mundo inteiro v\u00e3o recome\u00e7ar.\n\nNa temporada anterior, Arisu (#KentoYamazaki) e Usagi (#TaoTsuchiya) venceram todos os jogos e voltaram ao mundo real, onde se casaram para curtir uma vida feliz juntos. As lembran\u00e7as que tinham de Borderland foram apagadas, mas eles ainda t\u00eam flashes em sonhos e alucina\u00e7\u00f5es. Um dia, Usagi desaparece de repente, ap\u00f3s ter contato com Ryuji (#KentoKaku), um ex-g\u00eanio que pesquisa a vida ap\u00f3s a morte. Ao mesmo tempo que Usagi some, Banda (#HayatoIsomura) entrega a Arisu a \u00faltima carta: o Coringa.\n\nEssa misteriosa carta dar\u00e1 in\u00edcio a uma jornada sombria rumo ao desconhecido\u2026\n\nA temporada 3 de \"Alice in Borderland\" tem estreia mundial marcada para quinta-feira, 25 de setembro de 2025, s\u00f3 na Netflix.\n\n#AliceinBorderlandT3, #AliceinBorderland3, #Netflix\n\nAssista na Netflix: https://www.netflix.com/title/81682895\n\nInscreva-se: https://bit.ly/31ynwtw\n\nSobre a Netflix:\nA Netflix \u00e9 um dos principais servi\u00e7os de entretenimento do mundo. S\u00e3o mais de 300 milh\u00f5es de assinaturas pagas em mais de 190 pa\u00edses com acesso a s\u00e9ries, filmes e jogos de diversos g\u00eaneros e idiomas. Assinantes podem assistir, pausar e voltar a assistir a um t\u00edtulo quantas vezes quiserem em qualquer lugar e alterar o plano a qualquer momento.\n\nAlice in Borderland: Temporada 3 | Trailer oficial | Netflix\nhttps://www.youtube.com/@NetflixBrasil\n\nUsagi se v\u00ea novamente em Borderland, e Arisu vai atr\u00e1s dela. Mas ser\u00e1 que ele consegue sobreviver a uma nova rodada de jogos mortais?"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "56762",
                "likeCount": "7252",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "498"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ljWq20J4506Ol-2qE5Kv-l3D-i0",
            "id": "yBLUCbYagAs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-26T21:58:20Z",
                "channelId": "UCR-Y4lWmrCYbr1XavmNMlvQ",
                "title": "CRIEI UMA CONTA PRA MINHA ESPOSA E COLOQUEI OS BRAINROTS MAIS RAROS DO JOGO! \ud83d\ude31\ud83e\udde0",
                "description": "\u25baCanal da Tati \u279chttps://www.youtube.com/@TatiTV10\n\nSeja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCR-Y4lWmrCYbr1XavmNMlvQ/join\n\n\u25baDiscord LCW \u279chttps://discord.gg/canalclashwar\n\u25baInstagram\u279chttps://instagram.com/luanclashwar\nContato Profissional: contato@clashwar.org (APENAS PARA EMPRESAS)",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yBLUCbYagAs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yBLUCbYagAs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yBLUCbYagAs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yBLUCbYagAs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yBLUCbYagAs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Canal Clash War",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "CRIEI UMA CONTA PRA MINHA ESPOSA E COLOQUEI OS BRAINROTS MAIS RAROS DO JOGO! \ud83d\ude31\ud83e\udde0",
                    "description": "\u25baCanal da Tati \u279chttps://www.youtube.com/@TatiTV10\n\nSeja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCR-Y4lWmrCYbr1XavmNMlvQ/join\n\n\u25baDiscord LCW \u279chttps://discord.gg/canalclashwar\n\u25baInstagram\u279chttps://instagram.com/luanclashwar\nContato Profissional: contato@clashwar.org (APENAS PARA EMPRESAS)"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "404432",
                "likeCount": "18979",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1186"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "2BG8VbOIWQ3gYhA3vZNUq3RhtU4",
            "id": "oBF4gLSfgM8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-27T00:00:06Z",
                "channelId": "UCjUOSfBPBQxjbWh1uqLvmdA",
                "title": "L7NNON - N\u00e3o Me Manda Mensagem (prod. Skinny Beats)",
                "description": "Ou\u00e7a Agora: https://hhr.lnk.to/NaomeMandaMensagem\n\nFICHA T\u00c9CNICA \nDire\u00e7\u00e3o e Edi\u00e7\u00e3o: Dona Isa \nAssist. de Dire\u00e7\u00e3o: Marina Lima\nDir. de Fotografia: Edvaldu Neto \n1\u00ba Assist de Cam: Renan Herison \n2\u00ba Assist de Cam: Nicole Fonseca \nGaffer: Jonatas Calazans \nEl\u00e9trica e Maquinaria: Lorran Barcelos \nProdu\u00e7\u00e3o: Michael Luz \nPlat\u00f4: Rodrigo Elias \nDire\u00e7\u00e3o de Arte: Analiz \nFot\u00f3grafo: As fotos de Jo\u00e3o \nMaquiagem: Monique Simonato \nModelo: Yasmin Soares \nColorgrading: Rafael Focay\nDesign: Ag\u00eancia Flox\n\n\u2709\ufe0f l7@hhrr.com.br\n\u260e\ufe0f (21)98138-6134\n\n#L7NNON #N\u00e3oMeMandaMensagem",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oBF4gLSfgM8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oBF4gLSfgM8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oBF4gLSfgM8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oBF4gLSfgM8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oBF4gLSfgM8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "L7NNON",
                "tags": [
                    "l7nnon",
                    "lovesong",
                    "n\u00e3o me manda mensagem",
                    "perdi\u00e7\u00e3o",
                    "gratid\u00e3o",
                    "l7",
                    "hhr",
                    "sem foto"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "L7NNON - N\u00e3o Me Manda Mensagem (prod. Skinny Beats)",
                    "description": "Ou\u00e7a Agora: https://hhr.lnk.to/NaomeMandaMensagem\n\nFICHA T\u00c9CNICA \nDire\u00e7\u00e3o e Edi\u00e7\u00e3o: Dona Isa \nAssist. de Dire\u00e7\u00e3o: Marina Lima\nDir. de Fotografia: Edvaldu Neto \n1\u00ba Assist de Cam: Renan Herison \n2\u00ba Assist de Cam: Nicole Fonseca \nGaffer: Jonatas Calazans \nEl\u00e9trica e Maquinaria: Lorran Barcelos \nProdu\u00e7\u00e3o: Michael Luz \nPlat\u00f4: Rodrigo Elias \nDire\u00e7\u00e3o de Arte: Analiz \nFot\u00f3grafo: As fotos de Jo\u00e3o \nMaquiagem: Monique Simonato \nModelo: Yasmin Soares \nColorgrading: Rafael Focay\nDesign: Ag\u00eancia Flox\n\n\u2709\ufe0f l7@hhrr.com.br\n\u260e\ufe0f (21)98138-6134\n\n#L7NNON #N\u00e3oMeMandaMensagem"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "20897",
                "likeCount": "3857",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "300"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "GzJlERVhdF6lRpS_2HcrcLef5JU",
            "id": "eej34Jw7woA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-26T22:18:49Z",
                "channelId": "UCKy1dAqELo0zrOtPkf0eTMw",
                "title": "Return to Silent Hill - Official Teaser Trailer (2025) Jeremy Irvine, Hannah Emily Anderson",
                "description": "Christophe Gans, who directed 2006's Silent Hill, is back behind the camera for Return to Silent Hill, a sequel slated to arrive in theaters in 2026. Jeremy Irvine and Hannah Emily Anderson star in the sequel, which based on Konami's Silent Hill 2.\n\nReturn to Silent Hill brings the iconic horror franchise back to the screen. When James receives a mysterious letter from his lost love Mary, he is drawn to Silent Hill\u2014a once-familiar town now consumed by darkness. As he searches for her, James faces monstrous creatures and unravels a terrifying truth that will push him to the edge of his sanity.\n\n#IGN #Movies #SilentHill",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eej34Jw7woA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eej34Jw7woA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eej34Jw7woA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eej34Jw7woA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eej34Jw7woA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "IGN",
                "tags": [
                    "silent hill",
                    "return to silent hill",
                    "return to silent hill trailer",
                    "return to silent hill movie",
                    "video game movies",
                    "silent hill movie",
                    "movie trailers",
                    "movie trailer",
                    "movies",
                    "new movies",
                    "new movie trailers",
                    "upcoming movies 2025",
                    "new movies 2025",
                    "2025 new movies",
                    "2025 trailers",
                    "new trailers",
                    "ign",
                    "ign movie trailer"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Return to Silent Hill - Official Teaser Trailer (2025) Jeremy Irvine, Hannah Emily Anderson",
                    "description": "Christophe Gans, who directed 2006's Silent Hill, is back behind the camera for Return to Silent Hill, a sequel slated to arrive in theaters in 2026. Jeremy Irvine and Hannah Emily Anderson star in the sequel, which based on Konami's Silent Hill 2.\n\nReturn to Silent Hill brings the iconic horror franchise back to the screen. When James receives a mysterious letter from his lost love Mary, he is drawn to Silent Hill\u2014a once-familiar town now consumed by darkness. As he searches for her, James faces monstrous creatures and unravels a terrifying truth that will push him to the edge of his sanity.\n\n#IGN #Movies #SilentHill"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "259249",
                "likeCount": "9743",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1455"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "f9zovCLNjk_ovWwgohr3346_fz4",
            "id": "n6bkEKMPKyQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-26T13:01:26Z",
                "channelId": "UCrcBZDofBltcgGxphNia2tw",
                "title": "Virei Top 01 Global no Roube um Brainrot!",
                "description": "\ud83d\udc99VEM CONHECER MEU NOVO SHOW!!\ud83d\udc99\nhttps://showturmadoproblems.com.br/\n\nMinha Loja:\nhttps://www.curtaloja.com/marca/problems.html\n\nContato COMERCIAL:\ncomercial@agenciacurta.com\n\n\nSegue a turma no instagram:\n\nProblems\ud83d\udc99 https://www.instagram.com/problems_sr/\nMel \ud83d\udc9bhttps://www.instagram.com/kaikemel/\nKadu \ud83d\udc96 https://www.instagram.com/kadukon/\nStick \ud83d\udc9ahttps://www.instagram.com/guualfaro/\nZoom \ud83e\udde1 https://www.instagram.com/josedu4rd/\n\nENXADAHOST - Cupom: Problems\nCINEART - Cupom: Stick15 ou Mel15\nATEN\u00c7\u00c3O: O conte\u00fado do v\u00eddeo \u00e9 100% family friendly, ou seja qualquer um pode assistir com toda a familia quando quiser!!\n\n#problems #minecraft",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/n6bkEKMPKyQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/n6bkEKMPKyQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/n6bkEKMPKyQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/n6bkEKMPKyQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/n6bkEKMPKyQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ProbIems",
                "tags": [
                    "maniqueft",
                    "lego",
                    "problems",
                    "probrems",
                    "probres",
                    "pobrems",
                    "problemas",
                    "problema",
                    "pobrema",
                    "mainequeft",
                    "minecraft",
                    "video do problema",
                    "video do problems",
                    "video do pobrems",
                    "minecraft survival",
                    "minecraft mitos",
                    "minecraft fatos",
                    "problems roblox",
                    "roblox",
                    "pobrems roblox",
                    "pobris roblox",
                    "pobrema roblox",
                    "problema roblox"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Virei Top 01 Global no Roube um Brainrot!",
                    "description": "\ud83d\udc99VEM CONHECER MEU NOVO SHOW!!\ud83d\udc99\nhttps://showturmadoproblems.com.br/\n\nMinha Loja:\nhttps://www.curtaloja.com/marca/problems.html\n\nContato COMERCIAL:\ncomercial@agenciacurta.com\n\n\nSegue a turma no instagram:\n\nProblems\ud83d\udc99 https://www.instagram.com/problems_sr/\nMel \ud83d\udc9bhttps://www.instagram.com/kaikemel/\nKadu \ud83d\udc96 https://www.instagram.com/kadukon/\nStick \ud83d\udc9ahttps://www.instagram.com/guualfaro/\nZoom \ud83e\udde1 https://www.instagram.com/josedu4rd/\n\nENXADAHOST - Cupom: Problems\nCINEART - Cupom: Stick15 ou Mel15\nATEN\u00c7\u00c3O: O conte\u00fado do v\u00eddeo \u00e9 100% family friendly, ou seja qualquer um pode assistir com toda a familia quando quiser!!\n\n#problems #minecraft"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "700183",
                "likeCount": "13091",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "382"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "j1fSdjbUkH9OJbkHq7ZD2yvzbcs",
            "id": "qAo__uq7h7E",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-26T15:00:07Z",
                "channelId": "UCpf5YXmzGHC4m5uLCdlrrfA",
                "title": "Kellen Byanca | Nunca Foi Sorte [Clipe Oficial]",
                "description": "Clipe da can\u00e7\u00e3o \"Nunca Foi Sorte\" da cantora Kellen Byanca lan\u00e7ado pela Todah Music em agosto/2025.\nAssista ao Playback: https://youtu.be/77s_dt89NDw\n------------------------------------------------------------\n\ud83c\udfa7 ESCUTE KELLEN BYANCA NAS PLATAFORMAS DIGITAIS\n\u25ba https://onerpm.link/NuncaFoiSorte_Kellen_Byanca\n\u25ba https://onerpm.link/KellenByanca_ADeusTodaGloria\n\u25ba https://onerpm.link/cenariofavoravel\n------------------------------------------------------------\n\ud83c\udf99\ufe0f SIGA KELLEN BYANCA NAS REDES SOCIAIS\n\u25ba https://kellenbyanca.lnk.to/Instagram\n\u25ba https://kellenbyanca.lnk.to/Facebook\n\u25ba https://kellenbyanca.lnk.to/Youtube\n------------------------------------------------------------\n\ud83c\udf99\ufe0f SIGA KAILANE FRAUCHES NAS REDES SOCIAIS\n\u25ba https://kailanefrauches.lnk.to/Instagram\n\u25ba https://kailanefrauches.lnk.to/Youtube\n------------------------------------------------------------\n\ud83c\udfb6 ESCUTE NOSSAS PLAYLISTS\n\u25ba https://todahmusic.lnk.to/plataformas\n\u25ba https://todahmusic.lnk.to/noYoutube\n------------------------------------------------------------\n\ud83d\udd0a SOMOS A TODAH MUSIC\nA palavra TODAH vem da mesma raiz que YADAH, significa \u201cm\u00e3os estendidas\u201d.\nEnt\u00e3o a express\u00e3o TODAH, que tamb\u00e9m \u00e9 usada como agradecimento (OBRIGADO) traz em sua raiz uma rela\u00e7\u00e3o com \u201cestender as m\u00e3os\u201d. \nEstar agradecido \u00e9 estender as m\u00e3os aos c\u00e9us e reconhecer tudo o que Deus tem feito em nossas vidas.\n\u25ba Site: https://www.todah.com.br/\n\u25ba Email: contato@todah.com.br\n\u25ba https://todahmusic.lnk.to/Instagram\n\u25ba https://todahmusic.lnk.to/Facebook\n\u25ba Telegram: https://t.me/todahmusic\u200b\u200b\u200b\n-------------------------------------------------------------------------\n\ud83d\udd0e FICHA T\u00c9CNICA \n\u25ba Cantoras: Kellen Byanca\n\u25ba Can\u00e7\u00e3o: Nunca Foi Sorte\n\u25ba Composi\u00e7\u00e3o: Paulo Sergio, Misaias Oliveira, Felipe Costa, Arnaldo Quaresma e Dimael Kharrara\n\u25ba Diretor A&R: Alessandro Porf\u00edrio\n\u25ba Gerente A&R: Beto Rocha\n\u25ba Supervisora A&R : Bia Caprini \n\u25ba Diretor MKT e Estrat\u00e9gia: Giovani Mandelli \n\u25ba Coordenador de MKT: Gustavo Henrique\n\u25ba Produ\u00e7\u00e3o Musical: Tiago Oliveira\n\u25ba Dire\u00e7\u00e3o de V\u00eddeo: Caio Fernandes\n\u25ba Fotos: Henrique Fernandes\n\u25ba Produ\u00e7\u00e3o Geral: Todah Produ\u00e7\u00f5es\n\u25ba Dire\u00e7\u00e3o Executiva: Todah Music\n----------------------------------------------------------------------------\n\u270f\ufe0f LETRA\n\u25ba Nunca Foi Sorte\n\nHoje eu visitei o meu passado \nVi ali meus sonhos fracassados \nCada fragmento de um projeto \nVi os planos que n\u00e3o deram certo \n\nOlhei cada papel rabiscado \nEu era o rascunho de um legado \nL\u00e1grimas rolavam no secreto \nQuando n\u00e3o tinha ningu\u00e9m por perto \n\nMas Deus pega os cacos de um sonho quebrado \nFaz algo novo e bem melhorado \nMuito melhor do que eu havia sonhado \n\nFaz, o que ningu\u00e9m est\u00e1 disposto a fazer \nAssume a obra que ningu\u00e9m queria \nE me impulsiona a gritar pra todo mundo ouvir\n\nNunca foi sorte \u00e9 que na minha fraqueza \nDeus me fez mais forte \nHoje eu vivo o que antes era apenas sonho \nCada l\u00e1grima e cada n\u00e3o \nHoje me lembram o que j\u00e1 deu certo\nEle fez por completo\n\nA minha sorte \u00e9 Deus minha sorte \u00e9 Deus, minha sorte \u00e9 Deus\nN\u00e3o foi na for\u00e7a do meu bra\u00e7o, foi a m\u00e3o de Deus\n\n\n//\n\n#SomosTodosTodah\u200b\u200b #KellenByanca #NuncaFoiSorte",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qAo__uq7h7E/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qAo__uq7h7E/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qAo__uq7h7E/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qAo__uq7h7E/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qAo__uq7h7E/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Todah Music",
                "tags": [
                    "Todah Music",
                    "Gravadora Todah Music",
                    "Todah",
                    "musica gospel",
                    "musica pentecostal",
                    "gravadora pentecostal",
                    "lan\u00e7amento Todah Music",
                    "Kellen Byanca",
                    "Nunca Foi Sorte"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Kellen Byanca | Nunca Foi Sorte [Clipe Oficial]",
                    "description": "Clipe da can\u00e7\u00e3o \"Nunca Foi Sorte\" da cantora Kellen Byanca lan\u00e7ado pela Todah Music em agosto/2025.\nAssista ao Playback: https://youtu.be/77s_dt89NDw\n------------------------------------------------------------\n\ud83c\udfa7 ESCUTE KELLEN BYANCA NAS PLATAFORMAS DIGITAIS\n\u25ba https://onerpm.link/NuncaFoiSorte_Kellen_Byanca\n\u25ba https://onerpm.link/KellenByanca_ADeusTodaGloria\n\u25ba https://onerpm.link/cenariofavoravel\n------------------------------------------------------------\n\ud83c\udf99\ufe0f SIGA KELLEN BYANCA NAS REDES SOCIAIS\n\u25ba https://kellenbyanca.lnk.to/Instagram\n\u25ba https://kellenbyanca.lnk.to/Facebook\n\u25ba https://kellenbyanca.lnk.to/Youtube\n------------------------------------------------------------\n\ud83c\udf99\ufe0f SIGA KAILANE FRAUCHES NAS REDES SOCIAIS\n\u25ba https://kailanefrauches.lnk.to/Instagram\n\u25ba https://kailanefrauches.lnk.to/Youtube\n------------------------------------------------------------\n\ud83c\udfb6 ESCUTE NOSSAS PLAYLISTS\n\u25ba https://todahmusic.lnk.to/plataformas\n\u25ba https://todahmusic.lnk.to/noYoutube\n------------------------------------------------------------\n\ud83d\udd0a SOMOS A TODAH MUSIC\nA palavra TODAH vem da mesma raiz que YADAH, significa \u201cm\u00e3os estendidas\u201d.\nEnt\u00e3o a express\u00e3o TODAH, que tamb\u00e9m \u00e9 usada como agradecimento (OBRIGADO) traz em sua raiz uma rela\u00e7\u00e3o com \u201cestender as m\u00e3os\u201d. \nEstar agradecido \u00e9 estender as m\u00e3os aos c\u00e9us e reconhecer tudo o que Deus tem feito em nossas vidas.\n\u25ba Site: https://www.todah.com.br/\n\u25ba Email: contato@todah.com.br\n\u25ba https://todahmusic.lnk.to/Instagram\n\u25ba https://todahmusic.lnk.to/Facebook\n\u25ba Telegram: https://t.me/todahmusic\u200b\u200b\u200b\n-------------------------------------------------------------------------\n\ud83d\udd0e FICHA T\u00c9CNICA \n\u25ba Cantoras: Kellen Byanca\n\u25ba Can\u00e7\u00e3o: Nunca Foi Sorte\n\u25ba Composi\u00e7\u00e3o: Paulo Sergio, Misaias Oliveira, Felipe Costa, Arnaldo Quaresma e Dimael Kharrara\n\u25ba Diretor A&R: Alessandro Porf\u00edrio\n\u25ba Gerente A&R: Beto Rocha\n\u25ba Supervisora A&R : Bia Caprini \n\u25ba Diretor MKT e Estrat\u00e9gia: Giovani Mandelli \n\u25ba Coordenador de MKT: Gustavo Henrique\n\u25ba Produ\u00e7\u00e3o Musical: Tiago Oliveira\n\u25ba Dire\u00e7\u00e3o de V\u00eddeo: Caio Fernandes\n\u25ba Fotos: Henrique Fernandes\n\u25ba Produ\u00e7\u00e3o Geral: Todah Produ\u00e7\u00f5es\n\u25ba Dire\u00e7\u00e3o Executiva: Todah Music\n----------------------------------------------------------------------------\n\u270f\ufe0f LETRA\n\u25ba Nunca Foi Sorte\n\nHoje eu visitei o meu passado \nVi ali meus sonhos fracassados \nCada fragmento de um projeto \nVi os planos que n\u00e3o deram certo \n\nOlhei cada papel rabiscado \nEu era o rascunho de um legado \nL\u00e1grimas rolavam no secreto \nQuando n\u00e3o tinha ningu\u00e9m por perto \n\nMas Deus pega os cacos de um sonho quebrado \nFaz algo novo e bem melhorado \nMuito melhor do que eu havia sonhado \n\nFaz, o que ningu\u00e9m est\u00e1 disposto a fazer \nAssume a obra que ningu\u00e9m queria \nE me impulsiona a gritar pra todo mundo ouvir\n\nNunca foi sorte \u00e9 que na minha fraqueza \nDeus me fez mais forte \nHoje eu vivo o que antes era apenas sonho \nCada l\u00e1grima e cada n\u00e3o \nHoje me lembram o que j\u00e1 deu certo\nEle fez por completo\n\nA minha sorte \u00e9 Deus minha sorte \u00e9 Deus, minha sorte \u00e9 Deus\nN\u00e3o foi na for\u00e7a do meu bra\u00e7o, foi a m\u00e3o de Deus\n\n\n//\n\n#SomosTodosTodah\u200b\u200b #KellenByanca #NuncaFoiSorte"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "31253",
                "likeCount": "3682",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "204"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "5h5xCmSLceSfa5yXgRdslRq62Bc",
            "id": "Wn6c_5bP-2A",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-26T14:01:05Z",
                "channelId": "UCuNjvqjTzw9LcD9PVpTVWRA",
                "title": "Jogo Sujo - Trailer Oficial | Prime Video",
                "description": "\u00c9 hora de roubar os ladr\u00f5es. Jogo Sujo, estrelado por Mark Wahlberg e LaKeith Stanfield, chega ao Prime Video em 1\u00ba de outubro.\n\nUm ladr\u00e3o experiente realiza o maior assalto de sua vida em Jogo Sujo, um thriller cheio de a\u00e7\u00e3o do diretor Shane Black. Parker (Mark Wahlberg), juntamente com Grofield (LaKeith Stanfield), Zen (Rosa Salazar) e uma equipe habilidosa, trope\u00e7am em uma trama que os coloca contra a m\u00e1fia de Nova York.\n\nEstrelando Mark Wahlberg, LaKeith Stanfield, Rosa Salazar, Keegan-Michael Key, Chukwudi Iwuji, Nat Wolff com Thomas Jane e Tony Shalhoub\n\nDirigido por Shane Black\nEscrito por Shane Black, Charles Mondry e Anthony Bagarozzi\nBaseado na s\u00e9rie de livros \"Parker\", de Richard Stark\n\nInscreva-se no canal do YouTube: https://bit.ly/35FaAo8 \n\nSobre o #PrimeVideo: Assine Prime Video para assistir a filmes e s\u00e9ries populares, incluindo Amazon Originals premiados. Al\u00e9m de um cat\u00e1logo cheio de t\u00edtulos, membros Prime t\u00eam acesso a benef\u00edcios, como frete GR\u00c1TIS e r\u00e1pido em milhares de produtos na Amazon.com.br, m\u00fasicas sem an\u00fancios na Amazon Music, Prime Gaming na Twitch e e-books e revistas no Prime Reading. Tudo na mesma assinatura, por apenas R$ 14,90/m\u00eas. Teste Gr\u00e1tis por 30 dias. \n\nSiga nossas redes sociais: \n\nInstagram: https://www.instagram.com/primevideobr/ \n\nFacebook: https://www.facebook.com/PrimeVideoBR/ \n\nTwitter: https://twitter.com/PrimeVideoBR \n\nTikTok: https://www.tiktok.com/@primevideobr",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Wn6c_5bP-2A/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Wn6c_5bP-2A/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Wn6c_5bP-2A/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Wn6c_5bP-2A/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Wn6c_5bP-2A/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Prime Video Brasil",
                "tags": [
                    "Action",
                    "Amazon",
                    "Anthony Bagarozzi Book",
                    "Book Series",
                    "Charles Mondry",
                    "Chukwudi Iwuji",
                    "Coming Soon",
                    "Crime",
                    "Drama",
                    "Heist",
                    "Keegan-Michael Key",
                    "LaKeith Stanfield",
                    "Mark Wahlberg",
                    "Movie",
                    "Nat Wolff",
                    "Official Trailer",
                    "Play Dirty",
                    "Prime",
                    "Prime Video",
                    "PrimeVideo",
                    "Richard Stark",
                    "Rosa Salazar",
                    "Shane Black",
                    "Thomas Jane",
                    "Thriller",
                    "Tony Shalhoub",
                    "amazon",
                    "amazon prime",
                    "amazon prime video",
                    "amazon prime video brasil",
                    "prime video",
                    "prime video brasil"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Jogo Sujo - Trailer Oficial | Prime Video",
                    "description": "\u00c9 hora de roubar os ladr\u00f5es. Jogo Sujo, estrelado por Mark Wahlberg e LaKeith Stanfield, chega ao Prime Video em 1\u00ba de outubro.\n\nUm ladr\u00e3o experiente realiza o maior assalto de sua vida em Jogo Sujo, um thriller cheio de a\u00e7\u00e3o do diretor Shane Black. Parker (Mark Wahlberg), juntamente com Grofield (LaKeith Stanfield), Zen (Rosa Salazar) e uma equipe habilidosa, trope\u00e7am em uma trama que os coloca contra a m\u00e1fia de Nova York.\n\nEstrelando Mark Wahlberg, LaKeith Stanfield, Rosa Salazar, Keegan-Michael Key, Chukwudi Iwuji, Nat Wolff com Thomas Jane e Tony Shalhoub\n\nDirigido por Shane Black\nEscrito por Shane Black, Charles Mondry e Anthony Bagarozzi\nBaseado na s\u00e9rie de livros \"Parker\", de Richard Stark\n\nInscreva-se no canal do YouTube: https://bit.ly/35FaAo8 \n\nSobre o #PrimeVideo: Assine Prime Video para assistir a filmes e s\u00e9ries populares, incluindo Amazon Originals premiados. Al\u00e9m de um cat\u00e1logo cheio de t\u00edtulos, membros Prime t\u00eam acesso a benef\u00edcios, como frete GR\u00c1TIS e r\u00e1pido em milhares de produtos na Amazon.com.br, m\u00fasicas sem an\u00fancios na Amazon Music, Prime Gaming na Twitch e e-books e revistas no Prime Reading. Tudo na mesma assinatura, por apenas R$ 14,90/m\u00eas. Teste Gr\u00e1tis por 30 dias. \n\nSiga nossas redes sociais: \n\nInstagram: https://www.instagram.com/primevideobr/ \n\nFacebook: https://www.facebook.com/PrimeVideoBR/ \n\nTwitter: https://twitter.com/PrimeVideoBR \n\nTikTok: https://www.tiktok.com/@primevideobr"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "116628",
                "likeCount": "1478",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "31"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "tW1G2F9NS6My0JErnFNmDdrL7N4",
            "id": "eayEzdTHx40",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-26T15:02:47Z",
                "channelId": "UCIXguhHCl8eDTkXpEuiGPUA",
                "title": "EU ABRI UM LOJA DE BRINQUEDOS S\u00d3 PRA VENDER O NOVO BONECO DO JAZZGHOST!",
                "description": "Eu finalmente t\u00f4 lan\u00e7ando o boneco do Jazzghost, mas n\u00e3o adianta de nada eu ter os bonecos, se eu n\u00e3o tenho onde vend\u00ea-los. Ent\u00e3o no v\u00eddeo e hoje eu vou abrir a minha pr\u00f3pria loja de brinquedos pra poder vender eles! CONFIRA E SARAIVA O LIKE!\n\n\u25cfNome do Jogo: Toy Shop Simulator\n======================\n\u25cfInstagram: julianoab\n\u25cfEmail de contato: jazzghost@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eayEzdTHx40/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eayEzdTHx40/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eayEzdTHx40/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eayEzdTHx40/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eayEzdTHx40/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jazzghost",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "EU ABRI UM LOJA DE BRINQUEDOS S\u00d3 PRA VENDER O NOVO BONECO DO JAZZGHOST!",
                    "description": "Eu finalmente t\u00f4 lan\u00e7ando o boneco do Jazzghost, mas n\u00e3o adianta de nada eu ter os bonecos, se eu n\u00e3o tenho onde vend\u00ea-los. Ent\u00e3o no v\u00eddeo e hoje eu vou abrir a minha pr\u00f3pria loja de brinquedos pra poder vender eles! CONFIRA E SARAIVA O LIKE!\n\n\u25cfNome do Jogo: Toy Shop Simulator\n======================\n\u25cfInstagram: julianoab\n\u25cfEmail de contato: jazzghost@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "886565",
                "likeCount": "61881",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3785"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "H5k4nQp5ZkS5H4-dO6hFL9L_JbY",
            "id": "SDg3_yn5pC4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-26T13:00:07Z",
                "channelId": "UC1wr_slsrNRUcywBAUcNcGw",
                "title": "Thamires Garcia e @aproximese - Em Alian\u00e7a (Ao Vivo)",
                "description": "Thamires Garcia e @aproximese -  Em Alian\u00e7a (Ao Vivo)\n\nRefer\u00eancias b\u00edblicas: Deuteron\u00f4mio 6:4 | Isa\u00edas 44:6 | 1 Cor\u00edntios 8:4 | Jo\u00e3o 1:1, 14, 20:28 | Romanos 9:5 | Tito 2:13 | Hebreus 1:8 | Atos 5:3-4 | 1 Cor\u00edntios 2:10-11, 3:16 | Mateus 3:16-17 | Mateus 28:19 | Lev\u00edtico 11:44 | 1 Pedro 1:16 | Daniel 2:37 | 1 Tim\u00f3teo 1:17 | G\u00eanesis 1:26-28 | G\u00eanesis 2:8 | G\u00eanesis 3:8-11 | 1 Jo\u00e3o 1:7 | Ef\u00e9sios 4:1-2, 5:21 | Ef\u00e9sios 4:13-14 | Ef\u00e9sios 2:20 | Salmo 118:22 | Mateus 21:42 | Lucas 20:17 | Atos 4:11 | Mateus 16:18 | Romanos 1:16, 2:9-10 | Ef\u00e9sios 2:14 | Apocalipse 1:7 | Lucas 21:27 | Filipenses 2:10-11 | Romanos 14:11 | Atos 2:20 | Tito 2:13 | Lucas 1:32-33 | Apocalipse 22:17 | Salmo 100:5 | \u00caxodo 6:7 | Lev\u00edtico 26:12 | Ezequiel 36:28 | Apocalipse 13:8. \n\nFicha T\u00e9cnica: \n\nProdu\u00e7\u00e3o musical: Junior Papalia\nProdu\u00e7\u00e3o executiva: Paulo Alberto \nGuitarras: Filipe Mora\nBaixo: Renato Moreira\nTeclados: Junior Papalia\nBateria e Loops: Gabriel Farias\nVocais: Paulo Alberto, Amanda Farias\nParticipa\u00e7\u00f5es especiais: Andr\u00e9 Aquino, Laura Souguellis, Paulo Alberto (Aproxime-se) \n\nPlayMix\nDire\u00e7\u00e3o: Telinho\nDire\u00e7\u00e3o de Fotografia: Lucas Ferreira\nDire\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica: Jonatas da Costa \nAssistente de Dire\u00e7\u00e3o: Nathalia Pena\nLight Designer: Lucas Fernandes\n\nC\u00e2meras: J\u00falio Tonin, Rafael Franco, Murilo Yannis, Jo\u00e3o Silva, Felipe Augusto, Rafael Bechlin e Heverton Lustosa.\n\n1 AC Assistente: Paulo Amorim\n2 AC Assistente: J\u00fanior Grassine\n\nLetra: \n\nDeus que \u00e9 tr\u00eas\nQue \u00e9 um\nQue \u00e9 Santo\nDeus soberano entre os reis\n\nPai, Filho, Esp\u00edrito Santo\nVem\nFaz morada outra vez\nEntre os homens \n\nTraz Teu jardim devolta pra c\u00e1\nQue saudades de Ti \nMeu querido Senhor\n\nVem passear de novo em nosso meio\nAgora sem a vergonha da nossa nudez\nPorque j\u00e1 foi imolado o Cordeiro\nEstamos cobertos com o sangue de Cristo \n\nVem passear de novo em nosso meio\nAgora sem a vergonha da nossa nudez\nPorque j\u00e1 foi imolado o Cordeiro\nEstamos cobertos com o sangue de Cristo \n\nSubmetendo-nos sempre uns aos outros\nCom toda humildade e mansid\u00e3o\nNa unidade da f\u00e9\nCom um s\u00f3 batismo\nUm s\u00f3 Deus e Pai de todos\n\nAt\u00e9 que todos n\u00f3s,\nTodos n\u00f3s cheguemos\nA plenitude do conhecimento de Deus\n A estatura do homem perfeito\nQueremos ver a face do Filho \n\nPorque j\u00e1 estamos cansados\nDe andar como meninos\nT\u00e3o agitados de uma lado para o outro\nImpelidos por todo vento de doutrina\nEsquecendo do fundamento que \u00e9 Cristo\n\nPorque a Pedra que foi rejeitada em Israel\nVeio a ser pedra angular entre todos n\u00f3s\n\u00c9 o Cristo Vivo\nFilho do Deus Eterno\nEle mesmo edificar\u00e1 Sua Igreja\n\nQueremos ver, Senhor\nTua obra completa\nTanto em gentios como em judeus\nEis aqui as nossas m\u00e3os\nEis aqui nosso cora\u00e7\u00e3o\nConta conosco, Senhor\nConta conosco: \n\nEm alian\u00e7a contigo\nEm alian\u00e7a uns com os outros (4x)\n\nQueremos ver o Filho sobre as nuvens\nE todo joelho ainda se dobrar\u00e1\nToda l\u00edngua confessar\u00e1 Teu santo nome\nMas, n\u00f3s, o faremos voluntariamente \n\nEnquanto n\u00e3o vemos este dia glorioso\nPraticamos o dobrar do nosso cora\u00e7\u00e3o\nPois sabemos que o Filho reinar\u00e1\nAssentado no trono de Davi \n\nMaranata\nMaranata\nMaranata \nMaranata (2x)\n\nO Esp\u00edrito e a Noiva clamam vem! \n\nClamamos em alian\u00e7a contigo\nEm alian\u00e7a uns com os outros \n\nEm alian\u00e7a contigo\nEm alian\u00e7a uns com os outros \n(Deus de Abra\u00e3o, Isaque e de Jac\u00f3\nDeus que cumpre a sua palavra de gera\u00e7\u00e3o em gera\u00e7\u00e3o \nVem, cumpre Senhor\nCumpre a tua promessa\nE vem, vem! \nCompleta a tua alian\u00e7a\n\nVem habitar de novo em nosso meio\nAgora sem a vergonha da nossa nudez\nPorque j\u00e1 foi imolado o Cordeiro\nEstamos cobertos com o sangue de Cristo\n\nVem habitar de novo em nosso meio\nAgora sem a vergonha da nossa nudez\nPorque j\u00e1 foi imolado o Cordeiro\nEstamos cobertos com o sangue de Cristo",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SDg3_yn5pC4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SDg3_yn5pC4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SDg3_yn5pC4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SDg3_yn5pC4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SDg3_yn5pC4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Thamires Garcia Oficial",
                "tags": [
                    "thamires garcia",
                    "tamires garcia",
                    "Thamires",
                    "aquieta",
                    "aquieta minha alma",
                    "aquieta minh'alma",
                    "ministerio zoe",
                    "zoe",
                    "evangelica",
                    "crista",
                    "muisica",
                    "gospel",
                    "adoracao",
                    "louvor",
                    "muisca",
                    "como fazer",
                    "como chegar",
                    "como encontrar",
                    "Deus",
                    "Jesus",
                    "igreja",
                    "catolica",
                    "nunca foi sobre n\u00f3s",
                    "deserto",
                    "me leva ao deserto",
                    "at\u00e9 que o Senhor venha",
                    "fere meu cora\u00e7\u00e3o",
                    "salmo 126"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Thamires Garcia e @aproximese - Em Alian\u00e7a (Ao Vivo)",
                    "description": "Thamires Garcia e @aproximese -  Em Alian\u00e7a (Ao Vivo)\n\nRefer\u00eancias b\u00edblicas: Deuteron\u00f4mio 6:4 | Isa\u00edas 44:6 | 1 Cor\u00edntios 8:4 | Jo\u00e3o 1:1, 14, 20:28 | Romanos 9:5 | Tito 2:13 | Hebreus 1:8 | Atos 5:3-4 | 1 Cor\u00edntios 2:10-11, 3:16 | Mateus 3:16-17 | Mateus 28:19 | Lev\u00edtico 11:44 | 1 Pedro 1:16 | Daniel 2:37 | 1 Tim\u00f3teo 1:17 | G\u00eanesis 1:26-28 | G\u00eanesis 2:8 | G\u00eanesis 3:8-11 | 1 Jo\u00e3o 1:7 | Ef\u00e9sios 4:1-2, 5:21 | Ef\u00e9sios 4:13-14 | Ef\u00e9sios 2:20 | Salmo 118:22 | Mateus 21:42 | Lucas 20:17 | Atos 4:11 | Mateus 16:18 | Romanos 1:16, 2:9-10 | Ef\u00e9sios 2:14 | Apocalipse 1:7 | Lucas 21:27 | Filipenses 2:10-11 | Romanos 14:11 | Atos 2:20 | Tito 2:13 | Lucas 1:32-33 | Apocalipse 22:17 | Salmo 100:5 | \u00caxodo 6:7 | Lev\u00edtico 26:12 | Ezequiel 36:28 | Apocalipse 13:8. \n\nFicha T\u00e9cnica: \n\nProdu\u00e7\u00e3o musical: Junior Papalia\nProdu\u00e7\u00e3o executiva: Paulo Alberto \nGuitarras: Filipe Mora\nBaixo: Renato Moreira\nTeclados: Junior Papalia\nBateria e Loops: Gabriel Farias\nVocais: Paulo Alberto, Amanda Farias\nParticipa\u00e7\u00f5es especiais: Andr\u00e9 Aquino, Laura Souguellis, Paulo Alberto (Aproxime-se) \n\nPlayMix\nDire\u00e7\u00e3o: Telinho\nDire\u00e7\u00e3o de Fotografia: Lucas Ferreira\nDire\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica: Jonatas da Costa \nAssistente de Dire\u00e7\u00e3o: Nathalia Pena\nLight Designer: Lucas Fernandes\n\nC\u00e2meras: J\u00falio Tonin, Rafael Franco, Murilo Yannis, Jo\u00e3o Silva, Felipe Augusto, Rafael Bechlin e Heverton Lustosa.\n\n1 AC Assistente: Paulo Amorim\n2 AC Assistente: J\u00fanior Grassine\n\nLetra: \n\nDeus que \u00e9 tr\u00eas\nQue \u00e9 um\nQue \u00e9 Santo\nDeus soberano entre os reis\n\nPai, Filho, Esp\u00edrito Santo\nVem\nFaz morada outra vez\nEntre os homens \n\nTraz Teu jardim devolta pra c\u00e1\nQue saudades de Ti \nMeu querido Senhor\n\nVem passear de novo em nosso meio\nAgora sem a vergonha da nossa nudez\nPorque j\u00e1 foi imolado o Cordeiro\nEstamos cobertos com o sangue de Cristo \n\nVem passear de novo em nosso meio\nAgora sem a vergonha da nossa nudez\nPorque j\u00e1 foi imolado o Cordeiro\nEstamos cobertos com o sangue de Cristo \n\nSubmetendo-nos sempre uns aos outros\nCom toda humildade e mansid\u00e3o\nNa unidade da f\u00e9\nCom um s\u00f3 batismo\nUm s\u00f3 Deus e Pai de todos\n\nAt\u00e9 que todos n\u00f3s,\nTodos n\u00f3s cheguemos\nA plenitude do conhecimento de Deus\n A estatura do homem perfeito\nQueremos ver a face do Filho \n\nPorque j\u00e1 estamos cansados\nDe andar como meninos\nT\u00e3o agitados de uma lado para o outro\nImpelidos por todo vento de doutrina\nEsquecendo do fundamento que \u00e9 Cristo\n\nPorque a Pedra que foi rejeitada em Israel\nVeio a ser pedra angular entre todos n\u00f3s\n\u00c9 o Cristo Vivo\nFilho do Deus Eterno\nEle mesmo edificar\u00e1 Sua Igreja\n\nQueremos ver, Senhor\nTua obra completa\nTanto em gentios como em judeus\nEis aqui as nossas m\u00e3os\nEis aqui nosso cora\u00e7\u00e3o\nConta conosco, Senhor\nConta conosco: \n\nEm alian\u00e7a contigo\nEm alian\u00e7a uns com os outros (4x)\n\nQueremos ver o Filho sobre as nuvens\nE todo joelho ainda se dobrar\u00e1\nToda l\u00edngua confessar\u00e1 Teu santo nome\nMas, n\u00f3s, o faremos voluntariamente \n\nEnquanto n\u00e3o vemos este dia glorioso\nPraticamos o dobrar do nosso cora\u00e7\u00e3o\nPois sabemos que o Filho reinar\u00e1\nAssentado no trono de Davi \n\nMaranata\nMaranata\nMaranata \nMaranata (2x)\n\nO Esp\u00edrito e a Noiva clamam vem! \n\nClamamos em alian\u00e7a contigo\nEm alian\u00e7a uns com os outros \n\nEm alian\u00e7a contigo\nEm alian\u00e7a uns com os outros \n(Deus de Abra\u00e3o, Isaque e de Jac\u00f3\nDeus que cumpre a sua palavra de gera\u00e7\u00e3o em gera\u00e7\u00e3o \nVem, cumpre Senhor\nCumpre a tua promessa\nE vem, vem! \nCompleta a tua alian\u00e7a\n\nVem habitar de novo em nosso meio\nAgora sem a vergonha da nossa nudez\nPorque j\u00e1 foi imolado o Cordeiro\nEstamos cobertos com o sangue de Cristo\n\nVem habitar de novo em nosso meio\nAgora sem a vergonha da nossa nudez\nPorque j\u00e1 foi imolado o Cordeiro\nEstamos cobertos com o sangue de Cristo"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "42083",
                "likeCount": "5575",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "395"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "tB3W5nq2D68Z6lr0k4iAFg9lxm0",
            "id": "8c3XbH54tuA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-26T15:00:14Z",
                "channelId": "UCt_4wzTQqmcUvemNkeO0plA",
                "title": "Ne Zha 2: O Renascer da Alma | Trailer Oficial Dublado | Exclusivo Ei Nerd #NovaVoz",
                "description": "#NeZha2 novo filme, em 25 de setembro nos Cinemas. \n\nVivencie em primeira m\u00e3o o fen\u00f4meno global, NE ZHA 2, com um novo elenco de dubladores em portugu\u00eas. \n\nConfira meu React do Trailer dublado: https://youtu.be/YeHtpDHMMvw?si=3qG3sEI2p8eQHmvW\n\nData Lan\u00e7amento  @A2Filmesoficial  : 25 de setembro nos Cinemas.\n\n#NeZha2Trailer #Trailer #Dublado #TrailerDublado\n\n\u266c \ud835\ude14\ud835\ude36\u0301\ud835\ude34\ud835\ude2a\ud835\ude24\ud835\ude22\ud835\ude34:\n\u2713 Music by Epidemic Sound",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8c3XbH54tuA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8c3XbH54tuA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8c3XbH54tuA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8c3XbH54tuA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Ei Nerd",
                "tags": [
                    "Nerd",
                    "ei nerd",
                    "peter jordan",
                    "UCM",
                    "MARVEL",
                    "DC",
                    "DC COMICS",
                    "CINEMA",
                    "FILMES",
                    "ANIMES",
                    "QUADRINHOS",
                    "HQS",
                    "SERIES",
                    "GEEK",
                    "CULTURA POP",
                    "SERIADOS",
                    "HER\u00d3IS",
                    "SUPER HEROIS"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "Ne Zha 2: O Renascer da Alma | Trailer Oficial Dublado | Exclusivo Ei Nerd #NovaVoz",
                    "description": "#NeZha2 novo filme, em 25 de setembro nos Cinemas. \n\nVivencie em primeira m\u00e3o o fen\u00f4meno global, NE ZHA 2, com um novo elenco de dubladores em portugu\u00eas. \n\nConfira meu React do Trailer dublado: https://youtu.be/YeHtpDHMMvw?si=3qG3sEI2p8eQHmvW\n\nData Lan\u00e7amento  @A2Filmesoficial  : 25 de setembro nos Cinemas.\n\n#NeZha2Trailer #Trailer #Dublado #TrailerDublado\n\n\u266c \ud835\ude14\ud835\ude36\u0301\ud835\ude34\ud835\ude2a\ud835\ude24\ud835\ude22\ud835\ude34:\n\u2713 Music by Epidemic Sound"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "33905",
                "likeCount": "2667",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "169"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "c1RbZtsLTqom-g-SAEo4KteHqGY",
            "id": "7TIw8zS9LMw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-26T19:22:08Z",
                "channelId": "UC_-WQuYUOasNYkX-L_jHgdg",
                "title": "\u26a0\ufe0f URGENTE! NOVO BRAINROT MAIS RARO DE TODOS, STRAWBERRY ELEPHANT, LOS HOTSPOTSITOS, CENTUZZARELA \ud83e\udd11\ud83d\ude30",
                "description": "VIRA MEMBRO, EU TE ADICIONO NO ROBLOX \ud83d\udc97\nUSA O STARCODE \"XMARCELO\" \u2b50\n\nGRUPO COM ROUPAS BARATAS! \ud83d\udc55\nhttps://www.roblox.com/groups/4177011/X\n\nENTRE PARA GANHAR ROBUX GR\u00c1TIS E ITEM GR\u00c1TIS! \ud83e\udd11\nhttps://discord.com/invite/xmarcelo\n\n\u26a0\ufe0f URGENTE! NOVO BRAINROT MAIS RARO DE TODOS, STRAWBERRY ELEPHANT, LOS HOTSPOTSITOS, CENTUZZARELA \ud83e\udd11\ud83d\ude30",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7TIw8zS9LMw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7TIw8zS9LMw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7TIw8zS9LMw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7TIw8zS9LMw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7TIw8zS9LMw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "xMarcelo",
                "tags": [
                    "roblox",
                    "xmarcelo",
                    "roblox video",
                    "NOVO BRAINROT MAIS RARO DE TODOS",
                    "STRAWBERRY ELEPHANT",
                    "ELEFANTE STRAWBERRY",
                    "ELEFANTE MAIS RARO DO BRAINROT",
                    "BRAINROT MAIS RARO DO JOGO",
                    "BRAINROT ROBLOX",
                    "BRAINROT MAIS RARO",
                    "BRAINROT SECRETO",
                    "brainrot mais raro do jogo roube um brainrot",
                    "ATUALIZA\u00c7\u00c3O BRAINROT",
                    "NOVA ATUALIZA\u00c7\u00c3O BRAINROT",
                    "EVENTO BRAINROT ROBLOX",
                    "COMO PEGAR BRAINROT ROBLOX",
                    "admin abuse steal a brainrot",
                    "admin roube brainrot",
                    "lucky block brainrot",
                    "robux roblox",
                    "robux",
                    "brainrot"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "\u26a0\ufe0f URGENTE! NOVO BRAINROT MAIS RARO DE TODOS, STRAWBERRY ELEPHANT, LOS HOTSPOTSITOS, CENTUZZARELA \ud83e\udd11\ud83d\ude30",
                    "description": "VIRA MEMBRO, EU TE ADICIONO NO ROBLOX \ud83d\udc97\nUSA O STARCODE \"XMARCELO\" \u2b50\n\nGRUPO COM ROUPAS BARATAS! \ud83d\udc55\nhttps://www.roblox.com/groups/4177011/X\n\nENTRE PARA GANHAR ROBUX GR\u00c1TIS E ITEM GR\u00c1TIS! \ud83e\udd11\nhttps://discord.com/invite/xmarcelo\n\n\u26a0\ufe0f URGENTE! NOVO BRAINROT MAIS RARO DE TODOS, STRAWBERRY ELEPHANT, LOS HOTSPOTSITOS, CENTUZZARELA \ud83e\udd11\ud83d\ude30"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "491004",
                "likeCount": "6916",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "678"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "mPFy2Nrye--X8LgBPPaYcYU9U90",
            "id": "kN9MY-QjJMQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-26T14:01:25Z",
                "channelId": "UCugD1HAP3INAiXo70S_sAFQ",
                "title": "Pabllo Vittar, NMIXX - MEXE (Official Dance Video)",
                "description": "Official Dance Video of \"MEXE\" by Pabllo Vittar and NMIXX \n\nSubscribe: https://bit.ly/PablloYoutube\n\nFollow Pabllo Vittar:\nhttps://www.instagram.com/pabllovittar \nhttps://www.tiktok.com/@pabllovittar \nhttps://x.com/pabllovittar \n\nMovement Director: Jessi M\u00fcller\nChoreography by: Jessi M\u00fcller, Pedro Reis\n\nDancers: \nAugusto Follmann\nGabriel Carvalho\nJonatas Cardoso\nElio Barbosa\nThiago Rocha\nPedro Reis\n\nVideo by: Victor Ribeiro\n\n#PablloVittar #NMIXX #MEXE",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kN9MY-QjJMQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kN9MY-QjJMQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kN9MY-QjJMQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kN9MY-QjJMQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kN9MY-QjJMQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Pabllo Vittar",
                "tags": [
                    "Pabllo Vittar MEXE",
                    "NMIXX MEXE",
                    "pabllo vittar",
                    "Pabllo Vittar NMIXX",
                    "Pabllo Vittar feat NMIXX",
                    "Pabllo Vittar x NMIXX",
                    "Pabllo Vittar new song",
                    "Kpop collab Brazil",
                    "Brazilian funk Kpop",
                    "Pabllo Vittar kpop",
                    "\uc5d4\ubbf9\uc2a4",
                    "JYP",
                    "New Kpop collab 2025",
                    "new kpop",
                    "kpop nmixx",
                    "new track nmixx",
                    "nmixx brasil",
                    "MEXE dance video",
                    "nmixx dance video",
                    "pabllo vittar nmixx dance video",
                    "mexe coreografia",
                    "mexe coreografia pabllo vittar",
                    "MEXE choreo",
                    "MEXE choreography",
                    "MEXE dancers"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Pabllo Vittar, NMIXX - MEXE (Official Dance Video)",
                    "description": "Official Dance Video of \"MEXE\" by Pabllo Vittar and NMIXX \n\nSubscribe: https://bit.ly/PablloYoutube\n\nFollow Pabllo Vittar:\nhttps://www.instagram.com/pabllovittar \nhttps://www.tiktok.com/@pabllovittar \nhttps://x.com/pabllovittar \n\nMovement Director: Jessi M\u00fcller\nChoreography by: Jessi M\u00fcller, Pedro Reis\n\nDancers: \nAugusto Follmann\nGabriel Carvalho\nJonatas Cardoso\nElio Barbosa\nThiago Rocha\nPedro Reis\n\nVideo by: Victor Ribeiro\n\n#PablloVittar #NMIXX #MEXE"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "92738",
                "likeCount": "12309",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "400"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "0HBp-GB_bhMFEY2Xp8ADPW5pDBU",
            "id": "UQQhP4w6VMA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-26T12:00:11Z",
                "channelId": "UCfIXdjDQH9Fau7y99_Orpjw",
                "title": "Fortnite x Gorillaz - Official Trailer",
                "description": "Plastic beach, meet concrete jungle. Gorillaz have crossed over and crash-landed into a whole new universe as the latest Fortnite Icons: http://fn.gg/FestivalS10\nSnag the 2D and Noodle Outfits now in the Item Shop with the Noodle & 2D Bundle, complete with themed cosmetics and the DARE Emote \u2014 and earn the Murdoc and Russel Outfits through the Fortnite Festival Season 10 Music Pass!\n#Fortnite #Gorillaz #FortniteFestival",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UQQhP4w6VMA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UQQhP4w6VMA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UQQhP4w6VMA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UQQhP4w6VMA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UQQhP4w6VMA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Gorillaz",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Fortnite x Gorillaz - Official Trailer",
                    "description": "Plastic beach, meet concrete jungle. Gorillaz have crossed over and crash-landed into a whole new universe as the latest Fortnite Icons: http://fn.gg/FestivalS10\nSnag the 2D and Noodle Outfits now in the Item Shop with the Noodle & 2D Bundle, complete with themed cosmetics and the DARE Emote \u2014 and earn the Murdoc and Russel Outfits through the Fortnite Festival Season 10 Music Pass!\n#Fortnite #Gorillaz #FortniteFestival"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "275744",
                "likeCount": "32487",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2370"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "DgfxnlrVutXwjC91NZFuVA_EwL0",
            "id": "LD7btnyo9ro",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-26T20:35:50Z",
                "channelId": "UCUouM5ZRqZoFNzUvpDeYNGQ",
                "title": "OBRIGADO ROUBE UM BRAINROT\ud83d\ude2d\ud83e\udd79",
                "description": "\ud83c\udf35Participem do  meu Grupo do Roblox \nhttps://www.roblox.com/pt/communities/17079112/ON-Cactus#!/store\n\ud83d\udc9aDiscord Oficial do canal https://discord.com/invite/lucasclashon\n\u2705Meu perfil oficial do Roblox - https://www.roblox.com/pt/users/3818273238/profile",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LD7btnyo9ro/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LD7btnyo9ro/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LD7btnyo9ro/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LD7btnyo9ro/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LD7btnyo9ro/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Lucas Clash ON",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "OBRIGADO ROUBE UM BRAINROT\ud83d\ude2d\ud83e\udd79",
                    "description": "\ud83c\udf35Participem do  meu Grupo do Roblox \nhttps://www.roblox.com/pt/communities/17079112/ON-Cactus#!/store\n\ud83d\udc9aDiscord Oficial do canal https://discord.com/invite/lucasclashon\n\u2705Meu perfil oficial do Roblox - https://www.roblox.com/pt/users/3818273238/profile"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "214263",
                "likeCount": "5104",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "677"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "60LDy8KQazQsJq8C4u0DSmI6Ieg",
            "id": "zAcMd3SLBmw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-26T09:01:29Z",
                "channelId": "UCLbJjYOA6qmUt9D8WFhSxmA",
                "title": "Benny Bunny Wheels on the Bus | Cocomelon | \ud83d\ude8cWheels on the BUS Songs! | \ud83d\ude8cNursery Rhymes for Kids",
                "description": "Benny the bunny has missed his bus! He has to catch Tori the tortoise's attention to get back on.\r\n\r\n\ud83d\udd14SUBSCRIBE for every NEW Wheels On The Bus Videos every week!\r\nhttps://www.youtube.com/channel/UCLbJjYOA6qmUt9D8WFhSxmA?sub_confirmation=1\r\n\r\nWelcome to Moonbug Kids Nursery Rhymes - Wheels On The Bus, where you will find all your favorite Wheels On The Bus videos from Little Baby Bum, CoComelon Little Angle and many more! Join with the Moonbug Kids to sing your favourite Wheels On The Bus songs!\r\n\r\n\u26a1NEW videos four times per week! Make sure you subscribe so you don't miss out!\r\n\r\nLISTEN\r\nCocomelon Songs\r\nhttps://cocomelon.lnk.to/TheCompleteCollectionYT!DSC\r\n\r\nBlippi\r\nhttps://Blippi.lnk.to/CompleteCollectionYT!DSC\r\n\r\nJJ's Animal Time\r\nhttps://cocomelon.lnk.to/JJsAnimalTimeYT!About\r\n\r\nLBB Lullabies Complete Collection\r\nhttps://lnk.to/LBBLullabiesGeneralYT!DSC\r\n\r\nLCF Complete Collection\r\nhttps://LellobeeCityFarm.lnk.to/CompleteCollectionYT!DSC\r\n\r\nMusic available on all major streaming platforms now: https://lnk.to/LBBYTB\r\nLittle Baby Bum Lullabies: https://lnk.to/LBBLULLYTB\r\n\r\nVisit:\r\nWebsite \u25bahttps://lnk.to/LBBBIO\r\nInstagram \u25ba https://lnk.to/LBBIG\r\nFacebook \u25ba https://lnk.to/LBBFB\r\n\r\nCheck out our other amazing channels! \r\n\r\n@Moonbug- Cartoons and Nursery rhymes\r\nhttps://www.youtube.com/channel/UCVt43Y46_8DHzwhLau0xVcw\r\n\r\n@Moonbug kids \u2013 ABCs &123s \r\nhttps://www.youtube.com/channel/UC0h0LUdndpq1CU8gv71sJ4A\r\n\r\n@Moonbug kids \u2013 Cars, Trucks and Vehicles\r\nhttps://www.youtube.com/channel/UCE_S8359nVeHbEhWjdFaepw\r\n\r\n\r\n#WheelsonTheBus #Wheels #CoComelon #BabyBum #LittleBabyBum #Bus #LittleAngle #JJ #TomTom #YoYo #Mia #Kids #Favouritesong #NurseryRhymes #Rhymes #ForKids\r\n\r\n00:00 Wheels on the Bus - Fantasy Animals\r\n02:46 Wheels on the Fire Truck",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zAcMd3SLBmw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zAcMd3SLBmw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zAcMd3SLBmw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zAcMd3SLBmw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zAcMd3SLBmw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Wheels on the Bus - Moonbug Kids Nursery Rhymes",
                "tags": [
                    "BEST Wheels On The Bus",
                    "Baby Bum",
                    "Baby John",
                    "Bus",
                    "Bus For Kids",
                    "Bus Song",
                    "Bus Videos",
                    "CoComelon",
                    "Favourite Songs",
                    "Fun With The Bus",
                    "JJ",
                    "Kids Songs",
                    "Little Angle",
                    "Little baby Bum",
                    "Lullaby",
                    "Mia",
                    "Nursery Rhymes",
                    "Rhymes",
                    "Rhymes For kids",
                    "Songs For Kids",
                    "Toddler Song Videos",
                    "Toddlers",
                    "TomTom",
                    "Trucks",
                    "Trucks For Kids",
                    "Videos For Kids",
                    "Wheels",
                    "Wheels On The Bus",
                    "YoYo",
                    "moonbug",
                    "moonbugkids"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Benny Bunny Wheels on the Bus | Cocomelon | \ud83d\ude8cWheels on the BUS Songs! | \ud83d\ude8cNursery Rhymes for Kids",
                    "description": "Benny the bunny has missed his bus! He has to catch Tori the tortoise's attention to get back on.\r\n\r\n\ud83d\udd14SUBSCRIBE for every NEW Wheels On The Bus Videos every week!\r\nhttps://www.youtube.com/channel/UCLbJjYOA6qmUt9D8WFhSxmA?sub_confirmation=1\r\n\r\nWelcome to Moonbug Kids Nursery Rhymes - Wheels On The Bus, where you will find all your favorite Wheels On The Bus videos from Little Baby Bum, CoComelon Little Angle and many more! Join with the Moonbug Kids to sing your favourite Wheels On The Bus songs!\r\n\r\n\u26a1NEW videos four times per week! Make sure you subscribe so you don't miss out!\r\n\r\nLISTEN\r\nCocomelon Songs\r\nhttps://cocomelon.lnk.to/TheCompleteCollectionYT!DSC\r\n\r\nBlippi\r\nhttps://Blippi.lnk.to/CompleteCollectionYT!DSC\r\n\r\nJJ's Animal Time\r\nhttps://cocomelon.lnk.to/JJsAnimalTimeYT!About\r\n\r\nLBB Lullabies Complete Collection\r\nhttps://lnk.to/LBBLullabiesGeneralYT!DSC\r\n\r\nLCF Complete Collection\r\nhttps://LellobeeCityFarm.lnk.to/CompleteCollectionYT!DSC\r\n\r\nMusic available on all major streaming platforms now: https://lnk.to/LBBYTB\r\nLittle Baby Bum Lullabies: https://lnk.to/LBBLULLYTB\r\n\r\nVisit:\r\nWebsite \u25bahttps://lnk.to/LBBBIO\r\nInstagram \u25ba https://lnk.to/LBBIG\r\nFacebook \u25ba https://lnk.to/LBBFB\r\n\r\nCheck out our other amazing channels! \r\n\r\n@Moonbug- Cartoons and Nursery rhymes\r\nhttps://www.youtube.com/channel/UCVt43Y46_8DHzwhLau0xVcw\r\n\r\n@Moonbug kids \u2013 ABCs &123s \r\nhttps://www.youtube.com/channel/UC0h0LUdndpq1CU8gv71sJ4A\r\n\r\n@Moonbug kids \u2013 Cars, Trucks and Vehicles\r\nhttps://www.youtube.com/channel/UCE_S8359nVeHbEhWjdFaepw\r\n\r\n\r\n#WheelsonTheBus #Wheels #CoComelon #BabyBum #LittleBabyBum #Bus #LittleAngle #JJ #TomTom #YoYo #Mia #Kids #Favouritesong #NurseryRhymes #Rhymes #ForKids\r\n\r\n00:00 Wheels on the Bus - Fantasy Animals\r\n02:46 Wheels on the Fire Truck"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "308914",
                "likeCount": "680",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "0"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "4CJjMH0ZC9qc_igl2_5OGXo_dJ0",
            "id": "3HYvaaGeQOg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-25T17:00:08Z",
                "channelId": "UCS8aYl-nrvf9uYCimUigR9g",
                "title": "CITY MAKER Trailer \ud83c\udfe2\ud83c\udfd7\ufe0f | New Feature! \ud83d\ude80 | Avatar World",
                "description": "Subscribe for more exclusive teasers and announcements - https://www.youtube.com/@avatarworldbypazu?sub_confirmation=1\n\nMore from Avatar World -\n\ud83c\udfb5 TikTok: https://www.tiktok.com/@avatarworldofficial\n\ud83d\udda5\ufe0f Website: https://pazugames.com\n\ud83d\udc8c Support: https://pazugames.com/support\n\nCreated by Pazu Games \ud83e\udde1",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3HYvaaGeQOg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3HYvaaGeQOg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3HYvaaGeQOg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3HYvaaGeQOg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3HYvaaGeQOg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Avatar World\u00ae",
                "tags": [
                    "avatar world",
                    "avatar world city life",
                    "avatar world secrets",
                    "avatar world update",
                    "kids games",
                    "avatarworld",
                    "avtar world",
                    "pazu",
                    "pazuworld",
                    "pazugames",
                    "pazu world",
                    "pazu games",
                    "pazugame",
                    "pazu avatar world",
                    "pazu 2024",
                    "pazu hacks",
                    "avatar world promo code",
                    "house maker",
                    "avatar world house maker",
                    "avatar world new update",
                    "avatar world by pazu",
                    "\u0430\u0432\u0430\u0442\u0430\u0440 \u0432\u043e\u0440\u043b\u0434",
                    "\u0430\u0432\u0430\u0442\u0430\u0440 world",
                    "avatarworldbypazu",
                    "avatar world@"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "CITY MAKER Trailer \ud83c\udfe2\ud83c\udfd7\ufe0f | New Feature! \ud83d\ude80 | Avatar World",
                    "description": "Subscribe for more exclusive teasers and announcements - https://www.youtube.com/@avatarworldbypazu?sub_confirmation=1\n\nMore from Avatar World -\n\ud83c\udfb5 TikTok: https://www.tiktok.com/@avatarworldofficial\n\ud83d\udda5\ufe0f Website: https://pazugames.com\n\ud83d\udc8c Support: https://pazugames.com/support\n\nCreated by Pazu Games \ud83e\udde1"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "720568",
                "likeCount": "27841",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3840"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "FT7coXZS64X5_z1F6C7Pej2gKbc",
            "id": "6WhiZXRBY0Q",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-26T17:36:03Z",
                "channelId": "UCIwspRtKNszHhIhl36gREjQ",
                "title": "JOGANDO GEOGUESSR PELA PRIMEIRA VEZ COM O CHAT!",
                "description": "OS MAIORES DESCONTOS EST\u00c3O NO KABUM!:\nhttp://kb1.me/alanzokakabumyt\n\n\ud83d\udc9c LIVE: https://www.twitch.tv/alanzoka\n\ud83d\udcf7 Instagram: https://www.instagram.com/alanzoka/\n\ud83d\udce7 alanzoka@vandep.ag\n\ud83d\udc24 Twitter: https://twitter.com/alanzoka\n\n\n\n\n#Alanzoka",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6WhiZXRBY0Q/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6WhiZXRBY0Q/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6WhiZXRBY0Q/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6WhiZXRBY0Q/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6WhiZXRBY0Q/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "alanzoka",
                "tags": [
                    "alan",
                    "electronic",
                    "desire",
                    "edge",
                    "alanzoka",
                    "video do alanzoka",
                    "alanzoka da twitch",
                    "videos com alanzoka",
                    "alanzoka video",
                    "alanzoka memes",
                    "gameplay alanzoka",
                    "lives do alanzoka",
                    "lives",
                    "alanzoka jogando",
                    "geoguessr",
                    "geoguesser"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "JOGANDO GEOGUESSR PELA PRIMEIRA VEZ COM O CHAT!",
                    "description": "OS MAIORES DESCONTOS EST\u00c3O NO KABUM!:\nhttp://kb1.me/alanzokakabumyt\n\n\ud83d\udc9c LIVE: https://www.twitch.tv/alanzoka\n\ud83d\udcf7 Instagram: https://www.instagram.com/alanzoka/\n\ud83d\udce7 alanzoka@vandep.ag\n\ud83d\udc24 Twitter: https://twitter.com/alanzoka\n\n\n\n\n#Alanzoka"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "192279",
                "likeCount": "18006",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "571"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "p8OLA2pf6NoLUcunRYalsP6p22c",
            "id": "8nFCXe1zerE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-26T14:00:07Z",
                "channelId": "UC9rd6EcVDnyaLOeWSBI1vSg",
                "title": "Felipe Rodrigues | 1 Hora de Adora\u00e7\u00e3o - VOL. 5",
                "description": "Inscreva-se no meu canal: @eufeliperodrigues \n\n00:00 Digno \u00e9 o Senhor \u2013 6:57\nMelhor Lugar \u2013 5:42\nEu sou teu (ao vivo) \u2013 7:11\nNome mais doce \u2013 11:43\nPra onde eu irei \u2013 7:53\nSinto fluir \u2013 6:41\nEu s\u00f3 quero tua presen\u00e7a \u2013 8:21\nCan\u00e7\u00e3o ao cordeiro \u2013 6:25\n\n--\nAssista Tamb\u00e9m: \n\nFelipe Rodrigues | 1 Hora de Adora\u00e7\u00e3o - VOL. 1: https://youtu.be/m5_T4ifR2MQ\nFelipe Rodrigues | 1 Hora de Adora\u00e7\u00e3o - VOL. 2: https://youtu.be/8NwG4NLuCXk\nFelipe Rodrigues | 1 Hora de Adora\u00e7\u00e3o - VOL. 3: https://youtu.be/tcHN6OFS_Y4\nFelipe Rodrigues | 1 Hora de Adora\u00e7\u00e3o - VOL. 4: https://youtu.be/BfrzXUSgOM0\n\n--\nSiga-me nas Plataformas Digitais:\n\nSpotify: http://bit.ly/3KNrIO7\nAmazon Music: http://bit.ly/3GyIC0p\nDeezer: http://bit.ly/3Gz3ODE\nYoutube Music: http://bit.ly/3ZYOgj8\nApple Music: http://bit.ly/3UmDHW5\n\n--\nSiga-me nas Redes Sociais: \n\nInstagram: https://www.instagram.com/eufeliperodrigues\nFacebook: https://www.facebook.com/eufeliperodrigues\n\n--\nInforma\u00e7\u00f5es de contato e agenda:\nTEL: +55 62 992887667\n\nFelipe Rodrigues | 1 Hora de Adora\u00e7\u00e3o - VOL. 5\n\n#feliperodrigues #1horadeadora\u00e7\u00e3o #adora\u00e7\u00e3o",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8nFCXe1zerE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8nFCXe1zerE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8nFCXe1zerE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8nFCXe1zerE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8nFCXe1zerE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Felipe Rodrigues",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "Felipe Rodrigues | 1 Hora de Adora\u00e7\u00e3o - VOL. 5",
                    "description": "Inscreva-se no meu canal: @eufeliperodrigues \n\n00:00 Digno \u00e9 o Senhor \u2013 6:57\nMelhor Lugar \u2013 5:42\nEu sou teu (ao vivo) \u2013 7:11\nNome mais doce \u2013 11:43\nPra onde eu irei \u2013 7:53\nSinto fluir \u2013 6:41\nEu s\u00f3 quero tua presen\u00e7a \u2013 8:21\nCan\u00e7\u00e3o ao cordeiro \u2013 6:25\n\n--\nAssista Tamb\u00e9m: \n\nFelipe Rodrigues | 1 Hora de Adora\u00e7\u00e3o - VOL. 1: https://youtu.be/m5_T4ifR2MQ\nFelipe Rodrigues | 1 Hora de Adora\u00e7\u00e3o - VOL. 2: https://youtu.be/8NwG4NLuCXk\nFelipe Rodrigues | 1 Hora de Adora\u00e7\u00e3o - VOL. 3: https://youtu.be/tcHN6OFS_Y4\nFelipe Rodrigues | 1 Hora de Adora\u00e7\u00e3o - VOL. 4: https://youtu.be/BfrzXUSgOM0\n\n--\nSiga-me nas Plataformas Digitais:\n\nSpotify: http://bit.ly/3KNrIO7\nAmazon Music: http://bit.ly/3GyIC0p\nDeezer: http://bit.ly/3Gz3ODE\nYoutube Music: http://bit.ly/3ZYOgj8\nApple Music: http://bit.ly/3UmDHW5\n\n--\nSiga-me nas Redes Sociais: \n\nInstagram: https://www.instagram.com/eufeliperodrigues\nFacebook: https://www.facebook.com/eufeliperodrigues\n\n--\nInforma\u00e7\u00f5es de contato e agenda:\nTEL: +55 62 992887667\n\nFelipe Rodrigues | 1 Hora de Adora\u00e7\u00e3o - VOL. 5\n\n#feliperodrigues #1horadeadora\u00e7\u00e3o #adora\u00e7\u00e3o"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "25088",
                "likeCount": "1360",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "43"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "y74F7w8SIeV619JStpdahRqyOi4",
            "id": "QE6sPRDtGLQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-26T21:00:22Z",
                "channelId": "UCH2958aySlHIuMzpUE8Xe9A",
                "title": "99 NOITES COM SAPOS NA FLORESTA ft. CRIS MINEGIRL",
                "description": "E no v\u00eddeo de hoje, eu e a Cris vamos jogar 99 noites na floresta na atualiza\u00e7\u00e3o dos sapos!\n\nInscreva-se no meu novo canal! \nhttps://www.youtube.com/@UC2_cEtq0IdipC0JVOSU10Tg \n\n\ud83c\udfae ROBLOX 99 NIGHTS IN THE FOREST\n#TexHS #Roblox\n\n\ud83d\udc9c Julia Minegirl - https://youtube.com/juliaminegirl\n\ud83d\udc9b Cris Minegirl - https://youtube.com/crisminegirl\n\n\ud83c\udf35 Deixa o LIKE e se inscreva no canal!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QE6sPRDtGLQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QE6sPRDtGLQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QE6sPRDtGLQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QE6sPRDtGLQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QE6sPRDtGLQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Tex HS",
                "tags": [
                    "Tex",
                    "Tex HS",
                    "Canal Tex",
                    "Jogo",
                    "Game",
                    "Gameplay",
                    "99 Noites",
                    "Cris Minegirl",
                    "Sapos"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "99 NOITES COM SAPOS NA FLORESTA ft. CRIS MINEGIRL",
                    "description": "E no v\u00eddeo de hoje, eu e a Cris vamos jogar 99 noites na floresta na atualiza\u00e7\u00e3o dos sapos!\n\nInscreva-se no meu novo canal! \nhttps://www.youtube.com/@UC2_cEtq0IdipC0JVOSU10Tg \n\n\ud83c\udfae ROBLOX 99 NIGHTS IN THE FOREST\n#TexHS #Roblox\n\n\ud83d\udc9c Julia Minegirl - https://youtube.com/juliaminegirl\n\ud83d\udc9b Cris Minegirl - https://youtube.com/crisminegirl\n\n\ud83c\udf35 Deixa o LIKE e se inscreva no canal!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "146864",
                "likeCount": "5444",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "462"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "1d3wbUDa1NHKid6Nk2gN__wFTP4",
            "id": "KgzkmFvUeIE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-25T14:51:05Z",
                "channelId": "UCv3I6dmc2pR4tE8x_XUlZsw",
                "title": "Yeshua (Salmo 121) (House Session)",
                "description": "Provided to YouTube by BRASAS\n\nYeshua (Salmo 121) (House Session) \u00b7 Salvaon\n\nYeshua (Salmo 121) (House Session)\n\n\u2117 BRASAS\n\nReleased on: 2025-08-13\n\nProducer: Salvaon\nComposer: Jos\u00e9 Augusto da Silva Junior\nLyricist: Jos\u00e9 Augusto da Silva Junior\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KgzkmFvUeIE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KgzkmFvUeIE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KgzkmFvUeIE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KgzkmFvUeIE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KgzkmFvUeIE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Salvaon - Topic",
                "tags": [
                    "Salvaon",
                    "Yeshua (Salmo 121) (House Session)"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Yeshua (Salmo 121) (House Session)",
                    "description": "Provided to YouTube by BRASAS\n\nYeshua (Salmo 121) (House Session) \u00b7 Salvaon\n\nYeshua (Salmo 121) (House Session)\n\n\u2117 BRASAS\n\nReleased on: 2025-08-13\n\nProducer: Salvaon\nComposer: Jos\u00e9 Augusto da Silva Junior\nLyricist: Jos\u00e9 Augusto da Silva Junior\n\nAuto-generated by YouTube."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "38952",
                "likeCount": "821",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "9"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "4dG97t2tK0aYkQVjZmLCWilzINE",
            "id": "0mCdeZnZA2g",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-26T20:58:12Z",
                "channelId": "UC5mC_S9d0yGeUUY-n3lfyHw",
                "title": "SHH...\ud83e\udd2b N\u00e3o Acorde os Brainrots no Roblox",
                "description": "\ud83d\udcb8Flop Robux: https://floprobux.gg/a/223135\n\n\ud83d\udd79\ufe0fJOGO: N\u00e3o acorde os Brainrots!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0mCdeZnZA2g/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0mCdeZnZA2g/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0mCdeZnZA2g/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0mCdeZnZA2g/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0mCdeZnZA2g/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "JeffBlox",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "SHH...\ud83e\udd2b N\u00e3o Acorde os Brainrots no Roblox",
                    "description": "\ud83d\udcb8Flop Robux: https://floprobux.gg/a/223135\n\n\ud83d\udd79\ufe0fJOGO: N\u00e3o acorde os Brainrots!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "132842",
                "likeCount": "2464",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "181"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "6hPhWjyvcQqiASY_tt7QW10Yp7M",
            "id": "ig6vP08yrLk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-23T14:18:02Z",
                "channelId": "UCV7p6rEOdqqXUribQyoI-lw",
                "title": "Hoje Acordei Disposto A Mudar - Isso \u00e9 Deboxe - EletroFunk 2025 - MC Itamar,  MC Double (Dj Derbhen)",
                "description": "Inscreva-se no canal e ative o sino de notifica\u00e7\u00f5es para n\u00e3o perder nenhum lan\u00e7amento!\n\nAcompanhe nossas redes:\nhttps://www.instagram.com/centraldoeletrofunk\n\nCategoria: Musica Entretenimento | Todos os Direitos Reservados\n\n#Deboxe #Eletrofunk",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ig6vP08yrLk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ig6vP08yrLk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ig6vP08yrLk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ig6vP08yrLk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ig6vP08yrLk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Central Do Eletrofunk",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Hoje Acordei Disposto A Mudar - Isso \u00e9 Deboxe - EletroFunk 2025 - MC Itamar,  MC Double (Dj Derbhen)",
                    "description": "Inscreva-se no canal e ative o sino de notifica\u00e7\u00f5es para n\u00e3o perder nenhum lan\u00e7amento!\n\nAcompanhe nossas redes:\nhttps://www.instagram.com/centraldoeletrofunk\n\nCategoria: Musica Entretenimento | Todos os Direitos Reservados\n\n#Deboxe #Eletrofunk"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "57084",
                "likeCount": "551",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "12"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "HfdACp6MWkEG5ZdMvM_DM2dByeQ",
            "id": "-6X0iM2I1wI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-26T12:00:00Z",
                "channelId": "UCbWYmIdZ2hpVMpPhRI9pI5Q",
                "title": "POSSO Fazer ARMADURA com QUALQUER BLOCO no Minecraft!",
                "description": "\ud83d\udc9aCompre j\u00e1 os PRODUTOS CADRES nas melhores lojas do Brasil ou Clicando no Link: https://lp.curtaloja.com/cadres/\n----\nJ\u00e1 garantiu o seu \u00e1lbum de figurinhas? Corre pra completar, trocar com os amigos e entrar nessa aventura colecion\u00e1vel!\n---\n\ud83d\udd38Instagram: https://www.instagram.com/cadresss/\n\ud83d\udd39Twitter: https://twitter.com/Cadres19\n----\n\ud83d\udce9Contato comercial: comercial@agenciacurta.com\n\n#minecraft #publi",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-6X0iM2I1wI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-6X0iM2I1wI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-6X0iM2I1wI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-6X0iM2I1wI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-6X0iM2I1wI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Cadres",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "POSSO Fazer ARMADURA com QUALQUER BLOCO no Minecraft!",
                    "description": "\ud83d\udc9aCompre j\u00e1 os PRODUTOS CADRES nas melhores lojas do Brasil ou Clicando no Link: https://lp.curtaloja.com/cadres/\n----\nJ\u00e1 garantiu o seu \u00e1lbum de figurinhas? Corre pra completar, trocar com os amigos e entrar nessa aventura colecion\u00e1vel!\n---\n\ud83d\udd38Instagram: https://www.instagram.com/cadresss/\n\ud83d\udd39Twitter: https://twitter.com/Cadres19\n----\n\ud83d\udce9Contato comercial: comercial@agenciacurta.com\n\n#minecraft #publi"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "933031",
                "likeCount": "8986",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "93"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "BXDNmWihE4RfeP4y-5d5m4b3eiw",
            "id": "_w985xwVjZw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-20T01:06:13Z",
                "channelId": "UCbqxZSs-tSN2vBvTU0C0a8Q",
                "title": "Era a M\u00e3o De Deus",
                "description": "Provided to YouTube by ONErpm\n\nEra a M\u00e3o De Deus \u00b7 Mensageiros \u00b7 Kailane Frauches\n\nEra a M\u00e3o De Deus\n\n\u2117 MP3 Music\n\nReleased on: 2025-08-18\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_w985xwVjZw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_w985xwVjZw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_w985xwVjZw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_w985xwVjZw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_w985xwVjZw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mensageiros - Topic",
                "tags": [
                    "Mensageiros",
                    "Kailane Frauches",
                    "Era a M\u00e3o De Deus"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Era a M\u00e3o De Deus",
                    "description": "Provided to YouTube by ONErpm\n\nEra a M\u00e3o De Deus \u00b7 Mensageiros \u00b7 Kailane Frauches\n\nEra a M\u00e3o De Deus\n\n\u2117 MP3 Music\n\nReleased on: 2025-08-18\n\nAuto-generated by YouTube."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "11060",
                "likeCount": "102",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "0"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "jsbO9FPNKQwVOKCUBZnKG3KKUN0",
            "id": "a5FYofAi8FE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-26T00:55:26Z",
                "channelId": "UCdlJx-w37viXFNq__qZ7ARQ",
                "title": "A MAIOR INVESTIGA\u00c7\u00c3O QUE J\u00c1 FIZ \ud83d\ude31 GTA RP (Paulinho\u00a0o\u00a0LOKO)",
                "description": "LIVES em: www.kick.com/paulinholokobr\n\nMeu Instagram: @paulinhooloko\n\nContato Empresarial: modderempresarial@outlook.com\n\nEditado por: @andersonmatsu55",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/a5FYofAi8FE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/a5FYofAi8FE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/a5FYofAi8FE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/a5FYofAi8FE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/a5FYofAi8FE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "PAULINHO O LOKO",
                "tags": [
                    "modder",
                    "modder dois",
                    "modder 2",
                    "anti rp",
                    "anti roleplay",
                    "paulinho o loco",
                    "paulinho o loko",
                    "gta anti rp",
                    "gta roleplay",
                    "gta anti roleplay",
                    "mother dois",
                    "paulinho louco",
                    "paulinho loco",
                    "voz fina no jogo",
                    "jogo que imita a vida real",
                    "gta"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "A MAIOR INVESTIGA\u00c7\u00c3O QUE J\u00c1 FIZ \ud83d\ude31 GTA RP (Paulinho\u00a0o\u00a0LOKO)",
                    "description": "LIVES em: www.kick.com/paulinholokobr\n\nMeu Instagram: @paulinhooloko\n\nContato Empresarial: modderempresarial@outlook.com\n\nEditado por: @andersonmatsu55"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "843762",
                "likeCount": "92953",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2452"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "PidxLKcEGCCAG-oeyzUKWlgg3l4",
            "id": "8-WZrh1PMkQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-25T10:01:49Z",
                "channelId": "UCgfznxOK8-SClux7BU1dDjQ",
                "title": "Nunca Foi Sorte (Ao Vivo)",
                "description": "Provided to YouTube by ONErpm\n\nNunca Foi Sorte (Ao Vivo) \u00b7 Kellen Byanca \u00b7 Todah Music \u00b7 Paulo S\u00e9rgio \u00b7 Misaias Oliveira \u00b7 Felipe Costa \u00b7 Arnaldo Quaresma \u00b7 Dimael Kharrara\n\nNunca Foi Sorte\n\n\u2117 Todah Music\n\nReleased on: 2025-08-26\n\nProducer: Tiago Oliveira\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8-WZrh1PMkQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8-WZrh1PMkQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8-WZrh1PMkQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8-WZrh1PMkQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8-WZrh1PMkQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Kellen Byanca - Topic",
                "tags": [
                    "Kellen Byanca",
                    "Todah Music",
                    "Paulo S\u00e9rgio",
                    "Misaias Oliveira",
                    "Felipe Costa",
                    "Arnaldo Quaresma",
                    "Dimael Kharrara",
                    "Nunca Foi Sorte"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Nunca Foi Sorte (Ao Vivo)",
                    "description": "Provided to YouTube by ONErpm\n\nNunca Foi Sorte (Ao Vivo) \u00b7 Kellen Byanca \u00b7 Todah Music \u00b7 Paulo S\u00e9rgio \u00b7 Misaias Oliveira \u00b7 Felipe Costa \u00b7 Arnaldo Quaresma \u00b7 Dimael Kharrara\n\nNunca Foi Sorte\n\n\u2117 Todah Music\n\nReleased on: 2025-08-26\n\nProducer: Tiago Oliveira\n\nAuto-generated by YouTube."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "5284",
                "likeCount": "444",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "28"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "itC75OTxTDkViBXuqqvnems6HA8",
            "id": "wECPMGBmukM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-26T15:15:14Z",
                "channelId": "UC_-3r_DbpZvl7jfAH-8uLbg",
                "title": "TESTEI BASES SECRETAS NO 99 NOITES NA FLORESTA",
                "description": "\ud83c\udf0cSE INSCREVA PARA DOMINARMOS A GAL\u00c1XIA\ud83c\udf0c\n\n\u2764\ufe0fAqui voc\u00ea encontra mais sobre mim!\u2764\ufe0f\n\u2022 twitter: @bayoshin\n\u2022 instagram: @caio.bayo \n\nNome do Jogo: Sobreviva 99 Noites na Floresta\n\n\ud83d\udd57V\u00eddeos todos os dias as 12h15 e 18h15!\n\n\ud83d\udce7 comercial: cbayocomercial@gmail.com\n\nSobreviva 99 Noites na Floresta Roblox\nSobreviva 99 Dias na Floresta Roblox\nZerei o 99 NOITES NA FLORESTA no Roblox!\n99 NIGHTS IN THE FOREST\n\n#roblox  #Bayo",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wECPMGBmukM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wECPMGBmukM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wECPMGBmukM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wECPMGBmukM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wECPMGBmukM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Bayo",
                "tags": [
                    "99 noites na floresta",
                    "sobreviva 99 noites na floresta",
                    "99 dias na floresta",
                    "sobreviva na floresta roblox",
                    "como zerar 99 noites na floresta",
                    "99 noites",
                    "roblox",
                    "roblox game",
                    "99 NIGHTS IN THE FOREST"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "TESTEI BASES SECRETAS NO 99 NOITES NA FLORESTA",
                    "description": "\ud83c\udf0cSE INSCREVA PARA DOMINARMOS A GAL\u00c1XIA\ud83c\udf0c\n\n\u2764\ufe0fAqui voc\u00ea encontra mais sobre mim!\u2764\ufe0f\n\u2022 twitter: @bayoshin\n\u2022 instagram: @caio.bayo \n\nNome do Jogo: Sobreviva 99 Noites na Floresta\n\n\ud83d\udd57V\u00eddeos todos os dias as 12h15 e 18h15!\n\n\ud83d\udce7 comercial: cbayocomercial@gmail.com\n\nSobreviva 99 Noites na Floresta Roblox\nSobreviva 99 Dias na Floresta Roblox\nZerei o 99 NOITES NA FLORESTA no Roblox!\n99 NIGHTS IN THE FOREST\n\n#roblox  #Bayo"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "174153",
                "likeCount": "4222",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "343"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "QDAQbKjD1efW3P-Er19igtaQ8sg",
            "id": "rVWcZEUuCQ4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-20T20:24:56Z",
                "channelId": "UCwhBTTXowp-uBeXmCQ3d9XA",
                "title": "Meu Jeito de Amar",
                "description": "Provided to YouTube by ONErpm\n\nMeu Jeito de Amar \u00b7 Theuzinho \u00b7 Renato Moreno\n\nA Favela Ta Gostosa 1.0\n\n\u2117 Theuzinho Cantor\n\nReleased on: 2025-03-14\n\nProducer: C\u00e1ssio Henrique\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rVWcZEUuCQ4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rVWcZEUuCQ4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rVWcZEUuCQ4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rVWcZEUuCQ4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rVWcZEUuCQ4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Theuzinho - Topic",
                "tags": [
                    "Theuzinho",
                    "Renato Moreno",
                    "A Favela Ta Gostosa 1.0",
                    "Meu Jeito de Amar"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Meu Jeito de Amar",
                    "description": "Provided to YouTube by ONErpm\n\nMeu Jeito de Amar \u00b7 Theuzinho \u00b7 Renato Moreno\n\nA Favela Ta Gostosa 1.0\n\n\u2117 Theuzinho Cantor\n\nReleased on: 2025-03-14\n\nProducer: C\u00e1ssio Henrique\n\nAuto-generated by YouTube."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "13305",
                "likeCount": "112",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "0"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "-Y_bUqhbxMdheqUgeoO1PSaxD_U",
            "id": "AV77KSja26A",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-27T02:57:36Z",
                "channelId": "UCiHxu5rNjbcBdz1tQBCDqLA",
                "title": "Ainda lembram do streamer? Challenger BR  | !elo - !kick - !twitch - !sociais - !runa",
                "description": "\u2728 INSCREVA-SE no canal para n\u00e3o perder novos v\u00eddeos! \u2728\n\n\nMe siga para ficar por dentro das novidades!\n\u27a4 Stream: site roxo/kamikat \ud83d\udc9c\n\u27a4 Instagram: https://www.instagram.com/painkami\n\u27a4 Facebook: https://www.facebook.com/pKamiKat\n\u27a4 Twitter: https://twitter.com/kamizeon",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AV77KSja26A/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AV77KSja26A/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AV77KSja26A/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AV77KSja26A/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AV77KSja26A/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Kamikat",
                "tags": [
                    "kami",
                    "kamikat",
                    "cblol",
                    "paiN",
                    "paiN Gaming",
                    "highlights",
                    "league of legends",
                    "lol",
                    "stream",
                    "mid"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Ainda lembram do streamer? Challenger BR  | !elo - !kick - !twitch - !sociais - !runa",
                    "description": "\u2728 INSCREVA-SE no canal para n\u00e3o perder novos v\u00eddeos! \u2728\n\n\nMe siga para ficar por dentro das novidades!\n\u27a4 Stream: site roxo/kamikat \ud83d\udc9c\n\u27a4 Instagram: https://www.instagram.com/painkami\n\u27a4 Facebook: https://www.facebook.com/pKamiKat\n\u27a4 Twitter: https://twitter.com/kamizeon"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "41735",
                "likeCount": "867",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "AjDlh-GwYBEN5HMfrrRQ1L7hdb8",
            "id": "fGOXDdvfEeM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-25T21:21:10Z",
                "channelId": "UCRD1ypvmK7e_05Rtu9zHOfQ",
                "title": "Aftermovie Barretos 2025 - Ana Castela Embaixadora",
                "description": "\ud83d\udcf2 Me acompanhe no Instagram  https://www.instagram.com/anacastelacantora\n\n\ud83d\udcde Siga o canal \"Ana Castela (B O I A D E I R A)\" no WhatsApp: https://whatsapp.com/channel/0029Va6HtNLHQbS22Zfje31w\n\nHead de Marketing: Everton Albertoni\nCapta\u00e7\u00e3o: Felipe Franco, Adlan Souza\nSocial Manager: Jean Carlos, Yasmin Siqueira, Beatriz Pimentel",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fGOXDdvfEeM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fGOXDdvfEeM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fGOXDdvfEeM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fGOXDdvfEeM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fGOXDdvfEeM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Ana Castela",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Aftermovie Barretos 2025 - Ana Castela Embaixadora",
                    "description": "\ud83d\udcf2 Me acompanhe no Instagram  https://www.instagram.com/anacastelacantora\n\n\ud83d\udcde Siga o canal \"Ana Castela (B O I A D E I R A)\" no WhatsApp: https://whatsapp.com/channel/0029Va6HtNLHQbS22Zfje31w\n\nHead de Marketing: Everton Albertoni\nCapta\u00e7\u00e3o: Felipe Franco, Adlan Souza\nSocial Manager: Jean Carlos, Yasmin Siqueira, Beatriz Pimentel"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "157684",
                "likeCount": "2854",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "267"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "qNC2FWjI8JnGDRpwIFoEMHa2eB0",
            "id": "azAvdDQpirA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-26T22:15:00Z",
                "channelId": "UCUaUhkLyJCgVOMB8YOKSN8g",
                "title": "EU S\u00d3 TENHO QUE FUGIR DA PRIS\u00c3O DA MANEIRA MAIS BURRA POSS\u00cdVEL MAS... VIROU UM CAOS.",
                "description": "Imagina pensar na maneira mais ABSURDA pra escapar de uma pris\u00e3o? Meu objetivo \u00e9 fugir e pra isso s\u00f3 preciso pensar na maneira mais burra poss\u00edvel. \n\nObrigada por assistir :)\nJogo: Henry Stickman\n\nminhas redes:\nhttps://instagram.com/playguima",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/azAvdDQpirA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/azAvdDQpirA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/azAvdDQpirA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/azAvdDQpirA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/azAvdDQpirA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Play Guima",
                "tags": [
                    "guima",
                    "play guima",
                    "play guiminha",
                    "play quina",
                    "quina",
                    "guiminha",
                    "jogos",
                    "games",
                    "jogos gratuito",
                    "gratuito",
                    "gameplay"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "EU S\u00d3 TENHO QUE FUGIR DA PRIS\u00c3O DA MANEIRA MAIS BURRA POSS\u00cdVEL MAS... VIROU UM CAOS.",
                    "description": "Imagina pensar na maneira mais ABSURDA pra escapar de uma pris\u00e3o? Meu objetivo \u00e9 fugir e pra isso s\u00f3 preciso pensar na maneira mais burra poss\u00edvel. \n\nObrigada por assistir :)\nJogo: Henry Stickman\n\nminhas redes:\nhttps://instagram.com/playguima"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "66322",
                "likeCount": "2878",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "656"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Lb9BTBqDhXQD0j6wXaxz-SapAmU",
            "id": "XBDll5HO9Rc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-27T09:00:09Z",
                "channelId": "UCKdG852wkTilD2Qyd74kgqg",
                "title": "\uc218\uc9c4 (SOOJIN) 'BADITUDE' MV",
                "description": "\uc218\uc9c4 (SOOJIN) 1st SINGLE [BADITUDE]\n'BADITUDE' MV \n\nRelease\n: https://SOOJIN.lnk.to/BADITUDE\n\n\uc218\uc9c4 (SOOJIN) Official  \nOfficial Twitter : https://twitter.com/BRD_SOOJIN\nOfficial Instagram : https://www.instagram.com/brd_soojinofficial\nOfficial TikTok : https://www.tiktok.com/@seosootangofficial\nSOOJIN Instagram : https://www.instagram.com/_seosootang\n\n#\uc218\uc9c4 #SOOJIN #BADITUDE",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XBDll5HO9Rc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XBDll5HO9Rc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XBDll5HO9Rc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XBDll5HO9Rc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XBDll5HO9Rc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "SOOJIN",
                "tags": [
                    "\uc218\uc9c4",
                    "SOOJIN",
                    "BADITUDE"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "\uc218\uc9c4 (SOOJIN) 'BADITUDE' MV",
                    "description": "\uc218\uc9c4 (SOOJIN) 1st SINGLE [BADITUDE]\n'BADITUDE' MV \n\nRelease\n: https://SOOJIN.lnk.to/BADITUDE\n\n\uc218\uc9c4 (SOOJIN) Official  \nOfficial Twitter : https://twitter.com/BRD_SOOJIN\nOfficial Instagram : https://www.instagram.com/brd_soojinofficial\nOfficial TikTok : https://www.tiktok.com/@seosootangofficial\nSOOJIN Instagram : https://www.instagram.com/_seosootang\n\n#\uc218\uc9c4 #SOOJIN #BADITUDE"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "12645",
                "likeCount": "22442",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2686"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Q2LBbzNGsskijoqyH_sd6VsNiBk",
            "id": "n-PibU-FfvQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-26T14:45:14Z",
                "channelId": "UC9Qu6o04oTf-b2acahQVk1g",
                "title": "Meus amigos roubaram TODOS os Brainrots no Minecraft",
                "description": "\ud83e\uddf8 Compre os BONECOS DE KASS E KR: https://boxsugar.com.br/kass-e-kr/\n\n\ud83d\udc8c Contato profissional: kassekr@pulliginfluencers.com.br\n\n\ud83c\udfae Nosso host de Minecraft: https://enxadahost.com/ (Cupom: KASSEKR)",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/n-PibU-FfvQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/n-PibU-FfvQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/n-PibU-FfvQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/n-PibU-FfvQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/n-PibU-FfvQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Kass e KR",
                "tags": [
                    "minecraft",
                    "kass e kr",
                    "v\u00eddeos de minecraft",
                    "minecraft brasil",
                    "minecraft engra\u00e7ado",
                    "minecraft mod",
                    "minecraft trollagem",
                    "minecraft criativo",
                    "v\u00eddeo infantil minecraft",
                    "canal kass e kr"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "Meus amigos roubaram TODOS os Brainrots no Minecraft",
                    "description": "\ud83e\uddf8 Compre os BONECOS DE KASS E KR: https://boxsugar.com.br/kass-e-kr/\n\n\ud83d\udc8c Contato profissional: kassekr@pulliginfluencers.com.br\n\n\ud83c\udfae Nosso host de Minecraft: https://enxadahost.com/ (Cupom: KASSEKR)"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "105996",
                "likeCount": "2152",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "46"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "k8Y8E0-VnfzDjDVzHi8nfmLd-zA",
            "id": "rPy5IyRgdew",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-25T10:01:30Z",
                "channelId": "UC7q80QO3KpXxPtLMmd6MBgg",
                "title": "T\u00f4 Nem A\u00ed",
                "description": "Provided to YouTube by ONErpm\n\nT\u00f4 Nem A\u00ed \u00b7 Anderson Neiff \u00b7 Anderson Neiff \u00b7 Leon px \u00b7 MC Ryan SP \u00b7 Mc Danny \u00b7 Mano Cheffe\n\nI\u2022E\u2022A\u2022A\u2022N\n\n\u2117 Number One Produtora\n\nReleased on: 2025-08-26\n\nProducer: Mano Cheffe\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rPy5IyRgdew/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rPy5IyRgdew/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rPy5IyRgdew/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rPy5IyRgdew/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rPy5IyRgdew/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Anderson Neiff - Topic",
                "tags": [
                    "Anderson Neiff",
                    "Leon px",
                    "MC Ryan SP",
                    "Mc Danny",
                    "Mano Cheffe",
                    "I\u2022E\u2022A\u2022A\u2022N",
                    "T\u00f4 Nem A\u00ed"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "T\u00f4 Nem A\u00ed",
                    "description": "Provided to YouTube by ONErpm\n\nT\u00f4 Nem A\u00ed \u00b7 Anderson Neiff \u00b7 Anderson Neiff \u00b7 Leon px \u00b7 MC Ryan SP \u00b7 Mc Danny \u00b7 Mano Cheffe\n\nI\u2022E\u2022A\u2022A\u2022N\n\n\u2117 Number One Produtora\n\nReleased on: 2025-08-26\n\nProducer: Mano Cheffe\n\nAuto-generated by YouTube."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "24557",
                "likeCount": "1769",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "22"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "1QRnzp1bySHDLJ5iJ9mm7uzUYVM",
            "id": "kE_atRXYUEg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-26T13:30:44Z",
                "channelId": "UC6P6SvP2arhEdJ9Pg8qwP2A",
                "title": "Virei um BLOCO e EVOLUI no Minecraft",
                "description": "\ud83d\udcf8 Meu Instagram:\nhttps://www.instagram.com/_athos_br/\n\nBONECO ATHOS: \u2705\nhttps://lojadoathos.com\n\n\ud83d\udcde Contato comercial: \ncomercial@agenciacurta.com\n\nvirei um bloco e evolui\nvirei um bloco e evolui\n\n#minecraft #athos",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kE_atRXYUEg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kE_atRXYUEg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kE_atRXYUEg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kE_atRXYUEg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kE_atRXYUEg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Athos",
                "tags": [
                    "minecraft",
                    "athos",
                    "athos gamer",
                    "minecraft pe",
                    "bedrock",
                    "java",
                    "pocket edition",
                    "maniqueft",
                    "bloco",
                    "evolui",
                    "mine"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Virei um BLOCO e EVOLUI no Minecraft",
                    "description": "\ud83d\udcf8 Meu Instagram:\nhttps://www.instagram.com/_athos_br/\n\nBONECO ATHOS: \u2705\nhttps://lojadoathos.com\n\n\ud83d\udcde Contato comercial: \ncomercial@agenciacurta.com\n\nvirei um bloco e evolui\nvirei um bloco e evolui\n\n#minecraft #athos"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "479562",
                "likeCount": "5382",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "89"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Cb9ZMPJdI5Mai0UHIKGBkz_1J7g",
            "id": "ZB600rRlPO8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-26T23:30:20Z",
                "channelId": "UC6MfFxrAK-e4HcgJROvDJDg",
                "title": "Zara Larsson - Crush (Official Music Video)",
                "description": "Zara Larsson -  Crush (Official Video)\n\nCrush available at: https://ZaraLarsson.lnk.to/Crush\n\nFollow Zara Larsson: \nhttp://www.instagram.com/zaralarsson \nhttps://www.facebook.com/ZaraLarssonOfficial\nhttps://twitter.com/zaralarsson\nhttp://zaralarsson.se\nhttp://www.zaralarssonofficial.com/\n\n(C) 2025 Sommer House, under exclusive license to Epic Records, a division of Sony Music Entertainment.\n\n#ZaraLarsson #Crush",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZB600rRlPO8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZB600rRlPO8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZB600rRlPO8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZB600rRlPO8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZB600rRlPO8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ZaraLarssonMusicVEVO",
                "tags": [
                    "Sweden",
                    "Ten Records",
                    "wow remix",
                    "sabrina carpenter remix",
                    "zara and sabrina",
                    "wow remix official",
                    "poster girl",
                    "zara larsson cant tame her",
                    "cant tame her",
                    "cant tame her zara larsson",
                    "nightcore",
                    "cant tame her nightcore",
                    "spinall",
                    "zara larsson spinall",
                    "Ty Dolla $ign",
                    "So Good video",
                    "So Good official video",
                    "Zara Larsson So Good Video",
                    "Ty Dolla $ign So Good",
                    "Netflix",
                    "Work It",
                    "Go Crazy",
                    "Crazy",
                    "The London",
                    "London",
                    "Hot",
                    "Franchise",
                    "Quinn and Jake",
                    "Quinn",
                    "Jake",
                    "love me land",
                    "zara"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Zara Larsson - Crush (Official Music Video)",
                    "description": "Zara Larsson -  Crush (Official Video)\n\nCrush available at: https://ZaraLarsson.lnk.to/Crush\n\nFollow Zara Larsson: \nhttp://www.instagram.com/zaralarsson \nhttps://www.facebook.com/ZaraLarssonOfficial\nhttps://twitter.com/zaralarsson\nhttp://zaralarsson.se\nhttp://www.zaralarssonofficial.com/\n\n(C) 2025 Sommer House, under exclusive license to Epic Records, a division of Sony Music Entertainment.\n\n#ZaraLarsson #Crush"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "72927",
                "likeCount": "10534",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "797"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Cdn0u_QxOp6IB8WByOPnGpst7Bs",
            "id": "pWwXURaCIOo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-26T22:16:12Z",
                "channelId": "UCos_qGD79g0c4dDwWAwZskw",
                "title": "Spider-Man Rescue \u0627\u0644\u0631\u062c\u0644 \u0627\u0644\u0639\u0646\u0643\u0628\u0648\u062a \u0627\u0646\u0642\u0627\u0630batman vs iron man vs venom funnyGame GTA 5 superhero",
                "description": "Spider-Man Rescue \u0627\u0644\u0631\u062c\u0644 \u0627\u0644\u0639\u0646\u0643\u0628\u0648\u062a \u0627\u0646\u0642\u0627\u0630batman vs iron man vs venom funnyGame GTA 5 superhero",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pWwXURaCIOo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pWwXURaCIOo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pWwXURaCIOo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pWwXURaCIOo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pWwXURaCIOo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Moto Spidey",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "ar",
                "localized": {
                    "title": "Spider-Man Rescue \u0627\u0644\u0631\u062c\u0644 \u0627\u0644\u0639\u0646\u0643\u0628\u0648\u062a \u0627\u0646\u0642\u0627\u0630batman vs iron man vs venom funnyGame GTA 5 superhero",
                    "description": "Spider-Man Rescue \u0627\u0644\u0631\u062c\u0644 \u0627\u0644\u0639\u0646\u0643\u0628\u0648\u062a \u0627\u0646\u0642\u0627\u0630batman vs iron man vs venom funnyGame GTA 5 superhero"
                },
                "defaultAudioLanguage": "ar"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1337901",
                "likeCount": "65386",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "610"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "5wkPz_h9YJISUB9SItVhXseJH0E",
            "id": "q-MlWhlldMs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-20T14:36:27Z",
                "channelId": "UCm6Kk_E9qUcPEEAiwsOzzXQ",
                "title": "Notifica\u00e7\u00e3o Preferida (Ao Vivo)",
                "description": "Provided to YouTube by Som Livre\n\nNotifica\u00e7\u00e3o Preferida (Ao Vivo) \u00b7 Z\u00e9 Neto & Cristiano\n\nFeriad\u00e3o Sertanejo - Mod\u00e3o pra Beber e\u00a0Sofrer Sem Pressa\n\n\u2117 2020 Som Livre\n\nReleased on: 2025-08-21\n\nAssociated Performer: Z\u00e9 Neto & Cristiano\nLead Vocalist: V\u00e1rios Artistas\nComposer: Junior Gomes\nComposer: Vine Show\nComposer: Thiago Alves\nComposer: Samuel Alves\nProducer: Not Applicable\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/q-MlWhlldMs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/q-MlWhlldMs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/q-MlWhlldMs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/q-MlWhlldMs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/q-MlWhlldMs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Z\u00e9 Neto & Cristiano - Topic",
                "tags": [
                    "Z\u00e9 Neto & Cristiano",
                    "Feriad\u00e3o Sertanejo - Mod\u00e3o pra Beber e\u00a0Sofrer Sem Pressa",
                    "Notifica\u00e7\u00e3o Preferida"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Notifica\u00e7\u00e3o Preferida (Ao Vivo)",
                    "description": "Provided to YouTube by Som Livre\n\nNotifica\u00e7\u00e3o Preferida (Ao Vivo) \u00b7 Z\u00e9 Neto & Cristiano\n\nFeriad\u00e3o Sertanejo - Mod\u00e3o pra Beber e\u00a0Sofrer Sem Pressa\n\n\u2117 2020 Som Livre\n\nReleased on: 2025-08-21\n\nAssociated Performer: Z\u00e9 Neto & Cristiano\nLead Vocalist: V\u00e1rios Artistas\nComposer: Junior Gomes\nComposer: Vine Show\nComposer: Thiago Alves\nComposer: Samuel Alves\nProducer: Not Applicable\n\nAuto-generated by YouTube."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "27580",
                "likeCount": "98",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Jqeha1GHYQ2nN1P09y6ntqwHXNE",
            "id": "EL9Fqbj3g74",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-27T08:56:57Z",
                "channelId": "UCPYZ-R5LQGMeU7QikgxmH8Q",
                "title": "Teleporting To Your Minecraft Bases",
                "description": "server: donutsmp.net\nhttps://www.youtube.com/watch?v=mPbVIS5wL6A\n\n\u2022 Twitter/X https://twitter.com/DrDonut099\n\u2022 Instagram https://www.instagram.com/drdonutt\n\u2022 TikTok: https://www.tiktok.com/@drdonutt\n\u2022 DonutSMP Discord: https://discord.gg/donutsmp\n\u2022 Discord: https://discord.gg/donut\n\nFor business inquiries, please contact drdonut@amg.gg\n\nThank you for watching",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EL9Fqbj3g74/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EL9Fqbj3g74/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EL9Fqbj3g74/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EL9Fqbj3g74/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EL9Fqbj3g74/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "DrDonut",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Teleporting To Your Minecraft Bases",
                    "description": "server: donutsmp.net\nhttps://www.youtube.com/watch?v=mPbVIS5wL6A\n\n\u2022 Twitter/X https://twitter.com/DrDonut099\n\u2022 Instagram https://www.instagram.com/drdonutt\n\u2022 TikTok: https://www.tiktok.com/@drdonutt\n\u2022 DonutSMP Discord: https://discord.gg/donutsmp\n\u2022 Discord: https://discord.gg/donut\n\nFor business inquiries, please contact drdonut@amg.gg\n\nThank you for watching"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "469488",
                "likeCount": "3903",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "62"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "_ia_OiFnpobFafTUt98gsFHk_UM",
            "id": "MyTfSaG6ksQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-23T13:00:08Z",
                "channelId": "UCa07gDmiGKAM1ZYO2Ry-Mpg",
                "title": "Se ela voltar  Junnior Mello Goi\u00e2nia session",
                "description": "Goi\u00e2nia session\n\n#seelavoltar #junniormello #piseirodubom\n\nShows;38999223017 ou 38998362056\n\n\n\nT\u00f4 sofrendo todo dia ,por algu\u00e9m que foi embora, levando minha alegria, cora\u00e7\u00e3o no peito chora , t\u00f4 sofrendo na saudade, preso nesse amor sem fim, algu\u00e9m liga pra ela e pede pra voltar pra mim.   REFRAO: se ela voltar, dessa vez caso com ela , n\u00f3s sobe no altar na igrejinha da capela, se ela voltar pra ficar na minha vida, nunca mais eu bebo nunca mais agente briga,,  dos meus amigos de bar ,eu t\u00f4 caindo fora , se ela voltar n\u00f3s vamos fazer hist\u00f3ria, VIVER longe dela pra mim e castigo, preciso dela aqui junto comigo\n\nComp L\u00e9o Monteiro \nMixagem studio as\nProdu\u00e7\u00e3o v\u00eddeo Goi\u00e2nia session",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MyTfSaG6ksQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MyTfSaG6ksQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MyTfSaG6ksQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MyTfSaG6ksQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MyTfSaG6ksQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Junnior mello piseiro Du bom ",
                "tags": [
                    "Se ela voltar",
                    "Lan\u00e7amento Junnior Melo",
                    "Lan\u00e7amento Junnior Melo 2025",
                    "Forr\u00f3",
                    "M\u00fasica 2025",
                    "Forr\u00f3 2025",
                    "Tbt Junnior Melo",
                    "Tbt Junnior Melo 2025",
                    "DVD Junnior Melo 2025",
                    "DVD Junnior Melo",
                    "Forr\u00f3 do Junnior Melo",
                    "Junnior Melo Piseiro do bom",
                    "Piseiro do bom",
                    "Junnior Melo forr\u00f3 do bom"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Se ela voltar  Junnior Mello Goi\u00e2nia session",
                    "description": "Goi\u00e2nia session\n\n#seelavoltar #junniormello #piseirodubom\n\nShows;38999223017 ou 38998362056\n\n\n\nT\u00f4 sofrendo todo dia ,por algu\u00e9m que foi embora, levando minha alegria, cora\u00e7\u00e3o no peito chora , t\u00f4 sofrendo na saudade, preso nesse amor sem fim, algu\u00e9m liga pra ela e pede pra voltar pra mim.   REFRAO: se ela voltar, dessa vez caso com ela , n\u00f3s sobe no altar na igrejinha da capela, se ela voltar pra ficar na minha vida, nunca mais eu bebo nunca mais agente briga,,  dos meus amigos de bar ,eu t\u00f4 caindo fora , se ela voltar n\u00f3s vamos fazer hist\u00f3ria, VIVER longe dela pra mim e castigo, preciso dela aqui junto comigo\n\nComp L\u00e9o Monteiro \nMixagem studio as\nProdu\u00e7\u00e3o v\u00eddeo Goi\u00e2nia session"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "17391",
                "likeCount": "157",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "19"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "9MnRoBcXeHhh3H6Nd3cN6GIWl_o",
            "id": "GyiKi9MBdQ8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-26T22:00:31Z",
                "channelId": "UCZ5EhVtjHsdha52CiOcFvvg",
                "title": "LOKIS NO MUNDO DO ECA ECA | Roblox - Poop Together",
                "description": "Hoje veremos o Lokis no mundo do eca eca.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GyiKi9MBdQ8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GyiKi9MBdQ8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GyiKi9MBdQ8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GyiKi9MBdQ8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GyiKi9MBdQ8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Lokis",
                "tags": [
                    "roblox",
                    "lokis",
                    "lokis roblox",
                    "looks",
                    "looks roblox",
                    "loquinho roblox",
                    "loquinho",
                    "eca roblox"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "LOKIS NO MUNDO DO ECA ECA | Roblox - Poop Together",
                    "description": "Hoje veremos o Lokis no mundo do eca eca."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "54111",
                "likeCount": "365",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "39"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "9cU4i6q-qZdPuDK7fQg_JBn7asM",
            "id": "15cUvgpnBuk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-24T11:09:38Z",
                "channelId": "UCwu1LplZRbfGO8L7pRJIX-A",
                "title": "Top 60 LOUVORES Para Sentir Presen\u00e7a De Deus, As Melhores M\u00fasicas Gospel tocar o cora\u00e7\u00e3o ,Hinos",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/15cUvgpnBuk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/15cUvgpnBuk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/15cUvgpnBuk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/15cUvgpnBuk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/15cUvgpnBuk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Gospel Melhores M\u00fasicas",
                "tags": [
                    "Gospel Melhores M\u00fasicas",
                    "Gospel",
                    "gospel 2024",
                    "m\u00fasicas gospel",
                    "m\u00fasicas gospel 2024",
                    "melhores m\u00fasicas gospel",
                    "melhores m\u00fasicas gospel 2024",
                    "Musicas Gospel Mais Tocadas",
                    "Musicas Gospel Mais Tocadas 2024",
                    "Louvores de Adora\u00e7\u00e3o",
                    "Louvores e Adora\u00e7\u00e3o",
                    "Louvores",
                    "Adora\u00e7\u00e3o",
                    "Adora\u00e7\u00e3o 2024",
                    "Hinos 2024",
                    "Hinos Gospel",
                    "Hinos Gospel 2024",
                    "Musica Gospel",
                    "Hinos Evang\u00e9licos 2024",
                    "top gospel",
                    "top m\u00fasicas gospel",
                    "cantores gospel",
                    "Adriano \u00c1vila",
                    "m\u00fasicas",
                    "louvor",
                    "hinos evang\u00e9licos",
                    "musica gospel",
                    "hinos"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "ase",
                "localized": {
                    "title": "Top 60 LOUVORES Para Sentir Presen\u00e7a De Deus, As Melhores M\u00fasicas Gospel tocar o cora\u00e7\u00e3o ,Hinos",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "ase"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3116",
                "likeCount": "188",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "pBShIo6qZmml6fMvLVlTN2uGyr0",
            "id": "Nbg-XmeZjrw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-26T21:00:33Z",
                "channelId": "UCE__4o434lPi0cWaPetXdnQ",
                "title": "Sobrevivi 100 dias em um RPG SOMBRIO no Minecraft - O FILME",
                "description": "#100dias #minecraft \n\nO MODPACK DE RPG MAIS SOMBRIO QUE J\u00c1 JOGUEI AT\u00c9 HOJE!\nNa aventura de hoje do Minecraft, temos a miss\u00e3o de criar a nossa classe EXTREMAMENTE espec\u00edfica para conquistar todos os bosses desse novo modpack de RPG do Minecraft! Ser\u00e1 que conseguimos conquistar todos os bosses ou eles v\u00e3o acabar com a gente?!\nEsse modpack nos coloca em um mundo completamente customizado, com uma variedade enorme de bosses e inimigos para enfrentar!\nSer\u00e1 que conseguimos completar todos esses desafios em  somente um v\u00eddeo de 100 dias, ou um bug inexplic\u00e1vel do Minecraft vai acabar conosco?!\nEnt\u00e3o j\u00e1 se inscreve e deixa o like pra sempre ser notificado assim que eu postar mais videoz\u00e3o de Minecraft como esse aqui no canal!\n\nEmail de contato: contato.lokolow@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Nbg-XmeZjrw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Nbg-XmeZjrw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Nbg-XmeZjrw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Nbg-XmeZjrw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Nbg-XmeZjrw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Lokolow",
                "tags": [
                    "100 dias",
                    "100 dias minecraft",
                    "100 dias no minecraft",
                    "sobrevivi 100 dias",
                    "sobrevivi 100 dias no minecraft",
                    "sobrevivendo 100 dias",
                    "sobrevivendo 100 dias no minecraft",
                    "lokolow",
                    "loco low",
                    "lokolow 100 dias",
                    "loco low 100 dias",
                    "100 dias lokolow",
                    "minecraft modpack",
                    "mods minecraft",
                    "atlantis",
                    "rpg minecraft",
                    "rpg sombrio",
                    "minecraft sombrio",
                    "minecraft terror",
                    "terror rpg minecraft",
                    "minecraft terror rpg",
                    "modpack rpg minecraft",
                    "minecraft rpg modpack",
                    "rpg modpack",
                    "modpack rpg"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Sobrevivi 100 dias em um RPG SOMBRIO no Minecraft - O FILME",
                    "description": "#100dias #minecraft \n\nO MODPACK DE RPG MAIS SOMBRIO QUE J\u00c1 JOGUEI AT\u00c9 HOJE!\nNa aventura de hoje do Minecraft, temos a miss\u00e3o de criar a nossa classe EXTREMAMENTE espec\u00edfica para conquistar todos os bosses desse novo modpack de RPG do Minecraft! Ser\u00e1 que conseguimos conquistar todos os bosses ou eles v\u00e3o acabar com a gente?!\nEsse modpack nos coloca em um mundo completamente customizado, com uma variedade enorme de bosses e inimigos para enfrentar!\nSer\u00e1 que conseguimos completar todos esses desafios em  somente um v\u00eddeo de 100 dias, ou um bug inexplic\u00e1vel do Minecraft vai acabar conosco?!\nEnt\u00e3o j\u00e1 se inscreve e deixa o like pra sempre ser notificado assim que eu postar mais videoz\u00e3o de Minecraft como esse aqui no canal!\n\nEmail de contato: contato.lokolow@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "79313",
                "likeCount": "7996",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "388"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "iAFxXDJX7ePMVBx0LpmNqTy_UAU",
            "id": "9h8nO2y2h9U",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-22T16:35:05Z",
                "channelId": "UCEnMr-IxogmPSQ7eksl-Xyg",
                "title": "Orochi \"CHAMPAGNE\" feat. PL Quest, BIN (prod. Kizzy)",
                "description": "Inscreva-se e fique atualizado\nAtive o \ud83d\udd14 das notifica\u00e7\u00f5es para n\u00e3o perder nenhum v\u00eddeo\n\nEmbarque nessa viagem, oh\nEsse \u00e9 o nosso lifestyle\nChampagne na hidromassagem\nQualquer hotel \u00e9 o nosso lar\nNossa noite \u00e9 tipo miragem, oh\nBaby, vamos flutuar\nHoje tem show na sua cidade\nSer\u00e1 que n\u00f3s vamos se encontrar?\n\nBaby, eu sei que voc\u00ea t\u00e1 sozinha em casa\nEnt\u00e3o diz qual vai ser\nT\u00f4 na sua cidade, no hotel relaxando\nBebendo, fumando e pensando em voc\u00ea\n\nViver pra lembrar que n\u00f3s dois somos\nAmante da noite, nada nos para\nLembra que MainStreet \u00e9 a firma\nDe Mercedes-Benz, isso \u00e9 como nos sonhos\nLinda, eu trouxe flores e \u00e1lcool\n\nEmbarque nessa viagem, oh\nEsse \u00e9 o nosso lifestyle\nChampagne na hidromassagem\nQualquer hotel \u00e9 o nosso lar\nNossa noite \u00e9 tipo miragem, oh\nBaby, vamos flutuar\nHoje tem show na sua cidade\nSer\u00e1 que n\u00f3s vamos se encontrar?\n\nComo se fosse a \u00faltima vida\nPouco tempo, ent\u00e3o tira a roupa\nFodendo em cima da pia\nNa onda quebrando a porra toda\nA nossa viagem \u00e9 m\u00f3 putaria\nMe chama de tralha, eu te chamo de louca\nDissolvendo o doce debaixo da l\u00edngua\nMeia nove, eu deixo tudo na sua boca\n\nE o tempo passa tanto, mas n\u00e3o passa\nEssa vontade de te ver\nProcurei em outros corpos, mas n\u00e3o acho\nO que tem dentro de voc\u00ea\n\u00c9 uma viagem, oh\nTe ver quicando assim t\u00e3o alto\nAmo essa cara de safada\nMolhada em cima do meu colo\n\n\u00d3 como ela fica no beat do Kizzy\nTipo um talism\u00e3, t\u00e1 parecendo a IZA\nRebola na onda chapada de weed\nN\u00f3s voando alto, rasando na city\nMe liga essa noite, linda, me encontra\nVamo pro baile, eu tenho Col\u00f4mbia\nToda molhada sempre apronta\nUma loucura te deixar tonta\n\nOlha, eu te falei que \u00e9 fake o papo desses cara\nN\u00f3s t\u00e1 tipo sheik, s\u00f3 portando as joia cara\nQuem n\u00e3o acreditou hoje segue mordendo a cara\nEu sou MainStreet, sabe que minha gang n\u00e3o para\nGang, gang, gang, nota de cem na bunda da bih\nDan\u00e7ando pra mim, descendo o bumbum\n\nEla no colo, eu t\u00f4 chapadin\nFumando fininho\nE hoje elas quer me dar\nS\u00f3 pra ostentar\nEla quer um stories pra postar\nCasa \u00e0 beira-mar\nQue a vida n\u00e3o pode te dar\n\nEmbarque nessa viagem, oh\nEsse \u00e9 o nosso lifestyle\nChampagne na hidromassagem\nQualquer hotel \u00e9 o nosso lar\nNossa noite \u00e9 tipo miragem, oh\nBaby, vamos flutuar\nHoje tem show na sua cidade\nSer\u00e1 que n\u00f3s vamos se encontrar?\n\nDivulgue sua m\u00fasica:\n(11) 945040202\n\nEste videofonograma \u00e9 um produto original e pr\u00f3prio da Gravadora e Editora. \nA c\u00f3pia dele ou o reenvio do mesmo resultar\u00e1 em grandes implica\u00e7\u00f5es ao seu canal do youtube ou at\u00e9 a exclus\u00e3o do mesmo.\n\nCopyright \u00a9 Love Funk direitos reservados \n#QGDOSDRAK",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9h8nO2y2h9U/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9h8nO2y2h9U/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9h8nO2y2h9U/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9h8nO2y2h9U/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9h8nO2y2h9U/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "QG DOS DRAK",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Orochi \"CHAMPAGNE\" feat. PL Quest, BIN (prod. Kizzy)",
                    "description": "Inscreva-se e fique atualizado\nAtive o \ud83d\udd14 das notifica\u00e7\u00f5es para n\u00e3o perder nenhum v\u00eddeo\n\nEmbarque nessa viagem, oh\nEsse \u00e9 o nosso lifestyle\nChampagne na hidromassagem\nQualquer hotel \u00e9 o nosso lar\nNossa noite \u00e9 tipo miragem, oh\nBaby, vamos flutuar\nHoje tem show na sua cidade\nSer\u00e1 que n\u00f3s vamos se encontrar?\n\nBaby, eu sei que voc\u00ea t\u00e1 sozinha em casa\nEnt\u00e3o diz qual vai ser\nT\u00f4 na sua cidade, no hotel relaxando\nBebendo, fumando e pensando em voc\u00ea\n\nViver pra lembrar que n\u00f3s dois somos\nAmante da noite, nada nos para\nLembra que MainStreet \u00e9 a firma\nDe Mercedes-Benz, isso \u00e9 como nos sonhos\nLinda, eu trouxe flores e \u00e1lcool\n\nEmbarque nessa viagem, oh\nEsse \u00e9 o nosso lifestyle\nChampagne na hidromassagem\nQualquer hotel \u00e9 o nosso lar\nNossa noite \u00e9 tipo miragem, oh\nBaby, vamos flutuar\nHoje tem show na sua cidade\nSer\u00e1 que n\u00f3s vamos se encontrar?\n\nComo se fosse a \u00faltima vida\nPouco tempo, ent\u00e3o tira a roupa\nFodendo em cima da pia\nNa onda quebrando a porra toda\nA nossa viagem \u00e9 m\u00f3 putaria\nMe chama de tralha, eu te chamo de louca\nDissolvendo o doce debaixo da l\u00edngua\nMeia nove, eu deixo tudo na sua boca\n\nE o tempo passa tanto, mas n\u00e3o passa\nEssa vontade de te ver\nProcurei em outros corpos, mas n\u00e3o acho\nO que tem dentro de voc\u00ea\n\u00c9 uma viagem, oh\nTe ver quicando assim t\u00e3o alto\nAmo essa cara de safada\nMolhada em cima do meu colo\n\n\u00d3 como ela fica no beat do Kizzy\nTipo um talism\u00e3, t\u00e1 parecendo a IZA\nRebola na onda chapada de weed\nN\u00f3s voando alto, rasando na city\nMe liga essa noite, linda, me encontra\nVamo pro baile, eu tenho Col\u00f4mbia\nToda molhada sempre apronta\nUma loucura te deixar tonta\n\nOlha, eu te falei que \u00e9 fake o papo desses cara\nN\u00f3s t\u00e1 tipo sheik, s\u00f3 portando as joia cara\nQuem n\u00e3o acreditou hoje segue mordendo a cara\nEu sou MainStreet, sabe que minha gang n\u00e3o para\nGang, gang, gang, nota de cem na bunda da bih\nDan\u00e7ando pra mim, descendo o bumbum\n\nEla no colo, eu t\u00f4 chapadin\nFumando fininho\nE hoje elas quer me dar\nS\u00f3 pra ostentar\nEla quer um stories pra postar\nCasa \u00e0 beira-mar\nQue a vida n\u00e3o pode te dar\n\nEmbarque nessa viagem, oh\nEsse \u00e9 o nosso lifestyle\nChampagne na hidromassagem\nQualquer hotel \u00e9 o nosso lar\nNossa noite \u00e9 tipo miragem, oh\nBaby, vamos flutuar\nHoje tem show na sua cidade\nSer\u00e1 que n\u00f3s vamos se encontrar?\n\nDivulgue sua m\u00fasica:\n(11) 945040202\n\nEste videofonograma \u00e9 um produto original e pr\u00f3prio da Gravadora e Editora. \nA c\u00f3pia dele ou o reenvio do mesmo resultar\u00e1 em grandes implica\u00e7\u00f5es ao seu canal do youtube ou at\u00e9 a exclus\u00e3o do mesmo.\n\nCopyright \u00a9 Love Funk direitos reservados \n#QGDOSDRAK"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "15861",
                "likeCount": "60",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "0"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "F_ycKp4RxarU1rDlKuOzfnJcW-k",
            "id": "X7onOCU0IXQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-27T01:25:22Z",
                "channelId": "UCKqaYQJxujMSKCnCNahbNwg",
                "title": "LAN\u00c7AMENTO DO STARSHIP 37 E SUPER HEAVY BOOSTER 16! - VOO 10",
                "description": "Chegamos ao voo 10 do maior foguete da hist\u00f3ria! O objetivo deste teste \u00e9 mais uma vez tentar liberar os simuladores de sat\u00e9lites no espa\u00e7o, al\u00e9m de reentrar na atmosfera e pousar no Oceano \u00cdndico.\n\nA Starship \u00e9 um foguete revolucion\u00e1rio desenvolvido pela SpaceX com o objetivo de transportar humanos e cargas para uma variedade de miss\u00f5es para a \u00d3rbita Terrestre, Lua, e Marte. O primeiro est\u00e1gio \u00e9 chamado Super Heavy e o segundo simplesmente Starship, e juntos s\u00e3o projetados para serem totalmente reutiliz\u00e1veis, reduzindo significativamente os custos de lan\u00e7amento.\nO Starship \u00e9 constru\u00eddo em a\u00e7o inoxid\u00e1vel, material que proporciona resist\u00eancia, durabilidade e suporte a altas temperaturas, essencial para reentradas na atmosfera. Com 123 metros de altura ,9 metros de di\u00e2metro, e mais de 5 mil toneladas, ele \u00e9 o maior foguete j\u00e1 constru\u00eddo na hist\u00f3ria. \n\nHoje voc\u00ea acompanhar\u00e1 conosco mais um voo hist\u00f3rico que pavimentar\u00e1 o futuro da explora\u00e7\u00e3o espacial como conhecemos!\n\n#SERASpace\nCOME\u00c7OU A NOSSA JORNADA PARA O ESPA\u00c7O!\nBora fazer o Space Orbit voar com a Blue Origin e me tornar o terceiro brasileiro a ir ao espa\u00e7o!\nACESSE O LINK! https://t.me/sera_mission_control_bot/app?startapp=V66953M1\n\nADQUIRA PRODUTOS DO STARSHIP NA LOJA DO FOGUETEIRO! https://spaceorbit.com.br/search/?q=starship\n \n\n==================================================================\n\nMande um PIX para ajudar o Space Orbit: pix@spaceorbit.com.br (chave de e-mail)\n\nSeja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios: https://www.youtube.com/channel/UCKqaYQJxujMSKCnCNahbNwg/join\n\n==================================================================\n\nParceiros do Space Orbit:\n\nConhe\u00e7a os Filamentos da 3D Fila e imprima ainda mais coisas: https://3dfila.com.br\n\nLoja 3D Print Academy\nhttps://www.loja3dpa.com.br/\n\n==================================================================\n\nMande um e-mail para: canalspaceorbit@gmail.com\n\nSiga o Space Orbit nas redes sociais:\n\nInstagram: https://instagram.com/pedropallotta\nTikTok: https://www.tiktok.com/@pedropallotta\nThreads: https://www.threads.net/@pedropallotta \nX: https://twitter.com/pallottapedro \nFacebook: https://facebook.com/canalspaceorbit\n\nSiga os canais do Space Orbit News no Telegram https://t.me/spaceorbitnews e no WhatsApp https://whatsapp.com/channel/0029VaCzQUADDmFdWNDKv337 e n\u00e3o perca nenhum acontecimento do mundo dos lan\u00e7amentos espaciais.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/X7onOCU0IXQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/X7onOCU0IXQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/X7onOCU0IXQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/X7onOCU0IXQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/X7onOCU0IXQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Space Orbit",
                "tags": [
                    "desenvolvimento starship",
                    "explos\u00e3o Starship",
                    "foguete starship",
                    "lan\u00e7amento da starship",
                    "lan\u00e7amento orbital starship",
                    "lan\u00e7amento super heavy starship",
                    "spacex starship",
                    "starship orbital",
                    "starship spacex live",
                    "teste orbital starship",
                    "teste starship",
                    "voo orbital da spacex",
                    "voo orbital starship",
                    "voo starship",
                    "elon musk",
                    "pouso do starship",
                    "starlink",
                    "pouso do super heavy",
                    "starship v2",
                    "super heavy booster 15",
                    "ship 35 orbital",
                    "voo 10",
                    "ship 37",
                    "explos\u00e3o",
                    "#SERASpace"
                ],
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "LAN\u00c7AMENTO DO STARSHIP 37 E SUPER HEAVY BOOSTER 16! - VOO 10",
                    "description": "Chegamos ao voo 10 do maior foguete da hist\u00f3ria! O objetivo deste teste \u00e9 mais uma vez tentar liberar os simuladores de sat\u00e9lites no espa\u00e7o, al\u00e9m de reentrar na atmosfera e pousar no Oceano \u00cdndico.\n\nA Starship \u00e9 um foguete revolucion\u00e1rio desenvolvido pela SpaceX com o objetivo de transportar humanos e cargas para uma variedade de miss\u00f5es para a \u00d3rbita Terrestre, Lua, e Marte. O primeiro est\u00e1gio \u00e9 chamado Super Heavy e o segundo simplesmente Starship, e juntos s\u00e3o projetados para serem totalmente reutiliz\u00e1veis, reduzindo significativamente os custos de lan\u00e7amento.\nO Starship \u00e9 constru\u00eddo em a\u00e7o inoxid\u00e1vel, material que proporciona resist\u00eancia, durabilidade e suporte a altas temperaturas, essencial para reentradas na atmosfera. Com 123 metros de altura ,9 metros de di\u00e2metro, e mais de 5 mil toneladas, ele \u00e9 o maior foguete j\u00e1 constru\u00eddo na hist\u00f3ria. \n\nHoje voc\u00ea acompanhar\u00e1 conosco mais um voo hist\u00f3rico que pavimentar\u00e1 o futuro da explora\u00e7\u00e3o espacial como conhecemos!\n\n#SERASpace\nCOME\u00c7OU A NOSSA JORNADA PARA O ESPA\u00c7O!\nBora fazer o Space Orbit voar com a Blue Origin e me tornar o terceiro brasileiro a ir ao espa\u00e7o!\nACESSE O LINK! https://t.me/sera_mission_control_bot/app?startapp=V66953M1\n\nADQUIRA PRODUTOS DO STARSHIP NA LOJA DO FOGUETEIRO! https://spaceorbit.com.br/search/?q=starship\n \n\n==================================================================\n\nMande um PIX para ajudar o Space Orbit: pix@spaceorbit.com.br (chave de e-mail)\n\nSeja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios: https://www.youtube.com/channel/UCKqaYQJxujMSKCnCNahbNwg/join\n\n==================================================================\n\nParceiros do Space Orbit:\n\nConhe\u00e7a os Filamentos da 3D Fila e imprima ainda mais coisas: https://3dfila.com.br\n\nLoja 3D Print Academy\nhttps://www.loja3dpa.com.br/\n\n==================================================================\n\nMande um e-mail para: canalspaceorbit@gmail.com\n\nSiga o Space Orbit nas redes sociais:\n\nInstagram: https://instagram.com/pedropallotta\nTikTok: https://www.tiktok.com/@pedropallotta\nThreads: https://www.threads.net/@pedropallotta \nX: https://twitter.com/pallottapedro \nFacebook: https://facebook.com/canalspaceorbit\n\nSiga os canais do Space Orbit News no Telegram https://t.me/spaceorbitnews e no WhatsApp https://whatsapp.com/channel/0029VaCzQUADDmFdWNDKv337 e n\u00e3o perca nenhum acontecimento do mundo dos lan\u00e7amentos espaciais."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "190077",
                "likeCount": "17161",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "35"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Bh_F623ATYOmqPFj2N9eIBGV0QE",
            "id": "ZESyq7kvjeE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-26T13:01:06Z",
                "channelId": "UC7ddFo6Ac8VCzroqvfheIxQ",
                "title": "Don Omar - Danza Kuduro (Letra/Lyrics) ft. Lucenzo",
                "description": "\ud83c\udfa7 Don Omar - Danza Kuduro (Letra/Lyrics) ft. Lucenzo\n \u23ec Download/Stream: https://open.spotify.com/track/2a1o6ZejUi8U3wzzOtCOYw\n \ud83e\udde1Ay\u00fadanos a llegar a los 500.000 suscriptores!/Help us reach 500.000 subscribers!\ud83e\udde1\n\ud83d\udd14 Activa las notificaciones para mantenerte actualizado con nuevos videos!\n\n\ud83d\udc49Don Omar\nhttps://open.spotify.com/artist/33ScadVnbm2X8kkUqOkC6Z \n\n\ud83d\udc49Follow Musica Milagrosa\nhttps://www.instagram.com/musicamilagrosaletra/\nhttps://www.facebook.com/people/Musica-Milagrosa/61566023733298/\nhttps://open.spotify.com/playlist/0KITuIHkc6vrqm3auBf3G4?si=zDoTk6WlT6CuJC03ISNIIw\n\n\n.........\n\ud83c\udfa4 Letra/Lyrics: Don Omar - Danza Kuduro ft. Lucenzo\nA&X\nEl Orfanato\n\u00a1Danza Kuduro!\n(Plop, plop, plop, plop, plop, plop, plop)\n\u00a1Lucenzo! (El Orfanato)\n\u00a1El rey!\n\nLa mano arriba, cintura sola\nDa media vuelta, danza kuduro\nNo te canse' ahora, que esto solo empieza\nMueve la cabeza, danza kuduro\n\nLa mano arriba, cintura sola\nDa media vuelta, danza kuduro\nNo te canse' ahora, que esto solo empieza\nMueve la cabeza, danza kuduro\n\nQui\u00e9n puede domar la fuerza del mal\nQue se mete por tu' vena' (\u00a1Don!)\nLo caliente del Sol que se te meti\u00f3\nY no te deja quieta, nena (\u00a1toma, toma!)\n\nQui\u00e9n puede parar eso que al bailar\nDescontrola tu' cadera' (sexy)\nY ese fuego que quema por dentro y lento\nTe convierte en fiera\n\nCon la mano arriba, cintura sola\nDa media vuelta y sacude duro\nNo te quite' ahora, que esto solo empieza\nMueve la cabeza y sacude duro (mexe kuduro)\n\nBalan\u00e7a que \u00e9 uma loucura\nMorena, vem a meu lado\nNingu\u00e9m vai ficar parado\nQuero ver mexer kuduro\n\nBalan\u00e7a que \u00e9 uma loucura\nMorena, vem a meu lado\nNingu\u00e9m vai ficar parado\n\nOi, oi, oi\nOi, oi, oi, oi\n\u00c9 pra quebrar kuduro\nVamos dan\u00e7ar kuduro\n\nOi, oi, oi\nOi, oi, oi, oi\nSeja morena ou loira\nVem balan\u00e7ar kuduro\n\nOi, oi, oi\n\nLa mano arriba, cintura sola\nDa media vuelta, danza kuduro\nNo te canse' ahora, que esto solo empieza\nMueve la cabeza, danza kuduro\n\nLa mano arriba, cintura sola\nDa media vuelta, danza kuduro\nNo te canse' ahora, que esto solo empieza\nMueve la cabeza, danza kuduro\n\nBalan\u00e7a que \u00e9 uma loucura\nMorena, vem a meu lado\nNingu\u00e9m vai ficar parado\nQuero ver mexer kuduro\n\nBalan\u00e7a que \u00e9 uma loucura\nMorena, vem a meu lado\nNingu\u00e9m vai ficar parado\n\nOi, oi, oi\nOi, oi, oi, oi\n\u00c9 pra quebrar kuduro\nVamos dan\u00e7ar kuduro\n\nOi, oi, oi\nOi, oi, oi, oi\nSeja morena ou loira\nVem balan\u00e7ar kuduro\n\nOi, oi, oi\n\u00a1El Orfanato!\n\n(Vai, vai, vai, vai) la mano arriba\n(Vai, vai, vai, vai) cintura sola\n(Vai, vai, vai, vai) da media vuelta\n(Vai, vai, vai, vai) danza kuduro\n\n(Vai, vai, vai, vai) no te canse' ahora\n(Vai, vai, vai, vai) que esto solo empieza\n(Vai, vai, vai, vai) mueve la cabeza\n(Vai, vai, vai, vai) danza kuduro\n\nLa mano arriba, cintura sola\nDa media vuelta, danza kuduro\nNo te canse' ahora, que esto solo empieza\nMueve la cabeza, danza kuduro\n\nA&X\n\nTags:\ndanza kuduro lyrics,danza kuduro don omar,don omar danza kuduro,don omar lucenzo danza kuduro lyrics, don omar danza kuduro lyrics, lyrics don omar danza kuduro, danza kuduro lyrics don omar, don omar danza kuduro lyrics english, don omar lyrics danza kuduro, danza kuduro don omar lyrics, don omar danza kuduro english lyrics, danza kuduro lyrics, don omar danza kuduro lyrics english translation, don omar kuduro dance lyrics, lucenzo danza kuduro lyrics, don omar lucenzo danaz kuduro, don omar danza kuduro, danza kuduro don omar, don omar danza kuduro english\n.........\n\n\ud83d\udce7 Contacto: musicamilagrosapromotions@gmail.com\n\n#DonOmar #DanzaKuduro #lucenzo #letra #lyrics",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZESyq7kvjeE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZESyq7kvjeE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZESyq7kvjeE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZESyq7kvjeE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZESyq7kvjeE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Musica Milagrosa",
                "tags": [
                    "danza kuduro lyrics",
                    "danza kuduro don omar",
                    "don omar danza kuduro",
                    "don omar lucenzo danza kuduro lyrics",
                    "don omar danza kuduro lyrics",
                    "lyrics don omar danza kuduro",
                    "danza kuduro lyrics don omar",
                    "don omar danza kuduro lyrics english",
                    "don omar lyrics danza kuduro",
                    "danza kuduro don omar lyrics",
                    "don omar danza kuduro english lyrics",
                    "don omar danza kuduro lyrics english translation",
                    "don omar kuduro dance lyrics",
                    "lucenzo danza kuduro lyrics",
                    "don omar",
                    "danza kuduro",
                    "danza kuduro dance"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Don Omar - Danza Kuduro (Letra/Lyrics) ft. Lucenzo",
                    "description": "\ud83c\udfa7 Don Omar - Danza Kuduro (Letra/Lyrics) ft. Lucenzo\n \u23ec Download/Stream: https://open.spotify.com/track/2a1o6ZejUi8U3wzzOtCOYw\n \ud83e\udde1Ay\u00fadanos a llegar a los 500.000 suscriptores!/Help us reach 500.000 subscribers!\ud83e\udde1\n\ud83d\udd14 Activa las notificaciones para mantenerte actualizado con nuevos videos!\n\n\ud83d\udc49Don Omar\nhttps://open.spotify.com/artist/33ScadVnbm2X8kkUqOkC6Z \n\n\ud83d\udc49Follow Musica Milagrosa\nhttps://www.instagram.com/musicamilagrosaletra/\nhttps://www.facebook.com/people/Musica-Milagrosa/61566023733298/\nhttps://open.spotify.com/playlist/0KITuIHkc6vrqm3auBf3G4?si=zDoTk6WlT6CuJC03ISNIIw\n\n\n.........\n\ud83c\udfa4 Letra/Lyrics: Don Omar - Danza Kuduro ft. Lucenzo\nA&X\nEl Orfanato\n\u00a1Danza Kuduro!\n(Plop, plop, plop, plop, plop, plop, plop)\n\u00a1Lucenzo! (El Orfanato)\n\u00a1El rey!\n\nLa mano arriba, cintura sola\nDa media vuelta, danza kuduro\nNo te canse' ahora, que esto solo empieza\nMueve la cabeza, danza kuduro\n\nLa mano arriba, cintura sola\nDa media vuelta, danza kuduro\nNo te canse' ahora, que esto solo empieza\nMueve la cabeza, danza kuduro\n\nQui\u00e9n puede domar la fuerza del mal\nQue se mete por tu' vena' (\u00a1Don!)\nLo caliente del Sol que se te meti\u00f3\nY no te deja quieta, nena (\u00a1toma, toma!)\n\nQui\u00e9n puede parar eso que al bailar\nDescontrola tu' cadera' (sexy)\nY ese fuego que quema por dentro y lento\nTe convierte en fiera\n\nCon la mano arriba, cintura sola\nDa media vuelta y sacude duro\nNo te quite' ahora, que esto solo empieza\nMueve la cabeza y sacude duro (mexe kuduro)\n\nBalan\u00e7a que \u00e9 uma loucura\nMorena, vem a meu lado\nNingu\u00e9m vai ficar parado\nQuero ver mexer kuduro\n\nBalan\u00e7a que \u00e9 uma loucura\nMorena, vem a meu lado\nNingu\u00e9m vai ficar parado\n\nOi, oi, oi\nOi, oi, oi, oi\n\u00c9 pra quebrar kuduro\nVamos dan\u00e7ar kuduro\n\nOi, oi, oi\nOi, oi, oi, oi\nSeja morena ou loira\nVem balan\u00e7ar kuduro\n\nOi, oi, oi\n\nLa mano arriba, cintura sola\nDa media vuelta, danza kuduro\nNo te canse' ahora, que esto solo empieza\nMueve la cabeza, danza kuduro\n\nLa mano arriba, cintura sola\nDa media vuelta, danza kuduro\nNo te canse' ahora, que esto solo empieza\nMueve la cabeza, danza kuduro\n\nBalan\u00e7a que \u00e9 uma loucura\nMorena, vem a meu lado\nNingu\u00e9m vai ficar parado\nQuero ver mexer kuduro\n\nBalan\u00e7a que \u00e9 uma loucura\nMorena, vem a meu lado\nNingu\u00e9m vai ficar parado\n\nOi, oi, oi\nOi, oi, oi, oi\n\u00c9 pra quebrar kuduro\nVamos dan\u00e7ar kuduro\n\nOi, oi, oi\nOi, oi, oi, oi\nSeja morena ou loira\nVem balan\u00e7ar kuduro\n\nOi, oi, oi\n\u00a1El Orfanato!\n\n(Vai, vai, vai, vai) la mano arriba\n(Vai, vai, vai, vai) cintura sola\n(Vai, vai, vai, vai) da media vuelta\n(Vai, vai, vai, vai) danza kuduro\n\n(Vai, vai, vai, vai) no te canse' ahora\n(Vai, vai, vai, vai) que esto solo empieza\n(Vai, vai, vai, vai) mueve la cabeza\n(Vai, vai, vai, vai) danza kuduro\n\nLa mano arriba, cintura sola\nDa media vuelta, danza kuduro\nNo te canse' ahora, que esto solo empieza\nMueve la cabeza, danza kuduro\n\nA&X\n\nTags:\ndanza kuduro lyrics,danza kuduro don omar,don omar danza kuduro,don omar lucenzo danza kuduro lyrics, don omar danza kuduro lyrics, lyrics don omar danza kuduro, danza kuduro lyrics don omar, don omar danza kuduro lyrics english, don omar lyrics danza kuduro, danza kuduro don omar lyrics, don omar danza kuduro english lyrics, danza kuduro lyrics, don omar danza kuduro lyrics english translation, don omar kuduro dance lyrics, lucenzo danza kuduro lyrics, don omar lucenzo danaz kuduro, don omar danza kuduro, danza kuduro don omar, don omar danza kuduro english\n.........\n\n\ud83d\udce7 Contacto: musicamilagrosapromotions@gmail.com\n\n#DonOmar #DanzaKuduro #lucenzo #letra #lyrics"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "338355",
                "likeCount": "784",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "13"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "0IUsGmxU8cuKdBlz-SwBmojDbxU",
            "id": "DTeWwBbKSI8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-27T00:53:06Z",
                "channelId": "UCIVnGR9XPef8boJWJHfQAiA",
                "title": "LIGA NFA SPLIT 2 DE 2025 - DIA 01 - CHAMA QUE A BRABA CHEGOU! VEM DE #liganfa",
                "description": "Seja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCIVnGR9XPef8boJWJHfQAiA/join\n\nSigam a NFA nas redes sociais!\nInstagram: @liga.nfa\nTwitter: @liganfa\nYouTube: NFA CHANNEL\nTik Tok: @liganfa",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DTeWwBbKSI8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DTeWwBbKSI8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DTeWwBbKSI8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DTeWwBbKSI8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DTeWwBbKSI8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "NFA CHANNEL",
                "tags": [
                    "free fire",
                    "nfa",
                    "liga nfa",
                    "liga das am\u00e9ricas",
                    "lda",
                    "lbff",
                    "copa nfa",
                    "lidoma",
                    "ajf league",
                    "copa nobru",
                    "noise",
                    "los",
                    "loud",
                    "emulador",
                    "free fire emulador",
                    "nfa presencial",
                    "faz o p",
                    "loud free fire",
                    "bak",
                    "final nfa",
                    "nfa hoje",
                    "nfa ao vivo",
                    "campeonato",
                    "fluxo",
                    "crias",
                    "nobru",
                    "cerol",
                    "torneio"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "LIGA NFA SPLIT 2 DE 2025 - DIA 01 - CHAMA QUE A BRABA CHEGOU! VEM DE #liganfa",
                    "description": "Seja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCIVnGR9XPef8boJWJHfQAiA/join\n\nSigam a NFA nas redes sociais!\nInstagram: @liga.nfa\nTwitter: @liganfa\nYouTube: NFA CHANNEL\nTik Tok: @liganfa"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "103541",
                "likeCount": "7649",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "6"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "QOfzzc1bvFtwNMrOwflTSrBJlBI",
            "id": "4RWAj79I09A",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-22T13:28:07Z",
                "channelId": "UChXliRcf-XjqY-TXyutIH2w",
                "title": "Heitor Costa - O que \u00e9 amor pra voc\u00ea",
                "description": "Escute agora: O melhor repert\u00f3rio do Brasil!\n\nCompositor: Vin\u00edcius Poeta, Ben\u00edcio Neto, Juliano Tchula\n\nOu\u00e7a agora no sua m\u00fasica:\nhttps://suamusica.com.br/heitorcostaoficial/o-melhor-repertorio-do-brasil-heitor-costa\n\nOu\u00e7a agora no Spotify:\nhttps://open.spotify.com/album/20k75uLqkJpTyD4ZXFybpC?si=TiMlkbyvRiKLKNOBZcNHUQ \n\nMe companhe nas redes sociais:\nInstagram: https://www.instagram....\nTikTok: https://www.tiktok.com...",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4RWAj79I09A/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4RWAj79I09A/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4RWAj79I09A/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4RWAj79I09A/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4RWAj79I09A/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Heitor Costa",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Heitor Costa - O que \u00e9 amor pra voc\u00ea",
                    "description": "Escute agora: O melhor repert\u00f3rio do Brasil!\n\nCompositor: Vin\u00edcius Poeta, Ben\u00edcio Neto, Juliano Tchula\n\nOu\u00e7a agora no sua m\u00fasica:\nhttps://suamusica.com.br/heitorcostaoficial/o-melhor-repertorio-do-brasil-heitor-costa\n\nOu\u00e7a agora no Spotify:\nhttps://open.spotify.com/album/20k75uLqkJpTyD4ZXFybpC?si=TiMlkbyvRiKLKNOBZcNHUQ \n\nMe companhe nas redes sociais:\nInstagram: https://www.instagram....\nTikTok: https://www.tiktok.com..."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "31984",
                "likeCount": "563",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "6"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "z1PvuDytN-SB3D-o05HUJGNMY4I",
            "id": "gHbRKuwC4NU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-26T22:00:56Z",
                "channelId": "UCCOgOae02L-GF6_EFqfAgpA",
                "title": "Matar ou n\u00e3o matar.........?",
                "description": "Se inscreve pro Lucky n\u00e3o ir de arrasta\n\nNosso Mang\u00e1 voltou pro loja, compre antes que esgote de novo: https://www.lojinhadochat.com.br\n\nAssista nossas lives em: https://www.twitch.tv/dante_will\n\nMeu canal de gameplays:  @AqueleDanteLa  \n\nAlguns links pra voc\u00eas:\nTWITTER: https://twitter.com/thedantewill\nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/thedantewill/\nDISCORD: https://discord.com/invite/jzKZhNM\n\nV\u00eddeo editado por: @Kiezz0 , @Yan_Deer_  \nThumbnail:  @desenha_momo  \nLucky: @ShiroHomu\nArte final: TaiTsubasa\n\nE-mail de contato: dantewill@hashrateagency.com\n\n#vtuber #dantewill",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gHbRKuwC4NU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gHbRKuwC4NU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gHbRKuwC4NU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gHbRKuwC4NU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gHbRKuwC4NU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "DanteWill",
                "tags": [
                    "dante",
                    "dante vtuber",
                    "vtuber dante",
                    "vtuber",
                    "vtuber br",
                    "dante lives",
                    "neobaka",
                    "morcego",
                    "aranha",
                    "dantewill",
                    "porao do dante"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Matar ou n\u00e3o matar.........?",
                    "description": "Se inscreve pro Lucky n\u00e3o ir de arrasta\n\nNosso Mang\u00e1 voltou pro loja, compre antes que esgote de novo: https://www.lojinhadochat.com.br\n\nAssista nossas lives em: https://www.twitch.tv/dante_will\n\nMeu canal de gameplays:  @AqueleDanteLa  \n\nAlguns links pra voc\u00eas:\nTWITTER: https://twitter.com/thedantewill\nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/thedantewill/\nDISCORD: https://discord.com/invite/jzKZhNM\n\nV\u00eddeo editado por: @Kiezz0 , @Yan_Deer_  \nThumbnail:  @desenha_momo  \nLucky: @ShiroHomu\nArte final: TaiTsubasa\n\nE-mail de contato: dantewill@hashrateagency.com\n\n#vtuber #dantewill"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "50077",
                "likeCount": "7903",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "481"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 200,
        "resultsPerPage": 50
    }
}