{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "FsEDxqQJPVgHbPj4BHkhe2kAV0I",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "zZz_uZHOgETbK4ijSnPMedHqZsA",
            "id": "GnWKK50nHQg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-20T20:00:07Z",
                "channelId": "UC8F_XIeG-FYJ8ezSB352MYg",
                "title": "M4rkim - Lua Superior Tr\u00eas (Akaza)",
                "description": "Bem-vindos a mais uma do M4RKIM \ud83c\udfba\n\n- Me escute tamb\u00e9m nas plataformas digitais! -\nSpotify: https://open.spotify.com/intl-pt/album/27IDoSe9tWkHiu4tphOZeH\nDeezer: https://www.deezer.com/br/artist/129051842\nApple Music: https://music.apple.com/br/album/lua-superior-tr%C3%AAs-single/1840709186\n\n- REDES SOCIAIS -\nInstagram: @m4rkimoficial  \nTiktok: @m4rkimofc\nX: @m4rkimofc\n\n- CR\u00c9DITOS -\nEdi\u00e7\u00e3o por: Moura, INFY, RMDS, Aizawa, MTZ, Kapotino e Night\nDesign de Thumbnail por: Dvd\nIlustra\u00e7\u00e3o da Thumbnail por: Thigas\nDesign nas Plataformas Digitais por: Dvd\nMixagem e Masteriza\u00e7\u00e3o por: ALBK\nMixagem Adicional (Timbragem da Bateria) por: Dakvir\nLegendas do Youtube por: Irlan (@irlan_derick)\nInstrumental e Guitarras por: Hunter\nComposi\u00e7\u00e3o Vocal por: M4rkim\nLetra por: M4rkim\nCanto por: M4rkim (Akaza e nikmouu (Koyuki)\n\nEspero que tenham gostado dessa m\u00fasica que eu fiz dedicada ao personagem Akaza do anime/mang\u00e1 Kimetsu no Yaiba (Rap do Akaza)\n\n\"Ele \u00e9 um dem\u00f4nio afiliado aos Doze Kizuki, ocupando a posi\u00e7\u00e3o de N\u00edvel Superior Tr\u00eas\"\n\nContato Profissional: m4rk1mprofissional@outlook.com\n\nAgrade\u00e7o ferozmente sua presen\u00e7a aqui ;DD\ne OBRIGADO =D",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GnWKK50nHQg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GnWKK50nHQg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GnWKK50nHQg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GnWKK50nHQg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GnWKK50nHQg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "M4rkim",
                "tags": [
                    "rap do akaza",
                    "rap do akaza react",
                    "react rap do akaza",
                    "rap do akaza kimetsu",
                    "trap do akaza",
                    "rap do akaza demon slayer",
                    "rap de akaza",
                    "akaza rap",
                    "rap akaza",
                    "rep do akaza",
                    "fabvl akaza rap",
                    "akaza rap fabvl",
                    "akaza rap megar",
                    "react rap akaza",
                    "rap do",
                    "akaza vs cacadores rap",
                    "rap do kaigaku",
                    "akaza rap reaction",
                    "akaza trap",
                    "rap de akaza demon slayer",
                    "rengoku vs akaza rap",
                    "akaza vs tanjiro rap",
                    "tanjiro vs akaza rap",
                    "rap rengoku vs akaza",
                    "M4rkim",
                    "M4rkin",
                    "m4rkim akaza",
                    "M4rkim AKAZA"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "M4rkim - Lua Superior Tr\u00eas (Akaza)",
                    "description": "Bem-vindos a mais uma do M4RKIM \ud83c\udfba\n\n- Me escute tamb\u00e9m nas plataformas digitais! -\nSpotify: https://open.spotify.com/intl-pt/album/27IDoSe9tWkHiu4tphOZeH\nDeezer: https://www.deezer.com/br/artist/129051842\nApple Music: https://music.apple.com/br/album/lua-superior-tr%C3%AAs-single/1840709186\n\n- REDES SOCIAIS -\nInstagram: @m4rkimoficial  \nTiktok: @m4rkimofc\nX: @m4rkimofc\n\n- CR\u00c9DITOS -\nEdi\u00e7\u00e3o por: Moura, INFY, RMDS, Aizawa, MTZ, Kapotino e Night\nDesign de Thumbnail por: Dvd\nIlustra\u00e7\u00e3o da Thumbnail por: Thigas\nDesign nas Plataformas Digitais por: Dvd\nMixagem e Masteriza\u00e7\u00e3o por: ALBK\nMixagem Adicional (Timbragem da Bateria) por: Dakvir\nLegendas do Youtube por: Irlan (@irlan_derick)\nInstrumental e Guitarras por: Hunter\nComposi\u00e7\u00e3o Vocal por: M4rkim\nLetra por: M4rkim\nCanto por: M4rkim (Akaza e nikmouu (Koyuki)\n\nEspero que tenham gostado dessa m\u00fasica que eu fiz dedicada ao personagem Akaza do anime/mang\u00e1 Kimetsu no Yaiba (Rap do Akaza)\n\n\"Ele \u00e9 um dem\u00f4nio afiliado aos Doze Kizuki, ocupando a posi\u00e7\u00e3o de N\u00edvel Superior Tr\u00eas\"\n\nContato Profissional: m4rk1mprofissional@outlook.com\n\nAgrade\u00e7o ferozmente sua presen\u00e7a aqui ;DD\ne OBRIGADO =D"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "176915",
                "likeCount": "31086",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1268"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "CcsCfT82S1gdeeTItUmxcYVCpZg",
            "id": "ew92R0GKJTA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-19T15:30:32Z",
                "channelId": "UCt_4wzTQqmcUvemNkeO0plA",
                "title": "INACREDIT\u00c1VEL! THE WITCHER LAN\u00c7A TRAILER SEM HENRY CAVILL",
                "description": "\u2714 Youtuber do Ano\nhttps://premioibest.vote/560225642\n\u2714 Creator do Ano\nhttps://premioibest.vote/540868531\n\u2714 Influenciador de Cinema, TV e Streaming\nhttps://premioibest.vote/997247940\n\u2714 Fandom Brasil\nhttps://premioibest.vote/540746426\n\u2714 Influenciador Tuiteiro\nhttps://premioibest.vote/156441962\n\u2714 Influenciador de Opini\u00e3o\nhttps://premioibest.vote/939793423\n\u2714 Influenciador de Economia e Neg\u00f3cios\nhttps://premioibest.vote/386335179\n\u2714 Influenciador S\u00e3o Paulo\nhttps://premioibest.vote/509624443\n\nO que aconteceu nos bastidores de The Witcher para Henry Cavill deixar a s\u00e9rie, ser\u00e1 que ele foi realmente odiado pelos colegas de produ\u00e7\u00e3o e pela equipe da Netflix, por que a rela\u00e7\u00e3o entre o ator e os produtores se tornou insustent\u00e1vel, agora que Liam Hemsworth assume o papel de Geralt ser\u00e1 que os f\u00e3s v\u00e3o aceitar a mudan\u00e7a ou a rejei\u00e7\u00e3o ao The Witcher vai aumentar ainda mais, como a Netflix est\u00e1 interferindo na lore da s\u00e9rie e o quanto isso afasta a base de f\u00e3s original, o trailer da quarta temporada de The Witcher mostra um novo caminho para a franquia ou apenas refor\u00e7a a crise, ser\u00e1 que a sa\u00edda de Cavill pode significar o fim da relev\u00e2ncia de The Witcher no cat\u00e1logo da Netflix, o p\u00fablico ainda tem interesse em acompanhar a hist\u00f3ria sem o ator que deu vida a Geralt desde o in\u00edcio, o que esperar da temporada 4 com Liam Hemsworth e ser\u00e1 que esse trailer realmente convence?\n\n#TheWitcher #HenryCavill #LiamHemsworth #NetflixSeries #TheWitcher4 #GotF\n\n-------------------------------------------------------------\n\ud83d\udcdd  Roteiro: C\u00e1ssia Capellini\n\ud83c\udfac  Edi\u00e7\u00e3o: WillianPL\n\ud83c\udfa8  Thumbnail: Renan Ralts\n\ud83e\udde0  Dire\u00e7\u00e3o de Conte\u00fado: Caio Rohen\n--------------------------------------------------------------\n\n\n\ud83d\udcaa\ud83d\ude0e WheyNerd j\u00e1 dispon\u00edvel para compras, acesse: https://loja.wheynerd.com.br/\nSeja um afiliado: https://afiliados.wheynerd.com.br/register\n\n\ud83d\udca1 \ud835\uddd4\ud835\uddfd\ud835\uddfc\ud835\uddf6\ud835\uddf2 \ud835\uddfb\ud835\uddfc\ud835\ude00\ud835\ude00\ud835\uddfc \ud835\uddf0\ud835\uddee\ud835\uddfb\ud835\uddee\ud835\uddf9:\n\u2713 Crie sua conta na Hotmart e seja um afiliado: https://hotm.art/PJHotmartAfiliados\n\u2713Voc\u00ea quer viver de Youtube? \u2192 https://rebrand.ly/viver-de-youtube\n\n\ud83d\udce7 \ud835\udc02\ud835\udc28\ud835\udc27\ud835\udc2d\ud835\udc1a\ud835\udc2d\ud835\udc28:\n\u2713 Comercial e novos neg\u00f3cios \u2192 comercial@einerd.com\n\n\ud83d\udd14 \ud835\udc0f\ud835\udc1e\ud835\udc2d\ud835\udc1e\ud835\udc2b \ud835\udc09\ud835\udc28\ud835\udc2b\ud835\udc1d\ud835\udc1a\ud835\udc27: \n\u2713 Instagram e Facebook \u2192  @petjordan \n\u2713 Meu canal de viagem e vlogs \u2192 https://www.youtube.com/@malafeitatv\n\n\ud83d\udd14 Breno Jordan: \n\u2713 Instagram e TikTok \u2192 @brenojordan_\n\nAcesse nosso portal: https://www.einerd.com/\n\n\u266c \ud835\ude14\ud835\ude36\u0301\ud835\ude34\ud835\ude2a\ud835\ude24\ud835\ude22\ud835\ude34:\n\u2713 Music by Epidemic Sound",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ew92R0GKJTA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ew92R0GKJTA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ew92R0GKJTA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ew92R0GKJTA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ew92R0GKJTA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Ei Nerd",
                "tags": [
                    "Nerd",
                    "ei nerd",
                    "peter jordan",
                    "UCM",
                    "MARVEL",
                    "DC",
                    "DC COMICS",
                    "CINEMA",
                    "FILMES",
                    "ANIMES",
                    "QUADRINHOS",
                    "HQS",
                    "SERIES",
                    "GEEK",
                    "CULTURA POP",
                    "SERIADOS",
                    "HER\u00d3IS",
                    "SUPER HEROIS"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "INACREDIT\u00c1VEL! THE WITCHER LAN\u00c7A TRAILER SEM HENRY CAVILL",
                    "description": "\u2714 Youtuber do Ano\nhttps://premioibest.vote/560225642\n\u2714 Creator do Ano\nhttps://premioibest.vote/540868531\n\u2714 Influenciador de Cinema, TV e Streaming\nhttps://premioibest.vote/997247940\n\u2714 Fandom Brasil\nhttps://premioibest.vote/540746426\n\u2714 Influenciador Tuiteiro\nhttps://premioibest.vote/156441962\n\u2714 Influenciador de Opini\u00e3o\nhttps://premioibest.vote/939793423\n\u2714 Influenciador de Economia e Neg\u00f3cios\nhttps://premioibest.vote/386335179\n\u2714 Influenciador S\u00e3o Paulo\nhttps://premioibest.vote/509624443\n\nO que aconteceu nos bastidores de The Witcher para Henry Cavill deixar a s\u00e9rie, ser\u00e1 que ele foi realmente odiado pelos colegas de produ\u00e7\u00e3o e pela equipe da Netflix, por que a rela\u00e7\u00e3o entre o ator e os produtores se tornou insustent\u00e1vel, agora que Liam Hemsworth assume o papel de Geralt ser\u00e1 que os f\u00e3s v\u00e3o aceitar a mudan\u00e7a ou a rejei\u00e7\u00e3o ao The Witcher vai aumentar ainda mais, como a Netflix est\u00e1 interferindo na lore da s\u00e9rie e o quanto isso afasta a base de f\u00e3s original, o trailer da quarta temporada de The Witcher mostra um novo caminho para a franquia ou apenas refor\u00e7a a crise, ser\u00e1 que a sa\u00edda de Cavill pode significar o fim da relev\u00e2ncia de The Witcher no cat\u00e1logo da Netflix, o p\u00fablico ainda tem interesse em acompanhar a hist\u00f3ria sem o ator que deu vida a Geralt desde o in\u00edcio, o que esperar da temporada 4 com Liam Hemsworth e ser\u00e1 que esse trailer realmente convence?\n\n#TheWitcher #HenryCavill #LiamHemsworth #NetflixSeries #TheWitcher4 #GotF\n\n-------------------------------------------------------------\n\ud83d\udcdd  Roteiro: C\u00e1ssia Capellini\n\ud83c\udfac  Edi\u00e7\u00e3o: WillianPL\n\ud83c\udfa8  Thumbnail: Renan Ralts\n\ud83e\udde0  Dire\u00e7\u00e3o de Conte\u00fado: Caio Rohen\n--------------------------------------------------------------\n\n\n\ud83d\udcaa\ud83d\ude0e WheyNerd j\u00e1 dispon\u00edvel para compras, acesse: https://loja.wheynerd.com.br/\nSeja um afiliado: https://afiliados.wheynerd.com.br/register\n\n\ud83d\udca1 \ud835\uddd4\ud835\uddfd\ud835\uddfc\ud835\uddf6\ud835\uddf2 \ud835\uddfb\ud835\uddfc\ud835\ude00\ud835\ude00\ud835\uddfc \ud835\uddf0\ud835\uddee\ud835\uddfb\ud835\uddee\ud835\uddf9:\n\u2713 Crie sua conta na Hotmart e seja um afiliado: https://hotm.art/PJHotmartAfiliados\n\u2713Voc\u00ea quer viver de Youtube? \u2192 https://rebrand.ly/viver-de-youtube\n\n\ud83d\udce7 \ud835\udc02\ud835\udc28\ud835\udc27\ud835\udc2d\ud835\udc1a\ud835\udc2d\ud835\udc28:\n\u2713 Comercial e novos neg\u00f3cios \u2192 comercial@einerd.com\n\n\ud83d\udd14 \ud835\udc0f\ud835\udc1e\ud835\udc2d\ud835\udc1e\ud835\udc2b \ud835\udc09\ud835\udc28\ud835\udc2b\ud835\udc1d\ud835\udc1a\ud835\udc27: \n\u2713 Instagram e Facebook \u2192  @petjordan \n\u2713 Meu canal de viagem e vlogs \u2192 https://www.youtube.com/@malafeitatv\n\n\ud83d\udd14 Breno Jordan: \n\u2713 Instagram e TikTok \u2192 @brenojordan_\n\nAcesse nosso portal: https://www.einerd.com/\n\n\u266c \ud835\ude14\ud835\ude36\u0301\ud835\ude34\ud835\ude2a\ud835\ude24\ud835\ude22\ud835\ude34:\n\u2713 Music by Epidemic Sound"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "192609",
                "likeCount": "15306",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "697"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Q6ZvXpZdEgO_6HOq9telLbuV1lk",
            "id": "r02C9iVLEJc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-20T15:00:09Z",
                "channelId": "UCIXguhHCl8eDTkXpEuiGPUA",
                "title": "A MULHER PRENDEU O PR\u00d3PRIO MARIDO EM UM JOGO POR DINHEIRO! (Bloodmoney 2)",
                "description": "No v\u00eddeo de hoje n\u00f3s vamos conhecer toda a hist\u00f3ria por tr\u00e1s do simp\u00e1tico homem que te dava 1 real toda vez que voc\u00ea clicava nela. E a verdade vai ter deixar assustado! CONFIRA E SARAIVA O LIKE!\n\n\u25cfNome do Jogo: Human Expediture Project (Bloodmoney 2)\n======================\n\u25cfInstagram: julianoab\n\u25cfEmail de contato: jazzghost@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/r02C9iVLEJc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/r02C9iVLEJc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/r02C9iVLEJc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/r02C9iVLEJc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/r02C9iVLEJc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jazzghost",
                "tags": [
                    "jazzghost",
                    "jazz",
                    "bloodmoney",
                    "Human Expediture Project"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "A MULHER PRENDEU O PR\u00d3PRIO MARIDO EM UM JOGO POR DINHEIRO! (Bloodmoney 2)",
                    "description": "No v\u00eddeo de hoje n\u00f3s vamos conhecer toda a hist\u00f3ria por tr\u00e1s do simp\u00e1tico homem que te dava 1 real toda vez que voc\u00ea clicava nela. E a verdade vai ter deixar assustado! CONFIRA E SARAIVA O LIKE!\n\n\u25cfNome do Jogo: Human Expediture Project (Bloodmoney 2)\n======================\n\u25cfInstagram: julianoab\n\u25cfEmail de contato: jazzghost@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "945187",
                "likeCount": "56797",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4662"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "DuWe1PyTUVPoC3NE3ASW__6_B9s",
            "id": "ahliWCHU8ac",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-20T12:00:03Z",
                "channelId": "UC_anvZzRWb5B4VSfq0iFlpw",
                "title": "NATANZINHO LIMA 2025 ( M\u00daSICA NOVAS ) CD NOVO - REPERT\u00d3RIO ATUALIZADO",
                "description": "Quer nos ajudar? Ent\u00e3o n\u00e3o esquece de deixar seu like no v\u00eddeo e de se inscrever no nosso canal! \n\n\nParticipem de nosso grupo l\u00e1 no\n\nVenha divulgar seu trabalho em nosso simples canal\n(S\u00f3 WhatsApp) Consulte a Nossa Tabela de Pre\u00e7os e Venha Fazer Seu Or\u00e7amento Sem Compromisso\n\n \ud83d\udd34Para ficar por dentro de todos os lan\u00e7amentos:\ud83d\udd34 \n\n \u278a Se inscreva no Canal \u2714\n \u278b Ative o sininho de notifica\u00e7\u00f5es \u2714 \n \u278c Deixe seu like nos v\u00eddeos \u2714 \n \u278d Comente!!! \u2714 \n \u278e Compartilhe com os amigos. \u2714 \n\n\nTodos os direitos reservados. 2025\n\n Deixe seu like que vai ajudar demais e Inscreva-se em Nosso Canal!\n\n \u00ae Conte\u00fado exclusivo\n\nATEN\u00c7\u00c3O ARTISTA E COMPOSITORES !!! [DIREITOS AUTORAIS] ?Compositores/Bandas/Cantores/ Se n\u00e3o for de acordo com o v\u00eddeo, Manda Mensagem No Whatsapp Que O Video Ser\u00e1 Removido com a solicita\u00e7\u00e3o de remo\u00e7\u00e3o, a m\u00fasica ser\u00e1 removida imediatamente sem exce\u00e7\u00e3o alguma. Clique em \"Gostei\" e \"Adicione aos Favoritos",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ahliWCHU8ac/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ahliWCHU8ac/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ahliWCHU8ac/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ahliWCHU8ac/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ahliWCHU8ac/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "M\u00fasica TopTop",
                "tags": [
                    "natanzinho lima",
                    "natanzinho lima 2025",
                    "ao vivo natanzinho lima",
                    "arrocha natazinho lima",
                    "natanzinho lima ao vivo",
                    "natanzinho lima arrocha",
                    "natanzinho lima novo",
                    "natanzinho",
                    "natanzinho lima ao vivo 2025",
                    "natanzinho lima cd 2025",
                    "musica brasileira",
                    "natanzinho lima - cortando cha\u0303o teresina/pi",
                    "natanzinho lima cortando cha\u0303o teresina/pi",
                    "natanzinho lima e wesley safad\u00e3o",
                    "natanzinho lima cortando cha\u0303o",
                    "natanzinho lima cortando o cha\u0303o",
                    "natanzinho lima repert\u00f3rio novo"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "NATANZINHO LIMA 2025 ( M\u00daSICA NOVAS ) CD NOVO - REPERT\u00d3RIO ATUALIZADO",
                    "description": "Quer nos ajudar? Ent\u00e3o n\u00e3o esquece de deixar seu like no v\u00eddeo e de se inscrever no nosso canal! \n\n\nParticipem de nosso grupo l\u00e1 no\n\nVenha divulgar seu trabalho em nosso simples canal\n(S\u00f3 WhatsApp) Consulte a Nossa Tabela de Pre\u00e7os e Venha Fazer Seu Or\u00e7amento Sem Compromisso\n\n \ud83d\udd34Para ficar por dentro de todos os lan\u00e7amentos:\ud83d\udd34 \n\n \u278a Se inscreva no Canal \u2714\n \u278b Ative o sininho de notifica\u00e7\u00f5es \u2714 \n \u278c Deixe seu like nos v\u00eddeos \u2714 \n \u278d Comente!!! \u2714 \n \u278e Compartilhe com os amigos. \u2714 \n\n\nTodos os direitos reservados. 2025\n\n Deixe seu like que vai ajudar demais e Inscreva-se em Nosso Canal!\n\n \u00ae Conte\u00fado exclusivo\n\nATEN\u00c7\u00c3O ARTISTA E COMPOSITORES !!! [DIREITOS AUTORAIS] ?Compositores/Bandas/Cantores/ Se n\u00e3o for de acordo com o v\u00eddeo, Manda Mensagem No Whatsapp Que O Video Ser\u00e1 Removido com a solicita\u00e7\u00e3o de remo\u00e7\u00e3o, a m\u00fasica ser\u00e1 removida imediatamente sem exce\u00e7\u00e3o alguma. Clique em \"Gostei\" e \"Adicione aos Favoritos"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "45400",
                "likeCount": "364",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "uTIr-oH9O1NVhSxxS1JbIh19Skg",
            "id": "q154-FRtLes",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-19T21:52:25Z",
                "channelId": "UCxaLqUrPdVCRUQnrCqV2WjQ",
                "title": "LUKA, PRINCESA Sereia & Castelo das Trevas! Novo Trailer de Miraculous \ud83d\udc1e",
                "description": "V\u00e1rias not\u00edcias da 6\u00aa temporada de Miraculous para setembro e outubro, como imagens e datas para os epis\u00f3dios Sr. Agreste, Princesa Sereia e Castelo Sombrio; revela\u00e7\u00e3o de como est\u00e1 cada joia miraculosa nessa nova temporada e ainda teorias para epis\u00f3dios mais futuros!\n\n\u25baSeja membro! https://www.youtube.com/channel/UCxaLqUrPdVCRUQnrCqV2WjQ/join\n\u25ba Amino de Miraculous: https://aminoapps.com/c/ladybugOficial\n\u25ba X: @JulianoSardonyx\n\u25ba TkTk: @horacartoonn",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/q154-FRtLes/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/q154-FRtLes/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/q154-FRtLes/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/q154-FRtLes/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/q154-FRtLes/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Hora Cartoon",
                "tags": [
                    "hora cartoon",
                    "cat noir",
                    "todas",
                    "dublado",
                    "gloob",
                    "trailer",
                    "em portugues",
                    "miraculous",
                    "epis\u00f3dio",
                    "6 temporada",
                    "lila",
                    "laila",
                    "vil\u00e3",
                    "bunix",
                    "epis\u00f3dios",
                    "season 6",
                    "hawk moth",
                    "adrien",
                    "chrysalis",
                    "revelador",
                    "cataclismo",
                    "beijo",
                    "vil\u00e3o",
                    "a alinhadora",
                    "cobra",
                    "lady cobra",
                    "snakebug",
                    "lady snake",
                    "viperion",
                    "noticias",
                    "sr. agreste",
                    "ondine",
                    "sr agreste",
                    "castelo sombrio",
                    "dark castle",
                    "legendado"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "LUKA, PRINCESA Sereia & Castelo das Trevas! Novo Trailer de Miraculous \ud83d\udc1e",
                    "description": "V\u00e1rias not\u00edcias da 6\u00aa temporada de Miraculous para setembro e outubro, como imagens e datas para os epis\u00f3dios Sr. Agreste, Princesa Sereia e Castelo Sombrio; revela\u00e7\u00e3o de como est\u00e1 cada joia miraculosa nessa nova temporada e ainda teorias para epis\u00f3dios mais futuros!\n\n\u25baSeja membro! https://www.youtube.com/channel/UCxaLqUrPdVCRUQnrCqV2WjQ/join\n\u25ba Amino de Miraculous: https://aminoapps.com/c/ladybugOficial\n\u25ba X: @JulianoSardonyx\n\u25ba TkTk: @horacartoonn"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "51303",
                "likeCount": "6356",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "266"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Peu6o7IR8ZLLOwhOkmKUPObuB1c",
            "id": "9hcLoH4s78k",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-20T21:05:30Z",
                "channelId": "UCR-Y4lWmrCYbr1XavmNMlvQ",
                "title": "ENCHI 2 BASES de CAIXAS RARAS e o IMPOSS\u00cdVEL ACONTECEU no BRAINROT!\u00a0\ud83d\ude31\ud83d\udd25",
                "description": "Seja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCR-Y4lWmrCYbr1XavmNMlvQ/join\n\n\u25baDiscord LCW \u279chttps://discord.gg/canalclashwar\n\u25baInstagram\u279chttps://instagram.com/luanclashwar\nContato Profissional: contato@clashwar.org (APENAS PARA EMPRESAS)",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9hcLoH4s78k/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9hcLoH4s78k/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9hcLoH4s78k/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9hcLoH4s78k/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9hcLoH4s78k/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Canal Clash War",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "ENCHI 2 BASES de CAIXAS RARAS e o IMPOSS\u00cdVEL ACONTECEU no BRAINROT!\u00a0\ud83d\ude31\ud83d\udd25",
                    "description": "Seja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCR-Y4lWmrCYbr1XavmNMlvQ/join\n\n\u25baDiscord LCW \u279chttps://discord.gg/canalclashwar\n\u25baInstagram\u279chttps://instagram.com/luanclashwar\nContato Profissional: contato@clashwar.org (APENAS PARA EMPRESAS)"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "434930",
                "likeCount": "20300",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2128"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "m6AQAnhtFeZusVfk2NXA4xI-9VA",
            "id": "qjxFs43PY2E",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-20T10:19:53Z",
                "channelId": "UCb21TQbHAQBZzDRsHj9-2IA",
                "title": "MOD\u00c3O DAS ANTIGAS 2025 \u2013 AS MELHORES SERTANEJO RAIZ MODA DE VIOLA \u2013 RAIZ SERTANEJA S\u00d3 MOD\u00c3O \ud83c\udfb6",
                "description": "MOD\u00c3O DAS ANTIGAS 2025 \u2013 AS MELHORES SERTANEJO RAIZ MODA DE VIOLA \u2013 RAIZ SERTANEJA S\u00d3 MOD\u00c3O \ud83c\udfb6\n\n\ud83d\udc8c Si esta m\u00fasica te hace feliz, aseg\u00farate de dar like, suscribirte y compartir esta mezcla en redes sociales (Facebook, Reddit, Twitter, etc.) para que m\u00e1s personas puedan escucharla juntas.\nSomos una empresa de desarrollo musical en YouTube.\nEsperamos colaborar con artistas talentosos.\n\ud83d\udeab Este video es completamente hecho por fans. Si t\u00fa (el propietario) deseas eliminar este video, por favor cont\u00e1ctanos directamente antes de hacer cualquier cosa. Lo eliminaremos con cuidado.\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\ud83d\udd14 Nos esforzamos por encontrar la mejor y m\u00e1s agradable m\u00fasica para ustedes. \u00a1Esperamos hacer sus d\u00edas m\u00e1s hermosos con la m\u00fasica que compartimos! Paz, amor y m\u00fasica.\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\ud83d\udc96 Gracias por ver... \u00a1Es genial leer tu comentario... Esperamos hacer tus d\u00edas m\u00e1s hermosos con la m\u00fasica que compartimos!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qjxFs43PY2E/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qjxFs43PY2E/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qjxFs43PY2E/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qjxFs43PY2E/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qjxFs43PY2E/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mira Ate\u015f",
                "tags": [
                    "Mod\u00e3o Raiz",
                    "Mod\u00e3o das Antigas",
                    "Sertanejo Raiz",
                    "Mod\u00e3o Sertanejo",
                    "Mod\u00e3o de Viola",
                    "Mod\u00e3o Antigo",
                    "Sertanejo Antigo",
                    "Mod\u00e3o Apaixonado",
                    "Mod\u00e3o de Bar",
                    "Moda de Viola"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "MOD\u00c3O DAS ANTIGAS 2025 \u2013 AS MELHORES SERTANEJO RAIZ MODA DE VIOLA \u2013 RAIZ SERTANEJA S\u00d3 MOD\u00c3O \ud83c\udfb6",
                    "description": "MOD\u00c3O DAS ANTIGAS 2025 \u2013 AS MELHORES SERTANEJO RAIZ MODA DE VIOLA \u2013 RAIZ SERTANEJA S\u00d3 MOD\u00c3O \ud83c\udfb6\n\n\ud83d\udc8c Si esta m\u00fasica te hace feliz, aseg\u00farate de dar like, suscribirte y compartir esta mezcla en redes sociales (Facebook, Reddit, Twitter, etc.) para que m\u00e1s personas puedan escucharla juntas.\nSomos una empresa de desarrollo musical en YouTube.\nEsperamos colaborar con artistas talentosos.\n\ud83d\udeab Este video es completamente hecho por fans. Si t\u00fa (el propietario) deseas eliminar este video, por favor cont\u00e1ctanos directamente antes de hacer cualquier cosa. Lo eliminaremos con cuidado.\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\ud83d\udd14 Nos esforzamos por encontrar la mejor y m\u00e1s agradable m\u00fasica para ustedes. \u00a1Esperamos hacer sus d\u00edas m\u00e1s hermosos con la m\u00fasica que compartimos! Paz, amor y m\u00fasica.\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\ud83d\udc96 Gracias por ver... \u00a1Es genial leer tu comentario... Esperamos hacer tus d\u00edas m\u00e1s hermosos con la m\u00fasica que compartimos!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "ab"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "47876",
                "likeCount": "325",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "6"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "YnLoFkcR_f5S_8SsYV9ZCsyRM2s",
            "id": "jWNl4_z-Mbo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-20T18:53:30Z",
                "channelId": "UCCnT8f6aZz8Rwv4SBMkHZTw",
                "title": "CHEGOU O NOVO MONSTRO BODE E REI CULTISTA SECRETO NO 99 NOITES NA FLORESTA!!!!",
                "description": "https://bloxvendas.com.br/ CUPOM EMPIRE5\nMelhor site para comprar itens, gamepass e robux para qualquer jogo do ROBLOX!\nDiscord de Sorteios/Loja: https://discord.gg/tRXsZvSjgb\n\nJOGO: https://www.roblox.com/games/79546208627805/99-Nights-in-the-Forest\n\n\nEMAIL: empirebulox@gmail.com\n\n\n\n\n\n\n\n\n\ntags: roblox blox fruits, roblox jogos, battlegroounds, saitama, roblox anime, roblox memes, roblox fight, roblox simulator, mobile, mobile jogos, empireblox, one piece, jujutsu kaisen, boku no hero, ultimate",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jWNl4_z-Mbo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jWNl4_z-Mbo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jWNl4_z-Mbo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jWNl4_z-Mbo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jWNl4_z-Mbo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "EmpireBlox",
                "tags": [
                    "roblox",
                    "minecraft",
                    "battlegrounds",
                    "simulator",
                    "tycoon",
                    "anime",
                    "blox fruits",
                    "one piece",
                    "saitama",
                    "CHEGOU O NOVO MONSTRO BODE E REI CULTISTA SECRETO NO 99 NOITES NA FLORESTA!!!!"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "CHEGOU O NOVO MONSTRO BODE E REI CULTISTA SECRETO NO 99 NOITES NA FLORESTA!!!!",
                    "description": "https://bloxvendas.com.br/ CUPOM EMPIRE5\nMelhor site para comprar itens, gamepass e robux para qualquer jogo do ROBLOX!\nDiscord de Sorteios/Loja: https://discord.gg/tRXsZvSjgb\n\nJOGO: https://www.roblox.com/games/79546208627805/99-Nights-in-the-Forest\n\n\nEMAIL: empirebulox@gmail.com\n\n\n\n\n\n\n\n\n\ntags: roblox blox fruits, roblox jogos, battlegroounds, saitama, roblox anime, roblox memes, roblox fight, roblox simulator, mobile, mobile jogos, empireblox, one piece, jujutsu kaisen, boku no hero, ultimate"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "399558",
                "likeCount": "6583",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "659"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "2QnHCZU0ZK-phQYubcolpnNoG2M",
            "id": "lr1Bo_MI94U",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-19T13:50:55Z",
                "channelId": "UC_j9IBK1J8l9QkE4OMPcB0w",
                "title": "ANDERSON NEIFF - PROMETEU TUDO ENTREGOU NADA",
                "description": "Inscreva-se no canal e receba os lan\u00e7amentos exclusivos em primeira m\u00e3o.\n\nANDERSON NEIFF - PROMETEU TUDO ENTREGOU NADA\nANDERSON NEIFF - PROMETEU TUDO ENTREGOU NADA\nANDERSON NEIFF - PROMETEU TUDO ENTREGOU NADA\n\nArtista(s): ANDERSON NEIFF\nM\u00fasica: PROMETEU TUDO ENTREGOU NADA\nProdu\u00e7\u00e3o Musical: \n\nEste canal tem como \u00fanico objetivo a divulga\u00e7\u00e3o da obra. Todos os direitos autorais s\u00e3o de propriedade exclusiva do \u00a9 NUMBER ONE\nPedido de remo\u00e7\u00e3o, envie um e-mail para: removeminhamusica@gmail.com \n\n#MC #FUNK #01DOFUNK#LOVEFUNK",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lr1Bo_MI94U/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lr1Bo_MI94U/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lr1Bo_MI94U/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lr1Bo_MI94U/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lr1Bo_MI94U/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "01 DO FUNK ",
                "tags": [
                    "01 do funk",
                    "funk",
                    "funk 2023",
                    "funk 2024",
                    "love funk",
                    "gr6",
                    "gr6 explode",
                    "funk 01",
                    "funk light",
                    "mc",
                    "funk zl",
                    "funk mc",
                    "funks",
                    "funks 2024",
                    "set funk",
                    "funk 2024 lan\u00e7amento nova",
                    "funk 2025",
                    "funk 2025 lan\u00e7amento",
                    "ANDERSON NEIFF - PROMETEU TUDO ENTREGOU NADA",
                    "prometeu tudo",
                    "prometeu tudo entregou nada neiff",
                    "anderson neiff",
                    "neiff",
                    "entregou nada"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "ANDERSON NEIFF - PROMETEU TUDO ENTREGOU NADA",
                    "description": "Inscreva-se no canal e receba os lan\u00e7amentos exclusivos em primeira m\u00e3o.\n\nANDERSON NEIFF - PROMETEU TUDO ENTREGOU NADA\nANDERSON NEIFF - PROMETEU TUDO ENTREGOU NADA\nANDERSON NEIFF - PROMETEU TUDO ENTREGOU NADA\n\nArtista(s): ANDERSON NEIFF\nM\u00fasica: PROMETEU TUDO ENTREGOU NADA\nProdu\u00e7\u00e3o Musical: \n\nEste canal tem como \u00fanico objetivo a divulga\u00e7\u00e3o da obra. Todos os direitos autorais s\u00e3o de propriedade exclusiva do \u00a9 NUMBER ONE\nPedido de remo\u00e7\u00e3o, envie um e-mail para: removeminhamusica@gmail.com \n\n#MC #FUNK #01DOFUNK#LOVEFUNK"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "66600",
                "likeCount": "770",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "7"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Bz3erESjPC6OdwN4qIP8HRJD648",
            "id": "aOUYwb3xX0s",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-20T13:00:01Z",
                "channelId": "UCrcBZDofBltcgGxphNia2tw",
                "title": "N\u00e3o Acorde o Brainrot GIGANTE!",
                "description": "\ud83d\udc99VEM CONHECER MEU NOVO SHOW!!\ud83d\udc99\nhttps://showturmadoproblems.com.br/\n\nMinha Loja:\nhttps://www.curtaloja.com/marca/problems.html\n\nContato COMERCIAL:\ncomercial@agenciacurta.com\n\n\nSegue a turma no instagram:\n\nProblems\ud83d\udc99 https://www.instagram.com/problems_sr/\nMel \ud83d\udc9bhttps://www.instagram.com/kaikemel/\nKadu \ud83d\udc96 https://www.instagram.com/kadukon/\nStick \ud83d\udc9ahttps://www.instagram.com/guualfaro/\nZoom \ud83e\udde1 https://www.instagram.com/josedu4rd/\n\nENXADAHOST - Cupom: Problems\nCINEART - Cupom: Stick15 ou Mel15\nATEN\u00c7\u00c3O: O conte\u00fado do v\u00eddeo \u00e9 100% family friendly, ou seja qualquer um pode assistir com toda a familia quando quiser!!\n\n#problems #minecraft",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aOUYwb3xX0s/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aOUYwb3xX0s/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aOUYwb3xX0s/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aOUYwb3xX0s/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aOUYwb3xX0s/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ProbIems",
                "tags": [
                    "maniqueft",
                    "lego",
                    "problems",
                    "probrems",
                    "probres",
                    "pobrems",
                    "problemas",
                    "problema",
                    "pobrema",
                    "mainequeft",
                    "minecraft",
                    "video do problema",
                    "video do problems",
                    "video do pobrems",
                    "minecraft survival",
                    "minecraft mitos",
                    "minecraft fatos",
                    "problems roblox",
                    "roblox",
                    "pobrems roblox",
                    "pobris roblox",
                    "pobrema roblox",
                    "problema roblox"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "N\u00e3o Acorde o Brainrot GIGANTE!",
                    "description": "\ud83d\udc99VEM CONHECER MEU NOVO SHOW!!\ud83d\udc99\nhttps://showturmadoproblems.com.br/\n\nMinha Loja:\nhttps://www.curtaloja.com/marca/problems.html\n\nContato COMERCIAL:\ncomercial@agenciacurta.com\n\n\nSegue a turma no instagram:\n\nProblems\ud83d\udc99 https://www.instagram.com/problems_sr/\nMel \ud83d\udc9bhttps://www.instagram.com/kaikemel/\nKadu \ud83d\udc96 https://www.instagram.com/kadukon/\nStick \ud83d\udc9ahttps://www.instagram.com/guualfaro/\nZoom \ud83e\udde1 https://www.instagram.com/josedu4rd/\n\nENXADAHOST - Cupom: Problems\nCINEART - Cupom: Stick15 ou Mel15\nATEN\u00c7\u00c3O: O conte\u00fado do v\u00eddeo \u00e9 100% family friendly, ou seja qualquer um pode assistir com toda a familia quando quiser!!\n\n#problems #minecraft"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "641077",
                "likeCount": "10852",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "575"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "8vrwjZFxk9Tp4T4e7eMDvC-zK38",
            "id": "Vo7lrQFGrto",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-20T15:32:31Z",
                "channelId": "UCn0NUsrqao9WNBO6A-hIEOg",
                "title": "TOP SERTANEJO 2025 - As Melhores do Sertanejo Universit\u00e1rio (Mais Tocadas) - Top 30 Sertanejo 2025",
                "description": "#sertanejo #musicas #gusttavo lima\n------\nTOP SERTANEJO 2025 - As Melhores do Sertanejo Universit\u00e1rio (Mais Tocadas) - Top 30 Sertanejo 2025 \nLink: https://youtu.be/Vo7lrQFGrto\nThanks for watching! Don't forget to SUBCRIBE, Like & Share my video if you enjoy it! Have a nice day!\nSertanejo 2020. : https://bom.to/jSqAes\nPlaylist              : https://bom.to/3xwCBx\n#mariliamendonca #repertorionovo #cd2019#TOPSERTANEJO2020  #sertanejo2020",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Vo7lrQFGrto/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Vo7lrQFGrto/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Vo7lrQFGrto/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Vo7lrQFGrto/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Vo7lrQFGrto/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Sertanejo 2020",
                "tags": [
                    "sertanejo 2023",
                    "musicas",
                    "sertanejo",
                    "sertanejo 2022",
                    "m\u00fasica"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "TOP SERTANEJO 2025 - As Melhores do Sertanejo Universit\u00e1rio (Mais Tocadas) - Top 30 Sertanejo 2025",
                    "description": "#sertanejo #musicas #gusttavo lima\n------\nTOP SERTANEJO 2025 - As Melhores do Sertanejo Universit\u00e1rio (Mais Tocadas) - Top 30 Sertanejo 2025 \nLink: https://youtu.be/Vo7lrQFGrto\nThanks for watching! Don't forget to SUBCRIBE, Like & Share my video if you enjoy it! Have a nice day!\nSertanejo 2020. : https://bom.to/jSqAes\nPlaylist              : https://bom.to/3xwCBx\n#mariliamendonca #repertorionovo #cd2019#TOPSERTANEJO2020  #sertanejo2020"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "17103",
                "likeCount": "98",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "0"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Av2ZbA4agbR7oSimLej_8UdTjOk",
            "id": "SXc_p8S-6EI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-20T23:39:24Z",
                "channelId": "UCCeWpi_LTJfi_AbeS2OJ6OQ",
                "title": "NOVA ENTIDADE BODE NO 99 NOITES NA FLORESTA \ud83d\udc51\ud83c\udf0b",
                "description": "#99noitesnafloresta #99noitesnaflorestaroblox #teodoro",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SXc_p8S-6EI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SXc_p8S-6EI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SXc_p8S-6EI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SXc_p8S-6EI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SXc_p8S-6EI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TEODORO",
                "tags": [
                    "99 noites na floresta",
                    "base 99 noites na floresta",
                    "99 noites na floresta roblox",
                    "atualiza\u00e7\u00e3o 99 noites na floresta",
                    "teodoro",
                    "roblox",
                    "update 99 noites na floresta",
                    "99 noites na floresta dicas",
                    "dicas 99 noites na floresta",
                    "zerando 99 noites na floresta",
                    "final 99 noites na floresta",
                    "99 dias no 99 noites na floresta",
                    "jogos online",
                    "v\u00eddeos de jogos",
                    "atualiza\u00e7\u00e3o do 99 noites na floresta",
                    "jogos",
                    "c\u00f3digos de 99 noites na floresta",
                    "99 NOITES NA FLORESTA CODES",
                    "codes de 99 noites na floresta"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "NOVA ENTIDADE BODE NO 99 NOITES NA FLORESTA \ud83d\udc51\ud83c\udf0b",
                    "description": "#99noitesnafloresta #99noitesnaflorestaroblox #teodoro"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "130038",
                "likeCount": "4946",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "754"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "7EiYTPWsj6Z-UysmGUakS1OPI5s",
            "id": "-XkgNEZR3So",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-20T14:00:00Z",
                "channelId": "UCIbM7_vOcqn4ApWtQlKrOSA",
                "title": "Pagode no Churrasco - Mal Acostumado / Beleza Rara / Meu Erro / Tempo Perdido / L\u00e1 Vem o Alem\u00e3o",
                "description": "Nada melhor do que isso: pagodinho, churrasco e resenha!\n\nOU\u00c7A NOS APPS DE M\u00daSICA:\nhttps://onerpm.link/222915723188\n\nMal Acostumado - Araketu\nBeleza Rara - Ivete Sangalo\nMeu Erro - Paralamas do Sucesso\nTempo Perdido - Legi\u00e3o Urbana\nL\u00e1 Vem o Alem\u00e3o - Mamonas Assassinas\n\nCIFRAS:\nhttps://www.cifraclub.com.br/leleco\n\nSEGUE O LELECO!\nhttp://www.instagram.com/cantaleleco\u200b\nhttp://www.instagram.com/pagodinhodoleleco\nhttp://www.tiktok.com/@cantaleleco\u200b\nhttp://www.tiktok.com/@pagodinhodoleleco\u200b\nhttp://www.twitter.com/cantaleleco\u200b\nhttp://www.facebook.com/cantaleleco\u200b",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-XkgNEZR3So/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-XkgNEZR3So/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-XkgNEZR3So/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-XkgNEZR3So/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-XkgNEZR3So/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Leleco",
                "tags": [
                    "leleco",
                    "pagode",
                    "samba",
                    "pagode bom",
                    "pagode novo",
                    "pagode grupo",
                    "pagode do",
                    "menos \u00e9 mais",
                    "quinteto sa",
                    "envolvencia",
                    "samba de roda",
                    "presen\u00e7a",
                    "pagode na praia",
                    "pagode praia",
                    "pagode na praia leleco",
                    "2025",
                    "pagode 2025",
                    "melhores",
                    "brazil",
                    "brazilian music",
                    "roda de samba",
                    "churrasco",
                    "pagode e churrasco",
                    "vers\u00e3o",
                    "mal acostumado",
                    "araketu",
                    "beleza rara",
                    "ivete",
                    "ivete sangalo",
                    "meu erro",
                    "paralamas do sucesso",
                    "tempo perdido",
                    "legi\u00e3o urbana",
                    "renato russo",
                    "l\u00e1 vem o alem\u00e3o",
                    "subiu a serra",
                    "mamonas",
                    "assassinas"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Pagode no Churrasco - Mal Acostumado / Beleza Rara / Meu Erro / Tempo Perdido / L\u00e1 Vem o Alem\u00e3o",
                    "description": "Nada melhor do que isso: pagodinho, churrasco e resenha!\n\nOU\u00c7A NOS APPS DE M\u00daSICA:\nhttps://onerpm.link/222915723188\n\nMal Acostumado - Araketu\nBeleza Rara - Ivete Sangalo\nMeu Erro - Paralamas do Sucesso\nTempo Perdido - Legi\u00e3o Urbana\nL\u00e1 Vem o Alem\u00e3o - Mamonas Assassinas\n\nCIFRAS:\nhttps://www.cifraclub.com.br/leleco\n\nSEGUE O LELECO!\nhttp://www.instagram.com/cantaleleco\u200b\nhttp://www.instagram.com/pagodinhodoleleco\nhttp://www.tiktok.com/@cantaleleco\u200b\nhttp://www.tiktok.com/@pagodinhodoleleco\u200b\nhttp://www.twitter.com/cantaleleco\u200b\nhttp://www.facebook.com/cantaleleco\u200b"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "28612",
                "likeCount": "380",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "10"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "vJQLRkypUVYrtvhWUSxVljBXB7U",
            "id": "v6mJo--x3IU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-20T20:52:30Z",
                "channelId": "UC_-WQuYUOasNYkX-L_jHgdg",
                "title": "TICTAC SAHUR, LOS TACORITAS no ROUBE UM BRAINROT \ud83d\udc80\ud83d\udd25 (ATUALIZA\u00c7\u00c3O EVENTO do M\u00c9XICO)",
                "description": "DISCORD DE TROCAS, SORTEIOS & CONVERSAR COMIGO! \ud83e\udd11\nhttps://discord.com/invite/xmarcelo\n\nVIRA MEMBRO, EU TE ADICIONO NO ROBLOX \ud83d\udc97\nUSA O STARCODE \"XMARCELO\" \u2b50\n\nGRUPO COM ROUPAS BARATAS! \ud83d\udc55\nhttps://www.roblox.com/groups/4177011/X\n\nTICTAC SAHUR, LOS TACORITAS no ROUBE UM BRAINROT \ud83d\udc80\ud83d\udd25 (ATUALIZA\u00c7\u00c3O EVENTO do M\u00c9XICO)",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/v6mJo--x3IU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/v6mJo--x3IU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/v6mJo--x3IU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/v6mJo--x3IU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/v6mJo--x3IU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "xMarcelo",
                "tags": [
                    "roblox",
                    "xmarcelo",
                    "roblox video",
                    "TICTAC SAHUR",
                    "LOS TACORITAS",
                    "maquina de craft brainrot roblox",
                    "robux roblox",
                    "dono do roube um brainrot",
                    "atualiza\u00e7\u00e3o de tacos roube um brainrot",
                    "evento do m\u00e9xico roube um brainrot",
                    "novos brainrot secreto",
                    "brainrot secreto do m\u00e9xico",
                    "Dug Dug Dug Brainrot",
                    "To to to Sahur Brainrot",
                    "Mariachi Corazoni Brainrot",
                    "atualiza\u00e7\u00e3o roube um brainrot",
                    "robux",
                    "mexico brainrot",
                    "evento brainrot",
                    "novos brainrot da atualiza\u00e7\u00e3o mexico",
                    "brainrot mais raro",
                    "top 1 brainrot"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "TICTAC SAHUR, LOS TACORITAS no ROUBE UM BRAINROT \ud83d\udc80\ud83d\udd25 (ATUALIZA\u00c7\u00c3O EVENTO do M\u00c9XICO)",
                    "description": "DISCORD DE TROCAS, SORTEIOS & CONVERSAR COMIGO! \ud83e\udd11\nhttps://discord.com/invite/xmarcelo\n\nVIRA MEMBRO, EU TE ADICIONO NO ROBLOX \ud83d\udc97\nUSA O STARCODE \"XMARCELO\" \u2b50\n\nGRUPO COM ROUPAS BARATAS! \ud83d\udc55\nhttps://www.roblox.com/groups/4177011/X\n\nTICTAC SAHUR, LOS TACORITAS no ROUBE UM BRAINROT \ud83d\udc80\ud83d\udd25 (ATUALIZA\u00c7\u00c3O EVENTO do M\u00c9XICO)"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "279413",
                "likeCount": "4113",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "554"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "TgmTNjHnVefocDOXgBmNM4JRupE",
            "id": "ITaO6oFIxwI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-18T15:00:37Z",
                "channelId": "UCz4O3oL4AOQE3VD1EQz4l_A",
                "title": "ME POSTOU NO DAILY - MC Lele JP e MC GP (DJ Davi DogDog)",
                "description": "Inscreva-se no canal e receba os lan\u00e7amentos exclusivos em primeira m\u00e3o.\n\n\nArtista: MC Lele JP e MC GP \nM\u00fasica: ME POSTOU NO DAILY\nProdu\u00e7\u00e3o Musical: DJ Davi DogDog\n\n\n\nCopyright \u00a9 2025 FUNK DA NATA | Love Funk \u00ae. Todos os direitos reservados.\n\n#LOVEFUNK #FUNKDANATA",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ITaO6oFIxwI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ITaO6oFIxwI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ITaO6oFIxwI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ITaO6oFIxwI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ITaO6oFIxwI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "FUNK DA NATA",
                "tags": [
                    "funk 2025",
                    "lan\u00e7amento funk",
                    "funk do momento",
                    "melhores funks",
                    "funk hit",
                    "funk remix",
                    "funk novo",
                    "proibid\u00e3o 2025",
                    "funk consciente",
                    "funk rave",
                    "funk beat",
                    "funk trap",
                    "funk mandel\u00e3o",
                    "funk ostenta\u00e7\u00e3o",
                    "funk paulista",
                    "funk carioca",
                    "funk para dan\u00e7ar",
                    "funk pancad\u00e3o",
                    "funk viral",
                    "tend\u00eancia funk",
                    "funk atual",
                    "funk ver\u00e3o",
                    "funk 150 bpm",
                    "funk pesad\u00e3o",
                    "funk top",
                    "funk br",
                    "funk brasil",
                    "mc ig",
                    "mc ryan sp",
                    "mc don juan",
                    "mc paiva",
                    "mc tuto",
                    "m\u00fasica funk 2025",
                    "mc hariel",
                    "mc kevin"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "ME POSTOU NO DAILY - MC Lele JP e MC GP (DJ Davi DogDog)",
                    "description": "Inscreva-se no canal e receba os lan\u00e7amentos exclusivos em primeira m\u00e3o.\n\n\nArtista: MC Lele JP e MC GP \nM\u00fasica: ME POSTOU NO DAILY\nProdu\u00e7\u00e3o Musical: DJ Davi DogDog\n\n\n\nCopyright \u00a9 2025 FUNK DA NATA | Love Funk \u00ae. Todos os direitos reservados.\n\n#LOVEFUNK #FUNKDANATA"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "16329",
                "likeCount": "250",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "0G2KhgYLvljbjk-ik8lSoTIyHEc",
            "id": "LGG1xhqDsTU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-20T15:00:11Z",
                "channelId": "UCMqwki1wq79sf5IBueB9pQQ",
                "title": "ZEREI O 99 NOITES SEM FOGUEIRA com O LARRYZINHO! (Desafio)",
                "description": "bati o recorde do 99 noites na floresta, joguei 99 na floresta pela primeira vez, como jogar 99 noites na floresta. 99 NOITES NA FLORESTA COM LARRYZINHO, LARRYZINHO\n\n#pizao #roblox #99noitesnafloresta #99noites #roubeumbrainrot #robloxgames #brainrot",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LGG1xhqDsTU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LGG1xhqDsTU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LGG1xhqDsTU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LGG1xhqDsTU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LGG1xhqDsTU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "PIZ\u00c3O",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "ZEREI O 99 NOITES SEM FOGUEIRA com O LARRYZINHO! (Desafio)",
                    "description": "bati o recorde do 99 noites na floresta, joguei 99 na floresta pela primeira vez, como jogar 99 noites na floresta. 99 NOITES NA FLORESTA COM LARRYZINHO, LARRYZINHO\n\n#pizao #roblox #99noitesnafloresta #99noites #roubeumbrainrot #robloxgames #brainrot"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "278697",
                "likeCount": "9691",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "897"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "0_RZEpUnwNgzyNhhUVbEk__pQio",
            "id": "Zfuqy1JItFI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-19T15:00:09Z",
                "channelId": "UCAdN9VApym_qAQirG-kROvg",
                "title": "Luan Pereira,  @felipeamorim  - DENTRO DA LAND ROVER  (Debaixo do Meu Chap\u00e9u)",
                "description": "Assista agora o clipe oficial da m\u00fasica DENTRO DA LAND ROVER, do cantor Luan Pereira. A faixa faz parte do Vol. 2 do DVD \u201cDebaixo do Meu Chap\u00e9u\u201d, gravado em Maring\u00e1/PR.\n\nOu\u00e7a o Vol. 2 do DVD \"Debaixo do Meu Chap\u00e9u\" em todas as plataformas\nhttps://ads.somlivre.com.br/DEBAIXO_DO_MEU_CHAPEU_Vol_2\n\nSiga Luan Pereira nas redes sociais: https://www.instagram.com/luanpereiracantor/\n\nContato para Shows: (62) 99653-8762\n\n\nDENTRO DA LAND ROVER\n(Composi\u00e7\u00e3o: Mateus F\u00e9lix / L\u00e9o Souzza / Luan Pereira / Thales Lessa / Felipe Kef )\n\n\nNega do cabelo que bate na bunda\nEssa fotinha ferrou  minha postura\nA\u00ed \u00e9 loucura, c\u00ea n\u00e3o me ajuda\nComo que n\u00e3o gama nesse\n\nT\u00f4 passando a\u00ed, quando eu buzinar\nC\u00ea sai pra n\u00f3s se divertir\nC\u00ea n\u00e3o tem no\u00e7\u00e3o, o que n\u00f3s vai fazer\nNem vai precisar de colch\u00e3o\n\nDentro da Land Rover, c\u00ea filma e p\u00f5e no close\nJoga pra mim, faz pose\nC\u00ea vai me ter s\u00f3 hoje\nDentro da Land Rover, c\u00ea filma e p\u00f5e no close\nJoga pra mim, faz pose\nC\u00ea vai me ter s\u00f3 hoje\n\nMete massa \u00e9 hoje\nMete massa \u00e9 hoje\nEu vou te macetar no banco da minha discovery\n\nMete massa \u00e9 hoje\nMete massa \u00e9 hoje\nEu vou te macetar no banco da minha discovery\n\nT\u00f4 passando a\u00ed, quando eu buzinar\nC\u00ea sai pra n\u00f3s se divertir\nC\u00ea n\u00e3o tem no\u00e7\u00e3o, o que n\u00f3s vai fazer\nNem vai precisar de colch\u00e3o\n\nDentro da Land Rover, c\u00ea filma e p\u00f5e no close\nJoga pra mim, faz pose\nC\u00ea vai me ter s\u00f3 hoje\n\n\nFicha T\u00e9cnica:\nProdu\u00e7\u00e3o Musical: Eduardo Godoy / Caio Djay\nProdu\u00e7\u00e3o Geral: LP produ\u00e7\u00f5es / Agroplay \nDire\u00e7\u00e3o executiva: Fernando Scabora\nV\u00eddeo: Jacques Jr\nFoto: Cadu Fernandes\nDire\u00e7\u00e3o de fotografia: Carlinhos Nogueira\nProducao Visual: Mode Creative\nProdutora: SETE4\nDire\u00e7\u00e3o: Jacques JR\nGaffers: Lucas Andrade - Jorge Henrique Cruz - Luiz Paulo Ferr\u00e3o - Gabriel Campos\nEdi\u00e7\u00e3o e montagem: Jacques JL\nColor: Jacques JR\nMaking Of: Jhonata Geise",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Zfuqy1JItFI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Zfuqy1JItFI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Zfuqy1JItFI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Zfuqy1JItFI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Zfuqy1JItFI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Luan Pereira LP",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Luan Pereira,  @felipeamorim  - DENTRO DA LAND ROVER  (Debaixo do Meu Chap\u00e9u)",
                    "description": "Assista agora o clipe oficial da m\u00fasica DENTRO DA LAND ROVER, do cantor Luan Pereira. A faixa faz parte do Vol. 2 do DVD \u201cDebaixo do Meu Chap\u00e9u\u201d, gravado em Maring\u00e1/PR.\n\nOu\u00e7a o Vol. 2 do DVD \"Debaixo do Meu Chap\u00e9u\" em todas as plataformas\nhttps://ads.somlivre.com.br/DEBAIXO_DO_MEU_CHAPEU_Vol_2\n\nSiga Luan Pereira nas redes sociais: https://www.instagram.com/luanpereiracantor/\n\nContato para Shows: (62) 99653-8762\n\n\nDENTRO DA LAND ROVER\n(Composi\u00e7\u00e3o: Mateus F\u00e9lix / L\u00e9o Souzza / Luan Pereira / Thales Lessa / Felipe Kef )\n\n\nNega do cabelo que bate na bunda\nEssa fotinha ferrou  minha postura\nA\u00ed \u00e9 loucura, c\u00ea n\u00e3o me ajuda\nComo que n\u00e3o gama nesse\n\nT\u00f4 passando a\u00ed, quando eu buzinar\nC\u00ea sai pra n\u00f3s se divertir\nC\u00ea n\u00e3o tem no\u00e7\u00e3o, o que n\u00f3s vai fazer\nNem vai precisar de colch\u00e3o\n\nDentro da Land Rover, c\u00ea filma e p\u00f5e no close\nJoga pra mim, faz pose\nC\u00ea vai me ter s\u00f3 hoje\nDentro da Land Rover, c\u00ea filma e p\u00f5e no close\nJoga pra mim, faz pose\nC\u00ea vai me ter s\u00f3 hoje\n\nMete massa \u00e9 hoje\nMete massa \u00e9 hoje\nEu vou te macetar no banco da minha discovery\n\nMete massa \u00e9 hoje\nMete massa \u00e9 hoje\nEu vou te macetar no banco da minha discovery\n\nT\u00f4 passando a\u00ed, quando eu buzinar\nC\u00ea sai pra n\u00f3s se divertir\nC\u00ea n\u00e3o tem no\u00e7\u00e3o, o que n\u00f3s vai fazer\nNem vai precisar de colch\u00e3o\n\nDentro da Land Rover, c\u00ea filma e p\u00f5e no close\nJoga pra mim, faz pose\nC\u00ea vai me ter s\u00f3 hoje\n\n\nFicha T\u00e9cnica:\nProdu\u00e7\u00e3o Musical: Eduardo Godoy / Caio Djay\nProdu\u00e7\u00e3o Geral: LP produ\u00e7\u00f5es / Agroplay \nDire\u00e7\u00e3o executiva: Fernando Scabora\nV\u00eddeo: Jacques Jr\nFoto: Cadu Fernandes\nDire\u00e7\u00e3o de fotografia: Carlinhos Nogueira\nProducao Visual: Mode Creative\nProdutora: SETE4\nDire\u00e7\u00e3o: Jacques JR\nGaffers: Lucas Andrade - Jorge Henrique Cruz - Luiz Paulo Ferr\u00e3o - Gabriel Campos\nEdi\u00e7\u00e3o e montagem: Jacques JL\nColor: Jacques JR\nMaking Of: Jhonata Geise"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1871010",
                "likeCount": "69689",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2579"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "qzFhEZHPeKncIDZ7m-QCMIeONNo",
            "id": "fz9PgrZhBCY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-20T21:25:20Z",
                "channelId": "UCUouM5ZRqZoFNzUvpDeYNGQ",
                "title": "TESTEI MECANICAS QUE BURLAM 99 NOITES NA FLORESTA",
                "description": "\ud83c\udf35Participem do  meu Grupo do Roblox \nhttps://www.roblox.com/pt/communities/17079112/ON-Cactus#!/store\n\ud83d\udc9aDiscord Oficial do canal https://discord.com/invite/lucasclashon\n\u2705Meu perfil oficial do Roblox - https://www.roblox.com/pt/users/3818273238/profile",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fz9PgrZhBCY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fz9PgrZhBCY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fz9PgrZhBCY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fz9PgrZhBCY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fz9PgrZhBCY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Lucas Clash ON",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "TESTEI MECANICAS QUE BURLAM 99 NOITES NA FLORESTA",
                    "description": "\ud83c\udf35Participem do  meu Grupo do Roblox \nhttps://www.roblox.com/pt/communities/17079112/ON-Cactus#!/store\n\ud83d\udc9aDiscord Oficial do canal https://discord.com/invite/lucasclashon\n\u2705Meu perfil oficial do Roblox - https://www.roblox.com/pt/users/3818273238/profile"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "142034",
                "likeCount": "3110",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "989"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "NwZRxAl68dk0r_QVIHYog_NtwuM",
            "id": "JTq0Ut6XJzs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-20T20:00:07Z",
                "channelId": "UCMl9QMsuCmqYIiRD94HOm5w",
                "title": "Shiny - Vazio Constante | Bojack, Rick & Clancy | Ft. @AniRap & @AnnyTHN",
                "description": "Fa\u00e7a j\u00e1 o pr\u00e9-save do meu Novo \u00e1lbum Especial de 200k de Inscritos sz\nCora\u00e7\u00e3o das Cartas - https://ffm.to/coracaodascartas\n\n-----------------------\n\nVideoclipe oficial de Shiny_sz  \"Vazio Constante\" \u2013  Dispon\u00edvel em todos os lugares agora: em breve sz.\n\nFicha t\u00e9cnica:\n\nInstrumental: IamNEXT\nComposi\u00e7\u00e3o & Voz: Shiny, Anirap & Anny\nParticipa\u00e7\u00e3o especial: \u202a\u202aAnirap & Anny\nEngenheiro de Mixagem: Shiny\nMasteriza\u00e7\u00e3o: @peu028\n\nVisual por: Kuro\nIlustra\u00e7\u00e3o: TopXeroso\nThumbnail por: Hapypx\n\nContato Profissional - shinyszwork@gmail.com\n\n#Bojack #Rick #Clancy",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JTq0Ut6XJzs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JTq0Ut6XJzs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JTq0Ut6XJzs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JTq0Ut6XJzs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JTq0Ut6XJzs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Shiny_sz",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Shiny - Vazio Constante | Bojack, Rick & Clancy | Ft. @AniRap & @AnnyTHN",
                    "description": "Fa\u00e7a j\u00e1 o pr\u00e9-save do meu Novo \u00e1lbum Especial de 200k de Inscritos sz\nCora\u00e7\u00e3o das Cartas - https://ffm.to/coracaodascartas\n\n-----------------------\n\nVideoclipe oficial de Shiny_sz  \"Vazio Constante\" \u2013  Dispon\u00edvel em todos os lugares agora: em breve sz.\n\nFicha t\u00e9cnica:\n\nInstrumental: IamNEXT\nComposi\u00e7\u00e3o & Voz: Shiny, Anirap & Anny\nParticipa\u00e7\u00e3o especial: \u202a\u202aAnirap & Anny\nEngenheiro de Mixagem: Shiny\nMasteriza\u00e7\u00e3o: @peu028\n\nVisual por: Kuro\nIlustra\u00e7\u00e3o: TopXeroso\nThumbnail por: Hapypx\n\nContato Profissional - shinyszwork@gmail.com\n\n#Bojack #Rick #Clancy"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "15564",
                "likeCount": "3694",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "148"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "1IiYrx_NwIoexwACMUliTutrtdc",
            "id": "npNmyb-qqGw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-20T16:00:05Z",
                "channelId": "UCIPPMRA040LQr5QPyJEbmXA",
                "title": "Survive 1000 Days, Win $100,000",
                "description": "Check out the latest Lenovo Legion Pro 7i with Intel\u00ae Core\u2122 Ultra 9 Processor: https://www.lenovo.com/legion?cid=ww:display:ez2vu1 #LenovoPartner #IntelPartner \nSUBSCRIBE AND YOU COULD WIN A GAMING LAPTOP\n\nTerms and Conditions: https://bit.ly/MrBG50YT\n\nMisspoke at 9:35, 22 days not 50 \ud83e\udd26\n\nNew Merch - https://mrbeast.store/\n\nJoin our discord server for your chance to compete in future Minecraft challenges!\nhttps://discord.gg/mrbeastgaming\n\nCheck out Viewstats! - https://www.viewstats.com/\n\nFor any questions or inquiries regarding this video please reach out to chucky@mrbeastbusiness.com\n----------------------------------------------------------------\nfollow all of these or i will kick you\n\u2022 Facebook - https://www.facebook.com/MrBeast/\n\u2022 Twitter - https://twitter.com/MrBeast\n\u2022  Instagram - https://www.instagram.com/mrbeast\n--------------------------------------------------------------------\n#JackLinksPartner",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/npNmyb-qqGw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/npNmyb-qqGw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/npNmyb-qqGw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/npNmyb-qqGw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/npNmyb-qqGw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MrBeast Gaming",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Survive 1000 Days, Win $100,000",
                    "description": "Check out the latest Lenovo Legion Pro 7i with Intel\u00ae Core\u2122 Ultra 9 Processor: https://www.lenovo.com/legion?cid=ww:display:ez2vu1 #LenovoPartner #IntelPartner \nSUBSCRIBE AND YOU COULD WIN A GAMING LAPTOP\n\nTerms and Conditions: https://bit.ly/MrBG50YT\n\nMisspoke at 9:35, 22 days not 50 \ud83e\udd26\n\nNew Merch - https://mrbeast.store/\n\nJoin our discord server for your chance to compete in future Minecraft challenges!\nhttps://discord.gg/mrbeastgaming\n\nCheck out Viewstats! - https://www.viewstats.com/\n\nFor any questions or inquiries regarding this video please reach out to chucky@mrbeastbusiness.com\n----------------------------------------------------------------\nfollow all of these or i will kick you\n\u2022 Facebook - https://www.facebook.com/MrBeast/\n\u2022 Twitter - https://twitter.com/MrBeast\n\u2022  Instagram - https://www.instagram.com/mrbeast\n--------------------------------------------------------------------\n#JackLinksPartner"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "7825095",
                "likeCount": "301383",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "9372"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "KxPEMBhNlTOwEcFcaVpQ4bAK-Ls",
            "id": "OKY0qbmThjw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-20T14:20:30Z",
                "channelId": "UChFSlUTSJNQK3v79abpQP4w",
                "title": "PELA MADRUGADA EU VOU - MC JVila, MC Neg\u00e3o Original, MC Meno K e MC Willian (DJ Japa NK e Guh Mix)",
                "description": "PELA MADRUGADA EU VOU - MC JVila, MC Neg\u00e3o Original, MC Meno K e MC Willian (DJ Japa NK e Guh Mix)\nPELA MADRUGADA EU VOU - MC JVila, MC Neg\u00e3o Original, MC Meno K e MC Willian (DJ Japa NK e Guh Mix)\nPELA MADRUGADA EU VOU - MC JVila, MC Neg\u00e3o Original, MC Meno K e MC Willian (DJ Japa NK e Guh Mix)\n\nArtista: MC JVila, MC Neg\u00e3o Original, MC Meno K e MC Willian\nT\u00edtulo:PELA MADRUGADA EU VOU \nProdu\u00e7\u00e3o Musical: DJ Japa NK e Guh Mix\nLan\u00e7amento: 2025\n\nTodos os direitos reservados \u00a9 2025 FUNK DE BIGODE\u00ae Ltda. em colabora\u00e7\u00e3o com Love Funk.\n\n#LoveFunk #FunkDeBigode #Funk2025",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OKY0qbmThjw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OKY0qbmThjw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OKY0qbmThjw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OKY0qbmThjw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OKY0qbmThjw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "FUNK DE BIGODE",
                "tags": [
                    "FUNKFLIX",
                    "FUNK",
                    "MC",
                    "FUNK 2024",
                    "FUNK CONSCIENTE",
                    "FUNK LAN\u00c7AMENTO",
                    "SET FUNK",
                    "PLAYLIST FUNK",
                    "LOVE FUNK",
                    "GR6 EXPLODE",
                    "SET",
                    "FUNK 2025",
                    "FUNK 2025 LAN\u00c7AMENTO",
                    "PELA MADRUGADA EU VOU - MC JVila",
                    "MC Neg\u00e3o Original",
                    "MC Meno K e MC Willian (DJ Japa NK e Guh Mix)",
                    "pela madrugada eu vou",
                    "mc neg\u00e3o original",
                    "neg\u00e3o original",
                    "meno k",
                    "pela madrugada",
                    "vou pela madrugada eu vou encontrar um novo amor",
                    "vou pela madrugada"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "PELA MADRUGADA EU VOU - MC JVila, MC Neg\u00e3o Original, MC Meno K e MC Willian (DJ Japa NK e Guh Mix)",
                    "description": "PELA MADRUGADA EU VOU - MC JVila, MC Neg\u00e3o Original, MC Meno K e MC Willian (DJ Japa NK e Guh Mix)\nPELA MADRUGADA EU VOU - MC JVila, MC Neg\u00e3o Original, MC Meno K e MC Willian (DJ Japa NK e Guh Mix)\nPELA MADRUGADA EU VOU - MC JVila, MC Neg\u00e3o Original, MC Meno K e MC Willian (DJ Japa NK e Guh Mix)\n\nArtista: MC JVila, MC Neg\u00e3o Original, MC Meno K e MC Willian\nT\u00edtulo:PELA MADRUGADA EU VOU \nProdu\u00e7\u00e3o Musical: DJ Japa NK e Guh Mix\nLan\u00e7amento: 2025\n\nTodos os direitos reservados \u00a9 2025 FUNK DE BIGODE\u00ae Ltda. em colabora\u00e7\u00e3o com Love Funk.\n\n#LoveFunk #FunkDeBigode #Funk2025"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "17251",
                "likeCount": "127",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "0"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "K-ZV_4vbcgPEI7C5RjXLizLbc1M",
            "id": "PPsObYAMF0c",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-20T20:43:32Z",
                "channelId": "UC5mC_S9d0yGeUUY-n3lfyHw",
                "title": "BRAINROT DE ADMIN MELHOR QUE SECRETO NO ROBLOX \ud83d\ude0e\ud83d\udd25 (Brainrot Evolution)",
                "description": "\ud83d\udd79\ufe0fJOGO: Evolu\u00e7\u00e3o Brainrot",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PPsObYAMF0c/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PPsObYAMF0c/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PPsObYAMF0c/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PPsObYAMF0c/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PPsObYAMF0c/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "JeffBlox",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "BRAINROT DE ADMIN MELHOR QUE SECRETO NO ROBLOX \ud83d\ude0e\ud83d\udd25 (Brainrot Evolution)",
                    "description": "\ud83d\udd79\ufe0fJOGO: Evolu\u00e7\u00e3o Brainrot"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "130166",
                "likeCount": "5942",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "267"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "loT7b4rVTZotSYFKhqCEvqirZTA",
            "id": "LXwQHsnMkfo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-19T19:32:50Z",
                "channelId": "UCnU9W39j_2dFCMdjsd8E18Q",
                "title": "Vidigal (Ao Vivo)",
                "description": "Provided to YouTube by Sua Musica Digital LTDA\n\nVidigal (Ao Vivo) \u00b7 Marcelinho do Arrocha \u00b7 Lampi\u00e3o Music\n\nBrega do Vidigal\n\n\u2117 2025 Marcelinho do Arrocha\n\nReleased on: 2025-09-20\n\nProducer: Swinga Cleitxin\nMusic Publisher: Copyright Control\nComposer, Lyricist: BlueFire\nComposer, Lyricist: Wiu\nComposer, Lyricist: Yako\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LXwQHsnMkfo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LXwQHsnMkfo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LXwQHsnMkfo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LXwQHsnMkfo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LXwQHsnMkfo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Marcelinho do Arrocha - Topic",
                "tags": [
                    "Marcelinho do Arrocha",
                    "Lampi\u00e3o Music",
                    "Brega do Vidigal",
                    "Vidigal"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Vidigal (Ao Vivo)",
                    "description": "Provided to YouTube by Sua Musica Digital LTDA\n\nVidigal (Ao Vivo) \u00b7 Marcelinho do Arrocha \u00b7 Lampi\u00e3o Music\n\nBrega do Vidigal\n\n\u2117 2025 Marcelinho do Arrocha\n\nReleased on: 2025-09-20\n\nProducer: Swinga Cleitxin\nMusic Publisher: Copyright Control\nComposer, Lyricist: BlueFire\nComposer, Lyricist: Wiu\nComposer, Lyricist: Yako\n\nAuto-generated by YouTube."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "17360",
                "likeCount": "272",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "hVEqiYA1e7W-i0bQ3C5iLRUjlBM",
            "id": "Biqws9yQzVU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-20T22:55:28Z",
                "channelId": "UCAcuWLj8LAJH-imhnyus5lg",
                "title": "\ud83c\udf8a PINHATA SURPRESA! ADM ATIVOU 8X SORTE PEGUEI OS MELHORES PETS NO EVENTO... (ROUBE UM BRAINROT)",
                "description": "-\u2039 Nesse v\u00eddeo eu aproveitei ao m\u00e1ximo o evento do m\u00e9xico no roubeu m brainrot\n\n-\u2039 Instagram: oferzinho\n\n-\u2039 Nome no roblox: Ferzin_YT\n\n-\u2039 Grupo do roblox: https://www.roblox.com/share/g/16926994\n\nobrigado por assistir \ud83d\udc9e",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Biqws9yQzVU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Biqws9yQzVU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Biqws9yQzVU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Biqws9yQzVU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Biqws9yQzVU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Fer",
                "tags": [
                    "fer",
                    "pt-br"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "\ud83c\udf8a PINHATA SURPRESA! ADM ATIVOU 8X SORTE PEGUEI OS MELHORES PETS NO EVENTO... (ROUBE UM BRAINROT)",
                    "description": "-\u2039 Nesse v\u00eddeo eu aproveitei ao m\u00e1ximo o evento do m\u00e9xico no roubeu m brainrot\n\n-\u2039 Instagram: oferzinho\n\n-\u2039 Nome no roblox: Ferzin_YT\n\n-\u2039 Grupo do roblox: https://www.roblox.com/share/g/16926994\n\nobrigado por assistir \ud83d\udc9e"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "119783",
                "likeCount": "1404",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "146"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "i4Bd0j8yfXizCBZZsrBWHfiSApE",
            "id": "I6Z2fqEVbPQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-19T04:01:55Z",
                "channelId": "UClYV6hHlupm_S_ObS1W-DYw",
                "title": "S\u00e3o Paulo",
                "description": "Provided to YouTube by Universal Music Group\n\nS\u00e3o Paulo \u00b7 The Weeknd \u00b7 Anitta\n\nS\u00e3o Paulo\n\n\u2117 2025 The Weeknd XO Music ULC, marketed by Republic Records, a division of UMG Recordings, Inc.\n\nReleased on: 2025-09-19\n\nProgrammer, Producer, Vocalist: The Weeknd\nMastering Engineer, Producer, Mixing Engineer, Drumprogrammer, Composer Lyricist, Vocal Engineer: MIKE DEAN\nComposer Lyricist, Co Producer, Drumprogrammer: Sean Solymar\nVocalist: Anitta\nVocal Engineer: Sage Skolfield\nComposer Lyricist: Abel Tesfaye\nComposer Lyricist: Larissa De Macedo Machado\nComposer Lyricist: Flavio Seraphim De Almeida\nComposer Lyricist: Everton Ramos De Araujo\nComposer Lyricist: Marcelo Nei Leal\nComposer Lyricist: Tatiana Dos Santos Lourenco\nComposer Lyricist: Agustinho Raphael Dos Santos\nComposer Lyricist: Washington Luis Costa Vaz\nComposer Lyricist: Andre Luiz Viegas\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/I6Z2fqEVbPQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/I6Z2fqEVbPQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/I6Z2fqEVbPQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/I6Z2fqEVbPQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/I6Z2fqEVbPQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "The Weeknd - Topic",
                "tags": [
                    "The Weeknd",
                    "\u30b6\u30a6\u30a3\u30fc\u30af\u30a8\u30f3\u30c9",
                    "\u30b6\u30fb\u30a6\u30a3\u30fc\u30af\u30a8\u30f3\u30c9",
                    "Anitta",
                    "\u30a2\u30cb\u30c3\u30bf",
                    "S\u00e3o Paulo"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "S\u00e3o Paulo",
                    "description": "Provided to YouTube by Universal Music Group\n\nS\u00e3o Paulo \u00b7 The Weeknd \u00b7 Anitta\n\nS\u00e3o Paulo\n\n\u2117 2025 The Weeknd XO Music ULC, marketed by Republic Records, a division of UMG Recordings, Inc.\n\nReleased on: 2025-09-19\n\nProgrammer, Producer, Vocalist: The Weeknd\nMastering Engineer, Producer, Mixing Engineer, Drumprogrammer, Composer Lyricist, Vocal Engineer: MIKE DEAN\nComposer Lyricist, Co Producer, Drumprogrammer: Sean Solymar\nVocalist: Anitta\nVocal Engineer: Sage Skolfield\nComposer Lyricist: Abel Tesfaye\nComposer Lyricist: Larissa De Macedo Machado\nComposer Lyricist: Flavio Seraphim De Almeida\nComposer Lyricist: Everton Ramos De Araujo\nComposer Lyricist: Marcelo Nei Leal\nComposer Lyricist: Tatiana Dos Santos Lourenco\nComposer Lyricist: Agustinho Raphael Dos Santos\nComposer Lyricist: Washington Luis Costa Vaz\nComposer Lyricist: Andre Luiz Viegas\n\nAuto-generated by YouTube."
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "287147",
                "likeCount": "8154",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "158"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Fucq72ZLelatGW7yD1W5yTrL9RQ",
            "id": "e6fUz15Ukqc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-20T12:30:49Z",
                "channelId": "UC9Qu6o04oTf-b2acahQVk1g",
                "title": "Kass Se Fingiu de Morto para Enganar seus amigos",
                "description": "\ud83e\uddf8 Compre os BONECOS DE KASS E KR: https://boxsugar.com.br/kass-e-kr/\n\n\ud83d\udc8c Contato profissional: kassekr@pulliginfluencers.com.br\n\n\ud83c\udfae Nosso host de Minecraft: https://enxadahost.com/ (Cupom: KASSEKR)",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/e6fUz15Ukqc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/e6fUz15Ukqc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/e6fUz15Ukqc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/e6fUz15Ukqc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/e6fUz15Ukqc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Kass e KR",
                "tags": [
                    "minecraft",
                    "kass e kr",
                    "v\u00eddeos de minecraft",
                    "minecraft brasil",
                    "minecraft engra\u00e7ado",
                    "minecraft mod",
                    "minecraft trollagem",
                    "minecraft criativo",
                    "v\u00eddeo infantil minecraft",
                    "canal kass e kr"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "Kass Se Fingiu de Morto para Enganar seus amigos",
                    "description": "\ud83e\uddf8 Compre os BONECOS DE KASS E KR: https://boxsugar.com.br/kass-e-kr/\n\n\ud83d\udc8c Contato profissional: kassekr@pulliginfluencers.com.br\n\n\ud83c\udfae Nosso host de Minecraft: https://enxadahost.com/ (Cupom: KASSEKR)"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "223192",
                "likeCount": "5592",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "86"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "cfBT8xC0WrDq9mPV7o83nGmORGw",
            "id": "8QZeXvOjgGE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-20T14:58:06Z",
                "channelId": "UC3IZKseVpdzPSBaWxBxundA",
                "title": "CORTIS (\ucf54\ub974\ud2f0\uc2a4) 'JoyRide' Official MV",
                "description": "CORTIS (\ucf54\ub974\ud2f0\uc2a4) 'JoyRide' Official MV \n\nThe 1st EP 'COLOR OUTSIDE THE LINES' Out Now!\n\ud83d\udcbf http://cortis.lnk.to/COLOROUTSIDETHELINES\n\nCredits:\nDirected by BANGJAEYEOB\nInspired by CORTIS' Original Music Video\n\nARTIST | CORTIS\n\nHEAD OF CREATIVE | SEOYOUNG KIM\nVISUAL BRANDING | JAE, WONSEON, SEO BIN, ACTOY, Dahye Jeong, Daebong Jung\nA&R | Jiyoon June Kwon, Kara Kim\nPROJECT MANAGEMENT | \uc6a9\uc778\uc911\n\nHAIR | Kim Jeong hyun\nMAKE UP | CHO YUN HA\nSTYLIST | ACTOY, Jang Heejun\n\nPRODUCTION | BANGJAEYEOB FILM\nDIRECTOR | BANG JAE YEOB\nAD | KIM HANSOL, AHN JIMIN, BAE SOYEON\n\nEXECUTIVE PRODUCER | NOH DAYE (STUDIO NOOT)\nPRODUCER | KIM MINJU, PARK SEBIN\n\nCAMERA TEAM A\nD.O.P | JUNG INSEOK\nFOCUS PULLER | LEE YOUNGWOO\n2ND | JEONG GUNWOO\n\nCAMERA TEAM B\nD.O.P | LEE JINHYUK\nFOCUS PULLER | SHIN DONGHYUK\n2ND | JEONG GUNWOO\n\nGAFFER | OH JONGHWAN (HIGH LIGHT)\n1ST | LEE KYUNGHWAN \n\n[LOCAL PRODUCTION]\nLOCAL PRODUCTION | BELOW STUDIOS (MATTHEW CLODE, TAYLOR WILSON)\n\nPRODUCER | PAIGE TANIORA\nPRODUCTION MANAGER | BELINDA DAVIE\nPRODUCTION COORDINATOR | SOPHIA SEATON\nLOCATION MANAGER | DREW STANTON\n\n1ST AC | JAKE STANTON\n3RD AC | JONAS TAWHARU\nADDITIONAL AC | FRANCESCA LOGAN\nDIT | ROB O\u2019CONNOR\n\nKEY GRIP | ZAC BECKETT-KNIGHT\nDOLLY GIP | JACK KEDDY\nGENERATOR OPERATOR | CHRIS PALMER\n\nBEST BOY | SHAY HORRAY, JOHN HOGAN, POSS HOGAN\n\nINTERPRETER | ANGELA(SEOL HAEYEON), KIM NAMWOON, LEE KYUNGMIN)\n\nART DIRECTOR | NICK LOWRY, LYDIA PEREZ\n\nSTORYBOARD | KANG UNGU\n\nEDIT | BAE SOYEON (BANGJAEYEOB FILM)\n\nGRAPHIC DESIGN | RAREBIRTH\n\nVFX SUPERVISOR |  BYUN DAEYOUNG (SECONDFLOOR VFX STUDIO)\nVFX PRODUCER | IM HYEONGDEOK\n2D COMPOSITE LEAD | LEE AYOUNG \n2D COMPOSITE ARTIST | KIM HEESU, KIM SUHWAN, LEE GAYEON, LEE JIMIN\n3D / FX ARTIST | JANG SEOKJOO, PARK JINSEONG, RHEE JUNHUI, LEE JIYAE\n\nMATCHMOVE CHEIF EXECUTIVE OFFICER | LEE GILYOUNG, KIM SEONBIN (STUDIO INTI)\nMATCHMOVE SUPERVISOR | JI HYUNZU\nMATCHMOVE LEAD | LEE SANGHEON, KWAK SOJIN\nMATCHMOVE ARTIST | LEE EUNJI, JUNG HYUNCHUL, HWANG YUJIN, KIM NAMI, JOE SOOHYUN, JEONG TAEKHYUN, HWANG HUISEON, KANG SOYEONG, LEE SOHYEON, HONG KIHOON\n\nDI COLORIST | YEOM JIYUN (LUCID COLOUR) \nDI CREW | LEE MIRIM, CHOI EUNSEO, KIM HYERYEONG \nDI PRODUCER | KIM SUHYEON \nDI MANAGER | SEO YUJIN\n\n\n\nBIGHIT MUSIC. Rights are reserved selectively in the video. Unauthorized reproduction is a violation of applicable laws. Manufactured by BIGHIT MUSIC, Seoul, Korea.\n\nConnect with CORTIS:\nhttps://www.youtube.com/@cortis_bighit\nhttps://www.tiktok.com/@cortis_bighit\nhttp://instagram.com/cortis\nhttps://weverse.io/cortis\nhttps://x.com/cortis_bighit\nhttps://x.com/cortis_jp\nhttps://www.facebook.com/cortis.bighit/\nhttps://weibo.com/cortisbighit\nhttps://ibighit.com/cor/\n\nSubscribe to our newsletter for latest updates: https://digital.umusic.com/cortis-newsletter\n\n#CORTIS #\ucf54\ub974\ud2f0\uc2a4 #CORTIS_JoyRide\n#COLOR_OUTSIDE_THE_LINES #COTL",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8QZeXvOjgGE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8QZeXvOjgGE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8QZeXvOjgGE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8QZeXvOjgGE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8QZeXvOjgGE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "HYBE LABELS",
                "tags": [
                    "HYBE",
                    "HYBE LABELS",
                    "\ud558\uc774\ube0c",
                    "\ud558\uc774\ube0c\ub808\uc774\ube14\uc988"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "ko",
                "localized": {
                    "title": "CORTIS (\ucf54\ub974\ud2f0\uc2a4) 'JoyRide' Official MV",
                    "description": "CORTIS (\ucf54\ub974\ud2f0\uc2a4) 'JoyRide' Official MV \n\nThe 1st EP 'COLOR OUTSIDE THE LINES' Out Now!\n\ud83d\udcbf http://cortis.lnk.to/COLOROUTSIDETHELINES\n\nCredits:\nDirected by BANGJAEYEOB\nInspired by CORTIS' Original Music Video\n\nARTIST | CORTIS\n\nHEAD OF CREATIVE | SEOYOUNG KIM\nVISUAL BRANDING | JAE, WONSEON, SEO BIN, ACTOY, Dahye Jeong, Daebong Jung\nA&R | Jiyoon June Kwon, Kara Kim\nPROJECT MANAGEMENT | \uc6a9\uc778\uc911\n\nHAIR | Kim Jeong hyun\nMAKE UP | CHO YUN HA\nSTYLIST | ACTOY, Jang Heejun\n\nPRODUCTION | BANGJAEYEOB FILM\nDIRECTOR | BANG JAE YEOB\nAD | KIM HANSOL, AHN JIMIN, BAE SOYEON\n\nEXECUTIVE PRODUCER | NOH DAYE (STUDIO NOOT)\nPRODUCER | KIM MINJU, PARK SEBIN\n\nCAMERA TEAM A\nD.O.P | JUNG INSEOK\nFOCUS PULLER | LEE YOUNGWOO\n2ND | JEONG GUNWOO\n\nCAMERA TEAM B\nD.O.P | LEE JINHYUK\nFOCUS PULLER | SHIN DONGHYUK\n2ND | JEONG GUNWOO\n\nGAFFER | OH JONGHWAN (HIGH LIGHT)\n1ST | LEE KYUNGHWAN \n\n[LOCAL PRODUCTION]\nLOCAL PRODUCTION | BELOW STUDIOS (MATTHEW CLODE, TAYLOR WILSON)\n\nPRODUCER | PAIGE TANIORA\nPRODUCTION MANAGER | BELINDA DAVIE\nPRODUCTION COORDINATOR | SOPHIA SEATON\nLOCATION MANAGER | DREW STANTON\n\n1ST AC | JAKE STANTON\n3RD AC | JONAS TAWHARU\nADDITIONAL AC | FRANCESCA LOGAN\nDIT | ROB O\u2019CONNOR\n\nKEY GRIP | ZAC BECKETT-KNIGHT\nDOLLY GIP | JACK KEDDY\nGENERATOR OPERATOR | CHRIS PALMER\n\nBEST BOY | SHAY HORRAY, JOHN HOGAN, POSS HOGAN\n\nINTERPRETER | ANGELA(SEOL HAEYEON), KIM NAMWOON, LEE KYUNGMIN)\n\nART DIRECTOR | NICK LOWRY, LYDIA PEREZ\n\nSTORYBOARD | KANG UNGU\n\nEDIT | BAE SOYEON (BANGJAEYEOB FILM)\n\nGRAPHIC DESIGN | RAREBIRTH\n\nVFX SUPERVISOR |  BYUN DAEYOUNG (SECONDFLOOR VFX STUDIO)\nVFX PRODUCER | IM HYEONGDEOK\n2D COMPOSITE LEAD | LEE AYOUNG \n2D COMPOSITE ARTIST | KIM HEESU, KIM SUHWAN, LEE GAYEON, LEE JIMIN\n3D / FX ARTIST | JANG SEOKJOO, PARK JINSEONG, RHEE JUNHUI, LEE JIYAE\n\nMATCHMOVE CHEIF EXECUTIVE OFFICER | LEE GILYOUNG, KIM SEONBIN (STUDIO INTI)\nMATCHMOVE SUPERVISOR | JI HYUNZU\nMATCHMOVE LEAD | LEE SANGHEON, KWAK SOJIN\nMATCHMOVE ARTIST | LEE EUNJI, JUNG HYUNCHUL, HWANG YUJIN, KIM NAMI, JOE SOOHYUN, JEONG TAEKHYUN, HWANG HUISEON, KANG SOYEONG, LEE SOHYEON, HONG KIHOON\n\nDI COLORIST | YEOM JIYUN (LUCID COLOUR) \nDI CREW | LEE MIRIM, CHOI EUNSEO, KIM HYERYEONG \nDI PRODUCER | KIM SUHYEON \nDI MANAGER | SEO YUJIN\n\n\n\nBIGHIT MUSIC. Rights are reserved selectively in the video. Unauthorized reproduction is a violation of applicable laws. Manufactured by BIGHIT MUSIC, Seoul, Korea.\n\nConnect with CORTIS:\nhttps://www.youtube.com/@cortis_bighit\nhttps://www.tiktok.com/@cortis_bighit\nhttp://instagram.com/cortis\nhttps://weverse.io/cortis\nhttps://x.com/cortis_bighit\nhttps://x.com/cortis_jp\nhttps://www.facebook.com/cortis.bighit/\nhttps://weibo.com/cortisbighit\nhttps://ibighit.com/cor/\n\nSubscribe to our newsletter for latest updates: https://digital.umusic.com/cortis-newsletter\n\n#CORTIS #\ucf54\ub974\ud2f0\uc2a4 #CORTIS_JoyRide\n#COLOR_OUTSIDE_THE_LINES #COTL"
                },
                "defaultAudioLanguage": "ko"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "638735",
                "likeCount": "134521",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "7507"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "sC4b4unHI4RhNpo5e6FmvLCyKVw",
            "id": "amsraBQKsSI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-20T18:52:39Z",
                "channelId": "UCmrqxKLzFpR_nZavL2ejMYA",
                "title": "SEGREDOS DO 99 NOITES na FLORESTA!",
                "description": "\ud83d\udc51 Seja Membro e vire meu Amigo no Roblox:\n\nhttps://www.youtube.com/channel/UC9VujSExl_C0NjfnGak1-GQ/join\n\n\u2b50 Use Star-code \"NANNDO\" ao comprar Robux ou Premium no ROBLOX!\n\n\u2022ME SIGA!\n\ud83d\udd32 Roblox: https://www.roblox.com/users/2450762569/profile\n\ud83d\udcf8 Instagram: https://www.instagram.com/nanndokkj/\n\ud83c\udfb5 Tiktok: https://www.tiktok.com/@nanndokkj\n\n\ud83d\udce7 E-mail comercial: nanndobusiness@gmail.com\n\n#nanndo #roblox #jogos \n\nObrigado por assistir o video! \u0295\u2022\u0301\u1d25\u2022\u0300\u0294\u3063\u2661",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/amsraBQKsSI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/amsraBQKsSI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/amsraBQKsSI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/amsraBQKsSI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/amsraBQKsSI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Nanando",
                "tags": [
                    "nanndo",
                    "roblox",
                    "nando",
                    "nanndinho"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "SEGREDOS DO 99 NOITES na FLORESTA!",
                    "description": "\ud83d\udc51 Seja Membro e vire meu Amigo no Roblox:\n\nhttps://www.youtube.com/channel/UC9VujSExl_C0NjfnGak1-GQ/join\n\n\u2b50 Use Star-code \"NANNDO\" ao comprar Robux ou Premium no ROBLOX!\n\n\u2022ME SIGA!\n\ud83d\udd32 Roblox: https://www.roblox.com/users/2450762569/profile\n\ud83d\udcf8 Instagram: https://www.instagram.com/nanndokkj/\n\ud83c\udfb5 Tiktok: https://www.tiktok.com/@nanndokkj\n\n\ud83d\udce7 E-mail comercial: nanndobusiness@gmail.com\n\n#nanndo #roblox #jogos \n\nObrigado por assistir o video! \u0295\u2022\u0301\u1d25\u2022\u0300\u0294\u3063\u2661"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "93092",
                "likeCount": "3592",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "59"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Pw9JC_aJ7h490YGQX_i9jGy_W4w",
            "id": "xsrmpjwtDiQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-20T21:15:06Z",
                "channelId": "UCW1rxe5XPOdDygYYqUgCtbQ",
                "title": "FL\u00d8W | Bachira (Blue Lock) | Raphyx e Ark King",
                "description": "FL\u00d8W | Bachira (Blue Lock) | Raphyx e Ark King\nBaseado no personagem Bachira de Blue Lock\n\nOu\u00e7a tamb\u00e9m nas plataformas digitais:\nSpotify: https://open.spotify.com/intl-pt/artist/2Wc7NhRgqg7U7kxgRGBP2t?si=zXooYvUxRBabvr2-ZE17yA\nDeezer: https://www.deezer.com/artist/213360297\nApple Music: https://music.apple.com/br/artist/raphyx/1559695427\n\n-- FICHA T\u00c9CNICA --\nDire\u00e7\u00e3o Musical: Raphyx\nVozes: Raphyx e Ark King\nLetra: Raphyx e Ark King\nInstrumental: Sobral\nMixagem e Masteriza\u00e7\u00e3o: HMZ\nAssistente de Mixagem: Hunter\nDire\u00e7\u00e3o Visual: DanZ\nV\u00eddeo: Caritato, Jonos, Vizei, Bellte, Lipsiu, Manodinha, SrTheu, Z0diaco e Zoom\nLegendas: Arthurpgg e Kai\nIlustra\u00e7\u00e3o Thumbnail: Thauana\nFinaliza\u00e7\u00e3o Thumbnail: DVD\nCapa das Plataformas: Kau\u00e3\n\nFL\u00d8W | Bachira (Blue Lock) | Raphyx e Ark King\nFL\u00d8W | Bachira (Blue Lock) | Raphyx e Ark King\nFL\u00d8W | Bachira (Blue Lock) | Raphyx e Ark King\n#bachira #bluelock #raphyx #arkking",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xsrmpjwtDiQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xsrmpjwtDiQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xsrmpjwtDiQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xsrmpjwtDiQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xsrmpjwtDiQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Raphyx",
                "tags": [
                    "bachira x isagi",
                    "anime edit",
                    "raphyx",
                    "blue lock",
                    "bachira",
                    "bachira edit",
                    "meguru bachira",
                    "bachira arkking",
                    "anirap",
                    "especial bluelock",
                    "react raphyx",
                    "charles chevalier",
                    "raphyx brincadeira",
                    "rap do bachira",
                    "rap do charles",
                    "rap blue lock",
                    "Jonos",
                    "Vizei",
                    "Bellte",
                    "Lipsiu",
                    "Manodinha",
                    "SrTheu",
                    "Raphyx e Arkking",
                    "Flow Raphyx",
                    "Flow",
                    "bachira meguru amv",
                    "pxg rap",
                    "anirap blue lock",
                    "raphyx charles",
                    "blue lock chapter 315",
                    "julian loki",
                    "bachira 4k edit",
                    "blue lock rap bastard vs barcha",
                    "nagi",
                    "bachira blue"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "FL\u00d8W | Bachira (Blue Lock) | Raphyx e Ark King",
                    "description": "FL\u00d8W | Bachira (Blue Lock) | Raphyx e Ark King\nBaseado no personagem Bachira de Blue Lock\n\nOu\u00e7a tamb\u00e9m nas plataformas digitais:\nSpotify: https://open.spotify.com/intl-pt/artist/2Wc7NhRgqg7U7kxgRGBP2t?si=zXooYvUxRBabvr2-ZE17yA\nDeezer: https://www.deezer.com/artist/213360297\nApple Music: https://music.apple.com/br/artist/raphyx/1559695427\n\n-- FICHA T\u00c9CNICA --\nDire\u00e7\u00e3o Musical: Raphyx\nVozes: Raphyx e Ark King\nLetra: Raphyx e Ark King\nInstrumental: Sobral\nMixagem e Masteriza\u00e7\u00e3o: HMZ\nAssistente de Mixagem: Hunter\nDire\u00e7\u00e3o Visual: DanZ\nV\u00eddeo: Caritato, Jonos, Vizei, Bellte, Lipsiu, Manodinha, SrTheu, Z0diaco e Zoom\nLegendas: Arthurpgg e Kai\nIlustra\u00e7\u00e3o Thumbnail: Thauana\nFinaliza\u00e7\u00e3o Thumbnail: DVD\nCapa das Plataformas: Kau\u00e3\n\nFL\u00d8W | Bachira (Blue Lock) | Raphyx e Ark King\nFL\u00d8W | Bachira (Blue Lock) | Raphyx e Ark King\nFL\u00d8W | Bachira (Blue Lock) | Raphyx e Ark King\n#bachira #bluelock #raphyx #arkking"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "16452",
                "likeCount": "3526",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "238"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "EX0CEZeguBQ2oGM_mWKJh7HnEIA",
            "id": "eRZW2Ndz5Ak",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-20T21:00:44Z",
                "channelId": "UCOQmBVfATKImz1du_L4jIeg",
                "title": "99 NOITES NA FLORESTA: UM JOGO SOBRE UMA HIST\u00d3RIA REAL",
                "description": "Tema do v\u00eddeo: 99 noites na floresta/ sobreviva 99 noites na floresta/ roblox\n\nLOLJA DO CANAL: https://www.lolja.com.br/euhipe\n\nMe siga no Instagram: https://www.instagram.com/euhipe/\n\nMe siga no Twitter: https://twitter.com/EuHipe\n\nEdi\u00e7\u00e3o: @danieldelangelo \n\nMeu canal de gameplays: @seuhipe    \nMeu canal de shorts: @espantaeuhipe    \n\nAS LIVES ACONTECEM NO SITE ROXO: euhipe\n\nBlue Sky: https://bsky.app/profile/euhipe.bsky.social\n\nTiktok: https://www.tiktok.com/@euhipe\n\nEspantalho: @espantahipe   \n\n#euhipe\n#misterios\n#roblox",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eRZW2Ndz5Ak/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eRZW2Ndz5Ak/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eRZW2Ndz5Ak/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eRZW2Ndz5Ak/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eRZW2Ndz5Ak/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Eu Hipe",
                "tags": [
                    "euhipe",
                    "eu hipe",
                    "eu hype",
                    "espantalho",
                    "espantahipe",
                    "Stellmi",
                    "Roblox",
                    "99 noites",
                    "99 noites na floresta",
                    "Survive 99 nights",
                    "Mist\u00e9rios",
                    "Teorias"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "99 NOITES NA FLORESTA: UM JOGO SOBRE UMA HIST\u00d3RIA REAL",
                    "description": "Tema do v\u00eddeo: 99 noites na floresta/ sobreviva 99 noites na floresta/ roblox\n\nLOLJA DO CANAL: https://www.lolja.com.br/euhipe\n\nMe siga no Instagram: https://www.instagram.com/euhipe/\n\nMe siga no Twitter: https://twitter.com/EuHipe\n\nEdi\u00e7\u00e3o: @danieldelangelo \n\nMeu canal de gameplays: @seuhipe    \nMeu canal de shorts: @espantaeuhipe    \n\nAS LIVES ACONTECEM NO SITE ROXO: euhipe\n\nBlue Sky: https://bsky.app/profile/euhipe.bsky.social\n\nTiktok: https://www.tiktok.com/@euhipe\n\nEspantalho: @espantahipe   \n\n#euhipe\n#misterios\n#roblox"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "153564",
                "likeCount": "16431",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1196"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "d9qt3QmQMeavt4Z0tiLMS8wf3tI",
            "id": "nug4fi_L4JY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-18T13:00:07Z",
                "channelId": "UCjVf2FirkZsEW8LN6nZcnog",
                "title": "Fading Like A Flower (Every Time You Leave) - (Official video remastered)",
                "description": "Fading Like A Flower (Everytime You Leave)\nOfficial Video Remastered\n \nRestored and edited from original 16mm and 35 mm tapes by Thomas Ahl\u00e9n, Fyra K Media 2025\n \nDirected by Doug Freel\nProduced by Hollingshead (1991)\n\nWords & Music. Per Gessle\n\n\nFollow Roxette\nhttps://www.facebook.com/RealRoxette\nhttps://www.instagram.com/realroxette\nhttps://www.youtube.com/c/roxetteofficial\nhttps://open.spotify.com/artist/2SHhfs4BiDxGQ3oxqf0UHY?si=my_XOey1RE2UTLwh4UkkzQ\n\n#Roxette",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nug4fi_L4JY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nug4fi_L4JY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nug4fi_L4JY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nug4fi_L4JY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nug4fi_L4JY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Roxette",
                "tags": [
                    "Roxette",
                    "Per Gessla",
                    "Gessle",
                    "Marie",
                    "Marie Fredriksson",
                    "PG Roxette",
                    "Galantis",
                    "remix",
                    "pop",
                    "sweden",
                    "swedish",
                    "90's",
                    "music",
                    "musik",
                    "hits",
                    "summer",
                    "romantic",
                    "rock"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Fading Like A Flower (Every Time You Leave) - (Official video remastered)",
                    "description": "Fading Like A Flower (Everytime You Leave)\nOfficial Video Remastered\n \nRestored and edited from original 16mm and 35 mm tapes by Thomas Ahl\u00e9n, Fyra K Media 2025\n \nDirected by Doug Freel\nProduced by Hollingshead (1991)\n\nWords & Music. Per Gessle\n\n\nFollow Roxette\nhttps://www.facebook.com/RealRoxette\nhttps://www.instagram.com/realroxette\nhttps://www.youtube.com/c/roxetteofficial\nhttps://open.spotify.com/artist/2SHhfs4BiDxGQ3oxqf0UHY?si=my_XOey1RE2UTLwh4UkkzQ\n\n#Roxette"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "273958",
                "likeCount": "9320",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "610"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "O44jwPw9sRXbBVVEfmSo5B-azlU",
            "id": "Wi9_3XFnaZE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-20T15:00:55Z",
                "channelId": "UCIwspRtKNszHhIhl36gREjQ",
                "title": "A QUIMERA DO P\u00c2NTANO! - DYING LIGHT: THE BEAST - Parte 2",
                "description": "OS MAIORES DESCONTOS EST\u00c3O NO KABUM!:\nhttp://kb1.me/alanzokakabumyt\n\n\ud83d\udc9c LIVE: https://www.twitch.tv/alanzoka\n\ud83d\udcf7 Instagram: https://www.instagram.com/alanzoka/\n\ud83d\udce7 alanzoka@vandep.ag\n\ud83d\udc24 Twitter: https://twitter.com/alanzoka\n\n\n\n\n#Alanzoka",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Wi9_3XFnaZE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Wi9_3XFnaZE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Wi9_3XFnaZE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Wi9_3XFnaZE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Wi9_3XFnaZE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "alanzoka",
                "tags": [
                    "alan",
                    "electronic",
                    "desire",
                    "edge",
                    "alanzoka",
                    "video do alanzoka",
                    "alanzoka da twitch",
                    "videos com alanzoka",
                    "alanzoka video",
                    "alanzoka memes",
                    "gameplay alanzoka",
                    "lives do alanzoka",
                    "lives",
                    "alanzoka jogando",
                    "dying light the beast",
                    "dying light",
                    "the beast"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "A QUIMERA DO P\u00c2NTANO! - DYING LIGHT: THE BEAST - Parte 2",
                    "description": "OS MAIORES DESCONTOS EST\u00c3O NO KABUM!:\nhttp://kb1.me/alanzokakabumyt\n\n\ud83d\udc9c LIVE: https://www.twitch.tv/alanzoka\n\ud83d\udcf7 Instagram: https://www.instagram.com/alanzoka/\n\ud83d\udce7 alanzoka@vandep.ag\n\ud83d\udc24 Twitter: https://twitter.com/alanzoka\n\n\n\n\n#Alanzoka"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "132431",
                "likeCount": "8769",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "287"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "JQA_zBX7h8zz6n2vBYUi_Bpyy2U",
            "id": "c0rqix2Jjr4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-20T13:15:07Z",
                "channelId": "UCAyOqAzoFYn0FyMqH1UDsWg",
                "title": "PRA TOMAR UMA - SERESTA 2025 AS MELHORES - SELE\u00c7\u00c3O SERESTA 2025 - AS MAIS TOCADAS PRA PARED\u00c3O 2025",
                "description": "Sua M\u00fasica em Todas as Plataformas Digitais\ud83c\udf0e \u25cfWhatsapp: (85) 9 8669-7083\n\nPlaylisy Spotify: https://open.spotify.com/playlist/4bTrqmgShulKpIy0hyShHQ?si=8e7b42d9de60455d\n\nSi gostou, Inscreva-se no canal e ative o sino para receber em primeira m\u00e3o os lan\u00e7amentos, Deixa seu Like e Comenta oqui achou da M\u00fasica.\n\nMP3:\n\nDivulgue Seu Trabalho Conosco !\nEmail: Alcdsoficial@gmail.com\n\n\u27a4\ud83d\udea8ATEN\u00c7\u00c3O !!! \nO Reenvio ou Copia deste v\u00eddeo para outro canal pode lhe trazer problemas tais como spam/conte\u00fado duplicado/strick, Ocasionando o Encerramento da sua conta no Youtube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/c0rqix2Jjr4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/c0rqix2Jjr4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/c0rqix2Jjr4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/c0rqix2Jjr4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/c0rqix2Jjr4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "AL CDs",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "PRA TOMAR UMA - SERESTA 2025 AS MELHORES - SELE\u00c7\u00c3O SERESTA 2025 - AS MAIS TOCADAS PRA PARED\u00c3O 2025",
                    "description": "Sua M\u00fasica em Todas as Plataformas Digitais\ud83c\udf0e \u25cfWhatsapp: (85) 9 8669-7083\n\nPlaylisy Spotify: https://open.spotify.com/playlist/4bTrqmgShulKpIy0hyShHQ?si=8e7b42d9de60455d\n\nSi gostou, Inscreva-se no canal e ative o sino para receber em primeira m\u00e3o os lan\u00e7amentos, Deixa seu Like e Comenta oqui achou da M\u00fasica.\n\nMP3:\n\nDivulgue Seu Trabalho Conosco !\nEmail: Alcdsoficial@gmail.com\n\n\u27a4\ud83d\udea8ATEN\u00c7\u00c3O !!! \nO Reenvio ou Copia deste v\u00eddeo para outro canal pode lhe trazer problemas tais como spam/conte\u00fado duplicado/strick, Ocasionando o Encerramento da sua conta no Youtube."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "14839",
                "likeCount": "215",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "0IkOCcam3L7B6dwhUICNh46DeYY",
            "id": "9x9kODuiOzU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-20T19:48:02Z",
                "channelId": "UCOaQsQIByJYHyETtw48l_Vw",
                "title": "\ud83d\udea8 FFWS BR | SPLIT 2 \ud83c\udfc6 RODADA 14 - GRUPOS A, B e C | FREE FIRE AO VIVO\ud83d\udea8 #freefire",
                "description": "Assista ao vivo a Rodada 14 do FFWS BR 2025, entre os grupos A, B e C!\n\nGrupo A: Pain Gaming, Alpha7, W7M e RUSH.\nGrupo B: LOS, Team Solid, Inco Gaming e Red Canids. \nGrupo C: Fluxo, Vasco, E1 e Influence Rage.\nGrupo D: Alfa34, Loud, Loops e AXS Fusion. \n\nSiga as redes sociais de Esports Free Fire e fique por dentro de tudo!\nKwai - kwai.com/user/@FFesportsBR\nTikTok -   / ffesportsbr  \nTwitter -   / ffesportsbr  \nInstagram -   / ffesportsbr  \nFacebook -   / ffesportsbr  \nDiscord -   / discord  \n\n#LBFF #FFWSBR",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9x9kODuiOzU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9x9kODuiOzU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9x9kODuiOzU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9x9kODuiOzU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9x9kODuiOzU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Free Fire Esports Brasil #FREEFIRE",
                "tags": [
                    "Free Fire",
                    "LBFF",
                    "Frifas",
                    "Clipadinhas",
                    "garena",
                    "free",
                    "fire",
                    "free fire",
                    "diamante royale",
                    "pro league",
                    "modo cs",
                    "contra squad",
                    "jogo mobile",
                    "mobile",
                    "nova skin",
                    "ao vivo",
                    "garena free fire",
                    "free fire brasil",
                    "garena brasil",
                    "nova atualiza\u00e7\u00e3o",
                    "codiguin",
                    "liga brasileira",
                    "campeonato garena",
                    "lbff ao vivo",
                    "free fire ao vivo",
                    "lb",
                    "competitivo",
                    "competitivo free fire",
                    "lbff live",
                    "free fire live"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "\ud83d\udea8 FFWS BR | SPLIT 2 \ud83c\udfc6 RODADA 14 - GRUPOS A, B e C | FREE FIRE AO VIVO\ud83d\udea8 #freefire",
                    "description": "Assista ao vivo a Rodada 14 do FFWS BR 2025, entre os grupos A, B e C!\n\nGrupo A: Pain Gaming, Alpha7, W7M e RUSH.\nGrupo B: LOS, Team Solid, Inco Gaming e Red Canids. \nGrupo C: Fluxo, Vasco, E1 e Influence Rage.\nGrupo D: Alfa34, Loud, Loops e AXS Fusion. \n\nSiga as redes sociais de Esports Free Fire e fique por dentro de tudo!\nKwai - kwai.com/user/@FFesportsBR\nTikTok -   / ffesportsbr  \nTwitter -   / ffesportsbr  \nInstagram -   / ffesportsbr  \nFacebook -   / ffesportsbr  \nDiscord -   / discord  \n\n#LBFF #FFWSBR"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "399803",
                "likeCount": "10665",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "18"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Ns10VoG-S45eln1bizsNNHI1Kfc",
            "id": "5H1LPhd6d20",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-19T00:29:48Z",
                "channelId": "UCLXw6XfW2l56YJGAdLnB6rQ",
                "title": "Thales Lessa - Falta de Car\u00e1ter",
                "description": "Thales Lessa / Bia Monteiro\n\nEu terminei\nPra ficar com voc\u00ea\nLarguei uma vida pra com voc\u00ea viver\nEsperei voc\u00ea ir pra longe\nMais precisamente Londres\nC\u00ea prometeu e veio cumprir\nChegou de surpresa na minha casa\nAssim do nada e s\u00f3 falou to aqui\nEu achei que era amor\nAt\u00e9 minha fam\u00edlia achou\nC\u00ea falou te amo mais por debaixo dos panos me traiu, \nme enganou, me enganou\nDe toda essa hist\u00f3ria sabe a pior parte\nFoi ver que n\u00e3o foi falta de amor e sim de car\u00e1ter",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5H1LPhd6d20/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5H1LPhd6d20/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5H1LPhd6d20/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5H1LPhd6d20/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5H1LPhd6d20/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Thales Lessa",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "Thales Lessa - Falta de Car\u00e1ter",
                    "description": "Thales Lessa / Bia Monteiro\n\nEu terminei\nPra ficar com voc\u00ea\nLarguei uma vida pra com voc\u00ea viver\nEsperei voc\u00ea ir pra longe\nMais precisamente Londres\nC\u00ea prometeu e veio cumprir\nChegou de surpresa na minha casa\nAssim do nada e s\u00f3 falou to aqui\nEu achei que era amor\nAt\u00e9 minha fam\u00edlia achou\nC\u00ea falou te amo mais por debaixo dos panos me traiu, \nme enganou, me enganou\nDe toda essa hist\u00f3ria sabe a pior parte\nFoi ver que n\u00e3o foi falta de amor e sim de car\u00e1ter"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "689240",
                "likeCount": "1328",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1687"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "m5K6NfSjZaL8T2Fh_Xr9giWtfb4",
            "id": "wJLOmPajX_o",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-20T18:31:24Z",
                "channelId": "UCzT5Qp3a32NTiuPunvurFiQ",
                "title": "A FURIA FEZ HISTORIA!!\ud83d\udd25FURIA x FACONS - (MELHORES MOMENTOS) - FISSURE PLAYOFF - (MADHOUSETV)",
                "description": "#clipes #molodoy  #furia \nCR\u00c9DITOS:   @madhouse_tv \nINSCREVA-SE   @madhouse_tv \n\n\ud83d\udd14 INSCREVA-SE E ATIVE AS NOTIFICA\u00c7\u00d5ES :D \ud83d\udd14 \n\n\ud83d\udc8c E-mail para negocios: contato.donosdamidia@gmail.com\n\n\u270d Caso voc\u00ea tenha aparecido no v\u00eddeo e n\u00e3o deseja que sua imagem seja utilizada, por favor entre em contato para podermos retir\u00e1-la o mais r\u00e1pido poss\u00edvel.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wJLOmPajX_o/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wJLOmPajX_o/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wJLOmPajX_o/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wJLOmPajX_o/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wJLOmPajX_o/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "DONOS DA M\u00cdDIA",
                "tags": [
                    "gaules",
                    "fallen",
                    "csgo",
                    "counter strike",
                    "csgo highlights",
                    "cs go",
                    "gaules ao vivo",
                    "furia",
                    "faze",
                    "vitality",
                    "csgo melhores momentos",
                    "coldzera",
                    "fer",
                    "fnx",
                    "best of csgo",
                    "skins csgo",
                    "kscerato",
                    "ruan csgo",
                    "gaules live",
                    "gafallen",
                    "falleninsider",
                    "fallen ao vivo",
                    "brnz4n",
                    "m0nesy",
                    "cs",
                    "CS2",
                    "SOURCE 2",
                    "counter strike 2",
                    "pgl",
                    "major",
                    "major cs2",
                    "major csgo",
                    "yuurih",
                    "rmr",
                    "iem",
                    "apoka",
                    "FISSURE PLAYOFF",
                    "FURIA X FALCONS",
                    "FURIA VS FALCONS",
                    "FURIA X FALCONS HIGHLIGHTS",
                    "MELHORES MOMENTOS FURIA",
                    "MADHOUSE"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "A FURIA FEZ HISTORIA!!\ud83d\udd25FURIA x FACONS - (MELHORES MOMENTOS) - FISSURE PLAYOFF - (MADHOUSETV)",
                    "description": "#clipes #molodoy  #furia \nCR\u00c9DITOS:   @madhouse_tv \nINSCREVA-SE   @madhouse_tv \n\n\ud83d\udd14 INSCREVA-SE E ATIVE AS NOTIFICA\u00c7\u00d5ES :D \ud83d\udd14 \n\n\ud83d\udc8c E-mail para negocios: contato.donosdamidia@gmail.com\n\n\u270d Caso voc\u00ea tenha aparecido no v\u00eddeo e n\u00e3o deseja que sua imagem seja utilizada, por favor entre em contato para podermos retir\u00e1-la o mais r\u00e1pido poss\u00edvel."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "101899",
                "likeCount": "5574",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "279"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "VLDrJv9w3gYsHD7pQ4fl0wSiQMg",
            "id": "1WTNTbI0iW4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-13T15:00:03Z",
                "channelId": "UC7QR9qCZoO9wpBIfVUeaQ-g",
                "title": " A Pinga Acabou e Ta Com Saudade Ta - O Garanh\u00e3o Do Forr\u00f3 ",
                "description": "Contrate agora o garanh\u00e3o do forr\u00f3 para seu evento.\nEmerson Meireles cantor e compositor, ex-vocalista das bandas Camisa Suada e Rasta Chinela, dono de uma voz inconfund\u00edvel.\n\nGARANH\u00c3O SHOWS E EVENTOS:\n077 98879-1320 \n\nSIGA O GARANH\u00c3O DAS REDES SOCIAIS:\n\n\ud83d\udcccINSTAGRAM:\nhttps://www.instagram.com/ogaranhaooficial/?hl=pt-br\n\n\ud83d\udcccPALCOMP3:\nhttps://www.palcomp3.com.br/ogaranhaodoforro/\n\n\ud83d\udcccSUAMUSICA:\nhttps://www.suamusica.com.br/ogaranhaodorro\n\n\ud83d\udcccDEEZER:\nhttps://www.deezer.com/br/artist/58108892\n\ud83d\udcccSPOTIFY:\nhttps://open.spotify.com/artist/5nfAa8UmtI8CV8eV91zev9\n\n\ud83d\udcccF\u00c3PAGE:\nhttps://www.facebook.com/ogaranhaodoforrooficial/\n\n\ud83d\udcccTWITTER:\n@ ogaranhaoofici1\n\n\ud83d\udcccFACEBOOK:\nhttps://www.facebook.com/EMERSONMEIRELESCOMPOSITOR",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1WTNTbI0iW4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1WTNTbI0iW4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1WTNTbI0iW4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1WTNTbI0iW4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1WTNTbI0iW4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "O Garanh\u00e3o do Forr\u00f3",
                "tags": [
                    "#forr\u00f3",
                    "#sertanejo",
                    "#buteco",
                    "#pisadinha",
                    "#pizero",
                    "#lan\u00e7amento",
                    "#arrocha",
                    "#pared\u00e3o",
                    "viral"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": " A Pinga Acabou e Ta Com Saudade Ta - O Garanh\u00e3o Do Forr\u00f3 ",
                    "description": "Contrate agora o garanh\u00e3o do forr\u00f3 para seu evento.\nEmerson Meireles cantor e compositor, ex-vocalista das bandas Camisa Suada e Rasta Chinela, dono de uma voz inconfund\u00edvel.\n\nGARANH\u00c3O SHOWS E EVENTOS:\n077 98879-1320 \n\nSIGA O GARANH\u00c3O DAS REDES SOCIAIS:\n\n\ud83d\udcccINSTAGRAM:\nhttps://www.instagram.com/ogaranhaooficial/?hl=pt-br\n\n\ud83d\udcccPALCOMP3:\nhttps://www.palcomp3.com.br/ogaranhaodoforro/\n\n\ud83d\udcccSUAMUSICA:\nhttps://www.suamusica.com.br/ogaranhaodorro\n\n\ud83d\udcccDEEZER:\nhttps://www.deezer.com/br/artist/58108892\n\ud83d\udcccSPOTIFY:\nhttps://open.spotify.com/artist/5nfAa8UmtI8CV8eV91zev9\n\n\ud83d\udcccF\u00c3PAGE:\nhttps://www.facebook.com/ogaranhaodoforrooficial/\n\n\ud83d\udcccTWITTER:\n@ ogaranhaoofici1\n\n\ud83d\udcccFACEBOOK:\nhttps://www.facebook.com/EMERSONMEIRELESCOMPOSITOR"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "43337",
                "likeCount": "301",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "14"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "k-eHvlXqmq_X4TyhalybLEdlVHY",
            "id": "ki2VqbwPhfQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-20T14:35:49Z",
                "channelId": "UCB_qr75-ydFVKSF9Dmo6izg",
                "title": "Qualifying Highlights | 2025 Azerbaijan Grand Prix",
                "description": "Catch all the biggest moments from an unforgettable qualifying session - SIX red flags (the most ever), shock results throughout the grid, and championship contenders in the wall!\n\nFor more F1\u00ae videos, visit: https://www.Formula1.com\n\nVisit our store: https://f1store.formula1.com/\n\nFollow F1\u00ae:\nhttps://www.instagram.com/F1\nhttps://www.facebook.com/Formula1/\nhttps://www.twitter.com/F1\nhttps://www.twitch.tv/formula1\nhttps://www.tiktok.com/@f1\n\n#F1 #AzerbaijanGP",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ki2VqbwPhfQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ki2VqbwPhfQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ki2VqbwPhfQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ki2VqbwPhfQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ki2VqbwPhfQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "FORMULA 1",
                "tags": [
                    "F1",
                    "Formula One",
                    "Formula 1",
                    "Sports",
                    "Sport",
                    "Action",
                    "GP",
                    "Grand Prix",
                    "Auto Racing",
                    "Motor Racing",
                    "baku",
                    "azerbaijan grand prix",
                    "max verstappen",
                    "carlos sainz",
                    "f1 crash"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Qualifying Highlights | 2025 Azerbaijan Grand Prix",
                    "description": "Catch all the biggest moments from an unforgettable qualifying session - SIX red flags (the most ever), shock results throughout the grid, and championship contenders in the wall!\n\nFor more F1\u00ae videos, visit: https://www.Formula1.com\n\nVisit our store: https://f1store.formula1.com/\n\nFollow F1\u00ae:\nhttps://www.instagram.com/F1\nhttps://www.facebook.com/Formula1/\nhttps://www.twitter.com/F1\nhttps://www.twitch.tv/formula1\nhttps://www.tiktok.com/@f1\n\n#F1 #AzerbaijanGP"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "4761470",
                "likeCount": "117870",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5601"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "cGoLNaoW4H0dIbL4v1MEcu6EhFI",
            "id": "Mue1ORV8idY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-19T23:00:07Z",
                "channelId": "UCe1HjlqnaxERsqpw0ZnLXvA",
                "title": "Z\u00e9 Felipe - Sonhando (Country Sessions)",
                "description": "Essa m\u00fasica faz parte do novo EP \"Country Sessions\".\nPara ouvir nos apps de m\u00fasica, clique no link: https://ads.somlivre.com.br/Country_Sessions\n\nContato: Talism\u00e3 Music (11) 5054.7000\r\n\r\nSiga Z\u00e9 Felipe nas redes sociais!\r\nFacebook: fb.com/zefelipecantor\r\nInstagram: @zefelipecantor\r\nTwitter: @zefelipecantor\r\nYouTube: zefelipecantor\r\nSite Oficial: www.zefelipe.com.br",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Mue1ORV8idY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Mue1ORV8idY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Mue1ORV8idY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Mue1ORV8idY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Mue1ORV8idY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Z\u00e9 Felipe",
                "tags": [
                    "Z\u00e9 Felipe",
                    "Sertanejo",
                    "Sertanejo Universit\u00e1rio",
                    "Na Mesma Estrada",
                    "Novo DVD",
                    "Voc\u00ea e Eu",
                    "Proibido \u00c9 Mais Gostoso",
                    "Voc\u00ea N\u00e3o Vale Nada",
                    "Rel\u00f3gio de S\u00e3o Pedro"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Z\u00e9 Felipe - Sonhando (Country Sessions)",
                    "description": "Essa m\u00fasica faz parte do novo EP \"Country Sessions\".\nPara ouvir nos apps de m\u00fasica, clique no link: https://ads.somlivre.com.br/Country_Sessions\n\nContato: Talism\u00e3 Music (11) 5054.7000\r\n\r\nSiga Z\u00e9 Felipe nas redes sociais!\r\nFacebook: fb.com/zefelipecantor\r\nInstagram: @zefelipecantor\r\nTwitter: @zefelipecantor\r\nYouTube: zefelipecantor\r\nSite Oficial: www.zefelipe.com.br"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "322726",
                "likeCount": "4342",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "257"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "R9EDBUJ69e8P9XoHqkPE-xkgHsM",
            "id": "KqGyRg6gthU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-20T23:57:06Z",
                "channelId": "UCqQJdpAH_mOg8MXNFJXd2xg",
                "title": "FIZ O NOVO SECRETO LIMITADO DE CRAFT LOS TACORITAS MAIS RARO DO ROUBE UM BRAINROT",
                "description": "\u25ba Eu participei do novo evento do M\u00e9xico no Roube um Brainrot e consegui craftar o novo secreto limitado Los Tacoritas e tamb\u00e9m consegui outro secreto novo e muito mais!\n\n\ud83c\udfeaLoja: https://www.roblox.com/groups/11111785/TRIPULA-O-DO-HIDRO#!/store\n\ud83c\udf9e Canais: \nhttps://www.youtube.com/@hidro\nhttps://www.youtube.com/@Hidrozin\n\ud83d\udcf7Instagram: @jphidro | https://www.instagram.com/jphidro/\n\ud83d\udc24Twitter: @Hidrojp | https://twitter.com/hidrojp\n\ud83c\udf0aDiscord: https://discord.gg/QZmGeZ2tPZ",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KqGyRg6gthU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KqGyRg6gthU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KqGyRg6gthU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KqGyRg6gthU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KqGyRg6gthU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "OtoHidro",
                "tags": [
                    "hidro",
                    "jogando",
                    "hidro roblox",
                    "divertido",
                    "tubar\u00e3o",
                    "Steal a brainrot",
                    "Roube um brainrot",
                    "Craft",
                    "Craft brainrot",
                    "Craft machine",
                    "Brainrot novo",
                    "Secreto",
                    "Secreto novo",
                    "Exclusivo",
                    "Evento",
                    "Craft brainrot secreto",
                    "Brainrot exclusivo",
                    "Brainrot de admin",
                    "mais forte",
                    "todas as muta\u00e7\u00f5es",
                    "evento de extin\u00e7\u00e3o",
                    "craftado raro",
                    "limitado",
                    "craftado limitado",
                    "taco",
                    "evento de taco",
                    "brainrot de taco",
                    "Tacorita Bicicleta",
                    "novo brainrot",
                    "secreto de taco",
                    "lucky block de taco",
                    "evento do mexico",
                    "los tacoritas"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "FIZ O NOVO SECRETO LIMITADO DE CRAFT LOS TACORITAS MAIS RARO DO ROUBE UM BRAINROT",
                    "description": "\u25ba Eu participei do novo evento do M\u00e9xico no Roube um Brainrot e consegui craftar o novo secreto limitado Los Tacoritas e tamb\u00e9m consegui outro secreto novo e muito mais!\n\n\ud83c\udfeaLoja: https://www.roblox.com/groups/11111785/TRIPULA-O-DO-HIDRO#!/store\n\ud83c\udf9e Canais: \nhttps://www.youtube.com/@hidro\nhttps://www.youtube.com/@Hidrozin\n\ud83d\udcf7Instagram: @jphidro | https://www.instagram.com/jphidro/\n\ud83d\udc24Twitter: @Hidrojp | https://twitter.com/hidrojp\n\ud83c\udf0aDiscord: https://discord.gg/QZmGeZ2tPZ"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "52005",
                "likeCount": "1026",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "82"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "OKZwkpwUqxSJoM8lR6n-m1-z2S8",
            "id": "XBh9MTHMsDE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-17T14:57:12Z",
                "channelId": "UCC2PoUfSznH5gMdEC4tnHvg",
                "title": "Vamos Dan\u00e7ar Meus Amigos com Marcos Pasa No Forr\u00f3",
                "description": "Vamos Dan\u00e7ar Meus Amigos com Marcos Pasa No Forr\u00f3",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XBh9MTHMsDE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XBh9MTHMsDE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XBh9MTHMsDE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XBh9MTHMsDE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XBh9MTHMsDE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MARCOS PASA NO FORR\u00d3",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Vamos Dan\u00e7ar Meus Amigos com Marcos Pasa No Forr\u00f3",
                    "description": "Vamos Dan\u00e7ar Meus Amigos com Marcos Pasa No Forr\u00f3"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "34088",
                "likeCount": "294",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "13"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ZRKhtSwbWU1r6rWrljJm1ZvdBZs",
            "id": "FykY9FiMkTw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-20T21:52:05Z",
                "channelId": "UC8cP4kV1GIbxRH-mlilSniQ",
                "title": "O ADM ROUBOU NOSSO RECORDE no 99 NOITES na Floresta",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FykY9FiMkTw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FykY9FiMkTw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FykY9FiMkTw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FykY9FiMkTw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FykY9FiMkTw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Problems Raiz ",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "O ADM ROUBOU NOSSO RECORDE no 99 NOITES na Floresta",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "133278",
                "likeCount": "3242",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "154"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "vpKep8af_Q3UbKxFdsJhLNy6tK8",
            "id": "fCqdYg2KNto",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-19T17:31:50Z",
                "channelId": "UCbUNcLizJBejbGBA4vvPwAQ",
                "title": "Mc Tuto - Cedo ou Tarde - 2T IN HOUSE",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fCqdYg2KNto/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fCqdYg2KNto/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fCqdYg2KNto/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fCqdYg2KNto/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fCqdYg2KNto/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MC Tuto",
                "tags": [
                    "mc tuto",
                    "seresta",
                    "tropa do 2t",
                    "2t in house"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Mc Tuto - Cedo ou Tarde - 2T IN HOUSE",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "25616",
                "likeCount": "1437",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "38"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "zTUi6xuDgaFp0RTO864aQm9_RVs",
            "id": "F26mSD5Ed_0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-20T22:51:43Z",
                "channelId": "UC48rkTlXjRd6pnqqBkdV0Mw",
                "title": "FLY x VKS | Md5 | LTA Fase Am\u00e9ricas 2025",
                "description": "Assista \u00e0 Fase Am\u00e9ricas da #LTA, de 13 a 28 de setembro de 2025. As partidas ser\u00e3o disputadas no modo Fearless Draft, em s\u00e9ries Melhor de Cinco. Confira a agenda:\n\nS\u00e1bado, 20 de setembro de 2025:\n17h - (FLY) FlyQuest x Vivo Keyd Stars (VKS)\n\nSiga nossos canais:\nX: https://twitter.com/LTASul\nFacebook: https://www.facebook.com/LTASul\nInstagram: https://instagram.com/ltasul \nTwitch: https://twitch.tv/ltasul\nTikTok: https:/tiktok.com/@ltasul\nWhatsApp: https://bit.ly/ltasulzap",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/F26mSD5Ed_0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/F26mSD5Ed_0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/F26mSD5Ed_0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/F26mSD5Ed_0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/F26mSD5Ed_0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "LTA Sul",
                "tags": [
                    "LoL",
                    "LoL Esports",
                    "League of Legends",
                    "Esports",
                    "Riot Games",
                    "Riot",
                    "LoL Esports BR",
                    "LTA Sul",
                    "paiN Gaming",
                    "PAIN",
                    "VKS",
                    "Vivo Keyd Stars"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "FLY x VKS | Md5 | LTA Fase Am\u00e9ricas 2025",
                    "description": "Assista \u00e0 Fase Am\u00e9ricas da #LTA, de 13 a 28 de setembro de 2025. As partidas ser\u00e3o disputadas no modo Fearless Draft, em s\u00e9ries Melhor de Cinco. Confira a agenda:\n\nS\u00e1bado, 20 de setembro de 2025:\n17h - (FLY) FlyQuest x Vivo Keyd Stars (VKS)\n\nSiga nossos canais:\nX: https://twitter.com/LTASul\nFacebook: https://www.facebook.com/LTASul\nInstagram: https://instagram.com/ltasul \nTwitch: https://twitch.tv/ltasul\nTikTok: https:/tiktok.com/@ltasul\nWhatsApp: https://bit.ly/ltasulzap"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "155695",
                "likeCount": "4658",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "25"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "RBsDZvhP3TCMPqi6kG9t-9vNYSk",
            "id": "meZ-iX7XYZQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-19T15:06:04Z",
                "channelId": "UCEnMr-IxogmPSQ7eksl-Xyg",
                "title": "EU ME APAIXONEI - VITINHO IMPERADOR",
                "description": "Inscreva-se e fique atualizado\nAtive o \ud83d\udd14 das notifica\u00e7\u00f5es para n\u00e3o perder nenhum v\u00eddeo\n\nDivulgue sua m\u00fasica:\n(11) 945040202\n\nEste videofonograma \u00e9 um produto original e pr\u00f3prio da Gravadora e Editora. \nA c\u00f3pia dele ou o reenvio do mesmo resultar\u00e1 em grandes implica\u00e7\u00f5es ao seu canal do youtube ou at\u00e9 a exclus\u00e3o do mesmo.\n\nCopyright \u00a9 Love Funk direitos reservados \n#QGDOSDRAK",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/meZ-iX7XYZQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/meZ-iX7XYZQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/meZ-iX7XYZQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/meZ-iX7XYZQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/meZ-iX7XYZQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "QG DOS DRAK",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "EU ME APAIXONEI - VITINHO IMPERADOR",
                    "description": "Inscreva-se e fique atualizado\nAtive o \ud83d\udd14 das notifica\u00e7\u00f5es para n\u00e3o perder nenhum v\u00eddeo\n\nDivulgue sua m\u00fasica:\n(11) 945040202\n\nEste videofonograma \u00e9 um produto original e pr\u00f3prio da Gravadora e Editora. \nA c\u00f3pia dele ou o reenvio do mesmo resultar\u00e1 em grandes implica\u00e7\u00f5es ao seu canal do youtube ou at\u00e9 a exclus\u00e3o do mesmo.\n\nCopyright \u00a9 Love Funk direitos reservados \n#QGDOSDRAK"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "30786",
                "likeCount": "192",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "0"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "TVyWuK9HMoQCggs-xn1jwgX6C5E",
            "id": "BDi52QLDRPw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-21T02:07:12Z",
                "channelId": "UCqWmLengIKFXRjuL1YyXNSg",
                "title": "\ud83d\udea8 CPN FAVELA GAMING \ud83c\udfc6 GRUPO B x C  \ud83d\udc9c ANTISOCIAL - MEDELLIN - LOS \ud83d\udc9c",
                "description": "CADASTRE-SE NA GORJETA: https://nobru.club/gorjetas\n\nConhe\u00e7a minhas redes sociais:\nMe segue no instagram:   / nobru  \nMe siga no twitter:   / nobru  \nAcompanhe minhas lives todos os dias!\n--------------------------------------------------------------------------\nContato comercial: nobruesports@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BDi52QLDRPw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BDi52QLDRPw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BDi52QLDRPw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BDi52QLDRPw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BDi52QLDRPw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "NOBRU",
                "tags": [
                    "nobru",
                    "free fire",
                    "banca",
                    "gorjeta",
                    "cassino"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "\ud83d\udea8 CPN FAVELA GAMING \ud83c\udfc6 GRUPO B x C  \ud83d\udc9c ANTISOCIAL - MEDELLIN - LOS \ud83d\udc9c",
                    "description": "CADASTRE-SE NA GORJETA: https://nobru.club/gorjetas\n\nConhe\u00e7a minhas redes sociais:\nMe segue no instagram:   / nobru  \nMe siga no twitter:   / nobru  \nAcompanhe minhas lives todos os dias!\n--------------------------------------------------------------------------\nContato comercial: nobruesports@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "126388",
                "likeCount": "10370",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "15"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "P5r1Q38A3i4iwxN-Ox4UZGx6L7E",
            "id": "9u2rdHods_s",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-20T21:00:08Z",
                "channelId": "UCsU6aKxdknbC86k52C_eGLw",
                "title": "\u266a Tirano \ud83d\udc94 | Bartholomew Kuma (Onepiece) | JRP",
                "description": "Uma m\u00fasica triste inspirada em Bartholomew Kuma \u2014 One Piece \ud83d\udd4a\ufe0f\nA vida de Kuma foi marcada por correntes invis\u00edveis, dor e sacrif\u00edcio. Chamado de \"Tirano\", transformado em m\u00e1quina, mas por dentro\u2026 um pai que s\u00f3 queria salvar sua filha Bonney.\n\nEssa can\u00e7\u00e3o retrata os sentimentos de Kuma: sua inf\u00e2ncia perdida, a transforma\u00e7\u00e3o em Pacifista, a esperan\u00e7a em Nika e, acima de tudo, o amor que nunca conseguiu apagar.\n\n\ud83c\udfb6 Se voc\u00ea tamb\u00e9m se emocionou com a hist\u00f3ria de Kuma em One Piece, essa m\u00fasica \u00e9 pra voc\u00ea.\n\nEspero que goste, e se gostar, deixa o like e comenta o que achou.\n\nOu\u00e7a em todas as plataformas -\n\n\u25b6 Spotify: https://open.spotify.com/intl-pt/artist/7ArdMRig6lnwbNKVlqsFA1\n\n\u25b6 Deezer: https://www.deezer.com/br/artist/2357431\n\n\u25b6 Apple Music: https://music.apple.com/br/artist/jrp/1610779147\n\nContato Profissional -\n\n\u25b6  Instagram: @jrpaullyno_oficial\n\nFicha T\u00e9cnica - \n\nVozes & Letra: JRP\nInstrumental: Sobral\nMix/Master: Sugoki\nEdit: Kuro e Garu\nIlustra\u00e7\u00e3o & Thumbnail: ovinibm\nLegenda: Kai | \u202a@KaaickLeg\u202c \n\nTags: \n\u266a Tirano | Bartholomew Kuma (Onepiece) | JRP\n\u266a Tirano | Bartholomew Kuma (Onepiece) | JRP\n\u266a Tirano | Bartholomew Kuma (Onepiece) | JRP\n\n#jrp #OnePiece #Kuma #BartholomewKuma #M\u00fasicaTristeOnePiece #M\u00fasicaSad #M\u00fasicaDoKuma #M\u00fasicaBonney #OnePieceFanSong  #Pacifista #Nika #M\u00fasicaAnimeSad",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9u2rdHods_s/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9u2rdHods_s/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9u2rdHods_s/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9u2rdHods_s/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9u2rdHods_s/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "JRP",
                "tags": [
                    "One Piece",
                    "Kuma",
                    "Bartholomew Kuma",
                    "m\u00fasica triste One Piece",
                    "m\u00fasica sad",
                    "m\u00fasica do Kuma",
                    "m\u00fasica Bonney",
                    "One Piece fan song",
                    "Pacifista",
                    "Nika",
                    "m\u00fasica anime sad.",
                    "jrp",
                    "rap do kuma"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "\u266a Tirano \ud83d\udc94 | Bartholomew Kuma (Onepiece) | JRP",
                    "description": "Uma m\u00fasica triste inspirada em Bartholomew Kuma \u2014 One Piece \ud83d\udd4a\ufe0f\nA vida de Kuma foi marcada por correntes invis\u00edveis, dor e sacrif\u00edcio. Chamado de \"Tirano\", transformado em m\u00e1quina, mas por dentro\u2026 um pai que s\u00f3 queria salvar sua filha Bonney.\n\nEssa can\u00e7\u00e3o retrata os sentimentos de Kuma: sua inf\u00e2ncia perdida, a transforma\u00e7\u00e3o em Pacifista, a esperan\u00e7a em Nika e, acima de tudo, o amor que nunca conseguiu apagar.\n\n\ud83c\udfb6 Se voc\u00ea tamb\u00e9m se emocionou com a hist\u00f3ria de Kuma em One Piece, essa m\u00fasica \u00e9 pra voc\u00ea.\n\nEspero que goste, e se gostar, deixa o like e comenta o que achou.\n\nOu\u00e7a em todas as plataformas -\n\n\u25b6 Spotify: https://open.spotify.com/intl-pt/artist/7ArdMRig6lnwbNKVlqsFA1\n\n\u25b6 Deezer: https://www.deezer.com/br/artist/2357431\n\n\u25b6 Apple Music: https://music.apple.com/br/artist/jrp/1610779147\n\nContato Profissional -\n\n\u25b6  Instagram: @jrpaullyno_oficial\n\nFicha T\u00e9cnica - \n\nVozes & Letra: JRP\nInstrumental: Sobral\nMix/Master: Sugoki\nEdit: Kuro e Garu\nIlustra\u00e7\u00e3o & Thumbnail: ovinibm\nLegenda: Kai | \u202a@KaaickLeg\u202c \n\nTags: \n\u266a Tirano | Bartholomew Kuma (Onepiece) | JRP\n\u266a Tirano | Bartholomew Kuma (Onepiece) | JRP\n\u266a Tirano | Bartholomew Kuma (Onepiece) | JRP\n\n#jrp #OnePiece #Kuma #BartholomewKuma #M\u00fasicaTristeOnePiece #M\u00fasicaSad #M\u00fasicaDoKuma #M\u00fasicaBonney #OnePieceFanSong  #Pacifista #Nika #M\u00fasicaAnimeSad"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "9560",
                "likeCount": "2744",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "302"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "xxIGKIv4rQ1GEUTZ52yQw7yUKWA",
            "id": "8XKIPA0axQU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-20T19:28:30Z",
                "channelId": "UCfywNf0RWQ3xVps0zacuIzQ",
                "title": "O NOVO MONSTRO APARECEU NO BIOMA VULCANICO EM 99 NOITES NA FLORESTA NO ROBLOX",
                "description": "O NOVO MONSTRO APARECEU NO BIOMA VULCANICO EM 99 NOITES NA FLORESTA NO ROBLOX",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8XKIPA0axQU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8XKIPA0axQU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8XKIPA0axQU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8XKIPA0axQU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8XKIPA0axQU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MAFUBA",
                "tags": [
                    "roblox",
                    "O NOVO MONSTRO APARECEU NO BIOMA VULCANICO EM 99 NOITES NA FLORESTA NO ROBLOX",
                    "99 noites na floresta",
                    "mafuba",
                    "mafuba roblox",
                    "mafuba 99 noites na floresta",
                    "atualiza\u00e7\u00e3o 99 noites na floresta",
                    "novo monstro 99 noites na floresta",
                    "bode em 99 noites na floresta",
                    "vulcao 99 noites na floresta",
                    "monstro novo em 99 noites na floresta",
                    "99 noites na floresta atualiza\u00e7\u00e3o",
                    "novo bioma de 99 noites na floresta",
                    "bioma vulcanico 99 noites na floresta",
                    "monstro 99 noites na floresta"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "O NOVO MONSTRO APARECEU NO BIOMA VULCANICO EM 99 NOITES NA FLORESTA NO ROBLOX",
                    "description": "O NOVO MONSTRO APARECEU NO BIOMA VULCANICO EM 99 NOITES NA FLORESTA NO ROBLOX"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "148927",
                "likeCount": "2104",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "129"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Ci5i6oy2WHBPkglLmBbn4vI6los",
            "id": "JtqyYPsON8A",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-19T15:00:07Z",
                "channelId": "UCLRrucNaP2nd--3vzAKZJGQ",
                "title": "Onde Anda Meu Amor / Al\u00f4 Porteiro - J\u00fanior Marques - Nome do Projeto",
                "description": "Esse v\u00eddeo faz parte do projeto J\u00fanior Marques - Sofrendo em Alto N\u00edvel 2\n\nOu\u00e7a tamb\u00e9m nas plataformas digitais!\n\nProdu\u00e7\u00e3o Musical: Junio Campi / Elvis Tcherr\nProdu\u00e7\u00e3o Executiva: Dracena Music\nDire\u00e7\u00e3o de V\u00eddeo: Terra Produ\u00e7\u00f5es\n\n\nONDE ANDA O MEU AMOR / AL\u00d4 PORTEIRO\n(Adriano Bernardes / Carlos Pitty / Di Sousa / Luciano Bonfim / Paulynho Paix\u00e3o)\n\nOnde anda meu amor\nDiga, por favor\nO que est\u00e1 fazendo agora\nSer\u00e1 que nunca me amou\nTamb\u00e9m se enganou\nEst\u00e1 sozinha, agora chora\n\nA saudade e a solid\u00e3o\nMe aperta o cora\u00e7\u00e3o\nAs horas quase n\u00e3o passam\nVou vivendo por viver\nT\u00e3o longe de voc\u00ea\nAs lembran\u00e7as me maltratam\n\nVolta meu amor\nVem completar nossa cama\nVolta, meu amor, meu amor\nMeu cora\u00e7\u00e3o por ti chama\nVolta, meu amor\nVem me ado\u00e7ar com seus beijos\nVolta, meu amor, meu amor\nSe tamb\u00e9m for seu desejo\n\nOnde anda meu amor\nDiga, por favor\nO que est\u00e1 fazendo agora\nSer\u00e1 que nunca me amou\nTamb\u00e9m se enganou\nEst\u00e1 sozinha, agora chora\n\nA saudade e a solid\u00e3o\nMe aperta o cora\u00e7\u00e3o\nAs horas quase n\u00e3o passam\nVou vivendo por viver\nT\u00e3o longe de voc\u00ea\nAs lembran\u00e7as me maltratam\n\nVolta meu amor\nVem completar nossa cama\nVolta, meu amor, meu amor\nMeu cora\u00e7\u00e3o por ti chama\nVolta, meu amor\nVem me ado\u00e7ar com seus beijos\nVolta, meu amor, meu amor\nSe tamb\u00e9m for seu desejo\n----------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------\nPegue suas coisas que est\u00e3o aqui\nNesse apartamento voc\u00ea n\u00e3o entra mais\nOlha o que me fez, voc\u00ea foi me trair\nAgora arrependido quer voltar atr\u00e1s\nJ\u00e1 deu\nCansei das suas mentiras mal contadas\nCresci, n\u00e3o acredito mais em conto de fada\nN\u00e3o adianta vir com baixaria\nMorreu\nA mulher carinhosa e fiel que te amava\nPega o elevador, a sua mala e vaza\nT\u00f4 avisando l\u00e1 na portaria\nQue aqui voc\u00ea n\u00e3o entra mais\nAl\u00f4 porteiro, t\u00f4 ligando pra te avisar\nA partir de agora eu t\u00f4 solteira\nJ\u00e1 me cansei da brincadeira\nChame o t\u00e1xi que ele vai pagar\nAl\u00f4 porteiro, t\u00f4 ligando pra te avisar\nEsse homem que est\u00e1 a\u00ed\nEle n\u00e3o pode mais subir\nT\u00e1 proibido de entrar\nJ\u00e1 deu\nCansei das suas mentiras mal contadas\nCresci, n\u00e3o acredito mais em conto de fada\nN\u00e3o adianta vir com baixaria\nMorreu\nA mulher carinhosa e fiel que te amava\nPega o elevador, a sua mala e vaza\nT\u00f4 avisando l\u00e1 na portaria\nQue aqui voc\u00ea n\u00e3o entra mais\nAl\u00f4 porteiro, t\u00f4 ligando pra te avisar\nA partir de agora eu t\u00f4 solteira\nJ\u00e1 me cansei da brincadeira\nChame o t\u00e1xi que ele vai pagar\nAl\u00f4 porteiro, t\u00f4 ligando pra te avisar\nEsse homem que est\u00e1 a\u00ed\nEle n\u00e3o pode mais subir\nT\u00e1 proibido de entrar\n-----------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------\n\nhttps://www.instagram.com/juniormarqu...\nhttps://www.facebook.com/juniormarque...\nhttps://www.tiktok.com/@juniormarques...\nhttps://twitter.com/JMarquesCantor\n\n-----------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------\n\nhttps://www.instagram.com/juniormarqu...\nhttps://www.facebook.com/juniormarque...\nhttps://www.tiktok.com/@juniormarques...\nhttps://twitter.com/JMarquesCantor\n\n#J\u00faniorMarques  #Sertanejo #OndeAndaOMeuAmor #AloPorteiro",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JtqyYPsON8A/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JtqyYPsON8A/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JtqyYPsON8A/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JtqyYPsON8A/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JtqyYPsON8A/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Junior Marques",
                "tags": [
                    "junior marques",
                    "sertanejo",
                    "lan\u00e7amento",
                    "novidades",
                    "musicas",
                    "clipes musicais",
                    "brega",
                    "eduardo costa",
                    "balada music",
                    "gusttavo lima",
                    "eu to indo ai",
                    "sofrendo em alto nivel",
                    "alo porteiro",
                    "onde anda o meu amor",
                    "volta meu amor",
                    "leo magalhaes",
                    "leo magalh\u00e3es"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "Onde Anda Meu Amor / Al\u00f4 Porteiro - J\u00fanior Marques - Nome do Projeto",
                    "description": "Esse v\u00eddeo faz parte do projeto J\u00fanior Marques - Sofrendo em Alto N\u00edvel 2\n\nOu\u00e7a tamb\u00e9m nas plataformas digitais!\n\nProdu\u00e7\u00e3o Musical: Junio Campi / Elvis Tcherr\nProdu\u00e7\u00e3o Executiva: Dracena Music\nDire\u00e7\u00e3o de V\u00eddeo: Terra Produ\u00e7\u00f5es\n\n\nONDE ANDA O MEU AMOR / AL\u00d4 PORTEIRO\n(Adriano Bernardes / Carlos Pitty / Di Sousa / Luciano Bonfim / Paulynho Paix\u00e3o)\n\nOnde anda meu amor\nDiga, por favor\nO que est\u00e1 fazendo agora\nSer\u00e1 que nunca me amou\nTamb\u00e9m se enganou\nEst\u00e1 sozinha, agora chora\n\nA saudade e a solid\u00e3o\nMe aperta o cora\u00e7\u00e3o\nAs horas quase n\u00e3o passam\nVou vivendo por viver\nT\u00e3o longe de voc\u00ea\nAs lembran\u00e7as me maltratam\n\nVolta meu amor\nVem completar nossa cama\nVolta, meu amor, meu amor\nMeu cora\u00e7\u00e3o por ti chama\nVolta, meu amor\nVem me ado\u00e7ar com seus beijos\nVolta, meu amor, meu amor\nSe tamb\u00e9m for seu desejo\n\nOnde anda meu amor\nDiga, por favor\nO que est\u00e1 fazendo agora\nSer\u00e1 que nunca me amou\nTamb\u00e9m se enganou\nEst\u00e1 sozinha, agora chora\n\nA saudade e a solid\u00e3o\nMe aperta o cora\u00e7\u00e3o\nAs horas quase n\u00e3o passam\nVou vivendo por viver\nT\u00e3o longe de voc\u00ea\nAs lembran\u00e7as me maltratam\n\nVolta meu amor\nVem completar nossa cama\nVolta, meu amor, meu amor\nMeu cora\u00e7\u00e3o por ti chama\nVolta, meu amor\nVem me ado\u00e7ar com seus beijos\nVolta, meu amor, meu amor\nSe tamb\u00e9m for seu desejo\n----------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------\nPegue suas coisas que est\u00e3o aqui\nNesse apartamento voc\u00ea n\u00e3o entra mais\nOlha o que me fez, voc\u00ea foi me trair\nAgora arrependido quer voltar atr\u00e1s\nJ\u00e1 deu\nCansei das suas mentiras mal contadas\nCresci, n\u00e3o acredito mais em conto de fada\nN\u00e3o adianta vir com baixaria\nMorreu\nA mulher carinhosa e fiel que te amava\nPega o elevador, a sua mala e vaza\nT\u00f4 avisando l\u00e1 na portaria\nQue aqui voc\u00ea n\u00e3o entra mais\nAl\u00f4 porteiro, t\u00f4 ligando pra te avisar\nA partir de agora eu t\u00f4 solteira\nJ\u00e1 me cansei da brincadeira\nChame o t\u00e1xi que ele vai pagar\nAl\u00f4 porteiro, t\u00f4 ligando pra te avisar\nEsse homem que est\u00e1 a\u00ed\nEle n\u00e3o pode mais subir\nT\u00e1 proibido de entrar\nJ\u00e1 deu\nCansei das suas mentiras mal contadas\nCresci, n\u00e3o acredito mais em conto de fada\nN\u00e3o adianta vir com baixaria\nMorreu\nA mulher carinhosa e fiel que te amava\nPega o elevador, a sua mala e vaza\nT\u00f4 avisando l\u00e1 na portaria\nQue aqui voc\u00ea n\u00e3o entra mais\nAl\u00f4 porteiro, t\u00f4 ligando pra te avisar\nA partir de agora eu t\u00f4 solteira\nJ\u00e1 me cansei da brincadeira\nChame o t\u00e1xi que ele vai pagar\nAl\u00f4 porteiro, t\u00f4 ligando pra te avisar\nEsse homem que est\u00e1 a\u00ed\nEle n\u00e3o pode mais subir\nT\u00e1 proibido de entrar\n-----------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------\n\nhttps://www.instagram.com/juniormarqu...\nhttps://www.facebook.com/juniormarque...\nhttps://www.tiktok.com/@juniormarques...\nhttps://twitter.com/JMarquesCantor\n\n-----------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------\n\nhttps://www.instagram.com/juniormarqu...\nhttps://www.facebook.com/juniormarque...\nhttps://www.tiktok.com/@juniormarques...\nhttps://twitter.com/JMarquesCantor\n\n#J\u00faniorMarques  #Sertanejo #OndeAndaOMeuAmor #AloPorteiro"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "47781",
                "likeCount": "1002",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "24"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "qpexY_R9kZB6opKJc9hcDvBwQoE",
            "id": "tCKEAIJ6Gog",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-20T12:01:44Z",
                "channelId": "UCbWYmIdZ2hpVMpPhRI9pI5Q",
                "title": "VIDA de CREEPER no Minecraft!",
                "description": "\ud83d\udc9aCompre j\u00e1 os PRODUTOS CADRES nas melhores lojas do Brasil ou Clicando no Link: https://lp.curtaloja.com/cadres/\n----\nJ\u00e1 garantiu o seu \u00e1lbum de figurinhas? Corre pra completar, trocar com os amigos e entrar nessa aventura colecion\u00e1vel!\n---\n\ud83d\udd38Instagram: https://www.instagram.com/cadresss/\n\ud83d\udd39Twitter: https://twitter.com/Cadres19\n----\n\ud83d\udce9Contato comercial: comercial@agenciacurta.com\n\n#minecraft #publi",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tCKEAIJ6Gog/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tCKEAIJ6Gog/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tCKEAIJ6Gog/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tCKEAIJ6Gog/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tCKEAIJ6Gog/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Cadres",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "VIDA de CREEPER no Minecraft!",
                    "description": "\ud83d\udc9aCompre j\u00e1 os PRODUTOS CADRES nas melhores lojas do Brasil ou Clicando no Link: https://lp.curtaloja.com/cadres/\n----\nJ\u00e1 garantiu o seu \u00e1lbum de figurinhas? Corre pra completar, trocar com os amigos e entrar nessa aventura colecion\u00e1vel!\n---\n\ud83d\udd38Instagram: https://www.instagram.com/cadresss/\n\ud83d\udd39Twitter: https://twitter.com/Cadres19\n----\n\ud83d\udce9Contato comercial: comercial@agenciacurta.com\n\n#minecraft #publi"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "538946",
                "likeCount": "5085",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "90"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 200,
        "resultsPerPage": 50
    }
}