{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "3dOU_LcOsKVnMJiMhWkAEkuYLVM",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "jJP_GGNYnXfZafWRe1XrbiXZR8M",
            "id": "BusFASwQMxo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-18T22:32:20Z",
                "channelId": "UCfG-sFP31QN3nHLu1cgPQBQ",
                "title": "U21-EM-Highlights: DFB-Elf knallt England weg! Mit Blitzstart ins Viertelfinale",
                "description": "Die Highlights zum Spiel Deutschland gegen England. Alle Spiele des DFB-Teams live in Sat.1 und auf JOYN.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BusFASwQMxo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BusFASwQMxo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BusFASwQMxo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BusFASwQMxo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "ran Bundesliga",
                "tags": [
                    "ran",
                    "ran Bundesliga",
                    "Bundesliga highlights",
                    "Bundesliga news",
                    "bvb news",
                    "Bayern news",
                    "fc Bayern news",
                    "ran fussball",
                    "fussball",
                    "fussball Bundesliga",
                    "highlights",
                    "fussball highlights",
                    "u21",
                    "deutschland u21",
                    "u21 highlights",
                    "u21 em",
                    "europameisterschaft",
                    "dfb",
                    "df highlights",
                    "deutschland highlights",
                    "england deutschland",
                    "deutschland england",
                    "deutschladn england highlights",
                    "england deutschland highlights",
                    "highlights england deutschland",
                    "highlights deutschland england"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "U21-EM-Highlights: DFB-Elf knallt England weg! Mit Blitzstart ins Viertelfinale",
                    "description": "Die Highlights zum Spiel Deutschland gegen England. Alle Spiele des DFB-Teams live in Sat.1 und auf JOYN."
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "184139",
                "likeCount": "2516",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "152"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "EvnybH7GCSYA2kArV7eZahZQsjw",
            "id": "xyMdUyrJ-5A",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-18T18:02:26Z",
                "channelId": "UCipwt-3-cptv9K6uhfZ61GA",
                "title": "Doppelter Schubverlust? Die Theorie hinter dem 787-Absturz | AeroNews",
                "description": "Etwa eine Woche nach dem Absturz einer Air India 787 unmittelbar nach dem Start, ist die Unfallursache noch immer unklar. Ich versuche, die aktuell bekannten Infos bestm\u00f6glich f\u00fcr euch zusammenzutragen und erkl\u00e4re euch, was ich \u00fcber diesen Absturz denke.\n\n---\n\nHier kannst Du AeroNewsGermany unterst\u00fctzen:\nCreator Code: https://app.zave.it/#/?creator=@aeronewsgermany\nAls Kanalmitglied: https://www.youtube.com/channel/UCipwt-3-cptv9K6uhfZ61GA/join\n\u00dcber Patreon: https://www.patreon.com/aeronewsgermany\n\nVielen Dank f\u00fcr einen gro\u00dfartigen Support! \n----------------------------------------------------------------------------\nInstagram:\nhttps://www.instagram.com/aeronewsgermany\n----------------------------------------------------------------------------\nKamera:\nhttps://amzn.to/34QaSqw\n\nLicht:\nhttp://amzn.to/2rbIdLr\n----------------------------------------------------------------------------\nManche Links in der Videobeschreibung k\u00f6nnen Afilliate-Links sein. Das bedeutet, dass wenn ihr \u00fcber diese Links etwas kauft, bekomme ich eine kleine Provision, ohne dass sich der Preis f\u00fcr euch ver\u00e4ndert. \nDanke f\u00fcr eure Unterst\u00fctzung!\n---\nInhalt:\n0:00 Intro\n0:25 Die 787 sch\u00fctzt sich selbst\n5:25 Andere M\u00f6glichkeiten?\n6:11 Schubverlust als einzige plausible Theorie\n8:17 Ram Air Turbine ist ausgeklappt\n9:56 Ein Absturz, der ganz anders ist als andere\n12:00 Danke f\u00fcrs Zuschauen!\n\n#ai171 #airindia #787 \n\n---\nBildnachweise:\n\nSollte im Video ein Bild verwendet werden, welches Deiner Meinung nach nicht richtig mit einer entsprechenden Quellenangabe in der Videobeschreibung versehen ist, dann melde Dich gerne unter meiner E-Mail Adresse. Dann wird sich um eine L\u00f6sung gek\u00fcmmert.\n\nImpressum unter Kanalinfo.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xyMdUyrJ-5A/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xyMdUyrJ-5A/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xyMdUyrJ-5A/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xyMdUyrJ-5A/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "AeroNewsGermany",
                "tags": [
                    "air",
                    "india",
                    "airindia",
                    "787",
                    "crash",
                    "absturz",
                    "boeing",
                    "ahmedabad",
                    "rat",
                    "ram",
                    "turbine",
                    "flaps",
                    "lift",
                    "auftrieb",
                    "aeronews",
                    "aero",
                    "news",
                    "aeronewsgermany"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Doppelter Schubverlust? Die Theorie hinter dem 787-Absturz | AeroNews",
                    "description": "Etwa eine Woche nach dem Absturz einer Air India 787 unmittelbar nach dem Start, ist die Unfallursache noch immer unklar. Ich versuche, die aktuell bekannten Infos bestm\u00f6glich f\u00fcr euch zusammenzutragen und erkl\u00e4re euch, was ich \u00fcber diesen Absturz denke.\n\n---\n\nHier kannst Du AeroNewsGermany unterst\u00fctzen:\nCreator Code: https://app.zave.it/#/?creator=@aeronewsgermany\nAls Kanalmitglied: https://www.youtube.com/channel/UCipwt-3-cptv9K6uhfZ61GA/join\n\u00dcber Patreon: https://www.patreon.com/aeronewsgermany\n\nVielen Dank f\u00fcr einen gro\u00dfartigen Support! \n----------------------------------------------------------------------------\nInstagram:\nhttps://www.instagram.com/aeronewsgermany\n----------------------------------------------------------------------------\nKamera:\nhttps://amzn.to/34QaSqw\n\nLicht:\nhttp://amzn.to/2rbIdLr\n----------------------------------------------------------------------------\nManche Links in der Videobeschreibung k\u00f6nnen Afilliate-Links sein. Das bedeutet, dass wenn ihr \u00fcber diese Links etwas kauft, bekomme ich eine kleine Provision, ohne dass sich der Preis f\u00fcr euch ver\u00e4ndert. \nDanke f\u00fcr eure Unterst\u00fctzung!\n---\nInhalt:\n0:00 Intro\n0:25 Die 787 sch\u00fctzt sich selbst\n5:25 Andere M\u00f6glichkeiten?\n6:11 Schubverlust als einzige plausible Theorie\n8:17 Ram Air Turbine ist ausgeklappt\n9:56 Ein Absturz, der ganz anders ist als andere\n12:00 Danke f\u00fcrs Zuschauen!\n\n#ai171 #airindia #787 \n\n---\nBildnachweise:\n\nSollte im Video ein Bild verwendet werden, welches Deiner Meinung nach nicht richtig mit einer entsprechenden Quellenangabe in der Videobeschreibung versehen ist, dann melde Dich gerne unter meiner E-Mail Adresse. Dann wird sich um eine L\u00f6sung gek\u00fcmmert.\n\nImpressum unter Kanalinfo."
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "362106",
                "likeCount": "29489",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1972"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ZZuO64KcqZuYALoz0FbMn5KXMUg",
            "id": "8S0r3b7uafA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-18T15:00:23Z",
                "channelId": "UC53bIpnef1pwAx69ERmmOLA",
                "title": "V\u00f6llig \u00fcberw\u00e4ltigt: Expertise f\u00fcr persischen Schmuck trifft Verk\u00e4uferpaar ins Herz | Bares f\u00fcr Rares",
                "description": "Abonniere diesen tollen Kanal und streame jetzt Bares f\u00fcr Rares in der ZDF-App oder unter: https://kurz.zdf.de/dMW/\u202f\u202f \n\nUngetragen und viel zu schade f\u00fcr die Schatulle: Dieses Schmuckset aus Teheran soll nun ein neues Zuhause finden \u2026 \n\nDas Schmuckset aus Collier und Armband wurde von dem Verk\u00e4ufer in den 1960er Jahren in der iranischen Hauptstadt Teheran f\u00fcr seine Schwester gekauft. Nach vielen Jahrzehnten hat er das Schmuckset wieder zur\u00fcckbekommen, jetzt soll es im H\u00e4ndlerraum verkauft werden. Beide St\u00fccke wurden aus 900er Gold in Filigrantechnik gearbeitet. Filigran ist eine antike Technik die urspr\u00fcnglich aus dem byzantinischen und persischen Raum stammt, was auf die Herkunft der Schmuckst\u00fccke hinweist. Das Collier wurde aus sieben rundlichen Elementen gestaltet, in deren Mitte jeweils ein Falkenauge eingesetzt wurde. Falkenaugen sind wie Tigeraugen im Cabochon-Schliff gearbeitet, aber bestechen durch ihren Blauton. Das Armband besteht aus zw\u00f6lf identischen Elementen, die ebenfalls im Filigranstil gearbeitet wurden. Experte Patrick vermutet, dass das Set in den 1960er Jahren hergestellt wurde, allerdings kann er dies aufgrund von fehlenden Punzen nicht mit Sicherheit feststellen. Der Wunschpreis von lediglich 1.500 Euro entpuppt sich in der Expertise als deutliche Fehleinsch\u00e4tzung. Schon alleine der Goldwert des Sets liegt bei 3.900 Euro. Diese \u00dcberraschung r\u00fchrt die Verk\u00e4uferin zu Tr\u00e4nen.     \n\n\nBares f\u00fcr Rares vom 17.06.2025: https://kurz.zdf.de/sTB/\n\n00:00 \u201eZu schade f\u00fcr Schatulle!\u201c  \n01:00 Persische Perle? \n03:20 \u201eMit reinem Herzen\u201c       \n04:28 \u201eWirklich au\u00dfergew\u00f6hnlich\u201c      \n05:59 Starker Start   \n\n\n#Baresf\u00fcrRares auf Facebook: http://facebook.com/baresfuerrares \n#Baresf\u00fcrRares\u200b auf Instagram: http://instagram.com/baresfuerrares \n#Baresf\u00fcrRares auf TikTok: https://www.tiktok.com/@baresfuerrareszdf  \n\n#baresf\u00fcrrares #collier #armband",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8S0r3b7uafA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8S0r3b7uafA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8S0r3b7uafA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8S0r3b7uafA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8S0r3b7uafA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Bares f\u00fcr Rares",
                "tags": [
                    "bares f\u00fcr rares",
                    "bares f\u00fcr rares neuste folge",
                    "bares f\u00fcr rares neue folge",
                    "Bares f\u00fcr Rares 2025",
                    "Horst Lichter",
                    "Bares f\u00fcr Rares Horst Lichter",
                    "Collier",
                    "Armband",
                    "Kette",
                    "Schmuck",
                    "Schmuckst\u00fcck",
                    "Schmuckset",
                    "Iran",
                    "Teheran",
                    "Geschenk",
                    "1960",
                    "900er Gold",
                    "Gold",
                    "Goldpreis",
                    "Byzantinisch",
                    "Persisch",
                    "Persien",
                    "Filigran",
                    "antike Technik",
                    "Falkenauge",
                    "Cabochon",
                    "Tigerauge",
                    "Stein",
                    "blau",
                    "Federring",
                    "Steckverschluss",
                    "Doppelankerkette",
                    "Tr\u00e4nen",
                    "Freudentr\u00e4nen",
                    "Emotionen",
                    "Emotional",
                    "Bares f\u00fcr Rares Patrick",
                    "Bares f\u00fcr Rares Susi",
                    "ZDF"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "V\u00f6llig \u00fcberw\u00e4ltigt: Expertise f\u00fcr persischen Schmuck trifft Verk\u00e4uferpaar ins Herz | Bares f\u00fcr Rares",
                    "description": "Abonniere diesen tollen Kanal und streame jetzt Bares f\u00fcr Rares in der ZDF-App oder unter: https://kurz.zdf.de/dMW/\u202f\u202f \n\nUngetragen und viel zu schade f\u00fcr die Schatulle: Dieses Schmuckset aus Teheran soll nun ein neues Zuhause finden \u2026 \n\nDas Schmuckset aus Collier und Armband wurde von dem Verk\u00e4ufer in den 1960er Jahren in der iranischen Hauptstadt Teheran f\u00fcr seine Schwester gekauft. Nach vielen Jahrzehnten hat er das Schmuckset wieder zur\u00fcckbekommen, jetzt soll es im H\u00e4ndlerraum verkauft werden. Beide St\u00fccke wurden aus 900er Gold in Filigrantechnik gearbeitet. Filigran ist eine antike Technik die urspr\u00fcnglich aus dem byzantinischen und persischen Raum stammt, was auf die Herkunft der Schmuckst\u00fccke hinweist. Das Collier wurde aus sieben rundlichen Elementen gestaltet, in deren Mitte jeweils ein Falkenauge eingesetzt wurde. Falkenaugen sind wie Tigeraugen im Cabochon-Schliff gearbeitet, aber bestechen durch ihren Blauton. Das Armband besteht aus zw\u00f6lf identischen Elementen, die ebenfalls im Filigranstil gearbeitet wurden. Experte Patrick vermutet, dass das Set in den 1960er Jahren hergestellt wurde, allerdings kann er dies aufgrund von fehlenden Punzen nicht mit Sicherheit feststellen. Der Wunschpreis von lediglich 1.500 Euro entpuppt sich in der Expertise als deutliche Fehleinsch\u00e4tzung. Schon alleine der Goldwert des Sets liegt bei 3.900 Euro. Diese \u00dcberraschung r\u00fchrt die Verk\u00e4uferin zu Tr\u00e4nen.     \n\n\nBares f\u00fcr Rares vom 17.06.2025: https://kurz.zdf.de/sTB/\n\n00:00 \u201eZu schade f\u00fcr Schatulle!\u201c  \n01:00 Persische Perle? \n03:20 \u201eMit reinem Herzen\u201c       \n04:28 \u201eWirklich au\u00dfergew\u00f6hnlich\u201c      \n05:59 Starker Start   \n\n\n#Baresf\u00fcrRares auf Facebook: http://facebook.com/baresfuerrares \n#Baresf\u00fcrRares\u200b auf Instagram: http://instagram.com/baresfuerrares \n#Baresf\u00fcrRares auf TikTok: https://www.tiktok.com/@baresfuerrareszdf  \n\n#baresf\u00fcrrares #collier #armband"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "191236",
                "likeCount": "1528",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "193"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "BZR6xgsddnumVbYCbUxTn86-6kM",
            "id": "DwFlgEsYCuM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-18T14:00:17Z",
                "channelId": "UCn0ITRHWS64_zRz5WWeQBkQ",
                "title": "Wir wurden ANGEZEIGT | Ist das das Ende?",
                "description": "Wir bauen unsere eigene Zivilisation auf einem Acker und versuchen dort im Winter 100 Tage autark zu \u00fcberleben! \n\n___________\n\nSocial Media:\nUnser Vlog Kanal: https://www.youtube.com/c/RealLifeGuysVlogs\nhttps://www.instagram.com/the_real_life_guys\nTikTok: The Real Life Guys \n\nBauteam \ud83d\udea7\nJohannes: https://www.instagram.com/j.mickenbecker\nDaniel: https://www.instagram.com/_daniel_duesentrieb_\nMax: https://instagram.com/max_gellert\n\nKamera & Schnitt \ud83d\udcf8\nJulius: https://www.instagram.com/juliusvog\nJosia: https://www.instagram.com/josiastll\n\n___________\n\nUnsere Musik f\u00fcr die Videos:\nEpidemic Sound: http://share.epidemicsound.com/tFfFD \n\nArtlist\nhttps://artlist.io/artlist-70446/?artlist_aid=TheRealLifeGuys_1976&utm_source=affiliate_p&utm_medium=TheRealLifeGuys_1976&utm_campaign=TheRealLifeGuys_1976\n\nMotion Array\nhttps://motionarray.com/?artlist_aid=TheRealLifeGuys_1976&utm_source=affiliate_p&utm_medium=TheRealLifeGuys_1976&utm_campaign=TheRealLifeGuys_1976\n\n___________\n\nPressefotos und Anfragen: anfrage@thereallifeguys.de\nE-Mail f\u00fcr gesch\u00e4ftliche Anfragen: cooperations@thereallifeguys.de\n\n___________________________________\n\nMIT \"*\" GEKENNZEICHNET = WERBUNG",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DwFlgEsYCuM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DwFlgEsYCuM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DwFlgEsYCuM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DwFlgEsYCuM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DwFlgEsYCuM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "The Real Life Guys",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Wir wurden ANGEZEIGT | Ist das das Ende?",
                    "description": "Wir bauen unsere eigene Zivilisation auf einem Acker und versuchen dort im Winter 100 Tage autark zu \u00fcberleben! \n\n___________\n\nSocial Media:\nUnser Vlog Kanal: https://www.youtube.com/c/RealLifeGuysVlogs\nhttps://www.instagram.com/the_real_life_guys\nTikTok: The Real Life Guys \n\nBauteam \ud83d\udea7\nJohannes: https://www.instagram.com/j.mickenbecker\nDaniel: https://www.instagram.com/_daniel_duesentrieb_\nMax: https://instagram.com/max_gellert\n\nKamera & Schnitt \ud83d\udcf8\nJulius: https://www.instagram.com/juliusvog\nJosia: https://www.instagram.com/josiastll\n\n___________\n\nUnsere Musik f\u00fcr die Videos:\nEpidemic Sound: http://share.epidemicsound.com/tFfFD \n\nArtlist\nhttps://artlist.io/artlist-70446/?artlist_aid=TheRealLifeGuys_1976&utm_source=affiliate_p&utm_medium=TheRealLifeGuys_1976&utm_campaign=TheRealLifeGuys_1976\n\nMotion Array\nhttps://motionarray.com/?artlist_aid=TheRealLifeGuys_1976&utm_source=affiliate_p&utm_medium=TheRealLifeGuys_1976&utm_campaign=TheRealLifeGuys_1976\n\n___________\n\nPressefotos und Anfragen: anfrage@thereallifeguys.de\nE-Mail f\u00fcr gesch\u00e4ftliche Anfragen: cooperations@thereallifeguys.de\n\n___________________________________\n\nMIT \"*\" GEKENNZEICHNET = WERBUNG"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "227114",
                "likeCount": "11967",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "999"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "H6HFnYCWpGWQt6WcGCg46oXkAsU",
            "id": "1qvMsS9PzbM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-18T15:28:15Z",
                "channelId": "UCQ_hHJ0uTbzFLHrk1XHGXtw",
                "title": "EINBRECHER in der PAULBERGER VILLA!",
                "description": "Checke PAULBERGER und die Sponsoren der Villa hier aus:\n\ud83c\udf4b PAULBERGER Limo: https://paulberger.club/\n\ud83d\udda5 PCS365 Gaming-PCs: https://pcs365.de/pcsafe-gaming-pcs/\n\ud83c\udfae LOGITECH G Zubeh\u00f6r: https://www.logitechg.com/de-de\n\ud83d\udd27 PALIT Grafikkarten: https://eu.palit.com/\nWerbung",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1qvMsS9PzbM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1qvMsS9PzbM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1qvMsS9PzbM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1qvMsS9PzbM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1qvMsS9PzbM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Standart Skill",
                "tags": [
                    "Paulberger Villa"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "EINBRECHER in der PAULBERGER VILLA!",
                    "description": "Checke PAULBERGER und die Sponsoren der Villa hier aus:\n\ud83c\udf4b PAULBERGER Limo: https://paulberger.club/\n\ud83d\udda5 PCS365 Gaming-PCs: https://pcs365.de/pcsafe-gaming-pcs/\n\ud83c\udfae LOGITECH G Zubeh\u00f6r: https://www.logitechg.com/de-de\n\ud83d\udd27 PALIT Grafikkarten: https://eu.palit.com/\nWerbung"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de-DE"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "117056",
                "likeCount": "6525",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "206"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "n1fwmzaahrsvFVHmbsoBezd1nT8",
            "id": "rIJBzH_mmAo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-18T15:59:35Z",
                "channelId": "UCvnCXuh_zhm75EJ89qJ95Kw",
                "title": "Amo & Nimo - REGGAETON (prod. von PzY) [official video]",
                "description": "Das offizielle Video zur Single \"REGGAETON\" von Amo x Nimo.\n\nAmo\nhttps://bio.to/Amo \n\n\"Reggaeton\" \u00fcberall streamen:\n\ud83d\udcaf https://amoxnimo.lnk.to/Reggaeton \ud83d\udcaf\n\n\ud83c\udfb9 Amo streamen:\nhttps://spoti.fi/3UkeSMb\n\n\ud83d\udcf1 Amo folgen:\nhttps://www.tiktok.com/@amo.offiziell\nhttps://www.instagram.com/amoooffiziell\n\n\ud83d\udcf1 Nimo folgen:\nhttps://www.tiktok.com/@nimo\nhttps://www.instagram.com/nimo\n\n\ud83c\udfb8 Produziert und gemischt von PzY:\nhttps://www.instagram.com/pzyofficial\n\n\ud83c\udfa5 Video by Taylo:\nhttps://www.instagram.com/Taaaylooo\n\n\ud83c\udf9a\ufe0f Master von Lex Barkey:\nhttps://instagram.com/lexbarkey\n\n\ud83d\udd34 Abonniert den Kanal:\nhttps://www.youtube.com/385ideal\n\n\ud83d\udd25 385id\u00e9al folgen:\nhttps://385i.lnk.to/socials\n\n\ud83d\udcfb Deutschrap id\u00e9al folgen:\nhttps://385i.lnk.to/flexfm\n\n\ud83d\udcfc VdSidC folgen:\nhttps://385i.lnk.to/VDSIDC\n\n\ud83c\udfa7 Id\u00e9al Studios folgen:\nhttps://385i.lnk.to/idealstudios\n\n#Amo #reggaeton  #Nimo #385i #Moonboys #OutNow",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rIJBzH_mmAo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rIJBzH_mmAo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rIJBzH_mmAo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rIJBzH_mmAo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rIJBzH_mmAo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "385id\u00e9al",
                "tags": [
                    "385ideal",
                    "olexesh",
                    "nimo",
                    "azzlackz",
                    "celoabdi",
                    "haftbefehl",
                    "bornheim",
                    "frankfurt",
                    "rap",
                    "bushido",
                    "kollegah",
                    "farid bang",
                    "xatar",
                    "video",
                    "hanybal",
                    "og",
                    "feuerbach",
                    "sis kat",
                    "leonberg",
                    "229",
                    "official video",
                    "offiziell",
                    "Krime",
                    "freiburg",
                    "miami",
                    "ocean drive",
                    "usa",
                    "villa",
                    "reggaeton",
                    "amo"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Amo & Nimo - REGGAETON (prod. von PzY) [official video]",
                    "description": "Das offizielle Video zur Single \"REGGAETON\" von Amo x Nimo.\n\nAmo\nhttps://bio.to/Amo \n\n\"Reggaeton\" \u00fcberall streamen:\n\ud83d\udcaf https://amoxnimo.lnk.to/Reggaeton \ud83d\udcaf\n\n\ud83c\udfb9 Amo streamen:\nhttps://spoti.fi/3UkeSMb\n\n\ud83d\udcf1 Amo folgen:\nhttps://www.tiktok.com/@amo.offiziell\nhttps://www.instagram.com/amoooffiziell\n\n\ud83d\udcf1 Nimo folgen:\nhttps://www.tiktok.com/@nimo\nhttps://www.instagram.com/nimo\n\n\ud83c\udfb8 Produziert und gemischt von PzY:\nhttps://www.instagram.com/pzyofficial\n\n\ud83c\udfa5 Video by Taylo:\nhttps://www.instagram.com/Taaaylooo\n\n\ud83c\udf9a\ufe0f Master von Lex Barkey:\nhttps://instagram.com/lexbarkey\n\n\ud83d\udd34 Abonniert den Kanal:\nhttps://www.youtube.com/385ideal\n\n\ud83d\udd25 385id\u00e9al folgen:\nhttps://385i.lnk.to/socials\n\n\ud83d\udcfb Deutschrap id\u00e9al folgen:\nhttps://385i.lnk.to/flexfm\n\n\ud83d\udcfc VdSidC folgen:\nhttps://385i.lnk.to/VDSIDC\n\n\ud83c\udfa7 Id\u00e9al Studios folgen:\nhttps://385i.lnk.to/idealstudios\n\n#Amo #reggaeton  #Nimo #385i #Moonboys #OutNow"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "66459",
                "likeCount": "6082",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "262"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "HnWfS8lWe7HCpFRMOhoAGIn_s18",
            "id": "_U-7oN5AdmU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-18T19:15:06Z",
                "channelId": "UCTkXRDQl0luXxVQrRQvWS6w",
                "title": "Minecraft Speedrunner VS $100,000 Bounty Hunter",
                "description": "The Daquavis VS Dream FINALE. This was absolutely INSANE.\n\nEnter the $7,000 Medal competition: https://pages.medal.tv/dream\n\nFollow my socials:\n\u27bd Twitter - @dream\n\u27bd Instagram - @dreamwastaken\n\u27bd Snapchat - @dreampublic\n\nMerch: https://www.dreams.is\n\nDaquavis: \u200b\u2060@DaquavisMC \n\n\nWe decided to call this series Minecraft Manhunt. This video is a different rendition of it, where there is one hunter and $100,000 is on the line.\n\nThis is the third and final duel in our $100,000 challenge. The tiebreaker. \n\nThis is a new Minecraft but, 1.16 challenge that we have decided to try. I try to beat the game, while Daquavis tries to stop me. It's a race, and it's super intense, so much is on the line.\n\nNot Minecraft, But Water Rises or Minecraft, But Lava Rises, or any other but challenge like that. This is a speed run / speed runner of Minecraft against a killer / assassin\n\n#MinecraftManhunt",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_U-7oN5AdmU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_U-7oN5AdmU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_U-7oN5AdmU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_U-7oN5AdmU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_U-7oN5AdmU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Dream",
                "tags": [
                    "minecraft",
                    "dream",
                    "dream minecraft"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Minecraft Speedrunner VS $100,000 Bounty Hunter",
                    "description": "The Daquavis VS Dream FINALE. This was absolutely INSANE.\n\nEnter the $7,000 Medal competition: https://pages.medal.tv/dream\n\nFollow my socials:\n\u27bd Twitter - @dream\n\u27bd Instagram - @dreamwastaken\n\u27bd Snapchat - @dreampublic\n\nMerch: https://www.dreams.is\n\nDaquavis: \u200b\u2060@DaquavisMC \n\n\nWe decided to call this series Minecraft Manhunt. This video is a different rendition of it, where there is one hunter and $100,000 is on the line.\n\nThis is the third and final duel in our $100,000 challenge. The tiebreaker. \n\nThis is a new Minecraft but, 1.16 challenge that we have decided to try. I try to beat the game, while Daquavis tries to stop me. It's a race, and it's super intense, so much is on the line.\n\nNot Minecraft, But Water Rises or Minecraft, But Lava Rises, or any other but challenge like that. This is a speed run / speed runner of Minecraft against a killer / assassin\n\n#MinecraftManhunt"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2083195",
                "likeCount": "168503",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "18555"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "QuFw3Je1B2FMvKOrBKYoYgAoedE",
            "id": "mbFxdlKHXUw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-18T11:11:00Z",
                "channelId": "UCDppX9rguA9xrz3-ovMqLDQ",
                "title": "Der D\u00dcMMSTE Fliegt! \ud83d\ude02 mit Papaplatte, Zarbex, Rewi, Stegi, ... (angelehnt an Reved/Pietsmiet)",
                "description": "Shoutouts an https://www.youtube.com/@Reved & https://www.youtube.com/@pietsmiet f\u00fcrs Format!\n\n\u2718Meine Socials:\n\u25baTwitch: https://www.twitch.tv/schmobin_\n\u25baTwitter: https://twitter.com/schmobin_\n\u25baInstagram: https://www.instagram.com/schmobin_\n\u25baTiktok: https://www.tiktok.com/@schmobinclips\n\u25baUncut-Kanal: https://www.youtube.com/@SchmobinUncut\n\n\u2718Teilnehmer:\nPapaplatte: https://www.twitch.tv/papaplatte\nSarahtonin: https://www.twitch.tv/sarahtoninx9\nNikoleta: https://www.twitch.tv/niikoletaa\nZarbex: https://www.twitch.tv/zarbex\nKrokoboss: https://www.twitch.tv/krokoboss\nRose: https://www.twitch.tv/rosemondy\nStegi: https://www.twitch.tv/stegi\nRewi: https://www.twitch.tv/rewinside",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mbFxdlKHXUw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mbFxdlKHXUw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mbFxdlKHXUw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mbFxdlKHXUw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mbFxdlKHXUw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Schmobin",
                "tags": [
                    "quiz",
                    "challenge",
                    "gaming",
                    "gaming olympiade",
                    "2vs2 challenge",
                    "2vs2challenge",
                    "2vs2",
                    "2vs2vs2",
                    "erraten",
                    "Papaplatte",
                    "Zarbex",
                    "Kevin",
                    "Crexpy",
                    "Lattensep",
                    "Higher lower",
                    "Twitch",
                    "Youtube",
                    "papaplatte",
                    "zarbex",
                    "sarahtonin",
                    "sarahtoninx9",
                    "kroko",
                    "krokoboss",
                    "der d\u00fcmmste fliegt",
                    "derd\u00fcmmstefliegt",
                    "quizshow",
                    "quiz show",
                    "quiz duell",
                    "quizduell",
                    "twitch highlights",
                    "highlights",
                    "reved",
                    "pietsmiet",
                    "part 1",
                    "teil 1",
                    "eins",
                    "nikoleta",
                    "rose",
                    "rosemondy",
                    "rewi",
                    "rewinside",
                    "stegi",
                    "papaplatte gaming",
                    "lattensep",
                    "twitch",
                    "highlight",
                    "ddf",
                    "der",
                    "d\u00fcmmste",
                    "fliegt"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Der D\u00dcMMSTE Fliegt! \ud83d\ude02 mit Papaplatte, Zarbex, Rewi, Stegi, ... (angelehnt an Reved/Pietsmiet)",
                    "description": "Shoutouts an https://www.youtube.com/@Reved & https://www.youtube.com/@pietsmiet f\u00fcrs Format!\n\n\u2718Meine Socials:\n\u25baTwitch: https://www.twitch.tv/schmobin_\n\u25baTwitter: https://twitter.com/schmobin_\n\u25baInstagram: https://www.instagram.com/schmobin_\n\u25baTiktok: https://www.tiktok.com/@schmobinclips\n\u25baUncut-Kanal: https://www.youtube.com/@SchmobinUncut\n\n\u2718Teilnehmer:\nPapaplatte: https://www.twitch.tv/papaplatte\nSarahtonin: https://www.twitch.tv/sarahtoninx9\nNikoleta: https://www.twitch.tv/niikoletaa\nZarbex: https://www.twitch.tv/zarbex\nKrokoboss: https://www.twitch.tv/krokoboss\nRose: https://www.twitch.tv/rosemondy\nStegi: https://www.twitch.tv/stegi\nRewi: https://www.twitch.tv/rewinside"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de-DE"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "200259",
                "likeCount": "11605",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "509"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "uz5Q73ESDVVdMDgeytxxk28I9sM",
            "id": "DckioIUhP1I",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-18T01:36:38Z",
                "channelId": "UCT2X19JJaJGUN7mrYuImANQ",
                "title": "Nobody Saw This Coming! Astrid Makes The Audience Sing In Harmony To \"Africa\" By Toto! | AGT 2025",
                "description": "Instead of performing solo, Astrid Jorgensen conducts the whole AGT audience! Watch as the judges and audience sing along to \"Africa\" by Toto in perfect harmony.  \n\n\u00bb Watch the latest from America's Got Talent: https://www.youtube.com/agt\n\n\u00bb Get The America's Got Talent App: http://bit.ly/AGTAppDownload\n\u00bb Subscribe for More: http://bit.ly/AGTSub\n\u00bb Watch on NBC & Peacock: https://pck.tv/3cCQGhH\n\nLet's get this party started with AGT's landmark 20th season! Iconic judges Simon Cowell, Howie Mandel and Sof\u00eda Vergara join much-loved host Terry Crews to welcome back superstar Mel B for a celebratory new season of edge-of-your-seat excitement!\n\nAMERICA'S GOT TALENT ON SOCIAL\nLike AGT: https://www.facebook.com/agt\nFollow AGT: https://twitter.com/agt\nAGT Instagram: http://instagram.com/agt\n\nFind America's Got Talent trailers, full episode highlights, previews, promos, clips, and digital exclusives here.\n\nNBC ON SOCIAL:\nYouTube: http://www.youtube.com/nbc\nTwitter: http://Twitter.com/NBC\nFacebook: http://Facebook.com/NBC\nInstagram: http://instagram.com/nbc\n\nNobody Saw This Coming! Astrid Makes The Audience Sing In Harmony To \"Africa\" By Toto! | AGT 2025\nhttps://youtu.be/DckioIUhP1I\n\nAmerica's Got Talent\nhttp://www.youtube.com/user/americasgottalent\n#AGT #AmericasGotTalent",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DckioIUhP1I/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DckioIUhP1I/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DckioIUhP1I/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DckioIUhP1I/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DckioIUhP1I/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "America's Got Talent",
                "tags": [
                    "America's Got Talent",
                    "AGT",
                    "Got Talent",
                    "Auditions",
                    "America's Got Talent 2025",
                    "AGT 2025",
                    "AGT 2025 Auditions",
                    "Howie Mandel",
                    "Sofia Vergara",
                    "Terry Crews",
                    "Mel B",
                    "Simon Cowell",
                    "AGT Season 20",
                    "AGT 2025 Auditions Week 4",
                    "AGT Week 4",
                    "AGT Auditions Week 4",
                    "America's Got Talent Week 4",
                    "Astrid Jorgensen",
                    "Astrid Jorgensen AGT",
                    "AGT Astrid Jorgensen",
                    "Astrid Jorgensen America's Got Talent",
                    "Choir",
                    "AGT Choir",
                    "Audience Choir",
                    "Africa",
                    "Toto",
                    "Africa by Toto",
                    "AGT Africa by Toto",
                    "Africa by Toto AGT"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Nobody Saw This Coming! Astrid Makes The Audience Sing In Harmony To \"Africa\" By Toto! | AGT 2025",
                    "description": "Instead of performing solo, Astrid Jorgensen conducts the whole AGT audience! Watch as the judges and audience sing along to \"Africa\" by Toto in perfect harmony.  \n\n\u00bb Watch the latest from America's Got Talent: https://www.youtube.com/agt\n\n\u00bb Get The America's Got Talent App: http://bit.ly/AGTAppDownload\n\u00bb Subscribe for More: http://bit.ly/AGTSub\n\u00bb Watch on NBC & Peacock: https://pck.tv/3cCQGhH\n\nLet's get this party started with AGT's landmark 20th season! Iconic judges Simon Cowell, Howie Mandel and Sof\u00eda Vergara join much-loved host Terry Crews to welcome back superstar Mel B for a celebratory new season of edge-of-your-seat excitement!\n\nAMERICA'S GOT TALENT ON SOCIAL\nLike AGT: https://www.facebook.com/agt\nFollow AGT: https://twitter.com/agt\nAGT Instagram: http://instagram.com/agt\n\nFind America's Got Talent trailers, full episode highlights, previews, promos, clips, and digital exclusives here.\n\nNBC ON SOCIAL:\nYouTube: http://www.youtube.com/nbc\nTwitter: http://Twitter.com/NBC\nFacebook: http://Facebook.com/NBC\nInstagram: http://instagram.com/nbc\n\nNobody Saw This Coming! Astrid Makes The Audience Sing In Harmony To \"Africa\" By Toto! | AGT 2025\nhttps://youtu.be/DckioIUhP1I\n\nAmerica's Got Talent\nhttp://www.youtube.com/user/americasgottalent\n#AGT #AmericasGotTalent"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "721680",
                "likeCount": "16834",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1288"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "DiybAlx_GfjYuiHkEfA-Ek_udAo",
            "id": "l2zj8_KXvUc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-18T13:27:57Z",
                "channelId": "UCic48jpZWaG_kQ0sj9pTS1w",
                "title": "Donkey Kong Bananza Direct \u2013 18.06.2025",
                "description": "00:00:00 Willkommen\n00:22:15 Beginn der Pr\u00e4sentation\n00:24:22 DKs Fertigkeiten\n00:28:08 Bananza-Formen\n00:30:23 Void Company\n00:31:48 Banandium-Juwelen\n00:32:08 Herausforderungs-Ruinen\n00:33:39 Sammel-Items\n00:35:56 Fotomodus\n00:36:14 Ko-op-Modus\n00:37:10 Unterst\u00fctzt-Modus\n00:37:29 DK Artist\n00:38:04 amiibo\n\nJetzt vorbestellbar: https://www.nintendo.com/de-de/Spiele/Nintendo-Switch-2-Spiele/Donkey-Kong-Bananza-2785804.html?utm_medium=social&utm_source=youtube&utm_campaign=DonkeyKongBananza%7CNULL%7CNDirectLivestreamAndVOD%7Cm_id_ee3d0c0ca3%7C2785804\n\nWerft mit uns einen tiefgreifenden Blick auf den vielschichtigen Untergrund von Donkey Kong Bananza, das exklusiv auf Nintendo Switch 2 erscheint.\n\nFacebook Nintendo Switch: https://facebook.com/NintendoSwitchDE\nX Nintendo DE: https://x.com/NintendoDE\nInstagram Nintendo DE: https://instagram.com/NintendoDE\nYouTube Nintendo DE: https://ntdo.com/6010fUj0I\n\n#DonkeyKongBananza #NintendoDirect #NintendoSwitch2",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/l2zj8_KXvUc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/l2zj8_KXvUc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/l2zj8_KXvUc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/l2zj8_KXvUc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/l2zj8_KXvUc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Nintendo DE",
                "tags": [
                    "Nintendo",
                    "spiele",
                    "videospiele",
                    "offiziell",
                    "neu",
                    "Konsole",
                    "deutsch",
                    "de",
                    "Donkey Kong",
                    "DK",
                    "Bananza",
                    "3D",
                    "Trailer",
                    "Nintendo Switch 2",
                    "Switch 2",
                    "Pauline",
                    "Void Company",
                    "amiibo",
                    "GameShare",
                    "Ko-op",
                    "Koop",
                    "DK Artist",
                    "Zebra",
                    "Strau\u00df",
                    "Strauss"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Donkey Kong Bananza Direct \u2013 18.06.2025",
                    "description": "00:00:00 Willkommen\n00:22:15 Beginn der Pr\u00e4sentation\n00:24:22 DKs Fertigkeiten\n00:28:08 Bananza-Formen\n00:30:23 Void Company\n00:31:48 Banandium-Juwelen\n00:32:08 Herausforderungs-Ruinen\n00:33:39 Sammel-Items\n00:35:56 Fotomodus\n00:36:14 Ko-op-Modus\n00:37:10 Unterst\u00fctzt-Modus\n00:37:29 DK Artist\n00:38:04 amiibo\n\nJetzt vorbestellbar: https://www.nintendo.com/de-de/Spiele/Nintendo-Switch-2-Spiele/Donkey-Kong-Bananza-2785804.html?utm_medium=social&utm_source=youtube&utm_campaign=DonkeyKongBananza%7CNULL%7CNDirectLivestreamAndVOD%7Cm_id_ee3d0c0ca3%7C2785804\n\nWerft mit uns einen tiefgreifenden Blick auf den vielschichtigen Untergrund von Donkey Kong Bananza, das exklusiv auf Nintendo Switch 2 erscheint.\n\nFacebook Nintendo Switch: https://facebook.com/NintendoSwitchDE\nX Nintendo DE: https://x.com/NintendoDE\nInstagram Nintendo DE: https://instagram.com/NintendoDE\nYouTube Nintendo DE: https://ntdo.com/6010fUj0I\n\n#DonkeyKongBananza #NintendoDirect #NintendoSwitch2"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "58400",
                "likeCount": "2394",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "277"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "xA81yzApnwxiJF1EnDtxk8hiqso",
            "id": "i5JBaMFm1Ys",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-17T11:34:39Z",
                "channelId": "UCbXZYanZEfJ1xzwFcBOGm3Q",
                "title": "Ruhe in Frieden Omi ..\u2764\ufe0f",
                "description": "Ruhe in Frieden Omi ..\u2764\ufe0f",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/i5JBaMFm1Ys/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/i5JBaMFm1Ys/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/i5JBaMFm1Ys/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/i5JBaMFm1Ys/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/i5JBaMFm1Ys/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "AviveHD",
                "tags": [
                    "Ruhe in Frieden Omi ..\u2764\ufe0f",
                    "omi",
                    "avive oma",
                    "avivehd",
                    "oma",
                    "gestorben"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Ruhe in Frieden Omi ..\u2764\ufe0f",
                    "description": "Ruhe in Frieden Omi ..\u2764\ufe0f"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "403585",
                "likeCount": "52242",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "16419"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "q_--Qh2KH9-KWwiUV-GYTlxnzss",
            "id": "tyCz9HmrYUs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-17T19:30:02Z",
                "channelId": "UC-O69Nmy3jj55K0H4ZzPxtA",
                "title": "5:1 F\u00fchrung verspielt! Deutschland droht das Aus | Deutschland - England",
                "description": "Am 2. Spieltag der Gruppe B der U19 EM treffen Deutschland und England aufeinander.\n\nKommentator: Max Giesen \n\nSpielverlauf:\n\n1:0 Darvich (7.)\n2:0 E.Mala (31.)\n2:1 King (35.)\n3:1 Moerstedt (41.)\n4:1 Wurm (44.)\n5:1 E.Mala (48.)\n5:2 Wheatley (52.)\n5:3 Russel-Denny (55.)\n5:4 Abbott (60.)\n5:5 Derry (63.)\n\n\nSportdigital FUSSBALL bei Social Media:\n\u25ba Facebook: https://www.facebook.com/sportdigitalfussball/ \n\u25ba Instagram: https://www.instagram.com/sportdigitalfussball \n\u25ba TikTok: https://www.tiktok.com/@sportdigitalfussball \n\u25ba Twitter: https://x.com/sportdigital \n\nSo kannst du SPORTDIGITAL FUSSBALL empfangen:\n\u25ba Empfangswege von SPORTDIGITAL FUSSBALL: https://start.sportdigital.de/tvempfang \n\u25ba SPORTDIGITAL FUSSBALL im Live-Stream: https://start.sportdigital.de/mediathek\n \nWir sind \u00fcberall dabei. Meistens in HD und mit Zweikanalton. In Deutschland, \u00d6sterreich und der Schweiz ist SPORTDIGITAL FUSSBALL in den Pay-TV Paketen \u00fcber die Kabel- und IPTV-Anbieter sowie \u00fcber Satellit, im Web und als App empfangbar. Wann und wo immer Du willst.\n\n\u00dcber Sportdigital FUSSBALL:\nLive-Fu\u00dfball aus aller Welt rund um die Uhr! Sportdigital FUSSBALL bietet Dir internationalen Spitzenfu\u00dfball aus \u00fcber 20 Wettbewerben von 6 Kontinenten.\n \nMit uns kannst Du rund um die Uhr die internationalen Top Fu\u00dfball-Ligen LIVE genie\u00dfen, denn wir zeigen Live-Spiele aus vielen unterschiedlichen Zeitzonen der Welt. Morgens Fu\u00dfball aus Asien; mittags Fu\u00dfball aus Zentral-Europa; nachmittags und abends aus West-Europa sowie nachts aus Mittel- und S\u00fcdamerika.\n\nDie \u00fcber 20 Sportdigital FUSSBALL-Ligen und -Wettbewerbe im \u00dcberblick: \nA-League (Australien), AFC Champions League 2, AFC Asien-Cup 2024 & AFC U23 Asien-Cup, AFC WM-Qualifikation (Asien), CAF Afrika-Cup & CAF WM-Qualifikation (Afrika), CONCACAF Gold Cup (Nord-/Mittelamerika), CONMEBOL Copa Am\u00e9rica 2024 (S\u00fcdamerika), Copa del Rey & Supercopa (Spanien), Ekstraklasa (Polen), Eredivisie & KNVB Beker (Niederlande), Chance Liga (Tschechien), J. League (Japan), Liga Profesional & Copa de la Liga Profesional (Argentinien), Primeira Liga (Portugal), Scottish Premiership (Schottland, Saudi Pro League (Saudi-Arabien).\n\nMit LFCTV (Liverpool FC) und CITY-TV (Manchester City) zeigt Sportdigital FUSSBALL zudem w\u00f6chentlich alle Re-Live Spiele und Hintergr\u00fcnde beider englischen Renommier-Clubs.\n\nAu\u00dferdem bieten wir Dir jede Menge Hochglanz-Magazine und Dokus rund um den internationalen Fu\u00dfball, sodass Du wertvolle Insights in die Welt der internationalen Fu\u00dfball-Megastars erh\u00e4ltst. Dar\u00fcber hinaus bieten wir Dir jede Woche mit \u201eScooore!\u201c verschiedene Highlight-Shows aus unseren internationalen Topligen sowie ein w\u00f6chentliches Round Up zu den wirklich wichtigen Themen aus der Welt des Fu\u00dfballs.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tyCz9HmrYUs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tyCz9HmrYUs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tyCz9HmrYUs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tyCz9HmrYUs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tyCz9HmrYUs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Sportdigital FUSSBALL",
                "tags": [
                    "sportdigital",
                    "internationaler",
                    "fu\u00dfball",
                    "deutsch",
                    "tore",
                    "highlights",
                    "fu\u00dfball highlights",
                    "international",
                    "fu\u00dfball international",
                    "fu\u00dfball spielbericht",
                    "football highlights",
                    "fu\u00dfball tore",
                    "tore highlights",
                    "football skills"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "5:1 F\u00fchrung verspielt! Deutschland droht das Aus | Deutschland - England",
                    "description": "Am 2. Spieltag der Gruppe B der U19 EM treffen Deutschland und England aufeinander.\n\nKommentator: Max Giesen \n\nSpielverlauf:\n\n1:0 Darvich (7.)\n2:0 E.Mala (31.)\n2:1 King (35.)\n3:1 Moerstedt (41.)\n4:1 Wurm (44.)\n5:1 E.Mala (48.)\n5:2 Wheatley (52.)\n5:3 Russel-Denny (55.)\n5:4 Abbott (60.)\n5:5 Derry (63.)\n\n\nSportdigital FUSSBALL bei Social Media:\n\u25ba Facebook: https://www.facebook.com/sportdigitalfussball/ \n\u25ba Instagram: https://www.instagram.com/sportdigitalfussball \n\u25ba TikTok: https://www.tiktok.com/@sportdigitalfussball \n\u25ba Twitter: https://x.com/sportdigital \n\nSo kannst du SPORTDIGITAL FUSSBALL empfangen:\n\u25ba Empfangswege von SPORTDIGITAL FUSSBALL: https://start.sportdigital.de/tvempfang \n\u25ba SPORTDIGITAL FUSSBALL im Live-Stream: https://start.sportdigital.de/mediathek\n \nWir sind \u00fcberall dabei. Meistens in HD und mit Zweikanalton. In Deutschland, \u00d6sterreich und der Schweiz ist SPORTDIGITAL FUSSBALL in den Pay-TV Paketen \u00fcber die Kabel- und IPTV-Anbieter sowie \u00fcber Satellit, im Web und als App empfangbar. Wann und wo immer Du willst.\n\n\u00dcber Sportdigital FUSSBALL:\nLive-Fu\u00dfball aus aller Welt rund um die Uhr! Sportdigital FUSSBALL bietet Dir internationalen Spitzenfu\u00dfball aus \u00fcber 20 Wettbewerben von 6 Kontinenten.\n \nMit uns kannst Du rund um die Uhr die internationalen Top Fu\u00dfball-Ligen LIVE genie\u00dfen, denn wir zeigen Live-Spiele aus vielen unterschiedlichen Zeitzonen der Welt. Morgens Fu\u00dfball aus Asien; mittags Fu\u00dfball aus Zentral-Europa; nachmittags und abends aus West-Europa sowie nachts aus Mittel- und S\u00fcdamerika.\n\nDie \u00fcber 20 Sportdigital FUSSBALL-Ligen und -Wettbewerbe im \u00dcberblick: \nA-League (Australien), AFC Champions League 2, AFC Asien-Cup 2024 & AFC U23 Asien-Cup, AFC WM-Qualifikation (Asien), CAF Afrika-Cup & CAF WM-Qualifikation (Afrika), CONCACAF Gold Cup (Nord-/Mittelamerika), CONMEBOL Copa Am\u00e9rica 2024 (S\u00fcdamerika), Copa del Rey & Supercopa (Spanien), Ekstraklasa (Polen), Eredivisie & KNVB Beker (Niederlande), Chance Liga (Tschechien), J. League (Japan), Liga Profesional & Copa de la Liga Profesional (Argentinien), Primeira Liga (Portugal), Scottish Premiership (Schottland, Saudi Pro League (Saudi-Arabien).\n\nMit LFCTV (Liverpool FC) und CITY-TV (Manchester City) zeigt Sportdigital FUSSBALL zudem w\u00f6chentlich alle Re-Live Spiele und Hintergr\u00fcnde beider englischen Renommier-Clubs.\n\nAu\u00dferdem bieten wir Dir jede Menge Hochglanz-Magazine und Dokus rund um den internationalen Fu\u00dfball, sodass Du wertvolle Insights in die Welt der internationalen Fu\u00dfball-Megastars erh\u00e4ltst. Dar\u00fcber hinaus bieten wir Dir jede Woche mit \u201eScooore!\u201c verschiedene Highlight-Shows aus unseren internationalen Topligen sowie ein w\u00f6chentliches Round Up zu den wirklich wichtigen Themen aus der Welt des Fu\u00dfballs."
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "165547",
                "likeCount": "1366",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "443"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "6O03_BKgtFmAgTeCgMO0u0PeHdI",
            "id": "s6ghsqYk65Y",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-17T19:12:28Z",
                "channelId": "UCZkcxFIsqW5htimoUQKA0iA",
                "title": "Time to hit the ice bath! \ud83e\uddca Behind the scenes of our 10-0 vs. Auckland | FIFA Club World Cup",
                "description": "We're kicking off the Club World Cup and taking you behind the scenes of our first match against Auckland City FC. From the final training session to the final whistle \u2013 we were there with the team! Enjoy exclusive insights from the flight, the press conference, our fan meet-up in Cincinnati, and even from the ice bath \u2013 you're right there with us. #TakeItToTheWorld \n\nWatch all #FIFACWC games for free on DAZN!\n\n\u25ba Wanna see more of Musiala, M\u00fcller, Kane & Co.? Subscribe now and hit the bell \ud83d\udd14: https://fc.bayern/YouTubeAbo\n\u25ba Du willst mehr von Musiala, M\u00fcller, Kane & Co. sehen? Abonniere uns jetzt und aktiviere die Glocke \ud83d\udd14: https://fc.bayern/YouTubeAbo\n\u25ba \u00bfQuieres ver m\u00e1s de Musiala, M\u00fcller, Kane y c\u00eda? Suscr\u00edbete ahora y activa la campana \ud83d\udd14: https://fc.bayern/YouTubeAbo\n\nInstagram: https://www.instagram.com/fcbayern\nTikTok: https://www.tiktok.com/@fcbayern\nFacebook: https://www.facebook.com/FCBayern\nTwitter: https://twitter.com/fcbayern\nSnapchat: https://fc.bayern/FCBayernSnaps\nFC Bayern.tv PLUS: https://fc.bayern/PLUS\nWebsite: https://fcbayern.com\nFC Bayern.tv: https://fcbayern.com/fcbayerntv\nFC Bayern Newsletter: https://fc.bayern/newsletter_youtube",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/s6ghsqYk65Y/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/s6ghsqYk65Y/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/s6ghsqYk65Y/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/s6ghsqYk65Y/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/s6ghsqYk65Y/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "FC Bayern M\u00fcnchen",
                "tags": [
                    "FC Bayern M\u00fcnchen",
                    "Bayern Munich",
                    "FCB",
                    "FC Bayern",
                    "Fu\u00dfball",
                    "Football",
                    "Soccer",
                    "Bayern"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Time to hit the ice bath! \ud83e\uddca Behind the scenes of our 10-0 vs. Auckland | FIFA Club World Cup",
                    "description": "We're kicking off the Club World Cup and taking you behind the scenes of our first match against Auckland City FC. From the final training session to the final whistle \u2013 we were there with the team! Enjoy exclusive insights from the flight, the press conference, our fan meet-up in Cincinnati, and even from the ice bath \u2013 you're right there with us. #TakeItToTheWorld \n\nWatch all #FIFACWC games for free on DAZN!\n\n\u25ba Wanna see more of Musiala, M\u00fcller, Kane & Co.? Subscribe now and hit the bell \ud83d\udd14: https://fc.bayern/YouTubeAbo\n\u25ba Du willst mehr von Musiala, M\u00fcller, Kane & Co. sehen? Abonniere uns jetzt und aktiviere die Glocke \ud83d\udd14: https://fc.bayern/YouTubeAbo\n\u25ba \u00bfQuieres ver m\u00e1s de Musiala, M\u00fcller, Kane y c\u00eda? Suscr\u00edbete ahora y activa la campana \ud83d\udd14: https://fc.bayern/YouTubeAbo\n\nInstagram: https://www.instagram.com/fcbayern\nTikTok: https://www.tiktok.com/@fcbayern\nFacebook: https://www.facebook.com/FCBayern\nTwitter: https://twitter.com/fcbayern\nSnapchat: https://fc.bayern/FCBayernSnaps\nFC Bayern.tv PLUS: https://fc.bayern/PLUS\nWebsite: https://fcbayern.com\nFC Bayern.tv: https://fcbayern.com/fcbayerntv\nFC Bayern Newsletter: https://fc.bayern/newsletter_youtube"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "310282",
                "likeCount": "7905",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "425"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "H8q03jBjmkw7Y6YFK-ijZcSn7Yw",
            "id": "JrZPw7jthRI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-17T16:07:11Z",
                "channelId": "UCbcmdhhU-NnCNhiwMPwv9ag",
                "title": "Guten Pump abholen f\u00fcr Phukets Partymeile",
                "description": "Wir haben uns ins Nachtleben von Phuket begeben - aber selbstverst\u00e4ndlich nicht ohne passenden Pump. \n\n\u25baFolg mir auf Insta: https://www.instagram.com/leonidas_arkona/\n\n*\u25baMit dem Code LEON bekommt ihr den bestm\u00f6glichen Preis (bis zu 20% Sparen) bei https://www.esn.com/\n\n\ud83c\udfb5 Music licensed from Lickd. The biggest mainstream and stock music platform for content creators.\nPretty Fly (For A White Guy) by The Offspring, https://lickd.lnk.to/5ZIgvRID License ID: 5KgbYdLeRLk\n\nSchool's Out (Single Version) by Alice Cooper, https://t.lickd.co/L979K86KOQb License ID: AOa6zNgdaoy\n\nA Night to Remember (Single Version) by Shalamar, https://lickd.lnk.to/R3SWoXID License ID: 6YGl9YMpoPW\nIf you want to use music from famous artists, try Lickd to get track credits and unlimited stock music: https://go.lickd.co/Get-A-Free-Trial\n\n*Werbung",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JrZPw7jthRI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JrZPw7jthRI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JrZPw7jthRI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JrZPw7jthRI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JrZPw7jthRI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Leonidas Arkona",
                "tags": [
                    "leonidas arkona",
                    "leon",
                    "Phuket",
                    "thailand",
                    "partymeile",
                    "ladybody",
                    "Finley",
                    "Dennis",
                    "James",
                    "pump",
                    "abholen",
                    "schulterdr\u00fccken",
                    "gym",
                    "vlog"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de-DE",
                "localized": {
                    "title": "Guten Pump abholen f\u00fcr Phukets Partymeile",
                    "description": "Wir haben uns ins Nachtleben von Phuket begeben - aber selbstverst\u00e4ndlich nicht ohne passenden Pump. \n\n\u25baFolg mir auf Insta: https://www.instagram.com/leonidas_arkona/\n\n*\u25baMit dem Code LEON bekommt ihr den bestm\u00f6glichen Preis (bis zu 20% Sparen) bei https://www.esn.com/\n\n\ud83c\udfb5 Music licensed from Lickd. The biggest mainstream and stock music platform for content creators.\nPretty Fly (For A White Guy) by The Offspring, https://lickd.lnk.to/5ZIgvRID License ID: 5KgbYdLeRLk\n\nSchool's Out (Single Version) by Alice Cooper, https://t.lickd.co/L979K86KOQb License ID: AOa6zNgdaoy\n\nA Night to Remember (Single Version) by Shalamar, https://lickd.lnk.to/R3SWoXID License ID: 6YGl9YMpoPW\nIf you want to use music from famous artists, try Lickd to get track credits and unlimited stock music: https://go.lickd.co/Get-A-Free-Trial\n\n*Werbung"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "161989",
                "likeCount": "9828",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1136"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "1f8FuR8NJ0RRwha9WskntyoyMBM",
            "id": "L1cDQOigesw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-17T16:00:38Z",
                "channelId": "UCueJOpg1SG9mahPjhALlvJw",
                "title": "Vergesslich werden \u2013 Torsten Str\u00e4ter | Nuhr im Ersten",
                "description": "\u2728 Die ganze Folge findet ihr hier: https://1.ard.de/Nuhr-im-Ersten-20250515?YT=Infobox\n\nWer kennt das auch? Das Gehirn will nicht mehr so, wie man es selbst will.\n\nAusschnitt aus \"Nuhr im Ersten\" vom 15.05.2025\n\n#TorstenStr\u00e4ter #NuhrImErsten #ARDStandUp\n\n---\n\nARD Stand-Up\n\n\ud83c\udfa4 Mehr ARD Stand-Up findet ihr hier:\n\n\u27a1\ufe0f Instagram: https://www.instagram.com/ardstandup/\n\n\u27a1\ufe0f Website: https://www.ardmediathek.de/standup\n\n\u27a1\ufe0f Facebook: https://www.facebook.com/ARDStandUp\n\n\ud83d\udca1 Seid nett zueinander! Hier ein paar Hinweise dazu:\nARD Netiquette https://www.ard.de/die-ard/netiquette-100/\n\nViel Spa\u00df! \ud83e\udef6",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/L1cDQOigesw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/L1cDQOigesw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/L1cDQOigesw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/L1cDQOigesw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/L1cDQOigesw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ARD Stand-Up",
                "tags": [
                    "ARD Stand-Up",
                    "ARD Stand Up",
                    "Stand Up",
                    "Stand Up Comedy",
                    "Stand Up Show",
                    "Comedy Show",
                    "Stand Up Auftritt",
                    "Torsten Str\u00e4rter",
                    "Torsten Str\u00e4rter Stand Up",
                    "Torsten Str\u00e4rter Comedy",
                    "Torsten Str\u00e4rter Stand Up Comedy",
                    "Torsten Str\u00e4rter live",
                    "Torsten Str\u00e4rter ard",
                    "Torsten Str\u00e4rter Nuhr im Ersten",
                    "Nuhr im Ersten",
                    "Nur im ersten",
                    "Dieter Nuhr",
                    "Dieter Nur",
                    "Dieter Nuhr Torsten Str\u00e4ter"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Vergesslich werden \u2013 Torsten Str\u00e4ter | Nuhr im Ersten",
                    "description": "\u2728 Die ganze Folge findet ihr hier: https://1.ard.de/Nuhr-im-Ersten-20250515?YT=Infobox\n\nWer kennt das auch? Das Gehirn will nicht mehr so, wie man es selbst will.\n\nAusschnitt aus \"Nuhr im Ersten\" vom 15.05.2025\n\n#TorstenStr\u00e4ter #NuhrImErsten #ARDStandUp\n\n---\n\nARD Stand-Up\n\n\ud83c\udfa4 Mehr ARD Stand-Up findet ihr hier:\n\n\u27a1\ufe0f Instagram: https://www.instagram.com/ardstandup/\n\n\u27a1\ufe0f Website: https://www.ardmediathek.de/standup\n\n\u27a1\ufe0f Facebook: https://www.facebook.com/ARDStandUp\n\n\ud83d\udca1 Seid nett zueinander! Hier ein paar Hinweise dazu:\nARD Netiquette https://www.ard.de/die-ard/netiquette-100/\n\nViel Spa\u00df! \ud83e\udef6"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de-DE"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "268937",
                "likeCount": "2642",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "66"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "92U7fazPR5_uHe7wyR4mH2p6yWY",
            "id": "UF_yJA23YJE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-18T21:35:57Z",
                "channelId": "UClBFnQJMlinWDCvfSXj60CA",
                "title": "Real Madrid - Al-Hilal | FIFA Club World Cup 2025 | DAZN Highlights",
                "description": "In ihrem Auftaktspiel beim FIFA Club World Cup trifft Real Madrid auf den saudi-arabischen Vertreter Al-Hilal.\n\nSpielverlauf:\n1:0 G. Garcia (34.)\n1:1 R. Neves (E) (41.)\n\nDie Highlights aus der K\u00f6nigsklasse siehst du hier: https://www.youtube.com/@DAZNUEFAChampionsLeague #ucl \n\nDie besten Highlights aus dem internationalen Fu\u00dfball siehst du hier: https://www.youtube.com/@DAZNFussball #laliga #seriea #ligue1 #dfbpokal \n\n+++ \u00dcber diesen Link registrieren und DAZN kostenlos nutzen: bit.ly/DAZNforFree +++\n\n\u25baHier geht's zu DAZN: http://bit.ly/DAZNerleben\n\u25baDas Programm von DAZN: https://www.dazn.com/de-DE/schedule\n\u25baDAZN auch auf Facebook: https://bit.ly/2lUGipo\n\n+++ Die besten Highlights aus allen Wettbewerben auf YouTube +++\n\u25baDAZN UEFA Champions League auf YouTube abonnieren: https://bit.ly/DAZNUEFAChampionsLeague\n\u25baDAZN Darts auf YouTube abonnieren: https://bit.ly/DARTZN\n\u25baDAZN Fightclub auf YouTube abonnieren: https://bit.ly/DAZNFightclub\n\nDAZN ist die Heimat des Fu\u00dfballs. Nur auf DAZN sehen Fans die besten Wettbewerbe an einem Ort: Die UEFA Champions League, die FIFA Klub-WM 2025\u2122, die Bundesliga ab 2025/26 erstmalig inkl. der legend\u00e4ren Konferenz sowie die besten internationalen Ligen mit LALIGA, Serie A und Ligue 1. Dar\u00fcber hinaus bietet nur DAZN f\u00fcr alle Fans auch neben dem Fu\u00dfball das breiteste und beste Angebot an Spitzensport, u.a. den besten US-Sport mit der NFL und NBA, Handball mit der EHF Champions League und EHF European League, Darts mit der PDC, die DP World Tour und die LIV Golf Tour im Golf oder Kampfsport mit der UFC, PFL und den gr\u00f6\u00dften Boxk\u00e4mpfen \u2013 alles an einem Ort, nur auf DAZN.\n \nERLEBE DEINEN SPORT LIVE UND AUF ABRUF. AUF ALLEN GER\u00c4TEN.\n \n+++ \u00dcber DAZN +++\n \nDAZN ist ein Livesport-Streamingdienst, der es Fans erlaubt, Sport so zu erleben, wie sie es m\u00f6chten. Egal ob live zu Hause, unterwegs, zeitversetzt oder im R\u00fcckblick, DAZN bietet \u00fcber 8.000 Sport\u00fcbertragungen pro Jahr und beinhaltet damit das umfangreichste Sportangebot, das es jemals bei einem einzelnen Anbieter gegeben hat.\n \nImpressum:\nhttps://help.dazn.com/hc/de-de/articles/16422027760029-Impressum",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UF_yJA23YJE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UF_yJA23YJE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UF_yJA23YJE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UF_yJA23YJE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UF_yJA23YJE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "DAZN Fu\u00dfball",
                "tags": [
                    "Federico Valverde",
                    "Valverde",
                    "Real",
                    "Real Madrid",
                    "REA",
                    "Hilal",
                    "Al-Hilal",
                    "HIL",
                    "Real Hilal",
                    "Real vs Hilal",
                    "Real - Hilal",
                    "Real Madrid vs Al-Hilal",
                    "Real Madrid - Al-Hilal",
                    "Real Hilal 1 1",
                    "Real vs Hilal 1-1",
                    "Real - Hilal 1:1",
                    "Club World Cup",
                    "Club World Cup Highlights",
                    "Club World Cup DAZN",
                    "DAZN Club World Cup",
                    "DAZN",
                    "Highlights Club World Cup",
                    "DAZN Highlights",
                    "DAZN Highlights Club World Cup",
                    "Club World Cup Highlights DAZN",
                    "DAZN Fu\u00dfball"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Real Madrid - Al-Hilal | FIFA Club World Cup 2025 | DAZN Highlights",
                    "description": "In ihrem Auftaktspiel beim FIFA Club World Cup trifft Real Madrid auf den saudi-arabischen Vertreter Al-Hilal.\n\nSpielverlauf:\n1:0 G. Garcia (34.)\n1:1 R. Neves (E) (41.)\n\nDie Highlights aus der K\u00f6nigsklasse siehst du hier: https://www.youtube.com/@DAZNUEFAChampionsLeague #ucl \n\nDie besten Highlights aus dem internationalen Fu\u00dfball siehst du hier: https://www.youtube.com/@DAZNFussball #laliga #seriea #ligue1 #dfbpokal \n\n+++ \u00dcber diesen Link registrieren und DAZN kostenlos nutzen: bit.ly/DAZNforFree +++\n\n\u25baHier geht's zu DAZN: http://bit.ly/DAZNerleben\n\u25baDas Programm von DAZN: https://www.dazn.com/de-DE/schedule\n\u25baDAZN auch auf Facebook: https://bit.ly/2lUGipo\n\n+++ Die besten Highlights aus allen Wettbewerben auf YouTube +++\n\u25baDAZN UEFA Champions League auf YouTube abonnieren: https://bit.ly/DAZNUEFAChampionsLeague\n\u25baDAZN Darts auf YouTube abonnieren: https://bit.ly/DARTZN\n\u25baDAZN Fightclub auf YouTube abonnieren: https://bit.ly/DAZNFightclub\n\nDAZN ist die Heimat des Fu\u00dfballs. Nur auf DAZN sehen Fans die besten Wettbewerbe an einem Ort: Die UEFA Champions League, die FIFA Klub-WM 2025\u2122, die Bundesliga ab 2025/26 erstmalig inkl. der legend\u00e4ren Konferenz sowie die besten internationalen Ligen mit LALIGA, Serie A und Ligue 1. Dar\u00fcber hinaus bietet nur DAZN f\u00fcr alle Fans auch neben dem Fu\u00dfball das breiteste und beste Angebot an Spitzensport, u.a. den besten US-Sport mit der NFL und NBA, Handball mit der EHF Champions League und EHF European League, Darts mit der PDC, die DP World Tour und die LIV Golf Tour im Golf oder Kampfsport mit der UFC, PFL und den gr\u00f6\u00dften Boxk\u00e4mpfen \u2013 alles an einem Ort, nur auf DAZN.\n \nERLEBE DEINEN SPORT LIVE UND AUF ABRUF. AUF ALLEN GER\u00c4TEN.\n \n+++ \u00dcber DAZN +++\n \nDAZN ist ein Livesport-Streamingdienst, der es Fans erlaubt, Sport so zu erleben, wie sie es m\u00f6chten. Egal ob live zu Hause, unterwegs, zeitversetzt oder im R\u00fcckblick, DAZN bietet \u00fcber 8.000 Sport\u00fcbertragungen pro Jahr und beinhaltet damit das umfangreichste Sportangebot, das es jemals bei einem einzelnen Anbieter gegeben hat.\n \nImpressum:\nhttps://help.dazn.com/hc/de-de/articles/16422027760029-Impressum"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "512517",
                "likeCount": "8670",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "664"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "TdJTx4ukWiyFhuJXunCp2DpFz-g",
            "id": "PRF5zxZjANg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-18T23:33:01Z",
                "channelId": "UCEYfsfyne69mFfNTcZeZ6gw",
                "title": "Lost Colony Expansion Pass Trailer",
                "description": "Get the Lost Colony Expansion Pass and unlock early access to powerful bonuses that will shape your journey into ARK\u2019s darkest chapter yet.\n\nDiscover the frost-covered ruins of Arat Prime\u2014the birthplace of the ARKs\u2014in ASA\u2019s first major story expansion. Follow Mei Yin, voiced by Michelle Yeoh, in cinematic anime sequences created by legendary studio MAPPA, and prepare to face what was left behind.\n\nEnhance your journey from day-one with the Lost Colony Expansion Pass! Immediately gain access to these exclusive bonuses:\n\n- Fantastic Tames: Drakelings \u2013 Adorable seasonal shoulder dragons that each offer unique passive buffs, controlled descents, and can be wielded for tactical breath attacks and ally support. Collect all four to unlock their full potential.\n- Veilwyn Companion \u2013 A mystical creature with aura-based buffs for defense, offense, and speed. It will evolve into one of two powerful forms at full launch.\n- Lost Skill Tree System \u2013 Gain early access to a new progression system with three distinct paths to specialize your Survivor: master of creatures, resourceful survivor, or seasoned explorer.\n- Template Hammer \u2013 A revolutionary building tool that lets you save and replicate your structures as reusable templates.\n- TEK Bunker \u2013 Expand your base underground with a fully deployable TEK environment.\n- DarkTek Cosmetics \u2013 Don this striking fusion of gothic elegance and sci-fi technology, including armor component skins, sword skin, and Dark Drakeling skin\n- ARK: Lost Colony (December 2025): Confront the demons of Arat Prime -- birthplace of the ARKs -- in this full expansion that will directly connect the storylines of ARK Extinction and Genesis, leading into the events of ARK 2.\n\nUncover the secrets of Arat Prime, confront corrupted enemies, and take the next step in ARK\u2019s story.\n\nFeaturing the Talents Of:\nMICHELLE YEOH as Mei Yin Li\nMADELEINE MADDEN as Helena Walker\nAULI\u2019I CRAVALHO as Meeka\nDAVID TENNANT as Edmund Rockwell\nKATEE SACKHOFF as Diana Altaras\nKEITH DAVID as The Lost King\n\nAvailable now on Xbox, PlayStation and Steam!\n\n\nFor the latest on everything ARK: Survival Ascended:\nTweet us at https://www.twitter.com/survivetheark\nHang out on Discord at https://discord.gg/playark\nWatch us tame on Twitch at https://www.twitch.tv/survivetheark\nLike us on Facebook at https://www.facebook.com/survivetheark/\nVisit the Website: http://playark.com\nCommunity Hub: http://www.survivetheark.com\nSubreddit: https://www.reddit.com/r/playark\nInstagram: https://www.instagram.com/survivetheark",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PRF5zxZjANg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PRF5zxZjANg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PRF5zxZjANg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PRF5zxZjANg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PRF5zxZjANg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ARK: Survival Ascended",
                "tags": [
                    "ark",
                    "ark survival evolved",
                    "survival evolved",
                    "dinosaur game",
                    "xbox one",
                    "pc",
                    "steam"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Lost Colony Expansion Pass Trailer",
                    "description": "Get the Lost Colony Expansion Pass and unlock early access to powerful bonuses that will shape your journey into ARK\u2019s darkest chapter yet.\n\nDiscover the frost-covered ruins of Arat Prime\u2014the birthplace of the ARKs\u2014in ASA\u2019s first major story expansion. Follow Mei Yin, voiced by Michelle Yeoh, in cinematic anime sequences created by legendary studio MAPPA, and prepare to face what was left behind.\n\nEnhance your journey from day-one with the Lost Colony Expansion Pass! Immediately gain access to these exclusive bonuses:\n\n- Fantastic Tames: Drakelings \u2013 Adorable seasonal shoulder dragons that each offer unique passive buffs, controlled descents, and can be wielded for tactical breath attacks and ally support. Collect all four to unlock their full potential.\n- Veilwyn Companion \u2013 A mystical creature with aura-based buffs for defense, offense, and speed. It will evolve into one of two powerful forms at full launch.\n- Lost Skill Tree System \u2013 Gain early access to a new progression system with three distinct paths to specialize your Survivor: master of creatures, resourceful survivor, or seasoned explorer.\n- Template Hammer \u2013 A revolutionary building tool that lets you save and replicate your structures as reusable templates.\n- TEK Bunker \u2013 Expand your base underground with a fully deployable TEK environment.\n- DarkTek Cosmetics \u2013 Don this striking fusion of gothic elegance and sci-fi technology, including armor component skins, sword skin, and Dark Drakeling skin\n- ARK: Lost Colony (December 2025): Confront the demons of Arat Prime -- birthplace of the ARKs -- in this full expansion that will directly connect the storylines of ARK Extinction and Genesis, leading into the events of ARK 2.\n\nUncover the secrets of Arat Prime, confront corrupted enemies, and take the next step in ARK\u2019s story.\n\nFeaturing the Talents Of:\nMICHELLE YEOH as Mei Yin Li\nMADELEINE MADDEN as Helena Walker\nAULI\u2019I CRAVALHO as Meeka\nDAVID TENNANT as Edmund Rockwell\nKATEE SACKHOFF as Diana Altaras\nKEITH DAVID as The Lost King\n\nAvailable now on Xbox, PlayStation and Steam!\n\n\nFor the latest on everything ARK: Survival Ascended:\nTweet us at https://www.twitter.com/survivetheark\nHang out on Discord at https://discord.gg/playark\nWatch us tame on Twitch at https://www.twitch.tv/survivetheark\nLike us on Facebook at https://www.facebook.com/survivetheark/\nVisit the Website: http://playark.com\nCommunity Hub: http://www.survivetheark.com\nSubreddit: https://www.reddit.com/r/playark\nInstagram: https://www.instagram.com/survivetheark"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "89490",
                "likeCount": "5809",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1073"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "uUDAW9R50adCN90bu4JkAWXy2Xk",
            "id": "oQXdM3J33No",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-18T12:01:18Z",
                "channelId": "UC2-BeLxzUBSs0uSrmzWhJuQ",
                "title": "Springsteen: Deliver Me From Nowhere | Official Trailer",
                "description": "Jeremy Allen White is Bruce Springsteen in the new trailer for Springsteen: Deliver Me From Nowhere. In theaters October 24.\n\n\nFrom 20th Century Studios, \u201cSpringsteen: Deliver Me from Nowhere\u201d chronicles the making of Bruce Springsteen\u2019s 1982 \u201cNebraska\u201d album when he was a young musician on the cusp of global superstardom, struggling to reconcile the pressures of success with the ghosts of his past. Recorded on a 4-track recorder in Springsteen\u2019s New Jersey bedroom, the album marked a pivotal time in his life and is considered one of his most enduring works\u2014a raw, haunted acoustic record populated by lost souls searching for a reason to believe.\n\nStarring Jeremy Allen White as the Boss, the film is Written for the Screen and Directed by Scott Cooper based on the book \u201cDeliver Me from Nowhere\u201d by Warren Zanes.  \u201cSpringsteen: Deliver Me from Nowhere\u201d also features Jeremy Strong as Springsteen\u2019s long-time confidant and manager, Jon Landau; Paul Walter Hauser as guitar tech Mike Batlan; Stephen Graham as Springsteen\u2019s father, Doug, Odessa Young as love interest, Faye; Gaby Hoffman as Springsteen\u2019s mom, Adele; Marc Maron as Chuck Plotkin and David Krumholtz as Columbia executive, Al Teller. Arriving only in theaters October 24, 2025, the film is produced by Cooper, Ellen Goldsmith-Vein, Eric Robinson and Scott Stuber. Tracey Landon Jon Vein, and Zanes executive produce.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oQXdM3J33No/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oQXdM3J33No/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oQXdM3J33No/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oQXdM3J33No/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oQXdM3J33No/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "20th Century Studios",
                "tags": [
                    "Trailer"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Springsteen: Deliver Me From Nowhere | Official Trailer",
                    "description": "Jeremy Allen White is Bruce Springsteen in the new trailer for Springsteen: Deliver Me From Nowhere. In theaters October 24.\n\n\nFrom 20th Century Studios, \u201cSpringsteen: Deliver Me from Nowhere\u201d chronicles the making of Bruce Springsteen\u2019s 1982 \u201cNebraska\u201d album when he was a young musician on the cusp of global superstardom, struggling to reconcile the pressures of success with the ghosts of his past. Recorded on a 4-track recorder in Springsteen\u2019s New Jersey bedroom, the album marked a pivotal time in his life and is considered one of his most enduring works\u2014a raw, haunted acoustic record populated by lost souls searching for a reason to believe.\n\nStarring Jeremy Allen White as the Boss, the film is Written for the Screen and Directed by Scott Cooper based on the book \u201cDeliver Me from Nowhere\u201d by Warren Zanes.  \u201cSpringsteen: Deliver Me from Nowhere\u201d also features Jeremy Strong as Springsteen\u2019s long-time confidant and manager, Jon Landau; Paul Walter Hauser as guitar tech Mike Batlan; Stephen Graham as Springsteen\u2019s father, Doug, Odessa Young as love interest, Faye; Gaby Hoffman as Springsteen\u2019s mom, Adele; Marc Maron as Chuck Plotkin and David Krumholtz as Columbia executive, Al Teller. Arriving only in theaters October 24, 2025, the film is produced by Cooper, Ellen Goldsmith-Vein, Eric Robinson and Scott Stuber. Tracey Landon Jon Vein, and Zanes executive produce."
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2625333",
                "likeCount": "16235",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2774"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "uHipLPbwS5JSrUW8JeGtuKap-Pw",
            "id": "i-ybY9c4Jbc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-18T18:25:58Z",
                "channelId": "UClBFnQJMlinWDCvfSXj60CA",
                "title": "Manchester City - Wydad AC | FIFA Club World Cup 2025 | DAZN Highlights",
                "description": "In ihrem Auftaktspiel beim FIFA Club World Cup trifft Manchester City auf Wydad Casablanca.\n\nSpielverlauf:\n1:0 P. Foden (2.)\n2:0 J. Doku (42.)\n\nDie Highlights aus der K\u00f6nigsklasse siehst du hier: https://www.youtube.com/@DAZNUEFAChampionsLeague #ucl \n\nDie besten Highlights aus dem internationalen Fu\u00dfball siehst du hier: https://www.youtube.com/@DAZNFussball #laliga #seriea #ligue1 #dfbpokal \n\n+++ \u00dcber diesen Link registrieren und DAZN kostenlos nutzen: bit.ly/DAZNforFree +++\n\n\u25baHier geht's zu DAZN: http://bit.ly/DAZNerleben\n\u25baDas Programm von DAZN: https://www.dazn.com/de-DE/schedule\n\u25baDAZN auch auf Facebook: https://bit.ly/2lUGipo\n\n+++ Die besten Highlights aus allen Wettbewerben auf YouTube +++\n\u25baDAZN UEFA Champions League auf YouTube abonnieren: https://bit.ly/DAZNUEFAChampionsLeague\n\u25baDAZN Darts auf YouTube abonnieren: https://bit.ly/DARTZN\n\u25baDAZN Fightclub auf YouTube abonnieren: https://bit.ly/DAZNFightclub\n\nDAZN ist die Heimat des Fu\u00dfballs. Nur auf DAZN sehen Fans die besten Wettbewerbe an einem Ort: Die UEFA Champions League, die FIFA Klub-WM 2025\u2122, die Bundesliga ab 2025/26 erstmalig inkl. der legend\u00e4ren Konferenz sowie die besten internationalen Ligen mit LALIGA, Serie A und Ligue 1. Dar\u00fcber hinaus bietet nur DAZN f\u00fcr alle Fans auch neben dem Fu\u00dfball das breiteste und beste Angebot an Spitzensport, u.a. den besten US-Sport mit der NFL und NBA, Handball mit der EHF Champions League und EHF European League, Darts mit der PDC, die DP World Tour und die LIV Golf Tour im Golf oder Kampfsport mit der UFC, PFL und den gr\u00f6\u00dften Boxk\u00e4mpfen \u2013 alles an einem Ort, nur auf DAZN.\n \nERLEBE DEINEN SPORT LIVE UND AUF ABRUF. AUF ALLEN GER\u00c4TEN.\n \n+++ \u00dcber DAZN +++\n \nDAZN ist ein Livesport-Streamingdienst, der es Fans erlaubt, Sport so zu erleben, wie sie es m\u00f6chten. Egal ob live zu Hause, unterwegs, zeitversetzt oder im R\u00fcckblick, DAZN bietet \u00fcber 8.000 Sport\u00fcbertragungen pro Jahr und beinhaltet damit das umfangreichste Sportangebot, das es jemals bei einem einzelnen Anbieter gegeben hat.\n \nImpressum:\nhttps://help.dazn.com/hc/de-de/articles/16422027760029-Impressum",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/i-ybY9c4Jbc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/i-ybY9c4Jbc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/i-ybY9c4Jbc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/i-ybY9c4Jbc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/i-ybY9c4Jbc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "DAZN Fu\u00dfball",
                "tags": [
                    "Phil Foden",
                    "Foden",
                    "Manchester",
                    "Manchester City",
                    "MCI",
                    "Casablanca",
                    "Wydad Casablanca",
                    "CAS",
                    "Manchester Casablanca",
                    "Manchester vs Casablanca",
                    "Manchester - Casablanca",
                    "Manchester City vs Wydad Casablanca",
                    "Manchester City - Wydad Casablanca",
                    "Manchester vs Casablanca 2-0",
                    "Manchester - Casablanca 2:0",
                    "Club World Cup",
                    "Club World Cup Highlights",
                    "Club World Cup DAZN",
                    "DAZN Club World Cup",
                    "DAZN",
                    "DAZN Highlights",
                    "DAZN Highlights Club World Cup",
                    "Club World Cup Highlights DAZN",
                    "DAZN Fu\u00dfball"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Manchester City - Wydad AC | FIFA Club World Cup 2025 | DAZN Highlights",
                    "description": "In ihrem Auftaktspiel beim FIFA Club World Cup trifft Manchester City auf Wydad Casablanca.\n\nSpielverlauf:\n1:0 P. Foden (2.)\n2:0 J. Doku (42.)\n\nDie Highlights aus der K\u00f6nigsklasse siehst du hier: https://www.youtube.com/@DAZNUEFAChampionsLeague #ucl \n\nDie besten Highlights aus dem internationalen Fu\u00dfball siehst du hier: https://www.youtube.com/@DAZNFussball #laliga #seriea #ligue1 #dfbpokal \n\n+++ \u00dcber diesen Link registrieren und DAZN kostenlos nutzen: bit.ly/DAZNforFree +++\n\n\u25baHier geht's zu DAZN: http://bit.ly/DAZNerleben\n\u25baDas Programm von DAZN: https://www.dazn.com/de-DE/schedule\n\u25baDAZN auch auf Facebook: https://bit.ly/2lUGipo\n\n+++ Die besten Highlights aus allen Wettbewerben auf YouTube +++\n\u25baDAZN UEFA Champions League auf YouTube abonnieren: https://bit.ly/DAZNUEFAChampionsLeague\n\u25baDAZN Darts auf YouTube abonnieren: https://bit.ly/DARTZN\n\u25baDAZN Fightclub auf YouTube abonnieren: https://bit.ly/DAZNFightclub\n\nDAZN ist die Heimat des Fu\u00dfballs. Nur auf DAZN sehen Fans die besten Wettbewerbe an einem Ort: Die UEFA Champions League, die FIFA Klub-WM 2025\u2122, die Bundesliga ab 2025/26 erstmalig inkl. der legend\u00e4ren Konferenz sowie die besten internationalen Ligen mit LALIGA, Serie A und Ligue 1. Dar\u00fcber hinaus bietet nur DAZN f\u00fcr alle Fans auch neben dem Fu\u00dfball das breiteste und beste Angebot an Spitzensport, u.a. den besten US-Sport mit der NFL und NBA, Handball mit der EHF Champions League und EHF European League, Darts mit der PDC, die DP World Tour und die LIV Golf Tour im Golf oder Kampfsport mit der UFC, PFL und den gr\u00f6\u00dften Boxk\u00e4mpfen \u2013 alles an einem Ort, nur auf DAZN.\n \nERLEBE DEINEN SPORT LIVE UND AUF ABRUF. AUF ALLEN GER\u00c4TEN.\n \n+++ \u00dcber DAZN +++\n \nDAZN ist ein Livesport-Streamingdienst, der es Fans erlaubt, Sport so zu erleben, wie sie es m\u00f6chten. Egal ob live zu Hause, unterwegs, zeitversetzt oder im R\u00fcckblick, DAZN bietet \u00fcber 8.000 Sport\u00fcbertragungen pro Jahr und beinhaltet damit das umfangreichste Sportangebot, das es jemals bei einem einzelnen Anbieter gegeben hat.\n \nImpressum:\nhttps://help.dazn.com/hc/de-de/articles/16422027760029-Impressum"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "267473",
                "likeCount": "3727",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "218"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Iz7IU1nRpqE9nMYFheVkx9njVf0",
            "id": "IlyPS8gt0Ko",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-17T16:00:30Z",
                "channelId": "UCn7wWR5KnpX_N6ZaBNuyVYw",
                "title": "Comedian Till Reiners \u00fcber R\u00fcckschl\u00e4ge & die neue Late-Night-Show | K\u00f6lner Treff | WDR",
                "description": "Hier k\u00f6nnt ihr die ganze Folge K\u00f6lner Treff vom 13.06.2025 in der ARD Mediathek weiterschauen: https://1.ard.de/KT_130625?yt=d\nTill Reiners z\u00e4hlt zu den aufstrebenden Stars der deutschen Comedy-Szene. In diesem Sommer wird er f\u00fcr acht Wochen die Late-Night-Show \u201eTill Tonight\u201c im ZDF moderieren und damit Jan B\u00f6hmermann vertreten. \nIm Gespr\u00e4ch mit Micky Beisenherz spricht Till \u00fcber seinen Werdegang vom Poetry Slammer zum gefragten Comedian, wie R\u00fcckschl\u00e4ge auf ihn wirken und wie er die Grenzen zwischen Kabarett und Comedy neu definiert. Warum es manchmal notwendig ist, Tr\u00e4ume loszulassen, und weshalb Resilienz in der Comedy-Szene von entscheidender Bedeutung ist, erfahrt ihr im K\u00f6lner Treff.\n\n\ud83d\udc4d   Hinterlasst einen Like, wenn euch das Video gefallen hat! \n-------------------------------------------------------------------------------------\n\ud83d\udde3   Mehr zur Sendung: https://www1.wdr.de/fernsehen/koelner-treff/index.html\n\ud83d\udcfa   Alle Folgen in der Mediathek: https://1.ard.de/yt_kt_alle-folgen\n\ud83d\udc9b   Susan Link auf Instagram: https://www.instagram.com/susanlink_official  \n\ud83d\udc9b   Micky Beisenherz auf Instagram: https://www.instagram.com/mickybeisenherzoffiziell\n\ud83d\udc9b   Till Reiners auf Instagram: https://www.instagram.com/realreiners/\n\ud83d\udc9b   K\u00f6lner Treff bei Facebook: https://www.facebook.com/koelnertreffwdr  \n--------------------\nDieser Beitrag wurde im Juni 2025 produziert. Alle Aussagen und Fakten entsprechen dem damaligen Stand und wurden seitdem nicht aktualisiert.\n\n#TillReiners #K\u00f6lnerTreff #Comedy #Comedian #StandUp #Karriere #LateNight #WDR",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IlyPS8gt0Ko/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IlyPS8gt0Ko/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IlyPS8gt0Ko/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IlyPS8gt0Ko/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IlyPS8gt0Ko/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "WDR",
                "tags": [
                    "Comedian",
                    "Comedy",
                    "WDR Geschichten",
                    "WDR Gespr\u00e4che",
                    "WDR Talkshow",
                    "K\u00f6lner Treff",
                    "Koelner Treff",
                    "Komiker",
                    "WDR",
                    "Till Reiners",
                    "Till Rainers",
                    "Til Reiners",
                    "Stand Up",
                    "R\u00fcckschl\u00e4ge",
                    "Karriere",
                    "neue",
                    "Kabarett",
                    "Satire",
                    "Poetry Slam",
                    "Jan B\u00f6hmermann",
                    "Poetry Slam Till Reiners",
                    "Till Tonight",
                    "ZDF",
                    "Moderator",
                    "Moderation",
                    "Comedy-Szene",
                    "Tr\u00e4ume",
                    "neue Comedy",
                    "Late Night Comedy",
                    "Kabarett und Comedy",
                    "WDR Talk",
                    "YouTube Comedy",
                    "Stand Up Comedy",
                    "Werdegang",
                    "Jan B\u00f6hmermann Vertretung",
                    "Till Tonight Show"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Comedian Till Reiners \u00fcber R\u00fcckschl\u00e4ge & die neue Late-Night-Show | K\u00f6lner Treff | WDR",
                    "description": "Hier k\u00f6nnt ihr die ganze Folge K\u00f6lner Treff vom 13.06.2025 in der ARD Mediathek weiterschauen: https://1.ard.de/KT_130625?yt=d\nTill Reiners z\u00e4hlt zu den aufstrebenden Stars der deutschen Comedy-Szene. In diesem Sommer wird er f\u00fcr acht Wochen die Late-Night-Show \u201eTill Tonight\u201c im ZDF moderieren und damit Jan B\u00f6hmermann vertreten. \nIm Gespr\u00e4ch mit Micky Beisenherz spricht Till \u00fcber seinen Werdegang vom Poetry Slammer zum gefragten Comedian, wie R\u00fcckschl\u00e4ge auf ihn wirken und wie er die Grenzen zwischen Kabarett und Comedy neu definiert. Warum es manchmal notwendig ist, Tr\u00e4ume loszulassen, und weshalb Resilienz in der Comedy-Szene von entscheidender Bedeutung ist, erfahrt ihr im K\u00f6lner Treff.\n\n\ud83d\udc4d   Hinterlasst einen Like, wenn euch das Video gefallen hat! \n-------------------------------------------------------------------------------------\n\ud83d\udde3   Mehr zur Sendung: https://www1.wdr.de/fernsehen/koelner-treff/index.html\n\ud83d\udcfa   Alle Folgen in der Mediathek: https://1.ard.de/yt_kt_alle-folgen\n\ud83d\udc9b   Susan Link auf Instagram: https://www.instagram.com/susanlink_official  \n\ud83d\udc9b   Micky Beisenherz auf Instagram: https://www.instagram.com/mickybeisenherzoffiziell\n\ud83d\udc9b   Till Reiners auf Instagram: https://www.instagram.com/realreiners/\n\ud83d\udc9b   K\u00f6lner Treff bei Facebook: https://www.facebook.com/koelnertreffwdr  \n--------------------\nDieser Beitrag wurde im Juni 2025 produziert. Alle Aussagen und Fakten entsprechen dem damaligen Stand und wurden seitdem nicht aktualisiert.\n\n#TillReiners #K\u00f6lnerTreff #Comedy #Comedian #StandUp #Karriere #LateNight #WDR"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de-DE"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "76746",
                "likeCount": "1177",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "94"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "5ug1-6RqTzIM7qC1cjNLcmT2Xec",
            "id": "ZyF6U-fwwas",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-17T14:57:18Z",
                "channelId": "UCwYQXYfPHTZKANHzBHdYo2w",
                "title": "ANATOLY Use 32kg Mop in a GYM | ELITE Powerlifter Pretended to be a CLEANER #45",
                "description": "\u2705 My PowerBuilding training program for Home & GYM https://shmondenkovladimir.com\n\n\ud83c\udf7c\ud83e\udd64\ud83c\udf6d My Supplements Brand https://arribanutrition.com\n\n\ud83d\udc55YoungLa | Best Clothing for Training and LifeStyle \nCode \"ANATOLY\" gets you up to 30% OFF https://www.youngla.com/discount/ANATOLY\n\n\u2705 https://anatolyfit.com/\n\u261d\ufe0fThis is what few individuals know and do.\nBut this what makes them a champion!\n\nHow\u2019s going guys \ud83d\udc4b\nI\u2019m Vladimir, professional powerlifter.\nWelcome aboard to my international YouTube channel where I share my positive vibe with gym bros  and you! \nWe made the incredible brand together, but it's still the beginning of our global journey, \ud83d\udcaa\nStay strong, lesssgo \ud83d\ude80\n\nToday Anatoly will go to the most popular gyms in Los Angeles to surprise the bodybuilders and all gym visitors with his strength and the weight of a 32 kg mop.  An elite powerlifter who pretends to be a cleaner will first suggest trying the exercise with a mop, and then give it to anyone who doubted that it was the heaviest in the world. Shocked faces and incredible surprise on frozen bodybuilders are the icing on the cake of this video :)\n\nEnjoy watching!\n100,000 likes and we're rushing to shoot the next episode!\n\nAnatoly Use 32kg Mop in a GYM\n\n\u2705 My Snap Chat: https://t.snapchat.com/FW8IOiA5\n\n\u2705 My Insta:  vladimirshmondenko https://www.instagram.com/vladimirshmondenko/\n\n\ud83c\udfac My TikTok: https://www.tiktok.com/@anatoly_pranks\n\n\ud83e\udd1d BUSINESS vshmondenko@gmail.com\n\n-----------------------------------------------------------------------------------------------------------\nSome Guys from the video:\n\nhttps://www.instagram.com/mrlanskyyy?igsh=OWNnemJ0bXBreHpl\n\nhttps://www.instagram.com/smash_your_beast?igsh=bHNhcXV4Y3k5Y3Zy\n\nhttps://www.instagram.com/andmnghtt?igsh=MTd1YzU5OTJpcWpkbw==\n\nhttps://www.instagram.com/renato_andradebjj?igsh=bDZqcDM0Zjg0OGFn\n\nhttps://www.instagram.com/annet_us?igsh=eGNmanlqZGd2dnp2\n\nhttps://www.instagram.com/younger_twins?igsh=MnByZzZtcGxmNWU3\n\nhttps://www.instagram.com/brianandraos?igsh=dXc2MWNvM3RyaWJ3\n\nhttps://www.instagram.com/dre_lab?igsh=MWF2Z3M1dG0xc3Ricw==\n\nhttps://www.instagram.com/mechi2x?igsh=dmlobzkwajJjZHU5\n\n\n\nThanks alot to the Gyms, for letting me shoot the prank.\n\u2764\ufe0fOne Love:\n\nhttps://www.instagram.com/goldsgym?igsh=ZWtwa2piN214Zjk3\n\nhttps://www.instagram.com/goldsgym.venice?igsh=MWNtdmwyZHl1bXZnYg==\n\nhttps://www.instagram.com/metroflexlbc?igsh=YWQzNTNzeXh1aGEy\n\n-----------------------------------------------------------------------------------------------------------\n\n\n#prank #gymprank  #anatoly",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZyF6U-fwwas/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZyF6U-fwwas/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZyF6U-fwwas/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZyF6U-fwwas/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZyF6U-fwwas/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ANATOLY",
                "tags": [
                    "prank",
                    "funny",
                    "prank video",
                    "pranks",
                    "gym prank",
                    "anatoly",
                    "crazy cleaner",
                    "funny video",
                    "vladimir shmondenko",
                    "pretending to be old",
                    "pretended to be a beginner",
                    "old man prank",
                    "prank in the gym",
                    "fake weights prank",
                    "aesthetics prank",
                    "pretended to be cleaner",
                    "powerlifter prank",
                    "funny pranks",
                    "beginner to pro",
                    "try not to laugh",
                    "memes",
                    "funny memes",
                    "fitness",
                    "anatoly prank",
                    "fake cleaner",
                    "cleaner anatoly",
                    "32kg mop",
                    "ANATOLY Use 32kg Mop in a GYM",
                    "fake mop",
                    "fake 32kg mop",
                    "cleaner with mop"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ANATOLY Use 32kg Mop in a GYM | ELITE Powerlifter Pretended to be a CLEANER #45",
                    "description": "\u2705 My PowerBuilding training program for Home & GYM https://shmondenkovladimir.com\n\n\ud83c\udf7c\ud83e\udd64\ud83c\udf6d My Supplements Brand https://arribanutrition.com\n\n\ud83d\udc55YoungLa | Best Clothing for Training and LifeStyle \nCode \"ANATOLY\" gets you up to 30% OFF https://www.youngla.com/discount/ANATOLY\n\n\u2705 https://anatolyfit.com/\n\u261d\ufe0fThis is what few individuals know and do.\nBut this what makes them a champion!\n\nHow\u2019s going guys \ud83d\udc4b\nI\u2019m Vladimir, professional powerlifter.\nWelcome aboard to my international YouTube channel where I share my positive vibe with gym bros  and you! \nWe made the incredible brand together, but it's still the beginning of our global journey, \ud83d\udcaa\nStay strong, lesssgo \ud83d\ude80\n\nToday Anatoly will go to the most popular gyms in Los Angeles to surprise the bodybuilders and all gym visitors with his strength and the weight of a 32 kg mop.  An elite powerlifter who pretends to be a cleaner will first suggest trying the exercise with a mop, and then give it to anyone who doubted that it was the heaviest in the world. Shocked faces and incredible surprise on frozen bodybuilders are the icing on the cake of this video :)\n\nEnjoy watching!\n100,000 likes and we're rushing to shoot the next episode!\n\nAnatoly Use 32kg Mop in a GYM\n\n\u2705 My Snap Chat: https://t.snapchat.com/FW8IOiA5\n\n\u2705 My Insta:  vladimirshmondenko https://www.instagram.com/vladimirshmondenko/\n\n\ud83c\udfac My TikTok: https://www.tiktok.com/@anatoly_pranks\n\n\ud83e\udd1d BUSINESS vshmondenko@gmail.com\n\n-----------------------------------------------------------------------------------------------------------\nSome Guys from the video:\n\nhttps://www.instagram.com/mrlanskyyy?igsh=OWNnemJ0bXBreHpl\n\nhttps://www.instagram.com/smash_your_beast?igsh=bHNhcXV4Y3k5Y3Zy\n\nhttps://www.instagram.com/andmnghtt?igsh=MTd1YzU5OTJpcWpkbw==\n\nhttps://www.instagram.com/renato_andradebjj?igsh=bDZqcDM0Zjg0OGFn\n\nhttps://www.instagram.com/annet_us?igsh=eGNmanlqZGd2dnp2\n\nhttps://www.instagram.com/younger_twins?igsh=MnByZzZtcGxmNWU3\n\nhttps://www.instagram.com/brianandraos?igsh=dXc2MWNvM3RyaWJ3\n\nhttps://www.instagram.com/dre_lab?igsh=MWF2Z3M1dG0xc3Ricw==\n\nhttps://www.instagram.com/mechi2x?igsh=dmlobzkwajJjZHU5\n\n\n\nThanks alot to the Gyms, for letting me shoot the prank.\n\u2764\ufe0fOne Love:\n\nhttps://www.instagram.com/goldsgym?igsh=ZWtwa2piN214Zjk3\n\nhttps://www.instagram.com/goldsgym.venice?igsh=MWNtdmwyZHl1bXZnYg==\n\nhttps://www.instagram.com/metroflexlbc?igsh=YWQzNTNzeXh1aGEy\n\n-----------------------------------------------------------------------------------------------------------\n\n\n#prank #gymprank  #anatoly"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1524152",
                "likeCount": "84905",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2793"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "7UF20ydKcbe-2Gatp-yRqrG8Hp4",
            "id": "ZA-nhdm4Hhk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-18T10:49:47Z",
                "channelId": "UCZ3AmknSJtbzXCeO5a4peoQ",
                "title": "Cheating In The Worlds Most Popular Game",
                "description": "grow a garden is insane. thanks for the powers :)\n\ud83d\udc40 NEW COOKD STUFF https://cookd.store/\n\n\ud83e\uddc3BUY MY CHUG JUICE FLAVOUR - https://gamersupps.gg/lazar\nUSE CODE LAZAR FOR 10% OFF\n\nGROW A GARDEN - https://www.roblox.com/games/126884695634066/Grow-a-Garden\nI love this game and the guys who make it (not that they need the shoutout)",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZA-nhdm4Hhk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZA-nhdm4Hhk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZA-nhdm4Hhk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZA-nhdm4Hhk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZA-nhdm4Hhk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "LazarLazar",
                "tags": [
                    "lazarbeam",
                    "grow a garden",
                    "roblox"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Cheating In The Worlds Most Popular Game",
                    "description": "grow a garden is insane. thanks for the powers :)\n\ud83d\udc40 NEW COOKD STUFF https://cookd.store/\n\n\ud83e\uddc3BUY MY CHUG JUICE FLAVOUR - https://gamersupps.gg/lazar\nUSE CODE LAZAR FOR 10% OFF\n\nGROW A GARDEN - https://www.roblox.com/games/126884695634066/Grow-a-Garden\nI love this game and the guys who make it (not that they need the shoutout)"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1407751",
                "likeCount": "59413",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2866"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "qIj6AD4Mv5TBRTSHeMG07Qc0FCM",
            "id": "x_ZhqjbgdAQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-17T13:01:57Z",
                "channelId": "UCEJDM_70A2EiRqZ41l6bZlg",
                "title": "Die simple Aufgabe, an der jede KI scheitert",
                "description": "\ud83e\udde0 Entdecke modernbrain: \u26a1\u276f\u276f https://modernbrain.de \u276e\u276e\u26a1\n(Anzeige) \n\n\u25baAlle Videos: http://bit.ly/1fa7Tw3\n\nK\u00fcnstliche Intelligenzen entwickeln sich in atemberaubendem Tempo und \u00fcbertreffen den Menschen l\u00e4ngst in vielen Bereichen. KI-Assistenten wie ChatGPT, Google Gemini oder xAI Grok sind bereits allt\u00e4glich geworden. KI-Agenten und Humanoide Roboter werden durch AI-Technologien immer alltagstauglicher. Als entscheidender Durchbruch gelten dabei die sogenannten \u201eAdvanced Reasoning\u201c-Modelle. Fragen wir die KI etwas, durchl\u00e4uft sie zun\u00e4chst einen inneren Denkprozess, in dem sie \u00fcberlegt und reflektiert, bis sie entscheidet eine Antwort geben zu k\u00f6nnen. Sowohl die Entwicklung der KIs als auch die Erforschung der neuronalen Netze in unseren Gehirnen legen nahe, dass Computer ab einer hinreichenden Komplexit\u00e4t ein Bewusstsein entwickeln k\u00f6nnten. Gleichzeitig deuten die Erkenntnisse darauf hin, dass auch unser menschliches Bewusstsein nichts weiter als ein Produkt komplexer Berechnungen und Algorithmen sein k\u00f6nnte. Doch gerade in den tiefsten Grundstrukturen der Mathematik finden wir einen starken Hinweis darauf, dass menschliches Bewusstsein mehr ist als ein Algorithmus. Denn selbst die besten k\u00fcnstliche Intelligenzen versagen an verbl\u00fcffend einfachen Dingen: sogenannten G\u00f6dels\u00e4tzen. Das sind simple Aussagen, die Menschen verstehen k\u00f6nnen, aber an denen selbst die fortschrittlichsten KIs der Zukunft immer scheitern werden. Dies zeigt, dass das menschliche Verstehen und somit das Bewusstsein, mehr ist als ein Algorithmus jemals leisten kann. Wie kann das sein? Und was sind diese G\u00f6dels\u00e4tze?\n\n\nNoch ein Hinweis zum Inhalt des Videos: Genau genommen gibt es auch sehr einfache Systeme von Axiomen in denen jeder wahre Satz beweisbar ist. Damit G\u00f6dels Theorie gilt, m\u00fcssen die Axiome komplex genug sein, damit sich darin die nat\u00fcrlichen Zahlen wie 1,2,3,4... konstruieren lassen.\n\n\nQuellen und mehr zum Thema:\n\n- The Emperor\u2019s New Mind \u2013 Roger Penrose\n- Xu, Frank F., et al. \"Theagentcompany: benchmarking llm agents on consequential real world tasks.\" arXiv preprint arXiv:2412.14161 (2024).\n\n#modernbrain k\u00f6nnt ihr kostenlos auf https://modernbrain.de testen. \n\n\u271aSnapchat: SekundenPhysik\r\n\u271aFacebook: http://on.fb.me/YJFlNt\r\n\u271aAbonnieren: http://bit.ly/10jgdi2\r\n\r\n100SekundenPhysik: das ist Wissenschaft in einfacher, knapper und unterhaltsamer Form.\n\nTags:\nPhysik, Wissenschaft, Technik, Science-Fiction, philosophie physik, zukunft, wissenschaftstheorie, Technologie, forschung, physik doku, doku, naturwissenschaften, Naturwissenschaft, sci-fi, science fiction, universum, Paradoxon, KI, AI, K\u00fcnstliche Intelligenz, ChatGPT, Google Gemini, Grok, Bewusstsein, Philosophie, Mathematik, Logik, Artificial Intelligence, Kurt G\u00f6del, Roger Penrose, John Randolph Lucas, Zukunft der Arbeit, R\u00e4tsel, KI-Agenten, Large Language Models, LLM, Generative KI, KI-Tools, Roboter",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/x_ZhqjbgdAQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/x_ZhqjbgdAQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/x_ZhqjbgdAQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/x_ZhqjbgdAQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/x_ZhqjbgdAQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "100SekundenPhysik",
                "tags": [
                    "Physik",
                    "Wissenschaft",
                    "Technik",
                    "Science-Fiction",
                    "philosophie physik",
                    "zukunft",
                    "wissenschaftstheorie",
                    "Technologie",
                    "forschung",
                    "physik doku",
                    "doku",
                    "naturwissenschaften",
                    "Naturwissenschaft",
                    "sci-fi",
                    "science fiction",
                    "universum",
                    "Paradoxon",
                    "KI",
                    "AI",
                    "K\u00fcnstliche Intelligenz",
                    "ChatGPT",
                    "Google Gemini",
                    "Grok",
                    "Bewusstsein",
                    "Philosophie",
                    "Mathematik",
                    "Logik",
                    "Artificial Intelligence",
                    "Kurt G\u00f6del",
                    "Roger Penrose",
                    "John Randolph Lucas",
                    "Zukunft der Arbeit",
                    "R\u00e4tsel",
                    "KI-Agenten",
                    "Large Language Models",
                    "LLM",
                    "Generative KI",
                    "KI-Tools",
                    "Roboter"
                ],
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Die simple Aufgabe, an der jede KI scheitert",
                    "description": "\ud83e\udde0 Entdecke modernbrain: \u26a1\u276f\u276f https://modernbrain.de \u276e\u276e\u26a1\n(Anzeige) \n\n\u25baAlle Videos: http://bit.ly/1fa7Tw3\n\nK\u00fcnstliche Intelligenzen entwickeln sich in atemberaubendem Tempo und \u00fcbertreffen den Menschen l\u00e4ngst in vielen Bereichen. KI-Assistenten wie ChatGPT, Google Gemini oder xAI Grok sind bereits allt\u00e4glich geworden. KI-Agenten und Humanoide Roboter werden durch AI-Technologien immer alltagstauglicher. Als entscheidender Durchbruch gelten dabei die sogenannten \u201eAdvanced Reasoning\u201c-Modelle. Fragen wir die KI etwas, durchl\u00e4uft sie zun\u00e4chst einen inneren Denkprozess, in dem sie \u00fcberlegt und reflektiert, bis sie entscheidet eine Antwort geben zu k\u00f6nnen. Sowohl die Entwicklung der KIs als auch die Erforschung der neuronalen Netze in unseren Gehirnen legen nahe, dass Computer ab einer hinreichenden Komplexit\u00e4t ein Bewusstsein entwickeln k\u00f6nnten. Gleichzeitig deuten die Erkenntnisse darauf hin, dass auch unser menschliches Bewusstsein nichts weiter als ein Produkt komplexer Berechnungen und Algorithmen sein k\u00f6nnte. Doch gerade in den tiefsten Grundstrukturen der Mathematik finden wir einen starken Hinweis darauf, dass menschliches Bewusstsein mehr ist als ein Algorithmus. Denn selbst die besten k\u00fcnstliche Intelligenzen versagen an verbl\u00fcffend einfachen Dingen: sogenannten G\u00f6dels\u00e4tzen. Das sind simple Aussagen, die Menschen verstehen k\u00f6nnen, aber an denen selbst die fortschrittlichsten KIs der Zukunft immer scheitern werden. Dies zeigt, dass das menschliche Verstehen und somit das Bewusstsein, mehr ist als ein Algorithmus jemals leisten kann. Wie kann das sein? Und was sind diese G\u00f6dels\u00e4tze?\n\n\nNoch ein Hinweis zum Inhalt des Videos: Genau genommen gibt es auch sehr einfache Systeme von Axiomen in denen jeder wahre Satz beweisbar ist. Damit G\u00f6dels Theorie gilt, m\u00fcssen die Axiome komplex genug sein, damit sich darin die nat\u00fcrlichen Zahlen wie 1,2,3,4... konstruieren lassen.\n\n\nQuellen und mehr zum Thema:\n\n- The Emperor\u2019s New Mind \u2013 Roger Penrose\n- Xu, Frank F., et al. \"Theagentcompany: benchmarking llm agents on consequential real world tasks.\" arXiv preprint arXiv:2412.14161 (2024).\n\n#modernbrain k\u00f6nnt ihr kostenlos auf https://modernbrain.de testen. \n\n\u271aSnapchat: SekundenPhysik\r\n\u271aFacebook: http://on.fb.me/YJFlNt\r\n\u271aAbonnieren: http://bit.ly/10jgdi2\r\n\r\n100SekundenPhysik: das ist Wissenschaft in einfacher, knapper und unterhaltsamer Form.\n\nTags:\nPhysik, Wissenschaft, Technik, Science-Fiction, philosophie physik, zukunft, wissenschaftstheorie, Technologie, forschung, physik doku, doku, naturwissenschaften, Naturwissenschaft, sci-fi, science fiction, universum, Paradoxon, KI, AI, K\u00fcnstliche Intelligenz, ChatGPT, Google Gemini, Grok, Bewusstsein, Philosophie, Mathematik, Logik, Artificial Intelligence, Kurt G\u00f6del, Roger Penrose, John Randolph Lucas, Zukunft der Arbeit, R\u00e4tsel, KI-Agenten, Large Language Models, LLM, Generative KI, KI-Tools, Roboter"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "141835",
                "likeCount": "10557",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "930"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "KCzNU4OINew-B4a0A23GsuSthnQ",
            "id": "URlPXepBZdo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-17T16:00:46Z",
                "channelId": "UCrksLiNO2Mu1vMaAkUckhCw",
                "title": "Clipse - So Be It (Official Music Video)",
                "description": "New Album 'Let God Sort Em Out' July 11\nPre-Order Now - https://letgodsortemout.com/\n\nFollow Clipse\nInstagram: https://www.instagram.com/clipse/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@clipse\nTwitter: https://x.com/clipse\n\nLyrics\n16,000 square\n8 million up there, 2 million down here\n\nWhen I was born, Grandmama could see it\nI be Bentley driven and very strategic\nR.M. sleeve, no diamonds are needed\nFloors are heated, so be it, so be it\nF****** wit\u2019 P, get something immediate\nYour soul don\u2019t like your body, we help you free it\nThen we wait for TMZ to leak it\nIt ain\u2019t no secret, so be it, so be it\n\nSmoke\nSo be it, so be it\nSmoke\nSo be it\n\nC-L-I-P-S-E, epi\n8 ball, LV\nI can show you how to bust a brick if you let me\nI monogram like confetti\nSwitches ready\nShe leaning on Celine cause she ain\u2019t stepping in Giuseppe\nCatch a buck 50 like each Pirelli\nI got 8 of \u2018em, call me Andretti\nIf I\u2019m not in the telly selling the yeti\nThen I\u2019m twirling your b**** like she in spaghetti\nHeavy, circle back and come and get this Kelly\nAnd your ears too if you want \u2018em blue like Belly\nLotta jetting, Prada bedding\n911\u2019s, I\u2019m the who\u2019s who with what\u2019s what\nPapa heaven\nF*** around and get your body traced tryna test me\nCause n***** that I\u2019m wit\u2019 like to draw when it\u2019s sketchy\nIf they catch me, don\u2019t forget me\nResurrect me\nBuy a dog tag the same place that they baguette me\nSki\n\nSmoke\nSo be it, so be it\nSmoke\nSo be it, So be it\n\nYou ain\u2019t solid\nAin\u2019t valid, you ain\u2019t Malice\nBeen quiet\nAin\u2019t riot, you ain\u2019t Paris\nBlow money, you owe money\nWe ain\u2019t balanced\nYou ain\u2019t believe, God did\nYou ain\u2019t Khaled\nAll black\nBack to back, this ain\u2019t traffic\nCan\u2019t wrap your head \u2018round that\nYou ain\u2019t Arab\nY\u2019all tweet, bird talk\nWe all parrots\nLone star, cross the boarder\nWe like Dallas\n21 gun salute\nWe been savage\nTag \u2018em up, add \u2018em up\nThem n***** average\nFly \u2018em in, fly \u2018em out\nOnly the baddest\nIf I had her then you had her, she never mattered\nWish upon the stars on my roof\nThey all scattered\nAin\u2019t no more Neptunes so P\u2019s Saturn\nOff the first ski up, they re-up\nIt\u2019s a pattern\nLike middle men they killing them\nYou know what happened\nSki\n\nSmoke\nSo be it, so be it\nSmoke\nSo be it\n\nYou cried in front of me\nYou died in front of me\nCalabasas took your b**** and your pride in front of me\nHeard Utopia had moved right up the street\nAnd her lip gloss was poppin\u2019, she ain\u2019t need you to eat\nThe net gon\u2019 call it the way that they see it\nBut I got the video, I can share and A.E. it\nThey wouldn\u2019t believe it but I can\u2019t unsee it\nLucky I ain\u2019t TMZ it\nSo be it, so be it\n\nSmoke\nSo be it, so be it\nSmoke\nSo be it, So be it\n\n#Clipse #PushaT #Malice #Pharrell",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/URlPXepBZdo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/URlPXepBZdo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/URlPXepBZdo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/URlPXepBZdo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/URlPXepBZdo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "clipseVEVO",
                "tags": [
                    "Clipse",
                    "Roc Nation Distribution",
                    "Hip Hop/Rap",
                    "malice",
                    "pushat",
                    "pharrell"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Clipse - So Be It (Official Music Video)",
                    "description": "New Album 'Let God Sort Em Out' July 11\nPre-Order Now - https://letgodsortemout.com/\n\nFollow Clipse\nInstagram: https://www.instagram.com/clipse/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@clipse\nTwitter: https://x.com/clipse\n\nLyrics\n16,000 square\n8 million up there, 2 million down here\n\nWhen I was born, Grandmama could see it\nI be Bentley driven and very strategic\nR.M. sleeve, no diamonds are needed\nFloors are heated, so be it, so be it\nF****** wit\u2019 P, get something immediate\nYour soul don\u2019t like your body, we help you free it\nThen we wait for TMZ to leak it\nIt ain\u2019t no secret, so be it, so be it\n\nSmoke\nSo be it, so be it\nSmoke\nSo be it\n\nC-L-I-P-S-E, epi\n8 ball, LV\nI can show you how to bust a brick if you let me\nI monogram like confetti\nSwitches ready\nShe leaning on Celine cause she ain\u2019t stepping in Giuseppe\nCatch a buck 50 like each Pirelli\nI got 8 of \u2018em, call me Andretti\nIf I\u2019m not in the telly selling the yeti\nThen I\u2019m twirling your b**** like she in spaghetti\nHeavy, circle back and come and get this Kelly\nAnd your ears too if you want \u2018em blue like Belly\nLotta jetting, Prada bedding\n911\u2019s, I\u2019m the who\u2019s who with what\u2019s what\nPapa heaven\nF*** around and get your body traced tryna test me\nCause n***** that I\u2019m wit\u2019 like to draw when it\u2019s sketchy\nIf they catch me, don\u2019t forget me\nResurrect me\nBuy a dog tag the same place that they baguette me\nSki\n\nSmoke\nSo be it, so be it\nSmoke\nSo be it, So be it\n\nYou ain\u2019t solid\nAin\u2019t valid, you ain\u2019t Malice\nBeen quiet\nAin\u2019t riot, you ain\u2019t Paris\nBlow money, you owe money\nWe ain\u2019t balanced\nYou ain\u2019t believe, God did\nYou ain\u2019t Khaled\nAll black\nBack to back, this ain\u2019t traffic\nCan\u2019t wrap your head \u2018round that\nYou ain\u2019t Arab\nY\u2019all tweet, bird talk\nWe all parrots\nLone star, cross the boarder\nWe like Dallas\n21 gun salute\nWe been savage\nTag \u2018em up, add \u2018em up\nThem n***** average\nFly \u2018em in, fly \u2018em out\nOnly the baddest\nIf I had her then you had her, she never mattered\nWish upon the stars on my roof\nThey all scattered\nAin\u2019t no more Neptunes so P\u2019s Saturn\nOff the first ski up, they re-up\nIt\u2019s a pattern\nLike middle men they killing them\nYou know what happened\nSki\n\nSmoke\nSo be it, so be it\nSmoke\nSo be it\n\nYou cried in front of me\nYou died in front of me\nCalabasas took your b**** and your pride in front of me\nHeard Utopia had moved right up the street\nAnd her lip gloss was poppin\u2019, she ain\u2019t need you to eat\nThe net gon\u2019 call it the way that they see it\nBut I got the video, I can share and A.E. it\nThey wouldn\u2019t believe it but I can\u2019t unsee it\nLucky I ain\u2019t TMZ it\nSo be it, so be it\n\nSmoke\nSo be it, so be it\nSmoke\nSo be it, So be it\n\n#Clipse #PushaT #Malice #Pharrell"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1927459",
                "likeCount": "140859",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "16650"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "D48LEJBAEYX42rmtJePZJTwcVYo",
            "id": "AtSPAFMF7b0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-18T13:04:29Z",
                "channelId": "UCFctpiB_Hnlk3ejWfHqSm6Q",
                "title": "Pok\u00e9mon TCG Pocket: Eevee Grove | Official Trailer | Available June 26",
                "description": "It\u2019s a cuteness overload in Pok\u00e9mon TCG Pocket\u2019s upcoming Eevee Grove Expansion \n\nThe name says it all\u2014the new expansion highlights the ever-popular Pok\u00e9mon Eevee and its many beloved Evolutions.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AtSPAFMF7b0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AtSPAFMF7b0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AtSPAFMF7b0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AtSPAFMF7b0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AtSPAFMF7b0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "The Official Pok\u00e9mon YouTube channel",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Pok\u00e9mon TCG Pocket: Eevee Grove | Official Trailer | Available June 26",
                    "description": "It\u2019s a cuteness overload in Pok\u00e9mon TCG Pocket\u2019s upcoming Eevee Grove Expansion \n\nThe name says it all\u2014the new expansion highlights the ever-popular Pok\u00e9mon Eevee and its many beloved Evolutions."
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "201914",
                "likeCount": "7574",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "812"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "GV-qbcixyuYb1WOGZqCD4aunJpU",
            "id": "vfFGEFUFaHQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-17T20:00:06Z",
                "channelId": "UC0aSHiQNMy8IMmS7_8WbtdA",
                "title": "Disney Kind of SUCKS Now",
                "description": "Download Midas Merge for free using my link to discover the cutest creatures and explore the most adorable gardens! https://midasmerge.sng.link/Djplk/cdgd/pw6f Thanks to Midas Merge for sponsoring.\n\nBuy the Frog Pardners PRIDE shirt here: https://funkyfrogbait.com/\n\nMickey made possible by the vocal talents of Hassan Khadair: \nhttps://www.youtube.com/@HassanKhadair/videos\nhttps://youtube.com/@Hassan.Khadair?si=wvB0j5lhVpGOASOb\n\n-------------------------------------- \nDon't forget to like and subscribe! \nGaming Channel: https://www.youtube.com/@funkyfrogplays \nTikTok: https://www.tiktok.com/@funkyfrogbait?lang=en   \nInsta: https://www.instagram.com/funkyfrogbait/   \nArt Insta: https://www.instagram.com/funkyfrogdraws/  \n-------------------------------------- \nOutro Music: 'honey jam' lofi aesthetic music by massobeats https://www.youtube.com/watch?v=HGMQbVfYVmI   \n--------------------------------------",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vfFGEFUFaHQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vfFGEFUFaHQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vfFGEFUFaHQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vfFGEFUFaHQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vfFGEFUFaHQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "FunkyFrogBait",
                "tags": [
                    "disney",
                    "review",
                    "reaction",
                    "live action",
                    "lilo and stitch",
                    "comedy",
                    "movies",
                    "lilo and stitch is bad",
                    "disney is bad"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Disney Kind of SUCKS Now",
                    "description": "Download Midas Merge for free using my link to discover the cutest creatures and explore the most adorable gardens! https://midasmerge.sng.link/Djplk/cdgd/pw6f Thanks to Midas Merge for sponsoring.\n\nBuy the Frog Pardners PRIDE shirt here: https://funkyfrogbait.com/\n\nMickey made possible by the vocal talents of Hassan Khadair: \nhttps://www.youtube.com/@HassanKhadair/videos\nhttps://youtube.com/@Hassan.Khadair?si=wvB0j5lhVpGOASOb\n\n-------------------------------------- \nDon't forget to like and subscribe! \nGaming Channel: https://www.youtube.com/@funkyfrogplays \nTikTok: https://www.tiktok.com/@funkyfrogbait?lang=en   \nInsta: https://www.instagram.com/funkyfrogbait/   \nArt Insta: https://www.instagram.com/funkyfrogdraws/  \n-------------------------------------- \nOutro Music: 'honey jam' lofi aesthetic music by massobeats https://www.youtube.com/watch?v=HGMQbVfYVmI   \n--------------------------------------"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1241119",
                "likeCount": "116237",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "7071"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "O16p-coIocl-PT7vSRjBhIveDJc",
            "id": "q6l1JgKvcTk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-18T13:01:36Z",
                "channelId": "UCQWLfD-5sexEbVY335J8PMg",
                "title": "I Played Borderlands 4 Early... Here Are My Thoughts",
                "description": "Thanks to 2K for sponsoring this video #ad . Here are my HONEST thoughts about Borderlands 4.\n\nPreorder Now\nhttps://2kgam.es/3HD64gA\n\nFollow Me\nhttps://twitter.com/Joltzdude139\nhttp://www.twitch.tv/joltzdude139 https://discordapp.com/invite/joltzdude139\nhttps://xyperus.bandcamp.com/\n\nMusic Tracks:\n(I make all the tracks. They're all on my discord and bandcamp.)",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/q6l1JgKvcTk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/q6l1JgKvcTk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/q6l1JgKvcTk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/q6l1JgKvcTk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/q6l1JgKvcTk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Joltzdude139",
                "tags": [
                    "borderlands 4",
                    "bl4",
                    "borderlands",
                    "siren",
                    "lilith",
                    "best",
                    "top 10",
                    "top 5",
                    "top",
                    "changes",
                    "fixes",
                    "features",
                    "list",
                    "steam",
                    "epic",
                    "reveal",
                    "trailer",
                    "gameplay",
                    "game",
                    "play",
                    "official",
                    "officially",
                    "pax",
                    "2025",
                    "release",
                    "10 things",
                    "5 things",
                    "needs",
                    "want",
                    "video",
                    "vault",
                    "hunter",
                    "eridian",
                    "war",
                    "cross",
                    "easter",
                    "egg",
                    "secret",
                    "hidden",
                    "ki11ersix",
                    "k6",
                    "moxsy",
                    "epicnng",
                    "gearbox",
                    "2k",
                    "gta6",
                    "season",
                    "pass",
                    "day",
                    "date",
                    "unreal",
                    "engine 4",
                    "world",
                    "missed",
                    "first",
                    "look",
                    "crazy",
                    "wild",
                    "insane",
                    "vex",
                    "harlowe",
                    "amon",
                    "rafa",
                    "dedicated",
                    "pearls",
                    "pearlescent",
                    "invincibles",
                    "early",
                    "access",
                    "first look",
                    "hands on"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "I Played Borderlands 4 Early... Here Are My Thoughts",
                    "description": "Thanks to 2K for sponsoring this video #ad . Here are my HONEST thoughts about Borderlands 4.\n\nPreorder Now\nhttps://2kgam.es/3HD64gA\n\nFollow Me\nhttps://twitter.com/Joltzdude139\nhttp://www.twitch.tv/joltzdude139 https://discordapp.com/invite/joltzdude139\nhttps://xyperus.bandcamp.com/\n\nMusic Tracks:\n(I make all the tracks. They're all on my discord and bandcamp.)"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "342370",
                "likeCount": "15091",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3486"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "mvy8soHPzy1clNMRec97jKg5Y64",
            "id": "PQkUqOFq5D4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-17T14:00:52Z",
                "channelId": "UC09GkBMDFS_cxKiMJYOR6AQ",
                "title": "Wie deutsche Rapper ihre Drogen-Sucht verharmlosen (Capital Bra, Gzuz, Pashanim)",
                "description": "Jaaa gut... YouTube hat nat\u00fcrlich Faxen gemacht, also genie\u00dft die Version, in der ich keine Substanzbezeichnung zensiert habe \u2013 denn auch in der cleanen Version wird das leider nicht ordentlich monetarisiert \ud83e\udd21 (Peinlo YouTube, das hier is doch ordentlicher Content?!) Wenn ihr mich und meinen Kanal supporten wollt, schaut gerne eines meiner Videos, die Werbung vorne dran haben, oder teil den Kanal \ud83d\udc9e\n\nWarum spielen Drogen eigentlich so eine gro\u00dfe Rolle im Deutschrap? In dieser Analyse schaue ich mir an, warum Stra\u00dfenrapper so gerne von ihrer Vergangenheit als Pusher erz\u00e4hlen und warum vor allem die Referenzen auf Konsum im Atzenrap problematisch sind. Nat\u00fcrlich gibt's auch wieder einen kurzen Ausflug in die Literatur, ihr kennt mich doch ;)\n\nP.S. Das 100K Abo Special (45 min K.I.Z Analyse habe ich \u00fcbrigens auf dem Schirm :) Aber daf\u00fcr m\u00fcssen die 100K erst mal voll werden hehe. Das Ganze ist nat\u00fcrlich auch mit etwas mehr Aufwand als bei den normalen Analysen verbunden. Also, bleibt geduldig, ich bin gerade am Kochen \ud83d\udc40\n\nP.P.S. Offiziell nicht mehr mit der Innenkamera meines iPhones gedreht \ud83d\ude46\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f (Au\u00dfenkamera it is now!)\n______________________________\n\nAKUTE HILFE F\u00dcR DICH\n\nSucht & Drogen Hotline: 01806 313031\nChat-Beratung: https://www.drugcom.de/beratung/chat/\nVerzeichnis der Drogenberatungsstellen Deutschland: https://www.dhs.de/service/suchthilfeverzeichnis\nTelefonseelsorge: 0800 - 111 0 111 oder 0800 - 111 0 222\nInformationen und Beratung f\u00fcr Eltern bei Suchtgef\u00e4hrdung von Kindern und Jugendlichen: https://www.elternberatung-sucht.de\n\n______________________________\n\nKAPITEL\n\n00:00 Einstieg\n01:57 Intro: Konsum im Rap\n03:26 Substanzen im Stra\u00dfenrap\n11:01 Substanzen in der Literatur\n14:02 Substanzen im Atzenrap\n26:07 Outro\n\nSOCIALS\nInstagram: https://www.instagram.com/matildajltt/?locale=en_us&hl=en\nTikTok: https://www.tiktok.com/@mechthild\n\nKONTAKT\nmatilda@thebadinfluence.de\n\nwritten and edited by Matilda Jelitto",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PQkUqOFq5D4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PQkUqOFq5D4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PQkUqOFq5D4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PQkUqOFq5D4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PQkUqOFq5D4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Matilda",
                "tags": [
                    "deutschrap",
                    "gzuz",
                    "capital bra",
                    "haftbefehl",
                    "pashanim",
                    "ski aggu",
                    "ikkimel",
                    "bhz",
                    "102boyz",
                    "ritter lean",
                    "zsa zsa",
                    "atzenrap",
                    "keta"
                ],
                "categoryId": "27",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Wie deutsche Rapper ihre Drogen-Sucht verharmlosen (Capital Bra, Gzuz, Pashanim)",
                    "description": "Jaaa gut... YouTube hat nat\u00fcrlich Faxen gemacht, also genie\u00dft die Version, in der ich keine Substanzbezeichnung zensiert habe \u2013 denn auch in der cleanen Version wird das leider nicht ordentlich monetarisiert \ud83e\udd21 (Peinlo YouTube, das hier is doch ordentlicher Content?!) Wenn ihr mich und meinen Kanal supporten wollt, schaut gerne eines meiner Videos, die Werbung vorne dran haben, oder teil den Kanal \ud83d\udc9e\n\nWarum spielen Drogen eigentlich so eine gro\u00dfe Rolle im Deutschrap? In dieser Analyse schaue ich mir an, warum Stra\u00dfenrapper so gerne von ihrer Vergangenheit als Pusher erz\u00e4hlen und warum vor allem die Referenzen auf Konsum im Atzenrap problematisch sind. Nat\u00fcrlich gibt's auch wieder einen kurzen Ausflug in die Literatur, ihr kennt mich doch ;)\n\nP.S. Das 100K Abo Special (45 min K.I.Z Analyse habe ich \u00fcbrigens auf dem Schirm :) Aber daf\u00fcr m\u00fcssen die 100K erst mal voll werden hehe. Das Ganze ist nat\u00fcrlich auch mit etwas mehr Aufwand als bei den normalen Analysen verbunden. Also, bleibt geduldig, ich bin gerade am Kochen \ud83d\udc40\n\nP.P.S. Offiziell nicht mehr mit der Innenkamera meines iPhones gedreht \ud83d\ude46\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f (Au\u00dfenkamera it is now!)\n______________________________\n\nAKUTE HILFE F\u00dcR DICH\n\nSucht & Drogen Hotline: 01806 313031\nChat-Beratung: https://www.drugcom.de/beratung/chat/\nVerzeichnis der Drogenberatungsstellen Deutschland: https://www.dhs.de/service/suchthilfeverzeichnis\nTelefonseelsorge: 0800 - 111 0 111 oder 0800 - 111 0 222\nInformationen und Beratung f\u00fcr Eltern bei Suchtgef\u00e4hrdung von Kindern und Jugendlichen: https://www.elternberatung-sucht.de\n\n______________________________\n\nKAPITEL\n\n00:00 Einstieg\n01:57 Intro: Konsum im Rap\n03:26 Substanzen im Stra\u00dfenrap\n11:01 Substanzen in der Literatur\n14:02 Substanzen im Atzenrap\n26:07 Outro\n\nSOCIALS\nInstagram: https://www.instagram.com/matildajltt/?locale=en_us&hl=en\nTikTok: https://www.tiktok.com/@mechthild\n\nKONTAKT\nmatilda@thebadinfluence.de\n\nwritten and edited by Matilda Jelitto"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "87009",
                "likeCount": "6892",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "484"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "x5-x7x7viuO8et2nRGYLW-CrGG8",
            "id": "GAjdQ5yrMbk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-17T14:00:20Z",
                "channelId": "UC5iYuXSliCgk_mtUJa25eoQ",
                "title": "SURSTR\u00d6MMING, RIESENKRABBE & CHOCO FRESH frittieren | Survival Mattin & Brian",
                "description": "SURSTR\u00d6MMING, RIESENKRABBE & CHOCO FRESH frittieren | Survival Mattin & Brian\n\nWERBUNG: YFOOD: https://bit.ly/3AYX02d\nProbiert euch mal durch und spart mit dem Code \"MATTIN-YOUTUBE\" noch 10%!\n\nWERBUNG: 5\u20ac geschenkt bei HOLY Energy:\n\u279c https://weareholy.com/Mattin\nMit dem Code \"MATTIN5\" sparen Neukunden 5\u20ac, mit dem Code \"MATTIN10\" sparen Bestandskunden 10% auf die gesamte Bestellung.\n\nHier gehts zum Teil 1: https://youtu.be/bULGvY3ck4c\nDanke an   @DasLebendesBrian69    \u2764\ufe0f\n\n\ud83c\udfa5Survival Mattin:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCyQAraT4FYcXgnUTLOj796Q\nhttps://www.instagram.com/survival.mattin.official/\nInstagram Name: survival.mattin.official\n\n\ud83d\udc55 Merchandise Shop\n\u21b3 https://www.merchme.shop/survival-mattin/\n\n\ud83c\udfb5 Outro Song:\nhttps://www.youtube.com/watch?v=bWljaL5XlxU\n\nBei den mit (*) markierten Links handelt es sich um Partnerlinks durch welche Mattin eine kleine Provision bekommt, wenn ihr auf die LINKS raufklickt und etwas bestellt. Wer ihn unterst\u00fctzen m\u00f6chte, ist dadurch herzlich eingeladen. Dadurch entstehen f\u00fcr euch nat\u00fcrlich keine zus\u00e4tzlichen Kosten.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GAjdQ5yrMbk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GAjdQ5yrMbk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GAjdQ5yrMbk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GAjdQ5yrMbk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GAjdQ5yrMbk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MATTIN",
                "tags": [
                    "survival mattin",
                    "survival mattin bunker",
                    "survival mattin selbstversuch",
                    "survival mattin shelter",
                    "survival mattin bushcraft",
                    "survival mattin stream",
                    "mattin live",
                    "mattin stream highlights"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "SURSTR\u00d6MMING, RIESENKRABBE & CHOCO FRESH frittieren | Survival Mattin & Brian",
                    "description": "SURSTR\u00d6MMING, RIESENKRABBE & CHOCO FRESH frittieren | Survival Mattin & Brian\n\nWERBUNG: YFOOD: https://bit.ly/3AYX02d\nProbiert euch mal durch und spart mit dem Code \"MATTIN-YOUTUBE\" noch 10%!\n\nWERBUNG: 5\u20ac geschenkt bei HOLY Energy:\n\u279c https://weareholy.com/Mattin\nMit dem Code \"MATTIN5\" sparen Neukunden 5\u20ac, mit dem Code \"MATTIN10\" sparen Bestandskunden 10% auf die gesamte Bestellung.\n\nHier gehts zum Teil 1: https://youtu.be/bULGvY3ck4c\nDanke an   @DasLebendesBrian69    \u2764\ufe0f\n\n\ud83c\udfa5Survival Mattin:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCyQAraT4FYcXgnUTLOj796Q\nhttps://www.instagram.com/survival.mattin.official/\nInstagram Name: survival.mattin.official\n\n\ud83d\udc55 Merchandise Shop\n\u21b3 https://www.merchme.shop/survival-mattin/\n\n\ud83c\udfb5 Outro Song:\nhttps://www.youtube.com/watch?v=bWljaL5XlxU\n\nBei den mit (*) markierten Links handelt es sich um Partnerlinks durch welche Mattin eine kleine Provision bekommt, wenn ihr auf die LINKS raufklickt und etwas bestellt. Wer ihn unterst\u00fctzen m\u00f6chte, ist dadurch herzlich eingeladen. Dadurch entstehen f\u00fcr euch nat\u00fcrlich keine zus\u00e4tzlichen Kosten."
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "155261",
                "likeCount": "9974",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "627"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "bgbCn3ugblAcz55ohfSInLlppHA",
            "id": "1m8edChb4GM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-17T18:03:40Z",
                "channelId": "UCAWasvnUzSnIfNkAHIifNFg",
                "title": "Von Juventus Turin zur Nationalelf! \ud83d\ude33 - Traumberuf: Fu\u00dfballprofi",
                "description": "In der neuen Folge Traumberuf: Fu\u00dfballprofi ist Omed bei Tarik Muharemovi\u0107 von Sassuolo Calcio zu Besuch. Der bosnische Nationalspieler gibt spannende Einblicke in seine Zeit bei Juventus Turin, wo er gemeinsam mit Kenan Yildiz und Dean Huijsen spielte. Au\u00dferdem pr\u00e4sentiert er seine Trikotsammlung, sein Gaming-Setup und erz\u00e4hlt von einer denkw\u00fcrdigen Klatsche in der Nationsleague - ausgerechnet gegen Deutschland. Viel Spa\u00df mit dem Video und vergesst nicht, den Kanal zu abonnieren! \u2764\ufe0f\n--\nDanke an Tarik:\nhttps://www.instagram.com/tarik.muharemovic\n--\nDanke an Omed:\nhttps://www.youtube.com/@omedsueloo\nhttps://www.instagram.com/omedsuelo\n--\nDanke an Sassuolo Calcio:\nhttps://www.youtube.com/@sassuolocalcio\nhttps://www.instagram.com/sassuolocalcio\n--\nSchaut bei uns auf Instagram vorbei:\nhttps://www.instagram.com/einfachfussball\n--\nAnfragen: info.einfachfussball@gmail.com\n--\nWir geh\u00f6ren auch zu # funk. Schaut da mal rein:\nYouTube: https://www.youtube.com/funkofficial\nInstagram: https://www.instagram.com/funk\nTikTok: https://www.tiktok.com/@funk \nWebsite: https://go.funk.net\nWir haben ein Herz f\u00fcr Kritiker, aber nicht f\u00fcr Hater: \nhttps://go.funk.net/netiquette\nhttps://go.funk.net/impressum",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1m8edChb4GM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1m8edChb4GM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1m8edChb4GM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1m8edChb4GM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1m8edChb4GM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "EINFACH FUSSBALL.",
                "tags": [
                    "Fu\u00dfball",
                    "Football",
                    "Soccer",
                    "Bundesliga",
                    "2. Bundesliga",
                    "3. Liga",
                    "Around The World",
                    "Tutorial",
                    "Skills",
                    "Einfach Fussball",
                    "Champions League",
                    "Bayern M\u00fcnchen",
                    "DFB",
                    "Nationalmannschaft",
                    "omed",
                    "omedsuelo",
                    "tarik muhraremovic",
                    "juventus turin",
                    "kenan yildiz",
                    "Dean Huijsen",
                    "real madrid",
                    "sassuolo calcio",
                    "eligella",
                    "sidney",
                    "niklas wilson sommer"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Von Juventus Turin zur Nationalelf! \ud83d\ude33 - Traumberuf: Fu\u00dfballprofi",
                    "description": "In der neuen Folge Traumberuf: Fu\u00dfballprofi ist Omed bei Tarik Muharemovi\u0107 von Sassuolo Calcio zu Besuch. Der bosnische Nationalspieler gibt spannende Einblicke in seine Zeit bei Juventus Turin, wo er gemeinsam mit Kenan Yildiz und Dean Huijsen spielte. Au\u00dferdem pr\u00e4sentiert er seine Trikotsammlung, sein Gaming-Setup und erz\u00e4hlt von einer denkw\u00fcrdigen Klatsche in der Nationsleague - ausgerechnet gegen Deutschland. Viel Spa\u00df mit dem Video und vergesst nicht, den Kanal zu abonnieren! \u2764\ufe0f\n--\nDanke an Tarik:\nhttps://www.instagram.com/tarik.muharemovic\n--\nDanke an Omed:\nhttps://www.youtube.com/@omedsueloo\nhttps://www.instagram.com/omedsuelo\n--\nDanke an Sassuolo Calcio:\nhttps://www.youtube.com/@sassuolocalcio\nhttps://www.instagram.com/sassuolocalcio\n--\nSchaut bei uns auf Instagram vorbei:\nhttps://www.instagram.com/einfachfussball\n--\nAnfragen: info.einfachfussball@gmail.com\n--\nWir geh\u00f6ren auch zu # funk. Schaut da mal rein:\nYouTube: https://www.youtube.com/funkofficial\nInstagram: https://www.instagram.com/funk\nTikTok: https://www.tiktok.com/@funk \nWebsite: https://go.funk.net\nWir haben ein Herz f\u00fcr Kritiker, aber nicht f\u00fcr Hater: \nhttps://go.funk.net/netiquette\nhttps://go.funk.net/impressum"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "54345",
                "likeCount": "2343",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "65"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "i-X_48pI_FQVzbMz-8o66GOR0Wk",
            "id": "fQw0d8e2_uE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-18T00:33:13Z",
                "channelId": "UCzjncYsUc4PZpVaCJpnVysg",
                "title": "I Grew EVERY MUTATION On SUGAR APPLE In Roblox Grow A Garden...",
                "description": "In this video, we get EVERY MUTATION on the NEW Sugar Apple Fruit in Roblox Grow A Garden...\n\ud83e\udd20Get The Bandites Plushie: https://bandites.hellojuniper.com/\n\u2b50Use Star Code \"Bandites\" when buying ROBUX or premium! Thank you for supporting me by using my Starcode!\n\ud83d\udc55IRL Merch: https://teespring.com/stores/bandites\n\ud83d\udd79\ufe0fRoblox Merch: https://www.roblox.com/groups/2630091/Bandites#!/store\n\u2764\ufe0fBecome a Channel Member:  https://www.youtube.com/channel/UCzjncYsUc4PZpVaCJpnVysg/join\n\ud83e\udd33Tiktok: https://www.tiktok.com/@banditesyt?is_from_webapp=1&sender_device=pc\n\ud83c\udfaeDiscord Server: https://discord.gg/bandites\n\ud83d\udcddDiscord Ban Appeal: https://forms.gle/L69Zz8xr7K1npJ7AA\n\u2716\ufe0fFollow me on X (Twitter): https://twitter.com/BanditesYT\n\ud83d\udcf8Follow me on Instagram: https://www.instagram.com/bandites_yt/\n\ud83d\udcf2Follow me on Roblox: https://www.roblox.com/users/64516/profile\n\ud83d\udcf9Follow me on Twitch: https://www.twitch.tv/banditeslive\n\ud83c\udfb5Follow me on Soundcloud: https://soundcloud.com/user-bandites\n\ud83d\udc65Join my Roblox group:  https://www.roblox.com/groups/2630091/Bandites#!/about\n\ud83d\udce7Email: banditesmanagement@gmail.com\n\nSponsors:\n\ud83d\udcb0Ridge Wallet: https://www.ridge.com/BANDITES (Save 10% using the link or code BANDITES)\n\ud83d\udcb0GamerSupps: http://gamersupps.gg/?afmc=Bandites (Save 10% using the link or code Bandites)\n\nPC Specs:\nCase: Lian Li Lancool II - Black [RGB]\nMotherboard: MSI Z390-A Pro\nGPU: RTX 2080 Super\nCPU: i9 9900k\nRam: 64 Gigs DDR4\nPower Supply: 700 Watts\nMonitors: Samsung Odyssey G51C 32\" 2560 x 1440 Wide & Pixio PX329 32 inch 165Hz WQHD 2560 x 1440 Wide\nMicrophone: Shure SM7B\nHeadset: HyperX Cloud Alpha (Wireless)\nKeyboard: Wooting 80HE\nMouse: Logitech G Pro Wireless\nCamera: Elgato Facecam\n\nSoftware:\nRecording Software: Streamlabs OBS\nAudio Workstation: Go XLR\nEditing Software: Vegas Pro 22\n\nProduction Music by www.epidemicsound.com\nOther Music by PM Music: www.pmmusic.pro\n\n#roblox #bandites #robloxrivals",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fQw0d8e2_uE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fQw0d8e2_uE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fQw0d8e2_uE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fQw0d8e2_uE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fQw0d8e2_uE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Bandites",
                "tags": [
                    "roblox",
                    "bandites",
                    "grow a garden",
                    "roblox grow a garden",
                    "grow a garden dragon pepper",
                    "grow a garden mutation",
                    "grow a garden mutation guide",
                    "grow a garden mutation spray",
                    "grow a garden mutations multiplier",
                    "grow a garden mutation price",
                    "grow a garden mutation disco",
                    "grow a garden codes",
                    "grow a garden giveaway",
                    "grow a garden cooked owl",
                    "grow a garden every mutation",
                    "grow a garden sugar apple",
                    "grow a garden sugar apple seed",
                    "grow a garden sugar apple method"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "I Grew EVERY MUTATION On SUGAR APPLE In Roblox Grow A Garden...",
                    "description": "In this video, we get EVERY MUTATION on the NEW Sugar Apple Fruit in Roblox Grow A Garden...\n\ud83e\udd20Get The Bandites Plushie: https://bandites.hellojuniper.com/\n\u2b50Use Star Code \"Bandites\" when buying ROBUX or premium! Thank you for supporting me by using my Starcode!\n\ud83d\udc55IRL Merch: https://teespring.com/stores/bandites\n\ud83d\udd79\ufe0fRoblox Merch: https://www.roblox.com/groups/2630091/Bandites#!/store\n\u2764\ufe0fBecome a Channel Member:  https://www.youtube.com/channel/UCzjncYsUc4PZpVaCJpnVysg/join\n\ud83e\udd33Tiktok: https://www.tiktok.com/@banditesyt?is_from_webapp=1&sender_device=pc\n\ud83c\udfaeDiscord Server: https://discord.gg/bandites\n\ud83d\udcddDiscord Ban Appeal: https://forms.gle/L69Zz8xr7K1npJ7AA\n\u2716\ufe0fFollow me on X (Twitter): https://twitter.com/BanditesYT\n\ud83d\udcf8Follow me on Instagram: https://www.instagram.com/bandites_yt/\n\ud83d\udcf2Follow me on Roblox: https://www.roblox.com/users/64516/profile\n\ud83d\udcf9Follow me on Twitch: https://www.twitch.tv/banditeslive\n\ud83c\udfb5Follow me on Soundcloud: https://soundcloud.com/user-bandites\n\ud83d\udc65Join my Roblox group:  https://www.roblox.com/groups/2630091/Bandites#!/about\n\ud83d\udce7Email: banditesmanagement@gmail.com\n\nSponsors:\n\ud83d\udcb0Ridge Wallet: https://www.ridge.com/BANDITES (Save 10% using the link or code BANDITES)\n\ud83d\udcb0GamerSupps: http://gamersupps.gg/?afmc=Bandites (Save 10% using the link or code Bandites)\n\nPC Specs:\nCase: Lian Li Lancool II - Black [RGB]\nMotherboard: MSI Z390-A Pro\nGPU: RTX 2080 Super\nCPU: i9 9900k\nRam: 64 Gigs DDR4\nPower Supply: 700 Watts\nMonitors: Samsung Odyssey G51C 32\" 2560 x 1440 Wide & Pixio PX329 32 inch 165Hz WQHD 2560 x 1440 Wide\nMicrophone: Shure SM7B\nHeadset: HyperX Cloud Alpha (Wireless)\nKeyboard: Wooting 80HE\nMouse: Logitech G Pro Wireless\nCamera: Elgato Facecam\n\nSoftware:\nRecording Software: Streamlabs OBS\nAudio Workstation: Go XLR\nEditing Software: Vegas Pro 22\n\nProduction Music by www.epidemicsound.com\nOther Music by PM Music: www.pmmusic.pro\n\n#roblox #bandites #robloxrivals"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1013053",
                "likeCount": "14480",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1926"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "11ZPPqHmcYiF90pmYsHVTqxn8W8",
            "id": "WRdi5f69tOU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-17T11:17:29Z",
                "channelId": "UCaR5mgH9aZkswPQtjZ4DktA",
                "title": "DIE 5.000.000\u20ac PAULBERGER VILLA! \ud83d\ude0d (Haus Tour)",
                "description": "Checke PAULBERGER und die Sponsoren der Villa hier aus:\n\ud83c\udf4b PAULBERGER Limo: https://paulberger.club/\n\ud83d\udda5 PCS365 Gaming-PCs: https://pcs365.de/pcsafe-gaming-pcs/\n\ud83c\udfae LOGITECH G Zubeh\u00f6r: https://www.logitechg.com/de-de\n\ud83d\udd27 PALIT Grafikkarten: https://eu.palit.com/\nWerbung\n\n\u25baMein Shop*: https://icrimax.shop/\n\u25baPaulberger Sch\u00fclerkalender*: https://amzn.to/4hmscrx\n\u25baFolge Paulberger Limo*: https://www.instagram.com/paulberger.club/\n\u25baMinecraft Server IP*: https://www.blockbande.net/\n\u25baMein Buch kaufen*: https://riva-store.de/icrimax/\n\n\u25baNICHTS MEHR VERPASSEN !\n\u2714 Instagram: http://bit.ly/1zZEVYZ\n\u2714 Twitter: https://twitter.com/iCrimax\n\n\u25baDu willst mich unterst\u00fctzen ? \u2665\n\u278a Like das Video \n\u278b Teile das Video\n\u278c Abonniere meinen Kanal\n\n\u2714\ufe0f Dieses Video ist Kinder freundlich / Familien freundlich! \n\n*F\u00fcr die Einbindung von diesem Link werde ich im Rahmen einer Partnerschaft verg\u00fctet. Dieses Product Placement/diese Werbung hat allerdings keinen Einfluss auf meine positive Meinung gegen\u00fcber den Produkten!\n\n#CreatorCodeIcrimaxog",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WRdi5f69tOU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WRdi5f69tOU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WRdi5f69tOU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WRdi5f69tOU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WRdi5f69tOU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "iCrimax",
                "tags": [
                    "fortnite",
                    "fortnite battle royale",
                    "fortnite update",
                    "fortnite new",
                    "fortnite legendary",
                    "fortnite win",
                    "victory royale",
                    "icrimax",
                    "fortnite icrimax",
                    "fortnite gaming",
                    "gta 5 rp",
                    "roleplay",
                    "gta 5 roleplay",
                    "minecraft",
                    "minecraft icrimax"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "DIE 5.000.000\u20ac PAULBERGER VILLA! \ud83d\ude0d (Haus Tour)",
                    "description": "Checke PAULBERGER und die Sponsoren der Villa hier aus:\n\ud83c\udf4b PAULBERGER Limo: https://paulberger.club/\n\ud83d\udda5 PCS365 Gaming-PCs: https://pcs365.de/pcsafe-gaming-pcs/\n\ud83c\udfae LOGITECH G Zubeh\u00f6r: https://www.logitechg.com/de-de\n\ud83d\udd27 PALIT Grafikkarten: https://eu.palit.com/\nWerbung\n\n\u25baMein Shop*: https://icrimax.shop/\n\u25baPaulberger Sch\u00fclerkalender*: https://amzn.to/4hmscrx\n\u25baFolge Paulberger Limo*: https://www.instagram.com/paulberger.club/\n\u25baMinecraft Server IP*: https://www.blockbande.net/\n\u25baMein Buch kaufen*: https://riva-store.de/icrimax/\n\n\u25baNICHTS MEHR VERPASSEN !\n\u2714 Instagram: http://bit.ly/1zZEVYZ\n\u2714 Twitter: https://twitter.com/iCrimax\n\n\u25baDu willst mich unterst\u00fctzen ? \u2665\n\u278a Like das Video \n\u278b Teile das Video\n\u278c Abonniere meinen Kanal\n\n\u2714\ufe0f Dieses Video ist Kinder freundlich / Familien freundlich! \n\n*F\u00fcr die Einbindung von diesem Link werde ich im Rahmen einer Partnerschaft verg\u00fctet. Dieses Product Placement/diese Werbung hat allerdings keinen Einfluss auf meine positive Meinung gegen\u00fcber den Produkten!\n\n#CreatorCodeIcrimaxog"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "386137",
                "likeCount": "16379",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1357"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Da32Mj3DUelqceQqkADbz7aEKv4",
            "id": "sFsoWM7wMQM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-18T05:41:18Z",
                "channelId": "UCK7tptUDHh-RYDsdxO1-5QQ",
                "title": "Iran Has More Missiles Than Israel Has Interceptors. Now What? | WSJ",
                "description": "Iran has more offensive missiles than Israel has interceptors, according to a U.S. official and an analyst familiar with the numbers. The Arrow 3, used to counter long-range ballistic missiles, has been critical in countering attacks from Iran and Yemen in Israel\u2019s airspace and is now in short supply. \n\nWSJ\u2019s Shelby Holliday reports on how the calculus around offensive and defensive missiles is shaping the conflict between Iran and Israel.\n\nChapters:\n0:00 The situation in Israel\n0:44 Israel\u2019s layered defense\n2:02 Capacity issues\n3:23 U.S. draining munitions\n4:16 What\u2019s next?\n\nNews Explainers\nSome days the high-speed news cycle can bring more questions than answers. WSJ\u2019s news explainers break down the day's biggest stories into bite-size pieces to help you make sense of the news.\n\n#Israel #Iran #WSJ",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sFsoWM7wMQM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sFsoWM7wMQM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sFsoWM7wMQM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sFsoWM7wMQM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sFsoWM7wMQM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "The Wall Street Journal",
                "tags": [
                    "israel",
                    "israel news",
                    "iran",
                    "iran news",
                    "israel iran war",
                    "israel iran",
                    "israel iran news",
                    "tel aviv",
                    "missiles",
                    "ballistic missile",
                    "israel defence system",
                    "israel missile defense system",
                    "iron dome",
                    "arrow 3",
                    "arrow 3 missile defense system",
                    "arrow 2",
                    "david's sling",
                    "iran missile attack",
                    "drone attacks",
                    "israel latest",
                    "israel intercepting missiles",
                    "interceptors",
                    "israel us news",
                    "us aid to israel",
                    "israel defense forces",
                    "yemen",
                    "israel war",
                    "middle east",
                    "middle east war",
                    "gaza",
                    "us aid",
                    "iai",
                    "wonews"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Iran Has More Missiles Than Israel Has Interceptors. Now What? | WSJ",
                    "description": "Iran has more offensive missiles than Israel has interceptors, according to a U.S. official and an analyst familiar with the numbers. The Arrow 3, used to counter long-range ballistic missiles, has been critical in countering attacks from Iran and Yemen in Israel\u2019s airspace and is now in short supply. \n\nWSJ\u2019s Shelby Holliday reports on how the calculus around offensive and defensive missiles is shaping the conflict between Iran and Israel.\n\nChapters:\n0:00 The situation in Israel\n0:44 Israel\u2019s layered defense\n2:02 Capacity issues\n3:23 U.S. draining munitions\n4:16 What\u2019s next?\n\nNews Explainers\nSome days the high-speed news cycle can bring more questions than answers. WSJ\u2019s news explainers break down the day's biggest stories into bite-size pieces to help you make sense of the news.\n\n#Israel #Iran #WSJ"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1391114",
                "likeCount": "14711",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4108"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "UjLpbeAqDY3NI7Sa65UOExoz4-M",
            "id": "BVlIZ47stJ4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-17T15:34:40Z",
                "channelId": "UCCjkK_Qk9BUytDlAzz0iCZw",
                "title": "Iraner fliehen aus Teheran | AFP",
                "description": "Bilder aus aus Teheran zeigen Staus auf dem Weg aus der iranischen Hauptstadt. Menschen wollen seit Tagen die Millionenmetropole verlassen. US-Pr\u00e4sident Donald Trump hat die Bewohner Teherans zur Flucht aufgerufen.\n\nSie m\u00f6chten mehr \u00fcber die Angebote von AFP erfahren oder ein Video lizenzieren, das Sie auf unserem Kanal gesehen haben? Hier entlang, bitte \ud83d\udc49 http://u.afp.com/wvho \nN.B.: Die Angebote und Inhalte von AFP sind nur f\u00fcr den professionellen Gebrauch bestimmt.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BVlIZ47stJ4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BVlIZ47stJ4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BVlIZ47stJ4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BVlIZ47stJ4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BVlIZ47stJ4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "AFP Deutschland",
                "tags": [
                    "BERICHT",
                    "VERTONT",
                    "ISRAEL",
                    "IRAN",
                    "TEHERAN",
                    "ANGRIFFE",
                    "STREITKR\u00c4FTE",
                    "FLUCHT",
                    "AFP",
                    "NEWS",
                    "ACTU",
                    "INFO"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Iraner fliehen aus Teheran | AFP",
                    "description": "Bilder aus aus Teheran zeigen Staus auf dem Weg aus der iranischen Hauptstadt. Menschen wollen seit Tagen die Millionenmetropole verlassen. US-Pr\u00e4sident Donald Trump hat die Bewohner Teherans zur Flucht aufgerufen.\n\nSie m\u00f6chten mehr \u00fcber die Angebote von AFP erfahren oder ein Video lizenzieren, das Sie auf unserem Kanal gesehen haben? Hier entlang, bitte \ud83d\udc49 http://u.afp.com/wvho \nN.B.: Die Angebote und Inhalte von AFP sind nur f\u00fcr den professionellen Gebrauch bestimmt."
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "384226",
                "likeCount": "1304",
                "favoriteCount": "0"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "7bZb7MQkp-FqJAJgOS2IWUoX5ME",
            "id": "Z1BKvsb2SQc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-16T15:01:01Z",
                "channelId": "UC53bIpnef1pwAx69ERmmOLA",
                "title": "Die Tasche der Taschen! Herm\u00e8s Kelly Bag entfacht Sturm der Begeisterung | Bares f\u00fcr Rares",
                "description": "Abonniere diesen tollen Kanal und streame jetzt Bares f\u00fcr Rares in der ZDF-App oder unter: https://kurz.zdf.de/dMW/  \n\nDiese Tasche ist eine echte Sensation und l\u00f6st begeisterte Rufe im H\u00e4ndlerraum aus!  \n\nSie ist die Tasche der Taschen: Die rote Kelly Bag des Luxusherstellers Herm\u00e8s. Das Objekt der Begierde stand 30 Jahre im Schrank der Verk\u00e4uferin und soll nun an einen neuen Besitzer gehen. 1985 wurde dieses Modell komplett handgefertigt, die einzelnen Beschl\u00e4ge an das polierte Boxcalf-Leder angebracht. Die Tasche zeichnet sich durch ihre schimmernde, weiche Oberfl\u00e4che aus und liegt hier im Modell Retourne auf dem Expertentisch. Auch wenn die Begeisterung \u00fcber die Tasche gro\u00df ist: Expertin Bianca muss den Zustand als sehr schlecht bewerten. Das Leder ist trocken und br\u00fcchig, durch Sonneneinstrahlung verf\u00e4rbt. Statt des angegebenen Wunschpreises von 5.000 Euro stellt sie 2.000 bis 3.000 Euro f\u00fcr das St\u00fcck in Aussicht. \nIm H\u00e4ndlerraum bricht beim Anblick der Kelly Bag gro\u00dfe Begeisterung aus \u2013 \u201edass wir sowas hier sehen, ist was Besonderes!\u201c, schw\u00e4rmt H\u00e4ndler Wolfgang. Und nat\u00fcrlich wollen alle sie haben \u2026 \n \n \nBares f\u00fcr Rares vom 16.06.2025: https://kurz.zdf.de/QCtl5/\n\n00:00 Kostbares Geschenk \n00:44 Herm\u00e8s, Baby!  \n05:39 Geringer Wert durch Risse? \n06:26 \u201eIch flippe aus!\u201c \n07:24 Alle wollen sie haben! \n\n#Baresf\u00fcrRares auf Facebook: http://facebook.com/baresfuerrares \n#Baresf\u00fcrRares\u200b auf Instagram: http://instagram.com/baresfuerrares \n#Baresf\u00fcrRares auf TikTok: https://www.tiktok.com/@baresfuerrareszdf  \n\n\n#baresf\u00fcrrares #kellybag #herm\u00e8s",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z1BKvsb2SQc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z1BKvsb2SQc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z1BKvsb2SQc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z1BKvsb2SQc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z1BKvsb2SQc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Bares f\u00fcr Rares",
                "tags": [
                    "bares f\u00fcr rares",
                    "bares f\u00fcr rares neuste folge",
                    "bares f\u00fcr rares neue folge",
                    "Bares f\u00fcr Rares 2025",
                    "Horst Lichter",
                    "Bares f\u00fcr Rares Horst Lichter",
                    "Bares f\u00fcr Rares Lisa",
                    "Bares f\u00fcr Rares Bianca",
                    "Hermes",
                    "Ermes",
                    "Herm\u00e9s",
                    "Herm\u00e8s",
                    "Kelli B\u00e4g",
                    "Kelly Bag",
                    "Kellie Bag",
                    "Kelli Bag",
                    "Kellie B\u00e4g",
                    "Grace Kelly",
                    "Grace Kellie",
                    "Grace Kelli",
                    "Boxkalfleder",
                    "Boxcalvleder",
                    "Boxkalvleder",
                    "Retourne",
                    "Retourn"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Die Tasche der Taschen! Herm\u00e8s Kelly Bag entfacht Sturm der Begeisterung | Bares f\u00fcr Rares",
                    "description": "Abonniere diesen tollen Kanal und streame jetzt Bares f\u00fcr Rares in der ZDF-App oder unter: https://kurz.zdf.de/dMW/  \n\nDiese Tasche ist eine echte Sensation und l\u00f6st begeisterte Rufe im H\u00e4ndlerraum aus!  \n\nSie ist die Tasche der Taschen: Die rote Kelly Bag des Luxusherstellers Herm\u00e8s. Das Objekt der Begierde stand 30 Jahre im Schrank der Verk\u00e4uferin und soll nun an einen neuen Besitzer gehen. 1985 wurde dieses Modell komplett handgefertigt, die einzelnen Beschl\u00e4ge an das polierte Boxcalf-Leder angebracht. Die Tasche zeichnet sich durch ihre schimmernde, weiche Oberfl\u00e4che aus und liegt hier im Modell Retourne auf dem Expertentisch. Auch wenn die Begeisterung \u00fcber die Tasche gro\u00df ist: Expertin Bianca muss den Zustand als sehr schlecht bewerten. Das Leder ist trocken und br\u00fcchig, durch Sonneneinstrahlung verf\u00e4rbt. Statt des angegebenen Wunschpreises von 5.000 Euro stellt sie 2.000 bis 3.000 Euro f\u00fcr das St\u00fcck in Aussicht. \nIm H\u00e4ndlerraum bricht beim Anblick der Kelly Bag gro\u00dfe Begeisterung aus \u2013 \u201edass wir sowas hier sehen, ist was Besonderes!\u201c, schw\u00e4rmt H\u00e4ndler Wolfgang. Und nat\u00fcrlich wollen alle sie haben \u2026 \n \n \nBares f\u00fcr Rares vom 16.06.2025: https://kurz.zdf.de/QCtl5/\n\n00:00 Kostbares Geschenk \n00:44 Herm\u00e8s, Baby!  \n05:39 Geringer Wert durch Risse? \n06:26 \u201eIch flippe aus!\u201c \n07:24 Alle wollen sie haben! \n\n#Baresf\u00fcrRares auf Facebook: http://facebook.com/baresfuerrares \n#Baresf\u00fcrRares\u200b auf Instagram: http://instagram.com/baresfuerrares \n#Baresf\u00fcrRares auf TikTok: https://www.tiktok.com/@baresfuerrareszdf  \n\n\n#baresf\u00fcrrares #kellybag #herm\u00e8s"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "662178",
                "likeCount": "4533",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "581"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "wqS4uOu8SFEydyTTfzPSc1tBmQU",
            "id": "yR74p_WcvEw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-17T19:50:00Z",
                "channelId": "UCBlOtMAWn6nQpChhRo14CYA",
                "title": "Lamborghini oder Bus? Kinder entscheiden f\u00fcr Apache 207 und Klaas | Experte f\u00fcr Alles",
                "description": "Ganze Folgen auf JOYN: https://url.joyn.de/expertefueralles/description\n\nJeder Tag beginnt damit, Eintscheidungen treffen zu m\u00fcssen. Geht man jetzt wirklich schon wieder (obwohl man gestern schon war?!) zur Arbeit oder meldet man sich krank? M\u00fcsli oder Schinkenbrot zum Fr\u00fchst\u00fcck? Duschen oder stinken? Diese st\u00e4ndige Entscheidungsnot f\u00fchrt in manchen F\u00e4llen dazu, sich gar nicht mehr entscheiden zu wollen. Klaas und Apache setzen sich deshalb einem Test aus, der ganz vielleicht wieder zu ein bisschen Leichtigkeit in die Entscheidungsfindung f\u00fchrt...\n\n#expertef\u00fcralles\n\nFACEBOOK: https://www.facebook.com/expertefueralles\nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/expertefueralles/\nTWITTER/X: https://x.com/expertefueralle\nTIKTOK: https://www.tiktok.com/@expertefueralles\n\n\n***************************************\nKlaas ist bisher f\u00fcr vieles aufgefallen, Expertise war allerdings kaum dabei. Diese Show nimmt es sich zum Ziel, genau das zu \u00e4ndern: irgendwann, am Ende, vielleicht in 100 Jahren, wird Klaas \u201eExperte f\u00fcr Alles\u201d sein. Und diese Sendung ist der Anfang!\n\nDienstags, 21:25 Uhr auf ProSieben und JOYN\n\nEmpfohlen ab 12 Jahren\n\nImpressum:   \nhttp://www.prosieben.de/service/impressum",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yR74p_WcvEw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yR74p_WcvEw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yR74p_WcvEw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yR74p_WcvEw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yR74p_WcvEw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Experte f\u00fcr Alles",
                "tags": [
                    "Lamborghini oder Bus? Kinder entscheiden f\u00fcr Apache 207 und Klaas",
                    "apache",
                    "apache 207",
                    "apache klaas",
                    "apache experte f\u00fcr alles",
                    "rapper",
                    "lamborghini",
                    "bus",
                    "apache spielplatz",
                    "apache im bus",
                    "spielplatz",
                    "kinder",
                    "kinder entscheiden",
                    "experte f\u00fcr alles",
                    "efa",
                    "klaas show",
                    "neue klaas show",
                    "Highlights",
                    "Joko Winterscheidt",
                    "Klaas",
                    "Klaas Heufer-Umlauf",
                    "Late Night Berlin",
                    "Circus Halligalli",
                    "Wow",
                    "funny",
                    "fun",
                    "hilarious",
                    "witzig",
                    "Joko & Klaas",
                    "Joko Klaas",
                    "Comedy",
                    "Unterhaltung",
                    "Deutschland",
                    "klaas",
                    "2025",
                    "test",
                    "experiment"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Lamborghini oder Bus? Kinder entscheiden f\u00fcr Apache 207 und Klaas | Experte f\u00fcr Alles",
                    "description": "Ganze Folgen auf JOYN: https://url.joyn.de/expertefueralles/description\n\nJeder Tag beginnt damit, Eintscheidungen treffen zu m\u00fcssen. Geht man jetzt wirklich schon wieder (obwohl man gestern schon war?!) zur Arbeit oder meldet man sich krank? M\u00fcsli oder Schinkenbrot zum Fr\u00fchst\u00fcck? Duschen oder stinken? Diese st\u00e4ndige Entscheidungsnot f\u00fchrt in manchen F\u00e4llen dazu, sich gar nicht mehr entscheiden zu wollen. Klaas und Apache setzen sich deshalb einem Test aus, der ganz vielleicht wieder zu ein bisschen Leichtigkeit in die Entscheidungsfindung f\u00fchrt...\n\n#expertef\u00fcralles\n\nFACEBOOK: https://www.facebook.com/expertefueralles\nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/expertefueralles/\nTWITTER/X: https://x.com/expertefueralle\nTIKTOK: https://www.tiktok.com/@expertefueralles\n\n\n***************************************\nKlaas ist bisher f\u00fcr vieles aufgefallen, Expertise war allerdings kaum dabei. Diese Show nimmt es sich zum Ziel, genau das zu \u00e4ndern: irgendwann, am Ende, vielleicht in 100 Jahren, wird Klaas \u201eExperte f\u00fcr Alles\u201d sein. Und diese Sendung ist der Anfang!\n\nDienstags, 21:25 Uhr auf ProSieben und JOYN\n\nEmpfohlen ab 12 Jahren\n\nImpressum:   \nhttp://www.prosieben.de/service/impressum"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "222217",
                "likeCount": "6250",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "210"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "O87g2dSql7mWMl-tVvr5Rz0xf40",
            "id": "LCSCkr4AfGw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-18T03:37:12Z",
                "channelId": "UClBFnQJMlinWDCvfSXj60CA",
                "title": "CF Monterrey - Inter | FIFA Club World Cup 2025 | DAZN Highlights",
                "description": "F\u00fcr Champions-League-Finalist Inter beginnt der FIFA Club World Cup gegen CF Monterrey aus Mexiko.\n\nSpielverlauf: \n1:0 S. Ramos (25.)\n1:1 L. Martinez (42.) \n\nDie Highlights aus der K\u00f6nigsklasse siehst du hier: https://www.youtube.com/@DAZNUEFAChampionsLeague #ucl \n\nDie besten Highlights aus dem internationalen Fu\u00dfball siehst du hier: https://www.youtube.com/@DAZNFussball #laliga #seriea #ligue1 #dfbpokal \n\n+++ \u00dcber diesen Link registrieren und DAZN kostenlos nutzen: bit.ly/DAZNforFree +++\n\n\u25baHier geht's zu DAZN: http://bit.ly/DAZNerleben\n\u25baDas Programm von DAZN: https://www.dazn.com/de-DE/schedule\n\u25baDAZN auch auf Facebook: https://bit.ly/2lUGipo\n\n+++ Die besten Highlights aus allen Wettbewerben auf YouTube +++\n\u25baDAZN UEFA Champions League auf YouTube abonnieren: https://bit.ly/DAZNUEFAChampionsLeague\n\u25baDAZN Darts auf YouTube abonnieren: https://bit.ly/DARTZN\n\u25baDAZN Fightclub auf YouTube abonnieren: https://bit.ly/DAZNFightclub\n\nDAZN ist die Heimat des Fu\u00dfballs. Nur auf DAZN sehen Fans die besten Wettbewerbe an einem Ort: Die UEFA Champions League, die FIFA Klub-WM 2025\u2122, die Bundesliga ab 2025/26 erstmalig inkl. der legend\u00e4ren Konferenz sowie die besten internationalen Ligen mit LALIGA, Serie A und Ligue 1. Dar\u00fcber hinaus bietet nur DAZN f\u00fcr alle Fans auch neben dem Fu\u00dfball das breiteste und beste Angebot an Spitzensport, u.a. den besten US-Sport mit der NFL und NBA, Handball mit der EHF Champions League und EHF European League, Darts mit der PDC, die DP World Tour und die LIV Golf Tour im Golf oder Kampfsport mit der UFC, PFL und den gr\u00f6\u00dften Boxk\u00e4mpfen \u2013 alles an einem Ort, nur auf DAZN.\n \nERLEBE DEINEN SPORT LIVE UND AUF ABRUF. AUF ALLEN GER\u00c4TEN.\n \n+++ \u00dcber DAZN +++\n \nDAZN ist ein Livesport-Streamingdienst, der es Fans erlaubt, Sport so zu erleben, wie sie es m\u00f6chten. Egal ob live zu Hause, unterwegs, zeitversetzt oder im R\u00fcckblick, DAZN bietet \u00fcber 8.000 Sport\u00fcbertragungen pro Jahr und beinhaltet damit das umfangreichste Sportangebot, das es jemals bei einem einzelnen Anbieter gegeben hat.\n \nImpressum:\nhttps://help.dazn.com/hc/de-de/articles/16422027760029-Impressum",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LCSCkr4AfGw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LCSCkr4AfGw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LCSCkr4AfGw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LCSCkr4AfGw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LCSCkr4AfGw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "DAZN Fu\u00dfball",
                "tags": [
                    "DAZN",
                    "DAZN Fu\u00dfball",
                    "DAZN Highlights",
                    "DAZN Fu\u00dfball Highlights",
                    "Fu\u00dfball Highlights",
                    "Sergio Ramos",
                    "Ramos",
                    "Monterrey",
                    "CF Monterrey",
                    "CFM",
                    "Inter",
                    "Inter Mailand",
                    "INT",
                    "Monterrey vs Inter",
                    "Monterrey - Inter",
                    "CF Monterrey - Inter Mailand",
                    "Monterrey Inter 1 1",
                    "Monterrey vs Inter 1-1",
                    "Monterrey - Inter 1:1",
                    "Club World Cup",
                    "Club World Cup Highlights",
                    "Club World Cup DAZN",
                    "DAZN Club World Cup",
                    "Highlights Club World Cup",
                    "DAZN Highlights Club World Cup",
                    "Club World Cup Highlights DAZN"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "CF Monterrey - Inter | FIFA Club World Cup 2025 | DAZN Highlights",
                    "description": "F\u00fcr Champions-League-Finalist Inter beginnt der FIFA Club World Cup gegen CF Monterrey aus Mexiko.\n\nSpielverlauf: \n1:0 S. Ramos (25.)\n1:1 L. Martinez (42.) \n\nDie Highlights aus der K\u00f6nigsklasse siehst du hier: https://www.youtube.com/@DAZNUEFAChampionsLeague #ucl \n\nDie besten Highlights aus dem internationalen Fu\u00dfball siehst du hier: https://www.youtube.com/@DAZNFussball #laliga #seriea #ligue1 #dfbpokal \n\n+++ \u00dcber diesen Link registrieren und DAZN kostenlos nutzen: bit.ly/DAZNforFree +++\n\n\u25baHier geht's zu DAZN: http://bit.ly/DAZNerleben\n\u25baDas Programm von DAZN: https://www.dazn.com/de-DE/schedule\n\u25baDAZN auch auf Facebook: https://bit.ly/2lUGipo\n\n+++ Die besten Highlights aus allen Wettbewerben auf YouTube +++\n\u25baDAZN UEFA Champions League auf YouTube abonnieren: https://bit.ly/DAZNUEFAChampionsLeague\n\u25baDAZN Darts auf YouTube abonnieren: https://bit.ly/DARTZN\n\u25baDAZN Fightclub auf YouTube abonnieren: https://bit.ly/DAZNFightclub\n\nDAZN ist die Heimat des Fu\u00dfballs. Nur auf DAZN sehen Fans die besten Wettbewerbe an einem Ort: Die UEFA Champions League, die FIFA Klub-WM 2025\u2122, die Bundesliga ab 2025/26 erstmalig inkl. der legend\u00e4ren Konferenz sowie die besten internationalen Ligen mit LALIGA, Serie A und Ligue 1. Dar\u00fcber hinaus bietet nur DAZN f\u00fcr alle Fans auch neben dem Fu\u00dfball das breiteste und beste Angebot an Spitzensport, u.a. den besten US-Sport mit der NFL und NBA, Handball mit der EHF Champions League und EHF European League, Darts mit der PDC, die DP World Tour und die LIV Golf Tour im Golf oder Kampfsport mit der UFC, PFL und den gr\u00f6\u00dften Boxk\u00e4mpfen \u2013 alles an einem Ort, nur auf DAZN.\n \nERLEBE DEINEN SPORT LIVE UND AUF ABRUF. AUF ALLEN GER\u00c4TEN.\n \n+++ \u00dcber DAZN +++\n \nDAZN ist ein Livesport-Streamingdienst, der es Fans erlaubt, Sport so zu erleben, wie sie es m\u00f6chten. Egal ob live zu Hause, unterwegs, zeitversetzt oder im R\u00fcckblick, DAZN bietet \u00fcber 8.000 Sport\u00fcbertragungen pro Jahr und beinhaltet damit das umfangreichste Sportangebot, das es jemals bei einem einzelnen Anbieter gegeben hat.\n \nImpressum:\nhttps://help.dazn.com/hc/de-de/articles/16422027760029-Impressum"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "827469",
                "likeCount": "11476",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "635"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "blih_ncMh9-h6o4wNweEeMDKE2g",
            "id": "pfbzrrcQZjs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-17T17:16:12Z",
                "channelId": "UC6IxnFzHofFJ5X2PycSMsww",
                "title": "What if you funneled Niagara Falls through a straw?",
                "description": "Get a copy of What If? 2 and Randall\u2019s other books at: https://xkcd.com/books\nMore serious answers to absurd questions at: https://what-if.xkcd.com/\n\nThis question comes from David, who asks: what would happen if one tried to funnel Niagara Falls through a straw?\n\n\nCredits\n*******\nRandall Munroe | Narrator\nHenry Reich | Writer & Director \nLizah van der Aart | Illustration and Video Editing\nEver Salazar | Chief Chaos Controller\nKnow Art Studios | Music & Sound Effects\n\nWhat If? The Video Series is the official adaptation of the What If? books by Randall Munroe and is produced by Neptune Studios LLC. \n\nRandall Munroe is the author of the New York Times bestsellers What If? 2, How To, What If?, and Thing Explainer; the science question-and-answer blog What If?; and the popular web comic xkcd (https://xkcd.com). A former NASA roboticist, he left the agency in 2006 to draw comics on the internet full time.\n\nHenry Reich is the creator of MinutePhysics and executive producer of MinuteEarth and MinuteFood and founder of Neptune Studios LLC (the parent company for all three youtube channels). \n\n\u00a92025 xkcd, inc.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pfbzrrcQZjs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pfbzrrcQZjs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pfbzrrcQZjs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pfbzrrcQZjs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pfbzrrcQZjs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "xkcd's What If?",
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "What if you funneled Niagara Falls through a straw?",
                    "description": "Get a copy of What If? 2 and Randall\u2019s other books at: https://xkcd.com/books\nMore serious answers to absurd questions at: https://what-if.xkcd.com/\n\nThis question comes from David, who asks: what would happen if one tried to funnel Niagara Falls through a straw?\n\n\nCredits\n*******\nRandall Munroe | Narrator\nHenry Reich | Writer & Director \nLizah van der Aart | Illustration and Video Editing\nEver Salazar | Chief Chaos Controller\nKnow Art Studios | Music & Sound Effects\n\nWhat If? The Video Series is the official adaptation of the What If? books by Randall Munroe and is produced by Neptune Studios LLC. \n\nRandall Munroe is the author of the New York Times bestsellers What If? 2, How To, What If?, and Thing Explainer; the science question-and-answer blog What If?; and the popular web comic xkcd (https://xkcd.com). A former NASA roboticist, he left the agency in 2006 to draw comics on the internet full time.\n\nHenry Reich is the creator of MinutePhysics and executive producer of MinuteEarth and MinuteFood and founder of Neptune Studios LLC (the parent company for all three youtube channels). \n\n\u00a92025 xkcd, inc."
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "792324",
                "likeCount": "51951",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1882"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Pw5AGQ85yyyMn1C9bUY4fXQ0h2w",
            "id": "kGHlYHkhy6Y",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-16T16:01:10Z",
                "channelId": "UC1cQzKmbx9x0KipvoCt4NJg",
                "title": "Faules Deutschland \u2013 Fakten statt Populismus \u2013 MONITOR",
                "description": "Die CDU ist \u00fcberzeugt: Die Menschen in Deutschland arbeiten zu wenig \u2013 zum Beispiel Rentner, so CDU-Generalsekret\u00e4r Carsten Linnemann. Auch Bundeskanzler Friedrich Merz betonte: \u201eMit Vier-Tage-Woche und Work-Life-Balance werden wir den Wohlstand dieses Landes nicht erhalten k\u00f6nnen.\u201c  Also soll die Arbeitszeit hochgesetzt werden, mehr M\u00fctter sollen in Vollzeit \u2013 obwohl sie jetzt schon dutzende Stunden unbezahlte Carearbeit leisten. Aber: Sind wir wirklich faul und schaden so dem Wohlstand und dem Wirtschaftswachstum im Land? \n\n\ud83d\udc49 In diesem Video schauen wir uns die Fakten an: \n\u2714\ufe0f Wie viel arbeiten die Menschen in Deutschland tats\u00e4chlich?\n\u2714\ufe0f Was ist mit unbezahlter Arbeit, \u00dcberstunden und Teilzeit?\n\u2714\ufe0f Wie werden Arbeit und Verm\u00f6gen in Deutschland besteuert?\n\nSpoiler: Die Deutschen arbeiten so viel wie noch nie. Gleichzeitig wird in kaum einem anderen Land Arbeit h\u00f6her und Verm\u00f6gen niedriger besteuert als hier.\n\n\ud83d\udd14 Nicht vergessen: Unseren Kanal f\u00fcr mehr Recherchen und Analysen abonnieren.\n\nAutor:innen: Jan Schmitt, Julia Regis, Selome Abdulaziz\n\nDas Video gibt den Stand vom 15.06.2025 wieder. \n \nMONITOR ist eine Produktion des WDR f\u00fcr die ARD. \n\nMehr Infos zu uns gibt es hier: \nhttp://www.monitor.de \n\nOder folgt uns hier: \nhttps://www.facebook.com/monitor.wdr \n\nOder hier: \nhttps://www.instagram.com/monitor.wdr\n\n#cdu #friedrichmerz #ard #arbeit #arbeitszeit #gerechtigkeit #linnemann",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kGHlYHkhy6Y/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kGHlYHkhy6Y/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kGHlYHkhy6Y/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kGHlYHkhy6Y/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kGHlYHkhy6Y/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Monitor",
                "tags": [
                    "monitor",
                    "ard",
                    "wdr",
                    "doku",
                    "monitor wdr",
                    "monitor ard",
                    "monitor sendung",
                    "monitor georg restle",
                    "monitor beitrag",
                    "monitor ard video",
                    "georg restle",
                    "CDU",
                    "Carsten Linnemann",
                    "Friedrich Merz",
                    "Arbeitszeit",
                    "Vier-Tage-Woche",
                    "Work-Life-Balance",
                    "Care-Arbeit",
                    "Teilzeit",
                    "\u00dcberstunden",
                    "Wirtschaft",
                    "Wirtschaftspolitik",
                    "Steuern",
                    "Verm\u00f6gen",
                    "Faktencheck",
                    "Soziale Gerechtigkeit",
                    "Arbeiten in Deutschland",
                    "Rente",
                    "Kapitalismus",
                    "Vollzeit",
                    "Wohlstand",
                    "Wirtschaftswachstum",
                    "soziale Gerechtigkeit",
                    "Arbeitsbelastung",
                    "Erwerbsquote",
                    "Fachkr\u00e4ftemangel"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Faules Deutschland \u2013 Fakten statt Populismus \u2013 MONITOR",
                    "description": "Die CDU ist \u00fcberzeugt: Die Menschen in Deutschland arbeiten zu wenig \u2013 zum Beispiel Rentner, so CDU-Generalsekret\u00e4r Carsten Linnemann. Auch Bundeskanzler Friedrich Merz betonte: \u201eMit Vier-Tage-Woche und Work-Life-Balance werden wir den Wohlstand dieses Landes nicht erhalten k\u00f6nnen.\u201c  Also soll die Arbeitszeit hochgesetzt werden, mehr M\u00fctter sollen in Vollzeit \u2013 obwohl sie jetzt schon dutzende Stunden unbezahlte Carearbeit leisten. Aber: Sind wir wirklich faul und schaden so dem Wohlstand und dem Wirtschaftswachstum im Land? \n\n\ud83d\udc49 In diesem Video schauen wir uns die Fakten an: \n\u2714\ufe0f Wie viel arbeiten die Menschen in Deutschland tats\u00e4chlich?\n\u2714\ufe0f Was ist mit unbezahlter Arbeit, \u00dcberstunden und Teilzeit?\n\u2714\ufe0f Wie werden Arbeit und Verm\u00f6gen in Deutschland besteuert?\n\nSpoiler: Die Deutschen arbeiten so viel wie noch nie. Gleichzeitig wird in kaum einem anderen Land Arbeit h\u00f6her und Verm\u00f6gen niedriger besteuert als hier.\n\n\ud83d\udd14 Nicht vergessen: Unseren Kanal f\u00fcr mehr Recherchen und Analysen abonnieren.\n\nAutor:innen: Jan Schmitt, Julia Regis, Selome Abdulaziz\n\nDas Video gibt den Stand vom 15.06.2025 wieder. \n \nMONITOR ist eine Produktion des WDR f\u00fcr die ARD. \n\nMehr Infos zu uns gibt es hier: \nhttp://www.monitor.de \n\nOder folgt uns hier: \nhttps://www.facebook.com/monitor.wdr \n\nOder hier: \nhttps://www.instagram.com/monitor.wdr\n\n#cdu #friedrichmerz #ard #arbeit #arbeitszeit #gerechtigkeit #linnemann"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de-DE"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "165241",
                "likeCount": "4866",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2772"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "wMa4uBWcXBSjXBaDGcps0IURR3w",
            "id": "TjuCIj10gb0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-16T15:00:07Z",
                "channelId": "UCKIhxDSTfIQmw5zkZW5xvbw",
                "title": "Elgit Doda X Art x Emra Brah - Sa Net",
                "description": "\ud835\uddd9\ud835\udde2\ud835\udddf\ud835\uddd8 \ud835\udde3\ud835\udde8\ud835\uddd5\ud835\udddf\ud835\udddc\ud835\udde6\ud835\udddb\ud835\udddc\ud835\udde1\ud835\uddda - https://www.smarturl.it/FolePublishing\n\n____________________________\n\n\n\ud835\uddd8\ud835\uddf9\ud835\uddf4\ud835\uddf6\ud835\ude01 \ud835\uddd7\ud835\uddfc\ud835\uddf1\ud835\uddee \ud835\uddeb \ud835\uddd4\ud835\uddff\ud835\ude01 \ud835\ude05 \ud835\uddd8\ud835\uddfa\ud835\uddff\ud835\uddee \ud835\uddd5\ud835\uddff\ud835\uddee\ud835\uddf5 - \ud835\udde6\ud835\uddee \ud835\udde1\ud835\uddf2\ud835\ude01\n\n____________________________\n\n\u2714\ufe0f Did you subscribe to \ud835\uddd8\ud835\udddf\ud835\uddda\ud835\udddc\ud835\udde7 \ud835\uddd7\ud835\udde2\ud835\uddd7\ud835\uddd4's Official channel? \ud83d\udc47\ud83c\udffc\n\u25ba  http://smarturl.it/SubscribeELGITDODA\n\ud83d\udc49\ud83c\udffc Turn on the \ud83d\udd14 to be notified for all the new songs.\n\n\ud83c\udfa7 Listen on Spotify / Download on iTunes \ud83d\udc47\ud83c\udffc\n\u25ba https://music.fole.to/SANET\n\n____________________________\n\n\ud83c\udfb5 Produced by: \ud835\uddd8\ud835\udddf\ud835\uddda\ud835\udddc\ud835\udde7 \ud835\uddd7\ud835\udde2\ud835\uddd7\ud835\uddd4\n\ud83c\udfb5 Lyrics by: \ud835\uddd8\ud835\udddf\ud835\uddda\ud835\udddc\ud835\udde7 \ud835\uddd7\ud835\udde2\ud835\uddd7\ud835\uddd4, \ud835\uddd4\ud835\udde5\ud835\udde7\ud835\uddd4 \ud835\uddde\ud835\uddd4\ud835\uddd5\ud835\uddd4\ud835\udde6\ud835\udddb\ud835\udddc\n\ud83c\udfb5 Mix & Master by: \ud835\udde0\ud835\uddd4\ud835\udde5\ud835\uddd8\ud835\udde1\ud835\uddda\ud835\udddf\ud835\uddd8\ud835\udde1 \ud835\uddd5\ud835\udde2\ud835\udddd\ud835\uddd4\n\ud83c\udfa5 Video by: \ud835\uddd9\ud835\udde8\ud835\udddf\ud835\udddf\ud835\udde0\ud835\udde2\ud835\udde2\ud835\udde1 \ud835\udde3\ud835\udde5\ud835\udde2\ud835\uddd7\ud835\udde8\ud835\uddd6\ud835\udde7\ud835\udddc\ud835\udde2\ud835\udde1\n\ud83c\udfa5 Directed by: \ud835\udde7\ud835\udddb\ud835\uddd8 \ud835\uddd6\ud835\udddf\ud835\uddd4\ud835\udde8\ud835\uddd7\ud835\udddc\ud835\uddd4\n\n\u2714\ufe0f Published by : \ud835\uddd9\ud835\udde2\ud835\udddf\ud835\uddd8 \ud835\udde3\ud835\udde8\ud835\uddd5\ud835\udddf\ud835\udddc\ud835\udde6\ud835\udddb\ud835\udddc\ud835\udde1\ud835\uddda\n\n____________________________\n\n\ud83c\udfa4 Connect with \ud835\uddd8\ud835\udddf\ud835\uddda\ud835\udddc\ud835\udde7 \ud835\uddd7\ud835\udde2\ud835\uddd7\ud835\uddd4 :\nInstagram \u25ba https://www.instagram.com/elgitdoda/\n\n\ud83c\udfa4 Connect with \ud835\uddd4\ud835\udde5\ud835\udde7 :\nInstagram \u25ba https://www.instagram.com/artaakabashi/\n\n\ud83c\udfa4 Connect with \ud835\uddd8\ud835\udde0\ud835\udde5\ud835\uddd4 \ud835\uddd5\ud835\udde5\ud835\uddd4\ud835\udddb :\nInstagram \u25ba https://www.instagram.com/emra_brah/\n\n\ud83c\udfb5 Connect with \ud835\udde0\ud835\uddd4\ud835\udde5\ud835\uddd8\ud835\udde1\ud835\uddda\ud835\udddf\ud835\uddd8\ud835\udde1 \ud835\uddd5\ud835\udde2\ud835\udddd\ud835\uddd4 :\nInstagram \u25ba https://www.instagram.com/marenglen_boja/\n\n\ud83c\udfa5 Connect with \ud835\uddd9\ud835\udde8\ud835\udddf\ud835\udddf\ud835\udde0\ud835\udde2\ud835\udde2\ud835\udde1 \ud835\udde3\ud835\udde5\ud835\udde2\ud835\uddd7\ud835\udde8\ud835\uddd6\ud835\udde7\ud835\udddc\ud835\udde2\ud835\udde1 :\nInstagram \u25ba https://www.instagram.com/fullmoon_production/\n\n\ud83c\udfa5 Connect with \ud835\udde7\ud835\udddb\ud835\uddd8 \ud835\uddd6\ud835\udddf\ud835\uddd4\ud835\udde8\ud835\uddd7\ud835\udddc\ud835\uddd4 :\nInstagram \u25ba https://www.instagram.com/the_claudiaaaa/\n\n\u2714\ufe0f Connect with \ud835\uddd9\ud835\udde2\ud835\udddf\ud835\uddd8 \ud835\udde3\ud835\udde8\ud835\uddd5\ud835\udddf\ud835\udddc\ud835\udde6\ud835\udddb\ud835\udddc\ud835\udde1\ud835\uddda :\nInstagram \u25ba https://www.smarturl.it/FolePublishing\n\n____________________________\n\n\ud83c\udfa7 Listen to \"\ud835\uddd4\ud835\uddf9\ud835\uddef\ud835\uddee\ud835\uddfb\ud835\uddf6\ud835\uddee\ud835\uddfb \ud835\udddb\ud835\uddf6\ud835\ude01\ud835\ude00\" playlists on Spotify\n\u25ba https://spoti.fi/2S0JJwF\n\u25ba https://spoti.fi/3bBJKik  \n\n____________________________\n\n\n\u2117 & \u00a9\ufe0f ELGIT DODA & FOLE PUBLISHING. All Rights Reserved.\n\n#ElgitDoda #Art #EmraBrah #SaNet #Fol\u00e9",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TjuCIj10gb0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TjuCIj10gb0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TjuCIj10gb0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TjuCIj10gb0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TjuCIj10gb0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Elgit Doda",
                "tags": [
                    "elgit doda",
                    "art",
                    "emra brah",
                    "sa net",
                    "elgit doda art emra brah sa net",
                    "elgit doda sa net",
                    "art sa net",
                    "emra brah sa net",
                    "dafina zeqiri luciano",
                    "butrint imeri",
                    "ghetto geasy",
                    "olsi bylyku",
                    "egli tako",
                    "enca original",
                    "esp 2025",
                    "valeria marquez",
                    "supernova",
                    "enca",
                    "austria eurovision 2025",
                    "wasted love",
                    "wasted love jj",
                    "noizy icon",
                    "brendon",
                    "pretty little baby",
                    "tommy cash",
                    "fifi",
                    "kida",
                    "eurovision 2025",
                    "egli",
                    "lilo & stitch",
                    "fifi egli",
                    "pau 2025",
                    "maya 2025",
                    "melinda",
                    "hite shqip",
                    "albania hits"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Elgit Doda X Art x Emra Brah - Sa Net",
                    "description": "\ud835\uddd9\ud835\udde2\ud835\udddf\ud835\uddd8 \ud835\udde3\ud835\udde8\ud835\uddd5\ud835\udddf\ud835\udddc\ud835\udde6\ud835\udddb\ud835\udddc\ud835\udde1\ud835\uddda - https://www.smarturl.it/FolePublishing\n\n____________________________\n\n\n\ud835\uddd8\ud835\uddf9\ud835\uddf4\ud835\uddf6\ud835\ude01 \ud835\uddd7\ud835\uddfc\ud835\uddf1\ud835\uddee \ud835\uddeb \ud835\uddd4\ud835\uddff\ud835\ude01 \ud835\ude05 \ud835\uddd8\ud835\uddfa\ud835\uddff\ud835\uddee \ud835\uddd5\ud835\uddff\ud835\uddee\ud835\uddf5 - \ud835\udde6\ud835\uddee \ud835\udde1\ud835\uddf2\ud835\ude01\n\n____________________________\n\n\u2714\ufe0f Did you subscribe to \ud835\uddd8\ud835\udddf\ud835\uddda\ud835\udddc\ud835\udde7 \ud835\uddd7\ud835\udde2\ud835\uddd7\ud835\uddd4's Official channel? \ud83d\udc47\ud83c\udffc\n\u25ba  http://smarturl.it/SubscribeELGITDODA\n\ud83d\udc49\ud83c\udffc Turn on the \ud83d\udd14 to be notified for all the new songs.\n\n\ud83c\udfa7 Listen on Spotify / Download on iTunes \ud83d\udc47\ud83c\udffc\n\u25ba https://music.fole.to/SANET\n\n____________________________\n\n\ud83c\udfb5 Produced by: \ud835\uddd8\ud835\udddf\ud835\uddda\ud835\udddc\ud835\udde7 \ud835\uddd7\ud835\udde2\ud835\uddd7\ud835\uddd4\n\ud83c\udfb5 Lyrics by: \ud835\uddd8\ud835\udddf\ud835\uddda\ud835\udddc\ud835\udde7 \ud835\uddd7\ud835\udde2\ud835\uddd7\ud835\uddd4, \ud835\uddd4\ud835\udde5\ud835\udde7\ud835\uddd4 \ud835\uddde\ud835\uddd4\ud835\uddd5\ud835\uddd4\ud835\udde6\ud835\udddb\ud835\udddc\n\ud83c\udfb5 Mix & Master by: \ud835\udde0\ud835\uddd4\ud835\udde5\ud835\uddd8\ud835\udde1\ud835\uddda\ud835\udddf\ud835\uddd8\ud835\udde1 \ud835\uddd5\ud835\udde2\ud835\udddd\ud835\uddd4\n\ud83c\udfa5 Video by: \ud835\uddd9\ud835\udde8\ud835\udddf\ud835\udddf\ud835\udde0\ud835\udde2\ud835\udde2\ud835\udde1 \ud835\udde3\ud835\udde5\ud835\udde2\ud835\uddd7\ud835\udde8\ud835\uddd6\ud835\udde7\ud835\udddc\ud835\udde2\ud835\udde1\n\ud83c\udfa5 Directed by: \ud835\udde7\ud835\udddb\ud835\uddd8 \ud835\uddd6\ud835\udddf\ud835\uddd4\ud835\udde8\ud835\uddd7\ud835\udddc\ud835\uddd4\n\n\u2714\ufe0f Published by : \ud835\uddd9\ud835\udde2\ud835\udddf\ud835\uddd8 \ud835\udde3\ud835\udde8\ud835\uddd5\ud835\udddf\ud835\udddc\ud835\udde6\ud835\udddb\ud835\udddc\ud835\udde1\ud835\uddda\n\n____________________________\n\n\ud83c\udfa4 Connect with \ud835\uddd8\ud835\udddf\ud835\uddda\ud835\udddc\ud835\udde7 \ud835\uddd7\ud835\udde2\ud835\uddd7\ud835\uddd4 :\nInstagram \u25ba https://www.instagram.com/elgitdoda/\n\n\ud83c\udfa4 Connect with \ud835\uddd4\ud835\udde5\ud835\udde7 :\nInstagram \u25ba https://www.instagram.com/artaakabashi/\n\n\ud83c\udfa4 Connect with \ud835\uddd8\ud835\udde0\ud835\udde5\ud835\uddd4 \ud835\uddd5\ud835\udde5\ud835\uddd4\ud835\udddb :\nInstagram \u25ba https://www.instagram.com/emra_brah/\n\n\ud83c\udfb5 Connect with \ud835\udde0\ud835\uddd4\ud835\udde5\ud835\uddd8\ud835\udde1\ud835\uddda\ud835\udddf\ud835\uddd8\ud835\udde1 \ud835\uddd5\ud835\udde2\ud835\udddd\ud835\uddd4 :\nInstagram \u25ba https://www.instagram.com/marenglen_boja/\n\n\ud83c\udfa5 Connect with \ud835\uddd9\ud835\udde8\ud835\udddf\ud835\udddf\ud835\udde0\ud835\udde2\ud835\udde2\ud835\udde1 \ud835\udde3\ud835\udde5\ud835\udde2\ud835\uddd7\ud835\udde8\ud835\uddd6\ud835\udde7\ud835\udddc\ud835\udde2\ud835\udde1 :\nInstagram \u25ba https://www.instagram.com/fullmoon_production/\n\n\ud83c\udfa5 Connect with \ud835\udde7\ud835\udddb\ud835\uddd8 \ud835\uddd6\ud835\udddf\ud835\uddd4\ud835\udde8\ud835\uddd7\ud835\udddc\ud835\uddd4 :\nInstagram \u25ba https://www.instagram.com/the_claudiaaaa/\n\n\u2714\ufe0f Connect with \ud835\uddd9\ud835\udde2\ud835\udddf\ud835\uddd8 \ud835\udde3\ud835\udde8\ud835\uddd5\ud835\udddf\ud835\udddc\ud835\udde6\ud835\udddb\ud835\udddc\ud835\udde1\ud835\uddda :\nInstagram \u25ba https://www.smarturl.it/FolePublishing\n\n____________________________\n\n\ud83c\udfa7 Listen to \"\ud835\uddd4\ud835\uddf9\ud835\uddef\ud835\uddee\ud835\uddfb\ud835\uddf6\ud835\uddee\ud835\uddfb \ud835\udddb\ud835\uddf6\ud835\ude01\ud835\ude00\" playlists on Spotify\n\u25ba https://spoti.fi/2S0JJwF\n\u25ba https://spoti.fi/3bBJKik  \n\n____________________________\n\n\n\u2117 & \u00a9\ufe0f ELGIT DODA & FOLE PUBLISHING. All Rights Reserved.\n\n#ElgitDoda #Art #EmraBrah #SaNet #Fol\u00e9"
                },
                "defaultAudioLanguage": "sq"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "722682",
                "likeCount": "10057",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "317"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "qpJ53JwQY_5PO78ZTTl7PqFroWI",
            "id": "iq_OJBH4R8M",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-17T16:01:15Z",
                "channelId": "UCx_Qyb3447P9bBaT4o8QSjQ",
                "title": "Nightreign but I can ONLY use Executor's abilities",
                "description": "Full run VOD: https://youtu.be/f2nO0WB0yX0\nTwitch: https://www.twitch.tv/lilaggy\nTwitter: https://www.twitter.com/lilaggyTV\nDiscord: https://discord.gg/VwAJWn4\u200b\n\nEditing: MaxisKay\nMusic:\nApe Escape OST - New Gadget!\nChris Christodoulou (Risk of Rain 2 OST) - Thermodynamic Equilibrium\nJoel Corelitz (Eastward OST) - Ni Hao\nLena Raine (Celeste OST) - Scattered and Lost\nPersona 5 OST - Phantom\nClubhouse Games OST - Speed\nThree Days Grace - Animal I Have Become\nWii Music - Menu\nSeth Eaton - Mist Noble Trap Remix",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iq_OJBH4R8M/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iq_OJBH4R8M/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iq_OJBH4R8M/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iq_OJBH4R8M/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iq_OJBH4R8M/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "LilAggy",
                "tags": [
                    "lilaggy",
                    "lil aggy",
                    "nightreign",
                    "elden ring nightreign",
                    "nightreign executor",
                    "executor parry",
                    "executor deflect",
                    "executor class"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Nightreign but I can ONLY use Executor's abilities",
                    "description": "Full run VOD: https://youtu.be/f2nO0WB0yX0\nTwitch: https://www.twitch.tv/lilaggy\nTwitter: https://www.twitter.com/lilaggyTV\nDiscord: https://discord.gg/VwAJWn4\u200b\n\nEditing: MaxisKay\nMusic:\nApe Escape OST - New Gadget!\nChris Christodoulou (Risk of Rain 2 OST) - Thermodynamic Equilibrium\nJoel Corelitz (Eastward OST) - Ni Hao\nLena Raine (Celeste OST) - Scattered and Lost\nPersona 5 OST - Phantom\nClubhouse Games OST - Speed\nThree Days Grace - Animal I Have Become\nWii Music - Menu\nSeth Eaton - Mist Noble Trap Remix"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "265100",
                "likeCount": "9379",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "469"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "uNfl5Hh3DY4FQojoavkA0zpUr08",
            "id": "nWbRZ0qdWdA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-16T10:01:14Z",
                "channelId": "UCUSWG65O6f7KMXmzwNMVd7g",
                "title": "500+ PS im OLDTIMER! - VW E-K\u00e4fer - MODERNE TECHNIK trifft auf ALTES FAHRZEUG!",
                "description": "Heute stellt uns R\u00fcdiger von der Firma Knepper Bugs & More seinen Elektrok\u00e4fer mit Teslatechnik vor! Marco unternimmt eine Probefahrt und stellt dabei fest, dass der Elektroantrieb dem alten Volkswagen richtig Dampf macht! Das gilt es auf dem Pr\u00fcfstand zu testen, doch der Besitzer hat bedenken: L\u00e4sst sich die rohe Kraft des K\u00e4fers wirklich ohne Probleme messen? :D\n-----------------------\n\nMarco Degenhardt ist in der deutschen Autocommunity bekannt f\u00fcr viel Leistung, seine 5 Zylinder Turbo Audis & Fahrzeuge der 80er und 90er Jahre...\nOldtimer & Youngtimer werden bekanntlich auf dem Kanal \"Halle77 Dortmund\" thematisiert, doch wie sieht es mit modernen Fahrzeugen, Neuwagen, Elektroautos, Hybridautos, neuen Technologien etc. aus? All dies findet hier seinen Platz, auf dem neuen \"Marcos moderne Welt\"-Kanal! Videos \u00fcber verschiedenste Fahrzeuge, vom Tesla Model S Plaid bis zu einem VW ID Buzz k\u00f6nnen euch hier erwarten! Seid gespannt! :D\n\nUnsere Adresse: \nIm Defdahl 12, 44141 Dortmund\nF\u00fcr's Navi: Im Defdahl 10, 44141 Dortmund",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nWbRZ0qdWdA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nWbRZ0qdWdA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nWbRZ0qdWdA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nWbRZ0qdWdA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nWbRZ0qdWdA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Marcos moderne Welt",
                "categoryId": "2",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "500+ PS im OLDTIMER! - VW E-K\u00e4fer - MODERNE TECHNIK trifft auf ALTES FAHRZEUG!",
                    "description": "Heute stellt uns R\u00fcdiger von der Firma Knepper Bugs & More seinen Elektrok\u00e4fer mit Teslatechnik vor! Marco unternimmt eine Probefahrt und stellt dabei fest, dass der Elektroantrieb dem alten Volkswagen richtig Dampf macht! Das gilt es auf dem Pr\u00fcfstand zu testen, doch der Besitzer hat bedenken: L\u00e4sst sich die rohe Kraft des K\u00e4fers wirklich ohne Probleme messen? :D\n-----------------------\n\nMarco Degenhardt ist in der deutschen Autocommunity bekannt f\u00fcr viel Leistung, seine 5 Zylinder Turbo Audis & Fahrzeuge der 80er und 90er Jahre...\nOldtimer & Youngtimer werden bekanntlich auf dem Kanal \"Halle77 Dortmund\" thematisiert, doch wie sieht es mit modernen Fahrzeugen, Neuwagen, Elektroautos, Hybridautos, neuen Technologien etc. aus? All dies findet hier seinen Platz, auf dem neuen \"Marcos moderne Welt\"-Kanal! Videos \u00fcber verschiedenste Fahrzeuge, vom Tesla Model S Plaid bis zu einem VW ID Buzz k\u00f6nnen euch hier erwarten! Seid gespannt! :D\n\nUnsere Adresse: \nIm Defdahl 12, 44141 Dortmund\nF\u00fcr's Navi: Im Defdahl 10, 44141 Dortmund"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "206217",
                "likeCount": "14473",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "997"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "je-VipS3PnJThh3PDhNPnKRfIwA",
            "id": "x-isk1h9_A4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-16T17:01:15Z",
                "channelId": "UCcLYOTz3ct6_lk9iLToxxAw",
                "title": "2053 MILE ROAD TRIP IN MY LAMBORGHINI REVUELTO I REBUILT",
                "description": "Check if your car was damaged with Car Vertical - 20% off here -  https://www.carvertical.com/gb/landing/inf/armstrong?&a=Matarmstrong&b=1e4c9523&voucher=Mat\n\nAfter buying a wrecked Lamborghini Revuelto i had to rebuild it and get it back on the road, but as no one has ever rebuilt one before it was a huge learning curve, even for Lamborghini themselves. To get the car to start we needed to buy an entire new hybrid battery but even then Lamborghini were unable to code the battery to the car properly. Now is my last chance to get theRevuelto running for good before i drive it the entire length of Italy.\n\n\ud83d\udc47 FOR MORE CONTENT CHECK OUT MY SECOND CHANNEL \ud83d\udc47\nhttps://www.youtube.com/@matarmstrongmk2\n\n\u2b07\ufe0f ALL MA MERCHANDISE \u2b07\ufe0f\nhttps://matarmstrong.co.uk/\n\n\u2b07\ufe0f Follow Me Here Aswell \u2b07\ufe0f\nhttps://facebook.com/matarmstrongbmx\nhttps://instagram.com/matarmstrongbmx",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/x-isk1h9_A4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/x-isk1h9_A4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/x-isk1h9_A4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/x-isk1h9_A4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/x-isk1h9_A4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mat Armstrong",
                "tags": [
                    "mat armstrong",
                    "matt armstrong",
                    "cheap lamborghini",
                    "mat armstrong new video",
                    "lamborghini crash",
                    "matt armstrong new video",
                    "lamborghini revuelto",
                    "copart rebuild",
                    "crash damaged",
                    "mat armstrong latest video",
                    "crashed revuelto",
                    "matt armstrong revuelto",
                    "best cheap lamborghini",
                    "hybrid",
                    "road trip",
                    "roadtrip",
                    "monaco",
                    "italy",
                    "rome",
                    "pisa",
                    "mat armstrong mk2",
                    "mat armstrong lamborghini",
                    "mat armstrong bmx"
                ],
                "categoryId": "2",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en-GB",
                "localized": {
                    "title": "2053 MILE ROAD TRIP IN MY LAMBORGHINI REVUELTO I REBUILT",
                    "description": "Check if your car was damaged with Car Vertical - 20% off here -  https://www.carvertical.com/gb/landing/inf/armstrong?&a=Matarmstrong&b=1e4c9523&voucher=Mat\n\nAfter buying a wrecked Lamborghini Revuelto i had to rebuild it and get it back on the road, but as no one has ever rebuilt one before it was a huge learning curve, even for Lamborghini themselves. To get the car to start we needed to buy an entire new hybrid battery but even then Lamborghini were unable to code the battery to the car properly. Now is my last chance to get theRevuelto running for good before i drive it the entire length of Italy.\n\n\ud83d\udc47 FOR MORE CONTENT CHECK OUT MY SECOND CHANNEL \ud83d\udc47\nhttps://www.youtube.com/@matarmstrongmk2\n\n\u2b07\ufe0f ALL MA MERCHANDISE \u2b07\ufe0f\nhttps://matarmstrong.co.uk/\n\n\u2b07\ufe0f Follow Me Here Aswell \u2b07\ufe0f\nhttps://facebook.com/matarmstrongbmx\nhttps://instagram.com/matarmstrongbmx"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-GB"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3397001",
                "likeCount": "184048",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "7373"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "B_9adzeN9RHD0iOiOqhpsXXqxew",
            "id": "dVlgLukfwYQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-17T16:44:55Z",
                "channelId": "UCgau4awdKG2ni2Ib4jvUqFA",
                "title": "Trump \u00fcber Macron: \"Er versteht es nicht\"",
                "description": "US-Pr\u00e4sident Donald Trump hat nach seiner vorzeitigen Abreise vom G7-Gipfel seinen franz\u00f6sischen Kollegen Emmanuel Macron \u00f6ffentlich abgekanzelt. Macron habe \"f\u00e4lschlicherweise\" angegeben, Trump, habe in Washington f\u00fcr eine Waffenruhe zwischen Israel und dem Iran arbeiten wollen.\n\nCredit: AFP\n\nMehr zum Thema und die neuesten Updates auf https://www.derstandard.at.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dVlgLukfwYQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dVlgLukfwYQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dVlgLukfwYQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dVlgLukfwYQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dVlgLukfwYQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "DER STANDARD",
                "tags": [
                    "Donald Trump",
                    "Gr\u00f6nland",
                    "Iran Israel",
                    "Macron",
                    "Macron Gr\u00f6nland",
                    "Nachrichten",
                    "News",
                    "Trump",
                    "Trump Macron",
                    "USA",
                    "Waffenruhe"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Trump \u00fcber Macron: \"Er versteht es nicht\"",
                    "description": "US-Pr\u00e4sident Donald Trump hat nach seiner vorzeitigen Abreise vom G7-Gipfel seinen franz\u00f6sischen Kollegen Emmanuel Macron \u00f6ffentlich abgekanzelt. Macron habe \"f\u00e4lschlicherweise\" angegeben, Trump, habe in Washington f\u00fcr eine Waffenruhe zwischen Israel und dem Iran arbeiten wollen.\n\nCredit: AFP\n\nMehr zum Thema und die neuesten Updates auf https://www.derstandard.at."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "41365",
                "likeCount": "484",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "172"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "20UD_-h5T7wVNUQgPRBmWdcDL8Q",
            "id": "boYThAjUmsk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-16T13:47:23Z",
                "channelId": "UCK6MbvQxsqDQrUzWjRFTBUA",
                "title": "Radikales Ausmisten: 90% meiner Sachen m\u00fcssen weg \ud83d\uddd1\ufe0f Selbstexperiment",
                "description": "\ud83e\udde0  Bookbeat f\u00fcr zwei Monate kostenlos testen: https://bookbeat.com/joseph (Werbung)\n\ud83d\udc9b  https://www.patreon.com/dechangeman\n\ud83e\udd33 Geheime Einblicke: https://storytellerplus.de/\n\ud83d\udc55 Mein Merch: https://goodmerch.shop/collections/joseph (Werbung)\n\nGr\u00fc\u00dfe an meinen Freund Denis @Basscoach \n\n\ud83d\udc9b  LIEBE REACTION YOUTUBER:\nIhr d\u00fcrfte gerne auf dieses Video reacten und diese Reactions unter folgenden Bedingungen auf euren Kan\u00e4len hochladen bzw. streamen: 1. Fr\u00fchster Zeitpunkt f\u00fcr Stream 24h nach Videorelease; fr\u00fchster Zeitpunkt f\u00fcr VoD 48h nach Videorelease\n2. Die Verlinkung auf das originale Video ist in der Videobeschreibung in den ersten 3 Zeilen vorzunehmen\n3. Im Video enthaltene Placements d\u00fcrfen nur in vorheriger Absprachen mit mir oder meinem Management aus dem sp\u00e4teren Video gecuttet werden. \nSollten diese Bedingungen nicht eingehalten werden, behalten wir uns vor die Werbeeinnahmen des Videos auf uns zu claimen.\n\n\ud83d\udd0e Kapitel \n0:00 Hi \n5:58 Konfrontation\n13:07 Der Berg\n26:19 Wiederholung\n31:57 Trennung\n34:44 Does it spark joy\n\n\u270b Unterst\u00fctzt mich gerne \ud83e\udd1a \n\u27a1\ufe0f https://paypal.me/dechangeman\n\ud83c\udf36 Kanalmitglied werden und exklusive Vorteile erhalten:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCK6MbvQxsqDQrUzWjRFTBUA/join\n\n\ud83d\udd17 Alle Quellen: https://docs.google.com/document/d/1AXmonoxo95LFfhZxMy59yNCs_4cM-7xPWT2gEiL79Sw/edit?usp=sharing\n\n\ud83c\udfb9\nDie Musik in den Videos ist von epidemicsound.com*.\nHier k\u00f6nnt ihr es 30 Tage lang kostenlos testen: https://share.epidemicsound.com/dechangeman\n\nWenn ihr \u00fcber den Link einen kostenlosen  Testmonat abschlie\u00dft, bekomme ich eine sehr faire Provision. Damit k\u00f6nnt ihr mich sehr einfach unterst\u00fctzen \u2665\n\n#Selbstexperiment #DeChangeman #Gehirn\n\n\ud83d\udd1a",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/boYThAjUmsk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/boYThAjUmsk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/boYThAjUmsk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/boYThAjUmsk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/boYThAjUmsk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Joseph DeChangeman",
                "tags": [
                    "joseph",
                    "dechangeman",
                    "the",
                    "changeman"
                ],
                "categoryId": "27",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Radikales Ausmisten: 90% meiner Sachen m\u00fcssen weg \ud83d\uddd1\ufe0f Selbstexperiment",
                    "description": "\ud83e\udde0  Bookbeat f\u00fcr zwei Monate kostenlos testen: https://bookbeat.com/joseph (Werbung)\n\ud83d\udc9b  https://www.patreon.com/dechangeman\n\ud83e\udd33 Geheime Einblicke: https://storytellerplus.de/\n\ud83d\udc55 Mein Merch: https://goodmerch.shop/collections/joseph (Werbung)\n\nGr\u00fc\u00dfe an meinen Freund Denis @Basscoach \n\n\ud83d\udc9b  LIEBE REACTION YOUTUBER:\nIhr d\u00fcrfte gerne auf dieses Video reacten und diese Reactions unter folgenden Bedingungen auf euren Kan\u00e4len hochladen bzw. streamen: 1. Fr\u00fchster Zeitpunkt f\u00fcr Stream 24h nach Videorelease; fr\u00fchster Zeitpunkt f\u00fcr VoD 48h nach Videorelease\n2. Die Verlinkung auf das originale Video ist in der Videobeschreibung in den ersten 3 Zeilen vorzunehmen\n3. Im Video enthaltene Placements d\u00fcrfen nur in vorheriger Absprachen mit mir oder meinem Management aus dem sp\u00e4teren Video gecuttet werden. \nSollten diese Bedingungen nicht eingehalten werden, behalten wir uns vor die Werbeeinnahmen des Videos auf uns zu claimen.\n\n\ud83d\udd0e Kapitel \n0:00 Hi \n5:58 Konfrontation\n13:07 Der Berg\n26:19 Wiederholung\n31:57 Trennung\n34:44 Does it spark joy\n\n\u270b Unterst\u00fctzt mich gerne \ud83e\udd1a \n\u27a1\ufe0f https://paypal.me/dechangeman\n\ud83c\udf36 Kanalmitglied werden und exklusive Vorteile erhalten:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCK6MbvQxsqDQrUzWjRFTBUA/join\n\n\ud83d\udd17 Alle Quellen: https://docs.google.com/document/d/1AXmonoxo95LFfhZxMy59yNCs_4cM-7xPWT2gEiL79Sw/edit?usp=sharing\n\n\ud83c\udfb9\nDie Musik in den Videos ist von epidemicsound.com*.\nHier k\u00f6nnt ihr es 30 Tage lang kostenlos testen: https://share.epidemicsound.com/dechangeman\n\nWenn ihr \u00fcber den Link einen kostenlosen  Testmonat abschlie\u00dft, bekomme ich eine sehr faire Provision. Damit k\u00f6nnt ihr mich sehr einfach unterst\u00fctzen \u2665\n\n#Selbstexperiment #DeChangeman #Gehirn\n\n\ud83d\udd1a"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "137722",
                "likeCount": "10395",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1518"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "WDZY2qCE1CAIpd4M0OEB8NQunPI",
            "id": "7p5K_d1qgfQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-17T16:00:06Z",
                "channelId": "UClOf1XXinvZsy4wKPAkro2A",
                "title": "Season 17: Powered Up! Official Trailer | Overwatch 2",
                "description": "Prepare for a power surge in Season 17: Powered Up!\n\nSigma, Zenyatta, and Junkrat are joining the Stadium roster! Alongside them are 2 new maps - Esperan\u00e7a and Samoa, and the new Stadium Forge tool that lets you create, save, and share your builds like never before.\n\nFor the first time ever, both the Mythic Horang D.Va Hero Skin and Mythic Steel Death Reaper Weapon Skin are dropping at launch! Go wild in style or wield something sinister when you conquer the Premium Battle Pass and unlock up to 80 Mythic Prisms.\n\nAnd that\u2019s not all the Premium Battle Pass has to offer! Go from high school to high scores with the new Overwatch Academy and 8-Bit Legendary Skins, perfect for any playstyle.\n\nSeason 17 is also bringing Map Voting to Quick Play and Competitive, and the vibrant new Flashpoint map, Aatlis! In addition to a new Flashpoint map comes reworked versions of New Junk City and Suravasa, arriving mid Season 17.\n\nAnd we\u2019ve only scratched the surface! Dive into our limited-time 8-Bit game mode full of chaos and constant surprises, check out brand new skins coming to the Shop, and tons more you won\u2019t want to miss.\n\nSupercharge your fight when Season 17: Powered Up! launches on Jun 24.\n\nOverwatch 2 is free to play for everyone on console & PC!\n\n_\nFollow #Overwatch2 for the latest news:\nInstagram: https://www.instagram.com/playoverwatch\nTikTok: https://www.tiktok.com/@overwatch\nTwitter: http://www.twitter.com/playoverwatch \nFacebook: http://www.facebook.com/playoverwatch",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7p5K_d1qgfQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7p5K_d1qgfQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7p5K_d1qgfQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7p5K_d1qgfQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7p5K_d1qgfQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "PlayOverwatch",
                "tags": [
                    "Overwatch 2",
                    "Overwatch"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Season 17: Powered Up! Official Trailer | Overwatch 2",
                    "description": "Prepare for a power surge in Season 17: Powered Up!\n\nSigma, Zenyatta, and Junkrat are joining the Stadium roster! Alongside them are 2 new maps - Esperan\u00e7a and Samoa, and the new Stadium Forge tool that lets you create, save, and share your builds like never before.\n\nFor the first time ever, both the Mythic Horang D.Va Hero Skin and Mythic Steel Death Reaper Weapon Skin are dropping at launch! Go wild in style or wield something sinister when you conquer the Premium Battle Pass and unlock up to 80 Mythic Prisms.\n\nAnd that\u2019s not all the Premium Battle Pass has to offer! Go from high school to high scores with the new Overwatch Academy and 8-Bit Legendary Skins, perfect for any playstyle.\n\nSeason 17 is also bringing Map Voting to Quick Play and Competitive, and the vibrant new Flashpoint map, Aatlis! In addition to a new Flashpoint map comes reworked versions of New Junk City and Suravasa, arriving mid Season 17.\n\nAnd we\u2019ve only scratched the surface! Dive into our limited-time 8-Bit game mode full of chaos and constant surprises, check out brand new skins coming to the Shop, and tons more you won\u2019t want to miss.\n\nSupercharge your fight when Season 17: Powered Up! launches on Jun 24.\n\nOverwatch 2 is free to play for everyone on console & PC!\n\n_\nFollow #Overwatch2 for the latest news:\nInstagram: https://www.instagram.com/playoverwatch\nTikTok: https://www.tiktok.com/@overwatch\nTwitter: http://www.twitter.com/playoverwatch \nFacebook: http://www.facebook.com/playoverwatch"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "465101",
                "likeCount": "17499",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3159"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "YRZ5_C5Z2-U_zwvbNFAGkaNyZAw",
            "id": "tmIJ1piPyjs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-15T18:00:06Z",
                "channelId": "UCPPVblA5BY61NOsZmrV4ODg",
                "title": "FINALE I RAPLARUE 2\ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0fI FOLGE 3 - ES WAR EINMAL I RUNDE 5",
                "description": "WIR GEHEN AUF TOUR ! \ud83d\ude4b\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f RAP LA RUE TOUR TICKETS : https://www.ticketmaster.de/artist/rap-la-rue-tickets/1309554?camefrom=de_va05853&brand=de_goodliveartists\n\n\ud83c\udfa7 Spotify : https://rlr2.lnk.to/Spotify\n\n\n\u27a1\ufe0f TWITCH \n\ud83d\udcfa  https://www.twitch.tv/delaruetv\n\nGesch\u00e4ftliche Anfragen : sami@lyaison.com\n\nRap La Rue :    @raplarue     \n \n\u27a1\ufe0f INSTAGRAM\n\ud83d\udcf7  https://www.instagram.com/samioffiziell/ \n\ud83d\udcf7  https://www.instagram.com/raplarue_offiziell\n\n\n\u27a1\ufe0f TIKTOK \n\ud83c\udfb6 https://www.tiktok.com/@samidelarue\n\ud83c\udfb6  https://www.tiktok.com/@raplarue_offiziell\n\n\u27a1\ufe0f DISCORD\n\u260e\ufe0f  https://discord.gg/delarue\n\nBRAUCHST DU BEATS?: \nFalls du auch schon an deinen Tr\u00e4umen schraubst, tu es gleich mit den richtigen Beats. Einige Beats die im Hintergrund der RapLaRue Folgen laufen, sowie einige Beats worauf die RapLaRue Teilnehmer/innen rappen, wurden produziert vom Producer-Duo Joskee.\nDie RapLaRue-Community kriegt auf diese Beats und auf Beatlizenzen von \u00fcber 1000 weiteren Beats ganze 40% RABATT.\nEinfach Beats ausw\u00e4hlen und beim Checkout den Code RAPLARUE40 eingeben um von diesem fetten Rabatt zu profitieren.\nDas Angebot ist nur bis Ende 2024 g\u00fcltig also schlagt zu!:\n\nhttps://www.beatstars.com/joskee\n\n Beschreibung : \n\nRap La Rue ist eine deutsche Hip-Hop Castingshow. Die Mission ist es, zusammen mit den besten K\u00fcnstler:innen aus der deutschen Hip-Hop-Szene, aufstrebenden Talenten eine Plattform zu bieten, entdeckt, geh\u00f6rt und gef\u00f6rdert zu werden.\n\n\n\n#raplarue #delaruetv #rap #twitch",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tmIJ1piPyjs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tmIJ1piPyjs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tmIJ1piPyjs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tmIJ1piPyjs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tmIJ1piPyjs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "DelarueTV",
                "tags": [
                    "Rapla",
                    "Rue",
                    "Bild",
                    "raplarue",
                    "Sony",
                    "Musik",
                    "Rap",
                    "La",
                    "Raplarue2",
                    "runde",
                    "villa",
                    "finale",
                    "tour",
                    "Sami",
                    "Delarue",
                    "Delaruetv",
                    "samidelarue",
                    "Twitch",
                    "Icon",
                    "delil",
                    "Brudi",
                    "haaland",
                    "Amo",
                    "aymen",
                    "jiyo",
                    "Yavuz",
                    "Adem",
                    "diyarue",
                    "leo",
                    "Ju",
                    "vlog",
                    "7vswild",
                    "folge",
                    "neu",
                    "song",
                    "challenge",
                    "kc rebell",
                    "hightlights",
                    "mert",
                    "icon vs raplarue",
                    "onepiece",
                    "rap",
                    "larue",
                    "twitch",
                    "rohat",
                    "casting",
                    "show",
                    "icon6",
                    "type",
                    "beat",
                    "rlr",
                    "one",
                    "piece",
                    "shanks",
                    "ruffy",
                    "Folge 3",
                    "rap la rue",
                    "nahim sky",
                    "erkenne den",
                    "Runde 3",
                    "schatzsuche",
                    "Runde 4",
                    "Folge",
                    "Runde 4 Folge",
                    "raplarue uncut"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "FINALE I RAPLARUE 2\ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0fI FOLGE 3 - ES WAR EINMAL I RUNDE 5",
                    "description": "WIR GEHEN AUF TOUR ! \ud83d\ude4b\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f RAP LA RUE TOUR TICKETS : https://www.ticketmaster.de/artist/rap-la-rue-tickets/1309554?camefrom=de_va05853&brand=de_goodliveartists\n\n\ud83c\udfa7 Spotify : https://rlr2.lnk.to/Spotify\n\n\n\u27a1\ufe0f TWITCH \n\ud83d\udcfa  https://www.twitch.tv/delaruetv\n\nGesch\u00e4ftliche Anfragen : sami@lyaison.com\n\nRap La Rue :    @raplarue     \n \n\u27a1\ufe0f INSTAGRAM\n\ud83d\udcf7  https://www.instagram.com/samioffiziell/ \n\ud83d\udcf7  https://www.instagram.com/raplarue_offiziell\n\n\n\u27a1\ufe0f TIKTOK \n\ud83c\udfb6 https://www.tiktok.com/@samidelarue\n\ud83c\udfb6  https://www.tiktok.com/@raplarue_offiziell\n\n\u27a1\ufe0f DISCORD\n\u260e\ufe0f  https://discord.gg/delarue\n\nBRAUCHST DU BEATS?: \nFalls du auch schon an deinen Tr\u00e4umen schraubst, tu es gleich mit den richtigen Beats. Einige Beats die im Hintergrund der RapLaRue Folgen laufen, sowie einige Beats worauf die RapLaRue Teilnehmer/innen rappen, wurden produziert vom Producer-Duo Joskee.\nDie RapLaRue-Community kriegt auf diese Beats und auf Beatlizenzen von \u00fcber 1000 weiteren Beats ganze 40% RABATT.\nEinfach Beats ausw\u00e4hlen und beim Checkout den Code RAPLARUE40 eingeben um von diesem fetten Rabatt zu profitieren.\nDas Angebot ist nur bis Ende 2024 g\u00fcltig also schlagt zu!:\n\nhttps://www.beatstars.com/joskee\n\n Beschreibung : \n\nRap La Rue ist eine deutsche Hip-Hop Castingshow. Die Mission ist es, zusammen mit den besten K\u00fcnstler:innen aus der deutschen Hip-Hop-Szene, aufstrebenden Talenten eine Plattform zu bieten, entdeckt, geh\u00f6rt und gef\u00f6rdert zu werden.\n\n\n\n#raplarue #delaruetv #rap #twitch"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "275276",
                "likeCount": "9773",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1422"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "1bntfvPmBbJ6Mm1Ni0llujhoBkA",
            "id": "VjvzYjU1mY0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-16T09:00:08Z",
                "channelId": "UCg8ZzloDPTrOiGztK0C9txQ",
                "title": "ALLDAY PROJECT - \u2018FAMOUS\u2019 M/V",
                "description": "\ud83d\udd17 https://ALLDAYPROJECT.bio.to/FAMOUS \n\nALLDAY PROJECT - \u2018FAMOUS\u2019 M/V\n\n\ubd84\uba85 \ub098\uc05c \uc544\uc774\ub294 \uc544\ub2c8\uc5b4\ub3c4\n\ub610 \ud2c0\uc5d0 \uac00\ub450\uba74 we break it\nBum no bigger than the girl nextdoor\n\ubb34\ub300 \uc11c\uba74 we fake it\n\nNo white collar \uadfc\ub370 \uc59c \uc880 \uccd0\nWhen I put mans in their places\n\ubaa8\ub4e0 \uc2dc\uc120\ub4e4\uc740 \ub0a0 \ub530\ub77c\uc640\nBut we ain't even famous\n\nDon't you try me I want some more\nDon't you play me we on the floor\nDon't you try me I want some more\n(We ain\u2019t even famous)\n\nDon't you try me I want some more\nDon't you play me we on the floor\nDon't you try me I want some more\n(We ain\u2019t even famous)\n\nMoney don\u2019t make friends, only got my fam\nPull up with my M\u2019s and I make the money dance\nFunny how it goes but this is how it ends\nThis is how I live by the name Tarzzan\n\nI ain\u2019t even famous\n\ub2e4\ub4e4 \ub0a0 \ubcf4\uba74 \uc624 they say less\nAnd my kit in my whip is the latest\n\ub0b4 \uac00\uce5c \uc870 \ub2e8\uc704 \uc784\ub9c8 \ubd88\ub7ec\ubd10\nName is \u201cThe Greatest Unfamous\u201d \n\n\ub290\uaef4\uc838 \ub0b4 \ubd84\uc704\uae30\nWhen I walk \ub2e4 \ub3cc\uc544\ubd10\nI be gettin what I need\nThose things I\u2019ve got\n\nThink it\u2019s going to my head\nKnow you lookin\u2019 when I dance\nTake a quick pic for your friend\n\ub0b4 \uc774\ub984 \uc54c\uc544\ub46c\n\n\ubd84\uba85 \ub098\uc05c \uc544\uc774\ub294 \uc544\ub2c8\uc5b4\ub3c4\n\ub610 \ud2c0\uc5d0 \uac00\ub450\uba74 we break it\nBum no bigger than the girl nextdoor\n\ubb34\ub300 \uc11c\uba74 we fake it\n\nNo white collar \uadfc\ub370 \uc59c \uc880 \uccd0\nWhen I put mans in their places\n\ubaa8\ub4e0 \uc2dc\uc120\ub4e4\uc740 \ub0a0 \ub530\ub77c\uc640\nBut we ain't even famous\n\nI'm stacking my dollars\n\ub09c \ubfcc\ub9ac\ubd80\ud130 \ub2ec\ub77c, \ucd08\ub85d \ube5b\uae54 color\n\uac10\ucd9c \uc218 \uc5c6\uc5b4, \ub098\uc796\uc544 \ube5b\uc774\nNot even famous but they wanna be us\n\uac19\uc740 \uacf5\uae30\uc9c0\ub9cc \uc6b0\ub9b0 \ub108\ubb34 \ub2e4\ub978 \uc704\uce58\n\n\ube44\uad50 \ub9d0\uc5b4 \uac54\ub128 \uc804\ubd80 \uad6c\ub824\n\ub611\uac19\uc740 \uac78 \ud574\ub3c4 I do it better\n\ub9d0\ud574 \ubb50\ud574 I\u2019m a trendsetter\nAll day show \u2018em \ub05d\uc5c6\ub294 \uccb4\ub825\n\n\ub0b4 \ud45c\uc801\uc740 \ub124 \uba38\ub9ac\nWhen I walk \ub2e4 \ub3cc\uc544\ubd10\nI be gettin what I need\nThose things I\u2019ve got\n\nThink it\u2019s going to my head\nKnow you lookin\u2019 when I dance\nTake a quick pic for your friend\n\ub0b4 \uc774\ub984 \uc54c\uc544\ub46c\n\n\ubd84\uba85 \ub098\uc05c \uc544\uc774\ub294 \uc544\ub2c8\uc5b4\ub3c4\n\ub610 \ud2c0\uc5d0 \uac00\ub450\uba74 we break it\n\ubc94 \ubb34\uc11c\uc6b4\uc9c0 \ubaa8\ub974\uace0 \ub364\ubcbc\n\uac81 \uc5c6\uc774 I just face it\n\nNo white collar \uadfc\ub370 \uc59c \uc880 \uccd0\nWhen I put mans in their places\n\ubaa8\ub4e0 \uc2dc\uc120\ub4e4\uc740 \ub0a0 \ub530\ub77c\uc640\nBut we ain't even famous\n\nDon't you try me I want some more\nDon't you play me we on the floor\nDon't you try me I want some more\n(We ain\u2019t even famous)\n\nDon't you try me I want some more\nDon't you play me we on the floor\nDon't you try me I want some more\n(We ain\u2019t even famous)\n\n\nThe Debut Single \u2018FAMOUS\u2019\n2025.06.23 6PM (KST)\n\nMore about ALLDAY PROJECT @\nhttps://www.youtube.com/@ALLDAY_PROJECT \nhttps://www.instagram.com/allday_project/\nhttps://www.facebook.com/ALLDAY.PROJECT\nhttps://x.com/ALLDAY_PROJECT\nhttps://www.threads.com/@allday_project \nhttps://www.tiktok.com/@allday_project    \nhttps://weibo.com/u/7999705187\n\n#ALLDAYPROJECT #ADP #\uc62c\ub370\uc774\ud504\ub85c\uc81d\ud2b8\n#FAMOUS #WICKED\n#THEBLACKLABEL #\ub354\ube14\ub799\ub808\uc774\ube14",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VjvzYjU1mY0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VjvzYjU1mY0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VjvzYjU1mY0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VjvzYjU1mY0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VjvzYjU1mY0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "THEBLACKLABEL",
                "tags": [
                    "KPOP",
                    "K-POP",
                    "SOMI",
                    "Jeon Somi",
                    "\uc804\uc18c\ubbf8",
                    "\uc18c\ubbf8",
                    "blackpink",
                    "yg entertainment",
                    "music video",
                    "YG",
                    "pop",
                    "r&b",
                    "music",
                    "single",
                    "theblacklabel",
                    "sm entertainment",
                    "jyp entertainment",
                    "bts",
                    "hip hop",
                    "THEBLACKLABEL",
                    "MEOW",
                    "CAT",
                    "cat",
                    "meow",
                    "\ud14c\ub514\ud63c\uc131\uadf8\ub8f9",
                    "\uac78\uadf8\ub8f9",
                    "\ud14c\ub514",
                    "teddygirlgroup",
                    "\ubbf8\uc57c\uc624",
                    "MEOVV",
                    "hiphop",
                    "BLACKPINK",
                    "\ube14\ub799\ud551\ud06c",
                    "5\uc138\ub300 \uc544\uc774\ub3cc",
                    "\ub274\uc9c4\uc2a4",
                    "newjeans",
                    "IVE",
                    "\uc544\uc774\ube0c",
                    "\ub974\uc138\ub77c\ud54c",
                    "LE SSERAFIM",
                    "\uc5d0\uc2a4\ud30c",
                    "TEASING",
                    "\ud2f0\uc9d5",
                    "ALLDAY PROJECT",
                    "\uc62c\ub370\uc774 \ud504\ub85c\uc81d\ud2b8",
                    "\ud63c\uc131\uadf8\ub8f9",
                    "co ed group",
                    "\uc6b0\ucc2c",
                    "\ubb38\uc11c\uc724",
                    "\uc11c\uc724",
                    "tarzzan",
                    "bailey",
                    "youngseo",
                    "woochan",
                    "annie",
                    "\uc9c0\ub4dc\ub798\uace4",
                    "gd",
                    "g-dragon",
                    "\ud0dc\uc591",
                    "\ube45\ubc45",
                    "\uc0b0\ud0c0",
                    "MV",
                    "FAMOUS",
                    "famous",
                    "\ud0c0\uc794",
                    "\ubca0\uc77c\ub9ac"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ALLDAY PROJECT - \u2018FAMOUS\u2019 M/V",
                    "description": "\ud83d\udd17 https://ALLDAYPROJECT.bio.to/FAMOUS \n\nALLDAY PROJECT - \u2018FAMOUS\u2019 M/V\n\n\ubd84\uba85 \ub098\uc05c \uc544\uc774\ub294 \uc544\ub2c8\uc5b4\ub3c4\n\ub610 \ud2c0\uc5d0 \uac00\ub450\uba74 we break it\nBum no bigger than the girl nextdoor\n\ubb34\ub300 \uc11c\uba74 we fake it\n\nNo white collar \uadfc\ub370 \uc59c \uc880 \uccd0\nWhen I put mans in their places\n\ubaa8\ub4e0 \uc2dc\uc120\ub4e4\uc740 \ub0a0 \ub530\ub77c\uc640\nBut we ain't even famous\n\nDon't you try me I want some more\nDon't you play me we on the floor\nDon't you try me I want some more\n(We ain\u2019t even famous)\n\nDon't you try me I want some more\nDon't you play me we on the floor\nDon't you try me I want some more\n(We ain\u2019t even famous)\n\nMoney don\u2019t make friends, only got my fam\nPull up with my M\u2019s and I make the money dance\nFunny how it goes but this is how it ends\nThis is how I live by the name Tarzzan\n\nI ain\u2019t even famous\n\ub2e4\ub4e4 \ub0a0 \ubcf4\uba74 \uc624 they say less\nAnd my kit in my whip is the latest\n\ub0b4 \uac00\uce5c \uc870 \ub2e8\uc704 \uc784\ub9c8 \ubd88\ub7ec\ubd10\nName is \u201cThe Greatest Unfamous\u201d \n\n\ub290\uaef4\uc838 \ub0b4 \ubd84\uc704\uae30\nWhen I walk \ub2e4 \ub3cc\uc544\ubd10\nI be gettin what I need\nThose things I\u2019ve got\n\nThink it\u2019s going to my head\nKnow you lookin\u2019 when I dance\nTake a quick pic for your friend\n\ub0b4 \uc774\ub984 \uc54c\uc544\ub46c\n\n\ubd84\uba85 \ub098\uc05c \uc544\uc774\ub294 \uc544\ub2c8\uc5b4\ub3c4\n\ub610 \ud2c0\uc5d0 \uac00\ub450\uba74 we break it\nBum no bigger than the girl nextdoor\n\ubb34\ub300 \uc11c\uba74 we fake it\n\nNo white collar \uadfc\ub370 \uc59c \uc880 \uccd0\nWhen I put mans in their places\n\ubaa8\ub4e0 \uc2dc\uc120\ub4e4\uc740 \ub0a0 \ub530\ub77c\uc640\nBut we ain't even famous\n\nI'm stacking my dollars\n\ub09c \ubfcc\ub9ac\ubd80\ud130 \ub2ec\ub77c, \ucd08\ub85d \ube5b\uae54 color\n\uac10\ucd9c \uc218 \uc5c6\uc5b4, \ub098\uc796\uc544 \ube5b\uc774\nNot even famous but they wanna be us\n\uac19\uc740 \uacf5\uae30\uc9c0\ub9cc \uc6b0\ub9b0 \ub108\ubb34 \ub2e4\ub978 \uc704\uce58\n\n\ube44\uad50 \ub9d0\uc5b4 \uac54\ub128 \uc804\ubd80 \uad6c\ub824\n\ub611\uac19\uc740 \uac78 \ud574\ub3c4 I do it better\n\ub9d0\ud574 \ubb50\ud574 I\u2019m a trendsetter\nAll day show \u2018em \ub05d\uc5c6\ub294 \uccb4\ub825\n\n\ub0b4 \ud45c\uc801\uc740 \ub124 \uba38\ub9ac\nWhen I walk \ub2e4 \ub3cc\uc544\ubd10\nI be gettin what I need\nThose things I\u2019ve got\n\nThink it\u2019s going to my head\nKnow you lookin\u2019 when I dance\nTake a quick pic for your friend\n\ub0b4 \uc774\ub984 \uc54c\uc544\ub46c\n\n\ubd84\uba85 \ub098\uc05c \uc544\uc774\ub294 \uc544\ub2c8\uc5b4\ub3c4\n\ub610 \ud2c0\uc5d0 \uac00\ub450\uba74 we break it\n\ubc94 \ubb34\uc11c\uc6b4\uc9c0 \ubaa8\ub974\uace0 \ub364\ubcbc\n\uac81 \uc5c6\uc774 I just face it\n\nNo white collar \uadfc\ub370 \uc59c \uc880 \uccd0\nWhen I put mans in their places\n\ubaa8\ub4e0 \uc2dc\uc120\ub4e4\uc740 \ub0a0 \ub530\ub77c\uc640\nBut we ain't even famous\n\nDon't you try me I want some more\nDon't you play me we on the floor\nDon't you try me I want some more\n(We ain\u2019t even famous)\n\nDon't you try me I want some more\nDon't you play me we on the floor\nDon't you try me I want some more\n(We ain\u2019t even famous)\n\n\nThe Debut Single \u2018FAMOUS\u2019\n2025.06.23 6PM (KST)\n\nMore about ALLDAY PROJECT @\nhttps://www.youtube.com/@ALLDAY_PROJECT \nhttps://www.instagram.com/allday_project/\nhttps://www.facebook.com/ALLDAY.PROJECT\nhttps://x.com/ALLDAY_PROJECT\nhttps://www.threads.com/@allday_project \nhttps://www.tiktok.com/@allday_project    \nhttps://weibo.com/u/7999705187\n\n#ALLDAYPROJECT #ADP #\uc62c\ub370\uc774\ud504\ub85c\uc81d\ud2b8\n#FAMOUS #WICKED\n#THEBLACKLABEL #\ub354\ube14\ub799\ub808\uc774\ube14"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "8319398",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "22148"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "CZ2PQD4ZKGOu5OyJAIK8P-XbVns",
            "id": "8GSeTeItai4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-16T16:00:22Z",
                "channelId": "UCCwNiYR0j-tZJ6W7URO20mw",
                "title": "Wer muss 1000 JAHRE ALTES EI essen? \ud83e\udd2e MAX vs. MO",
                "description": "Merch ab jetzt erh\u00e4ltlich\ud83d\udca5\nhttps://maxundmo.de/\n\nWer verliert, muss essen \u2013 und zwar EKELHAFT!\nMax & Mo battlen sich in Mini-Challenges. Wer verkackt, muss STRAFEN essen: Durian, 1000 Jahre altes Ei oder fermentierte Bohnen warten schon...\nWer bleibt cool \u2013 und wem kommt das Fr\u00fchst\u00fcck hoch?\nW\u00fcrdet ihr etwas davon essen k\u00f6nnen? Schreibt es in die Kommentare!\nViel Spa\u00df beim Ekel-Fest mit Wettkampf-Feeling!\n#KOTZChallenge #MaxMo #frankfurt \n\nKooperationsanfragen: erhan@1take.de\n\nABONNIEREN: \nhttps://www.youtube.com/@MaxundMo  / @maxundmo  \n\nFolgt Max und Mo auf TikTok: \nhttps://www.tiktok.com/@max.und.mo / max.und.mo  \n\nFolgt Max Coga:\nhttps://www.instagram.com/madmaxcoga/  -  madmaxcoga   \n\nFolgt Mo Douzi:\nhttps://www.instagram.com/modouzi/   - modouzi  \n\n____________________________________________\nEine 1TAKE FILMS Produktion \nRedakteur, Creative und Produktionsleiter - Tristan Richter  \nKameraleitung - Bilal Falkou\nAnimation - Marcel Birkel  \nTonleitung & Sounddesign - Berkay Karaca\nCreative Producer & Showrunner - Erhan Dogan",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8GSeTeItai4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8GSeTeItai4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8GSeTeItai4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8GSeTeItai4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8GSeTeItai4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Max & Mo",
                "tags": [
                    "max & Mo",
                    "max coga",
                    "mo douzi",
                    "rotlicht",
                    "Bahnhof",
                    "frankfurt",
                    "puff",
                    "bordell",
                    "christian Eckerlin",
                    "Werner Frankfurt",
                    "Stephan p\u00fctz",
                    "Zuh\u00e4lter",
                    "Bahnhof Stories",
                    "pik dame",
                    "m\u00f6rder mike",
                    "juden mike",
                    "kalle",
                    "hamburg",
                    "Kiez",
                    "Boxer walter",
                    "pimps",
                    "entertainment",
                    "witzig",
                    "gangster",
                    "Challenge",
                    "lol",
                    "trends"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de-DE",
                "localized": {
                    "title": "Wer muss 1000 JAHRE ALTES EI essen? \ud83e\udd2e MAX vs. MO",
                    "description": "Merch ab jetzt erh\u00e4ltlich\ud83d\udca5\nhttps://maxundmo.de/\n\nWer verliert, muss essen \u2013 und zwar EKELHAFT!\nMax & Mo battlen sich in Mini-Challenges. Wer verkackt, muss STRAFEN essen: Durian, 1000 Jahre altes Ei oder fermentierte Bohnen warten schon...\nWer bleibt cool \u2013 und wem kommt das Fr\u00fchst\u00fcck hoch?\nW\u00fcrdet ihr etwas davon essen k\u00f6nnen? Schreibt es in die Kommentare!\nViel Spa\u00df beim Ekel-Fest mit Wettkampf-Feeling!\n#KOTZChallenge #MaxMo #frankfurt \n\nKooperationsanfragen: erhan@1take.de\n\nABONNIEREN: \nhttps://www.youtube.com/@MaxundMo  / @maxundmo  \n\nFolgt Max und Mo auf TikTok: \nhttps://www.tiktok.com/@max.und.mo / max.und.mo  \n\nFolgt Max Coga:\nhttps://www.instagram.com/madmaxcoga/  -  madmaxcoga   \n\nFolgt Mo Douzi:\nhttps://www.instagram.com/modouzi/   - modouzi  \n\n____________________________________________\nEine 1TAKE FILMS Produktion \nRedakteur, Creative und Produktionsleiter - Tristan Richter  \nKameraleitung - Bilal Falkou\nAnimation - Marcel Birkel  \nTonleitung & Sounddesign - Berkay Karaca\nCreative Producer & Showrunner - Erhan Dogan"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "93634",
                "likeCount": "4961",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "298"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "nj2Ui20RvKjaX0Yh0u45anRqzVM",
            "id": "l7Rnlbc4jsY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-16T16:01:10Z",
                "channelId": "UChqcJ_MhP9a4bXy1jQ0QPzQ",
                "title": "RAF Camora - FOREVER (Official Snippet #2)",
                "description": "FOREVER - ALBUM 05.09.\nBOX JETZT VORBESTELLEN \u25ba https://rafcamora-shop.de/ \n\nFOREVER WORLD - RELEASE SHOW & AUSSTELLUNG 21.09. - M\u00dcNCHEN\nJETZT TICKETS SICHERN \u25ba https://shops.ticketmasterpartners.co... \n\nRAF Camora Kanal abonnieren \u25ba http://ytb.li/RAFCamora\n_______________________________________________\n\nRAF Camora folgen \u25ba http://rafcamora.fty.li/social \n\nRAF Camora folgen & streamen auf:\nInstagram \u25ba  https://www.instagram.com/raf_camora/ \nAmazon Music \u25ba https://amzn.to/33Khoz3  \nSpotify \u25ba https://spoti.fi/33SDXld  \nApple Music \u25ba https://apple.co/33Nf1eK  \n\n#RAFCamora #FOREVER #newmusic",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/l7Rnlbc4jsY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/l7Rnlbc4jsY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/l7Rnlbc4jsY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/l7Rnlbc4jsY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/l7Rnlbc4jsY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "RAF Camora",
                "tags": [
                    "raf camora",
                    "1raf7",
                    "RAF 3.0",
                    "vendetta",
                    "raf camora vendetta",
                    "vendetta rr",
                    "zenit",
                    "raf camora zenit",
                    "adriana",
                    "raf camora adriana",
                    "rap",
                    "hiphop",
                    "deutschrap",
                    "500 ps",
                    "ohne mein team",
                    "unnormal",
                    "Maschine",
                    "RAF Camora FOREVER Snippet 2",
                    "RAF Camora FOREVER Snippet",
                    "RAF Camora FOREVER",
                    "FOREVER Snippet 2",
                    "FOREVER Snippet"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "RAF Camora - FOREVER (Official Snippet #2)",
                    "description": "FOREVER - ALBUM 05.09.\nBOX JETZT VORBESTELLEN \u25ba https://rafcamora-shop.de/ \n\nFOREVER WORLD - RELEASE SHOW & AUSSTELLUNG 21.09. - M\u00dcNCHEN\nJETZT TICKETS SICHERN \u25ba https://shops.ticketmasterpartners.co... \n\nRAF Camora Kanal abonnieren \u25ba http://ytb.li/RAFCamora\n_______________________________________________\n\nRAF Camora folgen \u25ba http://rafcamora.fty.li/social \n\nRAF Camora folgen & streamen auf:\nInstagram \u25ba  https://www.instagram.com/raf_camora/ \nAmazon Music \u25ba https://amzn.to/33Khoz3  \nSpotify \u25ba https://spoti.fi/33SDXld  \nApple Music \u25ba https://apple.co/33Nf1eK  \n\n#RAFCamora #FOREVER #newmusic"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "86363",
                "likeCount": "5552",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "577"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 200,
        "resultsPerPage": 50
    }
}