{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "HLMoBif2Ax796852rk5SP1mKlU4",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "bhfdLvGHgRCy6Mu7FMtIvFyfTcU",
            "id": "Md1UIzZMLPU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-18T10:10:15Z",
                "channelId": "UC7QZIf0dta-XPXsp9Hv4dTw",
                "title": "ISRAEL - IR\u00c1N: TEHER\u00c1N declara la GUERRA ABIERTA y TRUMP cierra filas con NETANYAHU | RTVE Noticias",
                "description": "Los ataques cruzados entre Ir\u00e1n e Israel contin\u00faan por el sexto d\u00eda consecutivo. Ayatol\u00e1 Jamenei, l\u00edder supremo de Ir\u00e1n, ha advertido a trav\u00e9s de su cuenta de X de que \"la guerra ha comenzado y no tendr\u00e1n contemplaciones\"\n\nEn las \u00faltimas horas, las defensas israel\u00edes ha interceptado una decena de misiles y varios drones procedentes del territorio iran\u00ed. Por el momento no han anunciado nuevas v\u00edctimas. Por su parte, Ir\u00e1n  ha registrado centenares de v\u00edctimas desde el inicio del conflicto hace menos de una semana. \n\nAhora todos los ojos est\u00e1n puestos en Estados Unidos y en sus pr\u00f3ximos pasos. Tras una llamada entre Trump y Netanyahu, Washington parece haber abandonado la v\u00eda diplom\u00e1tica y ahora coincide con Tel Aviv sobre el riesgo nuclear que supone Ir\u00e1n. Sin embargo, la directora de inteligencia estadounidense afirmaba lo contrario en marzo, hace tan solo tres meses. \n\nIr\u00e1n tiene dos instalaciones de enriquecimiento de Uranio. Una de ellas, la planta de Natanz, ha sido alcanzada por los bombardeos israel\u00edes.\n\nNo obstante, la planta de Fordow es mucho m\u00e1s dif\u00edcil de destruir. Se encuentra a 80 metros bajo el suelo, y solo EE.UU. posee una bomba anti-b\u00fanker suficientemente potente para destruirlo. Sin embargo, su uso implicar\u00eda la entrada del pa\u00eds norteamericano en el conflicto\n\n#iranisrael #trump #netanyahu #iran #israel #ultimahora #news #LiveNews #StreamingNews #envivo #espa\u00f1a #noticiasenespa\u00f1ol #noticias \n\ud83d\udc49\ud83d\udc49 M\u00e1s noticias: https://www.rtve.es/noticias\n\n\u27a4SUSCR\u00cdBETE a RTVE Noticias en YouTube: https://bit.ly/2WtyvUx\n\u2714\ufe0fS\u00edguenos en Instagram: https://www.instagram.com/rtvenoticias/ \n\u2714\ufe0fS\u00edguenos en Twitter: https://twitter.com/rtvenoticias\n\u2714\ufe0fS\u00edguenos en Facebook: https://www.facebook.com/RTVENoticias/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Md1UIzZMLPU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Md1UIzZMLPU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Md1UIzZMLPU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Md1UIzZMLPU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Md1UIzZMLPU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "RTVE Noticias",
                "tags": [
                    "noticias",
                    "ultima hora",
                    "informacion",
                    "noticias de \u00faltima hora",
                    "directo",
                    "telediario",
                    "informativo",
                    "en vivo",
                    "ir\u00e1n",
                    "israel",
                    "guerra israel ir\u00e1n",
                    "trump",
                    "netanyahu",
                    "armas nucleares",
                    "Ayatol\u00e1 Jamenei",
                    "EE.UU.",
                    "oriente medio",
                    "conflicto",
                    "guerra",
                    "misiles",
                    "plantas de enriquecimiento",
                    "uranio",
                    "jamenei"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ISRAEL - IR\u00c1N: TEHER\u00c1N declara la GUERRA ABIERTA y TRUMP cierra filas con NETANYAHU | RTVE Noticias",
                    "description": "Los ataques cruzados entre Ir\u00e1n e Israel contin\u00faan por el sexto d\u00eda consecutivo. Ayatol\u00e1 Jamenei, l\u00edder supremo de Ir\u00e1n, ha advertido a trav\u00e9s de su cuenta de X de que \"la guerra ha comenzado y no tendr\u00e1n contemplaciones\"\n\nEn las \u00faltimas horas, las defensas israel\u00edes ha interceptado una decena de misiles y varios drones procedentes del territorio iran\u00ed. Por el momento no han anunciado nuevas v\u00edctimas. Por su parte, Ir\u00e1n  ha registrado centenares de v\u00edctimas desde el inicio del conflicto hace menos de una semana. \n\nAhora todos los ojos est\u00e1n puestos en Estados Unidos y en sus pr\u00f3ximos pasos. Tras una llamada entre Trump y Netanyahu, Washington parece haber abandonado la v\u00eda diplom\u00e1tica y ahora coincide con Tel Aviv sobre el riesgo nuclear que supone Ir\u00e1n. Sin embargo, la directora de inteligencia estadounidense afirmaba lo contrario en marzo, hace tan solo tres meses. \n\nIr\u00e1n tiene dos instalaciones de enriquecimiento de Uranio. Una de ellas, la planta de Natanz, ha sido alcanzada por los bombardeos israel\u00edes.\n\nNo obstante, la planta de Fordow es mucho m\u00e1s dif\u00edcil de destruir. Se encuentra a 80 metros bajo el suelo, y solo EE.UU. posee una bomba anti-b\u00fanker suficientemente potente para destruirlo. Sin embargo, su uso implicar\u00eda la entrada del pa\u00eds norteamericano en el conflicto\n\n#iranisrael #trump #netanyahu #iran #israel #ultimahora #news #LiveNews #StreamingNews #envivo #espa\u00f1a #noticiasenespa\u00f1ol #noticias \n\ud83d\udc49\ud83d\udc49 M\u00e1s noticias: https://www.rtve.es/noticias\n\n\u27a4SUSCR\u00cdBETE a RTVE Noticias en YouTube: https://bit.ly/2WtyvUx\n\u2714\ufe0fS\u00edguenos en Instagram: https://www.instagram.com/rtvenoticias/ \n\u2714\ufe0fS\u00edguenos en Twitter: https://twitter.com/rtvenoticias\n\u2714\ufe0fS\u00edguenos en Facebook: https://www.facebook.com/RTVENoticias/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "925866",
                "likeCount": "8618",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2837"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "lgN9UKbxLP2ckXwtQhkDUkStPf4",
            "id": "KQN4DalaZmk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-18T00:06:20Z",
                "channelId": "UCLVeh_lkPTjaXVuZxEpPIHw",
                "title": "ESTA ES LA VERDAD\u2026",
                "description": "\u2601\ufe0fBOLETOS DREAMS TOUR \u2601\ufe0f\n\ud83c\udf9f\ufe0f: https://atom.bio/picus\n\n\nFAMILIA PICULINA: \n\ud83d\udc99LUIGI\nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/soy.luigi/\nTWITTER: https://twitter.com/GALLETI98044455?s=20&t=VQi8GHXBCecLZmJ0m66lug\nTIKTOK: https://www.tiktok.com/@familyluigi\n\n\u2764\ufe0fTONY\nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/yosoy.tony/\n\n\ud83d\udc9aPICU\nTIKTOK: https://www.tiktok.com/@familydominick31?is_from_webapp=1&sender_device=pc\nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/piculincito/\nYOUTUBE: https://www.youtube.com/@SoyPiculincito\n\n\ud83d\udc9bGERA \nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/jerry_gyp/\nYOUTUBE: https://www.youtube.com/@Gerafamilyy\nTIKTOK: https://www.tiktok.com/@gera.raliuga?lang=es\n\n\ud83d\udc9cSANDRA\nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/ivettes.23/\n\n\ud83d\udc99MIKE\nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/mike.raliuga/\nYOTUBE: https://www.youtube.com/@MikeRaliuga\nTIKTOK: https://www.tiktok.com/@mike.raliuga\n\n\u2764\ufe0fJERRY\nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/jerry.castler/\nTIKTOK: https://www.tiktok.com/@jerry.castler?lang=es\n\n\ud83d\udc96LESS\nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/lesss.mtz/\nYOUTUBE: https://www.youtube.com/@topnoliless\nTIKTOK: https://www.tiktok.com/@lesss.mtz?lang=es",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KQN4DalaZmk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KQN4DalaZmk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KQN4DalaZmk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KQN4DalaZmk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KQN4DalaZmk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Piculin & Galletita",
                "tags": [
                    "galltetia y piculin",
                    "galletita y piculin",
                    "mi vecino esta poseido",
                    "piculincito",
                    "hermanos de verdad",
                    "no somos lobos",
                    "nosomoslobos",
                    "Aunquedigan",
                    "PICUS",
                    "picus",
                    "hoy",
                    "Mundo al reves",
                    "volverte a ver",
                    "pakata",
                    "picusoficial",
                    "showpocus",
                    "flowpicus",
                    "giraflowpicus",
                    "team",
                    "comedia",
                    "amor",
                    "24horas",
                    "bromas",
                    "comedias",
                    "miedo",
                    "terror",
                    "MIEDO",
                    "TERROR",
                    "BROMAS",
                    "BROMAS EXTREMAS",
                    "BANDITA"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ESTA ES LA VERDAD\u2026",
                    "description": "\u2601\ufe0fBOLETOS DREAMS TOUR \u2601\ufe0f\n\ud83c\udf9f\ufe0f: https://atom.bio/picus\n\n\nFAMILIA PICULINA: \n\ud83d\udc99LUIGI\nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/soy.luigi/\nTWITTER: https://twitter.com/GALLETI98044455?s=20&t=VQi8GHXBCecLZmJ0m66lug\nTIKTOK: https://www.tiktok.com/@familyluigi\n\n\u2764\ufe0fTONY\nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/yosoy.tony/\n\n\ud83d\udc9aPICU\nTIKTOK: https://www.tiktok.com/@familydominick31?is_from_webapp=1&sender_device=pc\nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/piculincito/\nYOUTUBE: https://www.youtube.com/@SoyPiculincito\n\n\ud83d\udc9bGERA \nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/jerry_gyp/\nYOUTUBE: https://www.youtube.com/@Gerafamilyy\nTIKTOK: https://www.tiktok.com/@gera.raliuga?lang=es\n\n\ud83d\udc9cSANDRA\nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/ivettes.23/\n\n\ud83d\udc99MIKE\nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/mike.raliuga/\nYOTUBE: https://www.youtube.com/@MikeRaliuga\nTIKTOK: https://www.tiktok.com/@mike.raliuga\n\n\u2764\ufe0fJERRY\nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/jerry.castler/\nTIKTOK: https://www.tiktok.com/@jerry.castler?lang=es\n\n\ud83d\udc96LESS\nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/lesss.mtz/\nYOUTUBE: https://www.youtube.com/@topnoliless\nTIKTOK: https://www.tiktok.com/@lesss.mtz?lang=es"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "657385",
                "likeCount": "31413",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4644"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "mjc5G9S2gzggLfxmAjKoRhxv8Vw",
            "id": "ddkbVYutRXA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-17T00:02:56Z",
                "channelId": "UCFLI6KAjrKRtydD7KqiYvAw",
                "title": "FUERZA REGIDA - MARLBORO ROJO (VIDEO OFICIAL)",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ddkbVYutRXA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ddkbVYutRXA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ddkbVYutRXA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ddkbVYutRXA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ddkbVYutRXA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "FUERZA REGIDA",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "FUERZA REGIDA - MARLBORO ROJO (VIDEO OFICIAL)",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3271532",
                "likeCount": "115800",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4315"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "avzBJ8kOfOC_93bomyvrGshHvSQ",
            "id": "aziqm1FYfFY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-18T00:00:07Z",
                "channelId": "UCKsN6xyJ2w8g7p4p9apXkYQ",
                "title": "Grupo Frontera, Car\u00edn Le\u00f3n - Mutuo (Video Oficial)",
                "description": "Grupo Frontera, Car\u00edn Le\u00f3n - Mutuo (Video Oficial)\n\u27b8 ESCUCHA / LISTEN\nEscucha Y Lo Que Viene:  https://bfan.link/y-lo-que-viene\n\nSuscr\u00edbete a nuestro canal: https://bit.ly/GrupoFronteraYT\nGrupo Frontera\n\u22dfInstagram - https://www.instagram.com/grupofrontera/\n\u22dfSpotify - https://open.spotify.com/artist/6XkjpgcEsYab502Vr1bBeW\n\u22dfTikTok - https://www.tiktok.com/@grupofrontera\n\u22dfApple Music - https://music.apple.com/mx/artist/grupo-frontera/1613772487  \n\nCar\u00edn Le\u00f3n:\n\u22dfInstagram - https://www.instagram.com/carinleonoficial\n\u22dfSpotify - https://open.spotify.com/intl-es/artist/66ihevNkSYNzRAl44dx6jJ\n\u22dfTikTok - https://www.tiktok.com/@carinleonoficial\n\u22dfApple Music - https://music.apple.com/mx/artist/car%C3%ADn-le%C3%B3n/1370196486\n\nAutores: Edgar Barrera, Kevyn Mauricio Cruz, Luis Miguel Gomez Casta\u00f1o\n\n\nLetra:\n\nPens\u00e9 que era mutuo\nYo guard\u00e1ndote cari\u00f1o y t\u00fa guard\u00e1ndome luto\n\nYo poni\u00e9ndole amor y t\u00fa poni\u00e9ndole punto\nSo\u00f1aba con un pa\u2019 siempre juntos\nHoy t\u00fa me sacas de tus asuntos\n \u00bfQu\u00e9 hac\u00edas conmigo yo me pregunto? \n\nSi no quer\u00edas nada serio \u00bfpa\u2019 qu\u00e9 ilusionas?\n\u00bfpa\u2019 qu\u00e9 mentirme? \u00bfpa\u2019 qu\u00e9 traicionas? \nYo diciendo que andaba contigo\nT\u00fa diciendo por ah\u00ed que andas sola\n\nNo s\u00e9, no lo entiendo, \u00bfpa\u2019qu\u00e9 ilusionas?\n\u00bfPa\u2019 qu\u00e9 mentirme? \u00bfPa\u2019 qu\u00e9 traicionas?\nYo podr\u00eda intentar perdonarte \nPero hay cosas que no se perdonan\n\n\u00bfPa\u2019 qu\u00e9 traicionas?\n\nMe est\u00e1 costando olvidarte\nEsto el coraz\u00f3n me parte\nSi no quer\u00edas enamorarte\nLo hubieras dicho antes\n\nMe est\u00e1 costando olvidarte\nEsto el coraz\u00f3n me parte\nSi no quer\u00edas enamorarte\nLo hubieras dicho antes\n\nSi no quer\u00edas nada serio \u00bfpa\u2019 qu\u00e9 ilusionas?\n\u00bfPa\u2019 qu\u00e9 mentirme? \u00bfPa\u2019 qu\u00e9 traicionas? \nYo diciendo que andaba contigo\nT\u00fa diciendo por ah\u00ed que andas sola\n\nNo s\u00e9, no lo entiendo, \u00bfpa\u2019qu\u00e9 ilusionas?\n\u00bfPa\u2019 qu\u00e9 mentirme? \u00bfPa\u2019 qu\u00e9 traicionas?\nYo podr\u00eda intentar perdonarte \nPero hay cosas que no se perdonan\n\nYo podr\u00eda intentar perdonarte \npero hay cosas que no\u2026\n\nSi no quer\u00edas nada serio \u00bfpa\u2019 qu\u00e9 ilusionas?\n\u00bfpa\u2019 qu\u00e9 mentirme? \u00bfpa\u2019 qu\u00e9 traicionas? \nYo diciendo que andaba contigo\nT\u00fa diciendo por ah\u00ed que andas sola\n\nNo s\u00e9, no lo entiendo, \u00bfpa\u2019que ilusionas?\n\u00bfPa\u2019 que mentirme? \u00bfPa\u2019 que traicionas?\nYo podr\u00eda intentar perdonarte \nPero hay cosas que no se perdonan\n\nYo podr\u00eda intentar perdonarte \npero hay cosas que no se perdonan\n\n\n\n\n\n#grupofrontera #carinleon  #YLoQueViene",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aziqm1FYfFY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aziqm1FYfFY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aziqm1FYfFY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aziqm1FYfFY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aziqm1FYfFY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Grupo Frontera",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Grupo Frontera, Car\u00edn Le\u00f3n - Mutuo (Video Oficial)",
                    "description": "Grupo Frontera, Car\u00edn Le\u00f3n - Mutuo (Video Oficial)\n\u27b8 ESCUCHA / LISTEN\nEscucha Y Lo Que Viene:  https://bfan.link/y-lo-que-viene\n\nSuscr\u00edbete a nuestro canal: https://bit.ly/GrupoFronteraYT\nGrupo Frontera\n\u22dfInstagram - https://www.instagram.com/grupofrontera/\n\u22dfSpotify - https://open.spotify.com/artist/6XkjpgcEsYab502Vr1bBeW\n\u22dfTikTok - https://www.tiktok.com/@grupofrontera\n\u22dfApple Music - https://music.apple.com/mx/artist/grupo-frontera/1613772487  \n\nCar\u00edn Le\u00f3n:\n\u22dfInstagram - https://www.instagram.com/carinleonoficial\n\u22dfSpotify - https://open.spotify.com/intl-es/artist/66ihevNkSYNzRAl44dx6jJ\n\u22dfTikTok - https://www.tiktok.com/@carinleonoficial\n\u22dfApple Music - https://music.apple.com/mx/artist/car%C3%ADn-le%C3%B3n/1370196486\n\nAutores: Edgar Barrera, Kevyn Mauricio Cruz, Luis Miguel Gomez Casta\u00f1o\n\n\nLetra:\n\nPens\u00e9 que era mutuo\nYo guard\u00e1ndote cari\u00f1o y t\u00fa guard\u00e1ndome luto\n\nYo poni\u00e9ndole amor y t\u00fa poni\u00e9ndole punto\nSo\u00f1aba con un pa\u2019 siempre juntos\nHoy t\u00fa me sacas de tus asuntos\n \u00bfQu\u00e9 hac\u00edas conmigo yo me pregunto? \n\nSi no quer\u00edas nada serio \u00bfpa\u2019 qu\u00e9 ilusionas?\n\u00bfpa\u2019 qu\u00e9 mentirme? \u00bfpa\u2019 qu\u00e9 traicionas? \nYo diciendo que andaba contigo\nT\u00fa diciendo por ah\u00ed que andas sola\n\nNo s\u00e9, no lo entiendo, \u00bfpa\u2019qu\u00e9 ilusionas?\n\u00bfPa\u2019 qu\u00e9 mentirme? \u00bfPa\u2019 qu\u00e9 traicionas?\nYo podr\u00eda intentar perdonarte \nPero hay cosas que no se perdonan\n\n\u00bfPa\u2019 qu\u00e9 traicionas?\n\nMe est\u00e1 costando olvidarte\nEsto el coraz\u00f3n me parte\nSi no quer\u00edas enamorarte\nLo hubieras dicho antes\n\nMe est\u00e1 costando olvidarte\nEsto el coraz\u00f3n me parte\nSi no quer\u00edas enamorarte\nLo hubieras dicho antes\n\nSi no quer\u00edas nada serio \u00bfpa\u2019 qu\u00e9 ilusionas?\n\u00bfPa\u2019 qu\u00e9 mentirme? \u00bfPa\u2019 qu\u00e9 traicionas? \nYo diciendo que andaba contigo\nT\u00fa diciendo por ah\u00ed que andas sola\n\nNo s\u00e9, no lo entiendo, \u00bfpa\u2019qu\u00e9 ilusionas?\n\u00bfPa\u2019 qu\u00e9 mentirme? \u00bfPa\u2019 qu\u00e9 traicionas?\nYo podr\u00eda intentar perdonarte \nPero hay cosas que no se perdonan\n\nYo podr\u00eda intentar perdonarte \npero hay cosas que no\u2026\n\nSi no quer\u00edas nada serio \u00bfpa\u2019 qu\u00e9 ilusionas?\n\u00bfpa\u2019 qu\u00e9 mentirme? \u00bfpa\u2019 qu\u00e9 traicionas? \nYo diciendo que andaba contigo\nT\u00fa diciendo por ah\u00ed que andas sola\n\nNo s\u00e9, no lo entiendo, \u00bfpa\u2019que ilusionas?\n\u00bfPa\u2019 que mentirme? \u00bfPa\u2019 que traicionas?\nYo podr\u00eda intentar perdonarte \nPero hay cosas que no se perdonan\n\nYo podr\u00eda intentar perdonarte \npero hay cosas que no se perdonan\n\n\n\n\n\n#grupofrontera #carinleon  #YLoQueViene"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-ES"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "358371",
                "likeCount": "14148",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "352"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "FXibcz9DgBefv4t6UXet4bkViAk",
            "id": "-gA1VOde1Ow",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-17T22:30:07Z",
                "channelId": "UCwiiACQ5jBDLF1kbrdzVaWA",
                "title": "Santa RM - Le pido a la noche (Ft. Gera MX & MC Davo) [Video Oficial]",
                "description": "SANTA RM - LE PIDO A LA NOCHE (FT. @GeraMX & @mcdavotv )\n\n\u201cLe Pido a la Noche\u201d \u2014 Santa RM x Gera MX x MC DAVO\nUna canci\u00f3n de desamor que une tres voces, tres estilos y una misma herida.\nUn tema que le canta al recuerdo, al vac\u00edo y a esas noches que no se olvidan.\n\n\ud83c\udfbc M\u00fasica y mezcla: Alka Produce\n\ud83c\udfa7 Producci\u00f3n musical: Alka Produce\n\n\ud83c\udfa5 Videoclip oficial\n\ud83d\udcdd Idea original y guion: Christian Morales \u2013 SANTA RM\n\ud83c\udfac Direcci\u00f3n: Christian Morales \u2013 SANTA RM\n\ud83d\udcf7 C\u00e1mara, edici\u00f3n y color: Javier Bramvilla\n\ud83d\udccc Producci\u00f3n general: Aldo Alvarez\n\ud83d\udc64 Modelo protagonista: Ruby White\n\ud83c\udfa8 Stylist Santa RM: Maylin Guill\u00e9n\n\n\ud83d\udd0a Disponible en todas las plataformas digitales.\n\ud83d\udcac \u00bfA qui\u00e9n le pedir\u00edas t\u00fa a la noche?\n\n#SantaRM #GeraMX #MCDavo #LePidoALaNoche #RapRom\u00e1ntico #AlkaProduce #RapMexicano #Desamor",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-gA1VOde1Ow/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-gA1VOde1Ow/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-gA1VOde1Ow/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-gA1VOde1Ow/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-gA1VOde1Ow/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "SANTA RM",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "Santa RM - Le pido a la noche (Ft. Gera MX & MC Davo) [Video Oficial]",
                    "description": "SANTA RM - LE PIDO A LA NOCHE (FT. @GeraMX & @mcdavotv )\n\n\u201cLe Pido a la Noche\u201d \u2014 Santa RM x Gera MX x MC DAVO\nUna canci\u00f3n de desamor que une tres voces, tres estilos y una misma herida.\nUn tema que le canta al recuerdo, al vac\u00edo y a esas noches que no se olvidan.\n\n\ud83c\udfbc M\u00fasica y mezcla: Alka Produce\n\ud83c\udfa7 Producci\u00f3n musical: Alka Produce\n\n\ud83c\udfa5 Videoclip oficial\n\ud83d\udcdd Idea original y guion: Christian Morales \u2013 SANTA RM\n\ud83c\udfac Direcci\u00f3n: Christian Morales \u2013 SANTA RM\n\ud83d\udcf7 C\u00e1mara, edici\u00f3n y color: Javier Bramvilla\n\ud83d\udccc Producci\u00f3n general: Aldo Alvarez\n\ud83d\udc64 Modelo protagonista: Ruby White\n\ud83c\udfa8 Stylist Santa RM: Maylin Guill\u00e9n\n\n\ud83d\udd0a Disponible en todas las plataformas digitales.\n\ud83d\udcac \u00bfA qui\u00e9n le pedir\u00edas t\u00fa a la noche?\n\n#SantaRM #GeraMX #MCDavo #LePidoALaNoche #RapRom\u00e1ntico #AlkaProduce #RapMexicano #Desamor"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-MX"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "196697",
                "likeCount": "19229",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1042"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Qd1VHUI8-eMPlh93dTtX6S3VQ2Y",
            "id": "OM4336tBS7I",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-17T00:30:55Z",
                "channelId": "UCJAKq9gilLgUl4Vnsbgv62g",
                "title": "SIGUE LA CANCI\u00d3N O ESPUMAZO | VLOG",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OM4336tBS7I/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OM4336tBS7I/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OM4336tBS7I/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OM4336tBS7I/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OM4336tBS7I/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ANA GASTELUM",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "SIGUE LA CANCI\u00d3N O ESPUMAZO | VLOG",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "959620",
                "likeCount": "66793",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3538"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "hamcMEnrh_OpaeiPP9CQcRN-nNI",
            "id": "g8wKs0_4NkE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-17T23:14:00Z",
                "channelId": "UCNvzcpMcRqTqDysDilRGvDw",
                "title": "INTERCAMBIAMOS HIJOS por un d\u00eda\u2026 \u00a1y fue un verdadero CAOS!",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g8wKs0_4NkE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g8wKs0_4NkE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g8wKs0_4NkE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g8wKs0_4NkE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g8wKs0_4NkE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "yaren soto",
                "tags": [
                    "Yaren Soto",
                    "Yaren",
                    "Soy yosi",
                    "Chule y Chris",
                    "Los tetas",
                    "El Chencho",
                    "La chule",
                    "Cevichurros show",
                    "Ale R\u00edos",
                    "Compa Rosh",
                    "Kimberly loaiza",
                    "Carol castro",
                    "Papas",
                    "Pap\u00e1s responsables",
                    "Amigos",
                    "Mejores amigos",
                    "Videos divertidos",
                    "Diana ramos",
                    "Din\u00e1micas",
                    "Intercambio de pap\u00e1s",
                    "Pap\u00e1 por un d\u00eda",
                    "Intercambio de hijos",
                    "Comedia familiar",
                    "Sobreviviendo a ser pap\u00e1",
                    "Padres improvisados",
                    "Familia prestada",
                    "Soy tu pap\u00e1 por hoy"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "INTERCAMBIAMOS HIJOS por un d\u00eda\u2026 \u00a1y fue un verdadero CAOS!",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "158959",
                "likeCount": "6997",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "421"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Pk5BDzVe53e8tXroDOyjcF1C2hU",
            "id": "MRXyH7SkEQM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-18T02:31:04Z",
                "channelId": "UCSZ21xyG8w_33KriMM69IxQ",
                "title": "Sergio Ramos & Lautaro Mart\u00ednez Trade Goals | 2025 FIFA Club World Cup First Half Highlights",
                "description": "FIFA Club World Cup 2025 | June 14 - July 13 | EVERY GAME FREE on DAZN\nThe home for football on DAZN.\n\nWatch The FIFA Club World Cup Here \nhttp://www.dazn.com/DAZNFootballSocial\n\nAbout DAZN Football:\nWelcome to DAZN Football, your ultimate destination for thrilling sports action, featuring the Champions League (in New Zealand), the Saudi Pro League, the National League... and more. Watch iconic stars like Ronaldo and Neymar in intense battles for supremacy and beyond! From the FIFA Club World Cup to Champions League showdowns, we're on a mission to SHOW THE JOY IN SPORT! Immerse yourself in exclusive content and expert analysis, and join a global community of passionate fans. Subscribe now for a front-row seat to the magic of sports and get to know all your favorite players OFF THE PITCH and what makes them tick!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MRXyH7SkEQM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MRXyH7SkEQM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MRXyH7SkEQM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MRXyH7SkEQM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MRXyH7SkEQM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "DAZN Football",
                "tags": [
                    "Football",
                    "Futbol",
                    "Soccer",
                    "Goal",
                    "Gol",
                    "FIFA",
                    "UEFA",
                    "Champions League",
                    "Premier League",
                    "La Liga",
                    "MLS",
                    "USA",
                    "England",
                    "Spain",
                    "Serie A",
                    "Club World Cup",
                    "FIFA Club World Cup",
                    "Club World Cup Goals",
                    "Club World Cup Highlights"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Sergio Ramos & Lautaro Mart\u00ednez Trade Goals | 2025 FIFA Club World Cup First Half Highlights",
                    "description": "FIFA Club World Cup 2025 | June 14 - July 13 | EVERY GAME FREE on DAZN\nThe home for football on DAZN.\n\nWatch The FIFA Club World Cup Here \nhttp://www.dazn.com/DAZNFootballSocial\n\nAbout DAZN Football:\nWelcome to DAZN Football, your ultimate destination for thrilling sports action, featuring the Champions League (in New Zealand), the Saudi Pro League, the National League... and more. Watch iconic stars like Ronaldo and Neymar in intense battles for supremacy and beyond! From the FIFA Club World Cup to Champions League showdowns, we're on a mission to SHOW THE JOY IN SPORT! Immerse yourself in exclusive content and expert analysis, and join a global community of passionate fans. Subscribe now for a front-row seat to the magic of sports and get to know all your favorite players OFF THE PITCH and what makes them tick!"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1823018",
                "likeCount": "19907",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "795"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "pmG_Zq3OXFT6cvFYDA63OT0vCSA",
            "id": "A-f6QX1KI0g",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-18T00:15:03Z",
                "channelId": "UC52YgT6TITyBpck82V_N_8g",
                "title": "ABR\u00cd UN CINE \ud83d\ude31 | CINEMA SIMULATOR",
                "description": "\u00a1Quiubole gente enferma! el d\u00eda de hoy les traigo un nuevo simulador, esta vez estamos jugando al Cinema Simulator 2025 o en espa\u00f1ol como simulador de cine. Este se trata de un simulador en donde puedes decidir que peliculas pueden ver, que comida pueden comprar y muchas cosas m\u00e1s interesantes, por lo que mejor ABR\u00cd UN CINE\n\nTambien podemos sacar gente del cine que esten rompiendo las normas, como hablar por telefono, grabar la peliculas y entre otras cosas m\u00e1s, que me parecieron graciosas. Como todos saben me encantan los simuladores, este ha sido uno en los que m\u00e1s me he estresado y divertido, por lo que yo s\u00e9 que te va encantar :D\n\nSUSCRIBETE para llegar a los 10M que ya pronto llegaremos a esa meta :)\n\nRECUERDEN QUE TODO ESTO PASA EN TWITCH POR SI GUSTAN PASARSE UN RATO :)\n\n\u25ba TWITCH:\nhttps://www.twitch.tv/elmariana\n\u25ba INSTAGRAM: \nhttps://www.instagram.com/elmarianaa/\n\u25ba DISCORD:\nhttps://discord.gg/tq5snzNARc\n\u25ba TWITTER: \nhttps://twitter.com/elmarianaa\n\u25baCONTACTO:\ncontacto@elmariana.com\n_______________________________________\n\u25baCanci\u00f3n de la outro || EL MARIANA, GUADANOIS - ZAZA SWING\nhttps://youtu.be/bjVAEGD1TQU\n_______________________________________\n\u25ba Los editores del editor chiquito, todo panz\u00f3n:\n     \u25ba Cortes:\n          https://x.com/NakasXD\n     \u25ba Animacion:\n         https://x.com/Dany24V\n\n         https://twitter.com/alanfigueroagt",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/A-f6QX1KI0g/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/A-f6QX1KI0g/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/A-f6QX1KI0g/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/A-f6QX1KI0g/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/A-f6QX1KI0g/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "El Mariana",
                "tags": [
                    "abr\u00ed un cine",
                    "ABR\u00cd UN CINE",
                    "CINE",
                    "CINEMA SIMULATOR",
                    "cine",
                    "cinema simulator",
                    "cinema simulator 2025",
                    "CINEMA SIMULATOR 2025",
                    "elmariana cine",
                    "el mariana cine",
                    "cine elmariana",
                    "cine el mariana",
                    "elmariana",
                    "el mariana",
                    "cinema simulator elmariana",
                    "cine simualtor el mariana",
                    "elmariana cinema simulator",
                    "el mariana cinema simulator",
                    "cine juego",
                    "2025 cinema simulador",
                    "simulador de cinma",
                    "simulador",
                    "elmariana simulador",
                    "el mariana simulador",
                    "simulador elmariana",
                    "simulador el mariana"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ABR\u00cd UN CINE \ud83d\ude31 | CINEMA SIMULATOR",
                    "description": "\u00a1Quiubole gente enferma! el d\u00eda de hoy les traigo un nuevo simulador, esta vez estamos jugando al Cinema Simulator 2025 o en espa\u00f1ol como simulador de cine. Este se trata de un simulador en donde puedes decidir que peliculas pueden ver, que comida pueden comprar y muchas cosas m\u00e1s interesantes, por lo que mejor ABR\u00cd UN CINE\n\nTambien podemos sacar gente del cine que esten rompiendo las normas, como hablar por telefono, grabar la peliculas y entre otras cosas m\u00e1s, que me parecieron graciosas. Como todos saben me encantan los simuladores, este ha sido uno en los que m\u00e1s me he estresado y divertido, por lo que yo s\u00e9 que te va encantar :D\n\nSUSCRIBETE para llegar a los 10M que ya pronto llegaremos a esa meta :)\n\nRECUERDEN QUE TODO ESTO PASA EN TWITCH POR SI GUSTAN PASARSE UN RATO :)\n\n\u25ba TWITCH:\nhttps://www.twitch.tv/elmariana\n\u25ba INSTAGRAM: \nhttps://www.instagram.com/elmarianaa/\n\u25ba DISCORD:\nhttps://discord.gg/tq5snzNARc\n\u25ba TWITTER: \nhttps://twitter.com/elmarianaa\n\u25baCONTACTO:\ncontacto@elmariana.com\n_______________________________________\n\u25baCanci\u00f3n de la outro || EL MARIANA, GUADANOIS - ZAZA SWING\nhttps://youtu.be/bjVAEGD1TQU\n_______________________________________\n\u25ba Los editores del editor chiquito, todo panz\u00f3n:\n     \u25ba Cortes:\n          https://x.com/NakasXD\n     \u25ba Animacion:\n         https://x.com/Dany24V\n\n         https://twitter.com/alanfigueroagt"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "590752",
                "likeCount": "27212",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "394"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "3-eMAii-zdGl3qKA9iZ_H00Imog",
            "id": "ZM1OLGJS5Js",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-18T03:30:34Z",
                "channelId": "UCTIyEyDNHPrwVFPhpi5dm0A",
                "title": "Resumen y goles - Monterrey vs Inter de Mil\u00e1n | Mundial de Clubes de la FIFA - J1 2025 | TUDN",
                "description": "Sergio Ramos abre el marcador con un golazo, pero Inter no baja las manos y con gol de Lautaro logra el empate.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZM1OLGJS5Js/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZM1OLGJS5Js/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZM1OLGJS5Js/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZM1OLGJS5Js/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZM1OLGJS5Js/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TUDN M\u00e9xico",
                "tags": [
                    "Monterrey vs Inter de Mil\u00e1n",
                    "highlights Monterrey vs Inter de Mil\u00e1n",
                    "monterrey mundial de clubes de la fifa",
                    "inter de mil\u00e1n mundial de clubes de la fifa",
                    "partidos hoy mundial de clubes de la fifa",
                    "j1 mundial de clubes de la fifa",
                    "mundial de clubes de la fifa",
                    "partidos hoy",
                    "futbol",
                    "mundial de clubes de la fifa gratis",
                    "vix",
                    "mundial de clubes de la fifa vix",
                    "goles mundial de clubes de la fifa",
                    "highlights mundial de clubes de la fifa",
                    "TUDN",
                    "resumen Monterrey vs Inter de Mil\u00e1n"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Resumen y goles - Monterrey vs Inter de Mil\u00e1n | Mundial de Clubes de la FIFA - J1 2025 | TUDN",
                    "description": "Sergio Ramos abre el marcador con un golazo, pero Inter no baja las manos y con gol de Lautaro logra el empate."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1153486",
                "likeCount": "10454",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1178"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "P6qGtckZOmG59bghpAs3LIrsDQg",
            "id": "grbBLRDwWcs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-18T03:33:10Z",
                "channelId": "UCSZ21xyG8w_33KriMM69IxQ",
                "title": "Inter Milan Strike Back Against Monterrey In 1-1 Draw | 2025 FIFA Club World Cup Highlights",
                "description": "Monterrey Plays Inter Milan to a 1-1 draw off the back of a Sergio Ramos goal in group stages of the 2025 FIFA Club World Cup.\n\nFIFA Club World Cup 2025 | June 14 - July 13 | EVERY GAME FREE on DAZN\nThe home for football on DAZN.\n\nWatch The FIFA Club World Cup Here \nhttp://www.dazn.com/DAZNFootballSocial\n\nAbout DAZN Football:\nWelcome to DAZN Football, your ultimate destination for thrilling sports action, featuring the Champions League (in New Zealand), the Saudi Pro League, the National League... and more. Watch iconic stars like Ronaldo and Neymar in intense battles for supremacy and beyond! From the FIFA Club World Cup to Champions League showdowns, we're on a mission to SHOW THE JOY IN SPORT! Immerse yourself in exclusive content and expert analysis, and join a global community of passionate fans. Subscribe now for a front-row seat to the magic of sports and get to know all your favorite players OFF THE PITCH and what makes them tick!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/grbBLRDwWcs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/grbBLRDwWcs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/grbBLRDwWcs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/grbBLRDwWcs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/grbBLRDwWcs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "DAZN Football",
                "tags": [
                    "CF Monterrey",
                    "CF Monterrey vs. Inter Milano",
                    "Inter Milano",
                    "en-GB"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Inter Milan Strike Back Against Monterrey In 1-1 Draw | 2025 FIFA Club World Cup Highlights",
                    "description": "Monterrey Plays Inter Milan to a 1-1 draw off the back of a Sergio Ramos goal in group stages of the 2025 FIFA Club World Cup.\n\nFIFA Club World Cup 2025 | June 14 - July 13 | EVERY GAME FREE on DAZN\nThe home for football on DAZN.\n\nWatch The FIFA Club World Cup Here \nhttp://www.dazn.com/DAZNFootballSocial\n\nAbout DAZN Football:\nWelcome to DAZN Football, your ultimate destination for thrilling sports action, featuring the Champions League (in New Zealand), the Saudi Pro League, the National League... and more. Watch iconic stars like Ronaldo and Neymar in intense battles for supremacy and beyond! From the FIFA Club World Cup to Champions League showdowns, we're on a mission to SHOW THE JOY IN SPORT! Immerse yourself in exclusive content and expert analysis, and join a global community of passionate fans. Subscribe now for a front-row seat to the magic of sports and get to know all your favorite players OFF THE PITCH and what makes them tick!"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1341461",
                "likeCount": "17864",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "931"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "QJ1soirbORE447vOWRr-shJB9UU",
            "id": "u2ecaabfJ4U",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-17T17:00:12Z",
                "channelId": "UCNbwAysZuJmp15FE67O_9qA",
                "title": "AMARANTA VS 20 HOMBRES",
                "description": "http://troyaclothing.com/\n\nComentaristas\nMae: https://www.instagram.com/malexaleon/\nRh: https://www.instagram.com/rh.exe/\nEl otro comentarista: https://www.instagram.com/andresitoow\n\nParticipantes:\nhttps://www.instagram.com/juaann_vc/\nhttps://www.instagram.com/aaron_blake7/\nhttps://www.instagram.com/duende_vagabundo/\nhttps://www.instagram.com/_sebaas__r/\nhttps://www.instagram.com/m.aik_1/\nhttps://www.instagram.com/davit__gc/\nhttps://www.instagram.com/cartterroy/\nhttps://www.instagram.com/zzz.jp/\nhttps://www.instagram.com/leonxrdo_177/\nhttps://www.instagram.com/elnass__/\n\nFORMULARIO PARA APARECER EN LOS VIDEOS DE CITAS: https://forms.gle/a2KdGQH1fy6V91LX6}\nINSTAGRAM OFICIAL DE CASTING: https://www.instagram.com/andresitowcast/\nCANAL SECUNDARIO:  @andresosky \nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/andresitoow/ \nNEGOCIOS: contacto@andresitow.com\n\nPATROCINADORES: \nhttps://www.instagram.com/muebles_tapicerooficial/\nhttps://www.instagram.com/xpg_colombia/\nhttps://www.instagram.com/versus_colombia/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/u2ecaabfJ4U/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/u2ecaabfJ4U/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/u2ecaabfJ4U/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/u2ecaabfJ4U/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/u2ecaabfJ4U/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Andresitow",
                "tags": [
                    "citas",
                    "reality show",
                    "andresitow",
                    "andresito",
                    "tinder en la vida real",
                    "citas a ciegas",
                    "bogota",
                    "medellin",
                    "colombia",
                    "20 vs 1",
                    "video de citas",
                    "citas a ciegas vs",
                    "citas rapidas",
                    "relaciones",
                    "cita a ciegas",
                    "quien besa mejor",
                    "el mejor beso",
                    "reto de besos",
                    "fondo blanco",
                    "cita 1v1",
                    "amaranta",
                    "amarantavp",
                    "amaranta vs 20",
                    "leandro",
                    "leandro vs 20"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "AMARANTA VS 20 HOMBRES",
                    "description": "http://troyaclothing.com/\n\nComentaristas\nMae: https://www.instagram.com/malexaleon/\nRh: https://www.instagram.com/rh.exe/\nEl otro comentarista: https://www.instagram.com/andresitoow\n\nParticipantes:\nhttps://www.instagram.com/juaann_vc/\nhttps://www.instagram.com/aaron_blake7/\nhttps://www.instagram.com/duende_vagabundo/\nhttps://www.instagram.com/_sebaas__r/\nhttps://www.instagram.com/m.aik_1/\nhttps://www.instagram.com/davit__gc/\nhttps://www.instagram.com/cartterroy/\nhttps://www.instagram.com/zzz.jp/\nhttps://www.instagram.com/leonxrdo_177/\nhttps://www.instagram.com/elnass__/\n\nFORMULARIO PARA APARECER EN LOS VIDEOS DE CITAS: https://forms.gle/a2KdGQH1fy6V91LX6}\nINSTAGRAM OFICIAL DE CASTING: https://www.instagram.com/andresitowcast/\nCANAL SECUNDARIO:  @andresosky \nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/andresitoow/ \nNEGOCIOS: contacto@andresitow.com\n\nPATROCINADORES: \nhttps://www.instagram.com/muebles_tapicerooficial/\nhttps://www.instagram.com/xpg_colombia/\nhttps://www.instagram.com/versus_colombia/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "738903",
                "likeCount": "25675",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "625"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "JiwwenvLdqVKlf9XNBMnmtPInLY",
            "id": "XcSWDy5DMxg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-16T20:28:13Z",
                "channelId": "UCFnVL9Jyr9oYTrOwaWIKomQ",
                "title": "Le regalo la moto de sus sue\u00f1os a mi amigo (Modificando Harley Davidson\u00a0en\u00a07\u00a0d\u00edas)",
                "description": "Modificamos una moto en 7 d\u00edas junto con Ebay \ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25 #eBayFinds #AD #Reto7D\u00edas\u00a0#KenyiNakamura\n\nTopo es uno de mis mejores amigos, y hoy le preparamos una peque\u00f1a sorpresa, el ha estado desde el principio en este canal, as\u00ed que me toca regresarle un poco de lo mucho que me a dado.\n\nSi les gusta este contenido por favor compartan y no olviden suscribirse chavalones.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XcSWDy5DMxg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XcSWDy5DMxg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XcSWDy5DMxg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XcSWDy5DMxg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XcSWDy5DMxg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Kenyi Nakamura",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Le regalo la moto de sus sue\u00f1os a mi amigo (Modificando Harley Davidson\u00a0en\u00a07\u00a0d\u00edas)",
                    "description": "Modificamos una moto en 7 d\u00edas junto con Ebay \ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25 #eBayFinds #AD #Reto7D\u00edas\u00a0#KenyiNakamura\n\nTopo es uno de mis mejores amigos, y hoy le preparamos una peque\u00f1a sorpresa, el ha estado desde el principio en este canal, as\u00ed que me toca regresarle un poco de lo mucho que me a dado.\n\nSi les gusta este contenido por favor compartan y no olviden suscribirse chavalones."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "738800",
                "likeCount": "65317",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2225"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "yxNGHuV-4EFG5dVpv4SLC1AYMsY",
            "id": "0hPc_qvTf6M",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-17T22:00:06Z",
                "channelId": "UCxhmXuH6KFXQRzC5QQ14mUg",
                "title": "Compr\u00e9 CAJITAS MISTERIOSAS en M\u00c9XICO",
                "description": "\u00a1Ingresa en  https://surfshark.com/paubolzan o utiliza el c\u00f3digo PAUBOLZAN al finalizar la compra para obtener 4 meses extra de Surfshark VPN!\n\nLes dejo el link a mi canal de whatsapp: https://whatsapp.com/channel/0029VaaaaGs2v1IkADsWFn08\n\nRecuerden que estos videos son para que todos disfrutemos de estos unboxings, yo solamente me puedo quedar 1 de todos estos, el resto se va a regalar en alguna futura din\u00e1mica del canal.\nLas compras que yo hago son una inversi\u00f3n para el canal, no es necesario comprar tanto nunca! Quiero que siempre entiendan que hacer videos es mi trabajo :)\n\n\nProducci\u00f3n: Lucio Gieco https://www.instagram.com/luciogieco?igsh=aHFqNWR0MzR3bWFh",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0hPc_qvTf6M/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0hPc_qvTf6M/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0hPc_qvTf6M/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0hPc_qvTf6M/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0hPc_qvTf6M/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Otra Pau Bolzan",
                "tags": [
                    "cajitas misteriosas",
                    "popmart",
                    "labubu",
                    "the monsters",
                    "labubus",
                    "abriendo labubus",
                    "blind box",
                    "pau bolzan",
                    "otra pau bolzan",
                    "canal secundario pau bolzan",
                    "hironos",
                    "skullpanda",
                    "que son los labubus",
                    "cajas misteriosas",
                    "lazy yoga",
                    "unboxing",
                    "viral",
                    "videos virales",
                    "los videos m\u00e1s virales",
                    "paula bolzan",
                    "bolzanpaula",
                    "molly",
                    "space molly",
                    "toy story",
                    "pixar",
                    "pucky",
                    "nanci",
                    "rolife",
                    "finding unicorn",
                    "molinta"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Compr\u00e9 CAJITAS MISTERIOSAS en M\u00c9XICO",
                    "description": "\u00a1Ingresa en  https://surfshark.com/paubolzan o utiliza el c\u00f3digo PAUBOLZAN al finalizar la compra para obtener 4 meses extra de Surfshark VPN!\n\nLes dejo el link a mi canal de whatsapp: https://whatsapp.com/channel/0029VaaaaGs2v1IkADsWFn08\n\nRecuerden que estos videos son para que todos disfrutemos de estos unboxings, yo solamente me puedo quedar 1 de todos estos, el resto se va a regalar en alguna futura din\u00e1mica del canal.\nLas compras que yo hago son una inversi\u00f3n para el canal, no es necesario comprar tanto nunca! Quiero que siempre entiendan que hacer videos es mi trabajo :)\n\n\nProducci\u00f3n: Lucio Gieco https://www.instagram.com/luciogieco?igsh=aHFqNWR0MzR3bWFh"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "292922",
                "likeCount": "6403",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "591"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Xbh7WG7oC4l6vqRTmlm6gfvOobA",
            "id": "_gKmRIiJkBA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-16T22:05:47Z",
                "channelId": "UCV4xOVpbcV8SdueDCOxLXtQ",
                "title": "HAPPY WHEELS, PERO EN 2025 - Episodio 29 | Fernanfloo",
                "description": "SUSCRIBETE es GRATIS \u2192 http://goo.gl/lfsQnc\n\nMis redes sociales:\nInstagram \u2192 https://instagram.com/fernanfloo\nTIK TOK \u200b\u2192 https://www.tiktok.com/@fernanfloo\nTwitter\u2192 https://twitter.com/Fernanfloo\nFacebook \u2192 https://www.facebook.com/FERNANFL00\n\nfernanfloo juega a happy wheels, pero en 2025. episodio 29 de la popular serie de videojuegos de happy wheels. Descubriremos los nuevos niveles, mundos y mapas que happy wheels tiene preparados para el a\u00f1o 2025\n\nCanci\u00f3n final proporcionada por el maestro \"TheFatRat\"\nNombre de la canci\u00f3n: Unity \u2192 https://goo.gl/YwYexF",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_gKmRIiJkBA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_gKmRIiJkBA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_gKmRIiJkBA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_gKmRIiJkBA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_gKmRIiJkBA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Fernanfloo",
                "tags": [
                    "fernan",
                    "fernanfloo",
                    "fernanflo",
                    "happywheels",
                    "happy wheels",
                    "hapy whels",
                    "hapywills",
                    "hapiwils",
                    "japiwils",
                    "hapywils",
                    "episodio 29",
                    "ep29",
                    "cap29",
                    "capitulo29",
                    "funny",
                    "gracioso",
                    "divertido",
                    "humor",
                    "ocio",
                    "comedia",
                    "video de risa",
                    "video de humor",
                    "videos graciosos",
                    "videos divertidos",
                    "recopilacion",
                    "compilacion",
                    "compilado",
                    "juego gratis",
                    "juego flash",
                    "youtube",
                    "2025",
                    "nueva actualizacion",
                    "update",
                    "actualizacion",
                    "juego gratuito",
                    "juego online",
                    "juego internet"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "HAPPY WHEELS, PERO EN 2025 - Episodio 29 | Fernanfloo",
                    "description": "SUSCRIBETE es GRATIS \u2192 http://goo.gl/lfsQnc\n\nMis redes sociales:\nInstagram \u2192 https://instagram.com/fernanfloo\nTIK TOK \u200b\u2192 https://www.tiktok.com/@fernanfloo\nTwitter\u2192 https://twitter.com/Fernanfloo\nFacebook \u2192 https://www.facebook.com/FERNANFL00\n\nfernanfloo juega a happy wheels, pero en 2025. episodio 29 de la popular serie de videojuegos de happy wheels. Descubriremos los nuevos niveles, mundos y mapas que happy wheels tiene preparados para el a\u00f1o 2025\n\nCanci\u00f3n final proporcionada por el maestro \"TheFatRat\"\nNombre de la canci\u00f3n: Unity \u2192 https://goo.gl/YwYexF"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1841323",
                "likeCount": "295065",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "15423"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "-zraadSRwCZmLKePLSr8vcbhUvc",
            "id": "8c-mKi0J3lA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-17T05:53:20Z",
                "channelId": "UCBUlFK4HOs8uD1x60oTLVmA",
                "title": "ENTREVISTA EXCLUSIVA CON NICOL\u00c1S LARCAM\u00d3N",
                "description": "#cruzazul #nicolaslarcamon #adrianesparza",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8c-mKi0J3lA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8c-mKi0J3lA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8c-mKi0J3lA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8c-mKi0J3lA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8c-mKi0J3lA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Adri\u00e1n Esparza Oteo",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ENTREVISTA EXCLUSIVA CON NICOL\u00c1S LARCAM\u00d3N",
                    "description": "#cruzazul #nicolaslarcamon #adrianesparza"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-MX"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "147228",
                "likeCount": "3902",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "226"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "A48wOIon7d9Vq7Wzn2NH3lRMZTU",
            "id": "9g3nCR8r0l8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-17T14:00:06Z",
                "channelId": "UCC9v0QaK64B-Na_AbuzCZkw",
                "title": "LEGENDS INFORMATION Special Edition | Celebrating the 7th anniversary - vol.2",
                "description": "There will be an important announcement at the start of the video, so be sure to tune in live! \n\nWe have a new English channel on YouTube! Please subscribe!\nhttps://www.youtube.com/@bne-mobilegames\n\nBroadcast Date & Time: 6/17/2025 14\uff1a00 (UTC) (Sched.)\n*YouTube offers English, French, German, Spanish, Chinese, and Korean subtitles.\n\n\u25e4Bandai Namco Entertainment Web Store here!\u25e2\n\u3000https://ww.bandainamcoentwebstore.com/dble-ww/en\n\u3000*Content of deals varies between regions.\u200b\n\u3000*Some countries may not be supported.\n\u3000*Some products may have purchase limits.\n\u3000*It may take a while for your purchase to be reflected. If you do not receive the items even after visiting the \"Shop\", please try restarting the app after waiting a short period of time.\n\n\u25e4 DRAGON BALL: Sparking! ZERO Official site is here!\u25e2\n\u3000https://www.bandainamcoent.com/games/dragon-ball-sparking-zero\n\n\u25e4DRAGON BALL SUPER CARD GAME FUSION WORLD collab products here!\u25e2\n\u3000 https://www.dbs-cardgame.com/fw/en/news/01_157.html\n\n\u25e4Pre-order S.H.Figuarts collab products here!\u25e2\n\u3000Shallot\uff1ahttps://p-bandai.com/us/item/N2801955001001\n\u3000Giblet\uff1ahttps://p-bandai.com/us/item/N2801956001001\n\u3000*Purchases on this site are limited to residents of North America.\n\u3000*Please check TAMASHII Web for info regarding other regions.\n\nPurchase Chrono Crystals at a better value!\nWeb Store: https://bnent.jp/dbl_webstoreytww/\n\n*Content of deals varies between regions.\n*Some countries may not be supported.\n*Some products may have purchase limits.\n\n\u30fc\u30fc\u30fc\u30fc\u30fc\u30fc\u30fc\u30fc\u30fc\u30fc\n\u25bcDRAGON BALL LEGENDS Official Social Media Accounts\nVisit our website here: https://dble.bn-ent.net/en/\nOfficial X : https://x.com/DB_Legends\nFacebook: https://www.facebook.com/DBLegends.Official/\nInstagram: https://www.instagram.com/db_legends/\n\u30fc\u30fc\u30fc\u30fc\u30fc\u30fc\u30fc\u30fc\u30fc\u30fc\nDownload Now: https://bnent.jp/dbl_yt_des/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9g3nCR8r0l8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9g3nCR8r0l8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9g3nCR8r0l8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9g3nCR8r0l8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9g3nCR8r0l8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "[Global] Bandai Namco Entertainment - Mobile Games",
                "tags": [
                    "Bandai Namco Entertainment",
                    "Bandai Namco",
                    "Bandai Namco mobilegames",
                    "Bandai Namco Entertainment mobile games",
                    "DRAGON BALL LEGENDS",
                    "DRAGON BALL",
                    "LEGENDS",
                    "Dokkan",
                    "DB",
                    "DBL",
                    "Reveals & Stuff",
                    "Reveals",
                    "Stuff",
                    "LEGENDS INFORMATION",
                    "7th anniversary",
                    "Legends7thAnniversary"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "LEGENDS INFORMATION Special Edition | Celebrating the 7th anniversary - vol.2",
                    "description": "There will be an important announcement at the start of the video, so be sure to tune in live! \n\nWe have a new English channel on YouTube! Please subscribe!\nhttps://www.youtube.com/@bne-mobilegames\n\nBroadcast Date & Time: 6/17/2025 14\uff1a00 (UTC) (Sched.)\n*YouTube offers English, French, German, Spanish, Chinese, and Korean subtitles.\n\n\u25e4Bandai Namco Entertainment Web Store here!\u25e2\n\u3000https://ww.bandainamcoentwebstore.com/dble-ww/en\n\u3000*Content of deals varies between regions.\u200b\n\u3000*Some countries may not be supported.\n\u3000*Some products may have purchase limits.\n\u3000*It may take a while for your purchase to be reflected. If you do not receive the items even after visiting the \"Shop\", please try restarting the app after waiting a short period of time.\n\n\u25e4 DRAGON BALL: Sparking! ZERO Official site is here!\u25e2\n\u3000https://www.bandainamcoent.com/games/dragon-ball-sparking-zero\n\n\u25e4DRAGON BALL SUPER CARD GAME FUSION WORLD collab products here!\u25e2\n\u3000 https://www.dbs-cardgame.com/fw/en/news/01_157.html\n\n\u25e4Pre-order S.H.Figuarts collab products here!\u25e2\n\u3000Shallot\uff1ahttps://p-bandai.com/us/item/N2801955001001\n\u3000Giblet\uff1ahttps://p-bandai.com/us/item/N2801956001001\n\u3000*Purchases on this site are limited to residents of North America.\n\u3000*Please check TAMASHII Web for info regarding other regions.\n\nPurchase Chrono Crystals at a better value!\nWeb Store: https://bnent.jp/dbl_webstoreytww/\n\n*Content of deals varies between regions.\n*Some countries may not be supported.\n*Some products may have purchase limits.\n\n\u30fc\u30fc\u30fc\u30fc\u30fc\u30fc\u30fc\u30fc\u30fc\u30fc\n\u25bcDRAGON BALL LEGENDS Official Social Media Accounts\nVisit our website here: https://dble.bn-ent.net/en/\nOfficial X : https://x.com/DB_Legends\nFacebook: https://www.facebook.com/DBLegends.Official/\nInstagram: https://www.instagram.com/db_legends/\n\u30fc\u30fc\u30fc\u30fc\u30fc\u30fc\u30fc\u30fc\u30fc\u30fc\nDownload Now: https://bnent.jp/dbl_yt_des/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "450419",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3971"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "K38v7zA5ur3JzVlY8jnKW2rw4kk",
            "id": "g_GiPctHMaE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-17T01:46:33Z",
                "channelId": "UCsRnhjcUCR78Q3Ud6OXCTNg",
                "title": "Trump llama a evacuar Teher\u00e1n de inmediato",
                "description": "M\u00e1s informaciones en \u00bb http://T13.cl\n\nS\u00edguenos en nuestras redes sociales:\n\nTwitter https://twitter.com/t13\nInstagram https://www.instagram.com/teletrece/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@teletrece\nFacebook https://www.facebook.com/pg/teletrece\nSpotify https://spoti.fi/3anZKVN\n\n#Noticias #T13 #trump #teheran #iran #israel #guerra",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g_GiPctHMaE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g_GiPctHMaE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g_GiPctHMaE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g_GiPctHMaE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g_GiPctHMaE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "T13",
                "tags": [
                    "t13",
                    "teletrece",
                    "noticias"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Trump llama a evacuar Teher\u00e1n de inmediato",
                    "description": "M\u00e1s informaciones en \u00bb http://T13.cl\n\nS\u00edguenos en nuestras redes sociales:\n\nTwitter https://twitter.com/t13\nInstagram https://www.instagram.com/teletrece/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@teletrece\nFacebook https://www.facebook.com/pg/teletrece\nSpotify https://spoti.fi/3anZKVN\n\n#Noticias #T13 #trump #teheran #iran #israel #guerra"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "215653",
                "likeCount": "2879",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1193"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "WqKcOC_5iJ6lZpa1cKtbSKtXW0g",
            "id": "kWRcqzBbJGU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-17T03:13:26Z",
                "channelId": "UCrsKBOFsflrMf8qGfTa6MFQ",
                "title": "DAVOO XENEIZE OPINA DE BOCA 2 BENFICA 2 - MUNDIAL DE CLUBES - FASE DE GRUPOS (2025)",
                "description": "KICK: https://kick.com/davooxeneize\nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/davooxeneize\nTWITTER: https://twitter.com/DavooXeneizeJRR\nCANAL SECUNDARIO: https://www.youtube.com/c/DavooXeneizeTwitch",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kWRcqzBbJGU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kWRcqzBbJGU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kWRcqzBbJGU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kWRcqzBbJGU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kWRcqzBbJGU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Davoo Xeneize",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "DAVOO XENEIZE OPINA DE BOCA 2 BENFICA 2 - MUNDIAL DE CLUBES - FASE DE GRUPOS (2025)",
                    "description": "KICK: https://kick.com/davooxeneize\nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/davooxeneize\nTWITTER: https://twitter.com/DavooXeneizeJRR\nCANAL SECUNDARIO: https://www.youtube.com/c/DavooXeneizeTwitch"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "846266",
                "likeCount": "37909",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2308"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "KPj-if-yf28kMoM-okvRG93Yqw8",
            "id": "rWSAPSGZieA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-15T16:00:06Z",
                "channelId": "UCu4bj03KW4CwAsYtHSwMEsQ",
                "title": "Arc\u00e1ngel, Austin - Gohan y Goku (Video Oficial)",
                "description": "Arc\u00e1ngel, Austin - Gohan y Goku\nEscuchar/Stream - https://rimasmusic.io/gohanygoku\n\nSuscr\u00edbete al Canal: https://RIMAS.lnk.to/ArcangelYT\n\nRedes Sociales:\nhttps://twitter.com/arcangelprrra\nhttps://www.instagram.com/arcangel/\nhttps://www.facebook.com/yosoyarca/\n\n#Arcangel #Austin #gohanygoku\n\u00a9 2025 Rimas Entertainment",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rWSAPSGZieA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rWSAPSGZieA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rWSAPSGZieA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rWSAPSGZieA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rWSAPSGZieA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Arcangel",
                "tags": [
                    "Arc\u00e1ngel",
                    "Arcangel",
                    "Austin",
                    "Gohan y Goku",
                    "Gohan",
                    "Goku"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Arc\u00e1ngel, Austin - Gohan y Goku (Video Oficial)",
                    "description": "Arc\u00e1ngel, Austin - Gohan y Goku\nEscuchar/Stream - https://rimasmusic.io/gohanygoku\n\nSuscr\u00edbete al Canal: https://RIMAS.lnk.to/ArcangelYT\n\nRedes Sociales:\nhttps://twitter.com/arcangelprrra\nhttps://www.instagram.com/arcangel/\nhttps://www.facebook.com/yosoyarca/\n\n#Arcangel #Austin #gohanygoku\n\u00a9 2025 Rimas Entertainment"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2901470",
                "likeCount": "184349",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "6565"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "63M2G7QXOm6olTGAsWsOtpzb9Vs",
            "id": "jSu4IpP_euQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-15T23:23:07Z",
                "channelId": "UCQbQTfeBEwxv9t44nAWNrnw",
                "title": "DIVERSI\u00d3N EN EL MAR CON LOS TOYS EN UNA LANCHA (CONEJOTOYS)",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jSu4IpP_euQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jSu4IpP_euQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jSu4IpP_euQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jSu4IpP_euQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jSu4IpP_euQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "las aventuras del conejo",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "DIVERSI\u00d3N EN EL MAR CON LOS TOYS EN UNA LANCHA (CONEJOTOYS)",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "302412",
                "likeCount": "12578",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "325"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "EwHbrTa0Jdf29wELgBEGrh7GsQ0",
            "id": "gLIn-3p9P9s",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-16T01:30:06Z",
                "channelId": "UCzjF2EUojZ1hVd_JVKhbCJA",
                "title": "Nos Disfrasamos De Sin Hogar Para Recuperar Mi Trackhawk",
                "description": "LasCojoAventuras \n\nEn el video de hoy Nos Disfrasamos De Sin Hogar Para Recuperar Mi Trackhawk Desmantelada\n\n\ud83d\udce9Contacto: rdjavi@trihaus.es\n\n\n\n\ud83d\udc9a Mira mis directos: Kick.com/RDjavi\n\n\n\n\ud83d\udcf8\ud83d\udcf1 Instagram: https://instagram.com/rdjavi_?utm_med...\n\n\n\n\ud83d\udcf8 Canal de Vlogs:    / @rdjaviirl  \n\n\n\ud83d\udcac Servidor de Discord:   / discord  \n\n\n\n\ud83d\udcf1 TikTok: https://vm.tiktok.com/ZM8wMnbVq/\n\n\n#TrackHawk #autos #sinhogar",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gLIn-3p9P9s/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gLIn-3p9P9s/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gLIn-3p9P9s/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gLIn-3p9P9s/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gLIn-3p9P9s/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "RDjavi",
                "tags": [
                    "rdjavi",
                    "gta",
                    "carros potentes",
                    "los mejores carros de gta",
                    "El cojo",
                    "cojoaventuras",
                    "creativos rp",
                    "danirep",
                    "vegeta777",
                    "mexico",
                    "roleplay",
                    "rp",
                    "ibai carreras gta",
                    "auron carreras",
                    "colombia",
                    "panama",
                    "venezuela",
                    "argentina",
                    "gaming espa\u00f1a",
                    "rolplay",
                    "rdjavi live",
                    "Rdjavi",
                    "nos fugamos",
                    "honda",
                    "honda turbo",
                    "rescate",
                    "traidores",
                    "agentes",
                    "RB26",
                    "r34",
                    "Usamos un R34 Alterado Para fugarnos",
                    "nos fugamos de prision",
                    "rb26 alterado",
                    "fuga de la carcel",
                    "como fugarse de prision",
                    "corredor",
                    "awd",
                    "tortura",
                    "traidora",
                    "contrarios",
                    "ex enemigo"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Nos Disfrasamos De Sin Hogar Para Recuperar Mi Trackhawk",
                    "description": "LasCojoAventuras \n\nEn el video de hoy Nos Disfrasamos De Sin Hogar Para Recuperar Mi Trackhawk Desmantelada\n\n\ud83d\udce9Contacto: rdjavi@trihaus.es\n\n\n\n\ud83d\udc9a Mira mis directos: Kick.com/RDjavi\n\n\n\n\ud83d\udcf8\ud83d\udcf1 Instagram: https://instagram.com/rdjavi_?utm_med...\n\n\n\n\ud83d\udcf8 Canal de Vlogs:    / @rdjaviirl  \n\n\n\ud83d\udcac Servidor de Discord:   / discord  \n\n\n\n\ud83d\udcf1 TikTok: https://vm.tiktok.com/ZM8wMnbVq/\n\n\n#TrackHawk #autos #sinhogar"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1973636",
                "likeCount": "116452",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5842"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "b-QLOgG9TTBM0CmgOGSVay3lXn0",
            "id": "jBCp_ee0cG0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-17T13:01:32Z",
                "channelId": "UCRN-6-DPNncVEyeRAOmNAKg",
                "title": "Boca vs Benfica | Reacciones de Amigos | Mundial de Clubes 2025",
                "description": "ADQUIRI TU ENTRADA: https://www.tuentrada.com/eventos/detalle/Los-Displicentes/673608421504\n\n\u25ba Redes sociales:\n\u25d8 Instagram: https://instagram.com/losdisplicentes\n\u25d8 Facebook: https://www.facebook.com/LosDisplicentes\n\nSuscribite y acomp\u00e1\u00f1anos para que el deporte nos una, y seamos solo rivales y no enemigos.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jBCp_ee0cG0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jBCp_ee0cG0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jBCp_ee0cG0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jBCp_ee0cG0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jBCp_ee0cG0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Los Displicentes",
                "tags": [
                    "rivales no enemigos",
                    "soccer",
                    "reacciones",
                    "Reaccion",
                    "copa",
                    "libertadores",
                    "Argentina",
                    "funny",
                    "futbol",
                    "mundial",
                    "boca",
                    "river",
                    "copa libertadores",
                    "davoo xeneize",
                    "carroza",
                    "carrozza",
                    "azaro",
                    "azzaro",
                    "davo",
                    "davo xeneize",
                    "los displicentes"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "Boca vs Benfica | Reacciones de Amigos | Mundial de Clubes 2025",
                    "description": "ADQUIRI TU ENTRADA: https://www.tuentrada.com/eventos/detalle/Los-Displicentes/673608421504\n\n\u25ba Redes sociales:\n\u25d8 Instagram: https://instagram.com/losdisplicentes\n\u25d8 Facebook: https://www.facebook.com/LosDisplicentes\n\nSuscribite y acomp\u00e1\u00f1anos para que el deporte nos una, y seamos solo rivales y no enemigos."
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "582185",
                "likeCount": "28616",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1323"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "MVfmhCCVFgdXW5pca2E5nVrHNx8",
            "id": "nIVDKkfhPWU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-14T04:43:03Z",
                "channelId": "UCdhcbs01AEytxhDpeJfv7Bw",
                "title": "las MA\u00d1ANITAS del D\u00cdA DEL PADRE!!",
                "description": "Las ma\u00f1anitas del d\u00eda del padre!!\nFelicita a tu pap\u00e1 este d\u00eda del padre con estas ma\u00f1anitas especiales para el d\u00eda del padre! y festeja a tu papi como se merece en este d\u00eda especial en que homenajeamos a todos los PAP\u00c1S!\nYo soy CARTULINA INFANTE, y escrib\u00ed estas ma\u00f1anitas con mucho cari\u00f1o pensando en mi pap\u00e1 pero se que tu tambi\u00e9n se las puedes dedicar a tu padre por que con cari\u00f1o le dedicamos estas ma\u00f1anitas.\nMuchas felicidades a todos los pap\u00e1s del mundo y espero que disfruten estas MA\u00d1ANITAS PARA EL D\u00cdA DEL PADRE!!\nLos saluda, @cartulinainfante \n\nhttps://youtu.be/bWg6LXl5miM?si=AKZY9tgUYFw8qQMp\nhttps://youtu.be/9dD608okvCQ?si=aL14GZzsqM9jOMGc\nhttps://youtu.be/d-tTt4f321I?si=JXPpMMVHDAQYuui8",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nIVDKkfhPWU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nIVDKkfhPWU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nIVDKkfhPWU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nIVDKkfhPWU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nIVDKkfhPWU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Cartulina infante",
                "tags": [
                    "ma\u00f1anitas",
                    "dia del padre",
                    "ma\u00f1aniutas dia del padre",
                    "papa",
                    "ma\u00f1anitas para papa",
                    "feliz dia del padre",
                    "mananitas dia del padre",
                    "felis dia del padre",
                    "ma\u00f1anitas para mik papa",
                    "cartulina infante"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "las MA\u00d1ANITAS del D\u00cdA DEL PADRE!!",
                    "description": "Las ma\u00f1anitas del d\u00eda del padre!!\nFelicita a tu pap\u00e1 este d\u00eda del padre con estas ma\u00f1anitas especiales para el d\u00eda del padre! y festeja a tu papi como se merece en este d\u00eda especial en que homenajeamos a todos los PAP\u00c1S!\nYo soy CARTULINA INFANTE, y escrib\u00ed estas ma\u00f1anitas con mucho cari\u00f1o pensando en mi pap\u00e1 pero se que tu tambi\u00e9n se las puedes dedicar a tu padre por que con cari\u00f1o le dedicamos estas ma\u00f1anitas.\nMuchas felicidades a todos los pap\u00e1s del mundo y espero que disfruten estas MA\u00d1ANITAS PARA EL D\u00cdA DEL PADRE!!\nLos saluda, @cartulinainfante \n\nhttps://youtu.be/bWg6LXl5miM?si=AKZY9tgUYFw8qQMp\nhttps://youtu.be/9dD608okvCQ?si=aL14GZzsqM9jOMGc\nhttps://youtu.be/d-tTt4f321I?si=JXPpMMVHDAQYuui8"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-MX"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "494221",
                "likeCount": "4047",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "83"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "7hBjPfyfPP2QFH9zGIvN58Qtm-0",
            "id": "J_pqHvkLOc8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-14T21:00:15Z",
                "channelId": "UC41NnGrJq59rP-5pip9vwpQ",
                "title": "Mi Pap\u00e1 con TDAH",
                "description": "Suscr\u00edbete para m\u00e1s aventuras \u2b50\ufe0f : https://bit.ly/HaminationsES\nGracias por todo el apoyo, chicos. \u00a1Nos vemos luego!\nVaya, \u00bfhas le\u00eddo todo esto? Eres un gran amigo. Te bendigo con un \"10\" en tu pr\u00f3xima tarea.\n\n#animaci\u00f3n #humor #dibujos #caricaturas #viral\n\n------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------\n\ud83d\udd79 Este canal de YouTube es administrado por: https://www.unilingo.co/\n\u2753Comentarios o sugerencias de traducci\u00f3n: info@unilingo.co\n\n------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------\n#Haminations #EnEspanol",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/J_pqHvkLOc8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/J_pqHvkLOc8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/J_pqHvkLOc8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/J_pqHvkLOc8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/J_pqHvkLOc8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Haminations en Espa\u00f1ol",
                "tags": [
                    "haminations en espa\u00f1ol",
                    "animaciones en espa\u00f1ol",
                    "animaci\u00f3n",
                    "animado",
                    "caricatura",
                    "cartoon",
                    "traducido",
                    "doblado",
                    "doblaje",
                    "bryson",
                    "animacion 2d",
                    "animacion 3d",
                    "animacion 2d vs 3d",
                    "caricaturas",
                    "caricaturas en espa\u00f1ol",
                    "caricaturas en castellano",
                    "animaciones salvajes",
                    "animaciones argentinas",
                    "animaciones mexicanas",
                    "caricaturas antes vs ahora",
                    "caricaturas completas en espa\u00f1ol",
                    "caricaturas argentinas",
                    "dibujitos",
                    "dibujos animados",
                    "dibujos animados disney",
                    "disney",
                    "dibujos animados en espa\u00f1ol",
                    "haminations"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Mi Pap\u00e1 con TDAH",
                    "description": "Suscr\u00edbete para m\u00e1s aventuras \u2b50\ufe0f : https://bit.ly/HaminationsES\nGracias por todo el apoyo, chicos. \u00a1Nos vemos luego!\nVaya, \u00bfhas le\u00eddo todo esto? Eres un gran amigo. Te bendigo con un \"10\" en tu pr\u00f3xima tarea.\n\n#animaci\u00f3n #humor #dibujos #caricaturas #viral\n\n------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------\n\ud83d\udd79 Este canal de YouTube es administrado por: https://www.unilingo.co/\n\u2753Comentarios o sugerencias de traducci\u00f3n: info@unilingo.co\n\n------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------\n#Haminations #EnEspanol"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2598334",
                "likeCount": "73360",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2664"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "YhpdDJAydJFGVRCcB7OtNXGCwP4",
            "id": "Hqjsz9yxpy0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-15T04:39:53Z",
                "channelId": "UC3D3rXIt1zy-TC_wJ3V8Z_w",
                "title": "M\u00c9XICO 3-2 REP\u00daBLICA DOMINICANA |\u00a0Debut con victoria | Copa Oro 2025",
                "description": "Con goles de Edson \u00c1lvarez, Ra\u00fal Jim\u00e9nez y C\u00e9sar Montes, vencimos a Rep\u00fablica Dominicana en nuestro primer partido de la Copa Oro 2025. \n\nS\u00e9 un INCONDICIONAL y suscr\u00edbete a nuestro canal  para saber m\u00e1s de todas las categor\u00edas de la Selecci\u00f3n Nacional Mexicana: https://www.youtube.com/@miseleccionmx\n\n\u00a1S\u00edguenos en todas las redes!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Hqjsz9yxpy0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Hqjsz9yxpy0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Hqjsz9yxpy0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Hqjsz9yxpy0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Hqjsz9yxpy0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Selecci\u00f3n Nacional de M\u00e9xico",
                "tags": [
                    "SOCCER",
                    "MEXICO",
                    "SELECCION MEXICANA",
                    "SELECCION NACIONAL DE MEXICO",
                    "TRI",
                    "MI SELECCION",
                    "JAVIER AGUIRRE",
                    "RAFAEL M\u00c1RQUEZ",
                    "EDSON \u00c1LVAREZ",
                    "SANTIAGO GIM\u00c9NEZ",
                    "GOLES SELECCION MEXICANA",
                    "SELECCION MEXICANA FEMENIL",
                    "MUNDIAL 2026",
                    "MEXICO 2026",
                    "UNITED 2026",
                    "CONCACAF",
                    "COPA ORO"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "M\u00c9XICO 3-2 REP\u00daBLICA DOMINICANA |\u00a0Debut con victoria | Copa Oro 2025",
                    "description": "Con goles de Edson \u00c1lvarez, Ra\u00fal Jim\u00e9nez y C\u00e9sar Montes, vencimos a Rep\u00fablica Dominicana en nuestro primer partido de la Copa Oro 2025. \n\nS\u00e9 un INCONDICIONAL y suscr\u00edbete a nuestro canal  para saber m\u00e1s de todas las categor\u00edas de la Selecci\u00f3n Nacional Mexicana: https://www.youtube.com/@miseleccionmx\n\n\u00a1S\u00edguenos en todas las redes!"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "420269",
                "likeCount": "2746",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "859"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Dxq0bXAauCANrU5NpsW6EoVOrxk",
            "id": "ufzZSzx_P9Y",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-17T22:01:23Z",
                "channelId": "UCskymlO0Z9xtXDa8_ijrSXQ",
                "title": "CAMBIO EXTREMO y otras cosas mas",
                "description": "Bueno me cans\u00e9 de hablar en este video che, tenemos pedos, filosofia barata, mudanza, llanto y cambio de look, comenten si les gustoo los amooo\n\nMI MERCH ACA:  https://www.bnza.ar\n\nMIS REDES SOCIALES:\ninstagram: https://www.instagram.com/martibenza?igsh=c3RxeDJ2MWwxODM1 \ntwitter: https://x.com/martibenza?s=21 \ntiktok: https://www.tiktok.com/@martibenza?_t=ZM-8th4H0YALNG&_r=1 \n\nRADIO EN VIVO:\nTDT: 16hs a 18hs Lun y Mier \nSo\u00f1\u00e9 Que Volaba: 10hs a 12hs de Lun a Vier \nx @olgaenvivo_ \n\nsuscribite si sos cool\n\n\nMusic licensed from Lickd. The biggest mainstream and stock music platform for content creators.\nRock And Rose by Chris Blackwell, https://t.lickd.co/gaBX4RZRzBV License ID: d2p01m7eEPz\nWhat's The Scoop by Terry Devine-King, https://t.lickd.co/QqVjXLzBoAw License ID: m5ZPQPKDqw8\nTum Balalaika by Igor Dvorkin, https://t.lickd.co/31z8gkOX26g License ID: Yn3an48r1eQ\nCunning Dodger 7 (30) by Terry Devine-King, https://t.lickd.co/4Xg9vOn0mYx License ID: y9gJbR3rgE0\nIf you want to use music from famous artists, try Lickd to get track credits and unlimited stock music: https://go.lickd.co/Get-A-Free-Trial",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ufzZSzx_P9Y/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ufzZSzx_P9Y/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ufzZSzx_P9Y/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ufzZSzx_P9Y/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ufzZSzx_P9Y/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Marti Benza",
                "tags": [
                    "marti",
                    "benza",
                    "marti benza",
                    "vlog",
                    "cambio de look",
                    "marti benza cambio de look",
                    "antes y despues",
                    "pelo",
                    "look",
                    "mudanza",
                    "correr",
                    "marti benza pelo corto",
                    "cambio extremo de look",
                    "cambio extremo y otras cosas mas",
                    "cambio extremo",
                    "cambios extremos",
                    "marti benza cambio extremo"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "CAMBIO EXTREMO y otras cosas mas",
                    "description": "Bueno me cans\u00e9 de hablar en este video che, tenemos pedos, filosofia barata, mudanza, llanto y cambio de look, comenten si les gustoo los amooo\n\nMI MERCH ACA:  https://www.bnza.ar\n\nMIS REDES SOCIALES:\ninstagram: https://www.instagram.com/martibenza?igsh=c3RxeDJ2MWwxODM1 \ntwitter: https://x.com/martibenza?s=21 \ntiktok: https://www.tiktok.com/@martibenza?_t=ZM-8th4H0YALNG&_r=1 \n\nRADIO EN VIVO:\nTDT: 16hs a 18hs Lun y Mier \nSo\u00f1\u00e9 Que Volaba: 10hs a 12hs de Lun a Vier \nx @olgaenvivo_ \n\nsuscribite si sos cool\n\n\nMusic licensed from Lickd. The biggest mainstream and stock music platform for content creators.\nRock And Rose by Chris Blackwell, https://t.lickd.co/gaBX4RZRzBV License ID: d2p01m7eEPz\nWhat's The Scoop by Terry Devine-King, https://t.lickd.co/QqVjXLzBoAw License ID: m5ZPQPKDqw8\nTum Balalaika by Igor Dvorkin, https://t.lickd.co/31z8gkOX26g License ID: Yn3an48r1eQ\nCunning Dodger 7 (30) by Terry Devine-King, https://t.lickd.co/4Xg9vOn0mYx License ID: y9gJbR3rgE0\nIf you want to use music from famous artists, try Lickd to get track credits and unlimited stock music: https://go.lickd.co/Get-A-Free-Trial"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "161450",
                "likeCount": "19467",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1556"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "twxDIUPZJl9NIa_5xB4UeWazDNs",
            "id": "ACFmNoGft3E",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-15T05:51:46Z",
                "channelId": "UCniNQhHxm3UeZZE2O8qZ8Fw",
                "title": "JUAN FRANCISCO ESTRADA VS KARIM ARCE",
                "description": "Disfruta de ESPN Knock Out por #ESPNenDisneyPlus ingresando a este link: http://dis.la/ESPNenDisneyPlus_YT\n\n\u00bfYa te suscribiste a nuestro canal? \n\nPara m\u00e1s informaci\u00f3n, visita http://www.espn.com\n\nNo te olvides de seguirnos en TODAS las redes:\n\n- https://www.facebook.com/ESPNKnockOut\n- https://twitter.com/ESPNKnockOut\n- https://www.instagram.com/espnknockout/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ACFmNoGft3E/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ACFmNoGft3E/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ACFmNoGft3E/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ACFmNoGft3E/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ACFmNoGft3E/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ESPN KnockOut",
                "tags": [
                    "ESPN",
                    "ESPN KO",
                    "ESPN KNOCK OUT",
                    "DISNEY PLUS",
                    "BOXEO",
                    "BOX",
                    "GALLO ESTRADA",
                    "JUAN FRANCISCO ESTRADA"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "JUAN FRANCISCO ESTRADA VS KARIM ARCE",
                    "description": "Disfruta de ESPN Knock Out por #ESPNenDisneyPlus ingresando a este link: http://dis.la/ESPNenDisneyPlus_YT\n\n\u00bfYa te suscribiste a nuestro canal? \n\nPara m\u00e1s informaci\u00f3n, visita http://www.espn.com\n\nNo te olvides de seguirnos en TODAS las redes:\n\n- https://www.facebook.com/ESPNKnockOut\n- https://twitter.com/ESPNKnockOut\n- https://www.instagram.com/espnknockout/"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "174050",
                "likeCount": "1874",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "250"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ud_dk5wPTa9zjK9b8ytEbov6oK0",
            "id": "nno_zKIyI64",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-14T01:24:23Z",
                "channelId": "UCDgumC-FhgQ6bRf2Uq-NJWA",
                "title": "@cazzu COCINANDO LASA\u00d1A DE BERENJENA CON @chefenproceso | \u00bfY T\u00da QUI\u00c9N ERES?",
                "description": "Hoy se puso buena la cocina porque vino una invitada muy especial y que muchos ped\u00edan: \u00a1@cazzu! \nNos pusimos el mandil y preparamos una lasa\u00f1a pero un poco diferente porque agregamos el toque de berenjena. \u00bfQu\u00e9 piensa Cazzu de la cocina mexicana? \u00bfQu\u00e9 tanto sabe de cocina? \n\nAprende m\u00e1s de gastronom\u00eda al estilo puro de Chef en proceso en todas mis REDES SOCIALES.\n\n- Instagram: https://instagram.com/chef.en.proceso/\n- Twitter: https://twitter.com/chefenproceso/\n- Facebook: https://www.facebook.com/chefenproceso.cep/\n- TikTok: https://vm.tiktok.com/XAs5Fr/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nno_zKIyI64/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nno_zKIyI64/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nno_zKIyI64/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nno_zKIyI64/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nno_zKIyI64/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Chef en proceso",
                "tags": [
                    "Cazzu",
                    "cantante",
                    "artista",
                    "cocina",
                    "Lasa\u00f1a",
                    "receta Lasa\u00f1a",
                    "Chef en proceso",
                    "Isa\u00edas Espinoza",
                    "chef",
                    "receta",
                    "cocinero",
                    "platillo",
                    "chef en proceso y Cazzu"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "@cazzu COCINANDO LASA\u00d1A DE BERENJENA CON @chefenproceso | \u00bfY T\u00da QUI\u00c9N ERES?",
                    "description": "Hoy se puso buena la cocina porque vino una invitada muy especial y que muchos ped\u00edan: \u00a1@cazzu! \nNos pusimos el mandil y preparamos una lasa\u00f1a pero un poco diferente porque agregamos el toque de berenjena. \u00bfQu\u00e9 piensa Cazzu de la cocina mexicana? \u00bfQu\u00e9 tanto sabe de cocina? \n\nAprende m\u00e1s de gastronom\u00eda al estilo puro de Chef en proceso en todas mis REDES SOCIALES.\n\n- Instagram: https://instagram.com/chef.en.proceso/\n- Twitter: https://twitter.com/chefenproceso/\n- Facebook: https://www.facebook.com/chefenproceso.cep/\n- TikTok: https://vm.tiktok.com/XAs5Fr/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-MX"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1880903",
                "likeCount": "105878",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5682"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "E0-333F3qjkPF3qUEGQFIWUK28A",
            "id": "-0Fr1blovx8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-13T23:00:01Z",
                "channelId": "UC5ZiUaIJ2b5dYBYGf5iEUrA",
                "title": "El juego del calamar: Temporada 3 | Tr\u00e1iler de los juegos finales | Netflix",
                "description": "Lleg\u00f3 la hora del juego final.\nEl juego del calamar: Temporada 3. Disponible el 27 de junio. Solo en Netflix.\n\nDesde la temporada 1 hasta la 3, Gi-hun ha estado luchando sin rendirse. \u00bfLograr\u00e1 ganar el sanguinario juego del calamar? \u00bfO el l\u00edder seguir\u00e1 estando siempre un paso adelante?\n\nM\u00e1s informaci\u00f3n sobre la temporada 3 de \u00abEl juego del calamar\u00bb:\nUna rebeli\u00f3n fallida, la muerte de un amigo y una traici\u00f3n en secreto. Luego del sangriento final de la temporada 2, que dej\u00f3 a todos en vilo, la tercera y \u00faltima temporada de la serie m\u00e1s popular de Netflix retoma la historia de Gi\u2011hun \u2014el jugador 456\u2014 en su peor momento. Pero el juego del calamar no se detiene, por lo que Gi\u2011hun se ver\u00e1 obligado a tomar decisiones importantes ante juegos a\u00fan m\u00e1s mortales que ponen a prueba su determinaci\u00f3n y la de los dem\u00e1s sobrevivientes. Y en cada ronda, estas decisiones conducen a consecuencias cada vez m\u00e1s serias. Mientras tanto, In\u2011ho retoma su funci\u00f3n de l\u00edder para dar la bienvenida a los misteriosos VIP, y su hermano Jun\u2011ho sigue buscando la isla, sin sospechar siquiera que hay un traidor en su equipo. \u00bfTomar\u00e1 Gi\u2011hun las decisiones correctas o el l\u00edder terminar\u00e1 dobleg\u00e1ndolo? \n\nEl director Hwang Dong\u2011hyuk \u2014quien hizo historia en la edici\u00f3n n.\u00ba 74 de los Primetime Emmy\u00ae al ser el primer asi\u00e1tico en ganar el premio a mejor direcci\u00f3n de una serie dram\u00e1tica\u2014 una vez m\u00e1s se encarga del guion, la direcci\u00f3n y la producci\u00f3n de la serie. Lee Jung\u2011jae, Lee Byung\u2011hun, Yim Si\u2011wan, Kang Ha\u2011neul, Wi Ha\u2011jun, Park Gyu\u2011young, Park Sung\u2011hoon, Yang Dong\u2011geun, Kang Ae-sim, Jo Yu-ri, Chae Kuk\u2011hee, Lee David, Roh Jae\u2011won y Jun Suk\u2011ho forman parte del elenco en la temporada 3, con la participaci\u00f3n especial de Park Hee\u2011soon.\n\nVer en Netflix: https://www.netflix.com/title/81615967\n\nSUSCR\u00cdBETE: https://bit.ly/2W85El8\n\nAcerca de Netflix:\nNetflix es uno de los principales servicios de entretenimiento del mundo, con m\u00e1s de 300 millones de membres\u00edas de pago en m\u00e1s de 190 pa\u00edses. Nuestros miembros disfrutan de series, pel\u00edculas y juegos en una variedad de g\u00e9neros e idiomas. Adem\u00e1s, pueden reproducir, pausar y reanudar contenido cuando y donde quieran, y pueden cambiar de plan en cualquier momento.\n\nSigue a Netflix Latinoam\u00e9rica en:\n\u27a1\ufe0fTWITTER: http://twitter.com/NetflixLAT\n\u27a1\ufe0fINSTAGRAM: http://instagram.com/NetflixLAT\n\u27a1\ufe0fFACEBOOK: http://facebook.com/NetflixLATINO\n\nEl juego del calamar: Temporada 3 | Tr\u00e1iler de los juegos finales | Netflix\nhttps://www.youtube.com/@NetflixLATAM\n\nNuevos juegos, viejos enemigos: el jugador 456 y el l\u00edder se enfrentan en un duelo final repleto de dilemas morales y desaf\u00edos de lo m\u00e1s intensos. \u00bfQui\u00e9n alcanzar\u00e1 la victoria?",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-0Fr1blovx8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-0Fr1blovx8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-0Fr1blovx8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-0Fr1blovx8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-0Fr1blovx8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Netflix Latinoam\u00e9rica",
                "tags": [
                    "456",
                    "Chul-su",
                    "Gi-Hun",
                    "Netflix",
                    "Serie",
                    "Squid Game",
                    "director Hwang",
                    "el juego del calamar",
                    "el l\u00edder",
                    "fen\u00f3meno",
                    "final de la serie",
                    "jugador",
                    "jugadores",
                    "maldad",
                    "mejor serie",
                    "mu\u00f1eca",
                    "nuevo juego",
                    "r\u00e9gimen",
                    "saltar la cuerda",
                    "soldados rosa",
                    "temporada final",
                    "temporada3",
                    "todo termina",
                    "uniformes"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "El juego del calamar: Temporada 3 | Tr\u00e1iler de los juegos finales | Netflix",
                    "description": "Lleg\u00f3 la hora del juego final.\nEl juego del calamar: Temporada 3. Disponible el 27 de junio. Solo en Netflix.\n\nDesde la temporada 1 hasta la 3, Gi-hun ha estado luchando sin rendirse. \u00bfLograr\u00e1 ganar el sanguinario juego del calamar? \u00bfO el l\u00edder seguir\u00e1 estando siempre un paso adelante?\n\nM\u00e1s informaci\u00f3n sobre la temporada 3 de \u00abEl juego del calamar\u00bb:\nUna rebeli\u00f3n fallida, la muerte de un amigo y una traici\u00f3n en secreto. Luego del sangriento final de la temporada 2, que dej\u00f3 a todos en vilo, la tercera y \u00faltima temporada de la serie m\u00e1s popular de Netflix retoma la historia de Gi\u2011hun \u2014el jugador 456\u2014 en su peor momento. Pero el juego del calamar no se detiene, por lo que Gi\u2011hun se ver\u00e1 obligado a tomar decisiones importantes ante juegos a\u00fan m\u00e1s mortales que ponen a prueba su determinaci\u00f3n y la de los dem\u00e1s sobrevivientes. Y en cada ronda, estas decisiones conducen a consecuencias cada vez m\u00e1s serias. Mientras tanto, In\u2011ho retoma su funci\u00f3n de l\u00edder para dar la bienvenida a los misteriosos VIP, y su hermano Jun\u2011ho sigue buscando la isla, sin sospechar siquiera que hay un traidor en su equipo. \u00bfTomar\u00e1 Gi\u2011hun las decisiones correctas o el l\u00edder terminar\u00e1 dobleg\u00e1ndolo? \n\nEl director Hwang Dong\u2011hyuk \u2014quien hizo historia en la edici\u00f3n n.\u00ba 74 de los Primetime Emmy\u00ae al ser el primer asi\u00e1tico en ganar el premio a mejor direcci\u00f3n de una serie dram\u00e1tica\u2014 una vez m\u00e1s se encarga del guion, la direcci\u00f3n y la producci\u00f3n de la serie. Lee Jung\u2011jae, Lee Byung\u2011hun, Yim Si\u2011wan, Kang Ha\u2011neul, Wi Ha\u2011jun, Park Gyu\u2011young, Park Sung\u2011hoon, Yang Dong\u2011geun, Kang Ae-sim, Jo Yu-ri, Chae Kuk\u2011hee, Lee David, Roh Jae\u2011won y Jun Suk\u2011ho forman parte del elenco en la temporada 3, con la participaci\u00f3n especial de Park Hee\u2011soon.\n\nVer en Netflix: https://www.netflix.com/title/81615967\n\nSUSCR\u00cdBETE: https://bit.ly/2W85El8\n\nAcerca de Netflix:\nNetflix es uno de los principales servicios de entretenimiento del mundo, con m\u00e1s de 300 millones de membres\u00edas de pago en m\u00e1s de 190 pa\u00edses. Nuestros miembros disfrutan de series, pel\u00edculas y juegos en una variedad de g\u00e9neros e idiomas. Adem\u00e1s, pueden reproducir, pausar y reanudar contenido cuando y donde quieran, y pueden cambiar de plan en cualquier momento.\n\nSigue a Netflix Latinoam\u00e9rica en:\n\u27a1\ufe0fTWITTER: http://twitter.com/NetflixLAT\n\u27a1\ufe0fINSTAGRAM: http://instagram.com/NetflixLAT\n\u27a1\ufe0fFACEBOOK: http://facebook.com/NetflixLATINO\n\nEl juego del calamar: Temporada 3 | Tr\u00e1iler de los juegos finales | Netflix\nhttps://www.youtube.com/@NetflixLATAM\n\nNuevos juegos, viejos enemigos: el jugador 456 y el l\u00edder se enfrentan en un duelo final repleto de dilemas morales y desaf\u00edos de lo m\u00e1s intensos. \u00bfQui\u00e9n alcanzar\u00e1 la victoria?"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "4129598",
                "likeCount": "73561",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3684"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "9VUo1FwMVkP4W9ekRps4af1svEA",
            "id": "1g6ybWtbpYA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-13T21:46:56Z",
                "channelId": "UCs8qka8tfhdc69wzXYdtZ3A",
                "title": "REVELANDO VIDEO S\u00daPER SECRETO DE LA INFANCIA CINEMA KPO | LOS POLINESIOS",
                "description": "Hoy sorprend\u00ed a mi familia con un cine para nosotros s\u00faper especial para el D\u00eda del Padre \ud83c\udfa5\ud83c\udf7f.\nRevelamos dos grandes misterios y estrenamos una pel\u00edcula in\u00e9dita sobre el inicio de Los Polinesios.\nFue un momento lleno de emoci\u00f3n, risas y recuerdos que jam\u00e1s olvidaremos \ud83d\udc96\n\nSuscr\u00edbete aqu\u00ed : https://www.youtube.com/@LosPolinesios?sub_confirmation=1\n\nNUESTROS CANALES:\nM\u00fasica: http://www.youtube.com/platicapolinesa\nRetos y bromas: http://www.youtube.com/ppextras\nTutoriales: http://www.youtube.com/ppmussas\nVideojuegos: http://www.youtube.com/ppjuxiis\n\nNUESTROS INSTAGRAMS:\nhttp://www.instagram.com/PlaticaPolinesi\nhttp://www.instagram.com/PPTeamKaren\nhttp://www.instagram.com/PPTeamLesslie\nhttp://www.instagram.com/PPTeamRafa\n\nFacebook\nhttp://www.facebook.com/PlaticaPolinesia\nhttp://www.facebook.com/TeamRaffa\nhttp://www.facebook.com/TeamKaren\nhttp://www.facebook.com/TeamLesslie\n\n\u00danete a Rafa, Karen, Lesslie y su familia mientras comparten entra\u00f1ables momentos en viajes y celebraciones de la vida. Sum\u00e9rgete en un diario personal lleno de amor, creatividad, libertad y uni\u00f3n. \u00a1Te damos la bienvenida a Los Polinesios, un espacio que captura la esencia \u00edntima y cotidiana de los tres hermanos! \ud83c\udf0d\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc67\u200d\ud83d\udc66\u2728\n\n#lospolinesios #lessliepolinesia #karenpolinesia #rafapolinesio #bebepolinesia #alquimia #alquimiapolinesia #papapolinesio #mamapolinesia #D\u00edaDelPadre #SorpresaFamiliar #Cine #Pel\u00edculaFamiliar #MomentosEspeciales #RecuerdosEnFamilia #VideoEmotivo #MemoriasFamiliares",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1g6ybWtbpYA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1g6ybWtbpYA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1g6ybWtbpYA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1g6ybWtbpYA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1g6ybWtbpYA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "LosPolinesios",
                "tags": [
                    "Karen Polinesia",
                    "Rafa Polinesio",
                    "Lesslie Polinesia",
                    "Los Polinesios",
                    "Polinesios",
                    "Platica Polinesia",
                    "Alquimia Polinesia"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "REVELANDO VIDEO S\u00daPER SECRETO DE LA INFANCIA CINEMA KPO | LOS POLINESIOS",
                    "description": "Hoy sorprend\u00ed a mi familia con un cine para nosotros s\u00faper especial para el D\u00eda del Padre \ud83c\udfa5\ud83c\udf7f.\nRevelamos dos grandes misterios y estrenamos una pel\u00edcula in\u00e9dita sobre el inicio de Los Polinesios.\nFue un momento lleno de emoci\u00f3n, risas y recuerdos que jam\u00e1s olvidaremos \ud83d\udc96\n\nSuscr\u00edbete aqu\u00ed : https://www.youtube.com/@LosPolinesios?sub_confirmation=1\n\nNUESTROS CANALES:\nM\u00fasica: http://www.youtube.com/platicapolinesa\nRetos y bromas: http://www.youtube.com/ppextras\nTutoriales: http://www.youtube.com/ppmussas\nVideojuegos: http://www.youtube.com/ppjuxiis\n\nNUESTROS INSTAGRAMS:\nhttp://www.instagram.com/PlaticaPolinesi\nhttp://www.instagram.com/PPTeamKaren\nhttp://www.instagram.com/PPTeamLesslie\nhttp://www.instagram.com/PPTeamRafa\n\nFacebook\nhttp://www.facebook.com/PlaticaPolinesia\nhttp://www.facebook.com/TeamRaffa\nhttp://www.facebook.com/TeamKaren\nhttp://www.facebook.com/TeamLesslie\n\n\u00danete a Rafa, Karen, Lesslie y su familia mientras comparten entra\u00f1ables momentos en viajes y celebraciones de la vida. Sum\u00e9rgete en un diario personal lleno de amor, creatividad, libertad y uni\u00f3n. \u00a1Te damos la bienvenida a Los Polinesios, un espacio que captura la esencia \u00edntima y cotidiana de los tres hermanos! \ud83c\udf0d\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc67\u200d\ud83d\udc66\u2728\n\n#lospolinesios #lessliepolinesia #karenpolinesia #rafapolinesio #bebepolinesia #alquimia #alquimiapolinesia #papapolinesio #mamapolinesia #D\u00edaDelPadre #SorpresaFamiliar #Cine #Pel\u00edculaFamiliar #MomentosEspeciales #RecuerdosEnFamilia #VideoEmotivo #MemoriasFamiliares"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1634762",
                "likeCount": "115182",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3066"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "qI7Y9UWhIeRWekvd49OG7sVOPdQ",
            "id": "qc8jG85vFDk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-14T23:17:16Z",
                "channelId": "UC9_krwU8wTPCZRKaf34QnPw",
                "title": "\ud83d\udfe9 HICE MUCHAS GRANJAS VERDES \ud83d\udfe9 | FarfaLands #6",
                "description": "- CANALES DE STREAM:\n\ud83d\udfe2Kick: https://kick.com/farfadox\n\ud83d\udcac Twitch: https://www.twitch.tv/farfadoxvevo\n\n------------------------------------------------------------------------------------------------- \n\u00ab\u00ab S\u00cdGUEME EN LAS REDES SOCIALES! \u00bb\u00bb \n\n\ud83d\udc24 Twitter:\u3164\u3164https://twitter.com/SoyFarfadox \n\n\ud83d\udcf7 Instagram: https://www.instagram.com/farfadoxyt/ \n\n\ud83c\udf40 DEJA UN LIKE! DEJA UN COMENT! Y COMPARTILO! \ud83c\udf40\n\n -------------------------------------------------------------------------------------------------\u00ab\u00ab",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qc8jG85vFDk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qc8jG85vFDk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qc8jG85vFDk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qc8jG85vFDk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qc8jG85vFDk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Farfadox",
                "tags": [
                    "Farfadox",
                    "Farfa",
                    "FAFA",
                    "Minecraft",
                    "Granjas",
                    "Survival",
                    "Mundo",
                    "Farfalands",
                    "Farlands",
                    "Elytra",
                    "Slime",
                    "Verde",
                    "Funny",
                    "minecraft",
                    "gracioso",
                    "espa\u00f1ol",
                    "argentina",
                    "Tecnico"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "\ud83d\udfe9 HICE MUCHAS GRANJAS VERDES \ud83d\udfe9 | FarfaLands #6",
                    "description": "- CANALES DE STREAM:\n\ud83d\udfe2Kick: https://kick.com/farfadox\n\ud83d\udcac Twitch: https://www.twitch.tv/farfadoxvevo\n\n------------------------------------------------------------------------------------------------- \n\u00ab\u00ab S\u00cdGUEME EN LAS REDES SOCIALES! \u00bb\u00bb \n\n\ud83d\udc24 Twitter:\u3164\u3164https://twitter.com/SoyFarfadox \n\n\ud83d\udcf7 Instagram: https://www.instagram.com/farfadoxyt/ \n\n\ud83c\udf40 DEJA UN LIKE! DEJA UN COMENT! Y COMPARTILO! \ud83c\udf40\n\n -------------------------------------------------------------------------------------------------\u00ab\u00ab"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "502424",
                "likeCount": "50708",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2235"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "mzug5kUu42GNJ0Myfz9Hl9wi2FE",
            "id": "q9leDzlNEaY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-13T03:59:11Z",
                "channelId": "UC3IZKseVpdzPSBaWxBxundA",
                "title": "j-hope \u2018Killin' It Girl (feat. GloRilla)\u2019 Official MV",
                "description": "j-hope \u2018Killin' It Girl (feat. GloRilla)\u2019\n\ud83d\udcbd Listen now: https://jhope.lnk.to/KillinItGirl \n\nCredits:\nDirector: Cody Critcheloe\nDirector of Photography: Alex Gvojic\n\nExecutive Producer: Kimbo Kim\nProducer: Byengha Im\nBilingual Producer: Jaehoon Kim\nAssistant Director: Yeobaek Lee\n\n1st AC: Pongthep Janphophan\n\nPerformance Sequence Director: Sky Haneul Yun\nPerformance Sequence AD: Sujung Kang\nKR Techno Crew: Kitae Kim, Juyoung Ha, Gihun Kim\n\nSteadicam Operator: Watcharawit Ya-inta\nVDO man: Chaiwat Khamfu\nDIT: Thitiwat Pradthanadee\n2nd AC: Supakit Nuntawasin (A cam), Aissara Kongsuk (B cam)\nVideo Man: Phattrapol Aengeim\n\nGaffer: Wirot Sittiwech\nAssistant Gaffer: Thanet Planglae\nAstera/DMX Controller: Dolchanog Leksathin, Chalermchai Soonsorn\nElectrician: Kittipoor Mayare, Apinan Khotwong, Bonath Pasanekongsin, \nSouliyan Aukkhavang, Sommai Yelue, Xaitao Solangsy, Vasan Saengse, Seksan Phadungphat\nBest Boy Rigging: Kasana Chaemsai\nRigging: Tawatchai Thipsombut, Tawatchai Wichadat, Sakda Camdeewan\n\nKey Grip: Tesakarn Lhaopakdee\nAssistant Key Grip: Pairoj Keeratiwonglert\nBest Boy: Dumrong Laopakdee\nGrip Man: Kouay Khounviset\nKey Rig: Nut Pudtioantavee\nBest Boy: Patkasem Kitsangthong\n\nOn Set Editor: Yunjin Yang\n\nEdit House: Church Edit \nEditor: Dakota Giglio\nAssistant Editor: Logan Tarter, Sky Kim & Jordan Hahn\nChurch Edit Founder: Mah Ferraz\nHead of Production: Elyse Robinson\nPost Producer: Kylie DeVries\n\nPost Producer(37th Degree): Maximilian Selim, Emily Strange\n\nColor House: Ethos Studio (Founder / EP: James Drew)\nColorist: Sam Howells\nColor Assists: Annie Cater & Alexandra Makarenko\nProducer: Ben Ferren\nHead of Production: Natasha Sattler\nManaging Director/EP: Eliana Carranza-Pitcher\n\nVFX House: Mad Pictures\nVFX Supervisor: Hyunhee Lee\nProject Manager: Daeun Kwon\nVFX Artist: Jinoh Kim, Yunseon Kim\n\n2D Motion Graphics: Jooyoung Kim\nMastering & Delivery Lead: Byengha Im, Mina Kang \nProduction: 37th Degree\n\n[THAILAND TEAM - UMOON PRODUCTION]\nExecutive Producer: Thomas Menard, Julien Casanova\nLine Producer: Ruchira Huachaipet\nProduction Manager: Surattana Kanlaya\nProduction Coordinator: Budsara kanchanakhan, Kanokwan Jaisabai\nTransport Manager: Chaowat Nittayasut\nTranslator: Chatnapa Senanurakworakul, Siriya Vongsena, Panita Somboonsakdikul\nProduction Assistant: Airasita Kamsuwan, Watcharaporn Jongkonpheut\nFilmboard Manager: Tip Sukwiwat\nProduction Accountant: Phannaphat  Phetpunpin\nAssistant Accountant: Supahong  Pansakul\n\n1st Assistant Director: Kongpob Sangsanga\n2nd Assistant Director: Weerawit Chaiwattana\nKey Set PA: Wayupak Kongsawat\n\nArt Director: Teeratan TANATSUTTIROJ\nArt Coordinator: Chayanee NILJIANSKUL\nAssistance Art Director: Chumpol KRAJANGTHONG\nGraphic Design: Surasak TAPANA\nComputer Graphic: Khomkrit CHANTARAPORN\nDraft man / Construction manager: Sukris CHANPEN\nSet Decorator: Anusorn KASAMJIT\n\nLocation Manager: Thitikorn Sriborisut\nMakeup artist: Katawut Tarawan\nStylist: Joy Sakarakul\n\nSFX Coordinator: Phuwadon Taweeboon\nSFX Floor Technician: Ahmad Cahrlermthai\nSFX Lead Technician: Keerati Wongwinyuchon\nSFX Technician: Pasit Hemachai, Worraton Dunsungnun\n\nVFX Supervisor: Barnaby Bretton\nVFX Assistant: Robin\n\n[US TEAM]\nProducer(37th Degree): Maximilian Selim, Emily Strange\nProduction Coordinator: Quinn Gardner\n\n1st AC: Neil Dearman\n2nd AC: Kristian Robateau\nDIT: Justin Warren\n\nGaffer Josh Ausley\nLD: Jake Wright\nBBE: Nathan Rigaud\nKey Grip: Mike Pilcher\nBBG: Ashley Sudge\n\n\nBIGHIT MUSIC. Rights are reserved selectively in the video. Unauthorized reproduction is a violation of applicable laws. Manufactured by BIGHIT MUSIC, Seoul, Korea.\n\nConnect with BTS:\nhttps://ibighit.com/bts\nhttp://x.com/BTS_bighit\nhttp://x.com/BTS_twt\nhttp://www.facebook.com/bangtan.official\nhttps://www.youtube.com/user/BANGTANTV\nhttp://instagram.com/BTS.bighitofficial\nhttps://www.tiktok.com/@bts_official_bighit\nhttps://weverse.onelink.me/qt3S/94808190\nhttps://www.weibo.com/BTSbighit\nhttp://btsblog.ibighit.com\n\n#jhope #\uc81c\uc774\ud649 #jhope_KillinItGirl",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/q9leDzlNEaY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/q9leDzlNEaY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/q9leDzlNEaY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/q9leDzlNEaY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/q9leDzlNEaY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "HYBE LABELS",
                "tags": [
                    "HYBE",
                    "HYBE LABELS",
                    "\ud558\uc774\ube0c",
                    "\ud558\uc774\ube0c\ub808\uc774\ube14\uc988"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "ko",
                "localized": {
                    "title": "j-hope \u2018Killin' It Girl (feat. GloRilla)\u2019 Official MV",
                    "description": "j-hope \u2018Killin' It Girl (feat. GloRilla)\u2019\n\ud83d\udcbd Listen now: https://jhope.lnk.to/KillinItGirl \n\nCredits:\nDirector: Cody Critcheloe\nDirector of Photography: Alex Gvojic\n\nExecutive Producer: Kimbo Kim\nProducer: Byengha Im\nBilingual Producer: Jaehoon Kim\nAssistant Director: Yeobaek Lee\n\n1st AC: Pongthep Janphophan\n\nPerformance Sequence Director: Sky Haneul Yun\nPerformance Sequence AD: Sujung Kang\nKR Techno Crew: Kitae Kim, Juyoung Ha, Gihun Kim\n\nSteadicam Operator: Watcharawit Ya-inta\nVDO man: Chaiwat Khamfu\nDIT: Thitiwat Pradthanadee\n2nd AC: Supakit Nuntawasin (A cam), Aissara Kongsuk (B cam)\nVideo Man: Phattrapol Aengeim\n\nGaffer: Wirot Sittiwech\nAssistant Gaffer: Thanet Planglae\nAstera/DMX Controller: Dolchanog Leksathin, Chalermchai Soonsorn\nElectrician: Kittipoor Mayare, Apinan Khotwong, Bonath Pasanekongsin, \nSouliyan Aukkhavang, Sommai Yelue, Xaitao Solangsy, Vasan Saengse, Seksan Phadungphat\nBest Boy Rigging: Kasana Chaemsai\nRigging: Tawatchai Thipsombut, Tawatchai Wichadat, Sakda Camdeewan\n\nKey Grip: Tesakarn Lhaopakdee\nAssistant Key Grip: Pairoj Keeratiwonglert\nBest Boy: Dumrong Laopakdee\nGrip Man: Kouay Khounviset\nKey Rig: Nut Pudtioantavee\nBest Boy: Patkasem Kitsangthong\n\nOn Set Editor: Yunjin Yang\n\nEdit House: Church Edit \nEditor: Dakota Giglio\nAssistant Editor: Logan Tarter, Sky Kim & Jordan Hahn\nChurch Edit Founder: Mah Ferraz\nHead of Production: Elyse Robinson\nPost Producer: Kylie DeVries\n\nPost Producer(37th Degree): Maximilian Selim, Emily Strange\n\nColor House: Ethos Studio (Founder / EP: James Drew)\nColorist: Sam Howells\nColor Assists: Annie Cater & Alexandra Makarenko\nProducer: Ben Ferren\nHead of Production: Natasha Sattler\nManaging Director/EP: Eliana Carranza-Pitcher\n\nVFX House: Mad Pictures\nVFX Supervisor: Hyunhee Lee\nProject Manager: Daeun Kwon\nVFX Artist: Jinoh Kim, Yunseon Kim\n\n2D Motion Graphics: Jooyoung Kim\nMastering & Delivery Lead: Byengha Im, Mina Kang \nProduction: 37th Degree\n\n[THAILAND TEAM - UMOON PRODUCTION]\nExecutive Producer: Thomas Menard, Julien Casanova\nLine Producer: Ruchira Huachaipet\nProduction Manager: Surattana Kanlaya\nProduction Coordinator: Budsara kanchanakhan, Kanokwan Jaisabai\nTransport Manager: Chaowat Nittayasut\nTranslator: Chatnapa Senanurakworakul, Siriya Vongsena, Panita Somboonsakdikul\nProduction Assistant: Airasita Kamsuwan, Watcharaporn Jongkonpheut\nFilmboard Manager: Tip Sukwiwat\nProduction Accountant: Phannaphat  Phetpunpin\nAssistant Accountant: Supahong  Pansakul\n\n1st Assistant Director: Kongpob Sangsanga\n2nd Assistant Director: Weerawit Chaiwattana\nKey Set PA: Wayupak Kongsawat\n\nArt Director: Teeratan TANATSUTTIROJ\nArt Coordinator: Chayanee NILJIANSKUL\nAssistance Art Director: Chumpol KRAJANGTHONG\nGraphic Design: Surasak TAPANA\nComputer Graphic: Khomkrit CHANTARAPORN\nDraft man / Construction manager: Sukris CHANPEN\nSet Decorator: Anusorn KASAMJIT\n\nLocation Manager: Thitikorn Sriborisut\nMakeup artist: Katawut Tarawan\nStylist: Joy Sakarakul\n\nSFX Coordinator: Phuwadon Taweeboon\nSFX Floor Technician: Ahmad Cahrlermthai\nSFX Lead Technician: Keerati Wongwinyuchon\nSFX Technician: Pasit Hemachai, Worraton Dunsungnun\n\nVFX Supervisor: Barnaby Bretton\nVFX Assistant: Robin\n\n[US TEAM]\nProducer(37th Degree): Maximilian Selim, Emily Strange\nProduction Coordinator: Quinn Gardner\n\n1st AC: Neil Dearman\n2nd AC: Kristian Robateau\nDIT: Justin Warren\n\nGaffer Josh Ausley\nLD: Jake Wright\nBBE: Nathan Rigaud\nKey Grip: Mike Pilcher\nBBG: Ashley Sudge\n\n\nBIGHIT MUSIC. Rights are reserved selectively in the video. Unauthorized reproduction is a violation of applicable laws. Manufactured by BIGHIT MUSIC, Seoul, Korea.\n\nConnect with BTS:\nhttps://ibighit.com/bts\nhttp://x.com/BTS_bighit\nhttp://x.com/BTS_twt\nhttp://www.facebook.com/bangtan.official\nhttps://www.youtube.com/user/BANGTANTV\nhttp://instagram.com/BTS.bighitofficial\nhttps://www.tiktok.com/@bts_official_bighit\nhttps://weverse.onelink.me/qt3S/94808190\nhttps://www.weibo.com/BTSbighit\nhttp://btsblog.ibighit.com\n\n#jhope #\uc81c\uc774\ud649 #jhope_KillinItGirl"
                },
                "defaultAudioLanguage": "ko"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "14875364",
                "likeCount": "1727432",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "127060"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "G-hzTkon-83wz19GB5_dd5gbYOw",
            "id": "HGi3UQ53uE4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-13T17:24:41Z",
                "channelId": "UCUBIrDsIVzRpKsClMlSlTpQ",
                "title": "Israel ataca a Ir\u00e1n: c\u00f3mo se comparan las capacidades militares de ambos pa\u00edses | BBC Mundo",
                "description": "Israel e Ir\u00e1n viven uno de los momentos m\u00e1s tensos de su historia reciente.\n\nEl ej\u00e9rcito israel\u00ed lanz\u00f3 m\u00faltiples ataques sobre territorio iran\u00ed en la llamada operaci\u00f3n \u201cLe\u00f3n Naciente\u201d que, seg\u00fan el gobierno de Israel, tuvo como objetivo instalaciones nucleares y otros blancos militares considerados una amenaza directa.\n\nEn respuesta, Ir\u00e1n envi\u00f3 100 drones hacia Israel, un movimiento que muchos expertos consideran una de las mayores escaladas recientes entre ambos pa\u00edses.\n\nEn este punto de m\u00e1xima tensi\u00f3n en Medio Oriente, donde dos archienemigos muy poderosos se enfrentan, te explicamos c\u00f3mo se comparan las capacidades militares de Ir\u00e1n e Israel.\n\n\n\u25cf Presentaci\u00f3n y edici\u00f3n de video: Jorge P\u00e9rez Valery \n\u25cf Guion: Ana Mar\u00eda Roura\n\u25cf Editores: Ana Mar\u00eda Roura y Max Seitz \n\nSuscr\u00edbete al canal aqu\u00ed \ud83d\udc49 https://bbc.in/2UHHVsu\n-----------------------------------\n00:00:00 Intro\n\n-----------------------------------\n\nEste es el canal oficial de la BBC en espa\u00f1ol. Si te interesa la actualidad internacional y buscas una cobertura imparcial est\u00e1s en el mejor lugar. \n\nAqu\u00ed encontrar\u00e1s videos sobre noticias y temas de actualidad en distintos formatos, desde videos explicativos y documentales hasta entrevistas. \n\nGracias por visitarnos. \u00a1Nos vemos!\n\n\ud83d\udc49 Facebook  https://bbc.in/2BxEUCt\n\ud83d\udc49 Instagram  https://bbc.in/43OOUn3 \n\ud83d\udc49 TikTok        https://bbc.in/3TR5Swr\n\ud83d\udc49 WhatsApp https://bbc.in/3PQpP5e\n\ud83d\udc49 Twitter/X   https://bbc.in/32F72iZ\n\ud83d\udc49 Newsletter https://bbc.in/3NzFCnq\n\n#bbcmundo",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HGi3UQ53uE4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HGi3UQ53uE4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HGi3UQ53uE4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HGi3UQ53uE4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HGi3UQ53uE4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "BBC News Mundo",
                "tags": [
                    "bbc mundo",
                    "bbc en espa\u00f1ol",
                    "Israel",
                    "Ir\u00e1n",
                    "Israel ataca Ir\u00e1n",
                    "Medio Oriente",
                    "Netanyahu",
                    "ataque con drones Ir\u00e1n a Israel",
                    "drones"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Israel ataca a Ir\u00e1n: c\u00f3mo se comparan las capacidades militares de ambos pa\u00edses | BBC Mundo",
                    "description": "Israel e Ir\u00e1n viven uno de los momentos m\u00e1s tensos de su historia reciente.\n\nEl ej\u00e9rcito israel\u00ed lanz\u00f3 m\u00faltiples ataques sobre territorio iran\u00ed en la llamada operaci\u00f3n \u201cLe\u00f3n Naciente\u201d que, seg\u00fan el gobierno de Israel, tuvo como objetivo instalaciones nucleares y otros blancos militares considerados una amenaza directa.\n\nEn respuesta, Ir\u00e1n envi\u00f3 100 drones hacia Israel, un movimiento que muchos expertos consideran una de las mayores escaladas recientes entre ambos pa\u00edses.\n\nEn este punto de m\u00e1xima tensi\u00f3n en Medio Oriente, donde dos archienemigos muy poderosos se enfrentan, te explicamos c\u00f3mo se comparan las capacidades militares de Ir\u00e1n e Israel.\n\n\n\u25cf Presentaci\u00f3n y edici\u00f3n de video: Jorge P\u00e9rez Valery \n\u25cf Guion: Ana Mar\u00eda Roura\n\u25cf Editores: Ana Mar\u00eda Roura y Max Seitz \n\nSuscr\u00edbete al canal aqu\u00ed \ud83d\udc49 https://bbc.in/2UHHVsu\n-----------------------------------\n00:00:00 Intro\n\n-----------------------------------\n\nEste es el canal oficial de la BBC en espa\u00f1ol. Si te interesa la actualidad internacional y buscas una cobertura imparcial est\u00e1s en el mejor lugar. \n\nAqu\u00ed encontrar\u00e1s videos sobre noticias y temas de actualidad en distintos formatos, desde videos explicativos y documentales hasta entrevistas. \n\nGracias por visitarnos. \u00a1Nos vemos!\n\n\ud83d\udc49 Facebook  https://bbc.in/2BxEUCt\n\ud83d\udc49 Instagram  https://bbc.in/43OOUn3 \n\ud83d\udc49 TikTok        https://bbc.in/3TR5Swr\n\ud83d\udc49 WhatsApp https://bbc.in/3PQpP5e\n\ud83d\udc49 Twitter/X   https://bbc.in/32F72iZ\n\ud83d\udc49 Newsletter https://bbc.in/3NzFCnq\n\n#bbcmundo"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1191178",
                "likeCount": "18345",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2307"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "YHnzoWDaoQaJCiAtozH2YsDflsg",
            "id": "K4d-EU0q8oA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-13T01:00:35Z",
                "channelId": "UCJAKq9gilLgUl4Vnsbgv62g",
                "title": "TOCO CONSENTIR A MI MARIACHI | VLOG",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/K4d-EU0q8oA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/K4d-EU0q8oA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/K4d-EU0q8oA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/K4d-EU0q8oA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/K4d-EU0q8oA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ANA GASTELUM",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "TOCO CONSENTIR A MI MARIACHI | VLOG",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1284350",
                "likeCount": "102254",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "8082"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "vGDPUszeLdd6gVe0pTvY5zxYDzg",
            "id": "6iAJEdC66uc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-13T00:00:07Z",
                "channelId": "UC9qS1YmkMWiYrAARW5LE2KQ",
                "title": "El Malilla, Enayy | Gatito (Video Oficial)",
                "description": "Escucha \"Gatito\" en tu plataforma favorita: https://el-malilla.lnk.to/Gatito\n\nLyrics:\n(Bellaqueo, Bellaqueo. Bellaqueo) \n(Bellaqueo, Bellaqueo. Bellaqueo)\n(Dale papi, dame duro por detr\u00e1s)\n\nTa\u2019 buscando que la azote \nQue la coma un malote \nEsa tanguita, se nota bajo el escote,\nYo guardo tu garrote,\nPara est\u00e1 noche, \n\nSolo ind\u00edcame y yo paso en el coche \nCae la media noche y le sale lo bandida\nAtrevida y no le importa lo que digan, \nCae la media noche y le sale l bandida,\nAtrevida y no le importa lo que digan,\n\nEscuche que tu gatito te dejo, \nTu quer\u00edas un malo, \nY yo que estoy soltero para d\u00e1rtelo con to\u2019\nTu gatito te dejo,\nTu quer\u00edas un malo, \nY yo que estoy soltero para d\u00e1rtelo con to\u2019\n\nTu gatito te dej\u00f3,\nTu quer\u00edas un malo, \nY yo que estoy soltero para d\u00e1rtelo con to\u2019\nTu gatito te dej\u00f3,\nTu quer\u00edas un malo, \nY yo que estoy soltero para d\u00e1rtelo con to\u2019\n\nYo soy lo que tu quer\u00edas, \nYo te saco lo de bandida,\nSi preguntan t\u00fa est\u00e1s dormida,\nTe regreso pa\u2019l otro d\u00eda\n\n\nTe devuelvo hasta ma\u00f1ana,\nY si te preguntan solamente somos panas, \nYo a ti te conozco te gustan cositas raras\nEn la cama, amarrada y nalgadas, \n\nDeja ya la timidez, \nQue no quiere amor, \nLo \u00fanico que quiere es sex,\nPrende uno de mota, para bajar el estr\u00e9s \nQue yo s\u00e9 que no te importa lo que diga el ex\nPaso al next,\n\nYo soy lo que tu quer\u00edas, \nYo te saco lo de bandida,\nSi preguntan t\u00fa est\u00e1s dormida,\nTe regreso pa\u2019l otro d\u00eda\n\nEscuche que tu gatito te dejo, \nTu quer\u00edas un malo, \nY yo que estoy soltero para d\u00e1rtelo con to\u2019\n\nTu gatito te dejo,\nTu quer\u00edas un malo, \nY yo que estoy soltero para d\u00e1rtelo con to\u2019\n\nTu gatito te dejo,\nTu quer\u00edas un malo, \nY yo que estoy soltero para d\u00e1rtelo con to\u2019\n\nTu gatito te dejo,\nTu quer\u00edas un malo, \nY yo que estoy soltero para d\u00e1rtelo con to\u2019\n\nY si se apendeja, \nMami yo te como toda,\nYo s\u00e9 que no quieres boda,\nY si dios nos deja,\nMami voy a darte toda, \nY sin importar la hora,\n\nQue t\u00fa quieres r\u00e1pido, lento\nYo voy pa\u2019 dentro\nQue yo s\u00e9 que quieres, \nNo perdamos el tiempo\n\nR\u00e1pido, lento, \nYo voy pa\u2019 dentro,\nQue yo s\u00e9 que quieres, \nNo perdamos el tiempo,\n\nR\u00e1pido, lento, \nYo voy pa\u2019 dentro,\nQue yo s\u00e9 que quieres, \nNo perdamos el tiempo, \n\nR\u00e1pido, lento, \nYo voy pa\u2019 dentro,\nQue yo s\u00e9 que quieres,\nNo perdamos el tiempo,\n\nEscuche que tu gatito te dejo, \nTu quer\u00edas un malo, \nY yo que estoy soltero para d\u00e1rtelo con to\u2019\nTu gatito te dejo,\nTu quer\u00edas un malo, \nY yo que estoy soltero para d\u00e1rtelo con to\u2019\nTu gatito te dejo,\nTu quer\u00edas un malo, \nY yo que estoy soltero para d\u00e1rtelo con to\u2019\nTu gatito te dejo,\nTu quer\u00edas un malo, \nY yo que estoy soltero para d\u00e1rtelo con to\u2019\n\nBrrrr, MALI\nTu Maleante Beb\u00e9\nD\u00edmelo Enayy, ya t\u00fa sabes la que hay\n\n\n#ElMalilla #ElChamakoDeValle #Gatito #reggaetonmexicano",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6iAJEdC66uc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6iAJEdC66uc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6iAJEdC66uc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6iAJEdC66uc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6iAJEdC66uc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ElMalillaTv",
                "tags": [
                    "El malilla",
                    "malilla",
                    "El Chamako De Valle",
                    "Elilluminari",
                    "La esquina Inc",
                    "valle de chalco",
                    "el maliya",
                    "laesquinainc",
                    "La Esquina",
                    "malibebe",
                    "cris mj",
                    "polima",
                    "tepito",
                    "chacalon",
                    "chaca"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "El Malilla, Enayy | Gatito (Video Oficial)",
                    "description": "Escucha \"Gatito\" en tu plataforma favorita: https://el-malilla.lnk.to/Gatito\n\nLyrics:\n(Bellaqueo, Bellaqueo. Bellaqueo) \n(Bellaqueo, Bellaqueo. Bellaqueo)\n(Dale papi, dame duro por detr\u00e1s)\n\nTa\u2019 buscando que la azote \nQue la coma un malote \nEsa tanguita, se nota bajo el escote,\nYo guardo tu garrote,\nPara est\u00e1 noche, \n\nSolo ind\u00edcame y yo paso en el coche \nCae la media noche y le sale lo bandida\nAtrevida y no le importa lo que digan, \nCae la media noche y le sale l bandida,\nAtrevida y no le importa lo que digan,\n\nEscuche que tu gatito te dejo, \nTu quer\u00edas un malo, \nY yo que estoy soltero para d\u00e1rtelo con to\u2019\nTu gatito te dejo,\nTu quer\u00edas un malo, \nY yo que estoy soltero para d\u00e1rtelo con to\u2019\n\nTu gatito te dej\u00f3,\nTu quer\u00edas un malo, \nY yo que estoy soltero para d\u00e1rtelo con to\u2019\nTu gatito te dej\u00f3,\nTu quer\u00edas un malo, \nY yo que estoy soltero para d\u00e1rtelo con to\u2019\n\nYo soy lo que tu quer\u00edas, \nYo te saco lo de bandida,\nSi preguntan t\u00fa est\u00e1s dormida,\nTe regreso pa\u2019l otro d\u00eda\n\n\nTe devuelvo hasta ma\u00f1ana,\nY si te preguntan solamente somos panas, \nYo a ti te conozco te gustan cositas raras\nEn la cama, amarrada y nalgadas, \n\nDeja ya la timidez, \nQue no quiere amor, \nLo \u00fanico que quiere es sex,\nPrende uno de mota, para bajar el estr\u00e9s \nQue yo s\u00e9 que no te importa lo que diga el ex\nPaso al next,\n\nYo soy lo que tu quer\u00edas, \nYo te saco lo de bandida,\nSi preguntan t\u00fa est\u00e1s dormida,\nTe regreso pa\u2019l otro d\u00eda\n\nEscuche que tu gatito te dejo, \nTu quer\u00edas un malo, \nY yo que estoy soltero para d\u00e1rtelo con to\u2019\n\nTu gatito te dejo,\nTu quer\u00edas un malo, \nY yo que estoy soltero para d\u00e1rtelo con to\u2019\n\nTu gatito te dejo,\nTu quer\u00edas un malo, \nY yo que estoy soltero para d\u00e1rtelo con to\u2019\n\nTu gatito te dejo,\nTu quer\u00edas un malo, \nY yo que estoy soltero para d\u00e1rtelo con to\u2019\n\nY si se apendeja, \nMami yo te como toda,\nYo s\u00e9 que no quieres boda,\nY si dios nos deja,\nMami voy a darte toda, \nY sin importar la hora,\n\nQue t\u00fa quieres r\u00e1pido, lento\nYo voy pa\u2019 dentro\nQue yo s\u00e9 que quieres, \nNo perdamos el tiempo\n\nR\u00e1pido, lento, \nYo voy pa\u2019 dentro,\nQue yo s\u00e9 que quieres, \nNo perdamos el tiempo,\n\nR\u00e1pido, lento, \nYo voy pa\u2019 dentro,\nQue yo s\u00e9 que quieres, \nNo perdamos el tiempo, \n\nR\u00e1pido, lento, \nYo voy pa\u2019 dentro,\nQue yo s\u00e9 que quieres,\nNo perdamos el tiempo,\n\nEscuche que tu gatito te dejo, \nTu quer\u00edas un malo, \nY yo que estoy soltero para d\u00e1rtelo con to\u2019\nTu gatito te dejo,\nTu quer\u00edas un malo, \nY yo que estoy soltero para d\u00e1rtelo con to\u2019\nTu gatito te dejo,\nTu quer\u00edas un malo, \nY yo que estoy soltero para d\u00e1rtelo con to\u2019\nTu gatito te dejo,\nTu quer\u00edas un malo, \nY yo que estoy soltero para d\u00e1rtelo con to\u2019\n\nBrrrr, MALI\nTu Maleante Beb\u00e9\nD\u00edmelo Enayy, ya t\u00fa sabes la que hay\n\n\n#ElMalilla #ElChamakoDeValle #Gatito #reggaetonmexicano"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "971817",
                "likeCount": "35780",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4663"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "A69AklyvrUbRAZsp8gl9eVg1f58",
            "id": "KzdVBI0OdtM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-13T00:00:07Z",
                "channelId": "UCKsN6xyJ2w8g7p4p9apXkYQ",
                "title": "Grupo Frontera, Manuel Turizo  - La Del Proceso (Video Oficial)",
                "description": "Grupo Frontera, Manuel Turizo  - La Del Proceso (Video Oficial)\n\n\u27b8 ESCUCHA / LISTEN\nEscucha Y Lo Que Viene:  https://bfan.link/y-lo-que-viene\n\nSuscr\u00edbete a nuestro canal: https://bit.ly/GrupoFronteraYT\n\nGrupo Frontera\n\u22dfInstagram - https://www.instagram.com/grupofrontera/\n\u22dfSpotify - https://open.spotify.com/artist/6XkjpgcEsYab502Vr1bBeW\n\u22dfTikTok - https://www.tiktok.com/@grupofrontera\n\u22dfApple Music - https://music.apple.com/mx/artist/grupo-frontera/1613772487  \n\nManuel Turizo\n\u22dfInstagram - https://www.instagram.com/manuelturizo\n\u22dfSpotify - https://open.spotify.com/intl-es/artist/0tmwSHipWxN12fsoLcFU3B\n\u22dfTikTok - https://www.tiktok.com/@manuelturizoz\n\u22dfApple Music - https://music.apple.com/mx/artist/manuel-turizo/1186116587\n\n\n\nAutores: Edgar Barrera, Kevyn Mauricio Cruz, Luis Miguel Gomez Casta\u00f1o\n\n\nLetra:\n\nPor la culpa de una interesada dej\u00e9 una interesante \nay que mal pequ\u00e9 por ignorante, \ncambi\u00e9 una de verdad por un maniquie.\n\nPor su brillo me dej\u00e9 llevar pens\u00e9 que\nera un diamante pero nah, result\u00f3 ser \nfarsante y no fue s\u00f3lo tiempo \nlo que le invert\u00ed \n\nPorque hay amores que matan \na punta de besos y amores \nque enga\u00f1an por un par\nde pesos, tarde lo entend\u00ed y \nme arrepent\u00ed \n\nCambi\u00e9 oro por plata, t\u00fa eras mi\nuniverso y ella s\u00f3lo una estrella y\ny me estrell\u00e9 por eso, que est\u00fapido fui\nlo que me perd\u00ed.\n\nCambi\u00e9 una interesante por una \ninteresada y por eso no se \ndeja la del proceso.\n\nY esto es Grupo Frontera \nY Manuel Turizo \n\nPor una m\u00e1s del mont\u00f3n yo cambi\u00e9\n al amor de mi vida, una me ped\u00eda Louis Vuitton \nla otra sin nada me quer\u00eda, \nas\u00ed es la vida deje la mujer \nque m\u00e1s me conven\u00eda por \nuna que solamente le importaba \ncu\u00e1nto dinero en el banco ten\u00eda, mala decisi\u00f3n, ella s\u00f3lo estaba enamorada \nde mi posici\u00f3n, mi madre siempre\n me advirti\u00f3 de su mala intenci\u00f3n,\n la del proceso ya me sac\u00f3 de su coraz\u00f3n.\n\nPorque hay amores que matan a punta de besos y amores que enga\u00f1an por un par de pesos, tarde lo entend\u00ed y me arrepent\u00ed \n\nCambi\u00e9 oro por plata, t\u00fa eras mi\nuniverso y ella s\u00f3lo una estrella y\ny me estrelle por eso que est\u00fapido fui\nlo que me perd\u00ed.\n\nCambi\u00e9 una interesante por una \ninteresada y por eso no se \ndeja la del proceso.\n\n\n\n\n#grupofrontera #ManuelTurizo #YLoQueViene",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KzdVBI0OdtM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KzdVBI0OdtM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KzdVBI0OdtM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KzdVBI0OdtM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KzdVBI0OdtM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Grupo Frontera",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Grupo Frontera, Manuel Turizo  - La Del Proceso (Video Oficial)",
                    "description": "Grupo Frontera, Manuel Turizo  - La Del Proceso (Video Oficial)\n\n\u27b8 ESCUCHA / LISTEN\nEscucha Y Lo Que Viene:  https://bfan.link/y-lo-que-viene\n\nSuscr\u00edbete a nuestro canal: https://bit.ly/GrupoFronteraYT\n\nGrupo Frontera\n\u22dfInstagram - https://www.instagram.com/grupofrontera/\n\u22dfSpotify - https://open.spotify.com/artist/6XkjpgcEsYab502Vr1bBeW\n\u22dfTikTok - https://www.tiktok.com/@grupofrontera\n\u22dfApple Music - https://music.apple.com/mx/artist/grupo-frontera/1613772487  \n\nManuel Turizo\n\u22dfInstagram - https://www.instagram.com/manuelturizo\n\u22dfSpotify - https://open.spotify.com/intl-es/artist/0tmwSHipWxN12fsoLcFU3B\n\u22dfTikTok - https://www.tiktok.com/@manuelturizoz\n\u22dfApple Music - https://music.apple.com/mx/artist/manuel-turizo/1186116587\n\n\n\nAutores: Edgar Barrera, Kevyn Mauricio Cruz, Luis Miguel Gomez Casta\u00f1o\n\n\nLetra:\n\nPor la culpa de una interesada dej\u00e9 una interesante \nay que mal pequ\u00e9 por ignorante, \ncambi\u00e9 una de verdad por un maniquie.\n\nPor su brillo me dej\u00e9 llevar pens\u00e9 que\nera un diamante pero nah, result\u00f3 ser \nfarsante y no fue s\u00f3lo tiempo \nlo que le invert\u00ed \n\nPorque hay amores que matan \na punta de besos y amores \nque enga\u00f1an por un par\nde pesos, tarde lo entend\u00ed y \nme arrepent\u00ed \n\nCambi\u00e9 oro por plata, t\u00fa eras mi\nuniverso y ella s\u00f3lo una estrella y\ny me estrell\u00e9 por eso, que est\u00fapido fui\nlo que me perd\u00ed.\n\nCambi\u00e9 una interesante por una \ninteresada y por eso no se \ndeja la del proceso.\n\nY esto es Grupo Frontera \nY Manuel Turizo \n\nPor una m\u00e1s del mont\u00f3n yo cambi\u00e9\n al amor de mi vida, una me ped\u00eda Louis Vuitton \nla otra sin nada me quer\u00eda, \nas\u00ed es la vida deje la mujer \nque m\u00e1s me conven\u00eda por \nuna que solamente le importaba \ncu\u00e1nto dinero en el banco ten\u00eda, mala decisi\u00f3n, ella s\u00f3lo estaba enamorada \nde mi posici\u00f3n, mi madre siempre\n me advirti\u00f3 de su mala intenci\u00f3n,\n la del proceso ya me sac\u00f3 de su coraz\u00f3n.\n\nPorque hay amores que matan a punta de besos y amores que enga\u00f1an por un par de pesos, tarde lo entend\u00ed y me arrepent\u00ed \n\nCambi\u00e9 oro por plata, t\u00fa eras mi\nuniverso y ella s\u00f3lo una estrella y\ny me estrelle por eso que est\u00fapido fui\nlo que me perd\u00ed.\n\nCambi\u00e9 una interesante por una \ninteresada y por eso no se \ndeja la del proceso.\n\n\n\n\n#grupofrontera #ManuelTurizo #YLoQueViene"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-ES"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2736809",
                "likeCount": "44010",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "818"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "9Won-TVDNwedOc3dTpVjhZW6LMA",
            "id": "FMpJmA7F_BY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-13T00:00:07Z",
                "channelId": "UC5cSs7jF0bnbo8kfHwFLe0Q",
                "title": "Antonin Padilla x Charly Chivas - REN (Video Oficial)",
                "description": "Antonin Padilla, Charly Chivas - REN | Video Oficial\n\nSigue a Antonin Padilla en\n\u203a TikTok: www.tiktok.com/@antoninpadilla_\n\u203a Instagram: https://www.instagram.com/antoninpadilla_/?hl=en\n\nSigue a Charly Chivas en\n\u203a TikTok:   / www.tiktok.com/@charlychivas10\n\u203a Instagram:   / www.instagram.com/charlychivas10/?hl=en \n\nLetra / Lyrics\nNo eres la misma y ya no encuentro que hacer \nTe compr\u00e9 un ramo de flores \nY ni as\u00ed me pelaste\nViaje 1004 kilometros nom\u00e1s por irte a ver \nY yo ag\u00fcitado en mi cuarto \nNada m\u00e1s pens\u00e1ndote \n\nPero no, ya no, ya no, ya no hay amor x2\n\nTe mire en las redes \ndices que est\u00e1s mejor \nSeg\u00fan tu ya no me quieres \nY a\u00fan me marcas al Phone \nUn d\u00eda vienes y me besas se siente todo bien \nDe repente te molestas, dime que puedo hacer \n\nYa te d\u00ed dulces y flores te di mi coraz\u00f3n \nPero no me valoraste \nY ah\u00ed tas con el cabron \nToda la gente me dice que me salga de ah\u00ed \nPero mis d\u00edas mas felices los pase junto a ti\n\n(Musica)\n\nOtras morras ya me he dado \nY de mi mente no te he sacado \nAhora llegan los billetes \nY lo gasto en plebitas y ambiente \n \nAunque me miren placoso \nMi coraz\u00f3n lo tengo bien roto \nEl Mustang ya me he comprado \nY no tengo tu amor \n\nPero no, ya no, ya no, ya no hay amor x2\n\nExtra\u00f1o tus besos \nTus pecas tu calor \nEsos ojitos bonitos \nMe tra\u00edan bien loco \nYo se bien que a\u00fan te acuerdas \nLo que te hice sentir \nYo te seguir\u00e9 esperando \nCuando gustes venir \n\nYa te d\u00ed dulces y flores, te di mi coraz\u00f3n \nPero no me valoraste \nY ah\u00ed tas con el cabron \nToda la gente me dice que me salga de ah\u00ed \nPero mis d\u00edas mas felices los pase junto a ti.\n\n#AntoninPadilla #CharlyChivas #Ren",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FMpJmA7F_BY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FMpJmA7F_BY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FMpJmA7F_BY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FMpJmA7F_BY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FMpJmA7F_BY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Manzana Records",
                "tags": [
                    "charly chivas",
                    "antonin padilla",
                    "ren",
                    "compa charly",
                    "te mire en las redes dices que estas mejor"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Antonin Padilla x Charly Chivas - REN (Video Oficial)",
                    "description": "Antonin Padilla, Charly Chivas - REN | Video Oficial\n\nSigue a Antonin Padilla en\n\u203a TikTok: www.tiktok.com/@antoninpadilla_\n\u203a Instagram: https://www.instagram.com/antoninpadilla_/?hl=en\n\nSigue a Charly Chivas en\n\u203a TikTok:   / www.tiktok.com/@charlychivas10\n\u203a Instagram:   / www.instagram.com/charlychivas10/?hl=en \n\nLetra / Lyrics\nNo eres la misma y ya no encuentro que hacer \nTe compr\u00e9 un ramo de flores \nY ni as\u00ed me pelaste\nViaje 1004 kilometros nom\u00e1s por irte a ver \nY yo ag\u00fcitado en mi cuarto \nNada m\u00e1s pens\u00e1ndote \n\nPero no, ya no, ya no, ya no hay amor x2\n\nTe mire en las redes \ndices que est\u00e1s mejor \nSeg\u00fan tu ya no me quieres \nY a\u00fan me marcas al Phone \nUn d\u00eda vienes y me besas se siente todo bien \nDe repente te molestas, dime que puedo hacer \n\nYa te d\u00ed dulces y flores te di mi coraz\u00f3n \nPero no me valoraste \nY ah\u00ed tas con el cabron \nToda la gente me dice que me salga de ah\u00ed \nPero mis d\u00edas mas felices los pase junto a ti\n\n(Musica)\n\nOtras morras ya me he dado \nY de mi mente no te he sacado \nAhora llegan los billetes \nY lo gasto en plebitas y ambiente \n \nAunque me miren placoso \nMi coraz\u00f3n lo tengo bien roto \nEl Mustang ya me he comprado \nY no tengo tu amor \n\nPero no, ya no, ya no, ya no hay amor x2\n\nExtra\u00f1o tus besos \nTus pecas tu calor \nEsos ojitos bonitos \nMe tra\u00edan bien loco \nYo se bien que a\u00fan te acuerdas \nLo que te hice sentir \nYo te seguir\u00e9 esperando \nCuando gustes venir \n\nYa te d\u00ed dulces y flores, te di mi coraz\u00f3n \nPero no me valoraste \nY ah\u00ed tas con el cabron \nToda la gente me dice que me salga de ah\u00ed \nPero mis d\u00edas mas felices los pase junto a ti.\n\n#AntoninPadilla #CharlyChivas #Ren"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "621657",
                "likeCount": "24999",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1081"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "DXDu8qFrPhwbfFDE4O4voqHpHy4",
            "id": "VHUehnrrbo0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-13T00:00:06Z",
                "channelId": "UC98xNCw0IbVamYucnjMdu5g",
                "title": "Carlos Rivera - La Mejor Canci\u00f3n",
                "description": "Carlos Rivera - La Mejor Canci\u00f3n | Video Oficial\n\nEsc\u00fachala y gu\u00e1rdala en plataformas\n\u203a https://CarlosRivera.lnk.to/albumqsea\n\nEscucha los \u00e9xitos de Carlos Rivera: https://SonyMexico.lnk.to/CarlosRiveraPlExitos\n\nSigue a Carlos Rivera en\n\u203a TikTok: https://www.tiktok.com/@_carlosrivera\n\u203a Instagram: https://www.instagram.com/carlosrivera/\n\u203a Facebook: https://www.facebook.com/carlosrivera\n\u203a Twitter: https://x.com/_CarlosRivera\n\nLetra / Lyrics\n\nEres la belleza en su definici\u00f3n\nEres la alegr\u00eda en su mejor versi\u00f3n\nLo m\u00e1s incre\u00edble que me sucedi\u00f3\nLa manifestaci\u00f3n de todo lo bendito\n\nEl mejor concierto que he podido dar\nEres un boleto a la felicidad\nLa mejor manera que hay de despertar\nEres la realidad, mi sue\u00f1o favorito\n\nEres una bendici\u00f3n y la mejor canci\u00f3n\nEres lo m\u00e1s bonito\nEres t\u00fa la inspiraci\u00f3n para mi coraz\u00f3n\nTu amor es infinito\n \nMe invitas a volar y ser tu pasajero\nPodr\u00eda navegar y ser tu marinero\nTus ojos son la puerta al universo entero\nY puedo ver a Dios, el amor verdadero\n\nEres una bendici\u00f3n y la mejor canci\u00f3n\nEres lo m\u00e1s bonito\nEres t\u00fa la inspiraci\u00f3n para mi coraz\u00f3n\nTu amor es infinito\n\n(Na-ah-ah-ah-ah-ah)\n(Ah-ah-ah)\n\nT\u00fa me has ense\u00f1ado a c\u00f3mo ser feliz\nPorque hasta un d\u00eda gris lo pintas de colores\nEres un regalo para descubrir\nQuiero cuidar de ti para que nunca llores\n \nEres una bendici\u00f3n y la mejor canci\u00f3n\nEres lo m\u00e1s bonito\nEres t\u00fa la inspiraci\u00f3n para mi coraz\u00f3n\nTu amor es infinito\n\n(Na-ra-na-na-na-ra-na)\n(Ah-oh-oh-oh)\n(Na-ra-na-na-ra-na-na)\n(Oh-oh-oh)\n(Na-na-ra-na)\n\nEres una bendici\u00f3n \nY la mejor canci\u00f3n que pude haber escrito\n\n#CarlosRivera #LaMejorCanci\u00f3n #Qu\u00e9SignificaElAmor\n\n(C) 2025 Sony Music Entertainment M\u00e9xico S.A. de C.V., Bajo Distribuci\u00f3n en Exclusiva de Carlos Rivera",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VHUehnrrbo0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VHUehnrrbo0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VHUehnrrbo0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VHUehnrrbo0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VHUehnrrbo0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "CarlosRiveraVEVO",
                "tags": [
                    "latin",
                    "latin music",
                    "musica en espa\u00f1ol",
                    "mexico",
                    "video",
                    "video oficial",
                    "video con letra",
                    "lyric",
                    "lyrics video",
                    "video letra",
                    "letra de la canci\u00f3n",
                    "carlos rivera",
                    "carlos",
                    "rivera",
                    "pop",
                    "latin pop",
                    "pop latino",
                    "pop en espa\u00f1ol",
                    "pop mexicano",
                    "canciones romanticas",
                    "que significa el amor",
                    "la mejor cancion",
                    "carlos rivera la mejor cancion",
                    "Balada",
                    "Emotional",
                    "Empowered",
                    "La Mejor Canci\u00f3n",
                    "Loving",
                    "Sentimental"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Carlos Rivera - La Mejor Canci\u00f3n",
                    "description": "Carlos Rivera - La Mejor Canci\u00f3n | Video Oficial\n\nEsc\u00fachala y gu\u00e1rdala en plataformas\n\u203a https://CarlosRivera.lnk.to/albumqsea\n\nEscucha los \u00e9xitos de Carlos Rivera: https://SonyMexico.lnk.to/CarlosRiveraPlExitos\n\nSigue a Carlos Rivera en\n\u203a TikTok: https://www.tiktok.com/@_carlosrivera\n\u203a Instagram: https://www.instagram.com/carlosrivera/\n\u203a Facebook: https://www.facebook.com/carlosrivera\n\u203a Twitter: https://x.com/_CarlosRivera\n\nLetra / Lyrics\n\nEres la belleza en su definici\u00f3n\nEres la alegr\u00eda en su mejor versi\u00f3n\nLo m\u00e1s incre\u00edble que me sucedi\u00f3\nLa manifestaci\u00f3n de todo lo bendito\n\nEl mejor concierto que he podido dar\nEres un boleto a la felicidad\nLa mejor manera que hay de despertar\nEres la realidad, mi sue\u00f1o favorito\n\nEres una bendici\u00f3n y la mejor canci\u00f3n\nEres lo m\u00e1s bonito\nEres t\u00fa la inspiraci\u00f3n para mi coraz\u00f3n\nTu amor es infinito\n \nMe invitas a volar y ser tu pasajero\nPodr\u00eda navegar y ser tu marinero\nTus ojos son la puerta al universo entero\nY puedo ver a Dios, el amor verdadero\n\nEres una bendici\u00f3n y la mejor canci\u00f3n\nEres lo m\u00e1s bonito\nEres t\u00fa la inspiraci\u00f3n para mi coraz\u00f3n\nTu amor es infinito\n\n(Na-ah-ah-ah-ah-ah)\n(Ah-ah-ah)\n\nT\u00fa me has ense\u00f1ado a c\u00f3mo ser feliz\nPorque hasta un d\u00eda gris lo pintas de colores\nEres un regalo para descubrir\nQuiero cuidar de ti para que nunca llores\n \nEres una bendici\u00f3n y la mejor canci\u00f3n\nEres lo m\u00e1s bonito\nEres t\u00fa la inspiraci\u00f3n para mi coraz\u00f3n\nTu amor es infinito\n\n(Na-ra-na-na-na-ra-na)\n(Ah-oh-oh-oh)\n(Na-ra-na-na-ra-na-na)\n(Oh-oh-oh)\n(Na-na-ra-na)\n\nEres una bendici\u00f3n \nY la mejor canci\u00f3n que pude haber escrito\n\n#CarlosRivera #LaMejorCanci\u00f3n #Qu\u00e9SignificaElAmor\n\n(C) 2025 Sony Music Entertainment M\u00e9xico S.A. de C.V., Bajo Distribuci\u00f3n en Exclusiva de Carlos Rivera"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1023350",
                "likeCount": "36778",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1515"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "I27bKsMQcFlq3iqLpA_qJrae2XQ",
            "id": "knmoDkmPfrs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-13T00:00:06Z",
                "channelId": "UCOCAKe5rmb6V63EiczJCfpA",
                "title": "Kevin AMF - \u00bfPor Qu\u00e9 Termin\u00f3? (Video Oficial)",
                "description": "Kevin AMF - \u00bfPor Qu\u00e9 Termin\u00f3? | Video Oficial\n\nEsc\u00fachala y gu\u00e1rdala en plataformas\n\u203a https://KevinAMF.lnk.to/PQT\n\nEscucha los \u00e9xitos de Kevin AMF: https://kevinAMF.lnk.to/RICHLAND\nVe m\u00e1s videos de Kevin AMF: https://SonyMexico.lnk.to/KevinAMFPLExitos\n\nSigue a Kevin AMF en\n\u203a TikTok: https://www.tiktok.com/@kevin._AMF\n\u203a Instagram: https://www.instagram.com/kevin._AMF/\n\u203a Facebook: https://www.facebook.com/KevinAMFoficial\n\u203a Twitter: https://x.com/KevinAMF_\n\nLetra / Lyrics\n\nSon las 6 a. m.\nNo sales de mi mente\nLos ojos nunca mienten\nMi coraz\u00f3n no entiende\n\n\u00bfPor qu\u00e9 termin\u00f3?, \u00bfpor qu\u00e9 termin\u00f3?\nLas noches de amor, las noches de amor\nMe veo al espejo y ese no soy yo\nTu adi\u00f3s destruy\u00f3 mi mejor versi\u00f3n\n\nClaro que no estoy mejor\nMe preguntan que qu\u00e9 pas\u00f3\nEl insomnio se apoder\u00f3\nDe mis noches sin ti, mi amor\n\nLa familia pregunta por ti\nPero la neta cambio el tema, no s\u00e9 qu\u00e9 decir\nMis amigos dicen que te vieron por ah\u00ed\nQue te encontrabas con otro, te ve\u00edas feliz\n\nMientras yo muero de amor\nAnsiedad y depresi\u00f3n\nYa hasta fui con el doctor \nMe pregunta: \u00bfQu\u00e9 pas\u00f3?\n\n\u00bfPor qu\u00e9 termin\u00f3?, \u00bfpor qu\u00e9 termin\u00f3?\nLas noches de amor, las noches de amor\nMe veo al espejo y ese no soy yo\nTu adi\u00f3s destruy\u00f3 mi mejor versi\u00f3n \n\n\u00bfPor qu\u00e9 termin\u00f3?\nLas noches de amor\nMe veo al espejo\nY ese no soy yo\n\nSon las 6 a. m.\nNo sales de mi mente\nLos ojos nunca mienten\nMi coraz\u00f3n no entiende\n\n\u00bfPor qu\u00e9 termin\u00f3?, \u00bfpor qu\u00e9 termin\u00f3?\nLas noches de amor, las noches de amor\nMe veo al espejo y ese no soy yo\nTu adi\u00f3s destruy\u00f3 mi mejor versi\u00f3n\n\n\u00bfPor qu\u00e9 termin\u00f3?\nLas noches de amor\nMe veo al espejo\nY ese no soy yo\n\n\u00bfPor qu\u00e9 termin\u00f3?\nLas noches de amor\nMe veo al espejo\nY ese no soy yo\n\n(Los ojos nunca mienten)\n(Mi coraz\u00f3n no entiende)\n\n(\u00bfPor qu\u00e9 termin\u00f3?)\n(Las noches de amor)\n(Tu adi\u00f3s destruy\u00f3 mi mejor versi\u00f3n)\n\n#KevinAMF #PorQu\u00e9Termin\u00f3\n\n(C) 2025 Sony Music Entertainment M\u00e9xico, S.A. de C.V. Bajo Distribuci\u00f3n en Exclusiva de Poker Music",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/knmoDkmPfrs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/knmoDkmPfrs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/knmoDkmPfrs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/knmoDkmPfrs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/knmoDkmPfrs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "KevinAMFVEVO",
                "tags": [
                    "latin",
                    "latin music",
                    "musica en espa\u00f1ol",
                    "mexico",
                    "video",
                    "video oficial",
                    "video con letra",
                    "lyric",
                    "lyrics video",
                    "video letra",
                    "letra de la canci\u00f3n",
                    "kevin amf",
                    "dolido",
                    "kevin",
                    "kevin tiktok",
                    "tiktok",
                    "viral",
                    "por que termino",
                    "termino",
                    "sad",
                    "canciones tristes",
                    "canciones dolidas",
                    "dolida",
                    "canciones pa llorar",
                    "canciones para llorar",
                    "triste",
                    "electrocorrido",
                    "corridos",
                    "Anxious",
                    "Desperate",
                    "Down",
                    "Dramatic",
                    "Emotional",
                    "Feeling Down",
                    "Heartbreak",
                    "Hurt",
                    "Latin Pop",
                    "Lonely",
                    "Melancholy",
                    "Nostalgic",
                    "Pop",
                    "Sentimental"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Kevin AMF - \u00bfPor Qu\u00e9 Termin\u00f3? (Video Oficial)",
                    "description": "Kevin AMF - \u00bfPor Qu\u00e9 Termin\u00f3? | Video Oficial\n\nEsc\u00fachala y gu\u00e1rdala en plataformas\n\u203a https://KevinAMF.lnk.to/PQT\n\nEscucha los \u00e9xitos de Kevin AMF: https://kevinAMF.lnk.to/RICHLAND\nVe m\u00e1s videos de Kevin AMF: https://SonyMexico.lnk.to/KevinAMFPLExitos\n\nSigue a Kevin AMF en\n\u203a TikTok: https://www.tiktok.com/@kevin._AMF\n\u203a Instagram: https://www.instagram.com/kevin._AMF/\n\u203a Facebook: https://www.facebook.com/KevinAMFoficial\n\u203a Twitter: https://x.com/KevinAMF_\n\nLetra / Lyrics\n\nSon las 6 a. m.\nNo sales de mi mente\nLos ojos nunca mienten\nMi coraz\u00f3n no entiende\n\n\u00bfPor qu\u00e9 termin\u00f3?, \u00bfpor qu\u00e9 termin\u00f3?\nLas noches de amor, las noches de amor\nMe veo al espejo y ese no soy yo\nTu adi\u00f3s destruy\u00f3 mi mejor versi\u00f3n\n\nClaro que no estoy mejor\nMe preguntan que qu\u00e9 pas\u00f3\nEl insomnio se apoder\u00f3\nDe mis noches sin ti, mi amor\n\nLa familia pregunta por ti\nPero la neta cambio el tema, no s\u00e9 qu\u00e9 decir\nMis amigos dicen que te vieron por ah\u00ed\nQue te encontrabas con otro, te ve\u00edas feliz\n\nMientras yo muero de amor\nAnsiedad y depresi\u00f3n\nYa hasta fui con el doctor \nMe pregunta: \u00bfQu\u00e9 pas\u00f3?\n\n\u00bfPor qu\u00e9 termin\u00f3?, \u00bfpor qu\u00e9 termin\u00f3?\nLas noches de amor, las noches de amor\nMe veo al espejo y ese no soy yo\nTu adi\u00f3s destruy\u00f3 mi mejor versi\u00f3n \n\n\u00bfPor qu\u00e9 termin\u00f3?\nLas noches de amor\nMe veo al espejo\nY ese no soy yo\n\nSon las 6 a. m.\nNo sales de mi mente\nLos ojos nunca mienten\nMi coraz\u00f3n no entiende\n\n\u00bfPor qu\u00e9 termin\u00f3?, \u00bfpor qu\u00e9 termin\u00f3?\nLas noches de amor, las noches de amor\nMe veo al espejo y ese no soy yo\nTu adi\u00f3s destruy\u00f3 mi mejor versi\u00f3n\n\n\u00bfPor qu\u00e9 termin\u00f3?\nLas noches de amor\nMe veo al espejo\nY ese no soy yo\n\n\u00bfPor qu\u00e9 termin\u00f3?\nLas noches de amor\nMe veo al espejo\nY ese no soy yo\n\n(Los ojos nunca mienten)\n(Mi coraz\u00f3n no entiende)\n\n(\u00bfPor qu\u00e9 termin\u00f3?)\n(Las noches de amor)\n(Tu adi\u00f3s destruy\u00f3 mi mejor versi\u00f3n)\n\n#KevinAMF #PorQu\u00e9Termin\u00f3\n\n(C) 2025 Sony Music Entertainment M\u00e9xico, S.A. de C.V. Bajo Distribuci\u00f3n en Exclusiva de Poker Music"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "465311",
                "likeCount": "17832",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "770"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Wvkuj227xNJ8W-w485px2s6BFAc",
            "id": "iYgQ5vgJm6k",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-14T14:01:05Z",
                "channelId": "UCPsMhcw7ZLRoEOnJleokzgQ",
                "title": "24 HORAS COMIENDO COMIDA RAPIDA",
                "description": "COMENTA CUAL ES TU COMIDA RAPIDA FAVORITA !!\n\nMis otras redes:\nTiktok: https://tiktok.com/@asbelnazar \nInstagram: http://instagram.com/asbelnazar\nTwitter: https://twitter.com/asbelnazar\nFacebook: https://www.facebook.com/soyasbelnazar\nContacto: a@asbelnazar.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iYgQ5vgJm6k/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iYgQ5vgJm6k/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iYgQ5vgJm6k/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iYgQ5vgJm6k/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iYgQ5vgJm6k/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Asbel Nazar",
                "tags": [
                    "asbel",
                    "alejo",
                    "alejo igoa",
                    "igoa",
                    "malena",
                    "payaso",
                    "mu\u00f1eca",
                    "24 horas",
                    "challenge",
                    "retos",
                    "fede",
                    "vecibanda",
                    "vecinos",
                    "vigevani"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "24 HORAS COMIENDO COMIDA RAPIDA",
                    "description": "COMENTA CUAL ES TU COMIDA RAPIDA FAVORITA !!\n\nMis otras redes:\nTiktok: https://tiktok.com/@asbelnazar \nInstagram: http://instagram.com/asbelnazar\nTwitter: https://twitter.com/asbelnazar\nFacebook: https://www.facebook.com/soyasbelnazar\nContacto: a@asbelnazar.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2052497",
                "likeCount": "33203",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1534"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "HPOJ7lVqq_g5L6AddedoJq9Z6Yk",
            "id": "g8H38Xk8Wag",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-13T17:59:00Z",
                "channelId": "UCx2qVoROBF5_3_dIrdTlonQ",
                "title": "MI PREDICCION PARA EL MUNDIAL DE CLUBES 2025 - CAMPEON, REVELACION Y DECEPCION.",
                "description": "Todo el contenido es sacado de mi canal de KICK (link abajo). Prendo casi todos los d\u00edas a las 23hs! \n\nKICK: davooxeneize https://kick.com/davooxeneize\nINSTAGRAM: @davoobj https://www.instagram.com/davoobj/\nTWITTER: @DavooXeneizeJRR https://twitter.com/DavooXeneizeJRR\nTIKTOK: @davooxeneize https://www.tiktok.com/@davooxeneize",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g8H38Xk8Wag/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g8H38Xk8Wag/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g8H38Xk8Wag/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g8H38Xk8Wag/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g8H38Xk8Wag/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Davoo Xeneize Twitch",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "MI PREDICCION PARA EL MUNDIAL DE CLUBES 2025 - CAMPEON, REVELACION Y DECEPCION.",
                    "description": "Todo el contenido es sacado de mi canal de KICK (link abajo). Prendo casi todos los d\u00edas a las 23hs! \n\nKICK: davooxeneize https://kick.com/davooxeneize\nINSTAGRAM: @davoobj https://www.instagram.com/davoobj/\nTWITTER: @DavooXeneizeJRR https://twitter.com/DavooXeneizeJRR\nTIKTOK: @davooxeneize https://www.tiktok.com/@davooxeneize"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "910642",
                "likeCount": "38679",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3377"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "tK-BdPE7axj3R9EYerdxpNOiNxQ",
            "id": "ffnhtnZ1G6E",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-13T18:15:04Z",
                "channelId": "UCMRY4UxN5qiRWsAZrDqoDGg",
                "title": "el JUEGO m\u00e1s POPULAR de ROBLOX del MUNDO",
                "description": "\u2022 Juego de Roblox del video:\nhttps://www.roblox.com/es/games/126884695634066/Grow-a-Garden\n\n\u2022 Canal de Juegos: https://www.youtube.com/@AQUISI_\n\n\u2022 Canal de Eventos: https://www.youtube.com/@AQUISIplus\n\n\u2022 Canal Principal: https://www.youtube.com/@AQUINO_\n\n\u2022 Mi Instagram: https://www.instagram.com/aquinoby2002_/\n\n\u2022 Mi Twitter: https://twitter.com/AQUINOby_02\n\n\u2022 Correo de Contacto/Negocio: aquino@mtymedia.de",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ffnhtnZ1G6E/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ffnhtnZ1G6E/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ffnhtnZ1G6E/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ffnhtnZ1G6E/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ffnhtnZ1G6E/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "AQUISI blox",
                "tags": [
                    "aquino",
                    "aquisi",
                    "roblox",
                    "aquinoby2002",
                    "juega roblox",
                    "con amigos",
                    "aquisiblox",
                    "aquinoblox",
                    "bobux",
                    "2025",
                    "el juego",
                    "mas famoso",
                    "popular",
                    "de roblox",
                    "del mundo",
                    "mas jugado",
                    "record guiness",
                    "rompio records",
                    "grow a garden",
                    "haz crecer tu jardin",
                    "fruta",
                    "verdura",
                    "legendaria",
                    "dinero"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "el JUEGO m\u00e1s POPULAR de ROBLOX del MUNDO",
                    "description": "\u2022 Juego de Roblox del video:\nhttps://www.roblox.com/es/games/126884695634066/Grow-a-Garden\n\n\u2022 Canal de Juegos: https://www.youtube.com/@AQUISI_\n\n\u2022 Canal de Eventos: https://www.youtube.com/@AQUISIplus\n\n\u2022 Canal Principal: https://www.youtube.com/@AQUINO_\n\n\u2022 Mi Instagram: https://www.instagram.com/aquinoby2002_/\n\n\u2022 Mi Twitter: https://twitter.com/AQUINOby_02\n\n\u2022 Correo de Contacto/Negocio: aquino@mtymedia.de"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "322614",
                "likeCount": "16669",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "591"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "j9YqkXaQUF7McQPm9KALCIRQ8n0",
            "id": "BCJDZx49oPE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-12T23:30:06Z",
                "channelId": "UCaHEdZtk6k7SVP-umnzifmQ",
                "title": "COMPRE EL LAMBORGHINI DE MIS SUE\u00d1OS A LOS 25 A\u00d1OS !! - TheDonato",
                "description": "Acomp\u00e1\u00f1enme a recibir mi nueva Lamborghini Urus SE",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BCJDZx49oPE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BCJDZx49oPE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BCJDZx49oPE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BCJDZx49oPE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BCJDZx49oPE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TheDonato",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "COMPRE EL LAMBORGHINI DE MIS SUE\u00d1OS A LOS 25 A\u00d1OS !! - TheDonato",
                    "description": "Acomp\u00e1\u00f1enme a recibir mi nueva Lamborghini Urus SE"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1298292",
                "likeCount": "82067",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2740"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "II_kQV_okhJmLy3K6YFRGC3Ij1E",
            "id": "jcX8KlykFzk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-16T02:10:49Z",
                "channelId": "UCEg_iK8FKwZfpRMn4-AnnnQ",
                "title": "YINA CALDER\u00d3N VS LA VALDIRI | CARA A CARA | STREAM FIGHTERS 4 - PRESENTACI\u00d3N | WESTCOL",
                "description": "MUCHACHOS YA ESTAN A LA VENTA LAS BOLETAS PARA STREAM FIGHTERS 4, ADQUIERAN DESDE ESTE LINK.\nhttps://www.taquillalive.com/book-performance/?artist=stream-fighters&event=TCL.EVN885.PRF1\n\nESTO SUCEDE TODOS LOS DIAS EN \n\ud83d\udfe2 https://kick.com/westcol\n\u2709 Negocios: villaelfrik@gmail.com\n\n\u2705 REDES \nKick: https://kick.com/westcol\nFacebook:  https://www.facebook.com/realwestcol\nInstagram - https://www.instagram.com/westcol/\nInstagram 2 - https://www.instagram.com/yosoywestcol/\nTwitter - https://twitter.com/WestCOL_\nTwitch - https://www.twitch.tv/westcol\n\nWESTCOL EXCLUSIVE : https://www.youtube.com/@WestCOLXclusive\n#WestCOL #MEDELLIN",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jcX8KlykFzk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jcX8KlykFzk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jcX8KlykFzk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jcX8KlykFzk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jcX8KlykFzk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "WestCOL",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "YINA CALDER\u00d3N VS LA VALDIRI | CARA A CARA | STREAM FIGHTERS 4 - PRESENTACI\u00d3N | WESTCOL",
                    "description": "MUCHACHOS YA ESTAN A LA VENTA LAS BOLETAS PARA STREAM FIGHTERS 4, ADQUIERAN DESDE ESTE LINK.\nhttps://www.taquillalive.com/book-performance/?artist=stream-fighters&event=TCL.EVN885.PRF1\n\nESTO SUCEDE TODOS LOS DIAS EN \n\ud83d\udfe2 https://kick.com/westcol\n\u2709 Negocios: villaelfrik@gmail.com\n\n\u2705 REDES \nKick: https://kick.com/westcol\nFacebook:  https://www.facebook.com/realwestcol\nInstagram - https://www.instagram.com/westcol/\nInstagram 2 - https://www.instagram.com/yosoywestcol/\nTwitter - https://twitter.com/WestCOL_\nTwitch - https://www.twitch.tv/westcol\n\nWESTCOL EXCLUSIVE : https://www.youtube.com/@WestCOLXclusive\n#WestCOL #MEDELLIN"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "428807",
                "likeCount": "8331",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1298"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "VWIWMsKYjCvfMulhtN3h9W1ttT8",
            "id": "UA-5zLbayLk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-12T00:51:06Z",
                "channelId": "UCoQm-PeHC-cbJclKJYJ8LzA",
                "title": "ALFA VS BETA EMPEZ\u00d3",
                "description": "la pelea ha empezado\n\nReg\u00edstrate en mi escuela: https://preregistro.creators-quest.com \n\nInstagrams:\nhttps://instagram.com/fedevigevani\nhttps://instagram.com/ivanve__\nhttps://instagram.com/boomscar\n\n\u00a1Consegu\u00ed los tickets para nuestros shows! \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\nhttps://www.improntamusic.com/elmundodefedevigevani\n\nCONTACTO: contactovigevani@gmail.com \n\nEdici\u00f3n del video: https://www.instagram.com/chuyitogs1\n\nGracias por apoyarme :)\nFede",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UA-5zLbayLk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UA-5zLbayLk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UA-5zLbayLk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UA-5zLbayLk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UA-5zLbayLk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Fede Vigevani",
                "tags": [
                    "fede vigevani",
                    "fede",
                    "fede y sus vecinos",
                    "fede vecinos",
                    "payasos de la deep web",
                    "beta",
                    "ritual",
                    "video de terror",
                    "video de miedo",
                    "volvi\u00f3 beta",
                    "BETA",
                    "ALFA VS BETA"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ALFA VS BETA EMPEZ\u00d3",
                    "description": "la pelea ha empezado\n\nReg\u00edstrate en mi escuela: https://preregistro.creators-quest.com \n\nInstagrams:\nhttps://instagram.com/fedevigevani\nhttps://instagram.com/ivanve__\nhttps://instagram.com/boomscar\n\n\u00a1Consegu\u00ed los tickets para nuestros shows! \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\nhttps://www.improntamusic.com/elmundodefedevigevani\n\nCONTACTO: contactovigevani@gmail.com \n\nEdici\u00f3n del video: https://www.instagram.com/chuyitogs1\n\nGracias por apoyarme :)\nFede"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "8227443",
                "likeCount": "361210",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "46700"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "xu5Kk72pNmc6McQdL0nJkSbVe3E",
            "id": "-AlxjoabaJk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-10T18:30:00Z",
                "channelId": "UCJGf4nZii5gIslhQTpisiPg",
                "title": "EXPLOTA EL GLOBO O ENCUENTRA EL AMOR \ud83d\ude0d | Puerto rico \ud83c\uddf5\ud83c\uddf7",
                "description": "Instala COUPERT para tener descuentos en literalmente TODO\nhttps://www.coupert.com/join-coupert?ref=lebriah-1747238400&m=youtube\n\nExplota el globo o encuentra el amor con tiktokers DE PUERTO RICO, nos estamos expandiendo a nivel mundial y esta vez estamos con JLEXIS muy famoso en tiktok y MICHAEL FLORES, les dejo sus redes\n\nJLEXIS: https://www.instagram.com/jlexispr2/\nMICHAEL FLORES: https://www.instagram.com/michaelflorees/\nJESHY: https://www.instagram.com/jeshypr\nRIGO: https://www.instagram.com/rigogomezb/\n\n\nRegistrate aqu\u00ed para aprecer en un v\u00eddeo \ud83d\udc47\nhttps://lebriah.com\n\nSigueme en IG para salir en un v\u00eddeo: \nBriah:  https://www.instagram.com/lebriah_/\n\nCasters: \nLebriah: https://www.instagram.com/lebriah_/\nMiguel: https://www.instagram.com/miguelsinelangel/\nBaxuz: https://www.instagram.com/baxuzpr/\n\n\n\n\ncontacto: contact@lebriah.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-AlxjoabaJk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-AlxjoabaJk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-AlxjoabaJk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-AlxjoabaJk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-AlxjoabaJk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "lebriah",
                "tags": [
                    "video gracioso",
                    "clips",
                    "briah",
                    "memes colombia",
                    "EPICO",
                    "GRACIOSO",
                    "lebriah citas a ciegas",
                    "explota el globo o encuentra el amor",
                    "rechazando con globos",
                    "encuentra el amor con globos",
                    "explota el balon",
                    "cita a ciegas con globos en republica dominicana",
                    "explota el globo briah",
                    "encuentra el amor con globo",
                    "rechaza con globos",
                    "pop the balloon",
                    "PUERTO RICO",
                    "POP THE BALLOON OR FIND THE LOVE",
                    "LEBRIAH",
                    "TIKTOK",
                    "explota el globo puerto rico",
                    "JLEXIS",
                    "JLEXIS TIKTOK",
                    "MICHAEL FLORES TIKTOK"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "EXPLOTA EL GLOBO O ENCUENTRA EL AMOR \ud83d\ude0d | Puerto rico \ud83c\uddf5\ud83c\uddf7",
                    "description": "Instala COUPERT para tener descuentos en literalmente TODO\nhttps://www.coupert.com/join-coupert?ref=lebriah-1747238400&m=youtube\n\nExplota el globo o encuentra el amor con tiktokers DE PUERTO RICO, nos estamos expandiendo a nivel mundial y esta vez estamos con JLEXIS muy famoso en tiktok y MICHAEL FLORES, les dejo sus redes\n\nJLEXIS: https://www.instagram.com/jlexispr2/\nMICHAEL FLORES: https://www.instagram.com/michaelflorees/\nJESHY: https://www.instagram.com/jeshypr\nRIGO: https://www.instagram.com/rigogomezb/\n\n\nRegistrate aqu\u00ed para aprecer en un v\u00eddeo \ud83d\udc47\nhttps://lebriah.com\n\nSigueme en IG para salir en un v\u00eddeo: \nBriah:  https://www.instagram.com/lebriah_/\n\nCasters: \nLebriah: https://www.instagram.com/lebriah_/\nMiguel: https://www.instagram.com/miguelsinelangel/\nBaxuz: https://www.instagram.com/baxuzpr/\n\n\n\n\ncontacto: contact@lebriah.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "4404252",
                "likeCount": "134451",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1864"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "IYCscv-maKT67RUes4s_zy-QOs4",
            "id": "0jZhKExsm9g",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-12T01:45:20Z",
                "channelId": "UCcHkQ3IaaGxnJ2UYH7c5ztQ",
                "title": "LAS ENCERRE EN EL PATIO POR 24 HORAS\ud83d\ude02 | me arrepent\u00ed de hacer esto\ud83d\ude25",
                "description": "No olvides suscribirte a este canal y tambi\u00e9n al canal de https://www.youtube.com/ \u2068@Lachule11\u2069  \nS\u00edguenos en facebook https://www.facebook.com/chuleychris?locale=es_LA \n\n\nGracias por estar aqu\u00ed \u2764\ufe0f",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0jZhKExsm9g/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0jZhKExsm9g/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0jZhKExsm9g/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0jZhKExsm9g/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0jZhKExsm9g/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Chule y Chris",
                "tags": [
                    "24 horas",
                    "Cevichurros show",
                    "soy yosi",
                    "la chule",
                    "yaren soto",
                    "encerradas en el patio",
                    "mis amigos",
                    "mi familia",
                    "mr beast",
                    "jorjais",
                    "t\u00edo coki",
                    "somos cacahuates",
                    "Cejota",
                    "la granja rifa",
                    "Tomano de la granja",
                    "Pochis de la granja",
                    "Monterrey",
                    "Chiapas",
                    "Sinaloa"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "LAS ENCERRE EN EL PATIO POR 24 HORAS\ud83d\ude02 | me arrepent\u00ed de hacer esto\ud83d\ude25",
                    "description": "No olvides suscribirte a este canal y tambi\u00e9n al canal de https://www.youtube.com/ \u2068@Lachule11\u2069  \nS\u00edguenos en facebook https://www.facebook.com/chuleychris?locale=es_LA \n\n\nGracias por estar aqu\u00ed \u2764\ufe0f"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "384916",
                "likeCount": "11809",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "594"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "V-x87RXebk-sCPxAQVviqDpna0s",
            "id": "66v5KLtT2nA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-09T21:04:48Z",
                "channelId": "UCwVg9btOceLQuNCdoQk9CXg",
                "title": "I Built a EXTREME Boat!",
                "description": "I built an EXTREME boat and hid it from my girlfriend! We added water slides, games, and so much more! Watch to the end because things got crazy!\n\nSubscribe below! \nSTAY WILD @StayWild- \nCAM HUFF @CamHuff \nJORDAN MATTER @jordanmatter \nLEXI RIVERA @AlexaRivera \nPIERSON @pierson \n\n\u2606 FOLLOW ME!\nINSTAGRAM: @BenAzelart https://www.instagram.com/benazelart/\nYOUTUBE: Ben Azelart https://www.youtube.com/benazelart/\nSNAPCHAT: @BenAzelart",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/66v5KLtT2nA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/66v5KLtT2nA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/66v5KLtT2nA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/66v5KLtT2nA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/66v5KLtT2nA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Ben Azelart",
                "tags": [
                    "ben azelart",
                    "brent rivera",
                    "Lexi rivera",
                    "stokes twins",
                    "ben Azelart girlfriend",
                    "Lexi rivera boyfriend",
                    "mylifeaseva",
                    "lexi hensler",
                    "Andrew davila",
                    "pierson",
                    "Pierson wodzynski",
                    "Jeremy hutchins",
                    "dom brack",
                    "Brent and pierson",
                    "Airrack",
                    "mrbeast",
                    "preston",
                    "unspeakable",
                    "Mathew beem",
                    "Ryan trahan"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "I Built a EXTREME Boat!",
                    "description": "I built an EXTREME boat and hid it from my girlfriend! We added water slides, games, and so much more! Watch to the end because things got crazy!\n\nSubscribe below! \nSTAY WILD @StayWild- \nCAM HUFF @CamHuff \nJORDAN MATTER @jordanmatter \nLEXI RIVERA @AlexaRivera \nPIERSON @pierson \n\n\u2606 FOLLOW ME!\nINSTAGRAM: @BenAzelart https://www.instagram.com/benazelart/\nYOUTUBE: Ben Azelart https://www.youtube.com/benazelart/\nSNAPCHAT: @BenAzelart"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "18648230",
                "likeCount": "148400",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "8138"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "mZJ4pI2AU_G0JZjxhBqWvaxT6Hc",
            "id": "Wu7GScnWFt0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-10T18:10:49Z",
                "channelId": "UCKK30qHz_QedLF2D3o6TZPw",
                "title": "Una amiga toxica y ego\u00edsta",
                "description": "#NanyFlow  #Cortometraje    \n   Amigas no sab\u00edan que Antonella era de esas personas a las que le molesta que le regalen cosas a los otros mejores que a ella y que le gusta ser el centro de atenci\u00f3n de los dem\u00e1s !\n\n*Instagram* - https://www.instagram.com/NanyFlowHD\n*Facebook* -  https://www.facebook.com/nanyflowofficial\n*TikTok* -  https://www.tiktok.com/@nanyflowhd\n____________________________________________________________________\nDirector - @elgfilms https://www.youtube.com/channel/UCxY9ZIkl_vXg_BxnYDWLQgQ\n____________________________________________________________________\n\ud83d\udc49 Contacto : *nanyflowhd@gmail.com* \ud83d\udce9\n____________________________________________________________________\nGracias por ver este video !  Que tengas un feliz resto del d\u00eda \ud83d\ude18",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Wu7GScnWFt0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Wu7GScnWFt0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Wu7GScnWFt0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Wu7GScnWFt0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Wu7GScnWFt0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Nany Flow",
                "tags": [
                    "Nany Flow",
                    "Mexico",
                    "Cortometraje",
                    "Reflexion",
                    "Tendencia",
                    "Un escalon a la vida",
                    "Luz maria",
                    "Capitulo completo",
                    "Capitulo",
                    "Viral",
                    "Trends",
                    "Fenomenal",
                    "Dhar mann",
                    "Dhar mann espa\u00f1ol",
                    "Novela",
                    "Colombia",
                    "Como dice el dicho",
                    "Reflexiones",
                    "Dhar man",
                    "Finanzas",
                    "Educacion",
                    "Inversion",
                    "Cortometrajes",
                    "Pelicula",
                    "Pelicula Completa",
                    "Tours",
                    "Tour",
                    "Viaje"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "Una amiga toxica y ego\u00edsta",
                    "description": "#NanyFlow  #Cortometraje    \n   Amigas no sab\u00edan que Antonella era de esas personas a las que le molesta que le regalen cosas a los otros mejores que a ella y que le gusta ser el centro de atenci\u00f3n de los dem\u00e1s !\n\n*Instagram* - https://www.instagram.com/NanyFlowHD\n*Facebook* -  https://www.facebook.com/nanyflowofficial\n*TikTok* -  https://www.tiktok.com/@nanyflowhd\n____________________________________________________________________\nDirector - @elgfilms https://www.youtube.com/channel/UCxY9ZIkl_vXg_BxnYDWLQgQ\n____________________________________________________________________\n\ud83d\udc49 Contacto : *nanyflowhd@gmail.com* \ud83d\udce9\n____________________________________________________________________\nGracias por ver este video !  Que tengas un feliz resto del d\u00eda \ud83d\ude18"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1364845",
                "likeCount": "46030",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4131"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 200,
        "resultsPerPage": 50
    }
}