{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "JeoQMeGFgG58hUs-ab3OJ_F2rXU",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "8KGzR7bzSrJMb0EzPQjB7ewM-WE",
            "id": "uevUoL8dEEw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-08T01:41:02Z",
                "channelId": "UCs4By9r5hlHNNv4-o8_xsJg",
                "title": "\"Madero, furtaram nossos Notebooks.\" Quem vai pagar?",
                "description": "Acompanhe o caso do Wivson e do Jayme, que foram at\u00e9 o restaurante Madeiro e tiveram seus notebooks furtados de dentro do carro. Os consumidores perceberam o furto e retornaram ao restaurante para questionar o ocorrido. No entanto, os respons\u00e1veis n\u00e3o deram aten\u00e7\u00e3o ao caso. Recebemos relatos de que esse n\u00e3o foi o primeiro furto desse tipo e que outras den\u00fancias j\u00e1 foram feitas, indicando que esses incidentes v\u00eam acontecendo com frequ\u00eancia. Al\u00e9m disso, o restaurante n\u00e3o quer assumir o preju\u00edzo. Veja na mat\u00e9ria como cobrar seus direitos!\n\n\ud83d\udce2\ud83d\udce2\ud83d\udce2\n\nMinhas Redes Sociais: \n\n\n- Facebook: https://bit.ly/2RAMaFc\n- Instagram: https://www.instagram.com/celsorussom...\n- Site: http://www.celsorussomanno.com.br/\n\n\n\n  \ud83d\udccd  INSCREVA-SE : https://bityli.com/uq6oV\n\n\n\n\n\n--------------------------------------------------------------------------------\n\n\n\n\n\n #CelsoRussomanno #PatrulhadoConsumidor #codigodoconsumidor",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uevUoL8dEEw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uevUoL8dEEw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uevUoL8dEEw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uevUoL8dEEw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uevUoL8dEEw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Celso Russomanno",
                "tags": [
                    "madeiro",
                    "furto",
                    "celso russomanno",
                    "cidade alerta",
                    "patrulha do consumidor",
                    "rodovia",
                    "castelo branco",
                    "seguran\u00e7a",
                    "notebook"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\"Madero, furtaram nossos Notebooks.\" Quem vai pagar?",
                    "description": "Acompanhe o caso do Wivson e do Jayme, que foram at\u00e9 o restaurante Madeiro e tiveram seus notebooks furtados de dentro do carro. Os consumidores perceberam o furto e retornaram ao restaurante para questionar o ocorrido. No entanto, os respons\u00e1veis n\u00e3o deram aten\u00e7\u00e3o ao caso. Recebemos relatos de que esse n\u00e3o foi o primeiro furto desse tipo e que outras den\u00fancias j\u00e1 foram feitas, indicando que esses incidentes v\u00eam acontecendo com frequ\u00eancia. Al\u00e9m disso, o restaurante n\u00e3o quer assumir o preju\u00edzo. Veja na mat\u00e9ria como cobrar seus direitos!\n\n\ud83d\udce2\ud83d\udce2\ud83d\udce2\n\nMinhas Redes Sociais: \n\n\n- Facebook: https://bit.ly/2RAMaFc\n- Instagram: https://www.instagram.com/celsorussom...\n- Site: http://www.celsorussomanno.com.br/\n\n\n\n  \ud83d\udccd  INSCREVA-SE : https://bityli.com/uq6oV\n\n\n\n\n\n--------------------------------------------------------------------------------\n\n\n\n\n\n #CelsoRussomanno #PatrulhadoConsumidor #codigodoconsumidor"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "559101",
                "likeCount": "15188",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1754"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "1ASIr5HfujlCTS5_mHx7_OQdcKY",
            "id": "DwfxN1RNDcQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-08T00:54:40Z",
                "channelId": "UC5ZTRH1zclthyc6b_D3m2Pw",
                "title": "STAGE 2 BLAST AUSTIN MAJOR DIA 1 - !sorteio - AO VIVO COM GAULES - Siga @Gaules nas redes sociais!",
                "description": "STAGE 2 BLAST AUSTIN MAJOR DIA 1 - !sorteio - AO VIVO COM GAULES - Siga @Gaules nas redes sociais!\n\n12:00 FALCONS X B8\n13:15 3DMAX X BETBOOM\n14:30 FURIA X LYNN VISION\n15:45 M80 X TYLOO\n17:30 TBD X TBD \n18:45 TBD X TBD \n20:00 TBD X TBD \n21:15 TBD X TBD \n\n\u26a0\ufe0f Devido a problemas de marca e imagem, o canal Gaules passa a autorizar a publica\u00e7\u00e3o de conte\u00fados retirados da Live somente 24 horas ap\u00f3s a finaliza\u00e7\u00e3o da VOD na Roxinha. A regra se aplica a todo tipo de v\u00eddeo: clipes, cortes, gameplays ou lives completas.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DwfxN1RNDcQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DwfxN1RNDcQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DwfxN1RNDcQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DwfxN1RNDcQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DwfxN1RNDcQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Gaules",
                "tags": [
                    "Gaules",
                    "gaules ao vivo",
                    "gaules lives",
                    "tribo gaules",
                    "Counter Strike",
                    "CS",
                    "Tribo",
                    "CS AO VIVO",
                    "Major",
                    "ESL",
                    "BLAST",
                    "PGL",
                    "Liminha",
                    "BT",
                    "MCH",
                    "Apoka",
                    "lett",
                    "Podcast Gaules",
                    "CSGO",
                    "AO VIVOLIVE",
                    "G3X",
                    "Kings League",
                    "Gaules AO VIVO",
                    "Tribonera",
                    "Gau",
                    "Imperial",
                    "Furia",
                    "O Plano",
                    "Legacy",
                    "Pain",
                    "Oddik",
                    "Red Canids",
                    "gaules melhores momentos",
                    "melhores momentos das lives",
                    "melhores momentos",
                    "cs2",
                    "melhores momentos furia",
                    "CounterStrike",
                    "CounterStrikeGlobalOffensive",
                    "CSGOCommunity",
                    "CSGOLovers",
                    "CSGOPro",
                    "CSGOGaming",
                    "CSGOSkins",
                    "CSGOHighlights"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "STAGE 2 BLAST AUSTIN MAJOR DIA 1 - !sorteio - AO VIVO COM GAULES - Siga @Gaules nas redes sociais!",
                    "description": "STAGE 2 BLAST AUSTIN MAJOR DIA 1 - !sorteio - AO VIVO COM GAULES - Siga @Gaules nas redes sociais!\n\n12:00 FALCONS X B8\n13:15 3DMAX X BETBOOM\n14:30 FURIA X LYNN VISION\n15:45 M80 X TYLOO\n17:30 TBD X TBD \n18:45 TBD X TBD \n20:00 TBD X TBD \n21:15 TBD X TBD \n\n\u26a0\ufe0f Devido a problemas de marca e imagem, o canal Gaules passa a autorizar a publica\u00e7\u00e3o de conte\u00fados retirados da Live somente 24 horas ap\u00f3s a finaliza\u00e7\u00e3o da VOD na Roxinha. A regra se aplica a todo tipo de v\u00eddeo: clipes, cortes, gameplays ou lives completas."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "720536",
                "likeCount": "28656",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "20"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "TQ3NnDiKTXGjl5bLY8Xf9vSqnaY",
            "id": "QUFPwxHg5KA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-08T06:04:19Z",
                "channelId": "UCd1aB7yT9UUXdfnhNccTQSg",
                "title": "S\u00c3O JO\u00c3O DE NATAL 2025 - POLO ARENA DAS DUNAS 07/06/2025",
                "description": "S\u00c3O DE NATAL 2025 - POLO ARENA DAS DUNAS 07/06/2025 \n\nAcesse as redes sociais da Prefeitura do Natal:\nInstagram: https://www.instagram.com/natalprefeitura/\nFacebook: https://www.facebook.com/prefeituradonatal\nTwitter: https://twitter.com/natalprefeitura",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QUFPwxHg5KA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QUFPwxHg5KA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QUFPwxHg5KA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QUFPwxHg5KA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QUFPwxHg5KA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Prefeitura do Natal",
                "tags": [
                    "carnaval em natal",
                    "carnaval em natal 2023"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "S\u00c3O JO\u00c3O DE NATAL 2025 - POLO ARENA DAS DUNAS 07/06/2025",
                    "description": "S\u00c3O DE NATAL 2025 - POLO ARENA DAS DUNAS 07/06/2025 \n\nAcesse as redes sociais da Prefeitura do Natal:\nInstagram: https://www.instagram.com/natalprefeitura/\nFacebook: https://www.facebook.com/prefeituradonatal\nTwitter: https://twitter.com/natalprefeitura"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "310802",
                "likeCount": "3663",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "55"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "zEfwCfL2htMv3sEs3L-Im05IVEE",
            "id": "HyLWwgCwOxQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-07T22:00:20Z",
                "channelId": "UCUrrH4n9CTJfH6zNpRbSjeQ",
                "title": "Zanella ent\u00e3o essa \u00e9 a manu?",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HyLWwgCwOxQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HyLWwgCwOxQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HyLWwgCwOxQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HyLWwgCwOxQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HyLWwgCwOxQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Lavinia Ximenes",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Zanella ent\u00e3o essa \u00e9 a manu?",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "114175",
                "likeCount": "7550",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "314"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "f7Cg1QQ37vUlHSVI0BzZONM7y2U",
            "id": "tFW2Y4mWf6U",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-07T14:07:00Z",
                "channelId": "UCsBCO3vNi-tkiu2ARmx4PGQ",
                "title": "FUGI DA PRIS\u00c3O DO THUNG THUNG SAHUR *desafio Roblox",
                "description": "\ud83d\udea8 FUGA \u00c9PICA NO ROBLOX!\nHoje entrei na pris\u00e3o do Tung Tung Sahur e s\u00f3 posso dizer uma coisa: N\u00c3O ERA UMA PRIS\u00c3O NORMAL! \ud83d\ude31 Guardas malucos, armadilhas bizarras e um monte de desafios que quase me fizeram desistir... mas ser\u00e1 que consegui escapar?\n\n\ud83c\udf29\ufe0f TA SENTINDO A ENERGIA?!\nSe prepara pra dar muita risada, se assustar e torcer por mim at\u00e9 o final. Esse v\u00eddeo t\u00e1 insano do come\u00e7o ao fim! \u26a1\n\n\ud83d\udd79\ufe0f J\u00e1 jogou esse mapa? Me conta nos coment\u00e1rios como foi a sua fuga (ou se ficou preso kkk)! E deixa aquele like maroto pra mais aventuras no Roblox!\n\n\ud83d\udd17 Compre nossas bonecas no site:\nhttps://www.emillydosrosa.com.br/collections/pre-venda-lancamento-exclusivo-das-bonecas-emily-vick-e-katlen\n\n\ud83d\udcf2 Siga a gente no Instagram:\nhttps://www.instagram.com/katlenof/ \u2014 katlen\nhttps://www.instagram.com/voidcauan/ \u2014 void\nhttps://www.instagram.com/daviluckof/ \u2014 davizinho\nhttps://www.instagram.com/dosrosaof/ \u2014 dosrosa\n\n\ud83d\udce9 E-mail para contato: dosrosa@agenciacurta.com\n\nValeu por assistir, tropa!  J\u00e1 se inscreveu? Ent\u00e3o ativa o sininho e vem com a gente nessa fuga doida!  \u26a1 #VoidCauan #Roblox #FugaDaPris\u00e3o #TungTungSahur #TASENTINDOAENERGIA",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tFW2Y4mWf6U/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tFW2Y4mWf6U/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tFW2Y4mWf6U/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tFW2Y4mWf6U/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tFW2Y4mWf6U/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Void X",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "FUGI DA PRIS\u00c3O DO THUNG THUNG SAHUR *desafio Roblox",
                    "description": "\ud83d\udea8 FUGA \u00c9PICA NO ROBLOX!\nHoje entrei na pris\u00e3o do Tung Tung Sahur e s\u00f3 posso dizer uma coisa: N\u00c3O ERA UMA PRIS\u00c3O NORMAL! \ud83d\ude31 Guardas malucos, armadilhas bizarras e um monte de desafios que quase me fizeram desistir... mas ser\u00e1 que consegui escapar?\n\n\ud83c\udf29\ufe0f TA SENTINDO A ENERGIA?!\nSe prepara pra dar muita risada, se assustar e torcer por mim at\u00e9 o final. Esse v\u00eddeo t\u00e1 insano do come\u00e7o ao fim! \u26a1\n\n\ud83d\udd79\ufe0f J\u00e1 jogou esse mapa? Me conta nos coment\u00e1rios como foi a sua fuga (ou se ficou preso kkk)! E deixa aquele like maroto pra mais aventuras no Roblox!\n\n\ud83d\udd17 Compre nossas bonecas no site:\nhttps://www.emillydosrosa.com.br/collections/pre-venda-lancamento-exclusivo-das-bonecas-emily-vick-e-katlen\n\n\ud83d\udcf2 Siga a gente no Instagram:\nhttps://www.instagram.com/katlenof/ \u2014 katlen\nhttps://www.instagram.com/voidcauan/ \u2014 void\nhttps://www.instagram.com/daviluckof/ \u2014 davizinho\nhttps://www.instagram.com/dosrosaof/ \u2014 dosrosa\n\n\ud83d\udce9 E-mail para contato: dosrosa@agenciacurta.com\n\nValeu por assistir, tropa!  J\u00e1 se inscreveu? Ent\u00e3o ativa o sininho e vem com a gente nessa fuga doida!  \u26a1 #VoidCauan #Roblox #FugaDaPris\u00e3o #TungTungSahur #TASENTINDOAENERGIA"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "351473",
                "likeCount": "5830",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "603"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "FRzD2hbyPME89ECHqQXCP9G3rd4",
            "id": "MO37-1KgcI4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-06T13:57:35Z",
                "channelId": "UCCCIzjqbX7psrn0HYG50phg",
                "title": "Gustavo Mioto - Princesa feat. @anacastelaoficial (Atemporal)",
                "description": "Ou\u00e7a PRINCESA nos apps de m\u00fasica: https://umusicbrazil.lnk.to/atemporal\n\nACOMPANHE GUSTAVO MIOTO NAS REDES SOCIAIS: \nINSTAGRAM - \u00a0\ufffc\u00a0/\u00a0gustavomioto\u00a0\u00a0\nFACEBOOK - \u00a0\ufffc\u00a0/\u00a0gumioto\u00a0\u00a0\nX - \u00a0\ufffc\u00a0/\u00a0gustavopmioto\u00a0\u00a0\n\n\nPRINCESA \n(Daniel Caon, Shylton Fernandes, Filipe Escandurras) \n\nRespira, n\u00e3o pira\nMe beija, me abra\u00e7a\nDeixa eu acalmar suas incertezas \ufffc\n\nSeu medo de amar \u00e9 normal\nQuem passou por aqui te fez mal\nMas passou, eu vou fazer voc\u00ea acreditar no amor \ufffc\n\nPrincesa, descansa, me ama\nMe experimenta de rem\u00e9dio pro teu medo\nDe oito em oito segundos te dou um beijo\nEu vou curar seu medo \ufffc\n\nMe fala onde \u00e9 que t\u00e1 doendo\nMe mostra onde foi que machucou\nEu vou soprar, beijar\nBeijar, te amar at\u00e9 curar a dor \ufffc\n\nRespiro, n\u00e3o piro\nTe beijo, te abra\u00e7o\nDeixo acalmar minhas incertezas \ufffc\n\nMeu medo de amar \u00e9 normal\nQuem passou por aqui me fez mal\nMas passou, eu vou fazer voc\u00ea acreditar no amor \ufffc\n\nPrincesa, descansa, me ama\nMe experimenta de rem\u00e9dio pro teu medo\nDe oito em oito segundos te dou um beijo\nEu vou curar seu medo \ufffc\n\nMe fala onde \u00e9 que t\u00e1 doendo\nMe mostra onde foi que machucou\nEu vou soprar, beijar\nBeijar, te amar at\u00e9 curar a dor \ufffc\n\n\nPresidente: Paulo Lima\nVice-presidente Marketing: Ana Bueno\nGerente de A&R: Daniel Rigon\nGerente de Marketing: Diana Trov\u00e3o\nSupervisor de A&R: Fernando Lauria\nCoordenadora de A&R: Maria Almeida\nPO de Marketing: Flavia Alvim\n\nDire\u00e7\u00e3o de \u00c1udio: Neto Schaefer\nMixagem e Masteriza\u00e7\u00e3o: Rafael Vargas\nDire\u00e7\u00e3o de Video e Arte: Flaney Gonzallez\nDire\u00e7\u00e3o de fotografia: Geann Toni\nDigital: @conteuddo",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MO37-1KgcI4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MO37-1KgcI4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MO37-1KgcI4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MO37-1KgcI4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MO37-1KgcI4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Gustavo Mioto",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Gustavo Mioto - Princesa feat. @anacastelaoficial (Atemporal)",
                    "description": "Ou\u00e7a PRINCESA nos apps de m\u00fasica: https://umusicbrazil.lnk.to/atemporal\n\nACOMPANHE GUSTAVO MIOTO NAS REDES SOCIAIS: \nINSTAGRAM - \u00a0\ufffc\u00a0/\u00a0gustavomioto\u00a0\u00a0\nFACEBOOK - \u00a0\ufffc\u00a0/\u00a0gumioto\u00a0\u00a0\nX - \u00a0\ufffc\u00a0/\u00a0gustavopmioto\u00a0\u00a0\n\n\nPRINCESA \n(Daniel Caon, Shylton Fernandes, Filipe Escandurras) \n\nRespira, n\u00e3o pira\nMe beija, me abra\u00e7a\nDeixa eu acalmar suas incertezas \ufffc\n\nSeu medo de amar \u00e9 normal\nQuem passou por aqui te fez mal\nMas passou, eu vou fazer voc\u00ea acreditar no amor \ufffc\n\nPrincesa, descansa, me ama\nMe experimenta de rem\u00e9dio pro teu medo\nDe oito em oito segundos te dou um beijo\nEu vou curar seu medo \ufffc\n\nMe fala onde \u00e9 que t\u00e1 doendo\nMe mostra onde foi que machucou\nEu vou soprar, beijar\nBeijar, te amar at\u00e9 curar a dor \ufffc\n\nRespiro, n\u00e3o piro\nTe beijo, te abra\u00e7o\nDeixo acalmar minhas incertezas \ufffc\n\nMeu medo de amar \u00e9 normal\nQuem passou por aqui me fez mal\nMas passou, eu vou fazer voc\u00ea acreditar no amor \ufffc\n\nPrincesa, descansa, me ama\nMe experimenta de rem\u00e9dio pro teu medo\nDe oito em oito segundos te dou um beijo\nEu vou curar seu medo \ufffc\n\nMe fala onde \u00e9 que t\u00e1 doendo\nMe mostra onde foi que machucou\nEu vou soprar, beijar\nBeijar, te amar at\u00e9 curar a dor \ufffc\n\n\nPresidente: Paulo Lima\nVice-presidente Marketing: Ana Bueno\nGerente de A&R: Daniel Rigon\nGerente de Marketing: Diana Trov\u00e3o\nSupervisor de A&R: Fernando Lauria\nCoordenadora de A&R: Maria Almeida\nPO de Marketing: Flavia Alvim\n\nDire\u00e7\u00e3o de \u00c1udio: Neto Schaefer\nMixagem e Masteriza\u00e7\u00e3o: Rafael Vargas\nDire\u00e7\u00e3o de Video e Arte: Flaney Gonzallez\nDire\u00e7\u00e3o de fotografia: Geann Toni\nDigital: @conteuddo"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2891270",
                "likeCount": "72414",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "22015"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "27aqXxTYgyXj9-L13nNCxismXE8",
            "id": "U1POb9fCvSo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-08T01:40:24Z",
                "channelId": "UC0bC92gFO25qcJcECTQNN_A",
                "title": "A NOVA TEMPORADA DE HEROIS CHEGOU AO FORTNITE!",
                "description": "Link do grupo do Whatsapp: https://www.whatsapp.com/channel/0029VaAtF9m5kg6wklKQvQ0g\n\nUse o Cupom FLAKES10 para ganhar 10% de desconto na Solid Gear!\nLink da Loja: https://www.solidgear.com.br/ \nMe apoie no Fortnite com o c\u00f3digo FLAKES na Loja de Itens! #EpicPartner\n\nMEU DISCORD: https://discordapp.com/invite/flakespower\n-----------------\n\nFacebook: https://goo.gl/tjC9d2\nTwitter: https://goo.gl/4b2If5\nInstagram: @flakespower\nContato Profissional: contato@flakespower.com.br (APENAS PARA EMPRESAS)\n-----------------\n\nMeu nome \u00e9 Jo\u00e3o Sampaio, tenho 26 anos e moro em Joinville SC",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/U1POb9fCvSo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/U1POb9fCvSo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/U1POb9fCvSo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/U1POb9fCvSo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/U1POb9fCvSo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Flakes Power",
                "tags": [
                    "fortnite",
                    "fortnite battle royale",
                    "fortnite brasil",
                    "flakes",
                    "flakes power",
                    "flakes fortnite",
                    "flakes power fortnite",
                    "loja fortnite",
                    "como baixar fortnite",
                    "fortnite ps4",
                    "jogando fortnite",
                    "loja fortnite hoje",
                    "capitulo 1",
                    "fortnite br",
                    "hero",
                    "hero base",
                    "hero flakes"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "A NOVA TEMPORADA DE HEROIS CHEGOU AO FORTNITE!",
                    "description": "Link do grupo do Whatsapp: https://www.whatsapp.com/channel/0029VaAtF9m5kg6wklKQvQ0g\n\nUse o Cupom FLAKES10 para ganhar 10% de desconto na Solid Gear!\nLink da Loja: https://www.solidgear.com.br/ \nMe apoie no Fortnite com o c\u00f3digo FLAKES na Loja de Itens! #EpicPartner\n\nMEU DISCORD: https://discordapp.com/invite/flakespower\n-----------------\n\nFacebook: https://goo.gl/tjC9d2\nTwitter: https://goo.gl/4b2If5\nInstagram: @flakespower\nContato Profissional: contato@flakespower.com.br (APENAS PARA EMPRESAS)\n-----------------\n\nMeu nome \u00e9 Jo\u00e3o Sampaio, tenho 26 anos e moro em Joinville SC"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "160630",
                "likeCount": "6017",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "225"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "WJDBdT0ie03uphh-3m6EZm2uTYo",
            "id": "A2ByA9It9xk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-07T15:00:14Z",
                "channelId": "UC63iwP6BtIjxB6xn1GKR6Lw",
                "title": "PASSAMOS 24 HORAS EM UMA AMBUL\u00c2NCIA *Socorremos ?",
                "description": "INSTAGRAM DOS ROSA (oficial)\ud83d\udc47 \n@dosrosaof\nhttps://www.instagram.com/dosrosaof?igsh=MXV0bG92dGFhZnVtMg%3D%3D&utm_source=qr\n\nSHOW DOS ROSA \ud83d\udc47\nhttps://linktr.ee/showdosrosa\n\nSITE DOS ROSA\ud83d\udc47\nhttps://grupodosrosa.com/\n\nBem vindos ao universo Emilly Vick, o conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal intuito o entretenimento. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados. O conte\u00fado visa exclusivamente gerar entretenimento l\u00fadico. \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/A2ByA9It9xk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/A2ByA9It9xk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/A2ByA9It9xk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/A2ByA9It9xk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Emilly Vick",
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "PASSAMOS 24 HORAS EM UMA AMBUL\u00c2NCIA *Socorremos ?",
                    "description": "INSTAGRAM DOS ROSA (oficial)\ud83d\udc47 \n@dosrosaof\nhttps://www.instagram.com/dosrosaof?igsh=MXV0bG92dGFhZnVtMg%3D%3D&utm_source=qr\n\nSHOW DOS ROSA \ud83d\udc47\nhttps://linktr.ee/showdosrosa\n\nSITE DOS ROSA\ud83d\udc47\nhttps://grupodosrosa.com/\n\nBem vindos ao universo Emilly Vick, o conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal intuito o entretenimento. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados. O conte\u00fado visa exclusivamente gerar entretenimento l\u00fadico. \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2243674",
                "likeCount": "35525",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2229"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "lkJsu0KcSz2r9lw-lWGmb03ZcCM",
            "id": "ngg2sZClZMg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-07T20:59:27Z",
                "channelId": "UCaqLTryO8w6MQwpkFRVS4ow",
                "title": "Cap\u00edtulo 6: Temporada 3 do Battle Royale do Fortnite \u2014 Super | Trailer de Cinematogr\u00e1fico",
                "description": "Figuras heroicas in\u00e9ditas, oponentes de longa data e novas maneiras de ganhar poderes! O Cap\u00edtulo 6: Temporada 3 do Battle Royale do Fortnite \u2014 Super j\u00e1 chegou. Prepare-se para um intensiv\u00e3o de hero\u00edsmo, enfrente o Daigo, Senhor das M\u00e1scaras, e fique mais forte a cada batalha. O arco de treinamento come\u00e7a agora!\n\nDesbloqueie instantaneamente o Robin ao comprar o Passe de Batalha Super ou acess\u00e1-lo pelo Clube Fortnite. E fique de olho no c\u00e9u... O Superman chegar\u00e1 como um Traje para desbloquear no Passe de Batalha Super em julho!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ngg2sZClZMg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ngg2sZClZMg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ngg2sZClZMg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ngg2sZClZMg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ngg2sZClZMg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Fortnite Brasil",
                "tags": [
                    "fortnite",
                    "battle royale",
                    "salve o mundo",
                    "save the world",
                    "epic games",
                    "som",
                    "stw"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Cap\u00edtulo 6: Temporada 3 do Battle Royale do Fortnite \u2014 Super | Trailer de Cinematogr\u00e1fico",
                    "description": "Figuras heroicas in\u00e9ditas, oponentes de longa data e novas maneiras de ganhar poderes! O Cap\u00edtulo 6: Temporada 3 do Battle Royale do Fortnite \u2014 Super j\u00e1 chegou. Prepare-se para um intensiv\u00e3o de hero\u00edsmo, enfrente o Daigo, Senhor das M\u00e1scaras, e fique mais forte a cada batalha. O arco de treinamento come\u00e7a agora!\n\nDesbloqueie instantaneamente o Robin ao comprar o Passe de Batalha Super ou acess\u00e1-lo pelo Clube Fortnite. E fique de olho no c\u00e9u... O Superman chegar\u00e1 como um Traje para desbloquear no Passe de Batalha Super em julho!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "66181",
                "likeCount": "3307",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "179"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "HjUZWVLwpZf3kbTVL8s5e_8g4mE",
            "id": "KVt78WLHxoM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-08T01:18:36Z",
                "channelId": "UCk8XGxi7fsTqQQRVq9LSraw",
                "title": "UFC 316: Dvalishvili x O'Malley 2 | SEIS PRIMEIRAS LUTAS AO VIVO E COM IMAGENS",
                "description": "Assista ao vivo e de gra\u00e7a \u00e0s SEIS primeiras lutas do #UFC316, que ter\u00e1 Merab Dvalishvili e Sean O'Malley fazendo revanche pelo cintur\u00e3o do peso-galo masculino, e Julianna Pe\u00f1a e Kayla Harrison medindo for\u00e7as pelo t\u00edtulo do peso-galo feminino! O card completo \u00e9 exclusivo no #UFCFightPass. Assine j\u00e1: https://ufc.ac/YT-UFC-aberto\n\nSe inscreva para ter todo o conte\u00fado mais recente do UFC Brasil: https://ufc.ac/3ofRm20\n\nConecte-se com o UFC em todas as plataformas:\n\ud83d\udd34 Website: http://www.ufc.com.br\n\ud83d\udd35 Facebook: https://www.facebook.com/UFCBrasil\n\ud83d\udfe3 Instagram: https://www.instagram.com/ufc_brasil/\n\u26ab\ufe0f TikTok: https://www.tiktok.com/@ufcbrasil\n\u26ab\ufe0f X: https://twitter.com/UFCBrasil\n\nCadastre-se para receber not\u00edcias e conte\u00fado exclusivo do UFC no seu email: https://www.ufc.com.br/newsletter",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KVt78WLHxoM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KVt78WLHxoM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KVt78WLHxoM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KVt78WLHxoM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KVt78WLHxoM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "UFC Brasil",
                "tags": [
                    "ufc 316",
                    "ufc ao vivo",
                    "lutas ao vivo",
                    "ufc fight pass",
                    "ufc hoje",
                    "ufc agora",
                    "card ufc",
                    "assistir ufc",
                    "streaming ufc",
                    "merab dvalishvili",
                    "sean o'malley",
                    "julianna pena",
                    "kayla harrison",
                    "ufc fight"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "UFC 316: Dvalishvili x O'Malley 2 | SEIS PRIMEIRAS LUTAS AO VIVO E COM IMAGENS",
                    "description": "Assista ao vivo e de gra\u00e7a \u00e0s SEIS primeiras lutas do #UFC316, que ter\u00e1 Merab Dvalishvili e Sean O'Malley fazendo revanche pelo cintur\u00e3o do peso-galo masculino, e Julianna Pe\u00f1a e Kayla Harrison medindo for\u00e7as pelo t\u00edtulo do peso-galo feminino! O card completo \u00e9 exclusivo no #UFCFightPass. Assine j\u00e1: https://ufc.ac/YT-UFC-aberto\n\nSe inscreva para ter todo o conte\u00fado mais recente do UFC Brasil: https://ufc.ac/3ofRm20\n\nConecte-se com o UFC em todas as plataformas:\n\ud83d\udd34 Website: http://www.ufc.com.br\n\ud83d\udd35 Facebook: https://www.facebook.com/UFCBrasil\n\ud83d\udfe3 Instagram: https://www.instagram.com/ufc_brasil/\n\u26ab\ufe0f TikTok: https://www.tiktok.com/@ufcbrasil\n\u26ab\ufe0f X: https://twitter.com/UFCBrasil\n\nCadastre-se para receber not\u00edcias e conte\u00fado exclusivo do UFC no seu email: https://www.ufc.com.br/newsletter"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "294900",
                "likeCount": "9188",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "14"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ylo4xQalmU56k40telWzmGhUXnY",
            "id": "2Bq3DsHEy4M",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-07T21:00:01Z",
                "channelId": "UCOQmBVfATKImz1du_L4jIeg",
                "title": "THE MOON WAKES UP: O DIA EM QUE A LUA ACORDOU",
                "description": "Tema do v\u00eddeo: The moon wakes up\n\nLOLJA DO CANAL: https://www.lolja.com.br/euhipe\n\nMe siga no Instagram: https://www.instagram.com/euhipe/\n\nMe siga no Twitter: https://twitter.com/EuHipe\n\nMeu canal de gameplays: @seuhipe      \n\nAS LIVES ACONTECEM NO SITE ROXO: euhipe\n\nEdi\u00e7\u00e3o: @laximit   \n\nBlue Sky: https://bsky.app/profile/euhipe.bsky.social\n\nTiktok: https://www.tiktok.com/@euhipe\n\nEspantalho: @espantahipe   \n\n#euhipe\n#misterios",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2Bq3DsHEy4M/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2Bq3DsHEy4M/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2Bq3DsHEy4M/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2Bq3DsHEy4M/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2Bq3DsHEy4M/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Eu Hipe",
                "tags": [
                    "euhipe",
                    "eu hipe",
                    "eu hype",
                    "espantahipe",
                    "espantalho",
                    "the moon wake UP",
                    "the moon wakes UP",
                    "mrfriend",
                    "Mr friend",
                    "mist\u00e9rios",
                    "teorias"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "THE MOON WAKES UP: O DIA EM QUE A LUA ACORDOU",
                    "description": "Tema do v\u00eddeo: The moon wakes up\n\nLOLJA DO CANAL: https://www.lolja.com.br/euhipe\n\nMe siga no Instagram: https://www.instagram.com/euhipe/\n\nMe siga no Twitter: https://twitter.com/EuHipe\n\nMeu canal de gameplays: @seuhipe      \n\nAS LIVES ACONTECEM NO SITE ROXO: euhipe\n\nEdi\u00e7\u00e3o: @laximit   \n\nBlue Sky: https://bsky.app/profile/euhipe.bsky.social\n\nTiktok: https://www.tiktok.com/@euhipe\n\nEspantalho: @espantahipe   \n\n#euhipe\n#misterios"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "417768",
                "likeCount": "39221",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2375"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "6n2vzWBU994EBuTUNBeCZtxsX3A",
            "id": "HZ15LogoL1U",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-06T23:51:52Z",
                "channelId": "UCOa-WaNwQaoyFHLCDk7qKIw",
                "title": "O PRIMEIRO DIA DE JORGINHO NO FLAMENGO",
                "description": "#Flamengo #Mengo #Meng\u00e3o #vamosflamengo \n\nJorginho chegou no Meng\u00e3o! Confere a\u00ed como foi a recep\u00e7\u00e3o, os bastidores e o papo com a Flamengo TV \ud83d\udd34\u26ab\n\nInscreva-se na #FlamengoTV. Subscribe to Flamengo channel, a 45-million-fans nation. Join us!\n----------\nCom voc\u00ea o Meng\u00e3o vai mais longe!\nSeja s\u00f3cio-torcedor: http://mengo.com.br\n\n\ud835\udde6\ud835\uddf6\ud835\uddf4\ud835\uddee \ud835\uddfc \ud835\uddd9\ud835\uddf9\ud835\uddee\ud835\uddfa\ud835\uddf2\ud835\uddfb\ud835\uddf4\ud835\uddfc \ud835\uddfb\ud835\uddee\ud835\ude00 \ud835\uddff\ud835\uddf2\ud835\uddf1\ud835\uddf2\ud835\ude00:\n\n\ud835\udddc\ud835\uddfb\ud835\ude00\ud835\ude01\ud835\uddee\ud835\uddf4\ud835\uddff\ud835\uddee\ud835\uddfa: https://www.instagram.com/flamengo\n\ud835\udde7\ud835\uddf6\ud835\uddf8\ud835\udde7\ud835\uddfc\ud835\uddf8: https://www.tiktok.com/@flamengo\n\ud835\udde7\ud835\ude04\ud835\uddf6\ud835\ude01\ud835\ude01\ud835\uddf2\ud835\uddff: https://twitter.com/Flamengo\n\ud835\uddd9\ud835\uddee\ud835\uddf0\ud835\uddf2\ud835\uddef\ud835\uddfc\ud835\uddfc\ud835\uddf8: https://www.facebook.com/FlamengoOficial",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HZ15LogoL1U/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HZ15LogoL1U/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HZ15LogoL1U/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HZ15LogoL1U/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HZ15LogoL1U/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Flamengo TV",
                "tags": [
                    "Clube de Regatas do Flamengo",
                    "Flamengo",
                    "Meng\u00e3o",
                    "Mengo",
                    "Fla",
                    "Fla TV",
                    "TV Fla",
                    "canal oficial do flamengo",
                    "na\u00e7\u00e3o",
                    "na\u00e7\u00e3o rubro-negra",
                    "rubro-negro",
                    "flamengo tv",
                    "tv flamengo",
                    "tv do flamengo",
                    "a mais querida",
                    "jo\u00e3o guilherme",
                    "daniela boaventura",
                    "reikrauss",
                    "jogos do flamengo",
                    "gol do flamengo",
                    "flamengo ao vivo",
                    "melhores momentos flamengo",
                    "jorginho flamengo",
                    "jorginho flamengo skills",
                    "jorginho chegando no flamengo",
                    "jorginho melhores momentos",
                    "jorginho arsenal",
                    "jorginho flamengo chegada"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "O PRIMEIRO DIA DE JORGINHO NO FLAMENGO",
                    "description": "#Flamengo #Mengo #Meng\u00e3o #vamosflamengo \n\nJorginho chegou no Meng\u00e3o! Confere a\u00ed como foi a recep\u00e7\u00e3o, os bastidores e o papo com a Flamengo TV \ud83d\udd34\u26ab\n\nInscreva-se na #FlamengoTV. Subscribe to Flamengo channel, a 45-million-fans nation. Join us!\n----------\nCom voc\u00ea o Meng\u00e3o vai mais longe!\nSeja s\u00f3cio-torcedor: http://mengo.com.br\n\n\ud835\udde6\ud835\uddf6\ud835\uddf4\ud835\uddee \ud835\uddfc \ud835\uddd9\ud835\uddf9\ud835\uddee\ud835\uddfa\ud835\uddf2\ud835\uddfb\ud835\uddf4\ud835\uddfc \ud835\uddfb\ud835\uddee\ud835\ude00 \ud835\uddff\ud835\uddf2\ud835\uddf1\ud835\uddf2\ud835\ude00:\n\n\ud835\udddc\ud835\uddfb\ud835\ude00\ud835\ude01\ud835\uddee\ud835\uddf4\ud835\uddff\ud835\uddee\ud835\uddfa: https://www.instagram.com/flamengo\n\ud835\udde7\ud835\uddf6\ud835\uddf8\ud835\udde7\ud835\uddfc\ud835\uddf8: https://www.tiktok.com/@flamengo\n\ud835\udde7\ud835\ude04\ud835\uddf6\ud835\ude01\ud835\ude01\ud835\uddf2\ud835\uddff: https://twitter.com/Flamengo\n\ud835\uddd9\ud835\uddee\ud835\uddf0\ud835\uddf2\ud835\uddef\ud835\uddfc\ud835\uddfc\ud835\uddf8: https://www.facebook.com/FlamengoOficial"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "660735",
                "likeCount": "40534",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "731"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "JUo4FSM2kbi2ymUW_J3StR6U0xI",
            "id": "hnY2YvAq7-g",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-04T13:41:30Z",
                "channelId": "UCDk8gH_-6P_2taTDTdwrhOg",
                "title": "SILVANNO SALLES - SEU REF\u00c9M",
                "description": "Silvanno Salles, O Cantor Apaixonado.\n\nInstagram: @SilvannoSalles\nFacebook: Silvanno Salles Oficial\nTwitter: @OreiDaBahia\n\nContatos para Show:\n75 98174-4595.\n71 99347-8822.\n71 98840-0778.\n\nSe Inscreva no Canal e ative o sininho para receber todas as notifica\u00e7\u00f5es.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hnY2YvAq7-g/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hnY2YvAq7-g/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hnY2YvAq7-g/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hnY2YvAq7-g/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hnY2YvAq7-g/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Silvanno Salles Oficial",
                "tags": [
                    "SILVANNO SALLES",
                    "SILVANNO SALLES OFICIAL",
                    "SILVANNO",
                    "SALLES",
                    "O CANTOR APAIXONADO",
                    "ARROCHA",
                    "SOFRENCIA",
                    "PISEIRO"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "SILVANNO SALLES - SEU REF\u00c9M",
                    "description": "Silvanno Salles, O Cantor Apaixonado.\n\nInstagram: @SilvannoSalles\nFacebook: Silvanno Salles Oficial\nTwitter: @OreiDaBahia\n\nContatos para Show:\n75 98174-4595.\n71 99347-8822.\n71 98840-0778.\n\nSe Inscreva no Canal e ative o sininho para receber todas as notifica\u00e7\u00f5es."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "70887",
                "likeCount": "1151",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "59"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "I-rjYjVwlTWYVcXBpeYVLB1y8hY",
            "id": "WhnLqGh6oRM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-07T19:03:11Z",
                "channelId": "UC5mC_S9d0yGeUUY-n3lfyHw",
                "title": "SECRETO LOS TRALALERITOS NO ROUBE UM BRAINROT \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d (Bilh\u00f5es em Segundos)",
                "description": "\ud83d\udd79\ufe0fROBLOX - Roube um Brainrot",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WhnLqGh6oRM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WhnLqGh6oRM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WhnLqGh6oRM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WhnLqGh6oRM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WhnLqGh6oRM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "JeffBlox",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "SECRETO LOS TRALALERITOS NO ROUBE UM BRAINROT \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d (Bilh\u00f5es em Segundos)",
                    "description": "\ud83d\udd79\ufe0fROBLOX - Roube um Brainrot"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "328264",
                "likeCount": "4713",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "334"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "broAhpjkB7Pc26CpizGmoAh5L9Q",
            "id": "7pIqiv8xqZQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-07T17:14:30Z",
                "channelId": "UC084Mraf1n0rUIhz0V3sZfg",
                "title": "URGENTE! GERSON ACEITA OFERTA DO ZENIT E PODE DEIXAR O FLAMENGO A QUALQUER MOMENTO | VEJA VALORES",
                "description": "Aposte (com responsabilidade) na KTO, mas APENAS se voc\u00ea for MAIOR de 18 anos: kto.bet.br/venecasagrande\n\nPix para ajudar o Canal: venelouis.casagrande@gmail.com\n\nSeja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios:\nhttps://www.youtube.com/channel/UC084Mraf1n0rUIhz0V3sZfg/join\n\nINSCREVA-SE NO CANAL VEN\u00ca CASAGRANDE!\n\nMinhas redes sociais:\n\nTwitter: https://twitter.com/venecasagrande\nInstagram: https://www.instagram.com/venecasagrande/Pix para ajudar o Canal: venelouis.casagrande@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7pIqiv8xqZQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7pIqiv8xqZQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7pIqiv8xqZQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7pIqiv8xqZQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7pIqiv8xqZQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Ven\u00ea Casagrande",
                "tags": [
                    "Flamengo",
                    "Flamengo ao vivo",
                    "Flamengo not\u00edcias",
                    "Not\u00edcias do Flamengo ao vivo",
                    "Flamengo Gerson",
                    "Gerson Flamengo zenit"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "URGENTE! GERSON ACEITA OFERTA DO ZENIT E PODE DEIXAR O FLAMENGO A QUALQUER MOMENTO | VEJA VALORES",
                    "description": "Aposte (com responsabilidade) na KTO, mas APENAS se voc\u00ea for MAIOR de 18 anos: kto.bet.br/venecasagrande\n\nPix para ajudar o Canal: venelouis.casagrande@gmail.com\n\nSeja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios:\nhttps://www.youtube.com/channel/UC084Mraf1n0rUIhz0V3sZfg/join\n\nINSCREVA-SE NO CANAL VEN\u00ca CASAGRANDE!\n\nMinhas redes sociais:\n\nTwitter: https://twitter.com/venecasagrande\nInstagram: https://www.instagram.com/venecasagrande/Pix para ajudar o Canal: venelouis.casagrande@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "139820",
                "likeCount": "14837",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2721"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "aa6xHO1sI8SJiRyoc1Xkeh7NwFc",
            "id": "aSugSGCC12I",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-06T14:00:06Z",
                "channelId": "UC4mYKePIas5YgGfYZ2J2OxQ",
                "title": "Sabrina Carpenter - Manchild (Official Video)",
                "description": "Stream \u201cManchild\u201d here: https://sabrinacarpenter.lnk.to/Manchild\n \nNew merch available: https://sabrinacarpenter.lnk.to/ManchildCollection  \n \nDirected by Vania Heymann & Gal Muggia\n \nmakeup: Prada Beauty using Banana Balm\nspecial thanks to Prada Beauty Makeup\n \nSubscribe to Sabrina\u2019s channel: https://bit.ly/SCYTsubscribe\n \nFollow Sabrina Carpenter: https://linktr.ee/sabrinacarpenter\nInstagram:  https://www.instagram.com/sabrinacarpenter\nFacebook:  https://www.facebook.com/sabrinacarpenter\nTwitter:  https://x.com/SabrinaAnnLynn\nTikTok:  https://www.tiktok.com/@sabrinacarpenter\n \nLYRICS:\n \nYou said your phone was broken\nJust forgot to charge it\nWhole outfit you\u2019re wearing\nGod I hope it\u2019s ironic\nDid you just say you\u2019re finished?\nDidn\u2019t know we started\nIt\u2019s all just so familiar\nBaby, what do you call it?\nStupid\nOr is it\nSlow?\nMaybe it\u2019s\nUseless?\nBut there\u2019s a cuter word for it\nI know\nManchild\nWhy you always come a running to me?\nFuck my life\nWon\u2019t you let an innocent woman be?\nNever heard of self care\nHalf your brain just aint there\nManchild\nWhy you always come a running\nTaking all my loving from me?\nWhy so sexy\nIf so dumb?\nAnd how survive the earth so long?\nIf I\u2019m not there it won\u2019t get done\nI choose to blame your mom\nManchild\nWhy you always come a running to me?\nFuck my life\nWon\u2019t you let an innocent woman be?\nNever heard of self care\nHalf your brain just aint there\nManchild\nWhy you always come a running\nTaking all my loving from me?\nOh I like my boys playing hard to get\nAnd I like my men all incompetent\nAnd I swear they choose me\nI\u2019m not choosing them\nAmen\nHey men!\nOh, I like my boys playing hard to get\nAnd I like my men all incompetent\nAnd I swear they choose me\nI\u2019m not choosing them\nAmen\n(Amen)\nHey men!\n(Hey men!)\nManchild\nWhy you always come a running to me?\n(always come a running to me)\nFuck my life\nWon\u2019t you let an innocent woman be?\nOh, I like my boys playing hard to get\nAnd I like my men all incompetent\nAnd I swear they choose me\nI\u2019m not choosing them\nAmen\nHey men!\n \n#SabrinaCarpenter #Manchild\n\nMusic video by Sabrina Carpenter performing Manchild (Official Video).\u00a9 2025 Island Records, a division of UMG Recordings, Inc.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aSugSGCC12I/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aSugSGCC12I/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aSugSGCC12I/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aSugSGCC12I/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aSugSGCC12I/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "SabrinaCarpenterVEVO",
                "tags": [
                    "Sabrina Carpenter",
                    "Island Records",
                    "Pop",
                    "Manchild",
                    "New Music",
                    "2025"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Sabrina Carpenter - Manchild (Official Video)",
                    "description": "Stream \u201cManchild\u201d here: https://sabrinacarpenter.lnk.to/Manchild\n \nNew merch available: https://sabrinacarpenter.lnk.to/ManchildCollection  \n \nDirected by Vania Heymann & Gal Muggia\n \nmakeup: Prada Beauty using Banana Balm\nspecial thanks to Prada Beauty Makeup\n \nSubscribe to Sabrina\u2019s channel: https://bit.ly/SCYTsubscribe\n \nFollow Sabrina Carpenter: https://linktr.ee/sabrinacarpenter\nInstagram:  https://www.instagram.com/sabrinacarpenter\nFacebook:  https://www.facebook.com/sabrinacarpenter\nTwitter:  https://x.com/SabrinaAnnLynn\nTikTok:  https://www.tiktok.com/@sabrinacarpenter\n \nLYRICS:\n \nYou said your phone was broken\nJust forgot to charge it\nWhole outfit you\u2019re wearing\nGod I hope it\u2019s ironic\nDid you just say you\u2019re finished?\nDidn\u2019t know we started\nIt\u2019s all just so familiar\nBaby, what do you call it?\nStupid\nOr is it\nSlow?\nMaybe it\u2019s\nUseless?\nBut there\u2019s a cuter word for it\nI know\nManchild\nWhy you always come a running to me?\nFuck my life\nWon\u2019t you let an innocent woman be?\nNever heard of self care\nHalf your brain just aint there\nManchild\nWhy you always come a running\nTaking all my loving from me?\nWhy so sexy\nIf so dumb?\nAnd how survive the earth so long?\nIf I\u2019m not there it won\u2019t get done\nI choose to blame your mom\nManchild\nWhy you always come a running to me?\nFuck my life\nWon\u2019t you let an innocent woman be?\nNever heard of self care\nHalf your brain just aint there\nManchild\nWhy you always come a running\nTaking all my loving from me?\nOh I like my boys playing hard to get\nAnd I like my men all incompetent\nAnd I swear they choose me\nI\u2019m not choosing them\nAmen\nHey men!\nOh, I like my boys playing hard to get\nAnd I like my men all incompetent\nAnd I swear they choose me\nI\u2019m not choosing them\nAmen\n(Amen)\nHey men!\n(Hey men!)\nManchild\nWhy you always come a running to me?\n(always come a running to me)\nFuck my life\nWon\u2019t you let an innocent woman be?\nOh, I like my boys playing hard to get\nAnd I like my men all incompetent\nAnd I swear they choose me\nI\u2019m not choosing them\nAmen\nHey men!\n \n#SabrinaCarpenter #Manchild\n\nMusic video by Sabrina Carpenter performing Manchild (Official Video).\u00a9 2025 Island Records, a division of UMG Recordings, Inc."
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "13052578",
                "likeCount": "694944",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "37362"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "C3oZuuFl2Er31c2n9JxrvKUpktU",
            "id": "fTBRpV4iNR8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-07T20:00:22Z",
                "channelId": "UClG8odDC8TS6Zpqk9CGVQiQ",
                "title": "Fortnite Chapter 6 Season 3: Super | Cinematic Intro",
                "description": "Superman, save us from the sweats \ud83d\ude4f Chapter 6 Season 3: Super arrives today!\n\nGet the Battle Bundle and instantly unlock Superman ahead of his July 11 release!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fTBRpV4iNR8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fTBRpV4iNR8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fTBRpV4iNR8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fTBRpV4iNR8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fTBRpV4iNR8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Fortnite",
                "tags": [
                    "yt:cc=on"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Fortnite Chapter 6 Season 3: Super | Cinematic Intro",
                    "description": "Superman, save us from the sweats \ud83d\ude4f Chapter 6 Season 3: Super arrives today!\n\nGet the Battle Bundle and instantly unlock Superman ahead of his July 11 release!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "985669",
                "likeCount": "43143",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2208"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "dBDJ59ouHUA3YaOrIJ4S34dUXyI",
            "id": "4rHUdcwr4ns",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-08T11:00:09Z",
                "channelId": "UCwlrqVg7vmqzoHeCfDB1uEA",
                "title": "Casa para se Inspirar: Boa arquitetura e ideias incr\u00edveis pra morar bem com design e mais afeto",
                "description": "Um apartamento antigo, um casal de arquitetos e um projeto cheio de alma.\n\nO Pedro Luna e a Carolina Gurgel s\u00e3o dois arquitetos que decidiram transformar um apartamento antigo em S\u00e3o Paulo em um espa\u00e7o que representa tudo o que eles acreditam: uma nova forma de morar, mais sens\u00edvel, criativa e com personalidade.\n\nEles abriram as estruturas, deixaram as vigas de concreto aparentes, e desenharam praticamente tudo o que tem ali dentro: lumin\u00e1rias met\u00e1licas que acompanham as vigas, m\u00f3veis autorais criados pelo Pedro que \u00e9 designer,  puxadores \u00fanicos nos arm\u00e1rios, uma mesa de jantar especial, e at\u00e9 os pequenos detalhes que fazem toda a diferen\u00e7a.\n\n\u00c9 um lar cheio de boas ideias, com uma integra\u00e7\u00e3o acolhedora e solu\u00e7\u00f5es que mostram o poder do design afetivo. Tem plantas, pe\u00e7as de garimpo, artesanato, design brasileiro e muita inspira\u00e7\u00e3o para quem quer transformar a casa num lugar com mais verdade.\n\nEsse v\u00eddeo \u00e9 um convite para quem ama arquitetura, design e decora\u00e7\u00e3o com alma \u2014 e tamb\u00e9m para quem quer aprender a olhar para o lar com mais liberdade e criatividade.\n\nSeja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios:\nhttps://www.youtube.com/lifebylufe/join\n\nConhe\u00e7a mais sobre tudo o que falo:\nlinkme.bio/LifebyLufe\n\nSigam-se tamb\u00e9m no Instagram: https://www.instagram.com/lifebylufe/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4rHUdcwr4ns/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4rHUdcwr4ns/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4rHUdcwr4ns/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4rHUdcwr4ns/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4rHUdcwr4ns/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Life by Lufe",
                "tags": [
                    "Decora\u00e7\u00e3o",
                    "Decor",
                    "apartamento",
                    "criativo",
                    "home",
                    "design interiores",
                    "Lufe Gomes",
                    "arquitetura afetiva",
                    "reforma de apartamento",
                    "m\u00f3veis autorais",
                    "design brasileiro",
                    "lumin\u00e1rias met\u00e1licas",
                    "plantas na decora\u00e7\u00e3o",
                    "ilumina\u00e7\u00e3o criativa",
                    "lar com alma",
                    "casa inspiradora",
                    "integra\u00e7\u00e3o de ambientes",
                    "arquitetura contempor\u00e2nea",
                    "creative home",
                    "indoor plants",
                    "lighting design",
                    "handcrafted furniture",
                    "dise\u00f1o de interiores",
                    "iluminaci\u00f3n creativa",
                    "casa con alma",
                    "decoraci\u00f3n creativa",
                    "plantas de interior"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "Casa para se Inspirar: Boa arquitetura e ideias incr\u00edveis pra morar bem com design e mais afeto",
                    "description": "Um apartamento antigo, um casal de arquitetos e um projeto cheio de alma.\n\nO Pedro Luna e a Carolina Gurgel s\u00e3o dois arquitetos que decidiram transformar um apartamento antigo em S\u00e3o Paulo em um espa\u00e7o que representa tudo o que eles acreditam: uma nova forma de morar, mais sens\u00edvel, criativa e com personalidade.\n\nEles abriram as estruturas, deixaram as vigas de concreto aparentes, e desenharam praticamente tudo o que tem ali dentro: lumin\u00e1rias met\u00e1licas que acompanham as vigas, m\u00f3veis autorais criados pelo Pedro que \u00e9 designer,  puxadores \u00fanicos nos arm\u00e1rios, uma mesa de jantar especial, e at\u00e9 os pequenos detalhes que fazem toda a diferen\u00e7a.\n\n\u00c9 um lar cheio de boas ideias, com uma integra\u00e7\u00e3o acolhedora e solu\u00e7\u00f5es que mostram o poder do design afetivo. Tem plantas, pe\u00e7as de garimpo, artesanato, design brasileiro e muita inspira\u00e7\u00e3o para quem quer transformar a casa num lugar com mais verdade.\n\nEsse v\u00eddeo \u00e9 um convite para quem ama arquitetura, design e decora\u00e7\u00e3o com alma \u2014 e tamb\u00e9m para quem quer aprender a olhar para o lar com mais liberdade e criatividade.\n\nSeja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios:\nhttps://www.youtube.com/lifebylufe/join\n\nConhe\u00e7a mais sobre tudo o que falo:\nlinkme.bio/LifebyLufe\n\nSigam-se tamb\u00e9m no Instagram: https://www.instagram.com/lifebylufe/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "67043",
                "likeCount": "5646",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "285"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "tUZ7nw-WATBfNxsRmz6ggIpokYQ",
            "id": "zjNPoKTtAJY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-06T15:02:54Z",
                "channelId": "UCBy6yIwHdhEEYG_nwHD-tiQ",
                "title": "@lucaslucco e @gusttavolimaoficial - Carta Pra Quem Vem Depois de Mim",
                "description": "Ou\u00e7a \"Carta Pra Quem Vem Depois de Mim\" na sua plataforma preferida: https://onerpm.link/cartapraquemvemdepoisdemim\n\nConecte-se com Lucas Lucco:\n\u25b6 Instagram: http://instagram.com/lucaslucco\n\u25b6 TikTok: https://www.tiktok.com/@lucaslucco\n\u25b6 Facebook: http://www.facebook.com/lucasslucco\n\nConecte-se com Gusttavo Lima:\n\u25b6 Instagram: https://www.instagram.com/gusttavolima/\n\u25b6 TikTok: https://www.tiktok.com/@gusttavolima\n\nInscreva-se no canal! \nClique no link: https://www.youtube.com/@lucaslucco\n\nVeja meus conte\u00fados di\u00e1rios em https://www.youtube.com/@DiarioLucasLucco\n--\nLucas Lucco - Carta Pra Quem Vem Depois de Mim\n\nComposta por Lucas Lucco\n\nImagina se o seu ex-amor deixa uma carta para o pr\u00f3ximo amor da sua vida? \nIa ser mais ou menos assim:\n\nUm dia algu\u00e9m vai ocupar \nO meu lugar no quarto, no abra\u00e7o e no colch\u00e3o.\nEu prometi te desejar \nFelicidade estando ao meu lado ou n\u00e3o, \nEu prometi n\u00e3o interferir\n\nPeguei minhas coisas em sil\u00eancio, mas antes escrevi\nOlha o sorriso dela, diz que ama ela\nCarta pra quem vem depois de mim\n\nEla n\u00e3o gosta de buqu\u00ea de rosas\nEla detesta ter que esperar \nSe fizer frio cobre os p\u00e9s dela\nN\u00e3o tire tira as coisas dela do lugar\n\nEspecialmente se for sexta-feira\nProva mil roupas, mas fica de jeans\nFiz essa lista pra quem quer que seja\nQue ele fa\u00e7a o que eu n\u00e3o consegui \n\nFaz ela feliz\n\nUm dia algu\u00e9m vai ocupar \nO meu lugar no quarto, no abra\u00e7o e no colch\u00e3o.\nEu prometi te desejar \nFelicidade estando ao meu lado ou n\u00e3o, \nEu prometi n\u00e3o interferir\nPeguei minhas coisas em sil\u00eancio, mas antes escrevi\nOlha o sorriso dela, diz que ama ela\nCarta pra quem vem depois de mim\n\nEla n\u00e3o gosta de buqu\u00ea de rosas\nEla detesta ter que esperar \nSe fizer frio cobre os p\u00e9s dela\nN\u00e3o tire tira as coisas dela do lugar\n\nEspecialmente se for sexta-feira\nProva mil roupas e ficar de jeans\nFiz essa lista pra quem quer que seja\nQue ele fa\u00e7a o que eu n\u00e3o consegui \n\nEla n\u00e3o gosta de buqu\u00ea de rosas\nEla detesta ter que esperar \nSe fizer frio cobre os p\u00e9s dela\nN\u00e3o tire tira as coisas dela do lugar\n\nEspecialmente se for sexta-feira\nProva mil roupas e ficar de jeans\nFiz essa lista pra quem quer que seja\nQue ele fa\u00e7a o que eu n\u00e3o consegui \n\nFaz ela feliz, faz o que eu n\u00e3o fiz...\n\nFicha T\u00e9cnica:\nProdu\u00e7\u00e3o: Menor Dj, Ivan Lemmes\nTeclados, Steels, FXS e Beats: Menor Dj \nBaixo: Ivan Lemmes \nPiano: Erick Sampaio \nSanfona: Espetinho Sanfoneiro\nBateria: Lucas Henrique \nViol\u00f5es e Guitarras: Rodrigo Rocha \nMix e Master: Dani Mariano\n\nDire\u00e7\u00e3o: Francisco Bernardoni e Lucas Lucco\nAssistente de Dire\u00e7\u00e3o: Renato Alves\nDire\u00e7\u00e3o de Produ\u00e7\u00e3o: Alvaro Guilherme \nDire\u00e7\u00e3o Executiva: Ro\u00e7a Music\nProdu\u00e7\u00e3o Executiva: \u00c1lvaro Guilherme \nAssistente de Produ\u00e7\u00e3o: Anna Laura Ferreira de Almeida\nC\u00e2meras: Francisco Bernardoni, Renato Alves\nGaffer: Vav\u00e1\nAssistente de Maquinaria: Wilton Neg\u00e3o\nMaquiagem: Sthefany Luiza \nAssistente de Set: Anna Laura Ferreira de Almeida\nDire\u00e7\u00e3o de Arte: Francisco Bernardoni, \u00c1lvaro Guilherme\nLogger: Francisco Bernardoni \nAssistente de C\u00e2mera: Vav\u00e1\nMaking Of: Miguel Montezzo e Camila Falchetto\n\nP\u00f3s-produ\u00e7\u00e3o e Estrat\u00e9gia Criativa: Anti Copy Club e Ro\u00e7a Music\n\n#lucaslucco #gusttavolima #cartapraquemvemdepoisdemim",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zjNPoKTtAJY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zjNPoKTtAJY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zjNPoKTtAJY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zjNPoKTtAJY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zjNPoKTtAJY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Lucas Lucco",
                "tags": [
                    "lucas lucco",
                    "gusttavo lima",
                    "carta pra quem vem depois de mim",
                    "lucas lucco gusttavo lima",
                    "olha o sorriso dela diz que ama ela",
                    "ela n\u00e3o gosta de buque de rosas",
                    "um dia algu\u00e9m vai ocupar",
                    "cartas lucas lucco gusttavo lima",
                    "cartas lucas lucco",
                    "musica nova gusttavo lima",
                    "musica nova",
                    "sertanejo sofrencia",
                    "sofrencia",
                    "carta pra ex",
                    "faz ela feliz",
                    "lembra que aqui n\u00e3o tem nada",
                    "sertanejo",
                    "m\u00fasica sertaneja",
                    "mod\u00e3o sertanejo",
                    "modao sertanejo",
                    "sertanejo lan\u00e7amento",
                    "2025",
                    "junho",
                    "junho 2025",
                    "luco"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "@lucaslucco e @gusttavolimaoficial - Carta Pra Quem Vem Depois de Mim",
                    "description": "Ou\u00e7a \"Carta Pra Quem Vem Depois de Mim\" na sua plataforma preferida: https://onerpm.link/cartapraquemvemdepoisdemim\n\nConecte-se com Lucas Lucco:\n\u25b6 Instagram: http://instagram.com/lucaslucco\n\u25b6 TikTok: https://www.tiktok.com/@lucaslucco\n\u25b6 Facebook: http://www.facebook.com/lucasslucco\n\nConecte-se com Gusttavo Lima:\n\u25b6 Instagram: https://www.instagram.com/gusttavolima/\n\u25b6 TikTok: https://www.tiktok.com/@gusttavolima\n\nInscreva-se no canal! \nClique no link: https://www.youtube.com/@lucaslucco\n\nVeja meus conte\u00fados di\u00e1rios em https://www.youtube.com/@DiarioLucasLucco\n--\nLucas Lucco - Carta Pra Quem Vem Depois de Mim\n\nComposta por Lucas Lucco\n\nImagina se o seu ex-amor deixa uma carta para o pr\u00f3ximo amor da sua vida? \nIa ser mais ou menos assim:\n\nUm dia algu\u00e9m vai ocupar \nO meu lugar no quarto, no abra\u00e7o e no colch\u00e3o.\nEu prometi te desejar \nFelicidade estando ao meu lado ou n\u00e3o, \nEu prometi n\u00e3o interferir\n\nPeguei minhas coisas em sil\u00eancio, mas antes escrevi\nOlha o sorriso dela, diz que ama ela\nCarta pra quem vem depois de mim\n\nEla n\u00e3o gosta de buqu\u00ea de rosas\nEla detesta ter que esperar \nSe fizer frio cobre os p\u00e9s dela\nN\u00e3o tire tira as coisas dela do lugar\n\nEspecialmente se for sexta-feira\nProva mil roupas, mas fica de jeans\nFiz essa lista pra quem quer que seja\nQue ele fa\u00e7a o que eu n\u00e3o consegui \n\nFaz ela feliz\n\nUm dia algu\u00e9m vai ocupar \nO meu lugar no quarto, no abra\u00e7o e no colch\u00e3o.\nEu prometi te desejar \nFelicidade estando ao meu lado ou n\u00e3o, \nEu prometi n\u00e3o interferir\nPeguei minhas coisas em sil\u00eancio, mas antes escrevi\nOlha o sorriso dela, diz que ama ela\nCarta pra quem vem depois de mim\n\nEla n\u00e3o gosta de buqu\u00ea de rosas\nEla detesta ter que esperar \nSe fizer frio cobre os p\u00e9s dela\nN\u00e3o tire tira as coisas dela do lugar\n\nEspecialmente se for sexta-feira\nProva mil roupas e ficar de jeans\nFiz essa lista pra quem quer que seja\nQue ele fa\u00e7a o que eu n\u00e3o consegui \n\nEla n\u00e3o gosta de buqu\u00ea de rosas\nEla detesta ter que esperar \nSe fizer frio cobre os p\u00e9s dela\nN\u00e3o tire tira as coisas dela do lugar\n\nEspecialmente se for sexta-feira\nProva mil roupas e ficar de jeans\nFiz essa lista pra quem quer que seja\nQue ele fa\u00e7a o que eu n\u00e3o consegui \n\nFaz ela feliz, faz o que eu n\u00e3o fiz...\n\nFicha T\u00e9cnica:\nProdu\u00e7\u00e3o: Menor Dj, Ivan Lemmes\nTeclados, Steels, FXS e Beats: Menor Dj \nBaixo: Ivan Lemmes \nPiano: Erick Sampaio \nSanfona: Espetinho Sanfoneiro\nBateria: Lucas Henrique \nViol\u00f5es e Guitarras: Rodrigo Rocha \nMix e Master: Dani Mariano\n\nDire\u00e7\u00e3o: Francisco Bernardoni e Lucas Lucco\nAssistente de Dire\u00e7\u00e3o: Renato Alves\nDire\u00e7\u00e3o de Produ\u00e7\u00e3o: Alvaro Guilherme \nDire\u00e7\u00e3o Executiva: Ro\u00e7a Music\nProdu\u00e7\u00e3o Executiva: \u00c1lvaro Guilherme \nAssistente de Produ\u00e7\u00e3o: Anna Laura Ferreira de Almeida\nC\u00e2meras: Francisco Bernardoni, Renato Alves\nGaffer: Vav\u00e1\nAssistente de Maquinaria: Wilton Neg\u00e3o\nMaquiagem: Sthefany Luiza \nAssistente de Set: Anna Laura Ferreira de Almeida\nDire\u00e7\u00e3o de Arte: Francisco Bernardoni, \u00c1lvaro Guilherme\nLogger: Francisco Bernardoni \nAssistente de C\u00e2mera: Vav\u00e1\nMaking Of: Miguel Montezzo e Camila Falchetto\n\nP\u00f3s-produ\u00e7\u00e3o e Estrat\u00e9gia Criativa: Anti Copy Club e Ro\u00e7a Music\n\n#lucaslucco #gusttavolima #cartapraquemvemdepoisdemim"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "969575",
                "likeCount": "20399",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1346"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "PAGTqM9vDK2KCjXV2mbwIsFlc9w",
            "id": "Kbh4qxwi0E0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-07T19:23:57Z",
                "channelId": "UCNMg6XDhRZI2QzL4pWOvP_w",
                "title": "Germany \ud83c\udde9\ud83c\uddea vs. Brazil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 - Highlights | Week 1 | Women's VNL 2025",
                "description": "\ud83d\udd34 Full Volleyball Nations League LIVE on Volleyball TV: https://go.volleyball.world/VNL?ytv=d\n\nWatch the women's highlights between Germany and Brazil from Week 1 of the Volleyball Nations League 2025 in Rio de Janeiro (Brazil)! #VNL2025 #Volleyball\n\n\ud83c\udfd0 More highlights from the Women's VNL: https://www.youtube.com/playlist?list=PLbVCx4hq5E0kUJl_rXKn4c_gLKEvxWzRu\n\n\ud83d\udcc5 Full schedule + results: https://en.volleyballworld.com/volleyball/competitions/volleyball-nations-league/schedule/\n\n\ud83d\udd14 Subscribe NOW!: https://go.volleyball.world/Subscribe?ytv=d\n\nLOVE BEACH VOLLEYBALL?\n\ud83c\udfdd\ufe0f\ud83c\udfd0 Check out https://go.volleyball.world/SubscribeBVB?ytv=d\n\nFOLLOW US ON SOCIAL MEDIA \ud83e\udd33\nInstagram: https://go.volleyball.world/Instagram?ytv=d\nTikTok: https://go.volleyball.world/TikTok?ytv=d\nFacebook: https://go.volleyball.world/Facebook?ytv=d\nTwitter: https://go.volleyball.world/Twitter?ytv=d\nMore info: https://go.volleyball.world/home?ytv=d",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Kbh4qxwi0E0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Kbh4qxwi0E0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Kbh4qxwi0E0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Kbh4qxwi0E0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Kbh4qxwi0E0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Volleyball World",
                "tags": [
                    "Brazil",
                    "Germany",
                    "Germany vs. Brazil - Women's VNL 2025",
                    "country-Brazil",
                    "gender-female",
                    "mid-21576",
                    "sport-volleyball",
                    "tcode-WVNL2025",
                    "teama-GER",
                    "teamb-BRA",
                    "ttype-18",
                    "videostrand-GameHighlights",
                    "videotype-WSC",
                    "y-2025"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Germany \ud83c\udde9\ud83c\uddea vs. Brazil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 - Highlights | Week 1 | Women's VNL 2025",
                    "description": "\ud83d\udd34 Full Volleyball Nations League LIVE on Volleyball TV: https://go.volleyball.world/VNL?ytv=d\n\nWatch the women's highlights between Germany and Brazil from Week 1 of the Volleyball Nations League 2025 in Rio de Janeiro (Brazil)! #VNL2025 #Volleyball\n\n\ud83c\udfd0 More highlights from the Women's VNL: https://www.youtube.com/playlist?list=PLbVCx4hq5E0kUJl_rXKn4c_gLKEvxWzRu\n\n\ud83d\udcc5 Full schedule + results: https://en.volleyballworld.com/volleyball/competitions/volleyball-nations-league/schedule/\n\n\ud83d\udd14 Subscribe NOW!: https://go.volleyball.world/Subscribe?ytv=d\n\nLOVE BEACH VOLLEYBALL?\n\ud83c\udfdd\ufe0f\ud83c\udfd0 Check out https://go.volleyball.world/SubscribeBVB?ytv=d\n\nFOLLOW US ON SOCIAL MEDIA \ud83e\udd33\nInstagram: https://go.volleyball.world/Instagram?ytv=d\nTikTok: https://go.volleyball.world/TikTok?ytv=d\nFacebook: https://go.volleyball.world/Facebook?ytv=d\nTwitter: https://go.volleyball.world/Twitter?ytv=d\nMore info: https://go.volleyball.world/home?ytv=d"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "362845",
                "likeCount": "6603",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "526"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "UkOesvuOig3sOO1kQUy6HyjurO4",
            "id": "kFNLFzA78uI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-06T14:00:07Z",
                "channelId": "UCY5QKzOaiJa-ERAcqBH_gBw",
                "title": "Calcinha Preta - DVD Completo #ATEMPORAL360 (Ao vivo em Macei\u00f3)",
                "description": "Festival Atemporal | Garanta seu ingresso: festivalatemporal.com.br\n\nPlaylist Atemporal: https://youtube.com/playlist?list=PLH2m03GXpN_u9-AXQyEBx7CsfKloF9H1c&si=cohI8ZMy_ktSuQWz\n\nInscreva-se: https://www.youtube.com/calcinhapreta?sub_confirmation=1\nSite Oficial: Site Oficial: https://www.calcinhapreta.com.br/\n\nSIGA NAS REDES SOCIAIS\nInstagram: http://www.instagram.com/CalcinhaPreta\nInstagram: http://www.instagram.com/Festival.Atemporal\nFacebook : https://www.facebook.com/BandaCalcinhaPreta\nTwitter: https://twitter.com/CalcinhaPreta\nTiktok: https://www.tiktok.com/@calcinhapreta\nTelegram: https://t.me/+VbsOluxDprF-UXal\n\nOU\u00c7A NAS PLATAFORMAS:\nSpotify: https://open.spotify.com/artist/6Kps94g1Npexh3LrinIOvC?si=0qzB-FopQGu0Wbrp6SYhyQ\nDeezer: https://www.deezer.com/br/artist/794505\nApple Music: https://music.apple.com/br/artist/calcinha-preta/329156734Amazon Music: https://music.amazon.com.br/artists/B0039AZ9UY/calcinha-preta?refMarker=null\n\nShows: (83) 99921-0506 / shows@calcinhapreta.com.br\nPublicidade: (11) 98779-0930 / contato@calcinhapreta.com.br\n\nFICHA T\u00c9CNICA\nRealiza\u00e7\u00e3o: FazM\u00eddia\nProdu\u00e7\u00e3o Executiva: Diassis Marques, Felipe Marques, Wagner Chianca e Fernanda Marques\nDire\u00e7\u00e3o de V\u00eddeo: Anselmo Troncoso\nProdu\u00e7\u00e3o Musical: Chrystian Lima e Alex Marques\nEdi\u00e7\u00e3o: Marcelus Marques e Daniel Arag\u00e3o\nColora\u00e7\u00e3o: Antonio H. Queiroz\nMixagem: L\u00e9o Moraes\nMasteriza\u00e7\u00e3o: Alessandro Kbral\n\n\nSETLIST:\n(00:00 - 03:02) Onde O Sonho Mora\n(03:02 - 06:43) Versos e Promessas\n(06:43 - 10:18) Palavras\n(10:18 - 13:17) Fotografias\n(13:18 - 16:33) Te Acho T\u00e3o Linda\n(16:34 - 20:00) Encruzilhada\n(20:02 - 23:52) Quem Sabe Um Dia\n(23:53 - 26:49) Sou assim e N\u00e3o Vou Mudar\n(26:50 - 30:31) Meu Anjo\n(30:32 - 33:34) Longe\n(33:35 - 36:36) A Casa Caiu\n(36:36 - 40:41) Tutti Frutti / N\u00e3o se Apaixone N\u00e3o",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kFNLFzA78uI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kFNLFzA78uI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kFNLFzA78uI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kFNLFzA78uI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kFNLFzA78uI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Calcinha Preta",
                "tags": [
                    "Calcinha Preta",
                    "DVD",
                    "Daniel Diau",
                    "Silvania Aquino",
                    "Berg Rabelo",
                    "Paulinha Abelha",
                    "Raid Neto",
                    "FazM\u00eddia",
                    "Hoje \u00c0 Noite",
                    "Manchete De Jornais",
                    "M\u00e1gica",
                    "A Calcinha Preta \u00c9 Nossa",
                    "Baby Doll",
                    "Um Degrau Na Escada",
                    "Segredo",
                    "Quer Namorar Comigo",
                    "Marlus Viana",
                    "Ao Vivo Em Bel\u00e9m do Par\u00e1",
                    "Live",
                    "CP25Anos",
                    "Lan\u00e7amento",
                    "Wesley Safad\u00e3o",
                    "Gusttavo Lima",
                    "Forr\u00f3",
                    "Volume 30",
                    "Atemporal",
                    "Maiara e Maraisa",
                    "Pouca Roupa",
                    "Ao Vivo em Salvador",
                    "Cobertor",
                    "Sem Explica\u00e7\u00e3o",
                    "Vers\u00f5es em forr\u00f3",
                    "forr\u00f3 das antigas"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Calcinha Preta - DVD Completo #ATEMPORAL360 (Ao vivo em Macei\u00f3)",
                    "description": "Festival Atemporal | Garanta seu ingresso: festivalatemporal.com.br\n\nPlaylist Atemporal: https://youtube.com/playlist?list=PLH2m03GXpN_u9-AXQyEBx7CsfKloF9H1c&si=cohI8ZMy_ktSuQWz\n\nInscreva-se: https://www.youtube.com/calcinhapreta?sub_confirmation=1\nSite Oficial: Site Oficial: https://www.calcinhapreta.com.br/\n\nSIGA NAS REDES SOCIAIS\nInstagram: http://www.instagram.com/CalcinhaPreta\nInstagram: http://www.instagram.com/Festival.Atemporal\nFacebook : https://www.facebook.com/BandaCalcinhaPreta\nTwitter: https://twitter.com/CalcinhaPreta\nTiktok: https://www.tiktok.com/@calcinhapreta\nTelegram: https://t.me/+VbsOluxDprF-UXal\n\nOU\u00c7A NAS PLATAFORMAS:\nSpotify: https://open.spotify.com/artist/6Kps94g1Npexh3LrinIOvC?si=0qzB-FopQGu0Wbrp6SYhyQ\nDeezer: https://www.deezer.com/br/artist/794505\nApple Music: https://music.apple.com/br/artist/calcinha-preta/329156734Amazon Music: https://music.amazon.com.br/artists/B0039AZ9UY/calcinha-preta?refMarker=null\n\nShows: (83) 99921-0506 / shows@calcinhapreta.com.br\nPublicidade: (11) 98779-0930 / contato@calcinhapreta.com.br\n\nFICHA T\u00c9CNICA\nRealiza\u00e7\u00e3o: FazM\u00eddia\nProdu\u00e7\u00e3o Executiva: Diassis Marques, Felipe Marques, Wagner Chianca e Fernanda Marques\nDire\u00e7\u00e3o de V\u00eddeo: Anselmo Troncoso\nProdu\u00e7\u00e3o Musical: Chrystian Lima e Alex Marques\nEdi\u00e7\u00e3o: Marcelus Marques e Daniel Arag\u00e3o\nColora\u00e7\u00e3o: Antonio H. Queiroz\nMixagem: L\u00e9o Moraes\nMasteriza\u00e7\u00e3o: Alessandro Kbral\n\n\nSETLIST:\n(00:00 - 03:02) Onde O Sonho Mora\n(03:02 - 06:43) Versos e Promessas\n(06:43 - 10:18) Palavras\n(10:18 - 13:17) Fotografias\n(13:18 - 16:33) Te Acho T\u00e3o Linda\n(16:34 - 20:00) Encruzilhada\n(20:02 - 23:52) Quem Sabe Um Dia\n(23:53 - 26:49) Sou assim e N\u00e3o Vou Mudar\n(26:50 - 30:31) Meu Anjo\n(30:32 - 33:34) Longe\n(33:35 - 36:36) A Casa Caiu\n(36:36 - 40:41) Tutti Frutti / N\u00e3o se Apaixone N\u00e3o"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "436453",
                "likeCount": "13336",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1609"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "LXwbfIN6V6MU2QFRfJeAdQDbsiE",
            "id": "POz1-EmLsTY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-06T23:05:03Z",
                "channelId": "UCS2iGSouOopNHXFBcWtBQiA",
                "title": "Resident Evil Requiem - Reveal Trailer",
                "description": "Requiem for the dead. Nightmare for the living.\n\nResident Evil Requiem is the highly anticipated ninth title in the mainline Resident Evil series. Prepare to escape death in a heart-stopping experience that will chill you to your core.\n \nA new era of survival horror begins when Resident Evil Requiem launches February 27, 2026 for PlayStation\u00ae5, Xbox Series X|S and Steam.\n \nFor more official news and updates, follow us on:\nhttps://www.residentevil.com/requiem\nhttps://twitter.com/re_games \nhttp://www.facebook.com/residentevil \nhttps://www.instagram.com/re_games",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/POz1-EmLsTY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/POz1-EmLsTY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/POz1-EmLsTY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/POz1-EmLsTY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/POz1-EmLsTY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Resident Evil",
                "tags": [
                    "#ResidentEvil",
                    "#RE",
                    "#RERequiem",
                    "#RE9"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Resident Evil Requiem - Reveal Trailer",
                    "description": "Requiem for the dead. Nightmare for the living.\n\nResident Evil Requiem is the highly anticipated ninth title in the mainline Resident Evil series. Prepare to escape death in a heart-stopping experience that will chill you to your core.\n \nA new era of survival horror begins when Resident Evil Requiem launches February 27, 2026 for PlayStation\u00ae5, Xbox Series X|S and Steam.\n \nFor more official news and updates, follow us on:\nhttps://www.residentevil.com/requiem\nhttps://twitter.com/re_games \nhttp://www.facebook.com/residentevil \nhttps://www.instagram.com/re_games"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1990659",
                "likeCount": "140905",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "12951"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "_VoKVxwrfGJBQbF9HMQV5iUW5mY",
            "id": "ogtbZ23rkt8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-07T01:35:15Z",
                "channelId": "UCOPi8iWwV6BkL-boz69eJ5g",
                "title": "Sobrevivendo 24 HORAS com o SAPINHO FOFO ASSASINO Que TE PERSEGUE no Minecraft...",
                "description": "Sobrevivendo 24 HORAS com o SAPINHO FOFO ASSASINO Que TE PERSEGUE no Minecraft...",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ogtbZ23rkt8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ogtbZ23rkt8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ogtbZ23rkt8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ogtbZ23rkt8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ogtbZ23rkt8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "HeyDavi",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "Sobrevivendo 24 HORAS com o SAPINHO FOFO ASSASINO Que TE PERSEGUE no Minecraft...",
                    "description": "Sobrevivendo 24 HORAS com o SAPINHO FOFO ASSASINO Que TE PERSEGUE no Minecraft..."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "161326",
                "likeCount": "2827",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "90"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "RpavL0rXFpGNNc-Lpa3kz8pkAjQ",
            "id": "hKvoB2G-3LU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-06T23:15:32Z",
                "channelId": "UCUZfhX79dQrJvAgYefiXCCA",
                "title": "COBERTURA SUMMER GAME FEST 2025, RESIDENT EVIL 9 \u00e9 hoje? - #FGN",
                "description": "MANDE SUA MENSAGEM COM VOZ PERSONALIZADA!\nhttps://livepix.gg/flowgamestv\n\nChegou o grande dia! Direto do YouTube Theater em Los Angeles, a abertura da Summer Game Fest 2025 vai vir recheada de novidades, com Geoff Keighley no comando e quem sabe algumas apari\u00e7\u00f5es surpresa? \n\nDireto de Los Angeles, direto do Brasil, vem com a gente que hoje t\u00e1 \ud83d\udd25\n~~~~~~  \n\nBONOXS\nEst\u00e1 rolando a campanha do \"Days of Play\" na Bonoxs. Usando o cupom DAYSOFPLAY voc\u00ea tem 10% de desconto nos cart\u00f5es da PSN!\nPara todas as compras, o cupom FLOWGAMES5 d\u00e1 5% de desconto na primeira compra do usu\u00e1rio\nhttps://bit.ly/flowgamesBNX\n\n~~~~~~  \n\nLOW GAMES\nENTRE NOS GRUPOS DO WHATSAPP do LOW GAMES\nhttps://devzapp.com.br/api-engennier/campanha/api/redirect/6834a75d96a7ba00010439e4\n\nDAYS OF PLAY, de 28 de maio a 11 de junho com o Low Games, os melhores pre\u00e7os!\nhttps://amzn.to/4kxFRhq\n\nPS5 Slim Sem Leitor + 2 Jogos MAIS BARATO com CUPOM!\nCupom: ULTRAMELI18\nhttps://mercadolivre.com/sec/2rzBRjY\n\nGaranta o seu PS5 Pro para a melhor experi\u00eancia em GTA 6 com o Low Games!\nhttps://amzn.to/4diHXiM\n\nPS5 Slim 1TB com Returnal + Ratchet & Clank com \u00f3timo pre\u00e7o no Days of Play do Low Games\nhttps://mercadolivre.com/sec/1W3GYbd\n\nACESS\u00d3RIOS E JOGOS PARA NINTENDO SWITCH 2 MAIS BARATOS COM O LOW GAMES!\nAmazon (JoyCon 2): https://amzn.to/3RUQ5MC\nAmazon (Mario Kart World, m\u00eddia f\u00edsica): https://amzn.to/3ERXKsc\n\n\ud83d\udd34 Bundle Nintendo Switch 2 + Mario Kart World\n- Amazon: https://amzn.to/3FyCtnL\n- Kabum: https://tidd.ly/45EkJ4U\n- Mercado Livre: https://mercadolivre.com/sec/1aM3xzx\n\n\ud83d\udd34 CONSOLE NINTENDO SWITCH 2 - S\u00d3 CONSOLE\nAmazon\n\u2022\u2060  \u2060Pre\u00e7o: R$4.184 (\u00e0 vista)\n\u2022\u2060  \u2060Pre\u00e7o: R$4.499 (at\u00e9 12x sem juros!)\n\u2022\u2060  \u2060Link: https://amzn.to/4d77kUN\n\nKabum\n\u2022\u2060  \u2060Pre\u00e7o: R$4.499 (\u00e0 vista)\n\u2022\u2060  \u2060Pre\u00e7o: R$4.499 (at\u00e9 10x sem juros!)\n\u2022\u2060  \u2060Link: https://tidd.ly/3YB33D3\n\n\ud83d\udd34 Joy-Con 2 Azul e Vermelho Claro\n\u2022\u2060  \u2060Amazon: https://amzn.to/45bgnlM\n\u2022\u2060  \u2060Kabum: https://www.awin1.com/c\n\n-------------------------\n\ud83d\udfe2 CONTROLE PRO NINTENDO SWITCH 2\nAmazon\n\u2022\u2060  \u2060Pre\u00e7o: R$557 (\u00e0 vista)\n\u2022\u2060  \u2060Pre\u00e7o: R$599 (at\u00e9 12x sem juros!)\n\u2022\u2060  \u2060Link: https://amzn.to/4d3AIuV\n\nKabum\n\u2022\u2060  \u2060Pre\u00e7o: R$599 (\u00e0 vista)\n\u2022\u2060  \u2060Pre\u00e7o: R$599 (at\u00e9 10x sem juros!)\n\u2022\u2060  \u2060Link: https://tidd.ly/3EISqY9\n\nMercado Livre:\n- Pre\u00e7o: R$ 557,85 (\u00e0 vista)\n- Pre\u00e7o: R$ 599,90 (parcelado) \n- Link: https://mercadolivre.com/sec/16aWd6Q \nUSE O CUPOM APROVEITE10\n-------------------------\n\u26ab JOY-CON 2\nAmazon\n\u2022\u2060  \u2060Pre\u00e7o: R$650 (\u00e0 vista)\n\u2022\u2060  \u2060Pre\u00e7o: R$699 (at\u00e9 12x sem juros!)\n\u2022\u2060  \u2060Link: https://amzn.to/3RUQ5MC\n\nKabum\n\u2022\u2060  \u2060Pre\u00e7o: R$699 (\u00e0 vista)\n\u2022\u2060  \u2060Pre\u00e7o: R$699 (at\u00e9 10x sem juros!)\n\u2022\u2060  \u2060Link: https://tidd.ly/4iO2uwM\n-------------------------\n\ud83d\udd35 C\u00c2MERA NINTENDO SWITCH 2\nAmazon\n\u2022\u2060  \u2060Pre\u00e7o: R$348 (\u00e0 vista)\n\u2022\u2060  \u2060Pre\u00e7o: R$375 (at\u00e9 12x sem juros!)\n\u2022\u2060  \u2060Link: https://amzn.to/3GItcJP\n\nDe um game over nos pre\u00e7os altos com o Low Games, e compre jogos, consoles e acess\u00f3rios com pre\u00e7os baixos! \nhttps://www.lowgames.com.br/\n\nENTRE NOS GRUPOS COM PROMO\u00c7\u00d5ES EM TEMPO REAL: https://linktr.ee/lowgames\n\n~~~~~~ \n\nFLOW PING \nOtimize sua rota de internet, reduza o lag e aumente seu FPS em sua gameplay com o Flow Ping. \nhttps://try.flowping.com.br/flowgames/ \n\n~~~~~~ \n\nAcompanhe o Flow Games em todas as m\u00eddias: https://linkin.bio/flowgamestv/ \nAcesse o nosso portal de not\u00edcias: https://flowgames.gg/ \nFa\u00e7a parte do Discord do Flow Games: https://discord.com/invite/SfxPYf7BkQ \n\nReceba as principais not\u00edcias, v\u00eddeos e conte\u00fados exclusivos do universo gamer, na palma da sua m\u00e3o. \n\nWhatsApp: https://www.whatsapp.com/channel/0029VacH04P8aKvBME6vZH1W \nTelegram: https://t.me/FlowGamesNEWS \n\n~~~~~~ \n\nCAIXA POSTAL\n80154 | CEP: 03350-970 | S\u00e3o Paulo - SP\nespecificar que \u00e9 pro Flow Games\n\n~~~~~~ \n\nConhe\u00e7a o HUB Flow Games no YouTube. \nFlow Games Trailers: https://www.youtube.com/@FlowGamesTrailers \nCortes do Flow Games: https://www.youtube.com/@CortesdoFlowGames \n\n~~~~~~ \n\nANFITRI\u00d5ES: \n\n*FLOW GAMES*\n\nDavy Jones \n- Twitter: @DavyJonesRJ\n - Instagram: @odavyjones\n\nPhoenixBR\n- Twitter: @PhoenixBR\n - Instagram: @PhoenixBRnnf\n\nThais Matsufugi\n- Twitter: @thamatsu\n - Instagram: @ThaMatsu\n\nCross\n- Twitter: @Cross_GP\n - Instagram: @crosstossaur\n\nBruno Micali\n- Twitter: @MicaliBruno\n- Instagram: @micalibruno\n\n*MD3*\n\nSchaeppi\n- Twitter: @Schaeppi\n- Instagram: @tschaeppi\n\nPrieto\n- Twitter: @fprieto\n- Instagram: @prieto.7k\n\nDjoko\n- Twitter: @Djokolol\n- Instagram: @djokolol\n\n~~~~~~ \n\nPRODU\u00c7\u00c3O:\n\nFelipe Cardoso\n-Instagram: @goodcardoso \n-Twitter: @cardoso122 \n\nDIRE\u00c7\u00c3O:\n\nTakeshi Oyama\n- Instagram: @takeshioyama_\n- Twitter: @takeshioyama\n\nZero\n-Instagram: @otiozero \n-Twitter: @otiozero \n\nLuiz Pancieri\n- Instagram: @luizpancieri\n\n~~~~~~ \n\n#flowgames #summergamefest",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hKvoB2G-3LU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hKvoB2G-3LU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hKvoB2G-3LU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hKvoB2G-3LU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hKvoB2G-3LU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Flow Games",
                "tags": [
                    "flowgames",
                    "flow games",
                    "podcast flow",
                    "podcast flow games",
                    "podcast flow jogos",
                    "fgn",
                    "flow games news",
                    "not\u00edcias jogos",
                    "not\u00edcias games",
                    "davy jones flow games",
                    "cross flow games",
                    "gta 6",
                    "phoenixbr",
                    "bruno micali",
                    "react do flow games",
                    "flow games thamatsu",
                    "nintendo switch 2",
                    "lan\u00e7amento switch 2",
                    "flow games switch 2",
                    "summer game fest 2025",
                    "E3 2025",
                    "flow games sgf",
                    "cobertura summer game fest flow",
                    "flow games em los angeles"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "COBERTURA SUMMER GAME FEST 2025, RESIDENT EVIL 9 \u00e9 hoje? - #FGN",
                    "description": "MANDE SUA MENSAGEM COM VOZ PERSONALIZADA!\nhttps://livepix.gg/flowgamestv\n\nChegou o grande dia! Direto do YouTube Theater em Los Angeles, a abertura da Summer Game Fest 2025 vai vir recheada de novidades, com Geoff Keighley no comando e quem sabe algumas apari\u00e7\u00f5es surpresa? \n\nDireto de Los Angeles, direto do Brasil, vem com a gente que hoje t\u00e1 \ud83d\udd25\n~~~~~~  \n\nBONOXS\nEst\u00e1 rolando a campanha do \"Days of Play\" na Bonoxs. Usando o cupom DAYSOFPLAY voc\u00ea tem 10% de desconto nos cart\u00f5es da PSN!\nPara todas as compras, o cupom FLOWGAMES5 d\u00e1 5% de desconto na primeira compra do usu\u00e1rio\nhttps://bit.ly/flowgamesBNX\n\n~~~~~~  \n\nLOW GAMES\nENTRE NOS GRUPOS DO WHATSAPP do LOW GAMES\nhttps://devzapp.com.br/api-engennier/campanha/api/redirect/6834a75d96a7ba00010439e4\n\nDAYS OF PLAY, de 28 de maio a 11 de junho com o Low Games, os melhores pre\u00e7os!\nhttps://amzn.to/4kxFRhq\n\nPS5 Slim Sem Leitor + 2 Jogos MAIS BARATO com CUPOM!\nCupom: ULTRAMELI18\nhttps://mercadolivre.com/sec/2rzBRjY\n\nGaranta o seu PS5 Pro para a melhor experi\u00eancia em GTA 6 com o Low Games!\nhttps://amzn.to/4diHXiM\n\nPS5 Slim 1TB com Returnal + Ratchet & Clank com \u00f3timo pre\u00e7o no Days of Play do Low Games\nhttps://mercadolivre.com/sec/1W3GYbd\n\nACESS\u00d3RIOS E JOGOS PARA NINTENDO SWITCH 2 MAIS BARATOS COM O LOW GAMES!\nAmazon (JoyCon 2): https://amzn.to/3RUQ5MC\nAmazon (Mario Kart World, m\u00eddia f\u00edsica): https://amzn.to/3ERXKsc\n\n\ud83d\udd34 Bundle Nintendo Switch 2 + Mario Kart World\n- Amazon: https://amzn.to/3FyCtnL\n- Kabum: https://tidd.ly/45EkJ4U\n- Mercado Livre: https://mercadolivre.com/sec/1aM3xzx\n\n\ud83d\udd34 CONSOLE NINTENDO SWITCH 2 - S\u00d3 CONSOLE\nAmazon\n\u2022\u2060  \u2060Pre\u00e7o: R$4.184 (\u00e0 vista)\n\u2022\u2060  \u2060Pre\u00e7o: R$4.499 (at\u00e9 12x sem juros!)\n\u2022\u2060  \u2060Link: https://amzn.to/4d77kUN\n\nKabum\n\u2022\u2060  \u2060Pre\u00e7o: R$4.499 (\u00e0 vista)\n\u2022\u2060  \u2060Pre\u00e7o: R$4.499 (at\u00e9 10x sem juros!)\n\u2022\u2060  \u2060Link: https://tidd.ly/3YB33D3\n\n\ud83d\udd34 Joy-Con 2 Azul e Vermelho Claro\n\u2022\u2060  \u2060Amazon: https://amzn.to/45bgnlM\n\u2022\u2060  \u2060Kabum: https://www.awin1.com/c\n\n-------------------------\n\ud83d\udfe2 CONTROLE PRO NINTENDO SWITCH 2\nAmazon\n\u2022\u2060  \u2060Pre\u00e7o: R$557 (\u00e0 vista)\n\u2022\u2060  \u2060Pre\u00e7o: R$599 (at\u00e9 12x sem juros!)\n\u2022\u2060  \u2060Link: https://amzn.to/4d3AIuV\n\nKabum\n\u2022\u2060  \u2060Pre\u00e7o: R$599 (\u00e0 vista)\n\u2022\u2060  \u2060Pre\u00e7o: R$599 (at\u00e9 10x sem juros!)\n\u2022\u2060  \u2060Link: https://tidd.ly/3EISqY9\n\nMercado Livre:\n- Pre\u00e7o: R$ 557,85 (\u00e0 vista)\n- Pre\u00e7o: R$ 599,90 (parcelado) \n- Link: https://mercadolivre.com/sec/16aWd6Q \nUSE O CUPOM APROVEITE10\n-------------------------\n\u26ab JOY-CON 2\nAmazon\n\u2022\u2060  \u2060Pre\u00e7o: R$650 (\u00e0 vista)\n\u2022\u2060  \u2060Pre\u00e7o: R$699 (at\u00e9 12x sem juros!)\n\u2022\u2060  \u2060Link: https://amzn.to/3RUQ5MC\n\nKabum\n\u2022\u2060  \u2060Pre\u00e7o: R$699 (\u00e0 vista)\n\u2022\u2060  \u2060Pre\u00e7o: R$699 (at\u00e9 10x sem juros!)\n\u2022\u2060  \u2060Link: https://tidd.ly/4iO2uwM\n-------------------------\n\ud83d\udd35 C\u00c2MERA NINTENDO SWITCH 2\nAmazon\n\u2022\u2060  \u2060Pre\u00e7o: R$348 (\u00e0 vista)\n\u2022\u2060  \u2060Pre\u00e7o: R$375 (at\u00e9 12x sem juros!)\n\u2022\u2060  \u2060Link: https://amzn.to/3GItcJP\n\nDe um game over nos pre\u00e7os altos com o Low Games, e compre jogos, consoles e acess\u00f3rios com pre\u00e7os baixos! \nhttps://www.lowgames.com.br/\n\nENTRE NOS GRUPOS COM PROMO\u00c7\u00d5ES EM TEMPO REAL: https://linktr.ee/lowgames\n\n~~~~~~ \n\nFLOW PING \nOtimize sua rota de internet, reduza o lag e aumente seu FPS em sua gameplay com o Flow Ping. \nhttps://try.flowping.com.br/flowgames/ \n\n~~~~~~ \n\nAcompanhe o Flow Games em todas as m\u00eddias: https://linkin.bio/flowgamestv/ \nAcesse o nosso portal de not\u00edcias: https://flowgames.gg/ \nFa\u00e7a parte do Discord do Flow Games: https://discord.com/invite/SfxPYf7BkQ \n\nReceba as principais not\u00edcias, v\u00eddeos e conte\u00fados exclusivos do universo gamer, na palma da sua m\u00e3o. \n\nWhatsApp: https://www.whatsapp.com/channel/0029VacH04P8aKvBME6vZH1W \nTelegram: https://t.me/FlowGamesNEWS \n\n~~~~~~ \n\nCAIXA POSTAL\n80154 | CEP: 03350-970 | S\u00e3o Paulo - SP\nespecificar que \u00e9 pro Flow Games\n\n~~~~~~ \n\nConhe\u00e7a o HUB Flow Games no YouTube. \nFlow Games Trailers: https://www.youtube.com/@FlowGamesTrailers \nCortes do Flow Games: https://www.youtube.com/@CortesdoFlowGames \n\n~~~~~~ \n\nANFITRI\u00d5ES: \n\n*FLOW GAMES*\n\nDavy Jones \n- Twitter: @DavyJonesRJ\n - Instagram: @odavyjones\n\nPhoenixBR\n- Twitter: @PhoenixBR\n - Instagram: @PhoenixBRnnf\n\nThais Matsufugi\n- Twitter: @thamatsu\n - Instagram: @ThaMatsu\n\nCross\n- Twitter: @Cross_GP\n - Instagram: @crosstossaur\n\nBruno Micali\n- Twitter: @MicaliBruno\n- Instagram: @micalibruno\n\n*MD3*\n\nSchaeppi\n- Twitter: @Schaeppi\n- Instagram: @tschaeppi\n\nPrieto\n- Twitter: @fprieto\n- Instagram: @prieto.7k\n\nDjoko\n- Twitter: @Djokolol\n- Instagram: @djokolol\n\n~~~~~~ \n\nPRODU\u00c7\u00c3O:\n\nFelipe Cardoso\n-Instagram: @goodcardoso \n-Twitter: @cardoso122 \n\nDIRE\u00c7\u00c3O:\n\nTakeshi Oyama\n- Instagram: @takeshioyama_\n- Twitter: @takeshioyama\n\nZero\n-Instagram: @otiozero \n-Twitter: @otiozero \n\nLuiz Pancieri\n- Instagram: @luizpancieri\n\n~~~~~~ \n\n#flowgames #summergamefest"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "389722",
                "likeCount": "22865",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "161"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "pbaD8SqjsUDeL47ZQBxAl8He9iw",
            "id": "AjPbdNYOXb4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-06T22:30:06Z",
                "channelId": "UCyuPIGIqtxIs0oQiqdvRK3w",
                "title": "ENCONTRAMOS UM BOBBIE GOODS RARO NO MEIO DO LIXO! - N\u00c3O ACREDITO!",
                "description": "ATEN\u00c7\u00c3O: \nO conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal intuito o entretenimento. N\u00e3o repita ou reproduza qualquer cena deste v\u00eddeo, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados. Todas as hist\u00f3rias e cenas mostradas aqui visam exclusivamente o entretenimento!\n\nSeja membro do nosso canal e ganhe benef\u00edcios:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCyuPIGIqtxIs0oQiqdvRK3w/join\n\n\u279c NOS SIGA NO INSTAGRAM:\nhttps://www.instagram.com/mtguilherme/\nhttps://www.instagram.com/gioovannamoraes/\nhttps://www.instagram.com/matheusegi/\n\n\u2709\ufe0f E-mail comercial: comercial@matheusegi.com.br",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AjPbdNYOXb4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AjPbdNYOXb4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AjPbdNYOXb4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AjPbdNYOXb4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AjPbdNYOXb4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Matheus & Gi",
                "tags": [
                    "Matheus",
                    "Giovanna",
                    "geovana",
                    "mateus",
                    "gi",
                    "gui",
                    "guilherme"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "ENCONTRAMOS UM BOBBIE GOODS RARO NO MEIO DO LIXO! - N\u00c3O ACREDITO!",
                    "description": "ATEN\u00c7\u00c3O: \nO conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal intuito o entretenimento. N\u00e3o repita ou reproduza qualquer cena deste v\u00eddeo, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados. Todas as hist\u00f3rias e cenas mostradas aqui visam exclusivamente o entretenimento!\n\nSeja membro do nosso canal e ganhe benef\u00edcios:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCyuPIGIqtxIs0oQiqdvRK3w/join\n\n\u279c NOS SIGA NO INSTAGRAM:\nhttps://www.instagram.com/mtguilherme/\nhttps://www.instagram.com/gioovannamoraes/\nhttps://www.instagram.com/matheusegi/\n\n\u2709\ufe0f E-mail comercial: comercial@matheusegi.com.br"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "134515",
                "likeCount": "6592",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "223"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "iozbPEWTRLi2NHnQQui1gluuVeM",
            "id": "wUjMy5NqP0E",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-06T13:30:45Z",
                "channelId": "UCpvxkPvHU40uIwdRHxJXyCg",
                "title": "COLE\u00c7\u00c3O DE TODAS AS ARMADURAS - CS5",
                "description": "\ud83d\udc9c Bonecos Pedrux: https://boxsugar.com.br/pedrux\n\ud83d\udc55 Camisas / Moletons Pedrux: https://www.lolja.com.br/pedrux\n\n\u2709\ufe0f Contato: pedrux@linkme.live\n\nEssa \u00e9 a Creative Squad 5, um servidor de Minecraft SMP ou Survival Multiplayer com 12 melhores amigos Youtubers. Nessa nova temporada estamos divididos em DUPLAS em um mapa com TODOS os biomas do Minecraft em um lugar s\u00f3! Cada dupla \u00e9 dona de um bioma, que deve proteger!\n\n\ud83d\udc9b SITE DA CREATIVE SQUAD \nhttps://creativesquad.com.br\n\n\ud83c\udf0cEnxadaHost: https://enxadahost.com/r/creativesquad \nO cupom \"csquad\" d\u00e1 10% de desconto adicional em todos os planos. \n\n\ud83d\udc9c Amo voc\u00eas!\n#creativesquad #cs4",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wUjMy5NqP0E/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wUjMy5NqP0E/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wUjMy5NqP0E/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wUjMy5NqP0E/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wUjMy5NqP0E/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Pedrux",
                "tags": [
                    "pedrux",
                    "minecraft",
                    "creative squad",
                    "cs5",
                    "creative squad 5",
                    "mendrux"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "COLE\u00c7\u00c3O DE TODAS AS ARMADURAS - CS5",
                    "description": "\ud83d\udc9c Bonecos Pedrux: https://boxsugar.com.br/pedrux\n\ud83d\udc55 Camisas / Moletons Pedrux: https://www.lolja.com.br/pedrux\n\n\u2709\ufe0f Contato: pedrux@linkme.live\n\nEssa \u00e9 a Creative Squad 5, um servidor de Minecraft SMP ou Survival Multiplayer com 12 melhores amigos Youtubers. Nessa nova temporada estamos divididos em DUPLAS em um mapa com TODOS os biomas do Minecraft em um lugar s\u00f3! Cada dupla \u00e9 dona de um bioma, que deve proteger!\n\n\ud83d\udc9b SITE DA CREATIVE SQUAD \nhttps://creativesquad.com.br\n\n\ud83c\udf0cEnxadaHost: https://enxadahost.com/r/creativesquad \nO cupom \"csquad\" d\u00e1 10% de desconto adicional em todos os planos. \n\n\ud83d\udc9c Amo voc\u00eas!\n#creativesquad #cs4"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "434648",
                "likeCount": "14637",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "702"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "u9_wr4ztfE34km9xYoIYJzqBqMo",
            "id": "H52VQbqUIF0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-07T17:15:27Z",
                "channelId": "UCF3K1Jf8hjFW8qliei8fQ3A",
                "title": "Highlights Sabalenka vs Gauff Final | Roland-Garros 2025",
                "description": "Watch the highlights of the 2025 Women\u2019s singles Final between Aryna Sabalenka and Coco Gauff. Sponsored by Emirates.\n\nWelcome to the official Roland-Garros YouTube channel! \n\nFollow us on social media! \nFacebook: https://www.facebook.com/RolandGarros\nX: https://twitter.com/rolandgarros \nInstagram: https://www.instagram.com/rolandgarros\nTikTok: https://www.tiktok.com/@rolandgarros \nWhatsApp: https://bit.ly/WhatsAppRolandGarros \nThreads: https://www.threads.net/@rolandgarros\nBeReal: http://bere.al/rolandgarros\n\nFind out more on rolandgarros.com\n\n#RolandGarros #Sabalenka #Gauff #FlyBetter",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/H52VQbqUIF0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/H52VQbqUIF0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/H52VQbqUIF0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/H52VQbqUIF0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/H52VQbqUIF0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Roland-Garros",
                "tags": [
                    "Roland-Garros",
                    "Roland Garros 2023",
                    "French Open",
                    "Tennis",
                    "Tennis Tournament",
                    "Tennis Grand Slam",
                    "Grand Slam",
                    "Roland Garros Tournament",
                    "Tournoi de Roland-Garros",
                    "Internationaux de France",
                    "Parisian Grand Slam",
                    "Grand Chelem Parisien"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Highlights Sabalenka vs Gauff Final | Roland-Garros 2025",
                    "description": "Watch the highlights of the 2025 Women\u2019s singles Final between Aryna Sabalenka and Coco Gauff. Sponsored by Emirates.\n\nWelcome to the official Roland-Garros YouTube channel! \n\nFollow us on social media! \nFacebook: https://www.facebook.com/RolandGarros\nX: https://twitter.com/rolandgarros \nInstagram: https://www.instagram.com/rolandgarros\nTikTok: https://www.tiktok.com/@rolandgarros \nWhatsApp: https://bit.ly/WhatsAppRolandGarros \nThreads: https://www.threads.net/@rolandgarros\nBeReal: http://bere.al/rolandgarros\n\nFind out more on rolandgarros.com\n\n#RolandGarros #Sabalenka #Gauff #FlyBetter"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1852704",
                "likeCount": "21867",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3196"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "jqbLeJGNGTtzBhv9JdtYOoSal_o",
            "id": "9TPBRBus9LY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-07T21:30:01Z",
                "channelId": "UC6nYtmaMh43WUQW5YeopuNg",
                "title": "ZANELLA QUEM \u00c9 ESSA LOUCA?",
                "description": "E-mail p/ contato:\nmarianicolly@wupper.com.br \nmariaemanuelly@wupper.com.br\n\nFozzi \u26a1\ufe0f\n\nCUPOM: EUVOCEENOS\nhttps://usefozzi.com.br/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9TPBRBus9LY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9TPBRBus9LY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9TPBRBus9LY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9TPBRBus9LY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9TPBRBus9LY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Eu voc\u00ea e n\u00f3s",
                "tags": [
                    "nicolly",
                    "emanuelly",
                    "eu voce e nos",
                    "euvoceenos",
                    "videos engra\u00e7ados",
                    "videos divertidos",
                    "gemeas",
                    "cabelo vermelho",
                    "cabelo azul",
                    "irmas",
                    "gemeos",
                    "dolls"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "ZANELLA QUEM \u00c9 ESSA LOUCA?",
                    "description": "E-mail p/ contato:\nmarianicolly@wupper.com.br \nmariaemanuelly@wupper.com.br\n\nFozzi \u26a1\ufe0f\n\nCUPOM: EUVOCEENOS\nhttps://usefozzi.com.br/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "235607",
                "likeCount": "12253",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "381"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "jXr77dXXIGxK9RflOPQwCQ-PvhQ",
            "id": "KrqXqErKFw4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-07T00:03:17Z",
                "channelId": "UC1-BOTS6k4-PIEZoSrVfl4A",
                "title": "LUIZ DO SOM GANHOU UMA LANTERNA E FICOU FURIOSO | RECEBIDOS DO LUIZ DO SOM",
                "description": "#humor #comedia #luizdosom \n\nLUIZ DO SOM GANHOU UMA LANTERNA E FICOU FURIOSO | RECEBIDOS DO LUIZ DO SOM \n\nLUIZ DO SOM GANHOU UMA LANTERNA E FICOU FURIOSO | RECEBIDOS DO LUIZ DO SOM \n\nLUIZ DO SOM GANHOU UMA LANTERNA E FICOU FURIOSO | RECEBIDOS DO LUIZ DO SOM",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KrqXqErKFw4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KrqXqErKFw4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KrqXqErKFw4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KrqXqErKFw4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KrqXqErKFw4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "RECEBIDOS DO LUIZ DO SOM",
                "tags": [
                    "luiz do som",
                    "manetikin",
                    "recebidos do luiz do som",
                    "humor",
                    "com\u00e9dia",
                    "pegadinha",
                    "trolagem",
                    "lanterna"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "LUIZ DO SOM GANHOU UMA LANTERNA E FICOU FURIOSO | RECEBIDOS DO LUIZ DO SOM",
                    "description": "#humor #comedia #luizdosom \n\nLUIZ DO SOM GANHOU UMA LANTERNA E FICOU FURIOSO | RECEBIDOS DO LUIZ DO SOM \n\nLUIZ DO SOM GANHOU UMA LANTERNA E FICOU FURIOSO | RECEBIDOS DO LUIZ DO SOM \n\nLUIZ DO SOM GANHOU UMA LANTERNA E FICOU FURIOSO | RECEBIDOS DO LUIZ DO SOM"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "94014",
                "likeCount": "11975",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "204"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "2rVszuQx8pH0vuhsYATmoIQNyWw",
            "id": "ypHKfbmb7mg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-06T15:00:07Z",
                "channelId": "UCrbPlzWoueuZBkdVMRndw_Q",
                "title": "Ferrugem - Apagar (Fundo Raso) - Clipe Oficial",
                "description": "Ou\u00e7a na sua plataforma preferida: https://lnk.to/Apagar\nSe inscreva no canal e ative o sino de notifica\u00e7\u00f5es para n\u00e3o perder nenhum lan\u00e7amento!\n_________________________________________________________________________________________________\n\nREALIZA\u00c7\u00c3O\nGold Produ\u00e7\u00f5es / Warner Music / Faz Midia\n\nDire\u00e7\u00e3o Criativa: Jhei Oliveira\nCo-Dire\u00e7\u00e3o Criativa: Alice Ribeiro, Brenda Lima e Maria Eduarda Denys\nMaking Off: California Films\nStyling: Jo\u00e3o Abreu\nFot\u00f3grafo: Nat\u00e3 Costa\nProdutor Musical: Lincoln de Lima\nMixagem/Masteriza\u00e7\u00e3o: Thiago Camarita\nComposi\u00e7\u00e3o: Enry Sanches\n\nLORDBULL FILMES\nDire\u00e7\u00e3o: R\u00f4mulo Menescal e Keilah\nDOP: Silvano \nProdu\u00e7\u00e3o: Tamara Lobo\nDire\u00e7\u00e3o de arte: Keilah\nArte: Martin Monteiro e Mura one \nAss de c\u00e2mera: Lucas Menezes\nGaffer: Lucas Vacare \nMaquinista: Jon Lima\nAss de el\u00e9trica: Felippe Costa\nStill: Rafael Urjais\nEdi\u00e7\u00e3o: R\u00f4mulo Menescal\nColor Grading: Rafael Focay\nVFX: Renan Oliveira\n\nEQUIPE GOLD\nLabel Manager: Jhei Oliveira\nA&R Manager: Jos\u00e9 Parran\u00e7a\nA&R e Clearence: Caio C\u00e9sar\n\nEQUIPE WARNER \n\nMarketing\nLabel Marketing: Maria Eduarda Denys \nAssistente de Marketing: Mariana Fonseca \nDiretora de Marketing: Mariana Frensel\n\nArt\u00edstico: \nLuciana Costa - A&R Manager \nB\u00e1rbara Rodrigues - A&R Supervisora\nMarcos Kilzer - A&R Diretor\n\nEQUIPE FAZ MIDIA:\nGerente de mkt: Brenda Lima\nSocial Media: Alice Ribeiro\nDiretor de Arte: Gulherme Moura",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ypHKfbmb7mg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ypHKfbmb7mg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ypHKfbmb7mg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ypHKfbmb7mg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ypHKfbmb7mg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Ferrugem",
                "tags": [
                    "ferrugem",
                    "apagar",
                    "samba",
                    "pagode",
                    "fundo raso",
                    "apaguei pra todos",
                    "ferrugem as melhores"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Ferrugem - Apagar (Fundo Raso) - Clipe Oficial",
                    "description": "Ou\u00e7a na sua plataforma preferida: https://lnk.to/Apagar\nSe inscreva no canal e ative o sino de notifica\u00e7\u00f5es para n\u00e3o perder nenhum lan\u00e7amento!\n_________________________________________________________________________________________________\n\nREALIZA\u00c7\u00c3O\nGold Produ\u00e7\u00f5es / Warner Music / Faz Midia\n\nDire\u00e7\u00e3o Criativa: Jhei Oliveira\nCo-Dire\u00e7\u00e3o Criativa: Alice Ribeiro, Brenda Lima e Maria Eduarda Denys\nMaking Off: California Films\nStyling: Jo\u00e3o Abreu\nFot\u00f3grafo: Nat\u00e3 Costa\nProdutor Musical: Lincoln de Lima\nMixagem/Masteriza\u00e7\u00e3o: Thiago Camarita\nComposi\u00e7\u00e3o: Enry Sanches\n\nLORDBULL FILMES\nDire\u00e7\u00e3o: R\u00f4mulo Menescal e Keilah\nDOP: Silvano \nProdu\u00e7\u00e3o: Tamara Lobo\nDire\u00e7\u00e3o de arte: Keilah\nArte: Martin Monteiro e Mura one \nAss de c\u00e2mera: Lucas Menezes\nGaffer: Lucas Vacare \nMaquinista: Jon Lima\nAss de el\u00e9trica: Felippe Costa\nStill: Rafael Urjais\nEdi\u00e7\u00e3o: R\u00f4mulo Menescal\nColor Grading: Rafael Focay\nVFX: Renan Oliveira\n\nEQUIPE GOLD\nLabel Manager: Jhei Oliveira\nA&R Manager: Jos\u00e9 Parran\u00e7a\nA&R e Clearence: Caio C\u00e9sar\n\nEQUIPE WARNER \n\nMarketing\nLabel Marketing: Maria Eduarda Denys \nAssistente de Marketing: Mariana Fonseca \nDiretora de Marketing: Mariana Frensel\n\nArt\u00edstico: \nLuciana Costa - A&R Manager \nB\u00e1rbara Rodrigues - A&R Supervisora\nMarcos Kilzer - A&R Diretor\n\nEQUIPE FAZ MIDIA:\nGerente de mkt: Brenda Lima\nSocial Media: Alice Ribeiro\nDiretor de Arte: Gulherme Moura"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "265629",
                "likeCount": "9074",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "545"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "sJnpVsXdy17175Jq8o3EmQqtKLY",
            "id": "PiWaKF9ekys",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-06T02:17:29Z",
                "channelId": "UCZiYbVptd3PVPf4f6eR6UaQ",
                "title": "RESENHA SOBRE O EMPATE DO BRASIL DE ANCELOTTI CONTRA O EQUADOR | PAPO 10",
                "description": "A VIT\u00d3RIA AINDA N\u00c3O VEIO...\n\nNo Papo 10 de hoje voc\u00ea fica com uma resenha sobre a primeira partida de Carlo Ancelotti como treinador da Sele\u00e7\u00e3o Brasileira, contra o Equador pelas Eliminat\u00f3rias da Copa do Mundo da FIFA. O Brasil ficou s\u00f3 no empate, ser\u00e1 que na pr\u00f3xima ter\u00e7a-feira a vit\u00f3ria vem?",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PiWaKF9ekys/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PiWaKF9ekys/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PiWaKF9ekys/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PiWaKF9ekys/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PiWaKF9ekys/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Caz\u00e9TV",
                "tags": [
                    "Caz\u00e9TV",
                    "Caz\u00e9 TV",
                    "Casimiro ao vivo",
                    "Casimiro",
                    "Caz\u00e9TV ao vivo",
                    "Caz\u00e9 ao vivo",
                    "cazetv",
                    "casimiro jogos",
                    "caze tv ao vivo",
                    "jogo ao vivo",
                    "assistir futebol",
                    "cazetv ao vivo",
                    "brasil equador",
                    "brasil ancelotti",
                    "selecao brasileira",
                    "selecao ancelotti",
                    "jogo brasil",
                    "brasil ao vivo",
                    "assistir brasil",
                    "brasil eliminatorias",
                    "sele\u00e7\u00e3o brasileira jogo",
                    "assistir ancelotti",
                    "assistir sele\u00e7\u00e3o",
                    "cazetv brasil"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "RESENHA SOBRE O EMPATE DO BRASIL DE ANCELOTTI CONTRA O EQUADOR | PAPO 10",
                    "description": "A VIT\u00d3RIA AINDA N\u00c3O VEIO...\n\nNo Papo 10 de hoje voc\u00ea fica com uma resenha sobre a primeira partida de Carlo Ancelotti como treinador da Sele\u00e7\u00e3o Brasileira, contra o Equador pelas Eliminat\u00f3rias da Copa do Mundo da FIFA. O Brasil ficou s\u00f3 no empate, ser\u00e1 que na pr\u00f3xima ter\u00e7a-feira a vit\u00f3ria vem?"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "4762570",
                "likeCount": "70935",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "71"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "if6ZwxaRtXqMMQgj6b4JLN4iZRg",
            "id": "REDpkSy5cbU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-06T15:00:08Z",
                "channelId": "UC9ub6coUFOE9BgT6r0PcEWA",
                "title": "Can\u00e7\u00e3o & Louvor | Eu Tenho um Dono [Clipe Oficial]",
                "description": "Clipe da can\u00e7\u00e3o \"Eu Tenho um Dono\" da dupla Can\u00e7\u00e3o & Louvor que faz parte do \"DVD 30 Anos\" lan\u00e7ado pela Todah Music em junho/2025.\nAssista ao Playback: https://youtu.be/0mNwOoBp338\n----------------------------------------------------------------------------\n\ud83c\udfa7  ESCUTE CAN\u00c7\u00c3O & LOUVOR NAS PLATAFORMAS DIGITAIS\n\u25ba https://onerpm.link/eutenhoumdono\n\u25ba https://onerpm.link/CancaoELouvor_EuNuncaFuiForte\n\u25ba https://onerpm.link/ReieSanto\n----------------------------------------------------------------------------\n\ud83c\udf99\ufe0f SIGA CAN\u00c7\u00c3O & LOUVOR NAS REDES SOCIAIS\n\u25ba   https://www.instagram.com/cancaoelouvoroficial/\n----------------------------------------------------------------------------\n\ud83c\udfb6 ESCUTE NOSSAS PLAYLISTS\n\u25ba https://todahmusic.lnk.to/plataformas\n\u25ba https://todahmusic.lnk.to/noYotube\u200b\u200b\u200b\u200b\n----------------------------------------------------------------------------\n\ud83d\udd0a SOMOS A TODAH MUSIC\nA palavra TODAH vem da mesma raiz que YADAH, significa \u201cm\u00e3os estendidas\u201d.\nEnt\u00e3o a express\u00e3o TODAH, que tamb\u00e9m \u00e9 usada como agradecimento (OBRIGADO) traz em sua raiz uma rela\u00e7\u00e3o com \u201cestender as m\u00e3os\u201d. \nEstar agradecido \u00e9 estender as m\u00e3os aos c\u00e9us e reconhecer tudo o que Deus tem feito em nossas vidas.\n\u25ba Site: https://www.todah.com.br/\n\u25ba Email: contato@todah.com.br\n\u25ba https://todahmusic.lnk.to/Instagram\n\u25ba https://todahmusic.lnk.to/Facebook\n\u25ba Telegram: https://t.me/todahmusic\u200b\u200b\u200b\n-------------------------------------------------------------------------\n\ud83d\udd0e FICHA T\u00c9CNICA \n\u25ba Cantores: Can\u00e7\u00e3o & Louvor\n\u25ba Can\u00e7\u00e3o: Eu Tenho Um Dono\n\u25ba Composi\u00e7\u00e3o: Cl\u00e1udio Louvor \n\u25ba Produ\u00e7\u00e3o Musical: Davidson Almeida\n\u25ba Dire\u00e7\u00e3o de V\u00eddeo: Caio Fernandes \n\u25ba Fotos: Gih Pepsi\n\u25ba Diretor A&R: Alessandro Porf\u00edrio\n\u25ba Gerente A&R: Beto Rocha\n\u25ba Supervisora A&R : Bia Caprini \n\u25ba Designer de Palco e Supervis\u00e3o de Produ\u00e7\u00e3o: L\u00e9o Lisboa\n\u25ba Diretor MKT e Estrat\u00e9gia: Giovani Mandelli \n\u25ba Coordenador MKT: Gustavo Henrique\n\u25ba Produ\u00e7\u00e3o Geral: Todah Produ\u00e7\u00f5es\n\u25ba Dire\u00e7\u00e3o Executiva: Todah Music\n----------------------------------------------------------------------------\n\u270f\ufe0f LETRA\n\u25ba  Eu Tenho um Dono\n\nEu tenho um dono e Ele cuida de mim\nSe est\u00e1 frio, Ele esquenta\nChorando, acalenta, Ele \u00e9 tudo pra mim\nEu tenho um dono, com Ele tenho paz\n\nQuem mexer comigo vai correr perigo\nMexeu com o meu Pai\nO meu Pai \u00e9 dono do universo\nManda at\u00e9 no inferno, o seu poder n\u00e3o tem fim\n\nSabe o futuro, n\u00e3o se esquece de nada\nPelo poder da palavra que ele diz, comanda tudo\nMas sabendo disso ainda tem uns atrevidos\nQuerendo mexer comigo, pensando que eu estou s\u00f3\n\nEu te aconselho a sair bem de fininho\nPois se tu mexer comigo, \u00e9 mexer tu vira p\u00f3\nEu tenho um dono e Ele cuida de mim\nSe est\u00e1 frio, Ele esquenta\n\nChorando, acalenta, Ele \u00e9 tudo pra mim\nEu tenho um dono, com Ele tenho paz\nQuem mexer comigo vai correr perigo\nMexeu com o meu Pai\n\nO inimigo j\u00e1 tentou de tanta coisa\nPra mexer com minha pessoa mas ele nunca consegue\nUsa magia, misticismo, idolatria\nDem\u00f4nio, todos guias, mas no final ele perde\n\nSou protegido sem ter nem um guarda costa\nTem Anjos em minha volta e meu Pai comigo estar\nPode amarrar meu nome na boca do sapo\nEle vai morrer queimado, seta em mim n\u00e3o pegar\u00e1\n\nEu tenho um dono e Ele cuida de mim\nSe est\u00e1 frio, Ele esquenta\nChorando, acalenta, Ele \u00e9 tudo pra mim\nEu tenho um dono, com Ele tenho paz\n\nQuem mexer comigo vai correr perigo\nMexeu com o meu Pai\nQuem mexer comigo vai correr perigo\nMexeu com o meu Pai\n\n//\n\n#SomosTodosTodah #Can\u00e7\u00e3oeLouvor #EuTenhoumDono",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/REDpkSy5cbU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/REDpkSy5cbU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/REDpkSy5cbU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/REDpkSy5cbU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/REDpkSy5cbU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Can\u00e7\u00e3o & Louvor",
                "tags": [
                    "Can\u00e7\u00e3o & Louvor",
                    "Calmaria",
                    "DVD 20 ANOS",
                    "Todah Music",
                    "Can\u00e7\u00e3o e louvor",
                    "Rei e Santo",
                    "Eu Tenho um Dono",
                    "cal\u00e7\u00e3o e louvor 2025",
                    "can\u00e7\u00e3o e louvor",
                    "eu cuido de ti",
                    "rei e santo",
                    "louvores",
                    "calmaria",
                    "cancao e louvor",
                    "louvor",
                    "eu sou mist\u00e9rio",
                    "me rendo aos teus pes",
                    "maravilhoso can\u00e7\u00e3o e louvor",
                    "vai dar tempo vai dar certo e vai ter festa",
                    "dependente",
                    "calmaria can\u00e7\u00e3o e louvor",
                    "ah eu vou falar can\u00e7\u00e3o e louvor",
                    "rei santo",
                    "eu escolho deus",
                    "sossega",
                    "eu creio em ti"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Can\u00e7\u00e3o & Louvor | Eu Tenho um Dono [Clipe Oficial]",
                    "description": "Clipe da can\u00e7\u00e3o \"Eu Tenho um Dono\" da dupla Can\u00e7\u00e3o & Louvor que faz parte do \"DVD 30 Anos\" lan\u00e7ado pela Todah Music em junho/2025.\nAssista ao Playback: https://youtu.be/0mNwOoBp338\n----------------------------------------------------------------------------\n\ud83c\udfa7  ESCUTE CAN\u00c7\u00c3O & LOUVOR NAS PLATAFORMAS DIGITAIS\n\u25ba https://onerpm.link/eutenhoumdono\n\u25ba https://onerpm.link/CancaoELouvor_EuNuncaFuiForte\n\u25ba https://onerpm.link/ReieSanto\n----------------------------------------------------------------------------\n\ud83c\udf99\ufe0f SIGA CAN\u00c7\u00c3O & LOUVOR NAS REDES SOCIAIS\n\u25ba   https://www.instagram.com/cancaoelouvoroficial/\n----------------------------------------------------------------------------\n\ud83c\udfb6 ESCUTE NOSSAS PLAYLISTS\n\u25ba https://todahmusic.lnk.to/plataformas\n\u25ba https://todahmusic.lnk.to/noYotube\u200b\u200b\u200b\u200b\n----------------------------------------------------------------------------\n\ud83d\udd0a SOMOS A TODAH MUSIC\nA palavra TODAH vem da mesma raiz que YADAH, significa \u201cm\u00e3os estendidas\u201d.\nEnt\u00e3o a express\u00e3o TODAH, que tamb\u00e9m \u00e9 usada como agradecimento (OBRIGADO) traz em sua raiz uma rela\u00e7\u00e3o com \u201cestender as m\u00e3os\u201d. \nEstar agradecido \u00e9 estender as m\u00e3os aos c\u00e9us e reconhecer tudo o que Deus tem feito em nossas vidas.\n\u25ba Site: https://www.todah.com.br/\n\u25ba Email: contato@todah.com.br\n\u25ba https://todahmusic.lnk.to/Instagram\n\u25ba https://todahmusic.lnk.to/Facebook\n\u25ba Telegram: https://t.me/todahmusic\u200b\u200b\u200b\n-------------------------------------------------------------------------\n\ud83d\udd0e FICHA T\u00c9CNICA \n\u25ba Cantores: Can\u00e7\u00e3o & Louvor\n\u25ba Can\u00e7\u00e3o: Eu Tenho Um Dono\n\u25ba Composi\u00e7\u00e3o: Cl\u00e1udio Louvor \n\u25ba Produ\u00e7\u00e3o Musical: Davidson Almeida\n\u25ba Dire\u00e7\u00e3o de V\u00eddeo: Caio Fernandes \n\u25ba Fotos: Gih Pepsi\n\u25ba Diretor A&R: Alessandro Porf\u00edrio\n\u25ba Gerente A&R: Beto Rocha\n\u25ba Supervisora A&R : Bia Caprini \n\u25ba Designer de Palco e Supervis\u00e3o de Produ\u00e7\u00e3o: L\u00e9o Lisboa\n\u25ba Diretor MKT e Estrat\u00e9gia: Giovani Mandelli \n\u25ba Coordenador MKT: Gustavo Henrique\n\u25ba Produ\u00e7\u00e3o Geral: Todah Produ\u00e7\u00f5es\n\u25ba Dire\u00e7\u00e3o Executiva: Todah Music\n----------------------------------------------------------------------------\n\u270f\ufe0f LETRA\n\u25ba  Eu Tenho um Dono\n\nEu tenho um dono e Ele cuida de mim\nSe est\u00e1 frio, Ele esquenta\nChorando, acalenta, Ele \u00e9 tudo pra mim\nEu tenho um dono, com Ele tenho paz\n\nQuem mexer comigo vai correr perigo\nMexeu com o meu Pai\nO meu Pai \u00e9 dono do universo\nManda at\u00e9 no inferno, o seu poder n\u00e3o tem fim\n\nSabe o futuro, n\u00e3o se esquece de nada\nPelo poder da palavra que ele diz, comanda tudo\nMas sabendo disso ainda tem uns atrevidos\nQuerendo mexer comigo, pensando que eu estou s\u00f3\n\nEu te aconselho a sair bem de fininho\nPois se tu mexer comigo, \u00e9 mexer tu vira p\u00f3\nEu tenho um dono e Ele cuida de mim\nSe est\u00e1 frio, Ele esquenta\n\nChorando, acalenta, Ele \u00e9 tudo pra mim\nEu tenho um dono, com Ele tenho paz\nQuem mexer comigo vai correr perigo\nMexeu com o meu Pai\n\nO inimigo j\u00e1 tentou de tanta coisa\nPra mexer com minha pessoa mas ele nunca consegue\nUsa magia, misticismo, idolatria\nDem\u00f4nio, todos guias, mas no final ele perde\n\nSou protegido sem ter nem um guarda costa\nTem Anjos em minha volta e meu Pai comigo estar\nPode amarrar meu nome na boca do sapo\nEle vai morrer queimado, seta em mim n\u00e3o pegar\u00e1\n\nEu tenho um dono e Ele cuida de mim\nSe est\u00e1 frio, Ele esquenta\nChorando, acalenta, Ele \u00e9 tudo pra mim\nEu tenho um dono, com Ele tenho paz\n\nQuem mexer comigo vai correr perigo\nMexeu com o meu Pai\nQuem mexer comigo vai correr perigo\nMexeu com o meu Pai\n\n//\n\n#SomosTodosTodah #Can\u00e7\u00e3oeLouvor #EuTenhoumDono"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "133866",
                "likeCount": "10133",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "519"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "sprhEjGSRna36WZtUQAqNj0gTUQ",
            "id": "SYMBpecUN_c",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-06T15:00:06Z",
                "channelId": "UC-_Czj1ogmZhctxzV7-pGKw",
                "title": "Meus medos da inf\u00e2ncia #2",
                "description": "Oi gente!! Obrigada por assistir!! Espero que voc\u00eas tenham gostado!!\nNesse v\u00eddeo, eu vou compartilhar com voc\u00eas alguns dos piores micos que eu j\u00e1 passei na vida! E lembrem-se, nunca criem hist\u00f3rias sobre pessoas na sua cabe\u00e7a kkkkkkkk\nN\u00e3o se esque\u00e7am de dar o like, deixar um coment\u00e1rio e de compartilhar esse v\u00eddeo com seus amigos!!\n\n\ud83c\udf53Mande uma fanart para mim!:\nInstagram: @brubsanima\nTwitter: @BrubsAnima\nEmail: brsanimacoes@gmail.com\n\n\ud83c\udf53Email de contato: Brubs@a2zinfluencers.com\n\n\ud83c\udf53V\u00eddeo editado pela maravilhosa: @Nekozilla",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SYMBpecUN_c/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SYMBpecUN_c/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SYMBpecUN_c/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SYMBpecUN_c/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SYMBpecUN_c/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Brubs",
                "tags": [
                    "#animation",
                    "animacao 2d",
                    "#anima\u00e7\u00e3o",
                    "#2danimation",
                    "#BRSAnima\u00e7\u00f5es",
                    "#anima\u00e7ao",
                    "#desenho",
                    "#problema",
                    "#hist\u00f3ria",
                    "#hist\u00f3rias",
                    "#toon",
                    "hist\u00f3rias de vida",
                    "#vida",
                    "#perrengue",
                    "#dificuldade",
                    "#dublado",
                    "#desenhista",
                    "#fam\u00edlia",
                    "#animada",
                    "#anima\u00e7\u00e3obra",
                    "#historinhacombonecas",
                    "#engra\u00e7ado",
                    "#com\u00e9dia",
                    "#animado",
                    "#cartoon",
                    "#anima",
                    "#anime",
                    "#escola",
                    "historias de escola",
                    "ensino m\u00e9dio",
                    "bullying na escola",
                    "mentes em pauta",
                    "escolas nos estados unidos",
                    "escola americana",
                    "estados unidos",
                    "escolas estados unidos",
                    "visto de estudante",
                    "Inf\u00e2ncia"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Meus medos da inf\u00e2ncia #2",
                    "description": "Oi gente!! Obrigada por assistir!! Espero que voc\u00eas tenham gostado!!\nNesse v\u00eddeo, eu vou compartilhar com voc\u00eas alguns dos piores micos que eu j\u00e1 passei na vida! E lembrem-se, nunca criem hist\u00f3rias sobre pessoas na sua cabe\u00e7a kkkkkkkk\nN\u00e3o se esque\u00e7am de dar o like, deixar um coment\u00e1rio e de compartilhar esse v\u00eddeo com seus amigos!!\n\n\ud83c\udf53Mande uma fanart para mim!:\nInstagram: @brubsanima\nTwitter: @BrubsAnima\nEmail: brsanimacoes@gmail.com\n\n\ud83c\udf53Email de contato: Brubs@a2zinfluencers.com\n\n\ud83c\udf53V\u00eddeo editado pela maravilhosa: @Nekozilla"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "290589",
                "likeCount": "19123",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "877"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "qlWs4jnmE9lKZllC1c8V5R4Is2g",
            "id": "tUVzrTeQMP0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-06T15:01:07Z",
                "channelId": "UCTa_X-4mmje4Tk0lig9t4Mw",
                "title": "Manu Bahtid\u00e3o - Com Ela (V\u00eddeo Oficial)",
                "description": "Confira agora o video oficial da m\u00fasica \"Com Ela\" de Manu Bahtid\u00e3o.\n\nOu\u00e7a em todas as plataformas: https://onerpm.link/destinovol3\n\n\u25b6Contrate os Shows de Manu Bahtid\u00e3o: (62) 9 8101-6755\n\nCom Ela\n(Compositores: Manu bahtidao, Thallyson Lima, Ricardus, Cantini, Elan Rubio)\n\nCom ela voc\u00ea usa o seu corpo pra matar a vontade\nCom ela c\u00ea ilude o cora\u00e7\u00e3o, distrai sua saudade\nC\u00ea pode t\u00e1 num relacionamento, mas t\u00e1 bem longe de ter sentimento\nFalar te amo \u00e9 f\u00e1cil, mas eu sei que com ela\u2026\n \nVoc\u00ea n\u00e3o faz amor oooh uoooh\nEla n\u00e3o \u00e9 eu, ela n\u00e3o \u00e9 eu\nE pode ser quem for oooh uoooh\nNunca vai ser eu, nunca vai ser eu\n \nEla \u00e9 sua, mas voc\u00ea \u00e9 meu!\n \nCom ela voc\u00ea usa o seu corpo pra matar a vontade\nCom ela c\u00ea ilude o cora\u00e7\u00e3o, distrai sua saudade\nC\u00ea pode t\u00e1 num relacionamento\nMas t\u00e1 bem longe de ter sentimento\nFalar te amo \u00e9 f\u00e1cil, mas eu sei que com ela\u2026\n \nVoc\u00ea n\u00e3o faz amor oooh uoooh\nEla n\u00e3o \u00e9 eu, ela n\u00e3o \u00e9 eu\nE pode ser quem for oooh uoooh\nNunca vai ser eu, nunca vai ser eu\n \nEla \u00e9 sua, mas voc\u00ea \u00e9 meu!\n\n#ManuBahtidao #ComEla #Destino #Tecnomelody",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tUVzrTeQMP0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tUVzrTeQMP0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tUVzrTeQMP0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tUVzrTeQMP0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tUVzrTeQMP0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Manu Bahtid\u00e3o",
                "tags": [
                    "manu batid\u00e3o",
                    "com ela manu batid\u00e3o",
                    "manu bahtid\u00e3o",
                    "manu",
                    "batid\u00e3o",
                    "com ela",
                    "manu batid\u00e3o com ela",
                    "manu batidao",
                    "manu batid\u00e3o nova",
                    "manu batid\u00e3o ela n\u00e3o \u00e9 eu",
                    "ela nao e eu manu batidao",
                    "manu batid\u00e3o 2025",
                    "manu batid\u00e3o musica nova",
                    "m\u00fasica nova da manu batid\u00e3o",
                    "ela n\u00e3o \u00e9 eu",
                    "manu batid\u00e3o 2023",
                    "com ela manu",
                    "ela nao e eu",
                    "ela n\u00e3o \u00e9 eu manu bahtid\u00e3o",
                    "manu bahtid\u00e3o com ela",
                    "musica nova manu batid\u00e3o",
                    "manu batid\u00e3o m\u00fasica nova",
                    "manu com ela",
                    "manu bahtid\u00e3o destino"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Manu Bahtid\u00e3o - Com Ela (V\u00eddeo Oficial)",
                    "description": "Confira agora o video oficial da m\u00fasica \"Com Ela\" de Manu Bahtid\u00e3o.\n\nOu\u00e7a em todas as plataformas: https://onerpm.link/destinovol3\n\n\u25b6Contrate os Shows de Manu Bahtid\u00e3o: (62) 9 8101-6755\n\nCom Ela\n(Compositores: Manu bahtidao, Thallyson Lima, Ricardus, Cantini, Elan Rubio)\n\nCom ela voc\u00ea usa o seu corpo pra matar a vontade\nCom ela c\u00ea ilude o cora\u00e7\u00e3o, distrai sua saudade\nC\u00ea pode t\u00e1 num relacionamento, mas t\u00e1 bem longe de ter sentimento\nFalar te amo \u00e9 f\u00e1cil, mas eu sei que com ela\u2026\n \nVoc\u00ea n\u00e3o faz amor oooh uoooh\nEla n\u00e3o \u00e9 eu, ela n\u00e3o \u00e9 eu\nE pode ser quem for oooh uoooh\nNunca vai ser eu, nunca vai ser eu\n \nEla \u00e9 sua, mas voc\u00ea \u00e9 meu!\n \nCom ela voc\u00ea usa o seu corpo pra matar a vontade\nCom ela c\u00ea ilude o cora\u00e7\u00e3o, distrai sua saudade\nC\u00ea pode t\u00e1 num relacionamento\nMas t\u00e1 bem longe de ter sentimento\nFalar te amo \u00e9 f\u00e1cil, mas eu sei que com ela\u2026\n \nVoc\u00ea n\u00e3o faz amor oooh uoooh\nEla n\u00e3o \u00e9 eu, ela n\u00e3o \u00e9 eu\nE pode ser quem for oooh uoooh\nNunca vai ser eu, nunca vai ser eu\n \nEla \u00e9 sua, mas voc\u00ea \u00e9 meu!\n\n#ManuBahtidao #ComEla #Destino #Tecnomelody"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "174978",
                "likeCount": "4769",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1559"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Tvw_t0Zo-lKjhSOIqWtfJ39mKa8",
            "id": "qNmztG5UMS4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-06T22:05:29Z",
                "channelId": "UCAjvBBC4WMxii99cvU8Wr9A",
                "title": "ACHO QUE O PEDIDO AGORA VEM",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qNmztG5UMS4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qNmztG5UMS4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qNmztG5UMS4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qNmztG5UMS4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Vanessa Raquel",
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ACHO QUE O PEDIDO AGORA VEM",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "190570",
                "likeCount": "15977",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "853"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ChEEL_1Az7AMhNqRtB7JwV1kM5o",
            "id": "c1nxtsVA1NY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-06T21:49:26Z",
                "channelId": "UChXliRcf-XjqY-TXyutIH2w",
                "title": "Heitor Costa - S\u00f3 N\u00e3o Tem Amor (Clipe Oficial)",
                "description": "S\u00f3 N\u00e3o Tem Amor\n\nComposi\u00e7\u00e3o: Batid\u00e3o Stronda, DG, Lucas Pavani, Sueldo Lima\nProdu\u00e7\u00e3o: PuuxeA10\n\nOu\u00e7a #HeitorCosta em todas as plataformas digitais:\nhttps://smd.suamusica.cd/serestadohc30\n\nMe companhe nas redes sociais:\nInstagram: https://www.instagram.com/heitorcostacantor/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@heitorcostaoficial_",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/c1nxtsVA1NY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/c1nxtsVA1NY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/c1nxtsVA1NY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/c1nxtsVA1NY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/c1nxtsVA1NY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Heitor Costa",
                "tags": [
                    "Heitor Costa",
                    "Heitor",
                    "Costa",
                    "Eitor",
                    "Seresta",
                    "Arrocha",
                    "HC",
                    "Forr\u00f3"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Heitor Costa - S\u00f3 N\u00e3o Tem Amor (Clipe Oficial)",
                    "description": "S\u00f3 N\u00e3o Tem Amor\n\nComposi\u00e7\u00e3o: Batid\u00e3o Stronda, DG, Lucas Pavani, Sueldo Lima\nProdu\u00e7\u00e3o: PuuxeA10\n\nOu\u00e7a #HeitorCosta em todas as plataformas digitais:\nhttps://smd.suamusica.cd/serestadohc30\n\nMe companhe nas redes sociais:\nInstagram: https://www.instagram.com/heitorcostacantor/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@heitorcostaoficial_"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "76043",
                "likeCount": "3714",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "204"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "IU51yOWnG3ZEyekXL6ynY3nV1qo",
            "id": "E9HIEsIBqTw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-05T01:00:06Z",
                "channelId": "UCsyd_nnNNDxlOs9TYrDvCoQ",
                "title": "MC Poze do Rodo - Desabafo 2 (prod. Portugal no Beat)",
                "description": "MC N\u00c3O \u00c9 BANDIDO! \n\nhttps://www.instagram.com/mcpozedorodo\nhttps://twitter.com/mcpozedorodo\n\nComposi\u00e7\u00e3o: MC Poze do Rodo, L\u00e9o Mello e Portugal no beat\nProdu\u00e7\u00e3o Musical: Portugal no Beat\nMix/Rec: Portugal no Beat\nMaster: Portugal no Beat\n\nUma realiza\u00e7\u00e3o Mainstreet Records e Maze Company\nDire\u00e7\u00e3o: Igor Vargas\nDire\u00e7\u00e3o de Produ\u00e7\u00e3o: J\u00e9ssica Villardo\nDire\u00e7\u00e3o de Fotografia: Yuri Jezzu e Brandon Barcellos \nOperador de C\u00e2mera C: Cherry Rocha\nOperador de C\u00e2mera D: Italo Lima \nOperador de C\u00e2mera E: Denner Silva\n1\u00aa Assistente de C\u00e2mera: Renan Herison\n2\u00ba Assistente de C\u00e2mera: Vitor Garcia\n2\u00ba Assistente de C\u00e2mera: Erick dos Santos Paula Silva\n2\u00ba Assistente de C\u00e2mera: Robert Mumia \nAssistente de Produ\u00e7\u00e3o: Sadoc\nMotorista de Produ\u00e7\u00e3o: LK \nEdi\u00e7\u00e3o: Yuri Jezzu e Igor Vargas\nColor grading: Yuri Jezzu\n\nMainstreet Records \u00a9\u2117",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E9HIEsIBqTw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E9HIEsIBqTw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E9HIEsIBqTw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E9HIEsIBqTw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E9HIEsIBqTw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MC Poze do Rodo",
                "tags": [
                    "poze do rodo",
                    "poze",
                    "mc poze",
                    "mc poze do rodo",
                    "album o sabio",
                    "album poze",
                    "o sabio",
                    "talvez",
                    "tropa do mantem",
                    "tropa do sabio",
                    "mundo covarde",
                    "poze e joao gomes",
                    "oruam",
                    "pesadao",
                    "oi ne",
                    "to de pe",
                    "a cara do crime",
                    "poesia acustica",
                    "assault",
                    "ret",
                    "filipe ret",
                    "mc cabelinho",
                    "lume",
                    "little hair",
                    "vida cara",
                    "mainstreet",
                    "mainstreet records",
                    "vida louca",
                    "me sinto abencoado",
                    "album ret",
                    "album djonga",
                    "sonho dos cria",
                    "eu fiz o jogo virar",
                    "metflix",
                    "matue",
                    "teto",
                    "wiu",
                    "album wiu",
                    "30praum",
                    "nadamal"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "MC Poze do Rodo - Desabafo 2 (prod. Portugal no Beat)",
                    "description": "MC N\u00c3O \u00c9 BANDIDO! \n\nhttps://www.instagram.com/mcpozedorodo\nhttps://twitter.com/mcpozedorodo\n\nComposi\u00e7\u00e3o: MC Poze do Rodo, L\u00e9o Mello e Portugal no beat\nProdu\u00e7\u00e3o Musical: Portugal no Beat\nMix/Rec: Portugal no Beat\nMaster: Portugal no Beat\n\nUma realiza\u00e7\u00e3o Mainstreet Records e Maze Company\nDire\u00e7\u00e3o: Igor Vargas\nDire\u00e7\u00e3o de Produ\u00e7\u00e3o: J\u00e9ssica Villardo\nDire\u00e7\u00e3o de Fotografia: Yuri Jezzu e Brandon Barcellos \nOperador de C\u00e2mera C: Cherry Rocha\nOperador de C\u00e2mera D: Italo Lima \nOperador de C\u00e2mera E: Denner Silva\n1\u00aa Assistente de C\u00e2mera: Renan Herison\n2\u00ba Assistente de C\u00e2mera: Vitor Garcia\n2\u00ba Assistente de C\u00e2mera: Erick dos Santos Paula Silva\n2\u00ba Assistente de C\u00e2mera: Robert Mumia \nAssistente de Produ\u00e7\u00e3o: Sadoc\nMotorista de Produ\u00e7\u00e3o: LK \nEdi\u00e7\u00e3o: Yuri Jezzu e Igor Vargas\nColor grading: Yuri Jezzu\n\nMainstreet Records \u00a9\u2117"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "4325956",
                "likeCount": "262701",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "12964"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ngt396caDHRBhsqi6yxgT1R4TSA",
            "id": "NP2-6voWaMM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-06T14:00:38Z",
                "channelId": "UCohN1SLG0PZbI60FV5Poftw",
                "title": "GROTESCO STEVE INVADIU MEU MUNDO DE MINECRAFT!",
                "description": "\ud83d\udd25ME SEGUE AQUI:\n\u27a1\ufe0fMeu Grupo do Whatsapp: https://linktr.ee/l3vioficial\n\u27a1\ufe0fINSTAGRAM: https://instagram.com/l3vioficial\n\u27a1\ufe0fTIKTOK: https://www.tiktok.com/@l3vi_oficial\n\n\ud83d\udcde Contato PROFISSIONAL: assessoria.l3vi@gmail.com\n\n#L3VI #Minecraft",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NP2-6voWaMM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NP2-6voWaMM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NP2-6voWaMM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NP2-6voWaMM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NP2-6voWaMM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "L3VI",
                "tags": [
                    "l3vi",
                    "levi",
                    "minecraft",
                    "mainequeft",
                    "maniqueft",
                    "minecraft mitos",
                    "mod minecraft",
                    "minecraftbr",
                    "minecraft terror",
                    "minecraft horror",
                    "minecraft creepypasta",
                    "minecraft misterio",
                    "minecraft asssustador"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "GROTESCO STEVE INVADIU MEU MUNDO DE MINECRAFT!",
                    "description": "\ud83d\udd25ME SEGUE AQUI:\n\u27a1\ufe0fMeu Grupo do Whatsapp: https://linktr.ee/l3vioficial\n\u27a1\ufe0fINSTAGRAM: https://instagram.com/l3vioficial\n\u27a1\ufe0fTIKTOK: https://www.tiktok.com/@l3vi_oficial\n\n\ud83d\udcde Contato PROFISSIONAL: assessoria.l3vi@gmail.com\n\n#L3VI #Minecraft"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "131807",
                "likeCount": "4727",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "296"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Q5gTFXicEw5l0I_jS1FXjoJHBOA",
            "id": "0mOIpDq7lco",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-06T21:29:46Z",
                "channelId": "UCw5-xj3AKqEizC7MvHaIPqA",
                "title": "HAALAND faz GOLA\u00c7O, e NORUEGA DESTR\u00d3I IT\u00c1LIA nas Eliminat\u00f3rias Europeias | Melhores momentos",
                "description": "A It\u00e1lia foi demolida por 3 a 0 sem d\u00f3 pela Noruega nesta sexta-feira (6), em Oslo, em duelo v\u00e1lido pela 3\u00aa rodada das eliminat\u00f3rias europeias para a Copa do Mundo 2026.\n\nOs donos da casa simplesmente passaram por cima da Azzurra e constru\u00edram a vit\u00f3ria com extrema facilidade, abrindo tr\u00eas gols de vantagem com apenas 42 minutos no primeiro tempo.\n\nTodo o esporte AO VIVO da ESPN dispon\u00edvel no Disney+!\n\nhttp://dis.la/ESPNenDisneyPlus_YT_BR\n\nE o melhor do jornalismo esportivo, com v\u00eddeos e not\u00edcias exclusivas, voc\u00ea acompanha no https://www.espn.com.br/\n\n#EliminatoriasEuroNaESPN #ESPN #DisneyPlus",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0mOIpDq7lco/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0mOIpDq7lco/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0mOIpDq7lco/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0mOIpDq7lco/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0mOIpDq7lco/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ESPN Brasil",
                "tags": [
                    "melhores momentos",
                    "noruega x it\u00e1lia",
                    "eliminat\u00f3rias",
                    "eliminat\u00f3rias europeias",
                    "gols de noruega x it\u00e1lia",
                    "haaland",
                    "antonio nusa",
                    "gols do dia",
                    "gols de hoje",
                    "futebol ao vivo",
                    "futebol hoje",
                    "sele\u00e7\u00e3o italiana",
                    "gola\u00e7o haaland",
                    "sorloth",
                    "oodergard",
                    "futebol",
                    "gola\u00e7os",
                    "gols haaland",
                    "noruega",
                    "eliminat\u00f3rias para a copa",
                    "copa do mundo",
                    "atnonio nusa gol",
                    "gola\u00e7o hoje",
                    "gol hoje"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "HAALAND faz GOLA\u00c7O, e NORUEGA DESTR\u00d3I IT\u00c1LIA nas Eliminat\u00f3rias Europeias | Melhores momentos",
                    "description": "A It\u00e1lia foi demolida por 3 a 0 sem d\u00f3 pela Noruega nesta sexta-feira (6), em Oslo, em duelo v\u00e1lido pela 3\u00aa rodada das eliminat\u00f3rias europeias para a Copa do Mundo 2026.\n\nOs donos da casa simplesmente passaram por cima da Azzurra e constru\u00edram a vit\u00f3ria com extrema facilidade, abrindo tr\u00eas gols de vantagem com apenas 42 minutos no primeiro tempo.\n\nTodo o esporte AO VIVO da ESPN dispon\u00edvel no Disney+!\n\nhttp://dis.la/ESPNenDisneyPlus_YT_BR\n\nE o melhor do jornalismo esportivo, com v\u00eddeos e not\u00edcias exclusivas, voc\u00ea acompanha no https://www.espn.com.br/\n\n#EliminatoriasEuroNaESPN #ESPN #DisneyPlus"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1410095",
                "likeCount": "43226",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2388"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Dka7ArYi_8D8YYSgQiwex0aUm3w",
            "id": "PFJZa1CTbR4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-06T14:00:06Z",
                "channelId": "UCP9Jq89zh5_g3nsM0RY-vMw",
                "title": "Jads e Jadson e @paulafernandes- Linda Senhorita (Clipe Oficial)",
                "description": "#JadsEJadson #LindaSenhorita #PaulaFernandes\n\nOu\u00e7a agora : https://ads.somlivre.com.br/lindasenhorita\n\nINSCREVA-SE NO MEU CANAL: youtube.com/CanalJadseJadson\nCONTATO PARA SHOWS \n(67) 9.9995-9797 - NINHO \n\nConecte-se com Jads & Jadson:\n\u25b6 Facebook: https://www.facebook.com/fanpagejadsejadson\n\u25b6 Twitter: https://twitter.com/jadsejadson\n\u25b6 Instagram: @JadseJadson\n\nLETRA:\nFaz tempo que eu t\u00f4 te vendo e vez em quando vejo que tamb\u00e9m olha pra mim \nTo sempre sonhando acordado em viver com voc\u00ea um final feliz \nMas sei que n\u00e3o \u00e9 f\u00e1cil esse caso se consumar \nMas sei que meu amor \u00e9 grande e o amor pode transformar \nFantasia em realidade, ang\u00fastia em felicidade eu sei que eu posso chegar l\u00e1 bem perto do seu cora\u00e7\u00e3o \n\nMas venha com cuidado porque eu j\u00e1 sofri demais por conta desse tal de amor n\u00e3o vou sofrer nunca mais essa \u00e9 a \u00faltima chance eu j\u00e1 combinei com meu cora\u00e7\u00e3o \nDeixa eu te mostrar um amor de verdade onde a felicidade n\u00e3o tem hora pra acabar, por voc\u00ea eu te dou minha vida minha linda senhorita nunca vou te machucar \n\nREPETE:\n\nMas venha com cuidado porque eu j\u00e1 sofri demais por conta desse tal de amor n\u00e3o vou sofrer nunca mais essa \u00e9 a \u00faltima chance eu j\u00e1 combinei com meu cora\u00e7\u00e3o \nDeixa eu te mostrar um amor de verdade onde a felicidade n\u00e3o tem hora pra acabar, por voc\u00ea eu te dou minha vida minha linda senhorita nunca vou te machucar \nNunca vou Nunca vou te machucar \nNunca vou te machucar\n\n\nFicha t\u00e9cnica:\n\nRoteiro, dire\u00e7\u00e3o de cena e fotografia: Bruno Campos\nProdutor geral: Geraldinho J\u00fanior\nGaffer: Roberto Machado\nOperador de c\u00e2mera: Rafael Pav\u00e3o\nAssistente Fotografia/ Making-Of: Gustavo Maneira\nOperador de Drone: Eric Cabral - Bolha Filmes\nMakeup: Giovana Borges\nFot\u00f3grafo Still: Rafael Esterlino\nSeguran\u00e7a: Felipe Lefort\nMotorista: Murilo Salety\n\nLoca\u00e7\u00f5es:\nGravado no Mirante da Serra da Moeda e na Fazenda Quinzeiro, em Moeda-MG.\n\nMarketing by @bulga.da\nDire\u00e7\u00e3o Criativa : Bulga\nCoordenadora : Tati Figueiredo\nSocial Media : Larissa Oliveira",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PFJZa1CTbR4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PFJZa1CTbR4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PFJZa1CTbR4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PFJZa1CTbR4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PFJZa1CTbR4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jads e Jadson",
                "tags": [
                    "jadson e jadson",
                    "Brasa quente",
                    "Brutos de Verdade",
                    "noite fracassadamod\u00e3o",
                    "moda de viola",
                    "jeito carinho",
                    "M\u00fasica Sertaneja (Musical Genre)",
                    "Jads e Jadson",
                    "jads e jadson 2018",
                    "ze trovao"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Jads e Jadson e @paulafernandes- Linda Senhorita (Clipe Oficial)",
                    "description": "#JadsEJadson #LindaSenhorita #PaulaFernandes\n\nOu\u00e7a agora : https://ads.somlivre.com.br/lindasenhorita\n\nINSCREVA-SE NO MEU CANAL: youtube.com/CanalJadseJadson\nCONTATO PARA SHOWS \n(67) 9.9995-9797 - NINHO \n\nConecte-se com Jads & Jadson:\n\u25b6 Facebook: https://www.facebook.com/fanpagejadsejadson\n\u25b6 Twitter: https://twitter.com/jadsejadson\n\u25b6 Instagram: @JadseJadson\n\nLETRA:\nFaz tempo que eu t\u00f4 te vendo e vez em quando vejo que tamb\u00e9m olha pra mim \nTo sempre sonhando acordado em viver com voc\u00ea um final feliz \nMas sei que n\u00e3o \u00e9 f\u00e1cil esse caso se consumar \nMas sei que meu amor \u00e9 grande e o amor pode transformar \nFantasia em realidade, ang\u00fastia em felicidade eu sei que eu posso chegar l\u00e1 bem perto do seu cora\u00e7\u00e3o \n\nMas venha com cuidado porque eu j\u00e1 sofri demais por conta desse tal de amor n\u00e3o vou sofrer nunca mais essa \u00e9 a \u00faltima chance eu j\u00e1 combinei com meu cora\u00e7\u00e3o \nDeixa eu te mostrar um amor de verdade onde a felicidade n\u00e3o tem hora pra acabar, por voc\u00ea eu te dou minha vida minha linda senhorita nunca vou te machucar \n\nREPETE:\n\nMas venha com cuidado porque eu j\u00e1 sofri demais por conta desse tal de amor n\u00e3o vou sofrer nunca mais essa \u00e9 a \u00faltima chance eu j\u00e1 combinei com meu cora\u00e7\u00e3o \nDeixa eu te mostrar um amor de verdade onde a felicidade n\u00e3o tem hora pra acabar, por voc\u00ea eu te dou minha vida minha linda senhorita nunca vou te machucar \nNunca vou Nunca vou te machucar \nNunca vou te machucar\n\n\nFicha t\u00e9cnica:\n\nRoteiro, dire\u00e7\u00e3o de cena e fotografia: Bruno Campos\nProdutor geral: Geraldinho J\u00fanior\nGaffer: Roberto Machado\nOperador de c\u00e2mera: Rafael Pav\u00e3o\nAssistente Fotografia/ Making-Of: Gustavo Maneira\nOperador de Drone: Eric Cabral - Bolha Filmes\nMakeup: Giovana Borges\nFot\u00f3grafo Still: Rafael Esterlino\nSeguran\u00e7a: Felipe Lefort\nMotorista: Murilo Salety\n\nLoca\u00e7\u00f5es:\nGravado no Mirante da Serra da Moeda e na Fazenda Quinzeiro, em Moeda-MG.\n\nMarketing by @bulga.da\nDire\u00e7\u00e3o Criativa : Bulga\nCoordenadora : Tati Figueiredo\nSocial Media : Larissa Oliveira"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "972340",
                "likeCount": "5350",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "362"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "mIwB5AYvws61Gq_RnR6V5ldlaqc",
            "id": "XWDwUuwLV2M",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-06T15:00:25Z",
                "channelId": "UCL64gn1KZ1C-u87BGQv3b6w",
                "title": "Jorge & Mateus - A Hora \u00c9 Agora (Ao Vivo Em Jurer\u00ea)",
                "description": "Ou\u00e7a o \u00e1lbum \"A Hora \u00c9 Agora (Ao Vivo Em Jurer\u00ea)\" na sua plataforma favorita: https://ads.somlivre.com.br/A_Hora_E_Agora_Ao_Vivo_Em_Jurere_\n\nSiga a dupla Jorge & Mateus nas redes sociais!\nFacebook: https://www.facebook.com/jorgeemateus\nYoutube: https://www.youtube.com/jorgeemateus\nInstagram: https://www.instagram.com/jorgeemateus/ \nTwitter: https://twitter.com/jorgeemateus\nTikTok: https://www.tiktok.com/@jorgeemateus",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XWDwUuwLV2M/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XWDwUuwLV2M/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XWDwUuwLV2M/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XWDwUuwLV2M/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XWDwUuwLV2M/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jorge & Mateus Oficial",
                "tags": [
                    "CEP",
                    "Terra Sem CEP",
                    "M\u00fasica Nova",
                    "Mix Sertanejo 2019",
                    "Henrique e Juliano",
                    "Dupla Sertaneja",
                    "Bobinha",
                    "Novo DVD",
                    "Contrato Vital\u00edcio",
                    "jorge e mateus antigas",
                    "dona maria"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Jorge & Mateus - A Hora \u00c9 Agora (Ao Vivo Em Jurer\u00ea)",
                    "description": "Ou\u00e7a o \u00e1lbum \"A Hora \u00c9 Agora (Ao Vivo Em Jurer\u00ea)\" na sua plataforma favorita: https://ads.somlivre.com.br/A_Hora_E_Agora_Ao_Vivo_Em_Jurere_\n\nSiga a dupla Jorge & Mateus nas redes sociais!\nFacebook: https://www.facebook.com/jorgeemateus\nYoutube: https://www.youtube.com/jorgeemateus\nInstagram: https://www.instagram.com/jorgeemateus/ \nTwitter: https://twitter.com/jorgeemateus\nTikTok: https://www.tiktok.com/@jorgeemateus"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "69658",
                "likeCount": "1349",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "65"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "E4IU9qZ72M-a32MzGP4dzpXe6Ao",
            "id": "gzR_yCPlXnQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-06T14:45:09Z",
                "channelId": "UC2WSaYgJdxvGyd6x6KVVAeg",
                "title": "A MENINA FOI ABANDONADA PELA M\u00c3E NA FESTA JUNINA | Historinhas Brookhaven Roblox",
                "description": "#vivigamegirl #HistorinhasRoblox #Roblox\u200b\nNa historinha de Brookhaven de hoje A MENINA FOI ABANDONADA PELA M\u00c3E NA FESTA JUNINA\n\nNOSSO NOVO CANAL\ud83d\udc49 https://www.youtube.com/ \u2068@ROGEREJAQUE\u2069  \n\nContato profissional: admcontatoprofissional@gmail.com\n\nSeja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios:\nhttps://www.youtube.com/channel/UC2WSaYgJdxvGyd6x6KVVAeg/join\n\n#vivigamegirlfamily #historinhadebrookhaven #brookhavenrproblox\n\u2705INSCREVA-SE \ud83d\udc49 https://encurtador.com.br/jlrM4\n\u2705Deixe seu LIKE\ud83d\udc4dnos v\u00eddeos\n\u2705Siga-me no Roblox \ud83d\udc49https://www.roblox.com/groups/7933717/Vivi-GameGirl-oficial#!/about",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gzR_yCPlXnQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gzR_yCPlXnQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gzR_yCPlXnQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gzR_yCPlXnQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gzR_yCPlXnQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Vivi Gamegirl Family",
                "tags": [
                    "brookhaven",
                    "premium no brookhaven",
                    "premium gratis brookhaven",
                    "vivi gamegirl family",
                    "roblox",
                    "roblox brookhaven",
                    "brookhaven rp",
                    "brookhaven historinhas",
                    "videos de roblox",
                    "jogo roblox",
                    "brookhaven premium",
                    "premiun brookhaven",
                    "testes brookhaven",
                    "vivi gamer",
                    "vivi",
                    "premium",
                    "premium brookhaven",
                    "robloxx",
                    "rotina brookhaven",
                    "familia rica roblox",
                    "rotina milionaria",
                    "rotina premium",
                    "historinhas",
                    "historinhas brookhaven",
                    "rotina",
                    "rotina roblox",
                    "festa junina brookhaven",
                    "menina abandonada"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "A MENINA FOI ABANDONADA PELA M\u00c3E NA FESTA JUNINA | Historinhas Brookhaven Roblox",
                    "description": "#vivigamegirl #HistorinhasRoblox #Roblox\u200b\nNa historinha de Brookhaven de hoje A MENINA FOI ABANDONADA PELA M\u00c3E NA FESTA JUNINA\n\nNOSSO NOVO CANAL\ud83d\udc49 https://www.youtube.com/ \u2068@ROGEREJAQUE\u2069  \n\nContato profissional: admcontatoprofissional@gmail.com\n\nSeja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios:\nhttps://www.youtube.com/channel/UC2WSaYgJdxvGyd6x6KVVAeg/join\n\n#vivigamegirlfamily #historinhadebrookhaven #brookhavenrproblox\n\u2705INSCREVA-SE \ud83d\udc49 https://encurtador.com.br/jlrM4\n\u2705Deixe seu LIKE\ud83d\udc4dnos v\u00eddeos\n\u2705Siga-me no Roblox \ud83d\udc49https://www.roblox.com/groups/7933717/Vivi-GameGirl-oficial#!/about"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "88357",
                "likeCount": "1680",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "181"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "30DhqosfifLZeT6OtwfFZbpgxPc",
            "id": "c7LZu5viFWM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-06T21:00:45Z",
                "channelId": "UClfhjy_qb7hNE1QlpZeXBnA",
                "title": "COMPRANDO OS MAT\u00c9RIAS PARA ARRUMA NOSSA CASA. In\u00edcio de um sonho @ XINGU R\u00daSTICO",
                "description": "ESPERO QUE GOSTEM DO V\u00cdDEO.\ud83e\udd20\nINSCREVA-SE, DEIXE SEU LIKE E COMENT\u00c1RIO. \u2714\ud83e\udd20\n\nCAIXA POSTAL: 78\nCEP: 68.380-000\nS\u00c3O F\u00c9LIX DO XINGU-PA\n\nTIKTOK: https://vm.tiktok.com/ZMe93e5BB/\nINSTAGRANS:\u2705\ud83d\udd1d\nINSTA Xingu R\u00daSTICO: https://www.instagram.com/jheferson__gomes/\nINSTA FERNANDA: https://www.instagram.com/fernandaataide13/\n\n CANAL Xingu R\u00daSTICO: https://www.youtube.com/channel/UCr7QXWHtWI-474q5LCVd5Dw\nCANAL FERNANDA ATA\u00cdDE: https://www.youtube.com/channel/UCzU_i4pB3VVggHoVd95tjhg\n\n\ud83d\udea9CONTATO PARA PARCERIA: amanda.ataidec@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/c7LZu5viFWM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/c7LZu5viFWM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/c7LZu5viFWM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/c7LZu5viFWM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/c7LZu5viFWM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Amanda Ata\u00edde",
                "tags": [
                    "boi",
                    "boi manso",
                    "fazenda",
                    "ro\u00e7a",
                    "animais",
                    "mulher bruta",
                    "mulher na lida",
                    "country",
                    "cowgirl",
                    "adestramento de boi",
                    "adestramento de bezerros",
                    "domando boi",
                    "como amansar um boi",
                    "cavalos",
                    "potras mansas",
                    "\u00e9guas",
                    "como encabrestar boi",
                    "lida com gado",
                    "nelore",
                    "pecuaria",
                    "blue heeler",
                    "blue heeler na lida",
                    "medicina veterin\u00e1ria",
                    "boi preto",
                    "doma de nelore",
                    "cavalgadas",
                    "mulher mas bruta do brasil",
                    "egu\u00e1s",
                    "potras",
                    "como encabrestar animais",
                    "para\u00edso",
                    "Brasil",
                    "miniboi",
                    "minivaca",
                    "boiadeira",
                    "agro"
                ],
                "categoryId": "15",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "COMPRANDO OS MAT\u00c9RIAS PARA ARRUMA NOSSA CASA. In\u00edcio de um sonho @ XINGU R\u00daSTICO",
                    "description": "ESPERO QUE GOSTEM DO V\u00cdDEO.\ud83e\udd20\nINSCREVA-SE, DEIXE SEU LIKE E COMENT\u00c1RIO. \u2714\ud83e\udd20\n\nCAIXA POSTAL: 78\nCEP: 68.380-000\nS\u00c3O F\u00c9LIX DO XINGU-PA\n\nTIKTOK: https://vm.tiktok.com/ZMe93e5BB/\nINSTAGRANS:\u2705\ud83d\udd1d\nINSTA Xingu R\u00daSTICO: https://www.instagram.com/jheferson__gomes/\nINSTA FERNANDA: https://www.instagram.com/fernandaataide13/\n\n CANAL Xingu R\u00daSTICO: https://www.youtube.com/channel/UCr7QXWHtWI-474q5LCVd5Dw\nCANAL FERNANDA ATA\u00cdDE: https://www.youtube.com/channel/UCzU_i4pB3VVggHoVd95tjhg\n\n\ud83d\udea9CONTATO PARA PARCERIA: amanda.ataidec@gmail.com"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "210902",
                "likeCount": "24863",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2909"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "L4g34IfJKqW87MfoYxVLt5ko4zY",
            "id": "E3aHPaps-yk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-05T15:00:06Z",
                "channelId": "UCSCB1IQUmNa8Gn5VfSUAUpg",
                "title": "Ludmilla - Para\u00edso",
                "description": "Ou\u00e7a \"Para\u00edso\" na sua plataforma de \u00e1udio preferida: https://lud.lnk.to/ParaisoYB\n\nSiga nas redes:\nhttp://www.instagram.com/ludmilla\nhttp://www.twitter.com/ludmilla\nhttp://www.facebook.com/oficialludmilla\nhttp://www.tiktok.com/@ludmilla\n\nPARA\u00cdSO\n(LUDMILLA, John Gl\u00f3ria, Machadez, Umberto Tavares, Jefferson J\u00fanior)\nCont\u00e9m incidental de \u201cO Que \u00e9 o Amor\u201d de Arlindo Cruz, Mauric\u00e3o e Fred Camacho\n\nLembra quando tudo era segredo\nE do mundo a gente tinha medo\nQuando algu\u00e9m notava eu disfar\u00e7ava\nE o nosso sonho era s\u00f3 andar de m\u00e3o dada\n\nQuando o nosso mundo era confus\u00e3o\nVi que eu e voc\u00ea n\u00e3o era s\u00f3 tes\u00e3o\nDeu coragem pra viver\nO amor\n\nVoc\u00ea me faz o que eu sou\nA vida agora tem cor\nPara\u00edso \u00e9 te chamar\nDe amor\n\nVoc\u00ea me faz o que eu sou\nFoi Deus que aben\u00e7oou\nPra gente multiplicar\nO amor\n\nO nosso sonho deu certo\nDecoramos nosso teto\n\nSei que voc\u00ea vai lembrar quando a nossa m\u00fasica tocar\nE quando tudo acontecer\nA mudan\u00e7a pra fazer\nA nossa beb\u00ea nascer\nEu pensei em tudo\n\nEnt\u00e3o diz \nEnt\u00e3o diz\nSe isso tudo \u00e9 surreal ou n\u00e3o\nNosso amor vai al\u00e9m da constela\u00e7\u00e3o\nEu te entreguei todo o meu cora\u00e7\u00e3o\n\nSe perguntarem o que \u00e9 o amor para mim\nEu sei responder\nEu sei explicar\n\n---\n\nEQUIPE DE \u00c1UDIO:\nPiano, viol\u00e3o, baixo e percuss\u00e3o eletr\u00f4nica: Machadez \nBateria eletr\u00f4nica: Ajaxx \nGuitarra: John Gl\u00f3ria \nCoro: Jefferson J\u00fanior \nProdutor musical: Machadez\n\nEQUIPE DE V\u00cdDEO:\nCapta\u00e7\u00e3o: \u00c9der Samuel Secundino \nAssistente: Lucas Caldas P\u00e1scoa Nascimento \nDire\u00e7\u00e3o, Edi\u00e7\u00e3o e Color: \u00c9der samuel Secundino \nProdutora: UP Movies\nProdutora executiva: Carvalheira\n\nEQUIPE LUDMILLA:\nEmpres\u00e1rios: Renato Ara\u00fajo \nDiretor de A&R: Jo\u00e3o Assis\nMarketing e Estrat\u00e9gia: Carvalheira \nMarketing Estrat\u00e9gico Musical: Atabaque\nDiretora Executiva: Luane Sales\nAssessoria de Imprensa: Melina Tavares\nConte\u00fado: Camila Hage e Jonathan Alves\nAssistente Pessoal/Prod. Art\u00edstica: Marcos Ara\u00fajo\n\n#ludmilla #paraiso #ludmilla2025 #visualizer",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E3aHPaps-yk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E3aHPaps-yk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E3aHPaps-yk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E3aHPaps-yk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E3aHPaps-yk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "LUDMILLA",
                "tags": [
                    "Ludmilla",
                    "ludmila",
                    "ludimila",
                    "ludmilah",
                    "lidimilah",
                    "mc ludmilla",
                    "mc ludmila",
                    "funk",
                    "funk brasil",
                    "brazil",
                    "funk br",
                    "pop br",
                    "brazilian pop",
                    "brazilian funk",
                    "verdinha",
                    "invocada",
                    "rainha da favela",
                    "warner music",
                    "rainha"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Ludmilla - Para\u00edso",
                    "description": "Ou\u00e7a \"Para\u00edso\" na sua plataforma de \u00e1udio preferida: https://lud.lnk.to/ParaisoYB\n\nSiga nas redes:\nhttp://www.instagram.com/ludmilla\nhttp://www.twitter.com/ludmilla\nhttp://www.facebook.com/oficialludmilla\nhttp://www.tiktok.com/@ludmilla\n\nPARA\u00cdSO\n(LUDMILLA, John Gl\u00f3ria, Machadez, Umberto Tavares, Jefferson J\u00fanior)\nCont\u00e9m incidental de \u201cO Que \u00e9 o Amor\u201d de Arlindo Cruz, Mauric\u00e3o e Fred Camacho\n\nLembra quando tudo era segredo\nE do mundo a gente tinha medo\nQuando algu\u00e9m notava eu disfar\u00e7ava\nE o nosso sonho era s\u00f3 andar de m\u00e3o dada\n\nQuando o nosso mundo era confus\u00e3o\nVi que eu e voc\u00ea n\u00e3o era s\u00f3 tes\u00e3o\nDeu coragem pra viver\nO amor\n\nVoc\u00ea me faz o que eu sou\nA vida agora tem cor\nPara\u00edso \u00e9 te chamar\nDe amor\n\nVoc\u00ea me faz o que eu sou\nFoi Deus que aben\u00e7oou\nPra gente multiplicar\nO amor\n\nO nosso sonho deu certo\nDecoramos nosso teto\n\nSei que voc\u00ea vai lembrar quando a nossa m\u00fasica tocar\nE quando tudo acontecer\nA mudan\u00e7a pra fazer\nA nossa beb\u00ea nascer\nEu pensei em tudo\n\nEnt\u00e3o diz \nEnt\u00e3o diz\nSe isso tudo \u00e9 surreal ou n\u00e3o\nNosso amor vai al\u00e9m da constela\u00e7\u00e3o\nEu te entreguei todo o meu cora\u00e7\u00e3o\n\nSe perguntarem o que \u00e9 o amor para mim\nEu sei responder\nEu sei explicar\n\n---\n\nEQUIPE DE \u00c1UDIO:\nPiano, viol\u00e3o, baixo e percuss\u00e3o eletr\u00f4nica: Machadez \nBateria eletr\u00f4nica: Ajaxx \nGuitarra: John Gl\u00f3ria \nCoro: Jefferson J\u00fanior \nProdutor musical: Machadez\n\nEQUIPE DE V\u00cdDEO:\nCapta\u00e7\u00e3o: \u00c9der Samuel Secundino \nAssistente: Lucas Caldas P\u00e1scoa Nascimento \nDire\u00e7\u00e3o, Edi\u00e7\u00e3o e Color: \u00c9der samuel Secundino \nProdutora: UP Movies\nProdutora executiva: Carvalheira\n\nEQUIPE LUDMILLA:\nEmpres\u00e1rios: Renato Ara\u00fajo \nDiretor de A&R: Jo\u00e3o Assis\nMarketing e Estrat\u00e9gia: Carvalheira \nMarketing Estrat\u00e9gico Musical: Atabaque\nDiretora Executiva: Luane Sales\nAssessoria de Imprensa: Melina Tavares\nConte\u00fado: Camila Hage e Jonathan Alves\nAssistente Pessoal/Prod. Art\u00edstica: Marcos Ara\u00fajo\n\n#ludmilla #paraiso #ludmilla2025 #visualizer"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1265943",
                "likeCount": "40681",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2419"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "l906JloTLRhImFHL7guWrccvXvE",
            "id": "1OA_GyFoFhs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-06T21:44:10Z",
                "channelId": "UCh5WrXMEdOifhfihh3KwEmg",
                "title": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc51 KINGS WORLD CUP CLUBS | Rodada 2 Dia 3",
                "description": "PARTIDAS DA SEGUNDA RODADA I 6 DE JUNHO\n\nGEAR 7 vs OLIMPO UNITED\nKARASU FC FC ZETA\nLOS TRONCOS FC vs XBUYER TEAM \nDENDELE FC vs F2R\n\nInscreva-se e n\u00e3o perca nada:\nhttps://www.youtube.com/@KingsLeagueBrazil?sub_confirmation=1\n\nInforma\u00e7\u00f5es sobre a Kings League Brazil\nhttps://kingsleague.pro/pt/brazil\n\nSiga nossas redes sociais:\n\nTwitter: https://x.com/Kings_LeagueBR\nInstagram: https://www.instagram.com/kingsleague_br\nTikTok: https://www.tiktok.com/@kingsleague_br\nTwitch: https://www.twitch.tv/kingsleague_br",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1OA_GyFoFhs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1OA_GyFoFhs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1OA_GyFoFhs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1OA_GyFoFhs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1OA_GyFoFhs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Kings League Brazil",
                "tags": [
                    "games",
                    "twitch",
                    "kings league",
                    "goles kings league",
                    "kingsleague",
                    "futbol",
                    "futbol 7",
                    "pique",
                    "gerard pique",
                    "ibai",
                    "ibai llanos",
                    "kun aguero",
                    "xbuyer",
                    "djmario",
                    "casillas",
                    "analisis kings league",
                    "el joker",
                    "casillas kings league",
                    "kings league jornada",
                    "queens league",
                    "Jonvlogs",
                    "Luva de pedreiro",
                    "Paulinho",
                    "LuquEt4",
                    "Toguro",
                    "Yuri 22",
                    "Ludmilla",
                    "Allan Stag",
                    "Cerol",
                    "Nobru",
                    "Kond",
                    "Michel Elias",
                    "MC Hariel",
                    "Furia FC",
                    "Neymar",
                    "Neymar Jr",
                    "Cris Guedes",
                    "Gaules",
                    "G3X FC",
                    "Kelvin Oliveira",
                    "Coringa",
                    "Nyvi Estephan",
                    "futebol",
                    "Brazil"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc51 KINGS WORLD CUP CLUBS | Rodada 2 Dia 3",
                    "description": "PARTIDAS DA SEGUNDA RODADA I 6 DE JUNHO\n\nGEAR 7 vs OLIMPO UNITED\nKARASU FC FC ZETA\nLOS TRONCOS FC vs XBUYER TEAM \nDENDELE FC vs F2R\n\nInscreva-se e n\u00e3o perca nada:\nhttps://www.youtube.com/@KingsLeagueBrazil?sub_confirmation=1\n\nInforma\u00e7\u00f5es sobre a Kings League Brazil\nhttps://kingsleague.pro/pt/brazil\n\nSiga nossas redes sociais:\n\nTwitter: https://x.com/Kings_LeagueBR\nInstagram: https://www.instagram.com/kingsleague_br\nTikTok: https://www.tiktok.com/@kingsleague_br\nTwitch: https://www.twitch.tv/kingsleague_br"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "150638",
                "likeCount": "4883",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ED9eFQiob_AlIqojMgrzJGu3wxU",
            "id": "eDno2hPR_fE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-06T22:00:47Z",
                "channelId": "UC7dN8lVhi2FPM9eZbMDrepw",
                "title": "ENCONTREI TODAS AS CANETINHAS DO BOBBIE GOODS NO MEIO DO LIXO!!! INACREDIT\u00c1VEL!",
                "description": "Seja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios:\nhttps://www.youtube.com/channel/UC7dN8lVhi2FPM9eZbMDrepw/join\n\nAssista tamb\u00e9m:\nCanal da Nathalia - @NathaliaAimee \nEnaldinho - @enaldinho \n\nContato comercial: contato@brennermariano.com\n\nO conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal \u00e9 voltado exclusivamente para entretenimento e n\u00e3o deve ser reproduzido em nenhuma circust\u00e2ncia. Por favor, n\u00e3o tente replicar as atividades ou desafios apresentados em casa ou em nenhum outro lugar.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eDno2hPR_fE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eDno2hPR_fE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eDno2hPR_fE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eDno2hPR_fE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eDno2hPR_fE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Brenner Mariano",
                "tags": [
                    "Brenner mariano",
                    "Brenner",
                    "Mariano",
                    "Enaldinho",
                    "Enaldo lopes"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ENCONTREI TODAS AS CANETINHAS DO BOBBIE GOODS NO MEIO DO LIXO!!! INACREDIT\u00c1VEL!",
                    "description": "Seja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios:\nhttps://www.youtube.com/channel/UC7dN8lVhi2FPM9eZbMDrepw/join\n\nAssista tamb\u00e9m:\nCanal da Nathalia - @NathaliaAimee \nEnaldinho - @enaldinho \n\nContato comercial: contato@brennermariano.com\n\nO conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal \u00e9 voltado exclusivamente para entretenimento e n\u00e3o deve ser reproduzido em nenhuma circust\u00e2ncia. Por favor, n\u00e3o tente replicar as atividades ou desafios apresentados em casa ou em nenhum outro lugar."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "439573",
                "likeCount": "4267",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "205"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "KllGaHo4F6OZrsSKdtGiM4UFzzY",
            "id": "2TUykRNsi44",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-06T13:00:04Z",
                "channelId": "UCEIi7zFR_wE23jFncVtd6-A",
                "title": "ENHYPEN(\uc5d4\ud558\uc774\ud508) 'Bad Desire (With or Without You)' (4K) | STUDIO CHOOM ORIGINAL",
                "description": "[STUDIO CHOOM ORIGINAL] ENHYPEN 'Bad Desire (With or Without You)' \n[\uc2a4\ud29c\ub514\uc624 \ucda4 \uc624\ub9ac\uc9c0\ub110] \uc5d4\ud558\uc774\ud508 '\ubc30\ub4dc \ub514\uc790\uc774\uc5b4 (With or Without You)'\n\n\ub09c \ud3c9\uc0dd \uc5d4\uc9c4\ud558\ub824\uad6c \uc2a4\ucda4 \uc664\ucf00 \uc798\ud558\ub2e3\u314e\u314e\n(1:06) \uc774\ub7f0 \ubc40\ud30c\uc774\uc5b4 \uc788\uc73c\uba74 \ubb3c\ub824\uc57c\uaca0\uc9c0\ud83e\udddb\ud83c\udffb\ud83e\ude78\n\n[\ud835\udc16\ud835\udc1e\ud835\udc2f\ud835\udc1e\ud835\udc2b\ud835\udc2c\ud835\udc1e \ud835\udc12\ud835\udc21\ud835\udc28\ud835\udc29 \ud835\udc06\ud835\udc25\ud835\udc28\ud835\udc1b\ud835\udc1a\ud835\udc25 \ud835\udc17 \ud835\udc12\ud835\udc13\ud835\udc14\ud835\udc03\ud835\udc08\ud835\udc0e \ud835\udc02\ud835\udc07\ud835\udc0e\ud835\udc0e\ud835\udc0c]\n\u300c\ud835\udc12\ud835\udc13\ud835\udc14\ud835\udc03\ud835\udc08\ud835\udc0e \ud835\udc02\ud835\udc07\ud835\udc0e\ud835\udc0e\ud835\udc0c \ud835\udc06\ud835\udc22\ud835\udc1f\ud835\udc2d\u300d \ud835\udc04\ud835\udc0d\ud835\udc07\ud835\udc18\ud835\udc0f\ud835\udc04\ud835\udc0d \ud835\udfd4\ud835\udc2d\ud835\udc21 \ud835\udc0c\ud835\udc22\ud835\udc27\ud835\udc22 \ud835\udc00\ud835\udc25\ud835\udc1b\ud835\udc2e\ud835\udc26 \ud835\udc03\ud835\udc04\ud835\udc12\ud835\udc08\ud835\udc11\ud835\udc04 : \ud835\udc14\ud835\udc0d\ud835\udc0b\ud835\udc04\ud835\udc00\ud835\udc12\ud835\udc07\n\n\ud83d\udccd Weverse Shop Global\n\ud83d\udcbf [STUDIO CHOOM Gift] 6th Mini Album DESIRE : UNLEASH (Random): https://go.weverse.io/qt3S/6w24f6fw\n\ud83d\udcbf [STUDIO CHOOM Gift] 6th Mini Album DESIRE : UNLEASH (Set): https://go.weverse.io/qt3S/p65qss16\n\ud83d\udcbf [STUDIO CHOOM Gift] 6th Mini Album DESIRE : UNLEASH (ENGENE ver.) (Random): https://go.weverse.io/qt3S/5adlem66\n\ud83d\udcbf [STUDIO CHOOM Gift] 6th Mini Album DESIRE : UNLEASH (ENGENE ver.) (Random) (Set): https://go.weverse.io/qt3S/ufgm28n8\n\n\ud83d\udcc5 \uc608\uc57d \ud310\ub9e4 \uae30\uac04: 6/5(\ubaa9) 10PM - 6/11(\uc218) 10PM (KST)\n\ud83d\udc97 \uae30\uac04 \ub0b4 \uc568\ubc94 \uad6c\ub9e4 \uc2dc \u300c\uc2a4\ud29c\ub514\uc624 \ucda4\u300d \ubbf8\uacf5\uac1c \ud3ec\ud1a0\uce74\ub4dc \uc99d\uc815\n\ud83d\udc97 \ucd94\ucca8 \ud1b5\ud574 \uc0ac\uc778 \ud3f4\ub77c\ub85c\uc774\ub4dc \uc99d\uc815\n\n\ud83d\udcc6 \u4e88\u7d04\u53d7\u4ed8\u671f\u9593 : 6\u67085\u65e5(\u6728) \u5348\u5f8c 10\u6642 ~ 6\u670811\u65e5(\u6c34) \u5348\u5f8c 10\u6642\n\ud83d\udc97 \u671f\u9593\u5185\u306b\u30a2\u30eb\u30d0\u30e0\u3092\u3054\u8cfc\u5165\u3057\u305f\u65b9\u3005\u306b\u306f\u300cSTUDIO CHOOM\u300d\u9650\u5b9a\u672a\u516c\u958b\u30d5\u30a9\u30c8\u30ab\u30fc\u30c9\u3092\u30d7\u30ec\u30bc\u30f3\u30c8\n\ud83d\udc97 \u8cfc\u5165\u671f\u9593\u5185\u306b\u8cfc\u5165\u3059\u308b\u3068\u30b5\u30a4\u30f3\u30dd\u30e9\u30ed\u30a4\u30c9\u3092\u30d7\u30ec\u30bc\u30f3\u30c8\n\n\ud83d\udcc6 PRE-ORDER: Jun. 5th 10PM - Jun. 11th 10PM (KST)\n\ud83d\udc97 Exclusive Photocards included \n\ud83d\udc97 Raffle Event : Unreleased autographed polaroid giveaway (7 winners)\n\n\u203b \uad6c\ub9e4 \ubc0f \ubc30\uc1a1 \ub4f1 \uc0c1\ud488 \uad00\ub828 \ubb38\uc758\ub294 \ud310\ub9e4\ucc98\ub85c \ubd80\ud0c1 \ub4dc\ub9bd\ub2c8\ub2e4.\n\u203b \u914d\u9001\u307e\u305f\u306f\u4e00\u822c\u7684\u306a\u6027\u8cea\u306b\u3064\u3044\u3066\u304a\u554f\u3044\u5408\u308f\u305b\u304c\u5fc5\u8981\u306a\u5834\u5408\u306f\u3001\u8ca9\u58f2\u8005\u306b\u304a\u554f\u3044\u5408\u308f\u305b\u304f\u3060\u3055\u3044\u3002\n\u203b Contact Seller if you need any inquiries of delivery or a general nature.\n\n#ENHYPEN #\uc5d4\ud558\uc774\ud508 #SC_ORIGINAL\n\nStream various performance video on #STUDIOCHOOM!\n\n\ud83d\udc49SUBSCRIBE\ud83d\udc48\nYouTube: https://www.youtube.com/STUDIOCHOOM\nFacebook:  https://www.facebook.com/StudioCHOOM\nInstagram: https://www.instagram.com/studio_choom/\nNaver TV: https://tv.naver.com/cjenm.STUDIOCHOOM",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2TUykRNsi44/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2TUykRNsi44/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2TUykRNsi44/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2TUykRNsi44/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2TUykRNsi44/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "STUDIO CHOOM [\uc2a4\ud29c\ub514\uc624 \ucda4]",
                "tags": [
                    "M2",
                    "\uc5e0\ud22c",
                    "\uc2a4\ud29c\ub514\uc624 \ucda4",
                    "\uc2a4\ucda4",
                    "Studio choom",
                    "COVERS",
                    "\ucee4\ubc84\uc2a4",
                    "\ub304\uc2a4",
                    "DANCE",
                    "\ucee4\ubc84",
                    "COVER",
                    "Artist Of The Month",
                    "AOTM",
                    "Drop the dance",
                    "\ub4dc\ub86d\ub354\ub304\uc2a4",
                    "Mix & Max",
                    "\ubbf9\uc2a4\uc564\ub9e5\uc2a4",
                    "\ubbf9\uc564\ub9e5",
                    "kpop dance",
                    "sc original"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ENHYPEN(\uc5d4\ud558\uc774\ud508) 'Bad Desire (With or Without You)' (4K) | STUDIO CHOOM ORIGINAL",
                    "description": "[STUDIO CHOOM ORIGINAL] ENHYPEN 'Bad Desire (With or Without You)' \n[\uc2a4\ud29c\ub514\uc624 \ucda4 \uc624\ub9ac\uc9c0\ub110] \uc5d4\ud558\uc774\ud508 '\ubc30\ub4dc \ub514\uc790\uc774\uc5b4 (With or Without You)'\n\n\ub09c \ud3c9\uc0dd \uc5d4\uc9c4\ud558\ub824\uad6c \uc2a4\ucda4 \uc664\ucf00 \uc798\ud558\ub2e3\u314e\u314e\n(1:06) \uc774\ub7f0 \ubc40\ud30c\uc774\uc5b4 \uc788\uc73c\uba74 \ubb3c\ub824\uc57c\uaca0\uc9c0\ud83e\udddb\ud83c\udffb\ud83e\ude78\n\n[\ud835\udc16\ud835\udc1e\ud835\udc2f\ud835\udc1e\ud835\udc2b\ud835\udc2c\ud835\udc1e \ud835\udc12\ud835\udc21\ud835\udc28\ud835\udc29 \ud835\udc06\ud835\udc25\ud835\udc28\ud835\udc1b\ud835\udc1a\ud835\udc25 \ud835\udc17 \ud835\udc12\ud835\udc13\ud835\udc14\ud835\udc03\ud835\udc08\ud835\udc0e \ud835\udc02\ud835\udc07\ud835\udc0e\ud835\udc0e\ud835\udc0c]\n\u300c\ud835\udc12\ud835\udc13\ud835\udc14\ud835\udc03\ud835\udc08\ud835\udc0e \ud835\udc02\ud835\udc07\ud835\udc0e\ud835\udc0e\ud835\udc0c \ud835\udc06\ud835\udc22\ud835\udc1f\ud835\udc2d\u300d \ud835\udc04\ud835\udc0d\ud835\udc07\ud835\udc18\ud835\udc0f\ud835\udc04\ud835\udc0d \ud835\udfd4\ud835\udc2d\ud835\udc21 \ud835\udc0c\ud835\udc22\ud835\udc27\ud835\udc22 \ud835\udc00\ud835\udc25\ud835\udc1b\ud835\udc2e\ud835\udc26 \ud835\udc03\ud835\udc04\ud835\udc12\ud835\udc08\ud835\udc11\ud835\udc04 : \ud835\udc14\ud835\udc0d\ud835\udc0b\ud835\udc04\ud835\udc00\ud835\udc12\ud835\udc07\n\n\ud83d\udccd Weverse Shop Global\n\ud83d\udcbf [STUDIO CHOOM Gift] 6th Mini Album DESIRE : UNLEASH (Random): https://go.weverse.io/qt3S/6w24f6fw\n\ud83d\udcbf [STUDIO CHOOM Gift] 6th Mini Album DESIRE : UNLEASH (Set): https://go.weverse.io/qt3S/p65qss16\n\ud83d\udcbf [STUDIO CHOOM Gift] 6th Mini Album DESIRE : UNLEASH (ENGENE ver.) (Random): https://go.weverse.io/qt3S/5adlem66\n\ud83d\udcbf [STUDIO CHOOM Gift] 6th Mini Album DESIRE : UNLEASH (ENGENE ver.) (Random) (Set): https://go.weverse.io/qt3S/ufgm28n8\n\n\ud83d\udcc5 \uc608\uc57d \ud310\ub9e4 \uae30\uac04: 6/5(\ubaa9) 10PM - 6/11(\uc218) 10PM (KST)\n\ud83d\udc97 \uae30\uac04 \ub0b4 \uc568\ubc94 \uad6c\ub9e4 \uc2dc \u300c\uc2a4\ud29c\ub514\uc624 \ucda4\u300d \ubbf8\uacf5\uac1c \ud3ec\ud1a0\uce74\ub4dc \uc99d\uc815\n\ud83d\udc97 \ucd94\ucca8 \ud1b5\ud574 \uc0ac\uc778 \ud3f4\ub77c\ub85c\uc774\ub4dc \uc99d\uc815\n\n\ud83d\udcc6 \u4e88\u7d04\u53d7\u4ed8\u671f\u9593 : 6\u67085\u65e5(\u6728) \u5348\u5f8c 10\u6642 ~ 6\u670811\u65e5(\u6c34) \u5348\u5f8c 10\u6642\n\ud83d\udc97 \u671f\u9593\u5185\u306b\u30a2\u30eb\u30d0\u30e0\u3092\u3054\u8cfc\u5165\u3057\u305f\u65b9\u3005\u306b\u306f\u300cSTUDIO CHOOM\u300d\u9650\u5b9a\u672a\u516c\u958b\u30d5\u30a9\u30c8\u30ab\u30fc\u30c9\u3092\u30d7\u30ec\u30bc\u30f3\u30c8\n\ud83d\udc97 \u8cfc\u5165\u671f\u9593\u5185\u306b\u8cfc\u5165\u3059\u308b\u3068\u30b5\u30a4\u30f3\u30dd\u30e9\u30ed\u30a4\u30c9\u3092\u30d7\u30ec\u30bc\u30f3\u30c8\n\n\ud83d\udcc6 PRE-ORDER: Jun. 5th 10PM - Jun. 11th 10PM (KST)\n\ud83d\udc97 Exclusive Photocards included \n\ud83d\udc97 Raffle Event : Unreleased autographed polaroid giveaway (7 winners)\n\n\u203b \uad6c\ub9e4 \ubc0f \ubc30\uc1a1 \ub4f1 \uc0c1\ud488 \uad00\ub828 \ubb38\uc758\ub294 \ud310\ub9e4\ucc98\ub85c \ubd80\ud0c1 \ub4dc\ub9bd\ub2c8\ub2e4.\n\u203b \u914d\u9001\u307e\u305f\u306f\u4e00\u822c\u7684\u306a\u6027\u8cea\u306b\u3064\u3044\u3066\u304a\u554f\u3044\u5408\u308f\u305b\u304c\u5fc5\u8981\u306a\u5834\u5408\u306f\u3001\u8ca9\u58f2\u8005\u306b\u304a\u554f\u3044\u5408\u308f\u305b\u304f\u3060\u3055\u3044\u3002\n\u203b Contact Seller if you need any inquiries of delivery or a general nature.\n\n#ENHYPEN #\uc5d4\ud558\uc774\ud508 #SC_ORIGINAL\n\nStream various performance video on #STUDIOCHOOM!\n\n\ud83d\udc49SUBSCRIBE\ud83d\udc48\nYouTube: https://www.youtube.com/STUDIOCHOOM\nFacebook:  https://www.facebook.com/StudioCHOOM\nInstagram: https://www.instagram.com/studio_choom/\nNaver TV: https://tv.naver.com/cjenm.STUDIOCHOOM"
                },
                "defaultAudioLanguage": "ko"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1444304",
                "likeCount": "183816",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "6117"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "07pzTN6fsb_-43hhCBrJORH16Q8",
            "id": "51A2nQh2hso",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-06T18:30:11Z",
                "channelId": "UCy7aeNy60EVhMwBziYsET-A",
                "title": "\ud83d\udd25 ESTRUTURA DA NOVA TOCA RAPOSA II, UMA DAS MAIS MODERNAS DO BRASIL!",
                "description": "Se liga como est\u00e1 ficando a Toca da Raposa II, ap\u00f3s as novas obras realizadas melhorando e ampliando ainda mais a estrutura. E ainda tem muito mais por vir! \ud83d\ude45\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udc99\n\n\ud83d\udd34 Link Live Pix: https://livepix.gg/cruzeirosports\n\n\ud83d\udcb0\ud83d\udcb5 KTO \ud83d\udcb5\ud83d\udcb0\nFA\u00c7A SUA APOSTA PELO LINK:  https://kto.bet.br/cruzeirosports\n\n\ud83d\uded2 ASSA\u00cd ATACADISTA, O MAIS BARATO DE MINAS GERAIS: https://www.assai.com.br/whatsapp?utm_source=site&utm_medium=whatsapp&utm_campaign=podcast-cruzeiro--sports\n\n\ud83d\udfea https://www.twitch.tv/cruzeirosports\n\nSEJA MEMBRO DO CANAL CRUZEIRO SPORTS: https://www.youtube.com/channel/UCy7aeNy60EVhMwBziYsET-A/join\n\nCRUZEIRO SPORTS\nIMPRENSA PARCIAL AZUL E BRANCA !!!\n\nREDES SOCIAIS DIOGO MEDEIROS\nTwitter Diogo Medeiros - https://twitter.com/diogomedeiros87\nInstagram - https://instagram.com/diogomedeiros87\n\nREDES SOCIAIS CRUZEIRO SPORTS\nTwitter - https://twitter.com/CruzeiroSports\nFacebook - https://facebook.com/cruzeirosports\nInstagram - https://instagram.com/cruzeirosports\n\n#CruzeiroSports",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/51A2nQh2hso/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/51A2nQh2hso/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/51A2nQh2hso/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/51A2nQh2hso/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/51A2nQh2hso/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Cruzeiro Sports",
                "tags": [
                    "cruzeiro",
                    "cruzeiro sports",
                    "diogo medeiros cruzeiro sports",
                    "narra\u00e7\u00e3o cruzeiro sports",
                    "cruzeiro live",
                    "cruzeiro sports live",
                    "cruzeiro sports ao vivo",
                    "cruzeiro ao vivo agora",
                    "transmiss\u00e3o ao vivo cruzeiro hoje",
                    "jogo do cruzeiro ao vivo agora",
                    "narra\u00e7\u00e3o ao vivo cruzeiro",
                    "assistir cruzeiro ao vivo",
                    "jogo do cruzeiro com imagem",
                    "cruzeiro ao vivo",
                    "campeonato brasileiro ao vivo",
                    "toca da raposa",
                    "nova toca da raposa",
                    "toca da raposa cruzeiro",
                    "estrutura toca da raposa",
                    "toca II",
                    "toca I"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\ud83d\udd25 ESTRUTURA DA NOVA TOCA RAPOSA II, UMA DAS MAIS MODERNAS DO BRASIL!",
                    "description": "Se liga como est\u00e1 ficando a Toca da Raposa II, ap\u00f3s as novas obras realizadas melhorando e ampliando ainda mais a estrutura. E ainda tem muito mais por vir! \ud83d\ude45\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udc99\n\n\ud83d\udd34 Link Live Pix: https://livepix.gg/cruzeirosports\n\n\ud83d\udcb0\ud83d\udcb5 KTO \ud83d\udcb5\ud83d\udcb0\nFA\u00c7A SUA APOSTA PELO LINK:  https://kto.bet.br/cruzeirosports\n\n\ud83d\uded2 ASSA\u00cd ATACADISTA, O MAIS BARATO DE MINAS GERAIS: https://www.assai.com.br/whatsapp?utm_source=site&utm_medium=whatsapp&utm_campaign=podcast-cruzeiro--sports\n\n\ud83d\udfea https://www.twitch.tv/cruzeirosports\n\nSEJA MEMBRO DO CANAL CRUZEIRO SPORTS: https://www.youtube.com/channel/UCy7aeNy60EVhMwBziYsET-A/join\n\nCRUZEIRO SPORTS\nIMPRENSA PARCIAL AZUL E BRANCA !!!\n\nREDES SOCIAIS DIOGO MEDEIROS\nTwitter Diogo Medeiros - https://twitter.com/diogomedeiros87\nInstagram - https://instagram.com/diogomedeiros87\n\nREDES SOCIAIS CRUZEIRO SPORTS\nTwitter - https://twitter.com/CruzeiroSports\nFacebook - https://facebook.com/cruzeirosports\nInstagram - https://instagram.com/cruzeirosports\n\n#CruzeiroSports"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "50166",
                "likeCount": "4704",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "123"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "4S9sV2Q6MT7l7_F8oKm4uIRQN7s",
            "id": "H7_IvU6RA1c",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-06T15:00:06Z",
                "channelId": "UC2bYhAHyaqfWlPXWBVk4BcA",
                "title": "O NICOLAS PEDIU A JESSI EM NAMORO!",
                "description": "Meu espet\u00e1culo: https://www.enaldinho.com.br\n\nO conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal intuito o entretenimento. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados. O conte\u00fado visa exclusivamente gerar entretenimento.\n\nCANAL DA ELO TEAM: https://www.youtube.com/results?search_query=elo+team\n\nSeja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios:\nhttps://www.youtube.com/channel/UC2bYhAHyaqfWlPXWBVk4BcA/join\n\nCOMPRE SEU LIVR\u00c3O DO ZAP: http://bit.ly/livrosdoenaldinho\n\nMINHA LOJA:  http://lolja.com.br/enaldinho\n\nINSTA: @Enaldinho ou www.instagram.com/enaldinho/\n\n\u2605 Siga nas redes sociais:\n\nTwitter: https://twitter.com/Enaldinho1\n\nFace: https://www.facebook.com/enaldo.lopes.1\n\nSegundo canal: https://goo.gl/oA3ErZ  \n\n\u2605 REDES SOCIAIS INTEGRANTES ELO:\n\nJESSI: https://www.youtube.com/@SouJessi \n\nTIAGO:\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UC7R498nEgxhervYSG8iRDbA\n\nGUILHERME\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UCUIXGDcq5BMwTGdavU0V8-g\n\nBIEL\nYoutube: https://www.youtube.com/user/zvisiongamer\n\nBRENNER\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UC7dN8lVhi2FPM9eZbMDrepw\n\nVINI\nYoutube:\nhttps://www.youtube.com/@EoViniOficial\n\nNICOLAS\nYoutube:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCW6_V5qKt6XYv-lST3xZ0nQ\n\nEDI\u00c7\u00c3O, REVIS\u00c3O E POSTAGEM: Marcelinho Fernandes\n- Instagram: @Marcelinho_fe",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/H7_IvU6RA1c/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/H7_IvU6RA1c/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/H7_IvU6RA1c/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/H7_IvU6RA1c/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/H7_IvU6RA1c/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Enaldinho",
                "tags": [
                    "Enaldinho",
                    "Enaldo Lopes",
                    "Desafio",
                    "elo team"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "O NICOLAS PEDIU A JESSI EM NAMORO!",
                    "description": "Meu espet\u00e1culo: https://www.enaldinho.com.br\n\nO conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal intuito o entretenimento. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados. O conte\u00fado visa exclusivamente gerar entretenimento.\n\nCANAL DA ELO TEAM: https://www.youtube.com/results?search_query=elo+team\n\nSeja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios:\nhttps://www.youtube.com/channel/UC2bYhAHyaqfWlPXWBVk4BcA/join\n\nCOMPRE SEU LIVR\u00c3O DO ZAP: http://bit.ly/livrosdoenaldinho\n\nMINHA LOJA:  http://lolja.com.br/enaldinho\n\nINSTA: @Enaldinho ou www.instagram.com/enaldinho/\n\n\u2605 Siga nas redes sociais:\n\nTwitter: https://twitter.com/Enaldinho1\n\nFace: https://www.facebook.com/enaldo.lopes.1\n\nSegundo canal: https://goo.gl/oA3ErZ  \n\n\u2605 REDES SOCIAIS INTEGRANTES ELO:\n\nJESSI: https://www.youtube.com/@SouJessi \n\nTIAGO:\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UC7R498nEgxhervYSG8iRDbA\n\nGUILHERME\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UCUIXGDcq5BMwTGdavU0V8-g\n\nBIEL\nYoutube: https://www.youtube.com/user/zvisiongamer\n\nBRENNER\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UC7dN8lVhi2FPM9eZbMDrepw\n\nVINI\nYoutube:\nhttps://www.youtube.com/@EoViniOficial\n\nNICOLAS\nYoutube:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCW6_V5qKt6XYv-lST3xZ0nQ\n\nEDI\u00c7\u00c3O, REVIS\u00c3O E POSTAGEM: Marcelinho Fernandes\n- Instagram: @Marcelinho_fe"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1269295",
                "likeCount": "28698",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1111"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "6wNmcQpEAssOimqnc5xsf0iqTlg",
            "id": "1gm_Qr4FfZA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-06T15:00:03Z",
                "channelId": "UC0kc-2uNwUYtgHb7UMivVjg",
                "title": "PEGAMOS A ESTRADA E FICAMOS HOSPEDADOS EM UM RESORT NO AMAZONAS",
                "description": "Oi gente \u263a\ufe0f\nSejam todos bem vindos a mais um v\u00eddeo do canal \ud83e\udd70\ud83d\ude43\n\nQUER NOS PRESENTEAR? \nCAIXA POSTAL:  3451\nAG\u00caNCIA: Cidade nova \nCEP: 69095000\nCIDADE:  Manaus\nESTADO:  Amazonas\nPA\u00ccS: Brasil\nNome: Tatiana Souza da Silva \n ''Envie seu presente para nossa caixa postal que irei mostrar no canal. N\u00e3o esque\u00e7a de p\u00f4r seu nome e uma cartinha para eu poder agradecer. Qualquer presente ser\u00e1 bem vindo.''\n\n\ud83d\udc47\ud83c\udffcCOLABORE COM O CANAL\ud83d\udc47\ud83c\udffc\n''Todo valor ser\u00e1 bem vindo''\n\nPIX: contatotatianasouza0@gmail.com\nPayPal: tatianasouza2819@gmail.com\nBANCO: CAIXA ECON\u00d4MICA  \nNOME: Tatiana Souza da Silva \nAG\u00caNCIA: 3880\nOPERA\u00c7\u00c3O: 1288\nCONTA: 952105205-3\n\nE-MAIL PARA CONTATO \ncontatotatianasouza0@gmail.com\n\nME SIGA NO \ud83d\udc47\ud83c\udffb\n\nINSTAGRAM \nhttps://instagram.com/eitatianasouza?igshid=YmMyMTA2M2Y=\n\nTIKTOK \nhttps://www.tiktok.com/@eitatianasouza?_t=8ZIh7mIe4ec&_r=1",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1gm_Qr4FfZA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1gm_Qr4FfZA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1gm_Qr4FfZA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1gm_Qr4FfZA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1gm_Qr4FfZA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Tatiana Souza",
                "tags": [
                    "tatiana souza do amazonas",
                    "vida real no amazonas",
                    "as ribeirinhas do amazonas",
                    "sobrevivencialismo",
                    "florestamazonica",
                    "vidanaro\u00e7a",
                    "rionegro",
                    "riosolimoes",
                    "ribeirinhios",
                    "on\u00e7apintada",
                    "vidanaselva",
                    "como \u00e9 viver no amazonas",
                    "amaz\u00f4nia",
                    "floresta amaz\u00f4nia",
                    "ratanaba",
                    "largadosnaselva",
                    "aventura",
                    "vida simples",
                    "amazonas selvagem",
                    "botocorderosa",
                    "jacare",
                    "cultura",
                    "casa flutuante",
                    "como \u00e9 viver na amaz\u00f4nia",
                    "rio amazonas",
                    "manaus",
                    "o que fazer no amazonas",
                    "turismo",
                    "tef\u00e9",
                    "peixe",
                    "tucunar\u00e9",
                    "hoteis em manaus",
                    "meninas sexy"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "PEGAMOS A ESTRADA E FICAMOS HOSPEDADOS EM UM RESORT NO AMAZONAS",
                    "description": "Oi gente \u263a\ufe0f\nSejam todos bem vindos a mais um v\u00eddeo do canal \ud83e\udd70\ud83d\ude43\n\nQUER NOS PRESENTEAR? \nCAIXA POSTAL:  3451\nAG\u00caNCIA: Cidade nova \nCEP: 69095000\nCIDADE:  Manaus\nESTADO:  Amazonas\nPA\u00ccS: Brasil\nNome: Tatiana Souza da Silva \n ''Envie seu presente para nossa caixa postal que irei mostrar no canal. N\u00e3o esque\u00e7a de p\u00f4r seu nome e uma cartinha para eu poder agradecer. Qualquer presente ser\u00e1 bem vindo.''\n\n\ud83d\udc47\ud83c\udffcCOLABORE COM O CANAL\ud83d\udc47\ud83c\udffc\n''Todo valor ser\u00e1 bem vindo''\n\nPIX: contatotatianasouza0@gmail.com\nPayPal: tatianasouza2819@gmail.com\nBANCO: CAIXA ECON\u00d4MICA  \nNOME: Tatiana Souza da Silva \nAG\u00caNCIA: 3880\nOPERA\u00c7\u00c3O: 1288\nCONTA: 952105205-3\n\nE-MAIL PARA CONTATO \ncontatotatianasouza0@gmail.com\n\nME SIGA NO \ud83d\udc47\ud83c\udffb\n\nINSTAGRAM \nhttps://instagram.com/eitatianasouza?igshid=YmMyMTA2M2Y=\n\nTIKTOK \nhttps://www.tiktok.com/@eitatianasouza?_t=8ZIh7mIe4ec&_r=1"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "123762",
                "likeCount": "11179",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1376"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 200,
        "resultsPerPage": 50
    }
}