{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "p3SoDzbjhZP_UYmagL_4uBi6GK4",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "V5hsbWNyvBV-1OstY7zwtVJnLjU",
            "id": "EaQ7ahYJ6wE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-09T16:00:33Z",
                "channelId": "UChJncJRqo10N4C5_sPKYskA",
                "title": "Cuando ya nadie te nombre - Soledad y Milo J | Sesiones \u00a1FAlklore!",
                "description": "Soledad y Milo J pasaron por el \u00a1FAlklore! #1 para interpretar en vivo una versi\u00f3n de \u201cCuando ya nadie te nombre\" (Horacio Guarany).\n\nMir\u00e1 el programa completo: https://youtu.be/4YpricSnz6o\n\nVinieron a hablar, cantar y pensar sobre el folklore argentino el Chaque\u00f1o Palavecino, Soledad, Milo J, Cuti Carabajal, Peteco Carabajal, Teresa Parodi, Maggie Cullen, Coscu, Juli\u00e1n Kart\u00fan, Chango Spasiuk, Juan Quintero, Campedrinos, Lito Vitale, Rep y Juan \u00c1balos.\n\nIdea, direcci\u00f3n creativa y producci\u00f3n general: \nMex Urtizberea \u2013 Milo J \u2013 Aldana R\u00edos - Fabiana Segovia - Nicol\u00e1s Tolcachier \n\nDirecci\u00f3n:\nNicol\u00e1s Tolcachier\n\nRealizaci\u00f3n - c\u00e1mara:\nIgnacio Tabares \nSebasti\u00e1n Pianezzi\nDiego Grillo \nMart\u00edn Iamundo \nDami\u00e1n Bucarey\n\nEdici\u00f3n:\nIgnacio Tabares \nSebasti\u00e1n Pianezzi \nNicol\u00e1s Tolcachier\n\nM\u00fasicos: \nLautaro Fern\u00e1ndez (guitarra)\nAlexis Silva (guitarra)\nMat\u00edas Maldonado (bandone\u00f3n)\nAle Campos (bombo)\nMat\u00edas Romero (viol\u00edn)\nJuan Gigena \u00c1balos (direcci\u00f3n musical)\n\nProducci\u00f3n de invitados: \nClaudio Simoneti \n\nProducci\u00f3n: \nMauro Garc\u00eda\nLeandro Lama \n\nAsistencia de producci\u00f3n: \nRub\u00e9n Mill\u00e1n\n\nSonido y mezcla: \nGustavo Segal \n\nAsist. Sonido: \nHern\u00e1n Avella \n\nDirecci\u00f3n de fotograf\u00eda: \nAlejandro Giuliani \n\nPrensa y difusi\u00f3n:\nMarina Belinco\n\nRedes y comunicaci\u00f3n:\nSabrina Caruzo\nMora Quiroga \nJoaquina Echenique \n\nGesti\u00f3n de contenidos:\nMart\u00edn Vald\u00e9s \n\nProducci\u00f3n comercial: \nDami\u00e1n Saavedra\nJuan Mierez\nRub\u00e9n Dobal\nJos\u00e9 Colome \n\nDirecci\u00f3n de arte:\nFlorencia Camiletti\n\nDecoraci\u00f3n: \nProyectamar\nFlorencia Camiletti \n\nAsistencia de arte:\nMara Gramajo\nFefe Linyero \n\nArte gr\u00e1fico/edici\u00f3n redes:\nSabrina Caruzo \nRodrigo Bolm\n\nProducci\u00f3n de vestuario: \nLuli Latorre\n\nFotograf\u00eda: \nKaloian Santos Cabrera\n\nPostproducci\u00f3n color:\nEugenia Rylova\n\nAdministraci\u00f3n: \nAna Acosta\nCarla Danio \n\nNos acompa\u00f1an:Nos acompa\u00f1an: @fernetbranca_ar / @tiendacdm / @dexelarg / @piccadely / @puchero.ba / @cimescentral /  @asterisco_oficial / @Caliz.cz  / @crowdfarming.wine / @gredaelli / @alfajoresdesiato / @proyectamar_ / @la_continental /  @labizcocheria.ar / @tromenargentina / @arytza_",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EaQ7ahYJ6wE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EaQ7ahYJ6wE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EaQ7ahYJ6wE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EaQ7ahYJ6wE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EaQ7ahYJ6wE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Esto es \u00a1FA!",
                "tags": [
                    "fa mex urtizberea",
                    "fa",
                    "mex urtizberea",
                    "sesiones fa",
                    "Chaque\u00f1o Palavecino",
                    "Soledad",
                    "Milo J",
                    "Cuti Carabajal",
                    "Peteco Carabajal",
                    "Teresa Parodi",
                    "Maggie Cullen",
                    "Coscu",
                    "Juli\u00e1n Kart\u00fan",
                    "Chango Spasiuk",
                    "Juan Quintero",
                    "Campedrinos",
                    "Lito Vitale",
                    "rep",
                    "juan \u00e1balos",
                    "juan abalos",
                    "horacio guarany",
                    "Cuando ya nadie te nombre",
                    "falklore"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Cuando ya nadie te nombre - Soledad y Milo J | Sesiones \u00a1FAlklore!",
                    "description": "Soledad y Milo J pasaron por el \u00a1FAlklore! #1 para interpretar en vivo una versi\u00f3n de \u201cCuando ya nadie te nombre\" (Horacio Guarany).\n\nMir\u00e1 el programa completo: https://youtu.be/4YpricSnz6o\n\nVinieron a hablar, cantar y pensar sobre el folklore argentino el Chaque\u00f1o Palavecino, Soledad, Milo J, Cuti Carabajal, Peteco Carabajal, Teresa Parodi, Maggie Cullen, Coscu, Juli\u00e1n Kart\u00fan, Chango Spasiuk, Juan Quintero, Campedrinos, Lito Vitale, Rep y Juan \u00c1balos.\n\nIdea, direcci\u00f3n creativa y producci\u00f3n general: \nMex Urtizberea \u2013 Milo J \u2013 Aldana R\u00edos - Fabiana Segovia - Nicol\u00e1s Tolcachier \n\nDirecci\u00f3n:\nNicol\u00e1s Tolcachier\n\nRealizaci\u00f3n - c\u00e1mara:\nIgnacio Tabares \nSebasti\u00e1n Pianezzi\nDiego Grillo \nMart\u00edn Iamundo \nDami\u00e1n Bucarey\n\nEdici\u00f3n:\nIgnacio Tabares \nSebasti\u00e1n Pianezzi \nNicol\u00e1s Tolcachier\n\nM\u00fasicos: \nLautaro Fern\u00e1ndez (guitarra)\nAlexis Silva (guitarra)\nMat\u00edas Maldonado (bandone\u00f3n)\nAle Campos (bombo)\nMat\u00edas Romero (viol\u00edn)\nJuan Gigena \u00c1balos (direcci\u00f3n musical)\n\nProducci\u00f3n de invitados: \nClaudio Simoneti \n\nProducci\u00f3n: \nMauro Garc\u00eda\nLeandro Lama \n\nAsistencia de producci\u00f3n: \nRub\u00e9n Mill\u00e1n\n\nSonido y mezcla: \nGustavo Segal \n\nAsist. Sonido: \nHern\u00e1n Avella \n\nDirecci\u00f3n de fotograf\u00eda: \nAlejandro Giuliani \n\nPrensa y difusi\u00f3n:\nMarina Belinco\n\nRedes y comunicaci\u00f3n:\nSabrina Caruzo\nMora Quiroga \nJoaquina Echenique \n\nGesti\u00f3n de contenidos:\nMart\u00edn Vald\u00e9s \n\nProducci\u00f3n comercial: \nDami\u00e1n Saavedra\nJuan Mierez\nRub\u00e9n Dobal\nJos\u00e9 Colome \n\nDirecci\u00f3n de arte:\nFlorencia Camiletti\n\nDecoraci\u00f3n: \nProyectamar\nFlorencia Camiletti \n\nAsistencia de arte:\nMara Gramajo\nFefe Linyero \n\nArte gr\u00e1fico/edici\u00f3n redes:\nSabrina Caruzo \nRodrigo Bolm\n\nProducci\u00f3n de vestuario: \nLuli Latorre\n\nFotograf\u00eda: \nKaloian Santos Cabrera\n\nPostproducci\u00f3n color:\nEugenia Rylova\n\nAdministraci\u00f3n: \nAna Acosta\nCarla Danio \n\nNos acompa\u00f1an:Nos acompa\u00f1an: @fernetbranca_ar / @tiendacdm / @dexelarg / @piccadely / @puchero.ba / @cimescentral /  @asterisco_oficial / @Caliz.cz  / @crowdfarming.wine / @gredaelli / @alfajoresdesiato / @proyectamar_ / @la_continental /  @labizcocheria.ar / @tromenargentina / @arytza_"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "122182",
                "likeCount": "6917",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "411"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "iBhQRFaUCQeOZ9fKWTm6gibdM1I",
            "id": "xn0MGZlVD-g",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-08T15:52:01Z",
                "channelId": "UCTHaNTsP7hsVgBxARZTuajw",
                "title": "#NADIEDICENADA | TREMENDAS DUPLAS: \u00bfQUI\u00c9N ES M\u00c1S FINA, A QUI\u00c9N QUER\u00c9S M\u00c1S Y QU\u00c9 ELIMIN\u00c1S DEL MUNDO?",
                "description": "\"\u25b6\ufe0f Bienvenid@s a LUZU TV. Un medio de Stream. S\u00ed, un medio. Sin vueltas.\n\n\u25b6\ufe0f Si te gust\u00f3 el video suscribite al canal para no perderte ning\u00fan contenido y verlo\ncuando quieras, donde quieras.\n\n\u25b6\ufe0fSeguinos en nuestras redes sociales:\nINSTAGRAM: instagram.com/luzutv\n\nProgramaci\u00f3n 2025:\n#FMLuzu | Lunes a Viernes de 7 a 8hs con Cris Vanadia.\n#AntesQueNadie | Lunes a Viernes de 8 a 10hs con Diego Leuco, Mica Vazquez, Yoyi Francella y El Trinche.\n#NadieDiceNada | Lunes a Viernes de 10 a 12:30hs con Nico Occhiato, Flor Jazm\u00edn, Momi Giardina, Santi Talledo y Mart\u00edn Garabal.\n#PatriaYFamilia | Lunes a Viernes de 12:30 a 14:30hs con Fede Popgold, Anita Esp\u00f3sito, Lucas Spadafora, Cami Mayan, Juli Castro y Pesta\u00f1ela.\n#SeFueLarga | Lunes a Viernes de 14:30 a 16:30hs con Ferbo, Belu Negri, Sofi Calvo, Lucas Lezin y Domi Faena.\n#LaNovela | Lunes, Mi\u00e9rcoles y Viernes de 16:30 a 18:30hs con Carina Zampini, La Castro, Gabriel Schultz y Agus Battioni.\n#AlgoVaAPicar | Martes y Jueves de 16:30 a 18:30hs con Marcos Giles, Vicky Garabal y La Tora.\n#XtreamMaster | Martes de 18:30 a 20hs con Pachu Pe\u00f1a, Pichu Straneo, Nazareno Mottola, Javi Fernandez y Marina Castillo. \n#AlgoDeM\u00fasica | OnDemand con La Princesita.\n#Edici\u00f3nEspecial | OnDemand con Mart\u00edn Garabal, Vicky Garabal, Alexis Moyano, Martin Dolina, Lucas Upstein y Juliana Gattas.\r\"",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xn0MGZlVD-g/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xn0MGZlVD-g/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xn0MGZlVD-g/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xn0MGZlVD-g/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xn0MGZlVD-g/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "LUZU TV",
                "tags": [
                    "NADIE DICE NADA",
                    "LUZU TV",
                    "NICO OCCHIATO",
                    "FLOR JAZMIN",
                    "FLOR JAZMIN PE\u00d1A",
                    "NATI JOTA",
                    "ANTES QUE NADIE",
                    "DIEGO LEUCO",
                    "MICA VAZQUEZ",
                    "TRINCHE",
                    "FEDE POPGOLD",
                    "PABLO AGUSTIN",
                    "NICO DALLI",
                    "MAS DE LO MISMO",
                    "MOMI GIARDINA",
                    "VICKY GARABAL",
                    "DUQUESAS",
                    "NACHO ELIZALDE",
                    "YOYI FRANCELLA",
                    "MARTI BENZA",
                    "MARTIN GARABAL",
                    "PACHU PE\u00d1A",
                    "ENTRE NOSOTROS",
                    "CHINO LEUNIS",
                    "LAILA ROTH",
                    "BELEN NEGRI",
                    "GUIDO SULLER",
                    "LUCAS SPADAFORA",
                    "CAMI MAYAN"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "#NADIEDICENADA | TREMENDAS DUPLAS: \u00bfQUI\u00c9N ES M\u00c1S FINA, A QUI\u00c9N QUER\u00c9S M\u00c1S Y QU\u00c9 ELIMIN\u00c1S DEL MUNDO?",
                    "description": "\"\u25b6\ufe0f Bienvenid@s a LUZU TV. Un medio de Stream. S\u00ed, un medio. Sin vueltas.\n\n\u25b6\ufe0f Si te gust\u00f3 el video suscribite al canal para no perderte ning\u00fan contenido y verlo\ncuando quieras, donde quieras.\n\n\u25b6\ufe0fSeguinos en nuestras redes sociales:\nINSTAGRAM: instagram.com/luzutv\n\nProgramaci\u00f3n 2025:\n#FMLuzu | Lunes a Viernes de 7 a 8hs con Cris Vanadia.\n#AntesQueNadie | Lunes a Viernes de 8 a 10hs con Diego Leuco, Mica Vazquez, Yoyi Francella y El Trinche.\n#NadieDiceNada | Lunes a Viernes de 10 a 12:30hs con Nico Occhiato, Flor Jazm\u00edn, Momi Giardina, Santi Talledo y Mart\u00edn Garabal.\n#PatriaYFamilia | Lunes a Viernes de 12:30 a 14:30hs con Fede Popgold, Anita Esp\u00f3sito, Lucas Spadafora, Cami Mayan, Juli Castro y Pesta\u00f1ela.\n#SeFueLarga | Lunes a Viernes de 14:30 a 16:30hs con Ferbo, Belu Negri, Sofi Calvo, Lucas Lezin y Domi Faena.\n#LaNovela | Lunes, Mi\u00e9rcoles y Viernes de 16:30 a 18:30hs con Carina Zampini, La Castro, Gabriel Schultz y Agus Battioni.\n#AlgoVaAPicar | Martes y Jueves de 16:30 a 18:30hs con Marcos Giles, Vicky Garabal y La Tora.\n#XtreamMaster | Martes de 18:30 a 20hs con Pachu Pe\u00f1a, Pichu Straneo, Nazareno Mottola, Javi Fernandez y Marina Castillo. \n#AlgoDeM\u00fasica | OnDemand con La Princesita.\n#Edici\u00f3nEspecial | OnDemand con Mart\u00edn Garabal, Vicky Garabal, Alexis Moyano, Martin Dolina, Lucas Upstein y Juliana Gattas.\r\""
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "506124",
                "likeCount": "16445",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "307"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "s9gHk1DyDsdZ8Dlh2VfZd6t_cnM",
            "id": "co-TFLbaZAE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-09T15:01:09Z",
                "channelId": "UCA61H4fWOMHikLcUFKyQUog",
                "title": "\u201cGabriela\u201d Performance Video | KATSEYE",
                "description": "\u201cGabriela\u201d Performance Video\u00a0\nStream \u201cGabriela\u201d: https://KATSEYE.lnk.to/Gabriela\u00a0\nWatch the \u2018Gabriela\u2019 Official Music Video: \u00a0https://KATSEYE.lnk.to/GabrielaVideo\u00a0\nStream KATSEYE\u2019s second EP \u2018BEAUTIFUL CHAOS\u2019, out now: https://KATSEYE.lnk.to/BEAUTIFULCHAOS\u00a0\n\nShop KATSEYE: https://KATSEYE.lnk.to/Shop\u00a0\n\nFollow KATSEYE\nYouTube: https://www.youtube.com/@katseyeworld\u00a0\nInstagram: https://www.instagram.com/katseyeworld/\u00a0\nTikTok: https://www.tiktok.com/@katseyeworld\u00a0\nX: \u00a0https://twitter.com/katseyeworld\u00a0\nWeverse: https://weverse.io/katseye/feed\u00a0\nOfficial Website: https://Katseye.world\u00a0\nNewsletter: https://KATSEYE.lnk.to/SignUpID\u00a0\n\nCredits:\u00a0\nContent Production Lead: Hayan Park\nArtist Content Studio: Joe Charles, Justin Castillo\n\nProduction by Lumirest & Make A Thing\nDirector / DP: Josh Park\nExec Producer: Joseph Russo\n1st Assistant Director: Abigail Holter\n2nd Assistant Director: Danny Park\nProd. Assist: Jade Russo, Hannah Burrow, Taylor Simon\n\n1st Assistant Camera: Rob Alpine\n2nd Assistant Camera: Che Pak\n\nGaffer: Mike Williamson\nBest Boy Electric: Trevor Dunnigan\nElectric: Robert \"BK\" King\nKey Grip: Marc Polanski\nBest Boy Grip: Bobby Ortwin\nGrip: Luis Santos\n\nArt Director: Kyle Mitchell\nSet Dresser: Breck Cuddy\n\nLocation Managers: Alex & Laura Dominguez, Hugo Reyes\n\nEditor: Che Pak\nColorist: Hyunah Lee @ Remade Post\n\nExecutive Creator: Sungdeuk Son\nHead of Creative Production: Jay Ihn\nPerformance Direction: Sohey Sugihara,\u00a0\nGrant Gilmore\n\nCreative Director: Humberto Leon\nVisual Director: Jo\u00e3o Moraes\nVisual Creative: Sieun Jung, Andrew Ibea, Tiffany Suh, Tyler Murrah\n\nContributing Choreography: Cassandra Bartho, Jojo Gomez\nCostumer: Kelly Page\nHair: Sully Layo\nMakeup: Valerie Vonprisk\n\n[PRESENTED BY HYBE X GEFFEN]\n\n#KATSEYE #KATSEYE_Gabriela #Gabriela #KATSEYE_BEAUTIFULCHAOS #BEAUTIFULCHAOS",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/co-TFLbaZAE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/co-TFLbaZAE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/co-TFLbaZAE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/co-TFLbaZAE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/co-TFLbaZAE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "KATSEYE",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\u201cGabriela\u201d Performance Video | KATSEYE",
                    "description": "\u201cGabriela\u201d Performance Video\u00a0\nStream \u201cGabriela\u201d: https://KATSEYE.lnk.to/Gabriela\u00a0\nWatch the \u2018Gabriela\u2019 Official Music Video: \u00a0https://KATSEYE.lnk.to/GabrielaVideo\u00a0\nStream KATSEYE\u2019s second EP \u2018BEAUTIFUL CHAOS\u2019, out now: https://KATSEYE.lnk.to/BEAUTIFULCHAOS\u00a0\n\nShop KATSEYE: https://KATSEYE.lnk.to/Shop\u00a0\n\nFollow KATSEYE\nYouTube: https://www.youtube.com/@katseyeworld\u00a0\nInstagram: https://www.instagram.com/katseyeworld/\u00a0\nTikTok: https://www.tiktok.com/@katseyeworld\u00a0\nX: \u00a0https://twitter.com/katseyeworld\u00a0\nWeverse: https://weverse.io/katseye/feed\u00a0\nOfficial Website: https://Katseye.world\u00a0\nNewsletter: https://KATSEYE.lnk.to/SignUpID\u00a0\n\nCredits:\u00a0\nContent Production Lead: Hayan Park\nArtist Content Studio: Joe Charles, Justin Castillo\n\nProduction by Lumirest & Make A Thing\nDirector / DP: Josh Park\nExec Producer: Joseph Russo\n1st Assistant Director: Abigail Holter\n2nd Assistant Director: Danny Park\nProd. Assist: Jade Russo, Hannah Burrow, Taylor Simon\n\n1st Assistant Camera: Rob Alpine\n2nd Assistant Camera: Che Pak\n\nGaffer: Mike Williamson\nBest Boy Electric: Trevor Dunnigan\nElectric: Robert \"BK\" King\nKey Grip: Marc Polanski\nBest Boy Grip: Bobby Ortwin\nGrip: Luis Santos\n\nArt Director: Kyle Mitchell\nSet Dresser: Breck Cuddy\n\nLocation Managers: Alex & Laura Dominguez, Hugo Reyes\n\nEditor: Che Pak\nColorist: Hyunah Lee @ Remade Post\n\nExecutive Creator: Sungdeuk Son\nHead of Creative Production: Jay Ihn\nPerformance Direction: Sohey Sugihara,\u00a0\nGrant Gilmore\n\nCreative Director: Humberto Leon\nVisual Director: Jo\u00e3o Moraes\nVisual Creative: Sieun Jung, Andrew Ibea, Tiffany Suh, Tyler Murrah\n\nContributing Choreography: Cassandra Bartho, Jojo Gomez\nCostumer: Kelly Page\nHair: Sully Layo\nMakeup: Valerie Vonprisk\n\n[PRESENTED BY HYBE X GEFFEN]\n\n#KATSEYE #KATSEYE_Gabriela #Gabriela #KATSEYE_BEAUTIFULCHAOS #BEAUTIFULCHAOS"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2350815",
                "likeCount": "246052",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "15792"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "u9WsBR3VMosPOL2TmR1ZeVuMwl0",
            "id": "I53DryQ0QJQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-09T13:00:01Z",
                "channelId": "UC5ZiUaIJ2b5dYBYGf5iEUrA",
                "title": "Merlina: Temporada 2 | Tr\u00e1iler oficial | Netflix",
                "description": "Y un sombr\u00edo d\u00eda volvi\u00f3. Disfruta del tr\u00e1iler oficial de la temporada 2 de \u00abMerlina\u00bb. La parte 1 estar\u00e1 disponible el 6 de agosto; la parte 2, el 3 de septiembre. Solo en Netflix.\n\nVer en Netflix: https://www.netflix.com/title/81435630\n\nSUSCR\u00cdBETE: https://bit.ly/2W85El8\n\nAcerca de Netflix:\nNetflix es uno de los principales servicios de entretenimiento del mundo, con m\u00e1s de 300 millones de membres\u00edas de pago en m\u00e1s de 190 pa\u00edses. Nuestros miembros disfrutan de series, pel\u00edculas y juegos en una variedad de g\u00e9neros e idiomas. Adem\u00e1s, pueden reproducir, pausar y reanudar contenido cuando y donde quieran, y pueden cambiar de plan en cualquier momento.\n\nSigue a Netflix Latinoam\u00e9rica en:\n\u27a1\ufe0fTWITTER: http://twitter.com/NetflixLAT\n\u27a1\ufe0fINSTAGRAM: http://instagram.com/NetflixLAT\n\u27a1\ufe0fFACEBOOK: http://facebook.com/NetflixLATINO\n\nMerlina: Temporada 2 | Tr\u00e1iler oficial | Netflix\nhttps://www.youtube.com/@NetflixLATAM\n\nLas puertas de Nunca M\u00e1s vuelven a abrirse, y Merlina lidia con un nuevo director, el asedio de la fama y el debilitamiento de sus poderes ps\u00edquicos.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/I53DryQ0QJQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/I53DryQ0QJQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/I53DryQ0QJQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/I53DryQ0QJQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/I53DryQ0QJQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Netflix Latinoam\u00e9rica",
                "tags": [
                    "Catherine Zeta Jones",
                    "Emma Myers",
                    "Enid",
                    "Jenna Ortega",
                    "Merlina",
                    "Merlina Addams",
                    "Netflix",
                    "Netflix 2025",
                    "Tim Burton",
                    "Wednesday",
                    "la familia Addams",
                    "los locos Addams",
                    "tr\u00e1iler",
                    "tr\u00e1iler oficial"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Merlina: Temporada 2 | Tr\u00e1iler oficial | Netflix",
                    "description": "Y un sombr\u00edo d\u00eda volvi\u00f3. Disfruta del tr\u00e1iler oficial de la temporada 2 de \u00abMerlina\u00bb. La parte 1 estar\u00e1 disponible el 6 de agosto; la parte 2, el 3 de septiembre. Solo en Netflix.\n\nVer en Netflix: https://www.netflix.com/title/81435630\n\nSUSCR\u00cdBETE: https://bit.ly/2W85El8\n\nAcerca de Netflix:\nNetflix es uno de los principales servicios de entretenimiento del mundo, con m\u00e1s de 300 millones de membres\u00edas de pago en m\u00e1s de 190 pa\u00edses. Nuestros miembros disfrutan de series, pel\u00edculas y juegos en una variedad de g\u00e9neros e idiomas. Adem\u00e1s, pueden reproducir, pausar y reanudar contenido cuando y donde quieran, y pueden cambiar de plan en cualquier momento.\n\nSigue a Netflix Latinoam\u00e9rica en:\n\u27a1\ufe0fTWITTER: http://twitter.com/NetflixLAT\n\u27a1\ufe0fINSTAGRAM: http://instagram.com/NetflixLAT\n\u27a1\ufe0fFACEBOOK: http://facebook.com/NetflixLATINO\n\nMerlina: Temporada 2 | Tr\u00e1iler oficial | Netflix\nhttps://www.youtube.com/@NetflixLATAM\n\nLas puertas de Nunca M\u00e1s vuelven a abrirse, y Merlina lidia con un nuevo director, el asedio de la fama y el debilitamiento de sus poderes ps\u00edquicos."
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "903106",
                "likeCount": "16886",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "563"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "eFCbNqUylAkKGrVIx0aYZvl8FtM",
            "id": "zvUtmx_a18U",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-08T23:00:08Z",
                "channelId": "UCq37zn7UdJeWySuiihjdi5Q",
                "title": "AIRBAG - No Conf\u00edes En Tu Suerte - Vivo en River Plate",
                "description": "El 31 de mayo se estrenaba en vivo No Conf\u00edes en Tu Suerte en el estadio de River Plate en lo que ser\u00eda la primera de las dos fechas agotadas para la presentaci\u00f3n de El Club de la Pelea I.\n\nD\u00f3nde quer\u00e9s que sea el pr\u00f3ximo concierto del Tour?\n\nTodas las redes de la banda: https://linktr.ee/airbagoficial",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zvUtmx_a18U/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zvUtmx_a18U/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zvUtmx_a18U/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zvUtmx_a18U/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zvUtmx_a18U/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "AIRBAG",
                "tags": [
                    "airbag",
                    "sardelli",
                    "gaston",
                    "guido",
                    "patricio",
                    "rock",
                    "pop",
                    "music",
                    "banda argentina",
                    "no confies en tu suerte",
                    "live",
                    "vivo",
                    "river plate",
                    "estadio monumental",
                    "mayo",
                    "2025"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "AIRBAG - No Conf\u00edes En Tu Suerte - Vivo en River Plate",
                    "description": "El 31 de mayo se estrenaba en vivo No Conf\u00edes en Tu Suerte en el estadio de River Plate en lo que ser\u00eda la primera de las dos fechas agotadas para la presentaci\u00f3n de El Club de la Pelea I.\n\nD\u00f3nde quer\u00e9s que sea el pr\u00f3ximo concierto del Tour?\n\nTodas las redes de la banda: https://linktr.ee/airbagoficial"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "186755",
                "likeCount": "14695",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1467"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "W9JDdefeyaXms17WxCGwp6zFWfQ",
            "id": "ZXIWU8GLsAc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-08T00:00:06Z",
                "channelId": "UCJUYcEdvnYFGajHBW0Nao3w",
                "title": "DUKI - [FREE] 5202 Type Beat (Video Oficial)",
                "description": "DUKI - [FREE] 5202 Type Beat (Video Oficial)\n\nSpotify: https://open.spotify.com/album/7GK7b47WfktjsrNmjvua00\nApple Music: https://music.apple.com/us/album/5202/1823046615?l=es&ls=1\n\nProducci\u00f3n\nYESAN | https://www.instagram.com/yesan/?hl=es\nIvo Wosco | https://www.instagram.com/ivo.wosco/?hl=es\n\nVideo\nAnestesia Audiovisual | @anestesia.av\n\n#DUKI #5202 #TypeBeat\n\n\u00a9\ufe0f 2025 DALE PLAY Records | SSJ Records",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZXIWU8GLsAc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZXIWU8GLsAc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZXIWU8GLsAc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZXIWU8GLsAc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZXIWU8GLsAc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Duki",
                "tags": [
                    "Hip hop",
                    "Rap",
                    "Rap en espa\u00f1ol",
                    "Duki",
                    "Dukissj",
                    "Duki ssj",
                    "GOLFISTA",
                    "AMERI",
                    "IREMA",
                    "5202",
                    "NO ME ALCANZA",
                    "CALABASAS",
                    "ZELL",
                    "100pre@Limite",
                    "aGaRRo La PLaTa",
                    "Cluster",
                    "En Parte... No lo s\u00e9",
                    "Yo-Yo",
                    "Toc Psycho x CRYPTONITA",
                    "[FREE] 5202 Type Beat"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "DUKI - [FREE] 5202 Type Beat (Video Oficial)",
                    "description": "DUKI - [FREE] 5202 Type Beat (Video Oficial)\n\nSpotify: https://open.spotify.com/album/7GK7b47WfktjsrNmjvua00\nApple Music: https://music.apple.com/us/album/5202/1823046615?l=es&ls=1\n\nProducci\u00f3n\nYESAN | https://www.instagram.com/yesan/?hl=es\nIvo Wosco | https://www.instagram.com/ivo.wosco/?hl=es\n\nVideo\nAnestesia Audiovisual | @anestesia.av\n\n#DUKI #5202 #TypeBeat\n\n\u00a9\ufe0f 2025 DALE PLAY Records | SSJ Records"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "836096",
                "likeCount": "65279",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3048"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "XxQCfv63SJDF6LsnNSb3feE3_PU",
            "id": "ZMhhEy1dMko",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-08T20:44:54Z",
                "channelId": "UCZbf_T59xkHfE1khElY_XtQ",
                "title": "Rob\u00e9 BRAINROT SUPER SECRETO a NI\u00d1O ESTAFADOR que se HIZO PASAR POR mi en Steal a brainrot",
                "description": "\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\n\ud83d\udca5 No olvides dejar tu like si quieres que siga trayendo contenido exclusivo de este juegazo y SUSCR\u00cdBETE para no perderte las pr\u00f3ximas actualizaciones.\n\n#stealabrainrot #roblox #robaunbrainrot \n\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\n\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\nCOMPRA ITEMS SUPER BARATOS DE TUS JUEGOS FAVORITOS:\nhttps://zeeryt.shop/\nhttps://zeeryt.shop/\n\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\n\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\nCANAL PRINCIPAL:\nhttps://www.youtube.com/@ZeerTheGoat\n\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\n\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\nUNETE A MI COMUNIDAD DE DISCORD OFICIAL \ud83d\ude4c\u23ec\u23ec:\n\nhttps://discord.gg/n65FV8hmbm\n\n\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\n\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\nSIGUEME EN INSTAGRAM \ud83d\ude09\ud83d\ude4f:\nhttps://www.instagram.com/kod.cg/\n\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\n\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\nMI TIKTOK OFICIAL \ud83d\udc7b\ud83d\udcf7:\nhttps://www.tiktok.com/@srmaniacc\n\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\n\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\nMI TWITTER \ud83e\uddfe\ud83d\ude01:\nhttps://twitter.com/AckCrr\n\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\n\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\nCONTACTOS Y PUBLICIDAD \ud83e\uddd0\ud83e\udd1d\ud83d\udcdd :\nanthonygastelo36@gmail.com\n\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\n\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\nMI GRUPO DE ROBLOX \ud83d\udc7b\ud83c\udf83:\nhttps://www.roblox.com/groups/7440498/Zeer-Gang#!/about\n\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZMhhEy1dMko/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZMhhEy1dMko/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZMhhEy1dMko/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZMhhEy1dMko/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZMhhEy1dMko/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Zeer",
                "tags": [
                    "roblox",
                    "trending roblox",
                    "viral roblox",
                    "actualizacion 2025 roblox",
                    "gameplay roblox",
                    "roblox update",
                    "roblox event",
                    "brainrot update",
                    "robux",
                    "gastando robux",
                    "50000 robux",
                    "zeer yt",
                    "zeer roblox",
                    "zeer brainrot",
                    "roblox espa\u00f1ol",
                    "juegos de roblox",
                    "roblox viral",
                    "trucos roblox",
                    "actualizacion roblox",
                    "zeeryt",
                    "roba un brainrot en espa\u00f1ol",
                    "roba un brainrot",
                    "steal a brainrot",
                    "como robar brainrots rapido en steal a brainrot"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Rob\u00e9 BRAINROT SUPER SECRETO a NI\u00d1O ESTAFADOR que se HIZO PASAR POR mi en Steal a brainrot",
                    "description": "\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\n\ud83d\udca5 No olvides dejar tu like si quieres que siga trayendo contenido exclusivo de este juegazo y SUSCR\u00cdBETE para no perderte las pr\u00f3ximas actualizaciones.\n\n#stealabrainrot #roblox #robaunbrainrot \n\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\n\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\nCOMPRA ITEMS SUPER BARATOS DE TUS JUEGOS FAVORITOS:\nhttps://zeeryt.shop/\nhttps://zeeryt.shop/\n\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\n\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\nCANAL PRINCIPAL:\nhttps://www.youtube.com/@ZeerTheGoat\n\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\n\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\nUNETE A MI COMUNIDAD DE DISCORD OFICIAL \ud83d\ude4c\u23ec\u23ec:\n\nhttps://discord.gg/n65FV8hmbm\n\n\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\n\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\nSIGUEME EN INSTAGRAM \ud83d\ude09\ud83d\ude4f:\nhttps://www.instagram.com/kod.cg/\n\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\n\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\nMI TIKTOK OFICIAL \ud83d\udc7b\ud83d\udcf7:\nhttps://www.tiktok.com/@srmaniacc\n\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\n\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\nMI TWITTER \ud83e\uddfe\ud83d\ude01:\nhttps://twitter.com/AckCrr\n\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\n\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\nCONTACTOS Y PUBLICIDAD \ud83e\uddd0\ud83e\udd1d\ud83d\udcdd :\nanthonygastelo36@gmail.com\n\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\n\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\nMI GRUPO DE ROBLOX \ud83d\udc7b\ud83c\udf83:\nhttps://www.roblox.com/groups/7440498/Zeer-Gang#!/about\n\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "995956",
                "likeCount": "7425",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1625"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "T-wTSupoNsUPNN4CjYeIiYRHmsY",
            "id": "jvXVmvW8ZQw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-09T04:00:26Z",
                "channelId": "UCiS882YPwZt1NfaM0gR0D9Q",
                "title": "Teyvat Chapter Interlude Teaser: The Gods' Limits | Genshin Impact #GenshinImpact",
                "description": "In the council of gods, no mortal voice is ever heard.\nAnd thus was the fate of the world arbitrarily determined.\nWe know that such is the way of the world.\nBut do the gods act out of contempt...\nOr have they at some hour begun to act out of fear?\n\nVA:\n\"Ruler of Death\" Ronova \u2014 Aiden Dawn\n\"Gold\" Rhinedottir \u2014 Ivy Dupler\n\"Ruler of Life\" Naberius \u2014 Ivy Dupler\n\"Ruler of Time\" Istaroth \u2014 Erika Harlacher\nDirector of the Fatui, \"The Jester\" Pierro \u2014 Richard Tatum\n\nChinese Voice-Over Video: https://youtu.be/juStpsdYU24\nJapanese Voice-Over Video: https://youtu.be/ndhNZ0ue0kE\nKorean Voice-Over Video: https://youtu.be/wqTyuEvx42U\n\nDownload FREE: https://hoyo.link/eP8hFBAL\n#GenshinImpact #HoYoverse #Ronova #Rhinedottir #Naberius #Istaroth #Pierro\n\n\u2193 Follow us for the latest news \u2193\nHoYoLAB: https://hoyo.link/34115CA6\nOfficial Website: https://hoyo.link/b7SCBOAd\nOfficial Community: https://hoyo.link/52uYBBAd\nFacebook: https://hoyo.link/77SCB0Ad\nTwitter: https://hoyo.link/7bSCBxAd\nTwitch: https://hoyo.link/4bSCBFAd\nInstagram: https://hoyo.link/a6SCBEAd\nReddit: https://hoyo.link/c1SCBIAd\nDiscord: https://hoyo.link/8QRlFBAL",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jvXVmvW8ZQw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jvXVmvW8ZQw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jvXVmvW8ZQw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jvXVmvW8ZQw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jvXVmvW8ZQw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Genshin Impact",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Teyvat Chapter Interlude Teaser: The Gods' Limits | Genshin Impact #GenshinImpact",
                    "description": "In the council of gods, no mortal voice is ever heard.\nAnd thus was the fate of the world arbitrarily determined.\nWe know that such is the way of the world.\nBut do the gods act out of contempt...\nOr have they at some hour begun to act out of fear?\n\nVA:\n\"Ruler of Death\" Ronova \u2014 Aiden Dawn\n\"Gold\" Rhinedottir \u2014 Ivy Dupler\n\"Ruler of Life\" Naberius \u2014 Ivy Dupler\n\"Ruler of Time\" Istaroth \u2014 Erika Harlacher\nDirector of the Fatui, \"The Jester\" Pierro \u2014 Richard Tatum\n\nChinese Voice-Over Video: https://youtu.be/juStpsdYU24\nJapanese Voice-Over Video: https://youtu.be/ndhNZ0ue0kE\nKorean Voice-Over Video: https://youtu.be/wqTyuEvx42U\n\nDownload FREE: https://hoyo.link/eP8hFBAL\n#GenshinImpact #HoYoverse #Ronova #Rhinedottir #Naberius #Istaroth #Pierro\n\n\u2193 Follow us for the latest news \u2193\nHoYoLAB: https://hoyo.link/34115CA6\nOfficial Website: https://hoyo.link/b7SCBOAd\nOfficial Community: https://hoyo.link/52uYBBAd\nFacebook: https://hoyo.link/77SCB0Ad\nTwitter: https://hoyo.link/7bSCBxAd\nTwitch: https://hoyo.link/4bSCBFAd\nInstagram: https://hoyo.link/a6SCBEAd\nReddit: https://hoyo.link/c1SCBIAd\nDiscord: https://hoyo.link/8QRlFBAL"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2591489",
                "likeCount": "263389",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "17465"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "i9M44XNpy9B769iRZkD4SKKtT8I",
            "id": "-BAbKoYYYgU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-06T00:30:25Z",
                "channelId": "UCoQm-PeHC-cbJclKJYJ8LzA",
                "title": "COMPR\u00c9 UN PAYASO EN LA DEEP WEB 6",
                "description": "hola amigos, hoy enfrentamos a alfa en su castillo, y pas\u00f3 lo que nadie imaginaba. gracias por todo\n\nInstagrams:\nhttps://instagram.com/fedevigevani\nhttps://instagram.com/ivanve__\nhttps://instagram.com/oscardelrey_\nhttps://instagram.com/boomscar\nhttps://instagram.com/arenovitzz\n\n\ud83d\udcda Inscr\u00edbete en mi escuela!\nhttps://www.creators-quest.com\n\n\ud83d\udc55 Nuestra merch: https://clubmisterio.store\n\n\ud83c\udfa4 Consigue tickets para nuestros shows! \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\nhttps://www.improntamusic.com/elmundodefedevigevani\n\nCONTACTO: contactovigevani@gmail.com \n\nEdici\u00f3n del video: https://www.instagram.com/chuyitogs1\n\nGracias por apoyarme :)\nFede",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-BAbKoYYYgU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-BAbKoYYYgU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-BAbKoYYYgU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-BAbKoYYYgU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-BAbKoYYYgU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Fede Vigevani",
                "tags": [
                    "fede vigevani",
                    "fede",
                    "fede y sus vecinos",
                    "fede vecinos",
                    "payasos de la deep web",
                    "beta",
                    "ritual",
                    "video de terror",
                    "video de miedo",
                    "alfa",
                    "volvi\u00f3 alfa",
                    "castillo alfa",
                    "compr\u00e9 a alfa en la deep web",
                    "castillo de alfa",
                    "compre un payaso en la deep web 6",
                    "video castillo alfa",
                    "fede vs alfa"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "COMPR\u00c9 UN PAYASO EN LA DEEP WEB 6",
                    "description": "hola amigos, hoy enfrentamos a alfa en su castillo, y pas\u00f3 lo que nadie imaginaba. gracias por todo\n\nInstagrams:\nhttps://instagram.com/fedevigevani\nhttps://instagram.com/ivanve__\nhttps://instagram.com/oscardelrey_\nhttps://instagram.com/boomscar\nhttps://instagram.com/arenovitzz\n\n\ud83d\udcda Inscr\u00edbete en mi escuela!\nhttps://www.creators-quest.com\n\n\ud83d\udc55 Nuestra merch: https://clubmisterio.store\n\n\ud83c\udfa4 Consigue tickets para nuestros shows! \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\nhttps://www.improntamusic.com/elmundodefedevigevani\n\nCONTACTO: contactovigevani@gmail.com \n\nEdici\u00f3n del video: https://www.instagram.com/chuyitogs1\n\nGracias por apoyarme :)\nFede"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "19996695",
                "likeCount": "834557",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "208043"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "5hSb6TxSX7x1xCmhogHSpKAdKFs",
            "id": "XYQIQRgefKM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-06T22:00:06Z",
                "channelId": "UCaSBc4JWS_qkdwFcs6-GqBQ",
                "title": "K4OS - PUSH4FUN (Video Oficial)",
                "description": "Suscribite ac\u00e1 \u00bb https://K4OS.lnk.to/Suscripcion \nEscuch\u00e1 \"PUSH4FUN\" en todas las plataformas digitales!\n\nLetra y Musica: Mariana Taurozzi, Ines Civit, Lynette Ladelfa, Mercedes Bitzer, Lucas Murua\nProd musical:\n@ohmypopp https://www.instagram.com/ohmypopp\nMix y master @saintes_ar https://www.instagram.com/saintes_ar\n\nSegu\u00ed a  @K4OSMUSIC   \nhttps://www.instagram.com/k4os.oficial\nhttps://www.tiktok.com/@k4os.oficial \n\nhttps://www.instagram.com/taurozzy/ https://www.tiktok.com/@taurozzi  \nhttps://www.instagram.com/inescivit/ https://www.tiktok.com/@inescivit\nhttps://www.instagram.com/lily_ladelfa https://www.tiktok.com/@lilyladelfa/\nhttps://www.instagram.com/mechibitzer/ https://www.tiktok.com/@mechiibitzerr\n\nCoreografia by: Maru Garibotti y Paloma Gonzalez\n--\n\n#k4os #push4fun \nD.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XYQIQRgefKM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XYQIQRgefKM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XYQIQRgefKM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XYQIQRgefKM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XYQIQRgefKM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "K4OS",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "K4OS - PUSH4FUN (Video Oficial)",
                    "description": "Suscribite ac\u00e1 \u00bb https://K4OS.lnk.to/Suscripcion \nEscuch\u00e1 \"PUSH4FUN\" en todas las plataformas digitales!\n\nLetra y Musica: Mariana Taurozzi, Ines Civit, Lynette Ladelfa, Mercedes Bitzer, Lucas Murua\nProd musical:\n@ohmypopp https://www.instagram.com/ohmypopp\nMix y master @saintes_ar https://www.instagram.com/saintes_ar\n\nSegu\u00ed a  @K4OSMUSIC   \nhttps://www.instagram.com/k4os.oficial\nhttps://www.tiktok.com/@k4os.oficial \n\nhttps://www.instagram.com/taurozzy/ https://www.tiktok.com/@taurozzi  \nhttps://www.instagram.com/inescivit/ https://www.tiktok.com/@inescivit\nhttps://www.instagram.com/lily_ladelfa https://www.tiktok.com/@lilyladelfa/\nhttps://www.instagram.com/mechibitzer/ https://www.tiktok.com/@mechiibitzerr\n\nCoreografia by: Maru Garibotti y Paloma Gonzalez\n--\n\n#k4os #push4fun \nD."
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "747506",
                "likeCount": "72465",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "11699"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "67p6-CEolAH3o63NAwIACNPuJcs",
            "id": "NK62DxqXlmY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-09T16:00:41Z",
                "channelId": "UChJncJRqo10N4C5_sPKYskA",
                "title": "Hasta la ra\u00edz - Maggie Cullen | Sesiones \u00a1FAlklore!",
                "description": "Maggie Cullen pas\u00f3 por el \u00a1FAlklore! #1 para interpretar en vivo una versi\u00f3n de \u201cHasta la ra\u00edz\" (Natalia Lafourcade).\n\nMir\u00e1 el programa completo: https://youtu.be/4YpricSnz6o\n\nVinieron a hablar, cantar y pensar sobre el folklore argentino el Chaque\u00f1o Palavecino, Soledad, Milo J, Cuti Carabajal, Peteco Carabajal, Teresa Parodi, Maggie Cullen, Coscu, Juli\u00e1n Kart\u00fan, Chango Spasiuk, Juan Quintero, Campedrinos, Lito Vitale, Rep y Juan \u00c1balos.\n\nIdea, direcci\u00f3n creativa y producci\u00f3n general: \nMex Urtizberea \u2013 Milo J \u2013 Aldana R\u00edos - Fabiana Segovia - Nicol\u00e1s Tolcachier \n\nDirecci\u00f3n:\nNicol\u00e1s Tolcachier\n\nRealizaci\u00f3n - c\u00e1mara:\nIgnacio Tabares \nSebasti\u00e1n Pianezzi\nDiego Grillo \nMart\u00edn Iamundo \nDami\u00e1n Bucarey\n\nEdici\u00f3n:\nIgnacio Tabares \nSebasti\u00e1n Pianezzi \nNicol\u00e1s Tolcachier\n\nM\u00fasicos: \nJuan Gigena \u00c1balos (guitarra / direcci\u00f3n musical)\nFloro Garc\u00eda Aramburu (guitarra)\nMat\u00edas Maldonado (bandone\u00f3n)\nAle Campos (bombo)\nMat\u00edas Romero (viol\u00edn)\nMex Urtizberea (cuatro)\nLito Vitale (piano)\n\nProducci\u00f3n de invitados: \nClaudio Simoneti \n\nProducci\u00f3n: \nMauro Garc\u00eda\nLeandro Lama \n\nAsistencia de producci\u00f3n: \nRub\u00e9n Mill\u00e1n\n\nSonido y mezcla: \nGustavo Segal \n\nAsist. Sonido: \nHern\u00e1n Avella \n\nDirecci\u00f3n de fotograf\u00eda: \nAlejandro Giuliani \n\nPrensa y difusi\u00f3n:\nMarina Belinco\n\nRedes y comunicaci\u00f3n:\nSabrina Caruzo\nMora Quiroga \nJoaquina Echenique \n\nGesti\u00f3n de contenidos:\nMart\u00edn Vald\u00e9s \n\nProducci\u00f3n comercial: \nDami\u00e1n Saavedra\nJuan Mierez\nRub\u00e9n Dobal\nJos\u00e9 Colome \n\nDirecci\u00f3n de arte:\nFlorencia Camiletti\n\nDecoraci\u00f3n: \nProyectamar\nFlorencia Camiletti \n\nAsistencia de arte:\nMara Gramajo\nFefe Linyero \n\nArte gr\u00e1fico/edici\u00f3n redes:\nSabrina Caruzo \nRodrigo Bolm\n\nProducci\u00f3n de vestuario: \nLuli Latorre\n\nFotograf\u00eda: \nKaloian Santos Cabrera\n\nPostproducci\u00f3n color:\nEugenia Rylova\n\nAdministraci\u00f3n: \nAna Acosta\nCarla Danio \n\nNos acompa\u00f1an:Nos acompa\u00f1an: @fernetbranca_ar / @tiendacdm / @dexelarg / @piccadely / @puchero.ba / @cimescentral /  @asterisco_oficial / @Caliz.cz  / @crowdfarming.wine / @gredaelli / @alfajoresdesiato / @proyectamar_ / @la_continental /  @labizcocheria.ar / @tromenargentina / @arytza_",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NK62DxqXlmY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NK62DxqXlmY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NK62DxqXlmY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NK62DxqXlmY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NK62DxqXlmY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Esto es \u00a1FA!",
                "tags": [
                    "fa",
                    "mex urtizberea",
                    "sesiones fa",
                    "Chaque\u00f1o Palavecino",
                    "Soledad",
                    "Milo J",
                    "Cuti Carabajal",
                    "Peteco Carabajal",
                    "Teresa Parodi",
                    "Maggie Cullen",
                    "Coscu",
                    "Juli\u00e1n Kart\u00fan",
                    "Chango Spasiuk",
                    "Juan Quintero",
                    "Campedrinos",
                    "Lito Vitale",
                    "juan \u00e1balos",
                    "rep",
                    "folklore",
                    "mex",
                    "falklore",
                    "chacarera",
                    "zamba para olvidar",
                    "alfonsina y el mar",
                    "dejame que me vaya",
                    "los carabajal",
                    "Piel morena",
                    "La tale\u00f1ita",
                    "Chacarera del rancho",
                    "entre a mi pago sin golpear",
                    "hasta la ra\u00edz",
                    "hasta la raiz",
                    "natalia lafourcade"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Hasta la ra\u00edz - Maggie Cullen | Sesiones \u00a1FAlklore!",
                    "description": "Maggie Cullen pas\u00f3 por el \u00a1FAlklore! #1 para interpretar en vivo una versi\u00f3n de \u201cHasta la ra\u00edz\" (Natalia Lafourcade).\n\nMir\u00e1 el programa completo: https://youtu.be/4YpricSnz6o\n\nVinieron a hablar, cantar y pensar sobre el folklore argentino el Chaque\u00f1o Palavecino, Soledad, Milo J, Cuti Carabajal, Peteco Carabajal, Teresa Parodi, Maggie Cullen, Coscu, Juli\u00e1n Kart\u00fan, Chango Spasiuk, Juan Quintero, Campedrinos, Lito Vitale, Rep y Juan \u00c1balos.\n\nIdea, direcci\u00f3n creativa y producci\u00f3n general: \nMex Urtizberea \u2013 Milo J \u2013 Aldana R\u00edos - Fabiana Segovia - Nicol\u00e1s Tolcachier \n\nDirecci\u00f3n:\nNicol\u00e1s Tolcachier\n\nRealizaci\u00f3n - c\u00e1mara:\nIgnacio Tabares \nSebasti\u00e1n Pianezzi\nDiego Grillo \nMart\u00edn Iamundo \nDami\u00e1n Bucarey\n\nEdici\u00f3n:\nIgnacio Tabares \nSebasti\u00e1n Pianezzi \nNicol\u00e1s Tolcachier\n\nM\u00fasicos: \nJuan Gigena \u00c1balos (guitarra / direcci\u00f3n musical)\nFloro Garc\u00eda Aramburu (guitarra)\nMat\u00edas Maldonado (bandone\u00f3n)\nAle Campos (bombo)\nMat\u00edas Romero (viol\u00edn)\nMex Urtizberea (cuatro)\nLito Vitale (piano)\n\nProducci\u00f3n de invitados: \nClaudio Simoneti \n\nProducci\u00f3n: \nMauro Garc\u00eda\nLeandro Lama \n\nAsistencia de producci\u00f3n: \nRub\u00e9n Mill\u00e1n\n\nSonido y mezcla: \nGustavo Segal \n\nAsist. Sonido: \nHern\u00e1n Avella \n\nDirecci\u00f3n de fotograf\u00eda: \nAlejandro Giuliani \n\nPrensa y difusi\u00f3n:\nMarina Belinco\n\nRedes y comunicaci\u00f3n:\nSabrina Caruzo\nMora Quiroga \nJoaquina Echenique \n\nGesti\u00f3n de contenidos:\nMart\u00edn Vald\u00e9s \n\nProducci\u00f3n comercial: \nDami\u00e1n Saavedra\nJuan Mierez\nRub\u00e9n Dobal\nJos\u00e9 Colome \n\nDirecci\u00f3n de arte:\nFlorencia Camiletti\n\nDecoraci\u00f3n: \nProyectamar\nFlorencia Camiletti \n\nAsistencia de arte:\nMara Gramajo\nFefe Linyero \n\nArte gr\u00e1fico/edici\u00f3n redes:\nSabrina Caruzo \nRodrigo Bolm\n\nProducci\u00f3n de vestuario: \nLuli Latorre\n\nFotograf\u00eda: \nKaloian Santos Cabrera\n\nPostproducci\u00f3n color:\nEugenia Rylova\n\nAdministraci\u00f3n: \nAna Acosta\nCarla Danio \n\nNos acompa\u00f1an:Nos acompa\u00f1an: @fernetbranca_ar / @tiendacdm / @dexelarg / @piccadely / @puchero.ba / @cimescentral /  @asterisco_oficial / @Caliz.cz  / @crowdfarming.wine / @gredaelli / @alfajoresdesiato / @proyectamar_ / @la_continental /  @labizcocheria.ar / @tromenargentina / @arytza_"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "75231",
                "likeCount": "5277",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "306"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "UK3w53511H_riUgTcDIhHVm1rIk",
            "id": "umA5NMMkXIE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-09T16:01:38Z",
                "channelId": "UChJncJRqo10N4C5_sPKYskA",
                "title": "Barro tal vez - Cuti Carabajal y Juan Quintero | Sesiones \u00a1FAlklore!",
                "description": "Cuti Carabajal y Juan Quintero pasaron por el \u00a1FAlklore! #1 para interpretar en vivo una versi\u00f3n de \u201cBarro tal vez\" (Luis Alberto Spinetta).\n\nMir\u00e1 el programa completo: https://youtu.be/4YpricSnz6o\n\nVinieron a hablar, cantar y pensar sobre el folklore argentino el Chaque\u00f1o Palavecino, Soledad, Milo J, Cuti Carabajal, Peteco Carabajal, Teresa Parodi, Maggie Cullen, Coscu, Juli\u00e1n Kart\u00fan, Chango Spasiuk, Juan Quintero, Campedrinos, Lito Vitale, Rep y Juan \u00c1balos.\n\nIdea, direcci\u00f3n creativa y producci\u00f3n general: \nMex Urtizberea \u2013 Milo J \u2013 Aldana R\u00edos - Fabiana Segovia - Nicol\u00e1s Tolcachier \n\nDirecci\u00f3n:\nNicol\u00e1s Tolcachier\n\nRealizaci\u00f3n - c\u00e1mara:\nIgnacio Tabares \nSebasti\u00e1n Pianezzi\nDiego Grillo \nMart\u00edn Iamundo \nDami\u00e1n Bucarey\n\nEdici\u00f3n:\nIgnacio Tabares \nSebasti\u00e1n Pianezzi \nNicol\u00e1s Tolcachier\n\nM\u00fasicos: \nJuan Gigena \u00c1balos (direcci\u00f3n musical)\nLito Vitale (teclado)\nAle Campos (bombo)\n\nProducci\u00f3n de invitados: \nClaudio Simoneti \n\nProducci\u00f3n: \nMauro Garc\u00eda\nLeandro Lama \n\nAsistencia de producci\u00f3n: \nRub\u00e9n Mill\u00e1n\n\nSonido y mezcla: \nGustavo Segal \n\nAsist. Sonido: \nHern\u00e1n Avella \n\nDirecci\u00f3n de fotograf\u00eda: \nAlejandro Giuliani \n\nPrensa y difusi\u00f3n:\nMarina Belinco\n\nRedes y comunicaci\u00f3n:\nSabrina Caruzo\nMora Quiroga \nJoaquina Echenique \n\nGesti\u00f3n de contenidos:\nMart\u00edn Vald\u00e9s \n\nProducci\u00f3n comercial: \nDami\u00e1n Saavedra\nJuan Mierez\nRub\u00e9n Dobal\nJos\u00e9 Colome \n\nDirecci\u00f3n de arte:\nFlorencia Camiletti\n\nDecoraci\u00f3n: \nProyectamar\nFlorencia Camiletti \n\nAsistencia de arte:\nMara Gramajo\nFefe Linyero \n\nArte gr\u00e1fico/edici\u00f3n redes:\nSabrina Caruzo \nRodrigo Bolm\n\nProducci\u00f3n de vestuario: \nLuli Latorre\n\nFotograf\u00eda: \nKaloian Santos Cabrera\n\nPostproducci\u00f3n color:\nEugenia Rylova\n\nAdministraci\u00f3n: \nAna Acosta\nCarla Danio \n\nNos acompa\u00f1an:Nos acompa\u00f1an: @fernetbranca_ar / @tiendacdm / @dexelarg / @piccadely / @puchero.ba / @cimescentral /  @asterisco_oficial / @Caliz.cz  / @crowdfarming.wine / @gredaelli / @alfajoresdesiato / @proyectamar_ / @la_continental /  @labizcocheria.ar / @tromenargentina / @arytza_",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/umA5NMMkXIE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/umA5NMMkXIE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/umA5NMMkXIE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/umA5NMMkXIE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/umA5NMMkXIE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Esto es \u00a1FA!",
                "tags": [
                    "fa mex urtizberea",
                    "fa",
                    "mex urtizberea",
                    "sesiones fa",
                    "Chaque\u00f1o Palavecino",
                    "Soledad",
                    "Milo J",
                    "Cuti Carabajal",
                    "Peteco Carabajal",
                    "Teresa Parodi",
                    "Maggie Cullen",
                    "Coscu",
                    "Juli\u00e1n Kart\u00fan",
                    "Chango Spasiuk",
                    "Juan Quintero",
                    "Campedrinos",
                    "Lito Vitale",
                    "juan \u00e1balos",
                    "rep",
                    "folklore",
                    "mex",
                    "falklore",
                    "chacarera",
                    "zamba para olvidar",
                    "alfonsina y el mar",
                    "dejame que me vaya",
                    "los carabajal",
                    "Piel morena",
                    "La tale\u00f1ita",
                    "Chacarera del rancho",
                    "entre a mi pago sin golpear",
                    "barro tal vez",
                    "spinetta",
                    "luis alberto spinetta"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Barro tal vez - Cuti Carabajal y Juan Quintero | Sesiones \u00a1FAlklore!",
                    "description": "Cuti Carabajal y Juan Quintero pasaron por el \u00a1FAlklore! #1 para interpretar en vivo una versi\u00f3n de \u201cBarro tal vez\" (Luis Alberto Spinetta).\n\nMir\u00e1 el programa completo: https://youtu.be/4YpricSnz6o\n\nVinieron a hablar, cantar y pensar sobre el folklore argentino el Chaque\u00f1o Palavecino, Soledad, Milo J, Cuti Carabajal, Peteco Carabajal, Teresa Parodi, Maggie Cullen, Coscu, Juli\u00e1n Kart\u00fan, Chango Spasiuk, Juan Quintero, Campedrinos, Lito Vitale, Rep y Juan \u00c1balos.\n\nIdea, direcci\u00f3n creativa y producci\u00f3n general: \nMex Urtizberea \u2013 Milo J \u2013 Aldana R\u00edos - Fabiana Segovia - Nicol\u00e1s Tolcachier \n\nDirecci\u00f3n:\nNicol\u00e1s Tolcachier\n\nRealizaci\u00f3n - c\u00e1mara:\nIgnacio Tabares \nSebasti\u00e1n Pianezzi\nDiego Grillo \nMart\u00edn Iamundo \nDami\u00e1n Bucarey\n\nEdici\u00f3n:\nIgnacio Tabares \nSebasti\u00e1n Pianezzi \nNicol\u00e1s Tolcachier\n\nM\u00fasicos: \nJuan Gigena \u00c1balos (direcci\u00f3n musical)\nLito Vitale (teclado)\nAle Campos (bombo)\n\nProducci\u00f3n de invitados: \nClaudio Simoneti \n\nProducci\u00f3n: \nMauro Garc\u00eda\nLeandro Lama \n\nAsistencia de producci\u00f3n: \nRub\u00e9n Mill\u00e1n\n\nSonido y mezcla: \nGustavo Segal \n\nAsist. Sonido: \nHern\u00e1n Avella \n\nDirecci\u00f3n de fotograf\u00eda: \nAlejandro Giuliani \n\nPrensa y difusi\u00f3n:\nMarina Belinco\n\nRedes y comunicaci\u00f3n:\nSabrina Caruzo\nMora Quiroga \nJoaquina Echenique \n\nGesti\u00f3n de contenidos:\nMart\u00edn Vald\u00e9s \n\nProducci\u00f3n comercial: \nDami\u00e1n Saavedra\nJuan Mierez\nRub\u00e9n Dobal\nJos\u00e9 Colome \n\nDirecci\u00f3n de arte:\nFlorencia Camiletti\n\nDecoraci\u00f3n: \nProyectamar\nFlorencia Camiletti \n\nAsistencia de arte:\nMara Gramajo\nFefe Linyero \n\nArte gr\u00e1fico/edici\u00f3n redes:\nSabrina Caruzo \nRodrigo Bolm\n\nProducci\u00f3n de vestuario: \nLuli Latorre\n\nFotograf\u00eda: \nKaloian Santos Cabrera\n\nPostproducci\u00f3n color:\nEugenia Rylova\n\nAdministraci\u00f3n: \nAna Acosta\nCarla Danio \n\nNos acompa\u00f1an:Nos acompa\u00f1an: @fernetbranca_ar / @tiendacdm / @dexelarg / @piccadely / @puchero.ba / @cimescentral /  @asterisco_oficial / @Caliz.cz  / @crowdfarming.wine / @gredaelli / @alfajoresdesiato / @proyectamar_ / @la_continental /  @labizcocheria.ar / @tromenargentina / @arytza_"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "64592",
                "likeCount": "2471",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "133"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "GtLa_lI_RVtNlxs3RxeJQb1ovV0",
            "id": "2y63Ra00XZo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-08T01:07:49Z",
                "channelId": "UC0Vdv4N2cG6LixKtVZzZ11A",
                "title": "Missa Viaja a Jap\u00f3n 2: LA PELICULA, LA VENGANZA DEL SUSHI",
                "description": "\u00a1Gracias a Saily por patrocinar este video! :D\nObt\u00e9n un descuento exclusivo del 15% en tu plan de datos de internet de Saily! Descarga la aplicaci\u00f3n, elige el plan y usa el c\u00f3digo MISSA al momento de pagar https://saily.com/missa",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2y63Ra00XZo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2y63Ra00XZo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2y63Ra00XZo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2y63Ra00XZo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "YoSoyMissa",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Missa Viaja a Jap\u00f3n 2: LA PELICULA, LA VENGANZA DEL SUSHI",
                    "description": "\u00a1Gracias a Saily por patrocinar este video! :D\nObt\u00e9n un descuento exclusivo del 15% en tu plan de datos de internet de Saily! Descarga la aplicaci\u00f3n, elige el plan y usa el c\u00f3digo MISSA al momento de pagar https://saily.com/missa"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-MX"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1013698",
                "likeCount": "83033",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2016"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "SJoiXR8t8giW2rre5Fcwu6yziVQ",
            "id": "7khV9UKUpjQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-08T00:00:10Z",
                "channelId": "UCJUYcEdvnYFGajHBW0Nao3w",
                "title": "DUKI - En Parte... No lo s\u00e9 (Video Oficial)",
                "description": "DUKI - En Parte... No lo s\u00e9 (Video Oficial)\n\nSpotify: https://open.spotify.com/album/7GK7b47WfktjsrNmjvua00\nApple Music: https://music.apple.com/us/album/5202/1823046615?l=es&ls=1\n\nProducci\u00f3n \nIvo Wosco | https://www.instagram.com/ivo.wosco/?hl=es\nYESAN | https://www.instagram.com/yesan/?hl=es\nAsan | https://www.instagram.com/asan.yf/?hl=es\nUli | \n\n\nVideo\nAnestesia Audiovisual | @anestesia.av\n\n#DUKI #5202 #Enparte...Nolos\u00e9\n\n\u00a9\ufe0f 2025 DALE PLAY Records | SSJ Records",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7khV9UKUpjQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7khV9UKUpjQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7khV9UKUpjQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7khV9UKUpjQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7khV9UKUpjQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Duki",
                "tags": [
                    "Hip hop",
                    "Rap",
                    "Rap en espa\u00f1ol",
                    "Duki",
                    "Dukissj",
                    "Duki ssj",
                    "GOLFISTA",
                    "AMERI",
                    "IREMA",
                    "5202",
                    "NO ME ALCANZA",
                    "CALABASAS",
                    "ZELL",
                    "100pre@Limite",
                    "aGaRRo La PLaTa",
                    "Cluster",
                    "En Parte... No lo s\u00e9"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "DUKI - En Parte... No lo s\u00e9 (Video Oficial)",
                    "description": "DUKI - En Parte... No lo s\u00e9 (Video Oficial)\n\nSpotify: https://open.spotify.com/album/7GK7b47WfktjsrNmjvua00\nApple Music: https://music.apple.com/us/album/5202/1823046615?l=es&ls=1\n\nProducci\u00f3n \nIvo Wosco | https://www.instagram.com/ivo.wosco/?hl=es\nYESAN | https://www.instagram.com/yesan/?hl=es\nAsan | https://www.instagram.com/asan.yf/?hl=es\nUli | \n\n\nVideo\nAnestesia Audiovisual | @anestesia.av\n\n#DUKI #5202 #Enparte...Nolos\u00e9\n\n\u00a9\ufe0f 2025 DALE PLAY Records | SSJ Records"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "517448",
                "likeCount": "41181",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1488"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "5zvCGL1AwQ4FmjJhUpug0si42Jk",
            "id": "BZDckbEMUlk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-08T22:20:33Z",
                "channelId": "UCK-mxP4hLap1t3dp4bPbSBg",
                "title": "Fluminense vs Chelsea FC (0-2) | Resumen | Highlights Mundial de Clubes FIFA 2025\u2122",
                "description": "El Chelsea se convierte en el primer finalista del Mundial de Clubes FIFA 2025 despu\u00e9s de hacerse con una clara victoria ante Fluminense gracias al doblete de Joao Pedro, que cerr\u00f3 su encuentro con un resultado final de 0-2 en el marcador. \n\n#FIFACWC\n\nDisfruta del mejor f\u00fatbol de DAZN por 9,99\u20ac al mes durante 12 meses: https://tinyurl.com/OfertaFUTDAZNYT\n\nM\u00e1s de 500 competiciones con todas las estad\u00edsticas y datos en tiempo real. Pase lo que pase, con Resultados lo sabr\u00e1s al instante. \u00a1Desc\u00fabrelo YA en tu app de DAZN!:  https://bit.ly/43OUqIp\n\nVisita nuestra tienda online y compra ya: https://tinyurl.com/DAZNShopYT\nJuega a '6 para ganar' totalmente gratis y gana 50.000\u20ac: https://tinyurl.com/DAZNpicksYT\nReg\u00edstrate y disfruta GRATIS de DAZN: https://tinyurl.com/DAZNgratisYTbio\n\n\u00daltimas noticias del mundo del deporte en DAZN News \u26bd\ufe0f \ud83c\udfc0 \ud83c\udfc1\nhttps://www.dazn.com/es-ES/news\n\n\u00a1S\u00edguenos en nuestras redes!\n\ud83d\udccc  \u00danete a nuestro canal de Whatsapp\nhttps://whatsapp.com/channel/0029VaD5jGrCnA80qKT5j72A\n\ud83d\udccc Twitch\nhttps://www.twitch.tv/daznes\n\ud83d\udccc TikTok\nhttps://www.tiktok.com/@dazn_es\n\ud83d\udccc Instagram\nhttps://www.instagram.com/dazn_es/\n\ud83d\udccc Facebook\nhttps://www.facebook.com/DAZNES/\n\ud83d\udccc Twitter\nhttps://twitter.com/DAZN_ES\n\ud83d\udccc Threads\nhttps://www.threads.net/@dazn_es\n\ud83d\udccc Youtube\nhttps://www.youtube.com/DAZNES",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BZDckbEMUlk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BZDckbEMUlk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BZDckbEMUlk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BZDckbEMUlk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BZDckbEMUlk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "DAZN ES",
                "tags": [
                    "DAZN",
                    "DAZN Espa\u00f1a",
                    "Fluminense",
                    "Chelsea FC",
                    "Fluminense vs Chelsea FC",
                    "Chelsea",
                    "doblete Joao Pedro",
                    "Joao Pedro",
                    "Fluminense-Chelsea",
                    "Fluminense vs Chelsea resumen",
                    "Fluminense vs Chelsea resumen del partido",
                    "Fluminense vs Chelsea resumen y goles",
                    "Fluminense vs Chelsea goles",
                    "Fluminense vs Chelsea highlights",
                    "Fluminense vs Chelsea mejores jugadas",
                    "Fluminense vs Chelsea",
                    "resumen del partido",
                    "resumen y goles",
                    "highlights",
                    "semifinal",
                    "Mundial de Clubes",
                    "Mundial de Clubes FIFA 2025",
                    "f\u00fatbol"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Fluminense vs Chelsea FC (0-2) | Resumen | Highlights Mundial de Clubes FIFA 2025\u2122",
                    "description": "El Chelsea se convierte en el primer finalista del Mundial de Clubes FIFA 2025 despu\u00e9s de hacerse con una clara victoria ante Fluminense gracias al doblete de Joao Pedro, que cerr\u00f3 su encuentro con un resultado final de 0-2 en el marcador. \n\n#FIFACWC\n\nDisfruta del mejor f\u00fatbol de DAZN por 9,99\u20ac al mes durante 12 meses: https://tinyurl.com/OfertaFUTDAZNYT\n\nM\u00e1s de 500 competiciones con todas las estad\u00edsticas y datos en tiempo real. Pase lo que pase, con Resultados lo sabr\u00e1s al instante. \u00a1Desc\u00fabrelo YA en tu app de DAZN!:  https://bit.ly/43OUqIp\n\nVisita nuestra tienda online y compra ya: https://tinyurl.com/DAZNShopYT\nJuega a '6 para ganar' totalmente gratis y gana 50.000\u20ac: https://tinyurl.com/DAZNpicksYT\nReg\u00edstrate y disfruta GRATIS de DAZN: https://tinyurl.com/DAZNgratisYTbio\n\n\u00daltimas noticias del mundo del deporte en DAZN News \u26bd\ufe0f \ud83c\udfc0 \ud83c\udfc1\nhttps://www.dazn.com/es-ES/news\n\n\u00a1S\u00edguenos en nuestras redes!\n\ud83d\udccc  \u00danete a nuestro canal de Whatsapp\nhttps://whatsapp.com/channel/0029VaD5jGrCnA80qKT5j72A\n\ud83d\udccc Twitch\nhttps://www.twitch.tv/daznes\n\ud83d\udccc TikTok\nhttps://www.tiktok.com/@dazn_es\n\ud83d\udccc Instagram\nhttps://www.instagram.com/dazn_es/\n\ud83d\udccc Facebook\nhttps://www.facebook.com/DAZNES/\n\ud83d\udccc Twitter\nhttps://twitter.com/DAZN_ES\n\ud83d\udccc Threads\nhttps://www.threads.net/@dazn_es\n\ud83d\udccc Youtube\nhttps://www.youtube.com/DAZNES"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-ES"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "4498007",
                "likeCount": "43366",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1887"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "vdoVFRV6FghSf8HTs3XdCNTbyiM",
            "id": "VSlfs3s5mtk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-07T15:00:02Z",
                "channelId": "UCOmHUn--16B90oW2L6FRR3A",
                "title": "BLACKPINK - \u2018\ub6f0\uc5b4(JUMP)\u2019 M/V TEASER",
                "description": "Pre-save Now.\nhttp://orcd.co/jumppresave \n\n#BLACKPINK #\ube14\ub799\ud551\ud06c #DigitalSingle #\ub6f0\uc5b4 #JUMP #MV_Teaser #20250711_12amEDT #20250711_1pmKST #RELEASE #YG",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VSlfs3s5mtk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VSlfs3s5mtk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VSlfs3s5mtk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VSlfs3s5mtk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VSlfs3s5mtk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "BLACKPINK",
                "tags": [
                    "YG Entertainment",
                    "YG",
                    "\uc640\uc774\uc9c0",
                    "K-pop",
                    "BLACKPINK",
                    "\ube14\ub799\ud551\ud06c",
                    "\ube14\ud551",
                    "\uc81c\ub2c8",
                    "\ub85c\uc81c",
                    "\ub9ac\uc0ac",
                    "\uc9c0\uc218",
                    "LISA",
                    "JISOO",
                    "JENNIE",
                    "ROS\u00c9",
                    "BLINK",
                    "\ube14\ub9c1\ud06c",
                    "JENNIE You & Me",
                    "JENNIE You and ME",
                    "You & Me",
                    "You and Me",
                    "\uc81c\ub2c8 You & Me",
                    "\uc81c\ub2c8 You and Me",
                    "\uc81c\ub2c8 \uc720\uc564\ubbf8",
                    "\uc720\uc564\ubbf8",
                    "JENNIE \uc720\uc564\ubbf8",
                    "\uc81c\ub2c8 \ucf54\uccbc\ub77c",
                    "JENNIE COACHELLA"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "BLACKPINK - \u2018\ub6f0\uc5b4(JUMP)\u2019 M/V TEASER",
                    "description": "Pre-save Now.\nhttp://orcd.co/jumppresave \n\n#BLACKPINK #\ube14\ub799\ud551\ud06c #DigitalSingle #\ub6f0\uc5b4 #JUMP #MV_Teaser #20250711_12amEDT #20250711_1pmKST #RELEASE #YG"
                },
                "defaultAudioLanguage": "ko"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "5034970",
                "likeCount": "637270",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "31175"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "miQoRayxtzUFHSCNeJYRkF8QJZ0",
            "id": "cJ-6J_uCEAs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-08T14:00:06Z",
                "channelId": "UCC9v0QaK64B-Na_AbuzCZkw",
                "title": "LEGENDS INFORMATION Special Edition | Celebrating the 7th anniversary - vol.3",
                "description": "We'll be announcing the latest news for the ongoing 7th anniversary campaign!\nA special performance of \u201dCHA-LA HEAD-CHA-LA\" (The opening theme song for Dragon Ball Z) by Hironobu Kageyama is planned for the start of the show!\nThere will be a ton of must-see information, including new character and Event info, and more\u2014so make sure to stick around till the end!\n\n*The game visuals and voices in the special ending performance video are from the Japanese version.\n\nWe have a new English channel on YouTube! Please subscribe!\nhttps://www.youtube.com/@bne-mobilegames\n\nBroadcast Date & Time: 7/8/2025 14\uff1a00 (UTC) (Sched.)\n*YouTube offers English, French, German, Spanish, Chinese, and Korean subtitles.\n\nPurchase Chrono Crystals at a better value!\nWeb Store: https://bnent.jp/dbl_webstoreytww/\n\n*Content of deals varies between regions.\n*Some countries may not be supported.\n*Some products may have purchase limits.\n\n\u30fc\u30fc\u30fc\u30fc\u30fc\u30fc\u30fc\u30fc\u30fc\u30fc\n\u25bcDRAGON BALL LEGENDS Official Social Media Accounts\nVisit our website here: https://dble.bn-ent.net/en/\nOfficial X : https://x.com/DB_Legends\nFacebook: https://www.facebook.com/DBLegends.Official/\nInstagram: https://www.instagram.com/db_legends/\n\u30fc\u30fc\u30fc\u30fc\u30fc\u30fc\u30fc\u30fc\u30fc\u30fc\nDownload Now: https://bnent.jp/dbl_yt_des/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cJ-6J_uCEAs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cJ-6J_uCEAs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cJ-6J_uCEAs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cJ-6J_uCEAs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cJ-6J_uCEAs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "[Global] Bandai Namco Entertainment - Mobile Games",
                "tags": [
                    "Bandai Namco Entertainment",
                    "Bandai Namco",
                    "Bandai Namco mobilegames",
                    "Bandai Namco Entertainment mobile games",
                    "DRAGON BALL LEGENDS",
                    "DRAGON BALL",
                    "LEGENDS",
                    "Dokkan",
                    "DB",
                    "DBL",
                    "Reveals & Stuff",
                    "Reveals",
                    "Stuff",
                    "LEGENDS INFORMATION",
                    "7th anniversary",
                    "Legends7thAnniversary"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "LEGENDS INFORMATION Special Edition | Celebrating the 7th anniversary - vol.3",
                    "description": "We'll be announcing the latest news for the ongoing 7th anniversary campaign!\nA special performance of \u201dCHA-LA HEAD-CHA-LA\" (The opening theme song for Dragon Ball Z) by Hironobu Kageyama is planned for the start of the show!\nThere will be a ton of must-see information, including new character and Event info, and more\u2014so make sure to stick around till the end!\n\n*The game visuals and voices in the special ending performance video are from the Japanese version.\n\nWe have a new English channel on YouTube! Please subscribe!\nhttps://www.youtube.com/@bne-mobilegames\n\nBroadcast Date & Time: 7/8/2025 14\uff1a00 (UTC) (Sched.)\n*YouTube offers English, French, German, Spanish, Chinese, and Korean subtitles.\n\nPurchase Chrono Crystals at a better value!\nWeb Store: https://bnent.jp/dbl_webstoreytww/\n\n*Content of deals varies between regions.\n*Some countries may not be supported.\n*Some products may have purchase limits.\n\n\u30fc\u30fc\u30fc\u30fc\u30fc\u30fc\u30fc\u30fc\u30fc\u30fc\n\u25bcDRAGON BALL LEGENDS Official Social Media Accounts\nVisit our website here: https://dble.bn-ent.net/en/\nOfficial X : https://x.com/DB_Legends\nFacebook: https://www.facebook.com/DBLegends.Official/\nInstagram: https://www.instagram.com/db_legends/\n\u30fc\u30fc\u30fc\u30fc\u30fc\u30fc\u30fc\u30fc\u30fc\u30fc\nDownload Now: https://bnent.jp/dbl_yt_des/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "474420",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4313"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "mj6URmOav4bfSPAcOEzK_DBbTd4",
            "id": "mtep_hqXltU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-06T22:01:04Z",
                "channelId": "UCYEmGiiM21tGuCEtDJTfP1w",
                "title": "TUCHAT - Quevedo (Official Video)",
                "description": "TUCHAT - Quevedo (Official Video)\n\nBuenas Noches, Quevedo \u00a9 2025\n\n_Qu\u00e9 hago solo ma' si hoy es 7/7\nCuando le cog\u00ed este miedo a to' lo que me compromete\nPens\u00e9 que ser\u00eda feliz estando bien algarete\nDurmiendo con cualquiera\nY si supieras que llevo un mes igual\nTus fotos con \u00e9l me sientan fatal\nY finjo aunque no me da igual\n\nAqu\u00ed estoy listo, si \u00e9l no te habla\nLe llego quickly, pa' darte tabla\nEn tu chat metido, tumbado en la cama\nEsperando que me hables, cuando \u00e9l no te habla\n\nMami no me hables\nEsto es pa olvidarte \u00e9chame un cable\n(Jeje) Que si no no lo consigo\nNo lo consigo, mami no lo consigo\nExpl\u00edcame como olvido\nese piercing del ombligo\n(Ey) Y to' lo que hay m\u00e1s abajo baby cuando nos toc\u00e1bamos\nSiempre se mojaba to' hasta el amanecer\n(Uh)\nLa \u00faltima vez te lo met\u00ed porque dijiste que no estabas con \u00e9l\nFallo m\u00edo por confiar en una infiel\nMala y adicta a fallar\nQu\u00e9 f\u00e1cil soy de enga\u00f1ar \nJur\u00e9 no verte otra vez, pero s\u00e9 que aun as\u00ed...\n\nCaer\u00eda una y mil veces en tu juego\nMientras t\u00fa sigas queriendo jugar\nTe veo en todos lados aunque cambie de lugar\nY claro que duele aau'\nSi hace un a\u00f1o t\u00fa jangueabas a mi lau'\nEsperando se me derriti\u00f3 el helado\nY si ahora t\u00fa me hablaras volver\u00eda\nAunque ya de igual\n\nAqu\u00ed estoy listo, si \u00e9l no te habla\nLe llego quickly, pa' darte tabla\nEn tu chat metido, tumbado en la cama\nEsperando que me hables, cuando \u00e9l no te habla\n\nSigues presente\nNo en mi cama pero s\u00ed en mi mente\nContigo todo era diferente\nTodav\u00eda sigues presente\nNo en mi cama pero s\u00ed en mi mente\nA tu lado todo era diferente\nTodav\u00eda sigues presente\nNo en mi cama pero s\u00ed en mi mente\nContigo todo era diferente\nTodav\u00eda sigues presente\nNo en mi cama pero s\u00ed en mi mente\nA tu lado todo era diferente\n\nY si t\u00fa te vas\nLlegan veinte m\u00e1s\nSi me pongo te olvido t\u00fa sabes que soy capaz\nEl problema es que yo no quiero\nQuiero besarme contigo na ma'\nQuiero perrear contigo na ma'\nChingar contigo na ma'\n\nSigues presente\nNo en mi cama pero s\u00ed en mi mente\nContigo todo era diferente\nTodav\u00eda sigues presente\nNo en mi cama pero s\u00ed en mi mente\nA tu lado todo era diferente\nTodav\u00eda sigues presente\nNo en mi cama pero s\u00ed en mi mente\nContigo todo era diferente\nTodav\u00eda sigues presente\nNo en mi cama pero s\u00ed en mi mente\nA tu lado todo era diferente\n\nEl verano pasa r\u00e1pido\nEl verano ya va a acabar\nY no quiero que termine\nSin que te lo vuelva a dar_\n\n_______________________________________\n\nEscrito e interpretado por Pedro Luis Dom\u00ednguez Quevedo\nProducido por GIO, Bluefire GARABATTO y Pana YMB\nMezclado por Mosty\nMasterizado por Mosty\n\n_______________________________________\n\nUn videoclip de Quevedo\nDirigido por H\u00e9ctor Herce\nProducido por The Movement & DQE Productions\nStarring Pedro\n\nDirector de The Movement Agust\u00edn Alberdi\nDirector general y productor ejecutivo Nico Cabuche\nProductor ejecutivo Alex Aguerri\nProductor Juan Carlos Ballesteros\n\nDOP Alberto Le\u00f3n\n1AD I\u00f1aki Tena\nDirecci\u00f3n de arte Laura Codex & Pattpon\nGa\ufb00er Arturo Aguado\nAsistente creativo: Edu Artiles\n\n2AD David Rubio\nCoordinador de casting Juan Albarrac\u00edn\nDirector de casting Jes\u00fas Melgares\n\nJefe de producci\u00f3n Juan Poveda\nCoordinadora de producci\u00f3n Clara Mayoral\nAyudante de producci\u00f3n Salva Rosell\nJefe de localizaciones David Perea\nSET Manager Arturo Fern\u00e1ndez\n\nPA Pablo Sotillo\nPA Jos\u00e9 del Aguila\nPA Sara Sanort\nPA Lourdes Caballero\nPA Pablo Bastida\nPA Eloy Ortiz\nSeguridad Kiko Campillo\n\nProp Buyer Adriana Mu\u00f1oz\nAtrezzista Mar\u00eda S\u00e1ez\nAtrezzista Jos\u00e9 Murzia\nAyudante de arte Eva Medel\nAyudante de arte Berta Bellido\nAyudante de arte Pablo Daniel Vera\n\n1AC Macarena Castro\n2AC Julia Fern\u00e1ndez\nVideo Assist Esther Garc\u00eda\nDIT Marina Neira\nSteadycam Ian P\u00e9rez\n\nEl\u00e9ctrico Cosmin Cozma\nEl\u00e9ctrico Ra\u00fal Garc\u00eda\nEl\u00e9ctrico Alberto Morales\nEl\u00e9ctrico David Mart\u00ednez\nEl\u00e9ctrico Santiago Mayol\n\nEstilistas Quevedo Juan Cebr\u00edan & Paula Fiores\nEstilista Paula Alcalde\nAyudante de estilismo Jon Mikel del Valle\nAyudante de estilismo Nacho Florit\n\nMUAH Quevedo Tuka\nMake Up Cristina G\u00f3mez\nMake Up Cecilia Lorente\nMake Up Assistant Tania Mu\u00f1oz\n\nCatering Antonia Navarro\n\nMontaje G\u00f3mez Selva\nColor grading Dani Granado - Metropolitana\nCr\u00e9ditos Willow J. Flores\nVFX Lowked Studio\nFoto fija \u00c1lvaro Mendez\n\n#TUCHAT #QUEVEDO #BUENASNOCHES",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mtep_hqXltU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mtep_hqXltU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mtep_hqXltU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mtep_hqXltU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mtep_hqXltU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Quevedo",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "TUCHAT - Quevedo (Official Video)",
                    "description": "TUCHAT - Quevedo (Official Video)\n\nBuenas Noches, Quevedo \u00a9 2025\n\n_Qu\u00e9 hago solo ma' si hoy es 7/7\nCuando le cog\u00ed este miedo a to' lo que me compromete\nPens\u00e9 que ser\u00eda feliz estando bien algarete\nDurmiendo con cualquiera\nY si supieras que llevo un mes igual\nTus fotos con \u00e9l me sientan fatal\nY finjo aunque no me da igual\n\nAqu\u00ed estoy listo, si \u00e9l no te habla\nLe llego quickly, pa' darte tabla\nEn tu chat metido, tumbado en la cama\nEsperando que me hables, cuando \u00e9l no te habla\n\nMami no me hables\nEsto es pa olvidarte \u00e9chame un cable\n(Jeje) Que si no no lo consigo\nNo lo consigo, mami no lo consigo\nExpl\u00edcame como olvido\nese piercing del ombligo\n(Ey) Y to' lo que hay m\u00e1s abajo baby cuando nos toc\u00e1bamos\nSiempre se mojaba to' hasta el amanecer\n(Uh)\nLa \u00faltima vez te lo met\u00ed porque dijiste que no estabas con \u00e9l\nFallo m\u00edo por confiar en una infiel\nMala y adicta a fallar\nQu\u00e9 f\u00e1cil soy de enga\u00f1ar \nJur\u00e9 no verte otra vez, pero s\u00e9 que aun as\u00ed...\n\nCaer\u00eda una y mil veces en tu juego\nMientras t\u00fa sigas queriendo jugar\nTe veo en todos lados aunque cambie de lugar\nY claro que duele aau'\nSi hace un a\u00f1o t\u00fa jangueabas a mi lau'\nEsperando se me derriti\u00f3 el helado\nY si ahora t\u00fa me hablaras volver\u00eda\nAunque ya de igual\n\nAqu\u00ed estoy listo, si \u00e9l no te habla\nLe llego quickly, pa' darte tabla\nEn tu chat metido, tumbado en la cama\nEsperando que me hables, cuando \u00e9l no te habla\n\nSigues presente\nNo en mi cama pero s\u00ed en mi mente\nContigo todo era diferente\nTodav\u00eda sigues presente\nNo en mi cama pero s\u00ed en mi mente\nA tu lado todo era diferente\nTodav\u00eda sigues presente\nNo en mi cama pero s\u00ed en mi mente\nContigo todo era diferente\nTodav\u00eda sigues presente\nNo en mi cama pero s\u00ed en mi mente\nA tu lado todo era diferente\n\nY si t\u00fa te vas\nLlegan veinte m\u00e1s\nSi me pongo te olvido t\u00fa sabes que soy capaz\nEl problema es que yo no quiero\nQuiero besarme contigo na ma'\nQuiero perrear contigo na ma'\nChingar contigo na ma'\n\nSigues presente\nNo en mi cama pero s\u00ed en mi mente\nContigo todo era diferente\nTodav\u00eda sigues presente\nNo en mi cama pero s\u00ed en mi mente\nA tu lado todo era diferente\nTodav\u00eda sigues presente\nNo en mi cama pero s\u00ed en mi mente\nContigo todo era diferente\nTodav\u00eda sigues presente\nNo en mi cama pero s\u00ed en mi mente\nA tu lado todo era diferente\n\nEl verano pasa r\u00e1pido\nEl verano ya va a acabar\nY no quiero que termine\nSin que te lo vuelva a dar_\n\n_______________________________________\n\nEscrito e interpretado por Pedro Luis Dom\u00ednguez Quevedo\nProducido por GIO, Bluefire GARABATTO y Pana YMB\nMezclado por Mosty\nMasterizado por Mosty\n\n_______________________________________\n\nUn videoclip de Quevedo\nDirigido por H\u00e9ctor Herce\nProducido por The Movement & DQE Productions\nStarring Pedro\n\nDirector de The Movement Agust\u00edn Alberdi\nDirector general y productor ejecutivo Nico Cabuche\nProductor ejecutivo Alex Aguerri\nProductor Juan Carlos Ballesteros\n\nDOP Alberto Le\u00f3n\n1AD I\u00f1aki Tena\nDirecci\u00f3n de arte Laura Codex & Pattpon\nGa\ufb00er Arturo Aguado\nAsistente creativo: Edu Artiles\n\n2AD David Rubio\nCoordinador de casting Juan Albarrac\u00edn\nDirector de casting Jes\u00fas Melgares\n\nJefe de producci\u00f3n Juan Poveda\nCoordinadora de producci\u00f3n Clara Mayoral\nAyudante de producci\u00f3n Salva Rosell\nJefe de localizaciones David Perea\nSET Manager Arturo Fern\u00e1ndez\n\nPA Pablo Sotillo\nPA Jos\u00e9 del Aguila\nPA Sara Sanort\nPA Lourdes Caballero\nPA Pablo Bastida\nPA Eloy Ortiz\nSeguridad Kiko Campillo\n\nProp Buyer Adriana Mu\u00f1oz\nAtrezzista Mar\u00eda S\u00e1ez\nAtrezzista Jos\u00e9 Murzia\nAyudante de arte Eva Medel\nAyudante de arte Berta Bellido\nAyudante de arte Pablo Daniel Vera\n\n1AC Macarena Castro\n2AC Julia Fern\u00e1ndez\nVideo Assist Esther Garc\u00eda\nDIT Marina Neira\nSteadycam Ian P\u00e9rez\n\nEl\u00e9ctrico Cosmin Cozma\nEl\u00e9ctrico Ra\u00fal Garc\u00eda\nEl\u00e9ctrico Alberto Morales\nEl\u00e9ctrico David Mart\u00ednez\nEl\u00e9ctrico Santiago Mayol\n\nEstilistas Quevedo Juan Cebr\u00edan & Paula Fiores\nEstilista Paula Alcalde\nAyudante de estilismo Jon Mikel del Valle\nAyudante de estilismo Nacho Florit\n\nMUAH Quevedo Tuka\nMake Up Cristina G\u00f3mez\nMake Up Cecilia Lorente\nMake Up Assistant Tania Mu\u00f1oz\n\nCatering Antonia Navarro\n\nMontaje G\u00f3mez Selva\nColor grading Dani Granado - Metropolitana\nCr\u00e9ditos Willow J. Flores\nVFX Lowked Studio\nFoto fija \u00c1lvaro Mendez\n\n#TUCHAT #QUEVEDO #BUENASNOCHES"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-ES"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1448664",
                "likeCount": "84536",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3235"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "tAa8TdLAPJ6VMFHvIrfaJgNjNDo",
            "id": "2h7jm5nGbjg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-07T21:55:11Z",
                "channelId": "UCs8qka8tfhdc69wzXYdtZ3A",
                "title": "IMITAMOS A NUESTROS HERMANOS | LOS POLINESIOS",
                "description": "\u00a1Este video se sali\u00f3 de control! Nos imitamos entre nosotros en situaciones cotidianas como ir a un restaurante, haciendo llamadas y no saben lo que pas\u00f3 cuidando a Alquimia\u2026 \u00bfQui\u00e9n lo hizo mejor?\ud83c\udfad\ud83e\udd23\ud83d\udd25\n\nSuscr\u00edbete aqu\u00ed : https://www.youtube.com/@LosPolinesios?sub_confirmation=1\n\nNUESTROS CANALES:\nM\u00fasica: http://www.youtube.com/platicapolinesa\nRetos y bromas: http://www.youtube.com/ppextras\nTutoriales: http://www.youtube.com/ppmussas\nVideojuegos: http://www.youtube.com/ppjuxiis\n\nNUESTROS INSTAGRAMS:\nhttp://www.instagram.com/PlaticaPolinesi\nhttp://www.instagram.com/PPTeamKaren\nhttp://www.instagram.com/PPTeamLesslie\nhttp://www.instagram.com/PPTeamRafa\n\nFacebook\nhttp://www.facebook.com/PlaticaPolinesia\nhttp://www.facebook.com/TeamRaffa\nhttp://www.facebook.com/TeamKaren\nhttp://www.facebook.com/TeamLesslie\n\n\u00danete a Rafa, Karen, Lesslie y su familia mientras comparten entra\u00f1ables momentos en viajes y celebraciones de la vida. Sum\u00e9rgete en un diario personal lleno de amor, creatividad, libertad y uni\u00f3n. \u00a1Te damos la bienvenida a Los Polinesios, un espacio que captura la esencia \u00edntima y cotidiana de los tres hermanos! \ud83c\udf0d\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc67\u200d\ud83d\udc66\u2728\n\n#lospolinesios #lessliepolinesia #karenpolinesia #rafapolinesio #bebepolinesia #alquimia #alquimiapolinesia #ActuandoEntreNosotros #ContenidoDivertido #ImitandoA #VideosDeRisa #Actuaci\u00f3nDivertida #VideosFamiliares #SketchEnFamilia #VlogEnFamilia",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2h7jm5nGbjg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2h7jm5nGbjg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2h7jm5nGbjg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2h7jm5nGbjg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2h7jm5nGbjg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "LosPolinesios",
                "tags": [
                    "Karen Polinesia",
                    "Rafa Polinesio",
                    "Lesslie Polinesia",
                    "Los Polinesios",
                    "Polinesios",
                    "Platica Polinesia",
                    "Alquimia Polinesia"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "IMITAMOS A NUESTROS HERMANOS | LOS POLINESIOS",
                    "description": "\u00a1Este video se sali\u00f3 de control! Nos imitamos entre nosotros en situaciones cotidianas como ir a un restaurante, haciendo llamadas y no saben lo que pas\u00f3 cuidando a Alquimia\u2026 \u00bfQui\u00e9n lo hizo mejor?\ud83c\udfad\ud83e\udd23\ud83d\udd25\n\nSuscr\u00edbete aqu\u00ed : https://www.youtube.com/@LosPolinesios?sub_confirmation=1\n\nNUESTROS CANALES:\nM\u00fasica: http://www.youtube.com/platicapolinesa\nRetos y bromas: http://www.youtube.com/ppextras\nTutoriales: http://www.youtube.com/ppmussas\nVideojuegos: http://www.youtube.com/ppjuxiis\n\nNUESTROS INSTAGRAMS:\nhttp://www.instagram.com/PlaticaPolinesi\nhttp://www.instagram.com/PPTeamKaren\nhttp://www.instagram.com/PPTeamLesslie\nhttp://www.instagram.com/PPTeamRafa\n\nFacebook\nhttp://www.facebook.com/PlaticaPolinesia\nhttp://www.facebook.com/TeamRaffa\nhttp://www.facebook.com/TeamKaren\nhttp://www.facebook.com/TeamLesslie\n\n\u00danete a Rafa, Karen, Lesslie y su familia mientras comparten entra\u00f1ables momentos en viajes y celebraciones de la vida. Sum\u00e9rgete en un diario personal lleno de amor, creatividad, libertad y uni\u00f3n. \u00a1Te damos la bienvenida a Los Polinesios, un espacio que captura la esencia \u00edntima y cotidiana de los tres hermanos! \ud83c\udf0d\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc67\u200d\ud83d\udc66\u2728\n\n#lospolinesios #lessliepolinesia #karenpolinesia #rafapolinesio #bebepolinesia #alquimia #alquimiapolinesia #ActuandoEntreNosotros #ContenidoDivertido #ImitandoA #VideosDeRisa #Actuaci\u00f3nDivertida #VideosFamiliares #SketchEnFamilia #VlogEnFamilia"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1350604",
                "likeCount": "73030",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1526"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "v2cALHpPimt_ZDKFTTET4Xd6u_Q",
            "id": "Vj_sO7uzziU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-07T02:00:34Z",
                "channelId": "UCxD2Cns6ruyEDNJhpRsjAcg",
                "title": "\"ADMIN\" FALSO me INTENT\u00d3 ESTAFAR, y ROB\u00c9 TODOS sus BRAINROT SECRETOS (Roba un Brainrot)",
                "description": "\ud83d\udc47 Mira esto :D \ud83d\udc47\n\n\ud83c\udf20 COMPRA A MINI CAJETITO \ud83c\udf20\nMini CAJETITO: https://www.roblox.com/es/catalog/103574561896926/Mini-Caja\nY recuerda que aqu\u00ed puedes comprar los mejores brainrot! https://bloxyfruit.com/store/grow-a-garden\n\n\ud83c\udfa5Mis Redes:\ud83c\udfa5\n\ud83d\udce6- Unete a mi Grupo de Roblox: https://www.roblox.com/es/groups/34550590/La-Fortaleza-de-Cajas#!/store\n\ud83d\udce6- Unete a mi Discord: https://discord.gg/UQXX82xqAg\n\ud83d\udce6- Perfil de Roblox: https://www.roblox.com/users/1129582495/profile\n\ud83d\udce6- Sigueme en Tiktok: https://www.tiktok.com/@elcajetita\n\n\u2728Agradecimientos:\u2728\nSi llegas a ver esto me alegra que hayas entrado a este v\u00eddeo y por el apoyo que se me de.\nTe quiero mi Cajita... o casi Cajita\ud83c\udf39\n\n#brainrots #robaunbrainrots #gracioso #divertido #MOMENTOSDIVERTIDOS",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Vj_sO7uzziU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Vj_sO7uzziU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Vj_sO7uzziU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Vj_sO7uzziU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Vj_sO7uzziU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "CAJETITO \u30c4",
                "tags": [
                    "brainrot",
                    "steal a brainrot",
                    "roba un brainrot",
                    "brainrot roblox",
                    "suerte",
                    "suerte infinita",
                    "suerte steal a brainrot",
                    "actualizacion steal a brainrot",
                    "nuevo brainrot",
                    "robe",
                    "robe brainrots",
                    "robar todos los brainrot",
                    "brainrot secretos",
                    "panchis",
                    "donpanchis",
                    "neto",
                    "soyneto",
                    "netoblox",
                    "cajeblox",
                    "maxiatico",
                    "admin",
                    "admin brainrot",
                    "admin falso",
                    "estafador",
                    "admin me estafa",
                    "admin me intento estafar",
                    "estafe",
                    "estafando roblox"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-MX",
                "localized": {
                    "title": "\"ADMIN\" FALSO me INTENT\u00d3 ESTAFAR, y ROB\u00c9 TODOS sus BRAINROT SECRETOS (Roba un Brainrot)",
                    "description": "\ud83d\udc47 Mira esto :D \ud83d\udc47\n\n\ud83c\udf20 COMPRA A MINI CAJETITO \ud83c\udf20\nMini CAJETITO: https://www.roblox.com/es/catalog/103574561896926/Mini-Caja\nY recuerda que aqu\u00ed puedes comprar los mejores brainrot! https://bloxyfruit.com/store/grow-a-garden\n\n\ud83c\udfa5Mis Redes:\ud83c\udfa5\n\ud83d\udce6- Unete a mi Grupo de Roblox: https://www.roblox.com/es/groups/34550590/La-Fortaleza-de-Cajas#!/store\n\ud83d\udce6- Unete a mi Discord: https://discord.gg/UQXX82xqAg\n\ud83d\udce6- Perfil de Roblox: https://www.roblox.com/users/1129582495/profile\n\ud83d\udce6- Sigueme en Tiktok: https://www.tiktok.com/@elcajetita\n\n\u2728Agradecimientos:\u2728\nSi llegas a ver esto me alegra que hayas entrado a este v\u00eddeo y por el apoyo que se me de.\nTe quiero mi Cajita... o casi Cajita\ud83c\udf39\n\n#brainrots #robaunbrainrots #gracioso #divertido #MOMENTOSDIVERTIDOS"
                },
                "defaultAudioLanguage": "zxx"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "536469",
                "likeCount": "5217",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1100"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "shnom402T58GO4usiXzG02d5lG0",
            "id": "UAScqNHTSO4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-06T08:56:55Z",
                "channelId": "UCsw62CI1vi4NSCqk4R9rBuA",
                "title": "If You Clean It, You Keep It!",
                "description": "My friends and I competed against each other to keep expensive items by seeing who could clean them the best!\nFollow me on Instagram\ud83d\udc95 \nhttps://www.instagram.com/kathleen.hixson",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UAScqNHTSO4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UAScqNHTSO4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UAScqNHTSO4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UAScqNHTSO4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UAScqNHTSO4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Kat Hixson",
                "tags": [
                    "stokes twins",
                    "keep clean it",
                    "stokes",
                    "twins",
                    "if you keep it clean it"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "If You Clean It, You Keep It!",
                    "description": "My friends and I competed against each other to keep expensive items by seeing who could clean them the best!\nFollow me on Instagram\ud83d\udc95 \nhttps://www.instagram.com/kathleen.hixson"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "5646193",
                "likeCount": "76310",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2699"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "fX5CpvXj8RgQF4cmFvXmuQj79YU",
            "id": "uT8uk0BOdxA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-08T00:00:07Z",
                "channelId": "UCJUYcEdvnYFGajHBW0Nao3w",
                "title": "DUKI, Zell - Calabasas (Video Oficial)",
                "description": "DUKI, Zell - Calabasas (Video Oficial)\n\nSpotify: https://open.spotify.com/album/7GK7b47WfktjsrNmjvua00\nApple Music: https://music.apple.com/us/album/5202/1823046615?l=es&ls=1\n\nProducci\u00f3n \nNake | https://www.instagram.com/nakebx/?hl=es\n\nVideo\nAnestesia Audiovisual | @anestesia.av\n\n#DUKI #5202 #calabasas \n\n\u00a9\ufe0f 2025 DALE PLAY Records | SSJ Records",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uT8uk0BOdxA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uT8uk0BOdxA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uT8uk0BOdxA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uT8uk0BOdxA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uT8uk0BOdxA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Duki",
                "tags": [
                    "Hip hop",
                    "Rap",
                    "Rap en espa\u00f1ol",
                    "Duki",
                    "Dukissj",
                    "Duki ssj",
                    "GOLFISTA",
                    "AMERI",
                    "IREMA",
                    "5202",
                    "NO ME ALCANZA",
                    "CALABASAS",
                    "ZELL"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "DUKI, Zell - Calabasas (Video Oficial)",
                    "description": "DUKI, Zell - Calabasas (Video Oficial)\n\nSpotify: https://open.spotify.com/album/7GK7b47WfktjsrNmjvua00\nApple Music: https://music.apple.com/us/album/5202/1823046615?l=es&ls=1\n\nProducci\u00f3n \nNake | https://www.instagram.com/nakebx/?hl=es\n\nVideo\nAnestesia Audiovisual | @anestesia.av\n\n#DUKI #5202 #calabasas \n\n\u00a9\ufe0f 2025 DALE PLAY Records | SSJ Records"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "399542",
                "likeCount": "38547",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1395"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "8JjNaFDolV_Jv4l3rcnOu_j2h6o",
            "id": "zVqH2JXVp1k",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-08T00:55:43Z",
                "channelId": "UC0n5Ihqix8mEqGsjygiJk6Q",
                "title": "JUGAMOS ADIVINA QUIEN GIGANTE CON UNIVERSITARIOS",
                "description": "\u00bfAlguna vez se imaginaron jugar adivina quien GIGANTE con chicos de UNIVERSIDAD? Bueno retamos a estos 3 chicos y el equipo perdedor pagar\u00eda el desayuno a los ganadores.\n\n\u25ba En UVM tenemos un lugar para ti.\nDa click aqu\u00ed https://uvm.mx/oferta-academica/licenciaturas-ingenierias\n #UVMAbreTuMundo #Publicidad\n\n\u25ba Consigue tu MERCH de SKabeche aqu\u00ed\nTienda en l\u00ednea INTERNACIONAL: https://skabeche.store\nTienda F\u00edsica en CDMX: https://maps.app.goo.gl/iCd3NQZqnmctHBZ6A?g_st=ic\n\nSIGUENOS A NUESTROS AMIGOS EN INSTAGRAM:\n\nBryan SKabeche \u25ba https://www.instagram.com/bryan_skabeche\nEddy SKabeche  \u25ba https://www.instagram.com/eddy_skabeche\nSKabeche \u25ba https://www.instagram.com/skabechetv\n\nGracias Monte Sur por prestarnos sus incre\u00edbles instalaciones.\nAqu\u00ed les dejamos su cuenta de Instagram para que les dejen un bonito mensaje: https://www.instagram.com/montesurclub\n\nS\u00edguenos en TIKTOK:\n\n\u25ba Bryan: https://www.tiktok.com/@bryan_skabeche\n\u25ba Eddy: https://www.tiktok.com/@eddy_skabeche\n\nCONTACTO Y NEGOCIOS \u25ba skabeche@wearedw.com\n\nEdici\u00f3n:\n\u25ba https://www.instagram.com/aisa4c\n\u25ba https://www.instagram.com/ideyaa\n\u25ba https://www.instagram.com/alexlem__\n\u25ba https://www.instagram.com/silvyna_bambina\n\nELLA SER\u00c1 LA NUEVA CAPITANA DE KOALAS EN EL SUMMER KAMP | SKabeche\n\nSMH :D",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zVqH2JXVp1k/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zVqH2JXVp1k/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zVqH2JXVp1k/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zVqH2JXVp1k/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zVqH2JXVp1k/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "M\u00e1s SKabeche",
                "tags": [
                    "JUGAMOS ADIVINA QUIEN GIGANTE",
                    "ADIVINA EL YOUTUBER",
                    "ADIVINA QUI\u00c9N ES",
                    "ADIVINA EL YOUTUBER MEXICANO",
                    "ADIVINA QUI\u00c9N ES EL YOUTUBER",
                    "QUI\u00c9N ES QUI\u00c9N",
                    "ADIVINA QUI\u00c9N TOY STORY",
                    "ADIVINA QUI\u00c9N HALLOWEEN",
                    "ADIVINA QUI\u00c9N DESCENDIENTES",
                    "GUESS WHO",
                    "SUMMER KAMP 2025",
                    "SUMMER KAMP SKABECHE 2025",
                    "SUMMER KAMP CANCI\u00d3N",
                    "SUMER KAMP 2024",
                    "SUMMER KAMP SKABECHE",
                    "SUMMER",
                    "SUMMER CAMP",
                    "SUMER CAMP",
                    "SOMERCAM 2024",
                    "SUMMER CAMP SKABECHES",
                    "ESCABECHE SUMMER KAMP",
                    "ESCABECHE",
                    "SKABECHE",
                    "MAS SKABECHE"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "JUGAMOS ADIVINA QUIEN GIGANTE CON UNIVERSITARIOS",
                    "description": "\u00bfAlguna vez se imaginaron jugar adivina quien GIGANTE con chicos de UNIVERSIDAD? Bueno retamos a estos 3 chicos y el equipo perdedor pagar\u00eda el desayuno a los ganadores.\n\n\u25ba En UVM tenemos un lugar para ti.\nDa click aqu\u00ed https://uvm.mx/oferta-academica/licenciaturas-ingenierias\n #UVMAbreTuMundo #Publicidad\n\n\u25ba Consigue tu MERCH de SKabeche aqu\u00ed\nTienda en l\u00ednea INTERNACIONAL: https://skabeche.store\nTienda F\u00edsica en CDMX: https://maps.app.goo.gl/iCd3NQZqnmctHBZ6A?g_st=ic\n\nSIGUENOS A NUESTROS AMIGOS EN INSTAGRAM:\n\nBryan SKabeche \u25ba https://www.instagram.com/bryan_skabeche\nEddy SKabeche  \u25ba https://www.instagram.com/eddy_skabeche\nSKabeche \u25ba https://www.instagram.com/skabechetv\n\nGracias Monte Sur por prestarnos sus incre\u00edbles instalaciones.\nAqu\u00ed les dejamos su cuenta de Instagram para que les dejen un bonito mensaje: https://www.instagram.com/montesurclub\n\nS\u00edguenos en TIKTOK:\n\n\u25ba Bryan: https://www.tiktok.com/@bryan_skabeche\n\u25ba Eddy: https://www.tiktok.com/@eddy_skabeche\n\nCONTACTO Y NEGOCIOS \u25ba skabeche@wearedw.com\n\nEdici\u00f3n:\n\u25ba https://www.instagram.com/aisa4c\n\u25ba https://www.instagram.com/ideyaa\n\u25ba https://www.instagram.com/alexlem__\n\u25ba https://www.instagram.com/silvyna_bambina\n\nELLA SER\u00c1 LA NUEVA CAPITANA DE KOALAS EN EL SUMMER KAMP | SKabeche\n\nSMH :D"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "628214",
                "likeCount": "23978",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "495"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "XYODePPJSpzxYv-GKRwch4HofRo",
            "id": "SghnP1eI4Ik",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-06T17:13:42Z",
                "channelId": "UCPsMhcw7ZLRoEOnJleokzgQ",
                "title": "24 HORAS EN EL BA\u00d1O !!",
                "description": "10 MILLONES DE GRACIAS A USTEDES POR APOYAR MI CONTENIDO!! LOS QUIERO \ud83e\udef6\ud83c\udffb\n\nMis otras redes:\nTiktok: https://tiktok.com/@asbelnazar \nInstagram: http://instagram.com/asbelnazar\nTwitter: https://twitter.com/asbelnazar\nFacebook: https://www.facebook.com/soyasbelnazar\nContacto: a@asbelnazar.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SghnP1eI4Ik/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SghnP1eI4Ik/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SghnP1eI4Ik/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SghnP1eI4Ik/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SghnP1eI4Ik/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Asbel Nazar",
                "tags": [
                    "asbel",
                    "alejo",
                    "alejo igoa",
                    "igoa",
                    "malena",
                    "payaso",
                    "mu\u00f1eca",
                    "24 horas",
                    "challenge",
                    "retos",
                    "fede",
                    "vecibanda",
                    "vecinos",
                    "vigevani"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "24 HORAS EN EL BA\u00d1O !!",
                    "description": "10 MILLONES DE GRACIAS A USTEDES POR APOYAR MI CONTENIDO!! LOS QUIERO \ud83e\udef6\ud83c\udffb\n\nMis otras redes:\nTiktok: https://tiktok.com/@asbelnazar \nInstagram: http://instagram.com/asbelnazar\nTwitter: https://twitter.com/asbelnazar\nFacebook: https://www.facebook.com/soyasbelnazar\nContacto: a@asbelnazar.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2046588",
                "likeCount": "40247",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1897"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Ni-u20JT6ur7OLtFhNAldBrAYxM",
            "id": "NrRokbpPbqw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-05T23:00:07Z",
                "channelId": "UC2fMc29XAwRkf3w57GRGMlg",
                "title": "Enganchado Movistar Arena (En Vivo) - Eugenia Quevedo | LBC",
                "description": "Grabado en Movistar Arena Argentina el 17 de Mayo del 2025.\n\nTracklist:\n00:00 Como Lo Hizo\n03:54 Desapar\u00e9cete\n06:06 Claro Que Lo Hice\n08:33 Me Duele No Verte\n\nSuscribite!\n https://www.youtube.com/channel/UC2fMc29XAwRkf3w57GRGMlg \n\nSeguime En Instagram:\nhttps://www.instagram.com/soyeugequevedook/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NrRokbpPbqw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NrRokbpPbqw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NrRokbpPbqw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NrRokbpPbqw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NrRokbpPbqw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Eugenia Quevedo",
                "tags": [
                    "Eugenia Quevedo",
                    "Euge quevedo",
                    "eugenia quevedo y la banda de carlitos",
                    "euge quevedo y lbc",
                    "eugenia quevedo movistar arena",
                    "euge quevedo movistar",
                    "euge quevedo lbc movistar arena",
                    "euge quevedo en vivo",
                    "lbc en vivo",
                    "la banda de carlitos movistar",
                    "euge quevedo un poco de ruido",
                    "la banda de carlitos un poco de ruido",
                    "eugenia quevedo",
                    "Movistar Arena",
                    "Eugenia Quevedo Movistar Arena",
                    "Cuarteto",
                    "Enganchado Movistar Arena",
                    "Eugenia Quevedo en vivo",
                    "eugenia quevedo en vivo"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "Enganchado Movistar Arena (En Vivo) - Eugenia Quevedo | LBC",
                    "description": "Grabado en Movistar Arena Argentina el 17 de Mayo del 2025.\n\nTracklist:\n00:00 Como Lo Hizo\n03:54 Desapar\u00e9cete\n06:06 Claro Que Lo Hice\n08:33 Me Duele No Verte\n\nSuscribite!\n https://www.youtube.com/channel/UC2fMc29XAwRkf3w57GRGMlg \n\nSeguime En Instagram:\nhttps://www.instagram.com/soyeugequevedook/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "386374",
                "likeCount": "5238",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "437"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "fgP4tId8s-DnYuZocKbAfxYIzGk",
            "id": "BPWN0MjXxLw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-06T23:00:11Z",
                "channelId": "UCHVQIwjl1VAWjsVnMbBQi2w",
                "title": "\ud83e\udd29 Este es nuestro NUEVO MOTORHOME con el que vamos a continuar nuestra VUELTA AL MUNDO",
                "description": "\u00bfCu\u00e1l es el mejor motorhome para viajar? Te mostramos cu\u00e1les son los diferentes modelos que ofrece @SilfredMotorhome y te contamos cu\u00e1l fue el que elegimos nosotros para continuar d\u00e1ndole la vuelta al mundo.\n\n\ud83c\udfb5 La m\u00fasica en este video es de EPIDEMIC SOUND. Con nuestro enlace accedes a 7 DIAS DE PRUEBA GRATIS: https://share.epidemicsound.com/8r4pg9\n\nAcced\u00e9 a beneficios exclusivos uni\u00e9ndote a nuestro programa de miembros: https://www.youtube.com/hakunamatataxelmundo/join\n\ufe40 \ufe40\n\n\u00bfQuer\u00e9s saber c\u00f3mo ganamos dinero? En nuestro libro digital \"C\u00d3MO VIVIR VIAJANDO Y GANAR DINERO\" te contamos:\nhttps://www.hakunamatataxelmundo.com.ar/producto/como-vivir-viajando-y-ganar-dinero/\n\n\u2594\u2594\u2594\n\n\u25ba Comercial: info@hakunamatataxelmundo.com.ar\n\u25ba Web: https://www.hakunamatataxelmundo.com.ar\n\u25ba Instagram: https://instagram.com/hakunamatataxelmundo\n\u25ba Facebook: https://facebook.com/hakunamatataxelmundo\n\u25ba TikTok: https://tiktok.com/@hakunamatataxelmundo\n\u25ba Tienda: https://tienda.caroysanti.com\n\n\u2594\u2594\u2594\n\n\ud83d\udce2 DESCUENTOS y LINKS \u00fatiles para tu viaje \ud83d\udce2\n\u279e SEGURO DE VIAJE: contrata tu seguro en ASSIST365 y obt\u00e9n un 5% DE DESCUENTO con el c\u00f3digo HAKUNA365\nhttps://assist-365.com/?voucher=HAKUNA365\n\u279e INTERNET EN VIAJE: adquir\u00ed tu eSIM con Holafly para tener internet en tu viaje y usando el c\u00f3digo CAROYSANTI tenes 5% DE DESCUENTO.\nhttps://holafly.sjv.io/N9k3R7\n\u279e  ALOJAMIENTO: reserve su pr\u00f3ximo alojamiento en BOOKING\nhttps://booking.stay22.com/caroysanti/qwubADMq40\n\u279e ALQUILER DE COCHES: reserve a trav\u00e9s de BOOKING, sin importar el pa\u00eds al que vayas\nhttps://booking.stay22.com/caroysanti/Xd7x_EHyYa\n\u279e  EXCURSIONES, TRASLADOS, TOURS: contrata en Civitatis free walking tours, excursiones, traslados\nhttps://www.civitatis.com/es/?aid=100966\n\n#CaroySanti #Motorhome #SilfredMotorhome",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BPWN0MjXxLw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BPWN0MjXxLw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BPWN0MjXxLw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BPWN0MjXxLw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BPWN0MjXxLw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Hakuna Matata x el mundo - Caro & Santi",
                "tags": [
                    "hakuna matata por el mundo",
                    "ushuaia a alaska",
                    "argentina a alaska",
                    "pareja viajera",
                    "viajeros argentinos",
                    "viajeros argentinos por el mundo",
                    "vivir viajando",
                    "vivir viajando en motorhome",
                    "camper life",
                    "campervan",
                    "hakuna matata",
                    "hakuna matata viajeros",
                    "caro y santi",
                    "caro y santi viajeros",
                    "caro y santi Hakuna Matata",
                    "caro and santi",
                    "caro & santi"
                ],
                "categoryId": "19",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "\ud83e\udd29 Este es nuestro NUEVO MOTORHOME con el que vamos a continuar nuestra VUELTA AL MUNDO",
                    "description": "\u00bfCu\u00e1l es el mejor motorhome para viajar? Te mostramos cu\u00e1les son los diferentes modelos que ofrece @SilfredMotorhome y te contamos cu\u00e1l fue el que elegimos nosotros para continuar d\u00e1ndole la vuelta al mundo.\n\n\ud83c\udfb5 La m\u00fasica en este video es de EPIDEMIC SOUND. Con nuestro enlace accedes a 7 DIAS DE PRUEBA GRATIS: https://share.epidemicsound.com/8r4pg9\n\nAcced\u00e9 a beneficios exclusivos uni\u00e9ndote a nuestro programa de miembros: https://www.youtube.com/hakunamatataxelmundo/join\n\ufe40 \ufe40\n\n\u00bfQuer\u00e9s saber c\u00f3mo ganamos dinero? En nuestro libro digital \"C\u00d3MO VIVIR VIAJANDO Y GANAR DINERO\" te contamos:\nhttps://www.hakunamatataxelmundo.com.ar/producto/como-vivir-viajando-y-ganar-dinero/\n\n\u2594\u2594\u2594\n\n\u25ba Comercial: info@hakunamatataxelmundo.com.ar\n\u25ba Web: https://www.hakunamatataxelmundo.com.ar\n\u25ba Instagram: https://instagram.com/hakunamatataxelmundo\n\u25ba Facebook: https://facebook.com/hakunamatataxelmundo\n\u25ba TikTok: https://tiktok.com/@hakunamatataxelmundo\n\u25ba Tienda: https://tienda.caroysanti.com\n\n\u2594\u2594\u2594\n\n\ud83d\udce2 DESCUENTOS y LINKS \u00fatiles para tu viaje \ud83d\udce2\n\u279e SEGURO DE VIAJE: contrata tu seguro en ASSIST365 y obt\u00e9n un 5% DE DESCUENTO con el c\u00f3digo HAKUNA365\nhttps://assist-365.com/?voucher=HAKUNA365\n\u279e INTERNET EN VIAJE: adquir\u00ed tu eSIM con Holafly para tener internet en tu viaje y usando el c\u00f3digo CAROYSANTI tenes 5% DE DESCUENTO.\nhttps://holafly.sjv.io/N9k3R7\n\u279e  ALOJAMIENTO: reserve su pr\u00f3ximo alojamiento en BOOKING\nhttps://booking.stay22.com/caroysanti/qwubADMq40\n\u279e ALQUILER DE COCHES: reserve a trav\u00e9s de BOOKING, sin importar el pa\u00eds al que vayas\nhttps://booking.stay22.com/caroysanti/Xd7x_EHyYa\n\u279e  EXCURSIONES, TRASLADOS, TOURS: contrata en Civitatis free walking tours, excursiones, traslados\nhttps://www.civitatis.com/es/?aid=100966\n\n#CaroySanti #Motorhome #SilfredMotorhome"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "253391",
                "likeCount": "13044",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "844"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "E04h4yOx_wIH5wGZGQ6XhG46b04",
            "id": "HKb3bLSk-pk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-06T21:09:43Z",
                "channelId": "UCy5-ES0_mSak4qifQRcpwPw",
                "title": "El lado OSCURO de CHESPIRITO y FLORINDA MEZA",
                "description": "\u00bfEs Florinda una manipuladora y vengativa influencia que incluso especul\u00f3 con la muerte de Chespirito? \u00bfPor qu\u00e9 Ram\u00f3n Vald\u00e9s se termin\u00f3 yendo? Y hablando de Don Ram\u00f3n\u2026 \u00bfes cierto que presagi\u00f3 su propia muerte? \u00bfC\u00f3mo fue la \u00e9pica pelea de Carlos Villagr\u00e1n y Mar\u00eda Antonieta de las Nieves contra Bola\u00f1os por obtener el control sobre los personajes de Quico y La Chilindrina? \u00bfDe qu\u00e9 se habla cuando se habla del medall\u00f3n Maldito de Quico? \u00bfEs cierto que la Bruja del 71 ten\u00eda un pasado guerrillero? Todo eso y m\u00e1s en este informe.\n\nGUI\u00d3N Mat\u00edas Oniria\nEDICI\u00d3N  Dino Altobelli\nLOCUCI\u00d3N  Magnus Mefisto\nCOORDINADOR Mat\u00edas Oniria\nMINIATURAS y COMUNIDAD Carolina Gatica\n\n\nMi libro: https://tienda.planetadelibros.com.ar/products/exploracion-x?gclid=CjwKCAjw0dKXBhBPEiwA2bmObZ0_qmddAXOwOtWREVvXy8miR4lLaK1hmp9pNAk_-xGxL4YWhJf_UhoCnqsQAvD_BwE\nS\u00c9 MIEMBRO DEL CLAN MEFISTO: https://www.youtube.com/channel/UCy5-ES0_mSak4qifQRcpwPw/join\nS\u00cdGUEME EN LAS REDES:\nInstagram: https://www.instagram.com/magnusmefisto\nFacebook: https://www.facebook.com/magnusmefisto\nTwitch: https://twitch.com/magnus_mefisto\nCONTACTO:\nMagnusmefisto17@gmail.com\nNUEVO CANAL: https://www.youtube.com/channel/UCZagoENurE9r5TRlHvFRqdg",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HKb3bLSk-pk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HKb3bLSk-pk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HKb3bLSk-pk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HKb3bLSk-pk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HKb3bLSk-pk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Magnus Mefisto",
                "tags": [
                    "family friendly",
                    "magnus mefisto",
                    "vlogs",
                    "casos de magnus",
                    "la historia real",
                    "magnusmefisto",
                    "chespirito",
                    "roberto gomez bola\u00f1os",
                    "el chavo",
                    "florinda meza",
                    "do\u00f1a florinda",
                    "kico",
                    "carlos villagr\u00e1n",
                    "ram\u00f3n valdes",
                    "don ram\u00f3n",
                    "mar\u00eda antonieta de las nieves"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "El lado OSCURO de CHESPIRITO y FLORINDA MEZA",
                    "description": "\u00bfEs Florinda una manipuladora y vengativa influencia que incluso especul\u00f3 con la muerte de Chespirito? \u00bfPor qu\u00e9 Ram\u00f3n Vald\u00e9s se termin\u00f3 yendo? Y hablando de Don Ram\u00f3n\u2026 \u00bfes cierto que presagi\u00f3 su propia muerte? \u00bfC\u00f3mo fue la \u00e9pica pelea de Carlos Villagr\u00e1n y Mar\u00eda Antonieta de las Nieves contra Bola\u00f1os por obtener el control sobre los personajes de Quico y La Chilindrina? \u00bfDe qu\u00e9 se habla cuando se habla del medall\u00f3n Maldito de Quico? \u00bfEs cierto que la Bruja del 71 ten\u00eda un pasado guerrillero? Todo eso y m\u00e1s en este informe.\n\nGUI\u00d3N Mat\u00edas Oniria\nEDICI\u00d3N  Dino Altobelli\nLOCUCI\u00d3N  Magnus Mefisto\nCOORDINADOR Mat\u00edas Oniria\nMINIATURAS y COMUNIDAD Carolina Gatica\n\n\nMi libro: https://tienda.planetadelibros.com.ar/products/exploracion-x?gclid=CjwKCAjw0dKXBhBPEiwA2bmObZ0_qmddAXOwOtWREVvXy8miR4lLaK1hmp9pNAk_-xGxL4YWhJf_UhoCnqsQAvD_BwE\nS\u00c9 MIEMBRO DEL CLAN MEFISTO: https://www.youtube.com/channel/UCy5-ES0_mSak4qifQRcpwPw/join\nS\u00cdGUEME EN LAS REDES:\nInstagram: https://www.instagram.com/magnusmefisto\nFacebook: https://www.facebook.com/magnusmefisto\nTwitch: https://twitch.com/magnus_mefisto\nCONTACTO:\nMagnusmefisto17@gmail.com\nNUEVO CANAL: https://www.youtube.com/channel/UCZagoENurE9r5TRlHvFRqdg"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "410735",
                "likeCount": "9104",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "707"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "wW1UFCxxFAz7agxNZ_gC99PFRfM",
            "id": "4dfF77gbu8U",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-05T16:27:09Z",
                "channelId": "UCYiGq8XF7YQD00x7wAd62Zg",
                "title": "Mi Reacci\u00f3n A HolaSoyGerman",
                "description": "\ud83c\udfc6 Mas VIDEOS AQUI: https://www.youtube.com/watch?v=OIxFNOTym-g&list=PL3WEZ2JFt2SUaXRVqqvKnC7aYb942AND7&index=1\n\n\u2b50\ufe0f Mi canal de Musica: https://bit.ly/GermanMusica \u2b50\ufe0f\n\ud83d\udd25 SPOTIFY: https://spoti.fi/3p1iTSB \ud83d\udd25\n\n-------------------------------------- \n\ud83d\udc9a Whatsapp https://whatsapp.com/channel/0029VaC0qodK0IBiggIa1M25\n\ud83d\udfe3 Tuuitch: https://www.twitch.tv/germangarmendia\n\ud83c\udfc6 Discord: https://discord.gg/GermanGarmendia\n\ud83d\udc41 Tik Tok: https://www.tiktok.com/@germangarmendia\n\ud83d\udd39Instagram: http://bit.ly/2rLMFRD \n\n-------------------------------------- \n\n\ud83d\udd39Facebook: https://www.facebook.com/germangarmendia\n\ud83d\udd39Twitter: https://twitter.com/germangarmendia\n\nABRAZOOOOOS!!!\n\n:'D",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4dfF77gbu8U/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4dfF77gbu8U/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4dfF77gbu8U/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4dfF77gbu8U/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4dfF77gbu8U/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "JuegaGerman",
                "tags": [
                    "juegagerman",
                    "juega",
                    "german",
                    "holasoygerman",
                    "hola soy german",
                    "juega german",
                    "reaccion",
                    "2025"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "Mi Reacci\u00f3n A HolaSoyGerman",
                    "description": "\ud83c\udfc6 Mas VIDEOS AQUI: https://www.youtube.com/watch?v=OIxFNOTym-g&list=PL3WEZ2JFt2SUaXRVqqvKnC7aYb942AND7&index=1\n\n\u2b50\ufe0f Mi canal de Musica: https://bit.ly/GermanMusica \u2b50\ufe0f\n\ud83d\udd25 SPOTIFY: https://spoti.fi/3p1iTSB \ud83d\udd25\n\n-------------------------------------- \n\ud83d\udc9a Whatsapp https://whatsapp.com/channel/0029VaC0qodK0IBiggIa1M25\n\ud83d\udfe3 Tuuitch: https://www.twitch.tv/germangarmendia\n\ud83c\udfc6 Discord: https://discord.gg/GermanGarmendia\n\ud83d\udc41 Tik Tok: https://www.tiktok.com/@germangarmendia\n\ud83d\udd39Instagram: http://bit.ly/2rLMFRD \n\n-------------------------------------- \n\n\ud83d\udd39Facebook: https://www.facebook.com/germangarmendia\n\ud83d\udd39Twitter: https://twitter.com/germangarmendia\n\nABRAZOOOOOS!!!\n\n:'D"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "5882896",
                "likeCount": "564894",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "21046"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "NUwxwS9bXXNGniernuZGJ8uNdF8",
            "id": "58nXx3NGeus",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-07T00:00:06Z",
                "channelId": "UCNgDrzAJ0_Rw06iR6v8n9Gw",
                "title": "CINICA - @PintoelProblema  FT @JohnTheis",
                "description": "PINTO PROBLEMA X JOHN THEIS\n\nCINICA: Gracias infinitas a todos los que han conectado con C\u00cdNICA. Esta canci\u00f3n naci\u00f3 desde lo m\u00e1s real, Pinto un talento incre\u00edble que viene d\u00e1ndole duro desde su casa, con humildad y coraz\u00f3n se  une junto a John Theis y sacan esta increible cancion.\nVer c\u00f3mo el p\u00fablico ha recibido este tema con tanto cari\u00f1o nos llena de alegr\u00eda y motivaci\u00f3n pa\u2019 seguir creando. Hoy celebramos este estreno con gratitud y con fe en que vendr\u00e1n muchas m\u00e1s bendiciones. Que el g\u00e9nero en Venezuela siga creciendo y que nunca falte la uni\u00f3n entre nosotros. \u00a1Dios me los bendiga a todos y gracias por ser parte de esto!\n\nMUCHAS GRACIAS A HERMAN GARCIA Y DIMELO SUPER POR HACER ESTA UNION REAL \ud83d\ude4f \n\n\n\nProductor: Renne DaSilva x Mauro Alvarez\nMaster y Mezcla: Animal\nLetra: Pinto El Problema x John Theis\n\nVideo: Diego Pernia\nCamara: Josega x Pedrofruti\n\nRecords: @zingalesrecordsoficial x Fusion Art\n\n\u00a92024 Zingales Records \n\nSong Licensed to YouTube by Zingales Records\n\nSuscr\u00edbete al canal dando click aqu\u00ed \ud83d\udc49  \n\nJOHN THEIS en las plataformas digitales:\nInstagram:   www.instagram.com/johntheis_   \nFacebook: facebook.com/johntheisofi\nTiktok: tiktok.com/johntheis\n\nPINTO EL PROBLEMA en plataformas digitales:\nIntagram: https://www.instagram.com/pintoelproblema?igsh=MWNkN2JpeG9laXptaQ==\nFacebook: https://www.facebook.com/share/1MB1Dz7iCY/?mibextid=wwXIfr\nTikTok: https://www.tiktok.com/@pintoelproblema?_t=ZP-8xoN6fZwoff&_r=1",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/58nXx3NGeus/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/58nXx3NGeus/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/58nXx3NGeus/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/58nXx3NGeus/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/58nXx3NGeus/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "John Theis",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "CINICA - @PintoelProblema  FT @JohnTheis",
                    "description": "PINTO PROBLEMA X JOHN THEIS\n\nCINICA: Gracias infinitas a todos los que han conectado con C\u00cdNICA. Esta canci\u00f3n naci\u00f3 desde lo m\u00e1s real, Pinto un talento incre\u00edble que viene d\u00e1ndole duro desde su casa, con humildad y coraz\u00f3n se  une junto a John Theis y sacan esta increible cancion.\nVer c\u00f3mo el p\u00fablico ha recibido este tema con tanto cari\u00f1o nos llena de alegr\u00eda y motivaci\u00f3n pa\u2019 seguir creando. Hoy celebramos este estreno con gratitud y con fe en que vendr\u00e1n muchas m\u00e1s bendiciones. Que el g\u00e9nero en Venezuela siga creciendo y que nunca falte la uni\u00f3n entre nosotros. \u00a1Dios me los bendiga a todos y gracias por ser parte de esto!\n\nMUCHAS GRACIAS A HERMAN GARCIA Y DIMELO SUPER POR HACER ESTA UNION REAL \ud83d\ude4f \n\n\n\nProductor: Renne DaSilva x Mauro Alvarez\nMaster y Mezcla: Animal\nLetra: Pinto El Problema x John Theis\n\nVideo: Diego Pernia\nCamara: Josega x Pedrofruti\n\nRecords: @zingalesrecordsoficial x Fusion Art\n\n\u00a92024 Zingales Records \n\nSong Licensed to YouTube by Zingales Records\n\nSuscr\u00edbete al canal dando click aqu\u00ed \ud83d\udc49  \n\nJOHN THEIS en las plataformas digitales:\nInstagram:   www.instagram.com/johntheis_   \nFacebook: facebook.com/johntheisofi\nTiktok: tiktok.com/johntheis\n\nPINTO EL PROBLEMA en plataformas digitales:\nIntagram: https://www.instagram.com/pintoelproblema?igsh=MWNkN2JpeG9laXptaQ==\nFacebook: https://www.facebook.com/share/1MB1Dz7iCY/?mibextid=wwXIfr\nTikTok: https://www.tiktok.com/@pintoelproblema?_t=ZP-8xoN6fZwoff&_r=1"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "585923",
                "likeCount": "36709",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "8281"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "1ZBcX2i1sufGMl6V79R_eDY_o-o",
            "id": "4PgNtfE-v7Q",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-05T22:29:01Z",
                "channelId": "UCC1qKay1FBSXdnWrVded0mQ",
                "title": "La mudanza m\u00e1s dif\u00edcil de nuestras vidas: rumbo a Buenos Aires \ud83d\udc94\ud83c\udfe0",
                "description": "Despu\u00e9s de mucho pensarlo, nos animamos a dar un paso enorme: nos mudamos.\nNo fue f\u00e1cil tomar la decisi\u00f3n\u2026 dejar a nuestra familia, nuestras ra\u00edces y todo lo conocido, duele. Pero tambi\u00e9n hay ilusi\u00f3n, proyectos nuevos y ganas de crecer.\n\nEn este video van a ver un poco de todo: el caos, los nervios, las l\u00e1grimas, las risas y el amor que siempre nos acompa\u00f1a. Porque si algo tenemos claro, es que donde estemos juntos, estamos en casa.\n\nGracias por acompa\u00f1arnos en cada etapa, por el cari\u00f1o y por bancarnos siempre.\nEsto reci\u00e9n empieza \ud83d\udc98",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4PgNtfE-v7Q/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4PgNtfE-v7Q/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4PgNtfE-v7Q/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4PgNtfE-v7Q/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4PgNtfE-v7Q/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Familia Po\ud83e\ude75",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "La mudanza m\u00e1s dif\u00edcil de nuestras vidas: rumbo a Buenos Aires \ud83d\udc94\ud83c\udfe0",
                    "description": "Despu\u00e9s de mucho pensarlo, nos animamos a dar un paso enorme: nos mudamos.\nNo fue f\u00e1cil tomar la decisi\u00f3n\u2026 dejar a nuestra familia, nuestras ra\u00edces y todo lo conocido, duele. Pero tambi\u00e9n hay ilusi\u00f3n, proyectos nuevos y ganas de crecer.\n\nEn este video van a ver un poco de todo: el caos, los nervios, las l\u00e1grimas, las risas y el amor que siempre nos acompa\u00f1a. Porque si algo tenemos claro, es que donde estemos juntos, estamos en casa.\n\nGracias por acompa\u00f1arnos en cada etapa, por el cari\u00f1o y por bancarnos siempre.\nEsto reci\u00e9n empieza \ud83d\udc98"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "285922",
                "likeCount": "16278",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "373"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "mqHPmDzVtGaFKkT8fyH2rEF-EJg",
            "id": "WXph7JFSsQo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-06T21:37:13Z",
                "channelId": "UCZbf_T59xkHfE1khElY_XtQ",
                "title": "Rob\u00e9 EL NUEVO BRAINROT SECRETO al ADMIN Y ME QUIERE BANEAR en Steal a brainrot (roba un brainrot)",
                "description": "\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\n\ud83d\udca5 No olvides dejar tu like si quieres que siga trayendo contenido exclusivo de este juegazo y SUSCR\u00cdBETE para no perderte las pr\u00f3ximas actualizaciones.\n\n#stealabrainrot #roblox #brainrot\n\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\n\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\nCOMPRA ITEMS SUPER BARATOS DE TUS JUEGOS FAVORITOS:\nhttps://zeeryt.shop/\nhttps://zeeryt.shop/\n\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\n\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\nCANAL PRINCIPAL:\nhttps://www.youtube.com/@ZeerTheGoat\n\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\n\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\nUNETE A MI COMUNIDAD DE DISCORD OFICIAL \ud83d\ude4c\u23ec\u23ec:\n\nhttps://discord.gg/n65FV8hmbm\n\n\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\n\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\nSIGUEME EN INSTAGRAM \ud83d\ude09\ud83d\ude4f:\nhttps://www.instagram.com/kod.cg/\n\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\n\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\nMI TIKTOK OFICIAL \ud83d\udc7b\ud83d\udcf7:\nhttps://www.tiktok.com/@srmaniacc\n\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\n\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\nMI TWITTER \ud83e\uddfe\ud83d\ude01:\nhttps://twitter.com/AckCrr\n\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\n\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\nCONTACTOS Y PUBLICIDAD \ud83e\uddd0\ud83e\udd1d\ud83d\udcdd :\nanthonygastelo36@gmail.com\n\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\n\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\nMI GRUPO DE ROBLOX \ud83d\udc7b\ud83c\udf83:\nhttps://www.roblox.com/groups/7440498/Zeer-Gang#!/about\n\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WXph7JFSsQo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WXph7JFSsQo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WXph7JFSsQo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WXph7JFSsQo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WXph7JFSsQo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Zeer",
                "tags": [
                    "roblox",
                    "trending roblox",
                    "viral roblox",
                    "actualizacion 2025 roblox",
                    "gameplay roblox",
                    "roblox update",
                    "roblox event",
                    "brainrot update",
                    "robux",
                    "gastando robux",
                    "50000 robux",
                    "zeer yt",
                    "zeer roblox",
                    "zeer brainrot",
                    "roblox espa\u00f1ol",
                    "juegos de roblox",
                    "roblox viral",
                    "trucos roblox",
                    "actualizacion roblox",
                    "zeeryt",
                    "roba un brainrot en espa\u00f1ol",
                    "roba un brainrot",
                    "steal a brainrot",
                    "como robar brainrots rapido en steal a brainrot"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Rob\u00e9 EL NUEVO BRAINROT SECRETO al ADMIN Y ME QUIERE BANEAR en Steal a brainrot (roba un brainrot)",
                    "description": "\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\n\ud83d\udca5 No olvides dejar tu like si quieres que siga trayendo contenido exclusivo de este juegazo y SUSCR\u00cdBETE para no perderte las pr\u00f3ximas actualizaciones.\n\n#stealabrainrot #roblox #brainrot\n\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\n\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\nCOMPRA ITEMS SUPER BARATOS DE TUS JUEGOS FAVORITOS:\nhttps://zeeryt.shop/\nhttps://zeeryt.shop/\n\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\n\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\nCANAL PRINCIPAL:\nhttps://www.youtube.com/@ZeerTheGoat\n\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\n\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\nUNETE A MI COMUNIDAD DE DISCORD OFICIAL \ud83d\ude4c\u23ec\u23ec:\n\nhttps://discord.gg/n65FV8hmbm\n\n\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\n\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\nSIGUEME EN INSTAGRAM \ud83d\ude09\ud83d\ude4f:\nhttps://www.instagram.com/kod.cg/\n\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\n\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\nMI TIKTOK OFICIAL \ud83d\udc7b\ud83d\udcf7:\nhttps://www.tiktok.com/@srmaniacc\n\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\n\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\nMI TWITTER \ud83e\uddfe\ud83d\ude01:\nhttps://twitter.com/AckCrr\n\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\n\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\nCONTACTOS Y PUBLICIDAD \ud83e\uddd0\ud83e\udd1d\ud83d\udcdd :\nanthonygastelo36@gmail.com\n\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\n\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\nMI GRUPO DE ROBLOX \ud83d\udc7b\ud83c\udf83:\nhttps://www.roblox.com/groups/7440498/Zeer-Gang#!/about\n\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1195790",
                "likeCount": "6985",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "560"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "QEn_69pN5YgXc2m5AiGtMPxaegk",
            "id": "v6Qd61ZqrQs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-05T22:00:50Z",
                "channelId": "UCpw10X5G1fDEbVjfrOtFPkA",
                "title": "VIAJE A NUEVA YORK SOLA #2",
                "description": "new york cityyyyyyyy (ep.2)\n\nMI MERCH: https://www.bybrisa.com.ar/\n\n\u263binstagram del merch: https://www.instagram.com/bybrisaoficial/\n\ngracias por ver :) \n\n\n\u263b SEGUIME EN MIS REDES SOCIALES:\n\n\n\u263bSEGUNDO CANAL:  https://www.youtube.com/channel/UCLzayLqJwq06NkTYi8YS2eQ\n\n\n\u263b instagram: https://instagram.com/bridominguez?ig\u200b...\n\n\n\n\u263b twitter: https://twitter.com/dominguezbrii?s=21\u200b\n\n\n\n\u263b twitch: bridominguez\n\n\n\n\u263b tiktok: @dominguezbrii\n\n\n\n\u263bCONTACTO COMERCIAL: contactobrisad@gmail.com \n\n\nte quiero mucho byeeee:)",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/v6Qd61ZqrQs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/v6Qd61ZqrQs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/v6Qd61ZqrQs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/v6Qd61ZqrQs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/v6Qd61ZqrQs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "bri dominguez",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "VIAJE A NUEVA YORK SOLA #2",
                    "description": "new york cityyyyyyyy (ep.2)\n\nMI MERCH: https://www.bybrisa.com.ar/\n\n\u263binstagram del merch: https://www.instagram.com/bybrisaoficial/\n\ngracias por ver :) \n\n\n\u263b SEGUIME EN MIS REDES SOCIALES:\n\n\n\u263bSEGUNDO CANAL:  https://www.youtube.com/channel/UCLzayLqJwq06NkTYi8YS2eQ\n\n\n\u263b instagram: https://instagram.com/bridominguez?ig\u200b...\n\n\n\n\u263b twitter: https://twitter.com/dominguezbrii?s=21\u200b\n\n\n\n\u263b twitch: bridominguez\n\n\n\n\u263b tiktok: @dominguezbrii\n\n\n\n\u263bCONTACTO COMERCIAL: contactobrisad@gmail.com \n\n\nte quiero mucho byeeee:)"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "252074",
                "likeCount": "15708",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "506"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Qa_Js5btwOhW0ktc6qJYHSeeFqY",
            "id": "FWAdfuPpLOc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-05T16:00:01Z",
                "channelId": "UCX6OQ3DkcsbYNE6H8uQQuVA",
                "title": "World's Fastest Car Vs Cheetah!",
                "description": "I still can't believe we got all these animals for this\n\nCheck out the latest Lenovo Legion Pro 7i with Intel\u00ae Core\u2122 Ultra 9 Processor: https://www.lenovo.com/legion?cid=ww:display:334qnx\n\nThe Cheetah is the most critically endangered cat in Africa and it is facing a #RaceforSurvival. You can help it win that race, find out more and donate here https://bit.ly/MrBeastCheetahsRaceforSurvival\n\nNew Merch - https://mrbeast.store\nCheck out Viewstats! - https://www.viewstats.com/\nSUBSCRIBE OR I TAKE YOUR DOG\n\u2554\u2550\u2566\u2557\u2554\u2566\u2557\u2554\u2550\u2566\u2550\u2566\u2566\u2566\u2566\u2557\u2554\u2550\u2557\n\u2551\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u255a\u2563\u255a\u2563\u2554\u2563\u2554\u2563\u2551\u255a\u2563\u2550\u2563\n\u2560\u2557\u2551\u255a\u255d\u2551\u2551\u2560\u2557\u2551\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u2551\u2551\u2550\u2563\n\u255a\u2550\u2569\u2550\u2550\u2569\u2550\u2569\u2550\u2569\u2550\u2569\u255d\u255a\u2569\u2550\u2569\u2550\u255d\nFor any questions or inquiries regarding this video, please reach out to chucky@mrbeastbusiness.com\n----------------------------------------------------------------\nfollow all of these or i will kick you\n\u2022 Facebook - https://www.facebook.com/MrBeast/\n\u2022 Twitter - https://twitter.com/MrBeast\n\u2022  Instagram - https://www.instagram.com/mrbeast\n\u2022  Im Hiring! - https://www.mrbeastjobs.com/\n--------------------------------------------------------------------",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FWAdfuPpLOc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FWAdfuPpLOc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FWAdfuPpLOc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FWAdfuPpLOc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FWAdfuPpLOc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MrBeast",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "World's Fastest Car Vs Cheetah!",
                    "description": "I still can't believe we got all these animals for this\n\nCheck out the latest Lenovo Legion Pro 7i with Intel\u00ae Core\u2122 Ultra 9 Processor: https://www.lenovo.com/legion?cid=ww:display:334qnx\n\nThe Cheetah is the most critically endangered cat in Africa and it is facing a #RaceforSurvival. You can help it win that race, find out more and donate here https://bit.ly/MrBeastCheetahsRaceforSurvival\n\nNew Merch - https://mrbeast.store\nCheck out Viewstats! - https://www.viewstats.com/\nSUBSCRIBE OR I TAKE YOUR DOG\n\u2554\u2550\u2566\u2557\u2554\u2566\u2557\u2554\u2550\u2566\u2550\u2566\u2566\u2566\u2566\u2557\u2554\u2550\u2557\n\u2551\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u255a\u2563\u255a\u2563\u2554\u2563\u2554\u2563\u2551\u255a\u2563\u2550\u2563\n\u2560\u2557\u2551\u255a\u255d\u2551\u2551\u2560\u2557\u2551\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u2551\u2551\u2550\u2563\n\u255a\u2550\u2569\u2550\u2550\u2569\u2550\u2569\u2550\u2569\u2550\u2569\u255d\u255a\u2569\u2550\u2569\u2550\u255d\nFor any questions or inquiries regarding this video, please reach out to chucky@mrbeastbusiness.com\n----------------------------------------------------------------\nfollow all of these or i will kick you\n\u2022 Facebook - https://www.facebook.com/MrBeast/\n\u2022 Twitter - https://twitter.com/MrBeast\n\u2022  Instagram - https://www.instagram.com/mrbeast\n\u2022  Im Hiring! - https://www.mrbeastjobs.com/\n--------------------------------------------------------------------"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "83304565",
                "likeCount": "2469286",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "32612"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Bymfmn9b-nIu-Eu_gG7BDrh6rx4",
            "id": "qlJHsvc1DiE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-05T19:00:47Z",
                "channelId": "UC3eh2HV6yPqts8ft37bzZqw",
                "title": "SOMETO A MIS AMIGOS AL DETECTOR DE MENTIRAS!!",
                "description": "Comenten si les gustar\u00eda la parte dos y que preguntas les gustar\u00eda que respondi\u00e9ramos",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qlJHsvc1DiE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qlJHsvc1DiE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qlJHsvc1DiE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qlJHsvc1DiE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qlJHsvc1DiE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Miel Ambar",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "SOMETO A MIS AMIGOS AL DETECTOR DE MENTIRAS!!",
                    "description": "Comenten si les gustar\u00eda la parte dos y que preguntas les gustar\u00eda que respondi\u00e9ramos"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "998608",
                "likeCount": "13389",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "542"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "la-TQZ_DVkHWyzWV_7R6Fu4X4tM",
            "id": "gzypp2qxUIk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-05T00:01:00Z",
                "channelId": "UCg6kTB4vw1XYFBR4TtHaBuQ",
                "title": "ROCIO QUIROZ / Zapada EN VIVO en UN POCO DE RUIDO !",
                "description": "ZAPADA MUSICAL junto a @RocioQuirozMusica \n\nMiranos tambien por: https://www.twitch.tv/pinkyrec\nSeguinos en: https://www.instagram.com/unpocoderuidook\nEscuchanos tambien en: https://open.spotify.com/intl-es/artist/2Mt2vBBEckrvXtg0JldwZ0\n\nESTUDIO:  https://www.instagram.com/firesports.gg\n\n00:00 \u00bfQui\u00e9n La Juna?\n02:30 La De La Paloma\n03:58 Basta\n05:47 En Tu Cara Perra\n07:31 Cicatrices \n09:37 Cre\u00ed En Ti\n11:03 Los Ojos Te Delatan\n13:18 Con Otra\n15:05 Culpables\n16:45 Perdonarte, \u00bfPara Qu\u00e9?\n18:11 Amor De La Salada",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gzypp2qxUIk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gzypp2qxUIk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gzypp2qxUIk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gzypp2qxUIk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gzypp2qxUIk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Un Poco De Ruido",
                "tags": [
                    "miguelito",
                    "pinky cumbia",
                    "cumbia argentina",
                    "argentina",
                    "zapada",
                    "1pdr",
                    "updr",
                    "un poco de ruido",
                    "cumbia base",
                    "cumbia villera",
                    "cumbia santafesina",
                    "session",
                    "cumbia chilena",
                    "el pinky",
                    "pinky en vivo",
                    "rocio quiroz",
                    "la de la paloma",
                    "amor de la salada",
                    "cicatrices",
                    "quien la juna",
                    "con otra"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ROCIO QUIROZ / Zapada EN VIVO en UN POCO DE RUIDO !",
                    "description": "ZAPADA MUSICAL junto a @RocioQuirozMusica \n\nMiranos tambien por: https://www.twitch.tv/pinkyrec\nSeguinos en: https://www.instagram.com/unpocoderuidook\nEscuchanos tambien en: https://open.spotify.com/intl-es/artist/2Mt2vBBEckrvXtg0JldwZ0\n\nESTUDIO:  https://www.instagram.com/firesports.gg\n\n00:00 \u00bfQui\u00e9n La Juna?\n02:30 La De La Paloma\n03:58 Basta\n05:47 En Tu Cara Perra\n07:31 Cicatrices \n09:37 Cre\u00ed En Ti\n11:03 Los Ojos Te Delatan\n13:18 Con Otra\n15:05 Culpables\n16:45 Perdonarte, \u00bfPara Qu\u00e9?\n18:11 Amor De La Salada"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "612767",
                "likeCount": "5966",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "275"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "3DZPxPIcnn3_xsP8fSKG27DN8hI",
            "id": "MaI_IZp1P5U",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-09T01:45:07Z",
                "channelId": "UCugX5B6n1jtQq2ihzhRk-Ag",
                "title": "\u00c1ngela Aguilar, Marc Anthony - No Quiero Hablar (Video Oficial)",
                "description": "\u00c1ngela Aguilar, Marc Anthony - No Quiero Hablar (Video Oficial)\nYa disponible en todas las plataformas digitales.\nEscucha aqu\u00ed: http://bit.ly/3TUkXO6\n\nMi nuevo \u00e1lbum Nadie Se Va Como Lleg\u00f3: https://bit.ly/4llWKfR\n\nMis redes sociales: \n- Instagram: https://www.instagram.com/angela_aguilar_/}\n- TikTok: https://www.tiktok.com/@angelaaguilar_ \n- Facebook: https://www.facebook.com/AngelaAguilarOficial/ \n- X: https://twitter.com/AngelaAguilar__ \n- Canal WhatsApp: https://whatsapp.com/channel/0029Vah2E88AzNbsiYI3zm3l\n\n#AngelaAguilar #MarcAnthony #NoQuieroHablar",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MaI_IZp1P5U/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MaI_IZp1P5U/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MaI_IZp1P5U/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MaI_IZp1P5U/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MaI_IZp1P5U/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Angela Aguilar Oficial",
                "tags": [
                    "angela aguilar",
                    "nuevo angela aguilar",
                    "angela aguilar 2025",
                    "nadie se va como lleg\u00f3",
                    "musica mexicana",
                    "regional mexicano",
                    "angela 2025",
                    "marc y angela",
                    "marc anthony",
                    "no quiero hablar",
                    "angela y marc"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "\u00c1ngela Aguilar, Marc Anthony - No Quiero Hablar (Video Oficial)",
                    "description": "\u00c1ngela Aguilar, Marc Anthony - No Quiero Hablar (Video Oficial)\nYa disponible en todas las plataformas digitales.\nEscucha aqu\u00ed: http://bit.ly/3TUkXO6\n\nMi nuevo \u00e1lbum Nadie Se Va Como Lleg\u00f3: https://bit.ly/4llWKfR\n\nMis redes sociales: \n- Instagram: https://www.instagram.com/angela_aguilar_/}\n- TikTok: https://www.tiktok.com/@angelaaguilar_ \n- Facebook: https://www.facebook.com/AngelaAguilarOficial/ \n- X: https://twitter.com/AngelaAguilar__ \n- Canal WhatsApp: https://whatsapp.com/channel/0029Vah2E88AzNbsiYI3zm3l\n\n#AngelaAguilar #MarcAnthony #NoQuieroHablar"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "474944",
                "likeCount": "23039",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "7293"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "yAhHNLPJ_CYhR0loSQ2Xlo3Dhcw",
            "id": "XIy_qfvJKbU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-06T02:44:49Z",
                "channelId": "UCSZbXT5TLLW_i-5W8FZpFsg",
                "title": "CF Montr\u00e9al vs. Inter Miami CF | Full Match Highlights | Messi 3 Goal Contributions!",
                "description": "\ud83d\udcfa Watch every match with MLS Season Pass on Apple TV: http://apple.co/MLS\n\nThe \ud83d\udc10 plays here: https://www.mlssoccer.com/messi/\n\n\u27a1\ufe0f Subscribe Now: https://www.youtube.com/c/mls\n\n\u27a1\ufe0f Follow us on:\n- TikTok: https://www.tiktok.com/@mls?lang=en\n- Instagram: http://instagram.com/mls\n- Twitter: https://twitter.com/MLS\n- Like us on Facebook: http://www.facebook.com/MLS\n\n\u27a1\ufe0f Para Espa\u00f1ol:\n- Instagram: http://instagram.com/mlses\n- Twitter: https://twitter.com/MLSes\n- Facebook: facebook.com/espanol.mls\n\nFor more information about MLS, go to the league's official website: http://www.MLSsoccer.com, en espa\u00f1ol http://www.MLSes.com\n\n#mls #highlights #goals",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XIy_qfvJKbU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XIy_qfvJKbU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XIy_qfvJKbU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XIy_qfvJKbU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XIy_qfvJKbU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Major League Soccer",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "CF Montr\u00e9al vs. Inter Miami CF | Full Match Highlights | Messi 3 Goal Contributions!",
                    "description": "\ud83d\udcfa Watch every match with MLS Season Pass on Apple TV: http://apple.co/MLS\n\nThe \ud83d\udc10 plays here: https://www.mlssoccer.com/messi/\n\n\u27a1\ufe0f Subscribe Now: https://www.youtube.com/c/mls\n\n\u27a1\ufe0f Follow us on:\n- TikTok: https://www.tiktok.com/@mls?lang=en\n- Instagram: http://instagram.com/mls\n- Twitter: https://twitter.com/MLS\n- Like us on Facebook: http://www.facebook.com/MLS\n\n\u27a1\ufe0f Para Espa\u00f1ol:\n- Instagram: http://instagram.com/mlses\n- Twitter: https://twitter.com/MLSes\n- Facebook: facebook.com/espanol.mls\n\nFor more information about MLS, go to the league's official website: http://www.MLSsoccer.com, en espa\u00f1ol http://www.MLSes.com\n\n#mls #highlights #goals"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2398753",
                "likeCount": "48409",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3575"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "IeT3cWjo3bCFmUOog8NsyRdFkJc",
            "id": "WJH0O-BO4Mo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-06T02:41:37Z",
                "channelId": "UC0ZF62HHV_5jGZEqEDcpPgw",
                "title": "Us\u00e9 SUERTE INFINITA y ROB\u00c9 CADA BRAINROT NUEVO en Steal a Brainrot (ACTUALIZACION)",
                "description": "Hooooy Voy a conseguir los nuevos Brainrots Secretos de la nueva actualizaci\u00f3n candy!\nY recuerda que aqu\u00ed puedes comprar los mejores brainrot! https://bloxyfruit.com/store/grow-a-garden\n\nMi perfil de roblox: https://www.roblox.com/es/users/8052368341/profile\n#roblox #stealabrainrot #brainrot",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WJH0O-BO4Mo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WJH0O-BO4Mo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WJH0O-BO4Mo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WJH0O-BO4Mo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WJH0O-BO4Mo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "DonPanchis",
                "tags": [
                    "steal a brainrot",
                    "roba un brainrot",
                    "suerte infinita steal a brainrot",
                    "candy brainrot",
                    "brainrot secreto",
                    "brainrot secreto candy",
                    "soyneto",
                    "soyneto roba un brainrot",
                    "maxiatico",
                    "donpanchis",
                    "roblox"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Us\u00e9 SUERTE INFINITA y ROB\u00c9 CADA BRAINROT NUEVO en Steal a Brainrot (ACTUALIZACION)",
                    "description": "Hooooy Voy a conseguir los nuevos Brainrots Secretos de la nueva actualizaci\u00f3n candy!\nY recuerda que aqu\u00ed puedes comprar los mejores brainrot! https://bloxyfruit.com/store/grow-a-garden\n\nMi perfil de roblox: https://www.roblox.com/es/users/8052368341/profile\n#roblox #stealabrainrot #brainrot"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1116814",
                "likeCount": "6865",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "470"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "zwwwSHEEK7nAKuIYfjiB1ImBGSI",
            "id": "T701R181hYY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-05T12:30:37Z",
                "channelId": "UCdlc4DeyZh-kqqacjNteDXA",
                "title": "NACIERON LOS PAJARITOS, PERO LA MADRE SE LLEV\u00d3 A UNO DEL NIDO",
                "description": "Colaboraci\u00f3n - slivkivideos@gmail.com \nInstagram - https://www.instagram.com/slivki_kuki/ \nFacebook - https://www.facebook.com/elmundodeslivkii/\n\nTuvimos que esperar dos a\u00f1os, \u00a1pero finalmente se mudaron!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/T701R181hYY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/T701R181hYY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/T701R181hYY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/T701R181hYY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/T701R181hYY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "El Mundo de Slivki",
                "tags": [
                    "herrerillos",
                    "comportamiento de las aves",
                    "vida de los herrerillos",
                    "nido de herrerillos",
                    "polluelos de herrerillos",
                    "observaci\u00f3n de aves",
                    "videovigilancia en una pajarera",
                    "c\u00e1mara en un nido",
                    "vida de las aves",
                    "v\u00eddeo documental",
                    "ornitolog\u00eda",
                    "biolog\u00eda del comportamiento",
                    "Slivki",
                    "pajarera"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "NACIERON LOS PAJARITOS, PERO LA MADRE SE LLEV\u00d3 A UNO DEL NIDO",
                    "description": "Colaboraci\u00f3n - slivkivideos@gmail.com \nInstagram - https://www.instagram.com/slivki_kuki/ \nFacebook - https://www.facebook.com/elmundodeslivkii/\n\nTuvimos que esperar dos a\u00f1os, \u00a1pero finalmente se mudaron!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1047505",
                "likeCount": "8576",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "238"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "wuZzxOTqqnpNGgTuN2EEe6Bo2MU",
            "id": "wPnPhp7oqjs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-04T21:40:41Z",
                "channelId": "UCEp9YWM7y-ysr8qqGzO5D0w",
                "title": "LABUBUS $1 VS $1000",
                "description": "ATENTOOOSSSS A LA DINAMICA EN MI INSTAGRAM!\nInstagram https://www.instagram.com/denisseaarjona/\nTiktok:  https://www.tiktok.com/@denisseaarjona\nContacto: contacto@denissearjona.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wPnPhp7oqjs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wPnPhp7oqjs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wPnPhp7oqjs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wPnPhp7oqjs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wPnPhp7oqjs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Denisse Arjona",
                "tags": [
                    "alejo igoa",
                    "asbel nazar",
                    "alejo y sus amigos",
                    "alejo y miel",
                    "miel ambar",
                    "videos de miel",
                    "Delfi",
                    "delfi palladino",
                    "valen y delfi",
                    "kevin y miel",
                    "kevin y delfi",
                    "kevin benedeti",
                    "yolanda moreno",
                    "yolanda amiga de alejo",
                    "susana amiga de alejo",
                    "roxi amiga de alejo",
                    "bromas",
                    "24 horas",
                    "comida de color",
                    "caja de botones",
                    "bromas a mis amigos",
                    "la vecibanda",
                    "ian",
                    "24 horas encerradas",
                    "24 horas siendo padres",
                    "padres",
                    "bunker",
                    "mascotas",
                    "perros",
                    "animales"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "LABUBUS $1 VS $1000",
                    "description": "ATENTOOOSSSS A LA DINAMICA EN MI INSTAGRAM!\nInstagram https://www.instagram.com/denisseaarjona/\nTiktok:  https://www.tiktok.com/@denisseaarjona\nContacto: contacto@denissearjona.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1390903",
                "likeCount": "22050",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1928"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ipBrBnqDNRSjp4vCTlNBFHqFKKs",
            "id": "cUMQkH6sqAA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-04T22:00:07Z",
                "channelId": "UCv8Z0QAiWTzN2lkZD7RDAtQ",
                "title": "JAMBAO - SESSION #52 (SIN MIEDO : LADO \"S\")",
                "description": "\ua731\u1d1c\ua731\u1d04\u0280\u026a\u0299\u026a\u1d1b\u1d07 \u1d00 \u0274\u1d1c\u1d07\ua731\u1d1b\u0280\u1d0f \u1d04\u1d00\u0274\u1d00\u029f \u028f \u1d00\u1d04\u1d1b\u026a\u1d20\u1d00 \u029f\u1d00 \u1d04\u1d00\u1d0d\u1d18\u1d00\u0274\u026a\u1d1b\u1d00 \ud83d\udd14\n\n\u1d07\ua731\u1d04\u1d1c\u1d04\u029c\u1d00\u0274\u1d0f\ua731 \u1d07\u0274 \ua731\u1d18\u1d0f\u1d1b\u026a\ua730\u028f \u25b7\nhttps://cutt.ly/tmYnc0o\n\n\ua731\u1d07\u0262\u1d1c\u026a\u0274\u1d0f\ua731 \u1d07\u0274 \u0274\u1d1c\u1d07\ua731\u1d1b\u0280\u1d0f \u026a\u0274\ua731\u1d1b\u1d00\u0262\u0280\u1d00\u1d0d  \u2714\ufe0f\nhttps://www.instagram.com/sinmiedooficial/\n\n\u0274\u1d1c\u1d07\ua731\u1d1b\u0280\u1d0f \u1d1b\u026a\u1d0b\u1d1b\u1d0f\u1d0b\u2714\ufe0f\nhttps://www.tiktok.com/@sinmiedook\n\nSegui a Jambao\nhttps://www.instagram.com/jambaonestor\nhttps://www.instagram.com/jambaoargoficial\nContrata a Jambao\nhttps://www.instagram.com/matias_esposito_\n\n\ud835\udd7e\ud835\udd99\ud835\udd86\ud835\udd8b\ud835\udd8b \ud835\udd7e\ud835\udd8e\ud835\udd93 \ud835\udd78\ud835\udd8e\ud835\udd8a\ud835\udd89\ud835\udd94\nEL GERA : https://cutt.ly/rbCSeYX\nLAUCHA LARSEN : https://cutt.ly/MbCSwyc\nPABLO MORALES : https://cutt.ly/VbCA6LO\nROAD FILMS / CHINO ORTEGA : https://cutt.ly/cmsdwou\nMACHO TOSCANI : https://cutt.ly/fbCSdDV\nROMY : https://cutt.ly/UBNekql\n\n00:00 00:11 PRESENTACION\n00:11 1:36 INTRO\n1:36 3:27 SONIDERO 2000\n3:27 5:09 LA TENGO QUE OLVIDAR\n5:09 7:02 NO PODR\u00c1S OLVIDARME\n7:02 9:04 NUNCA NUNCA \n9:04 11:26 YO LA AMO\n11:26 13:19 QUIERO VOLAR\n13:19 14:50 LA BARCA\n14:50 17:02 NO NOS SUPIMOS AMAR\n17:02 19:03  OTRA VEZ\n19:03 20:50  CARLA\n20:50 22:08;YA LA PAGARAS\n22:08 24:17 MENTIROSA\n24:17 26:10 CONSEJO\n26:10 28:10 TE ARREPENTIRAS \n28:10 30:31 SE PARECE MAS A T\u00cd\n30:31 32:46 LO QUE ME DUELE\n32:46 -  SOMOS VAGOS",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cUMQkH6sqAA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cUMQkH6sqAA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cUMQkH6sqAA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cUMQkH6sqAA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cUMQkH6sqAA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Sin Miedo",
                "tags": [
                    "jambao",
                    "un poco de ruido",
                    "sin miedo",
                    "damas gratis",
                    "cumbia 2025",
                    "viral"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "JAMBAO - SESSION #52 (SIN MIEDO : LADO \"S\")",
                    "description": "\ua731\u1d1c\ua731\u1d04\u0280\u026a\u0299\u026a\u1d1b\u1d07 \u1d00 \u0274\u1d1c\u1d07\ua731\u1d1b\u0280\u1d0f \u1d04\u1d00\u0274\u1d00\u029f \u028f \u1d00\u1d04\u1d1b\u026a\u1d20\u1d00 \u029f\u1d00 \u1d04\u1d00\u1d0d\u1d18\u1d00\u0274\u026a\u1d1b\u1d00 \ud83d\udd14\n\n\u1d07\ua731\u1d04\u1d1c\u1d04\u029c\u1d00\u0274\u1d0f\ua731 \u1d07\u0274 \ua731\u1d18\u1d0f\u1d1b\u026a\ua730\u028f \u25b7\nhttps://cutt.ly/tmYnc0o\n\n\ua731\u1d07\u0262\u1d1c\u026a\u0274\u1d0f\ua731 \u1d07\u0274 \u0274\u1d1c\u1d07\ua731\u1d1b\u0280\u1d0f \u026a\u0274\ua731\u1d1b\u1d00\u0262\u0280\u1d00\u1d0d  \u2714\ufe0f\nhttps://www.instagram.com/sinmiedooficial/\n\n\u0274\u1d1c\u1d07\ua731\u1d1b\u0280\u1d0f \u1d1b\u026a\u1d0b\u1d1b\u1d0f\u1d0b\u2714\ufe0f\nhttps://www.tiktok.com/@sinmiedook\n\nSegui a Jambao\nhttps://www.instagram.com/jambaonestor\nhttps://www.instagram.com/jambaoargoficial\nContrata a Jambao\nhttps://www.instagram.com/matias_esposito_\n\n\ud835\udd7e\ud835\udd99\ud835\udd86\ud835\udd8b\ud835\udd8b \ud835\udd7e\ud835\udd8e\ud835\udd93 \ud835\udd78\ud835\udd8e\ud835\udd8a\ud835\udd89\ud835\udd94\nEL GERA : https://cutt.ly/rbCSeYX\nLAUCHA LARSEN : https://cutt.ly/MbCSwyc\nPABLO MORALES : https://cutt.ly/VbCA6LO\nROAD FILMS / CHINO ORTEGA : https://cutt.ly/cmsdwou\nMACHO TOSCANI : https://cutt.ly/fbCSdDV\nROMY : https://cutt.ly/UBNekql\n\n00:00 00:11 PRESENTACION\n00:11 1:36 INTRO\n1:36 3:27 SONIDERO 2000\n3:27 5:09 LA TENGO QUE OLVIDAR\n5:09 7:02 NO PODR\u00c1S OLVIDARME\n7:02 9:04 NUNCA NUNCA \n9:04 11:26 YO LA AMO\n11:26 13:19 QUIERO VOLAR\n13:19 14:50 LA BARCA\n14:50 17:02 NO NOS SUPIMOS AMAR\n17:02 19:03  OTRA VEZ\n19:03 20:50  CARLA\n20:50 22:08;YA LA PAGARAS\n22:08 24:17 MENTIROSA\n24:17 26:10 CONSEJO\n26:10 28:10 TE ARREPENTIRAS \n28:10 30:31 SE PARECE MAS A T\u00cd\n30:31 32:46 LO QUE ME DUELE\n32:46 -  SOMOS VAGOS"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "382724",
                "likeCount": "10642",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "912"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "VrDkCLZNFyuvnfcA0sh2Q1mjd7A",
            "id": "OeXQBaQgFWg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-06T00:25:01Z",
                "channelId": "UC0n5Ihqix8mEqGsjygiJk6Q",
                "title": "ELLA SER\u00c1 LA NUEVA CAPITANA DE KOALAS EN EL SUMMER KAMP",
                "description": "Bienvenidos a Batalla de Capitanes, en este video sabr\u00e1n qui\u00e9n ser\u00e1 la nueva capitana de los Koalas para el Summer Kamp 2025, disfruten mucho este video y no olviden SUSCRIBIRSE para subir el pr\u00f3ximo episodio lo antes posible.\n\nSIGUENOS A NUESTROS AMIGOS EN INSTAGRAM:\n\nBryan SKabeche \u25ba https://www.instagram.com/bryan_skabeche\nEddy SKabeche  \u25ba https://www.instagram.com/eddy_skabeche\nAle Rios \u25ba https://www.instagram.com/soyalerios\nKim Migneault \u25ba https://www.instagram.com/kimmigneaultxox\nXio Garc\u00eda \u25ba https://www.instagram.com/xio_garcia_\nSKabeche \u25ba https://www.instagram.com/skabechetv\n\n\u25ba Consigue tu MERCH de SKabeche aqu\u00ed\nTienda en l\u00ednea INTERNACIONAL: https://skabeche.store\nTienda F\u00edsica en CDMX: https://maps.app.goo.gl/iCd3NQZqnmctHBZ6A?g_st=ic\n\nGracias Monte Sur por prestarnos sus incre\u00edbles instalaciones.\nAqu\u00ed les dejamos su cuenta de Instagram para que les dejen un bonito mensaje: https://www.instagram.com/montesurclub\n\nS\u00edguenos en TIKTOK:\n\n\u25ba Bryan: https://www.tiktok.com/@bryan_skabeche\n\u25ba Eddy: https://www.tiktok.com/@eddy_skabeche\n\nCONTACTO Y NEGOCIOS \u25ba skabeche@wearedw.com\n\nEdici\u00f3n:\n\u25ba https://www.instagram.com/aisa4c\n\u25ba https://www.instagram.com/ideyaa\n\u25ba https://www.instagram.com/alexlem__\n\u25ba https://www.instagram.com/silvyna_bambina\n\nELLA SER\u00c1 LA NUEVA CAPITANA DE KOALAS EN EL SUMMER KAMP | SKabeche\n\nSMH :D",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OeXQBaQgFWg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OeXQBaQgFWg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OeXQBaQgFWg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OeXQBaQgFWg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OeXQBaQgFWg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "M\u00e1s SKabeche",
                "tags": [
                    "SOBREVIV\u00cd 7 D\u00cdAS CON 40 YOUTUBERS",
                    "MI VERDAD SOBRE EL SUMMER KAMP",
                    "RETOS CON YOUTUBERS EN EL SUMMER KAMP",
                    "NUEVOS CAPITANES SUMMER KAMP",
                    "SUMMER KAMP 2025",
                    "SUMMER KAMP SKABECHE 2025",
                    "SUMMER KAMP CANCI\u00d3N",
                    "SUMER KAMP 2024",
                    "SUMMER KAMP SKABECHE",
                    "SUMMER",
                    "SUMMER CAMP",
                    "SUMER CAMP",
                    "SOMERCAM 2024",
                    "SUMMER CAMP SKABECHES",
                    "ESCABECHE SUMMER KAMP",
                    "ESCABECHE",
                    "SKABECHE",
                    "MAS SKABECHE",
                    "LOS ESCABECHES",
                    "SKABECHE ESCONDIDAS"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "ELLA SER\u00c1 LA NUEVA CAPITANA DE KOALAS EN EL SUMMER KAMP",
                    "description": "Bienvenidos a Batalla de Capitanes, en este video sabr\u00e1n qui\u00e9n ser\u00e1 la nueva capitana de los Koalas para el Summer Kamp 2025, disfruten mucho este video y no olviden SUSCRIBIRSE para subir el pr\u00f3ximo episodio lo antes posible.\n\nSIGUENOS A NUESTROS AMIGOS EN INSTAGRAM:\n\nBryan SKabeche \u25ba https://www.instagram.com/bryan_skabeche\nEddy SKabeche  \u25ba https://www.instagram.com/eddy_skabeche\nAle Rios \u25ba https://www.instagram.com/soyalerios\nKim Migneault \u25ba https://www.instagram.com/kimmigneaultxox\nXio Garc\u00eda \u25ba https://www.instagram.com/xio_garcia_\nSKabeche \u25ba https://www.instagram.com/skabechetv\n\n\u25ba Consigue tu MERCH de SKabeche aqu\u00ed\nTienda en l\u00ednea INTERNACIONAL: https://skabeche.store\nTienda F\u00edsica en CDMX: https://maps.app.goo.gl/iCd3NQZqnmctHBZ6A?g_st=ic\n\nGracias Monte Sur por prestarnos sus incre\u00edbles instalaciones.\nAqu\u00ed les dejamos su cuenta de Instagram para que les dejen un bonito mensaje: https://www.instagram.com/montesurclub\n\nS\u00edguenos en TIKTOK:\n\n\u25ba Bryan: https://www.tiktok.com/@bryan_skabeche\n\u25ba Eddy: https://www.tiktok.com/@eddy_skabeche\n\nCONTACTO Y NEGOCIOS \u25ba skabeche@wearedw.com\n\nEdici\u00f3n:\n\u25ba https://www.instagram.com/aisa4c\n\u25ba https://www.instagram.com/ideyaa\n\u25ba https://www.instagram.com/alexlem__\n\u25ba https://www.instagram.com/silvyna_bambina\n\nELLA SER\u00c1 LA NUEVA CAPITANA DE KOALAS EN EL SUMMER KAMP | SKabeche\n\nSMH :D"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1429923",
                "likeCount": "61133",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2199"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "17zaprcV8Ks-CYyzabhTFq2vdtY",
            "id": "4Gl1EnBcF2c",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-03T21:30:01Z",
                "channelId": "UC2rScBVAJSkL4qXn-27t80A",
                "title": "Transform\u00e9 su Habitaci\u00f3n Sin que Sepa",
                "description": "por favor brisa si estas leyendo esto sos la mejor novia del mundo no me dejes te amo por siempre y para siempre, siempre juntas.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4Gl1EnBcF2c/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4Gl1EnBcF2c/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4Gl1EnBcF2c/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4Gl1EnBcF2c/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4Gl1EnBcF2c/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Angie Velasco",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Transform\u00e9 su Habitaci\u00f3n Sin que Sepa",
                    "description": "por favor brisa si estas leyendo esto sos la mejor novia del mundo no me dejes te amo por siempre y para siempre, siempre juntas."
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "567700",
                "likeCount": "46249",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1183"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "xN1eYhILryexY0cMkqparQBkWLE",
            "id": "p7twT_8LYss",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-04T00:00:06Z",
                "channelId": "UCQIsOHQ7sEAk9r_VUEscviQ",
                "title": "El Bai, Jere Klein, Juanka, Yai y Toly - MASOQUISTA (Video Oficial)",
                "description": "@elbai.official @JereKlein @juanka_problematik @YaiyToly - MASOQUISTA (Video Oficial)\n\nEscucha toda mi m\u00fasica en tu plataforma favorita: \nhttps://orcd.co/masoquista\n\nS\u00edgueme en mis redes: \nhttps://www.instagram.com/elbai.official/\nhttps://www.tiktok.com/@elbai.officiaal \n\nS\u00edgue @JereKlein  en redes: \nhttps://www.instagram.com/jere.klein/\nhttps://www.tiktok.com/@jerekleeiin\n\nS\u00edgue @juanka_problematik  en redes: \nhttps://www.instagram.com/juanka_problematik/\nhttps://web.facebook.com/juankaelproblematik\n\nSigue a @YaiyToly en sus Redes:\n https://www.instagram.com/yailosnativospr/\n https://www.instagram.com/tolynativo/\n\n*Letra*\n\nYeah, yeah, yeah, yeah\nBuena o mala fama\nYeah, yeah, yeah, yeah (mami)\nEs que ella es distinta\nSubi\u00f3 par de fotos pal Insta\nMe manda por DM \"Papi, estoy lista\"\nLe hice las tetas como mi quinta\nY se moja toa, se eriza la piel\nPrincesita de Mattel, yeah\nSe viste a la moda\nBalmain, Givenchy, Chanel\n\nMe pide a gritos que yo la desvista\nCada baby es loca con su artista\nLa agarro por el cuello, le jalo el pelo\nEs media masoquista\nMe pide a gritos que yo la desvista\nCada baby es loca con su artista\nLa agarro por el cuello, le jalo el pelo\nEs media masoquista\n\nJuanka\nSe le nota a simple vista\nQue la wachita rica est\u00e1 en busca de un artista\nPonte ready, baby, t\u00fa esp\u00e9rame lista\nQue yo solo sue\u00f1o que t\u00fa te desvista\nQuiero morderte hasta romperte toa\nTengo el pasto, mami, t\u00fa me traes la hoja\nDame la verde si quieres que te recoja\nY es que conmigo t\u00fa te mojas\nMe hace hacer lo que no debo\nDime, \u00bfpa qu\u00e9 dejarlo pa luego?\nT\u00fa ya sabes que yo s\u00ed me atrevo\nYo lo que quiero es repetirlo de nuevo\nMe hace hacer lo que no debo\nDime, \u00bfpa qu\u00e9 dejarlo pa luego?\nT\u00fa ya sabes que yo s\u00ed me atrevo\nQuiero repetirlo de nuevo\n\nMe pide a gritos que yo la desvista\nCada baby loca con su artista\nLa agarro por el cuello, le jalo el pelo\nEs media masoquista\nMe pide a gritos que yo la desvista\nCada baby loca con su artista\nLa agarro por el cuello, le jalo el pelo\nEs media masoquista\n\nLa baby es ex\u00f3tica\nEl Guas\u00f3n y Harley en la ciudad g\u00f3tica\nSi la tocan, los cocodrilos vomitan (Brrr)\nCulo grande, cara bonita\nSoy una leyenda, nuestra cacha ser\u00e1 hist\u00f3rica\nDiablita, vente que estoy en mi peak\nTe vi prend\u00ed, tira un pic pa ver a los enemy\nBajo \u00f3pera de Cali, vestida Burberry\nHasta abajo, abajo yo le di\n\nElla est\u00e1 rica completa\nMe llama pa que yo le meta\nLa demonia est\u00e1 envuelta\nElla est\u00e1 rica, completa\nMe llama pa que le meta\nLa demonia est\u00e1 envuelta\n\nMe pide a gritos que yo la desvista\nCada baby loca con su artista\nLa agarro por el cuello, le jalo el pelo\nEs media masoquista\nMe pide a gritos que yo la desvista\nCada baby loca con su artista\nLa agarro por el cuello, le jalo el pelo\nEs media masoquista\n\nS\u00e9 que te gusta este estilo\nCon sigilo, cocodrilo\nOjos verdes como la Mary, blanquita como un kilo\nY la J como Milo\nChamaquito millonario\nVivo la vida tranquilo\n\nMe siento como Rauw, se fue Rosal\u00eda\nNo hay nadie a mi lao, el banco est\u00e1 virao\nMe siento como un narco retirao\nShorty, dime si t\u00fa quieres irte conmigo\nDonde no haya testigos\nSolo somos amigos\n\nOkey yeah\nJere Klein mami ya tu sabe\nEsto es un cl\u00e1sico\n(Juanka)\nD\u00edmelo Juanka\nCon El Bai\nChile y Puerto Rico\nPunto Rico y Chile\nAndo con el Jere, Tamos haciendo dinero\nDime que t\u00fa quere\nYai y Toly\nEl rey tres en uno matando los controles\nD\u00edmelo murci\u00e9lago\n\n*CR\u00c9DITOS VIDEOCLIP*\nDirecci\u00f3n & Montaje: https://www.instagram.com/zetapi_vfx\nDirecci\u00f3n de Arte: https://www.instagram.com/srozvs/\nM\u00e1nager: https://www.instagram.com/tm_pizarro\nProd. General: https://www.instagram.com/kintacorleone\nProd. Ejecutiva & Dise\u00f1o Gr\u00e1fico: https://www.instagram.com/sellancillo\nFoto Fija: https://www.instagram.com/p0pin_\nAsis. Producci\u00f3n: https://www.instagram.com/elgoldodelasconec/\nhttps://www.instagram.com/dj.bastianespinoza/\n\nSELLO DISCOGRAFICO: La Jerarkia Inc\nhttps://www.instagram.com/lajerarkia.inc/\n\n#ELBAI #juanka #jereklein #masoquista",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/p7twT_8LYss/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/p7twT_8LYss/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/p7twT_8LYss/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/p7twT_8LYss/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/p7twT_8LYss/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "El Bai",
                "tags": [
                    "EL BAI",
                    "jere klein",
                    "Juanka",
                    "masoquista el bai",
                    "masoquista jere",
                    "juanka el problematik",
                    "jere klein 2025",
                    "juanka 2025",
                    "el bai 2025",
                    "yai y toly",
                    "jere klein el bai",
                    "jere klein masoquista",
                    "el bai masoquista",
                    "juanka masoquista",
                    "lucky brown",
                    "katteyes"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "El Bai, Jere Klein, Juanka, Yai y Toly - MASOQUISTA (Video Oficial)",
                    "description": "@elbai.official @JereKlein @juanka_problematik @YaiyToly - MASOQUISTA (Video Oficial)\n\nEscucha toda mi m\u00fasica en tu plataforma favorita: \nhttps://orcd.co/masoquista\n\nS\u00edgueme en mis redes: \nhttps://www.instagram.com/elbai.official/\nhttps://www.tiktok.com/@elbai.officiaal \n\nS\u00edgue @JereKlein  en redes: \nhttps://www.instagram.com/jere.klein/\nhttps://www.tiktok.com/@jerekleeiin\n\nS\u00edgue @juanka_problematik  en redes: \nhttps://www.instagram.com/juanka_problematik/\nhttps://web.facebook.com/juankaelproblematik\n\nSigue a @YaiyToly en sus Redes:\n https://www.instagram.com/yailosnativospr/\n https://www.instagram.com/tolynativo/\n\n*Letra*\n\nYeah, yeah, yeah, yeah\nBuena o mala fama\nYeah, yeah, yeah, yeah (mami)\nEs que ella es distinta\nSubi\u00f3 par de fotos pal Insta\nMe manda por DM \"Papi, estoy lista\"\nLe hice las tetas como mi quinta\nY se moja toa, se eriza la piel\nPrincesita de Mattel, yeah\nSe viste a la moda\nBalmain, Givenchy, Chanel\n\nMe pide a gritos que yo la desvista\nCada baby es loca con su artista\nLa agarro por el cuello, le jalo el pelo\nEs media masoquista\nMe pide a gritos que yo la desvista\nCada baby es loca con su artista\nLa agarro por el cuello, le jalo el pelo\nEs media masoquista\n\nJuanka\nSe le nota a simple vista\nQue la wachita rica est\u00e1 en busca de un artista\nPonte ready, baby, t\u00fa esp\u00e9rame lista\nQue yo solo sue\u00f1o que t\u00fa te desvista\nQuiero morderte hasta romperte toa\nTengo el pasto, mami, t\u00fa me traes la hoja\nDame la verde si quieres que te recoja\nY es que conmigo t\u00fa te mojas\nMe hace hacer lo que no debo\nDime, \u00bfpa qu\u00e9 dejarlo pa luego?\nT\u00fa ya sabes que yo s\u00ed me atrevo\nYo lo que quiero es repetirlo de nuevo\nMe hace hacer lo que no debo\nDime, \u00bfpa qu\u00e9 dejarlo pa luego?\nT\u00fa ya sabes que yo s\u00ed me atrevo\nQuiero repetirlo de nuevo\n\nMe pide a gritos que yo la desvista\nCada baby loca con su artista\nLa agarro por el cuello, le jalo el pelo\nEs media masoquista\nMe pide a gritos que yo la desvista\nCada baby loca con su artista\nLa agarro por el cuello, le jalo el pelo\nEs media masoquista\n\nLa baby es ex\u00f3tica\nEl Guas\u00f3n y Harley en la ciudad g\u00f3tica\nSi la tocan, los cocodrilos vomitan (Brrr)\nCulo grande, cara bonita\nSoy una leyenda, nuestra cacha ser\u00e1 hist\u00f3rica\nDiablita, vente que estoy en mi peak\nTe vi prend\u00ed, tira un pic pa ver a los enemy\nBajo \u00f3pera de Cali, vestida Burberry\nHasta abajo, abajo yo le di\n\nElla est\u00e1 rica completa\nMe llama pa que yo le meta\nLa demonia est\u00e1 envuelta\nElla est\u00e1 rica, completa\nMe llama pa que le meta\nLa demonia est\u00e1 envuelta\n\nMe pide a gritos que yo la desvista\nCada baby loca con su artista\nLa agarro por el cuello, le jalo el pelo\nEs media masoquista\nMe pide a gritos que yo la desvista\nCada baby loca con su artista\nLa agarro por el cuello, le jalo el pelo\nEs media masoquista\n\nS\u00e9 que te gusta este estilo\nCon sigilo, cocodrilo\nOjos verdes como la Mary, blanquita como un kilo\nY la J como Milo\nChamaquito millonario\nVivo la vida tranquilo\n\nMe siento como Rauw, se fue Rosal\u00eda\nNo hay nadie a mi lao, el banco est\u00e1 virao\nMe siento como un narco retirao\nShorty, dime si t\u00fa quieres irte conmigo\nDonde no haya testigos\nSolo somos amigos\n\nOkey yeah\nJere Klein mami ya tu sabe\nEsto es un cl\u00e1sico\n(Juanka)\nD\u00edmelo Juanka\nCon El Bai\nChile y Puerto Rico\nPunto Rico y Chile\nAndo con el Jere, Tamos haciendo dinero\nDime que t\u00fa quere\nYai y Toly\nEl rey tres en uno matando los controles\nD\u00edmelo murci\u00e9lago\n\n*CR\u00c9DITOS VIDEOCLIP*\nDirecci\u00f3n & Montaje: https://www.instagram.com/zetapi_vfx\nDirecci\u00f3n de Arte: https://www.instagram.com/srozvs/\nM\u00e1nager: https://www.instagram.com/tm_pizarro\nProd. General: https://www.instagram.com/kintacorleone\nProd. Ejecutiva & Dise\u00f1o Gr\u00e1fico: https://www.instagram.com/sellancillo\nFoto Fija: https://www.instagram.com/p0pin_\nAsis. Producci\u00f3n: https://www.instagram.com/elgoldodelasconec/\nhttps://www.instagram.com/dj.bastianespinoza/\n\nSELLO DISCOGRAFICO: La Jerarkia Inc\nhttps://www.instagram.com/lajerarkia.inc/\n\n#ELBAI #juanka #jereklein #masoquista"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "621175",
                "likeCount": "13538",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "604"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "c3wm8LpbGH3SaVXGsvwj8SXbJ1k",
            "id": "Zvn1eJKvW0U",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-03T20:00:21Z",
                "channelId": "UC3osN7-7XJq3NEoKZIUUx0w",
                "title": "PROTEGIENDO mi CASA de VILLANOS en GTA 5! \ud83d\udc7b\ud83d\udd2a (Mods)",
                "description": "GRAND THEFT AUTO V (GTA 5, GTA V): PROTEGIENDO mi CASA de VILLANOS en GTA 5! \ud83d\udc7b\ud83d\udd2a (Mods) Grand Theft Auto 5! Si quieres que suba m\u00e1s v\u00eddeos de Misterios y Curiosidades de este juego de Rockstar Games dale un buen like. Este juego trata de una aventura de acci\u00f3n de mundo abierto con multitud de misiones en la que encarnamos a tres personajes distintos: Trevor, Michael y Franklin. Like para m\u00e1s Creepypastas, retos a las 3:00 AM, Momentos Divertidos, Mods, Trolleos en GTA 5 y m\u00e1s!!\n\nPROTEGIENDO mi CASA de VILLANOS en GTA 5! \ud83d\udc7b\ud83d\udd2a (Mods)\n\n\u2b50REDES SOCIALES\u2b50\n\ud83d\udd34YOUTUBE: https://www.youtube.com/c/EMasterSensei\n\ud83d\udd35FACEBOOK: https://www.facebook.com/emastersensei\n\u26abINSTAGRAM: https://www.instagram.com/e_mastersensei\n\ud83d\udd35TWITTER: https://twitter.com/e_master_sensei\n\u26abTIKTOK: https://www.tiktok.com/@emastersensei_oficial\n\ud83d\udd35NEGOCIOS: negociosemastersensei@gmail.com\n\n\u2b50\u00daNETE AL CANAL\u2b50\nhttps://www.youtube.com/channel/UC3osN7-7XJq3NEoKZIUUx0w/join\n\n\u2b50MI LIBRO\u2b50\nhttps://amzn.to/3zoUyh4\n\n\u2b50TIENDA DE ROPA\u2b50\nhttps://e-mastershop.myspreadshop.com/\n\n\u2b50MI OTRO CANAL\u2b50\n\ud83d\udd34YOUTUBE: https://www.youtube.com/@E_Master\n\ud83d\udd35FACEBOOK: https://www.facebook.com/emastereal/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Zvn1eJKvW0U/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Zvn1eJKvW0U/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Zvn1eJKvW0U/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Zvn1eJKvW0U/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Zvn1eJKvW0U/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "E-MasterSensei",
                "tags": [
                    "gta v",
                    "gta 5",
                    "gta",
                    "Grand Theft Auto V",
                    "grand theft auto 5",
                    "grand theft auto",
                    "E-MasterSensei",
                    "e-master sensei",
                    "emastersensei",
                    "e master sensei",
                    "e mastersensei",
                    "emaster sensei",
                    "gta 5 e-mastersensei",
                    "e-mastersensei gta 5",
                    "gta 5 e mastersensei",
                    "e mastersensei gta 5"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "PROTEGIENDO mi CASA de VILLANOS en GTA 5! \ud83d\udc7b\ud83d\udd2a (Mods)",
                    "description": "GRAND THEFT AUTO V (GTA 5, GTA V): PROTEGIENDO mi CASA de VILLANOS en GTA 5! \ud83d\udc7b\ud83d\udd2a (Mods) Grand Theft Auto 5! Si quieres que suba m\u00e1s v\u00eddeos de Misterios y Curiosidades de este juego de Rockstar Games dale un buen like. Este juego trata de una aventura de acci\u00f3n de mundo abierto con multitud de misiones en la que encarnamos a tres personajes distintos: Trevor, Michael y Franklin. Like para m\u00e1s Creepypastas, retos a las 3:00 AM, Momentos Divertidos, Mods, Trolleos en GTA 5 y m\u00e1s!!\n\nPROTEGIENDO mi CASA de VILLANOS en GTA 5! \ud83d\udc7b\ud83d\udd2a (Mods)\n\n\u2b50REDES SOCIALES\u2b50\n\ud83d\udd34YOUTUBE: https://www.youtube.com/c/EMasterSensei\n\ud83d\udd35FACEBOOK: https://www.facebook.com/emastersensei\n\u26abINSTAGRAM: https://www.instagram.com/e_mastersensei\n\ud83d\udd35TWITTER: https://twitter.com/e_master_sensei\n\u26abTIKTOK: https://www.tiktok.com/@emastersensei_oficial\n\ud83d\udd35NEGOCIOS: negociosemastersensei@gmail.com\n\n\u2b50\u00daNETE AL CANAL\u2b50\nhttps://www.youtube.com/channel/UC3osN7-7XJq3NEoKZIUUx0w/join\n\n\u2b50MI LIBRO\u2b50\nhttps://amzn.to/3zoUyh4\n\n\u2b50TIENDA DE ROPA\u2b50\nhttps://e-mastershop.myspreadshop.com/\n\n\u2b50MI OTRO CANAL\u2b50\n\ud83d\udd34YOUTUBE: https://www.youtube.com/@E_Master\n\ud83d\udd35FACEBOOK: https://www.facebook.com/emastereal/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-MX"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1006321",
                "likeCount": "41578",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "423"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "V_vv3jYY8RyaBk2n60LhJvM4rek",
            "id": "r8gkG1vRzuY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-03T00:30:51Z",
                "channelId": "UCweNeI51nOo9tR2JkyNWolg",
                "title": "ENCERR\u00c9 A FEDE EN MI CUARTO POR 24\u00a0HORAS",
                "description": "SUSCRIBETE es gratis y me ayudas mucho\u00a1 DALE like si te gusto y activa la campanita para que seas de los primeros en ver mis videos.\nGracias por todo su apoyo\u00a1 \nPorfa si no estas suscrito hazlo\u00a1, me ayudarias mucho. Y activa la campanita para que sepas cuando subo los videos.\ncada que suba video dare corazones a los primeros 20 comentarios, asi que esten pendientes, LOS QUIERO\u00a1\nINSTAGRAMS\nGuarura: https://www.instagram.com/el.guarura/\n2da Cuenta: https://www.instagram.com/el.guarura_2.0/\nCarlitos: https://instagram.com/itscarlitozz/\n\nCANALES\nGuarura: https://www.youtube.com/channel/UC-iurY3-ofzt00BH_sjSU8w\n\nemail: soycarlitozz@gmail.com\nCOLABORACIONES: efuerte@yahoo.com\nTIKTOK\nGuarura: @el.matz.og",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/r8gkG1vRzuY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/r8gkG1vRzuY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/r8gkG1vRzuY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/r8gkG1vRzuY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Soy Carlitos",
                "tags": [
                    "fede",
                    "fede vigevani",
                    "carlitos",
                    "hermanos de verdad",
                    "fede y sus vecinos",
                    "vecinos",
                    "mi vecino esta poseido",
                    "video de terror",
                    "piculincito",
                    "quico",
                    "no tengo novia",
                    "yankee",
                    "piculin",
                    "galletita",
                    "el guarura",
                    "vecibanda",
                    "carlitozz",
                    "no somos lobos",
                    "premios nickelodeon",
                    "team leyenda",
                    "skabeche",
                    "squad",
                    "teamtrax",
                    "historias de terror"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ENCERR\u00c9 A FEDE EN MI CUARTO POR 24\u00a0HORAS",
                    "description": "SUSCRIBETE es gratis y me ayudas mucho\u00a1 DALE like si te gusto y activa la campanita para que seas de los primeros en ver mis videos.\nGracias por todo su apoyo\u00a1 \nPorfa si no estas suscrito hazlo\u00a1, me ayudarias mucho. Y activa la campanita para que sepas cuando subo los videos.\ncada que suba video dare corazones a los primeros 20 comentarios, asi que esten pendientes, LOS QUIERO\u00a1\nINSTAGRAMS\nGuarura: https://www.instagram.com/el.guarura/\n2da Cuenta: https://www.instagram.com/el.guarura_2.0/\nCarlitos: https://instagram.com/itscarlitozz/\n\nCANALES\nGuarura: https://www.youtube.com/channel/UC-iurY3-ofzt00BH_sjSU8w\n\nemail: soycarlitozz@gmail.com\nCOLABORACIONES: efuerte@yahoo.com\nTIKTOK\nGuarura: @el.matz.og"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1938257",
                "likeCount": "58012",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1364"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "_w2Q07fUfA1O0tkT92tGniZEtTc",
            "id": "W91CXLxz-iY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-01T16:29:05Z",
                "channelId": "UCzoUWqjCbcfWFdOMvoep8FA",
                "title": "VIAJANDO SOLO de COLOR AMARILLO en TREN",
                "description": "Hola familia \ud83d\udc8e Gracias por tenerme de nuevo en sus pantallas estoy muy agradecido por todo el apoyo que siempre me dan, GRACIAS POR SER PARTE DE ESTA FAMILIA QUE TANTO AMO \u2764\ufe0f \n\n\n\u25aa\ufe0fSIGUEME EN MIS REDES SOCIALES QUIERO CONECTARME MAS CONTIGO:\n\n\u2022 INSTAGRAM: @JuandediosPantoja -  https://bit.ly/2vWtdSj\n\n \u2022 TWITTER:  @Juandedios_P - https://bit.ly/2OY3UYN\n\n\u2022 PAGINA DE FACE: Juan De Dios Pantoja Corona - https://bit.ly/2KHVW2E \n\n\n\ud83d\udce9 : marcasjddp@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/W91CXLxz-iY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/W91CXLxz-iY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/W91CXLxz-iY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/W91CXLxz-iY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/W91CXLxz-iY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Juan De Dios Pantoja",
                "tags": [
                    "Team",
                    "juki",
                    "Juan",
                    "De",
                    "Dios",
                    "Pantoja",
                    "jd",
                    "youtube",
                    "retos",
                    "reto",
                    "tag",
                    "tags",
                    "Challenge",
                    "nuevo",
                    "video",
                    "risa",
                    "comedia",
                    "diversi\u00f3n",
                    "extremo",
                    "m\u00fasica",
                    "roast"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "VIAJANDO SOLO de COLOR AMARILLO en TREN",
                    "description": "Hola familia \ud83d\udc8e Gracias por tenerme de nuevo en sus pantallas estoy muy agradecido por todo el apoyo que siempre me dan, GRACIAS POR SER PARTE DE ESTA FAMILIA QUE TANTO AMO \u2764\ufe0f \n\n\n\u25aa\ufe0fSIGUEME EN MIS REDES SOCIALES QUIERO CONECTARME MAS CONTIGO:\n\n\u2022 INSTAGRAM: @JuandediosPantoja -  https://bit.ly/2vWtdSj\n\n \u2022 TWITTER:  @Juandedios_P - https://bit.ly/2OY3UYN\n\n\u2022 PAGINA DE FACE: Juan De Dios Pantoja Corona - https://bit.ly/2KHVW2E \n\n\n\ud83d\udce9 : marcasjddp@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-MX"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "7477956",
                "likeCount": "116762",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "6411"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Jl1y2QFm1wwl6ql61MSh5tSWB0A",
            "id": "VT3y1V7dDyw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-03T21:15:04Z",
                "channelId": "UCrppUjIbcQjh2Drz8UyuRVg",
                "title": "SOBREVIVE A LOS JUEGOS DEL CALAMAR 3 COMPLETO (SQUID GAME ROBLOX)",
                "description": "Conoce a Phainon, el Salvador de Aedes Elysiae, en Honkai: Star Rail 3.4!\nDesbloquea su impresionante combate de doble forma, explora el mundo mitol\u00f3gico de Amphoreus y reclama recompensas gratuitas. \u00a1Juega ahora! https://hoyo.link/StyQvzpYP\n#HonkaiStarRail #Phainon #Amphoreus\n\nEl d\u00eda de hoy Sobrevive a los Juegos del Calamar 3 en Squid Game Roblox, as\u00ed es el Juego del Calamar 3 Momentos Divertidos Roblox \u00bfConseguiremos Sobrevivir?\n\n\u279c Mi Libro Multiverso ChuyMine: https://a.co/d/4QZhHck\n\n\u279c Todo esto se grabo aqu\u00ed: https://www.twitch.tv/chuymine\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\u279c Canal Principal:  https://www.youtube.com/@ChuuyMine\n\n\u279c Canal de Reacciones:  https://www.youtube.com/@ChuyMineR\n\n\u279c Canal de Memes: https://www.youtube.com/@TheChuyMine\n\n\u279c Canal de Shorts:  https://www.youtube.com/@ChuyMineVt\n\n\u279c Twitter: https://x.com/TheChuyMine\n\n\u279c Instagram: https://www.instagram.com/chuymine/\n\n\u279c Discord: https://discord.gg/4gU3A52UE4\n\ncontacto: thechuymine@gmail.com\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\nSOBREVIVE A LOS JUEGOS DEL CALAMAR 3 COMPLETO (SQUID GAME ROBLOX)",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VT3y1V7dDyw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VT3y1V7dDyw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VT3y1V7dDyw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VT3y1V7dDyw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VT3y1V7dDyw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Chuy Mine",
                "tags": [
                    "chuymine",
                    "chuy mine",
                    "SOBREVIVE A LOS JUEGOS DEL CALAMAR 3 COMPLETO",
                    "SOBREVIVE A LOS JUEGOS DEL CALAMAR 3",
                    "SOBREVIVE A LOS JUEGOS DEL CALAMAR",
                    "LOS JUEGOS DEL CALAMAR 3 COMPLETO",
                    "LOS JUEGOS DEL CALAMAR",
                    "JUEGOS DEL CALAMAR 3",
                    "JUEGOS DEL CALAMAR",
                    "JUEGOS DEL CALAMAR 3 COMPLETO",
                    "SQUID GAME ROBLOX",
                    "SQUID",
                    "SQUID GAME",
                    "ROBLOX",
                    "GAME",
                    "GAME ROBLOX"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "SOBREVIVE A LOS JUEGOS DEL CALAMAR 3 COMPLETO (SQUID GAME ROBLOX)",
                    "description": "Conoce a Phainon, el Salvador de Aedes Elysiae, en Honkai: Star Rail 3.4!\nDesbloquea su impresionante combate de doble forma, explora el mundo mitol\u00f3gico de Amphoreus y reclama recompensas gratuitas. \u00a1Juega ahora! https://hoyo.link/StyQvzpYP\n#HonkaiStarRail #Phainon #Amphoreus\n\nEl d\u00eda de hoy Sobrevive a los Juegos del Calamar 3 en Squid Game Roblox, as\u00ed es el Juego del Calamar 3 Momentos Divertidos Roblox \u00bfConseguiremos Sobrevivir?\n\n\u279c Mi Libro Multiverso ChuyMine: https://a.co/d/4QZhHck\n\n\u279c Todo esto se grabo aqu\u00ed: https://www.twitch.tv/chuymine\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\u279c Canal Principal:  https://www.youtube.com/@ChuuyMine\n\n\u279c Canal de Reacciones:  https://www.youtube.com/@ChuyMineR\n\n\u279c Canal de Memes: https://www.youtube.com/@TheChuyMine\n\n\u279c Canal de Shorts:  https://www.youtube.com/@ChuyMineVt\n\n\u279c Twitter: https://x.com/TheChuyMine\n\n\u279c Instagram: https://www.instagram.com/chuymine/\n\n\u279c Discord: https://discord.gg/4gU3A52UE4\n\ncontacto: thechuymine@gmail.com\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\nSOBREVIVE A LOS JUEGOS DEL CALAMAR 3 COMPLETO (SQUID GAME ROBLOX)"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1847967",
                "likeCount": "11859",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "734"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "YiisiiJLUt3aKOwnC49zyTeCx9k",
            "id": "XYVMIn11E-g",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-02T21:39:07Z",
                "channelId": "UCayC0ZYU9iq5PyuDG18BVsA",
                "title": "Me Com\u00ed La LUNA en Minecraft...",
                "description": "Hoy tendr\u00e9 que comerme a la Luna maldita en Minecraft, la cu\u00e1l ya est\u00e1 viniendo... Lograr\u00e9 hacerlo y salir con vida? Susr\u00edbete! :D \ud83d\udcd5Compra mi libro aqu\u00ed: https://www.planetadelibros.com/libro-las-gemas-del-poder/385343\n\n\u26a1Hazte miembro del canal aqu\u00ed: https://www.youtube.com/channel/UCayC0ZYU9iq5PyuDG18BVsA/join\n\n\ud83d\udfeaDiscord: https://discord.gg/xs9nTGYDtP\n\ud83d\udc8eCanal secundario: https://www.youtube.com/c/DanoReal\n\ud83d\udcf7Canal reacciones: https://www.youtube.com/c/DanoMinecraft\n\ud83c\udfaeCanal juegos: https://www.youtube.com/@DanoJuega\n\ud83d\udc99Twitter: https://twitter.com/DanoMC_\n\ud83d\udfe4Instagram: https://www.instagram.com/xdanomc/\n\ud83d\udfe6Facebook: https://www.facebook.com/DanoMCoficial/\n\ud83c\udfb5 TikTok: https://www.tiktok.com/@danomc_\n----------------------------------------------------------------------------------------------------------\nMI SERVER\n\n\ud83d\udc49IP: play.deathban.es\n\ud83d\udc49P\u00e1gina web: https://deathban.es/\n\ud83d\udc49Discord: https://discord.deathban.es/\n----------------------------------------------------------------------------------------------------------\nCOMPRA MI CAPA! USA MI C\u00d3DIGO EN LA COMPRA DE CUALQUIER COSM\u00c9TICO!\n\ud83d\udc49Usad el c\u00f3digo \"DanoMC\" y \nentrad desde mi link para apoyarme en cualquier compra que hag\u00e1is! \ud83d\ude00\nLINK \ud83d\udc49 https://store.badlion.net/shop/DanoMC\n-----------------------------------------------------------------------------------------------------------\n\ud83d\udc49Mi correo para SUSCRIPTORES: danomcbusiness@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XYVMIn11E-g/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XYVMIn11E-g/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XYVMIn11E-g/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XYVMIn11E-g/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XYVMIn11E-g/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "DanoMC",
                "tags": [
                    "danomc",
                    "luna minecraft",
                    "luna",
                    "danomc luna",
                    "danomc luna maldita",
                    "Me Com\u00ed a La LUNA en Minecraft",
                    "Me Com\u00ed La LUNA en Minecraft",
                    "minecraft de terror",
                    "danomc dweller",
                    "danomc minecraft",
                    "the moon",
                    "moon",
                    "la luna minecraft",
                    "danomc y arsel",
                    "minecraft mod",
                    "minecraft danomc",
                    "danomc sobrevivi",
                    "la luna se despierta",
                    "arsel y dano",
                    "danomc y keciyo",
                    "minecraft semillas",
                    "the moon is coming",
                    "luna de minecraft",
                    "minecraft",
                    "danomc minecraft pero",
                    "minecraft terror",
                    "dano minecraft"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Me Com\u00ed La LUNA en Minecraft...",
                    "description": "Hoy tendr\u00e9 que comerme a la Luna maldita en Minecraft, la cu\u00e1l ya est\u00e1 viniendo... Lograr\u00e9 hacerlo y salir con vida? Susr\u00edbete! :D \ud83d\udcd5Compra mi libro aqu\u00ed: https://www.planetadelibros.com/libro-las-gemas-del-poder/385343\n\n\u26a1Hazte miembro del canal aqu\u00ed: https://www.youtube.com/channel/UCayC0ZYU9iq5PyuDG18BVsA/join\n\n\ud83d\udfeaDiscord: https://discord.gg/xs9nTGYDtP\n\ud83d\udc8eCanal secundario: https://www.youtube.com/c/DanoReal\n\ud83d\udcf7Canal reacciones: https://www.youtube.com/c/DanoMinecraft\n\ud83c\udfaeCanal juegos: https://www.youtube.com/@DanoJuega\n\ud83d\udc99Twitter: https://twitter.com/DanoMC_\n\ud83d\udfe4Instagram: https://www.instagram.com/xdanomc/\n\ud83d\udfe6Facebook: https://www.facebook.com/DanoMCoficial/\n\ud83c\udfb5 TikTok: https://www.tiktok.com/@danomc_\n----------------------------------------------------------------------------------------------------------\nMI SERVER\n\n\ud83d\udc49IP: play.deathban.es\n\ud83d\udc49P\u00e1gina web: https://deathban.es/\n\ud83d\udc49Discord: https://discord.deathban.es/\n----------------------------------------------------------------------------------------------------------\nCOMPRA MI CAPA! USA MI C\u00d3DIGO EN LA COMPRA DE CUALQUIER COSM\u00c9TICO!\n\ud83d\udc49Usad el c\u00f3digo \"DanoMC\" y \nentrad desde mi link para apoyarme en cualquier compra que hag\u00e1is! \ud83d\ude00\nLINK \ud83d\udc49 https://store.badlion.net/shop/DanoMC\n-----------------------------------------------------------------------------------------------------------\n\ud83d\udc49Mi correo para SUSCRIPTORES: danomcbusiness@gmail.com"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "949261",
                "likeCount": "9860",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "503"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ztBuvuj33an3-L0v_dazQijBlmo",
            "id": "Uml0fnxXdsE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-04T21:30:06Z",
                "channelId": "UCZUl_haJHBu7KF6dU8iwC_g",
                "title": "YAILIN LA MAS VIRAL FT POLO JOA - MALO (VIDEO OFICIAL) REMIX",
                "description": "Todas Las Plataformas  \u2935\ufe0f\nhttps://onerpm.link/malo_remix\n\n\"MALO (REMIX)\" \"Yailin La Mas Viral Ft Polo Joa\"\n\nSuscr\u00edbete A Mi Canal...\n\n#YailinLaMasViral #PoloJoa #MaloRemix",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Uml0fnxXdsE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Uml0fnxXdsE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Uml0fnxXdsE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Uml0fnxXdsE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Uml0fnxXdsE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Yailin La Mas Viral",
                "tags": [
                    "yailin la mas viral",
                    "bajo mundo"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "YAILIN LA MAS VIRAL FT POLO JOA - MALO (VIDEO OFICIAL) REMIX",
                    "description": "Todas Las Plataformas  \u2935\ufe0f\nhttps://onerpm.link/malo_remix\n\n\"MALO (REMIX)\" \"Yailin La Mas Viral Ft Polo Joa\"\n\nSuscr\u00edbete A Mi Canal...\n\n#YailinLaMasViral #PoloJoa #MaloRemix"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "595590",
                "likeCount": "40652",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4424"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 200,
        "resultsPerPage": 50
    }
}