{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "hYtEr8b5MCE14SMzCkEZlXkUzQs",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "3RRpWSEe6h8Li61ZeL5YaU58NPs",
            "id": "vsLmYbVglHs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-13T14:01:24Z",
                "channelId": "UC_lUNq-McnMpxWCgwblpfKg",
                "title": "EL AMIGO AL QUE TODO LE SALE MEJOR\ud83d\ude02",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vsLmYbVglHs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vsLmYbVglHs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vsLmYbVglHs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vsLmYbVglHs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vsLmYbVglHs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Delacruzphto",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "EL AMIGO AL QUE TODO LE SALE MEJOR\ud83d\ude02",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "197560",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "76"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "81y6ySvJ0Q9yww5oi_t-jkymII4",
            "id": "ks2_mOrIl7c",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-13T05:57:11Z",
                "channelId": "UCGSN_cIgIcBYZhumot7LXhg",
                "title": "Lola Indigo - MOJA1TA (Video Oficial)",
                "description": "MOJA1TA, ya disponible para descarga y streaming:\nhttps://LolaIndigo.lnk.to/MOJA1TAvp\n\nhttps://www.instagram.com/lolaindigo\nhttps://www.tiktok.com/@lolainditok\nhttps://twitter.com/lolaindigomusic\nhttps://www.facebook.com/LolaIndigoOficial\n\nLetra / Lyrics\n\nMe pones mal, \u00bfQu\u00e9 pas\u00f3?\nQue no he vuelto por mi habitaci\u00f3n\nVolverte a tocar\nVolverte a comer\nVolverte a besar\nVolverte a tener\n\nComo yo te conoc\u00ed, mojaita\nY las dos vivimos la Dolce Vita\nA ese bobo t\u00fa no lo necesitas\nTe quiero dar un beso en esa boquita\n\n Pa que t\u00fa te pongas as\u00ed, mojaita\nQue juntas vivamos la Dolce Vita\nA ese bobo t\u00fa no lo necesitas\nQuiero volver a comerte la boquita\n\nY bailar una bachata \nBaby toda la noche\nPa comernos en el cuarto\nPa comernos en el coche\nCon un ayayayay\nNo ve vayayayas\nNo te quiero despu\u00e9s\nYo te quiero pa ya\n\nYo te met\u00ed la electr\u00f3nica\nSe puso a gritar, qued\u00f3 af\u00f3nica\nTrajo a Roc\u00edo y M\u00f3nica\nJuntas somos la sinf\u00f3nica\nHice un triple como el 23\nToda la noche diciendo yeah\nMucho calor, pero cero estr\u00e9s\nUn aguajero cuando me ves\n\nComo yo te conoc\u00ed, mojaita\nY las dos vivimos la Dolce Vita\nA ese bobo t\u00fa no lo necesitas\nTe quiero dar un beso en esa boquita\n\n Pa que t\u00fa te pongas as\u00ed, mojaita\nQue juntas vivamos la Dolce Vita\nA ese bobo t\u00fa no lo necesitas\nQuiero volver a comerte la boquita\n\nComo yo te conoc\u00ed\nComo yo te conoc\u00ed\nComo yo te conoc\u00ed, mojaita\nY las dos vivimos la Dolce Vita\nA ese bobo t\u00fa no lo necesitas\nTe quiero dar un beso en esa boquita\n\n#LolaIndigo #MOJA1TA\n\n@lolaindigochannel\n\nMusic video by Lola Indigo performing MOJA1TA.\u00a9 2025 Universal Music Spain, S.L.U.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ks2_mOrIl7c/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ks2_mOrIl7c/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ks2_mOrIl7c/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ks2_mOrIl7c/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ks2_mOrIl7c/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "LolaIndigoVEVO",
                "tags": [
                    "Lola Indigo",
                    "Universal Music Spain S.L.",
                    "Latin Pop",
                    "Lola indigo MOJA1TA",
                    "Lola Indigo MOJA1TA video oficial",
                    "Lola Indigo MOJA1TA official video",
                    "Lola Indigo MOJA1TA letra",
                    "Lola Indigo MOJA1TA lyric",
                    "lola indigo mojaita",
                    "mojadita",
                    "lola indigo nave drag\u00f3n",
                    "nuevo hit verano",
                    "verano 2025",
                    "trend",
                    "tendencia",
                    "temazo",
                    "lola lolita",
                    "ruslana",
                    "piscina",
                    "mansi\u00f3n",
                    "rulos",
                    "retro",
                    "la reina",
                    "la ni\u00f1a de la escuela"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Lola Indigo - MOJA1TA (Video Oficial)",
                    "description": "MOJA1TA, ya disponible para descarga y streaming:\nhttps://LolaIndigo.lnk.to/MOJA1TAvp\n\nhttps://www.instagram.com/lolaindigo\nhttps://www.tiktok.com/@lolainditok\nhttps://twitter.com/lolaindigomusic\nhttps://www.facebook.com/LolaIndigoOficial\n\nLetra / Lyrics\n\nMe pones mal, \u00bfQu\u00e9 pas\u00f3?\nQue no he vuelto por mi habitaci\u00f3n\nVolverte a tocar\nVolverte a comer\nVolverte a besar\nVolverte a tener\n\nComo yo te conoc\u00ed, mojaita\nY las dos vivimos la Dolce Vita\nA ese bobo t\u00fa no lo necesitas\nTe quiero dar un beso en esa boquita\n\n Pa que t\u00fa te pongas as\u00ed, mojaita\nQue juntas vivamos la Dolce Vita\nA ese bobo t\u00fa no lo necesitas\nQuiero volver a comerte la boquita\n\nY bailar una bachata \nBaby toda la noche\nPa comernos en el cuarto\nPa comernos en el coche\nCon un ayayayay\nNo ve vayayayas\nNo te quiero despu\u00e9s\nYo te quiero pa ya\n\nYo te met\u00ed la electr\u00f3nica\nSe puso a gritar, qued\u00f3 af\u00f3nica\nTrajo a Roc\u00edo y M\u00f3nica\nJuntas somos la sinf\u00f3nica\nHice un triple como el 23\nToda la noche diciendo yeah\nMucho calor, pero cero estr\u00e9s\nUn aguajero cuando me ves\n\nComo yo te conoc\u00ed, mojaita\nY las dos vivimos la Dolce Vita\nA ese bobo t\u00fa no lo necesitas\nTe quiero dar un beso en esa boquita\n\n Pa que t\u00fa te pongas as\u00ed, mojaita\nQue juntas vivamos la Dolce Vita\nA ese bobo t\u00fa no lo necesitas\nQuiero volver a comerte la boquita\n\nComo yo te conoc\u00ed\nComo yo te conoc\u00ed\nComo yo te conoc\u00ed, mojaita\nY las dos vivimos la Dolce Vita\nA ese bobo t\u00fa no lo necesitas\nTe quiero dar un beso en esa boquita\n\n#LolaIndigo #MOJA1TA\n\n@lolaindigochannel\n\nMusic video by Lola Indigo performing MOJA1TA.\u00a9 2025 Universal Music Spain, S.L.U."
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "186112",
                "likeCount": "10595",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "530"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "57sdzIr1rBUTgN9kvl4ih7m8xRw",
            "id": "E-a1PiG4RxM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-13T07:06:18Z",
                "channelId": "UCPd-Lf5gQkAJD5XdTmT_GGA",
                "title": "Alsina analiza la corrupci\u00f3n del PSOE: \"Los siete a\u00f1os en babia del presidente afligido\"",
                "description": "Carlos Alsina reflexiona en el mon\u00f3logo en 'M\u00e1s de uno' sobre el informe de la UCO que ha provocado un terremoto en el PSOE. De la dimisi\u00f3n de Santos Cerd\u00e1n por su implicaci\u00f3n en el 'caso Koldo' a la rueda de prensa de Pedro S\u00e1nchez tratando de dar explicaciones a un nuevo esc\u00e1ndalo en el Partido Socialista.\n\n#psoe #sanchez #santoscerd\u00e1n #espa\u00f1a #gobierno #abalos \n\n\ud83d\udd17 M\u00e1s de uno, en ondacero.es: https://www.ondacero.es/programas/mas-de-uno/audios-podcast/monologo-de-alsina/siete-anos-babia-presidente-afligido_20250613684bc7314d20a30b71f96eab.html\n\nTeor\u00eda y pr\u00e1ctica de la corrupci\u00f3n. Hoy, con su permiso, cedo la palabra al presidente del Gobierno. Hace hoy siete a\u00f1os y doce d\u00edas, Pedro S\u00e1nchez P\u00e9rez-Castej\u00f3n, 46 a\u00f1os, subi\u00f3 a la tribuna del Congreso de los Diputados para proponerse como presidente del gobierno con este argumento principal: la corrupci\u00f3n disuelve la confianza en los gobernantes y debilita a las instituciones. Su gobierno, asqueado por la corrupci\u00f3n, se ocupar\u00eda de hacer limpieza y dar ejemplo.\n\nEn aquel momento, verano de 2018, Koldo Garc\u00eda Izaguirre llevaba ya un a\u00f1o empleado en la sede central del PSOE en Madrid. Lo hab\u00eda contratado como conductor el secretario de coordinaci\u00f3n territorial, de nombre Santos Cerd\u00e1n, para ponerse a las \u00f3rdenes de \u00e9l y de su superior inmediato, el secretario de organizaci\u00f3n -o capataz- del PSOE, Jos\u00e9 Luis \u00c1balos.\n\nPara cuando S\u00e1nchez ped\u00eda al Congreso su confianza para limpiar Espa\u00f1a, Cerd\u00e1n y Koldo llevaban ya tres a\u00f1os, quiz\u00e1 cuatro -seg\u00fan la UCO- coordinados para aprovechar su influencia pol\u00edtica en Navarra para sacarle dinero a empresas constructoras. Cerd\u00e1n era un peso pesado del PSOE navarro y Koldo, su chico para todo -cobros en met\u00e1lico incluidos-.\n\nCuando en 2017 Cerd\u00e1n, con nuevo cargo en Madrid, tira de Koldo, ambos trasladan su modo de operar -seg\u00fan describe la UCO- de Pamplona a la capital. De la sede local a la sede nacional. Y cuando a comienzos de 2018 la relaci\u00f3n entre \u00c1balos y Koldo se estrecha -hay sinton\u00eda, se entienden, hablan el mismo idioma-, el tri\u00e1ngulo queda forjado.\n\nTres astillas del mismo palo a solo unos meses de que su partido conquiste el gobierno de Espa\u00f1a. Y a solo unos meses de que su l\u00edder, y superior org\u00e1nico de todos ellos, Pedro S\u00e1nchez, distinga a \u00c1balos con el ministerio que m\u00e1s presupuesto p\u00fablico maneja para la construcci\u00f3n de obra p\u00fablica: Fomento.\n\nPocas semanas despu\u00e9s de empezar a compaginar la gesti\u00f3n del ministerio con la gesti\u00f3n del partido, \u00c1balos conocer\u00e1 a V\u00edctor de Aldama, introducido por Koldo, y tejer\u00e1 con \u00e9l una relaci\u00f3n provechosa que, con el tiempo, y cuanto todo se destape, lo llevar\u00e1 a estar procesado por corrupci\u00f3n en el Supremo. Con Koldo, con Aldama y, pr\u00f3ximamente, con Santos Cerd\u00e1n. El presidente predicaba contra la corrupci\u00f3n mientras en su entorno directo, direct\u00edsimo, florec\u00edan quienes iban haciendo caja. Presuntamente. Y el presidente, en Babia. Desde 2018 hasta ayer.\n\nSe confirma el teorema Tezanos de Mileto\n\nEl sondeo se hizo la semana pasada. En los d\u00edas de gloria de las 'leires' y los 'dolsets', Tezanos escogi\u00f3 preguntar a los espa\u00f1oles\u2026 por el festival de Eurovisi\u00f3n. Le urg\u00eda saber qu\u00e9 piensa el personal sobre el televoto. No es una broma. Es la utilizaci\u00f3n arbitraria del dinero p\u00fablico.\n\nEn d\u00edas como este, cuando el secretario de organizaci\u00f3n del partido del gobierno dimite a sabiendas de que ser\u00e1 imputado en el Supremo (segundo secretario de organizaci\u00f3n en este mismo estado procesal); en d\u00edas como este, cuando la polic\u00eda judicial describe c\u00f3mo un grupo organizado de presuntos corruptos anid\u00f3 en el coraz\u00f3n mismo del gobierno de S\u00e1nchez sus tres primeros a\u00f1os y ha anidado en el coraz\u00f3n mismo del partido del gobierno hasta ayer mismo; en d\u00edas como este, cuando tantos ministros y oficiales del sanchismo pierden, por abrasamiento, sus manos, y el CIS lo que pierde es pie por obra y gracia de Tezanos; en d\u00edas como este se revalorizan los resentidos, que dir\u00eda Oscar Puente. Aquellos militantes socialistas que, apreciando a su partido, han mantenido su capacidad cr\u00edtica, han conservado sus ideas propias y su criterio, y han dicho en p\u00fablico algo tan revolucionario como que las 'leires', los 'dolsets', las grabaciones 'villarejas' y las mordidas por adjudicaciones constituyen todo que a un militante del partido ha de producirle verg\u00fcenza.\n\nLos resentidos han mostrado m\u00e1s aprecio a su partido que el coro de papagayos dispuesto a camuflar, justificar, diluir o relativizar cualquier hecho s\u00f3lo porque as\u00ed lo decreta el l\u00edder. Hasta llegar a proclamar que el informe de la UCO sobre Cerd\u00e1n no exist\u00eda. Os resentidos. Eduardo Madina ha hecho m\u00e1s por el PSOE en un solo d\u00eda que la cohorte de aplaudidores, aduladores, conversos y 'bienpagaos' en los \u00faltimos siete a\u00f1os.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E-a1PiG4RxM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E-a1PiG4RxM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E-a1PiG4RxM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E-a1PiG4RxM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E-a1PiG4RxM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Onda Cero",
                "tags": [
                    "pedro sanchez",
                    "corrupcion",
                    "sanchez",
                    "psoe",
                    "espa\u00f1a",
                    "gobierno",
                    "santos cerdan",
                    "mentiras",
                    "mordidas"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Alsina analiza la corrupci\u00f3n del PSOE: \"Los siete a\u00f1os en babia del presidente afligido\"",
                    "description": "Carlos Alsina reflexiona en el mon\u00f3logo en 'M\u00e1s de uno' sobre el informe de la UCO que ha provocado un terremoto en el PSOE. De la dimisi\u00f3n de Santos Cerd\u00e1n por su implicaci\u00f3n en el 'caso Koldo' a la rueda de prensa de Pedro S\u00e1nchez tratando de dar explicaciones a un nuevo esc\u00e1ndalo en el Partido Socialista.\n\n#psoe #sanchez #santoscerd\u00e1n #espa\u00f1a #gobierno #abalos \n\n\ud83d\udd17 M\u00e1s de uno, en ondacero.es: https://www.ondacero.es/programas/mas-de-uno/audios-podcast/monologo-de-alsina/siete-anos-babia-presidente-afligido_20250613684bc7314d20a30b71f96eab.html\n\nTeor\u00eda y pr\u00e1ctica de la corrupci\u00f3n. Hoy, con su permiso, cedo la palabra al presidente del Gobierno. Hace hoy siete a\u00f1os y doce d\u00edas, Pedro S\u00e1nchez P\u00e9rez-Castej\u00f3n, 46 a\u00f1os, subi\u00f3 a la tribuna del Congreso de los Diputados para proponerse como presidente del gobierno con este argumento principal: la corrupci\u00f3n disuelve la confianza en los gobernantes y debilita a las instituciones. Su gobierno, asqueado por la corrupci\u00f3n, se ocupar\u00eda de hacer limpieza y dar ejemplo.\n\nEn aquel momento, verano de 2018, Koldo Garc\u00eda Izaguirre llevaba ya un a\u00f1o empleado en la sede central del PSOE en Madrid. Lo hab\u00eda contratado como conductor el secretario de coordinaci\u00f3n territorial, de nombre Santos Cerd\u00e1n, para ponerse a las \u00f3rdenes de \u00e9l y de su superior inmediato, el secretario de organizaci\u00f3n -o capataz- del PSOE, Jos\u00e9 Luis \u00c1balos.\n\nPara cuando S\u00e1nchez ped\u00eda al Congreso su confianza para limpiar Espa\u00f1a, Cerd\u00e1n y Koldo llevaban ya tres a\u00f1os, quiz\u00e1 cuatro -seg\u00fan la UCO- coordinados para aprovechar su influencia pol\u00edtica en Navarra para sacarle dinero a empresas constructoras. Cerd\u00e1n era un peso pesado del PSOE navarro y Koldo, su chico para todo -cobros en met\u00e1lico incluidos-.\n\nCuando en 2017 Cerd\u00e1n, con nuevo cargo en Madrid, tira de Koldo, ambos trasladan su modo de operar -seg\u00fan describe la UCO- de Pamplona a la capital. De la sede local a la sede nacional. Y cuando a comienzos de 2018 la relaci\u00f3n entre \u00c1balos y Koldo se estrecha -hay sinton\u00eda, se entienden, hablan el mismo idioma-, el tri\u00e1ngulo queda forjado.\n\nTres astillas del mismo palo a solo unos meses de que su partido conquiste el gobierno de Espa\u00f1a. Y a solo unos meses de que su l\u00edder, y superior org\u00e1nico de todos ellos, Pedro S\u00e1nchez, distinga a \u00c1balos con el ministerio que m\u00e1s presupuesto p\u00fablico maneja para la construcci\u00f3n de obra p\u00fablica: Fomento.\n\nPocas semanas despu\u00e9s de empezar a compaginar la gesti\u00f3n del ministerio con la gesti\u00f3n del partido, \u00c1balos conocer\u00e1 a V\u00edctor de Aldama, introducido por Koldo, y tejer\u00e1 con \u00e9l una relaci\u00f3n provechosa que, con el tiempo, y cuanto todo se destape, lo llevar\u00e1 a estar procesado por corrupci\u00f3n en el Supremo. Con Koldo, con Aldama y, pr\u00f3ximamente, con Santos Cerd\u00e1n. El presidente predicaba contra la corrupci\u00f3n mientras en su entorno directo, direct\u00edsimo, florec\u00edan quienes iban haciendo caja. Presuntamente. Y el presidente, en Babia. Desde 2018 hasta ayer.\n\nSe confirma el teorema Tezanos de Mileto\n\nEl sondeo se hizo la semana pasada. En los d\u00edas de gloria de las 'leires' y los 'dolsets', Tezanos escogi\u00f3 preguntar a los espa\u00f1oles\u2026 por el festival de Eurovisi\u00f3n. Le urg\u00eda saber qu\u00e9 piensa el personal sobre el televoto. No es una broma. Es la utilizaci\u00f3n arbitraria del dinero p\u00fablico.\n\nEn d\u00edas como este, cuando el secretario de organizaci\u00f3n del partido del gobierno dimite a sabiendas de que ser\u00e1 imputado en el Supremo (segundo secretario de organizaci\u00f3n en este mismo estado procesal); en d\u00edas como este, cuando la polic\u00eda judicial describe c\u00f3mo un grupo organizado de presuntos corruptos anid\u00f3 en el coraz\u00f3n mismo del gobierno de S\u00e1nchez sus tres primeros a\u00f1os y ha anidado en el coraz\u00f3n mismo del partido del gobierno hasta ayer mismo; en d\u00edas como este, cuando tantos ministros y oficiales del sanchismo pierden, por abrasamiento, sus manos, y el CIS lo que pierde es pie por obra y gracia de Tezanos; en d\u00edas como este se revalorizan los resentidos, que dir\u00eda Oscar Puente. Aquellos militantes socialistas que, apreciando a su partido, han mantenido su capacidad cr\u00edtica, han conservado sus ideas propias y su criterio, y han dicho en p\u00fablico algo tan revolucionario como que las 'leires', los 'dolsets', las grabaciones 'villarejas' y las mordidas por adjudicaciones constituyen todo que a un militante del partido ha de producirle verg\u00fcenza.\n\nLos resentidos han mostrado m\u00e1s aprecio a su partido que el coro de papagayos dispuesto a camuflar, justificar, diluir o relativizar cualquier hecho s\u00f3lo porque as\u00ed lo decreta el l\u00edder. Hasta llegar a proclamar que el informe de la UCO sobre Cerd\u00e1n no exist\u00eda. Os resentidos. Eduardo Madina ha hecho m\u00e1s por el PSOE en un solo d\u00eda que la cohorte de aplaudidores, aduladores, conversos y 'bienpagaos' en los \u00faltimos siete a\u00f1os."
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "325627",
                "likeCount": "15584",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1635"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "tn3kfFQ6kVQ57PfD1bHw1VfELTc",
            "id": "kQCB7l9yp-8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-11T00:46:28Z",
                "channelId": "UC8hiDnhwE7ieY1atgDE_yUg",
                "title": "Pas\u00e9 1 a\u00f1o sacando la espada en la piedra.",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kQCB7l9yp-8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kQCB7l9yp-8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kQCB7l9yp-8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kQCB7l9yp-8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kQCB7l9yp-8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "GONZOK",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-MX",
                "localized": {
                    "title": "Pas\u00e9 1 a\u00f1o sacando la espada en la piedra.",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "17887266",
                "likeCount": "1011579",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2469"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "3ietTMIAdH5MyIt9RSk4aGEmkk4",
            "id": "_BMbUGAo7-I",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-13T18:51:17Z",
                "channelId": "UCQ07Yja_DRbv6tV_c7HTMBw",
                "title": "Lamine Yamal y Pedri \ud83d\ude2f\ud83d\ude2f\ud83d\ude2f",
                "description": "En este video vas a ver las siguientes noticias del Futbol Argentino:\n\n\u27a1\ufe0f Contacto para propuestas: Futbolactivo1@gmail.com\n\nEste canal se destaca por 2 cosas. Ser el primero en subir este tipo de contenido; y hacer el resumen sin relleno.\n\nMi Canal Secundario \ud83d\udc49\ud83d\udc49 https://bit.ly/2Y4XYXt",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_BMbUGAo7-I/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_BMbUGAo7-I/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_BMbUGAo7-I/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_BMbUGAo7-I/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_BMbUGAo7-I/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Futbol Activo",
                "tags": [
                    "Boca hoy",
                    "River hoy",
                    "Noticias de Boca",
                    "Noticias de River",
                    "Noticias del Futbol Argentino",
                    "Futbol Argentino",
                    "Noticias",
                    "Futbol",
                    "personas que les gusta el futbol",
                    "informes de futbol",
                    "noticieros de futbol",
                    "informacion de boca",
                    "informacion de river",
                    "liga argentina"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Lamine Yamal y Pedri \ud83d\ude2f\ud83d\ude2f\ud83d\ude2f",
                    "description": "En este video vas a ver las siguientes noticias del Futbol Argentino:\n\n\u27a1\ufe0f Contacto para propuestas: Futbolactivo1@gmail.com\n\nEste canal se destaca por 2 cosas. Ser el primero en subir este tipo de contenido; y hacer el resumen sin relleno.\n\nMi Canal Secundario \ud83d\udc49\ud83d\udc49 https://bit.ly/2Y4XYXt"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1335252",
                "likeCount": "99605",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "677"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "arlhv63elovXPMPIznILrBEVpcM",
            "id": "b4xSJHf9xFI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-13T09:40:11Z",
                "channelId": "UC1IYhBFQbBWIxirTRbcfIUw",
                "title": "Federico a las 8: S\u00e1nchez, un actor de tercera",
                "description": "Federico comenta con Daniel Mu\u00f1oz su reacci\u00f3n al informe de la UCO sobre Cerd\u00e1n.\n\n#esradio #federico #podcast #sanchez #uco #cerdan #corrupcion #gobierno #psoe \n\n\ud83d\udd14Suscr\u00edbete al canal oficial de esRadiovideos en YouTube: https://www.youtube.com/user/esRadiovideos\n\n\ud83d\udcf2 Visita nuestra web: https://esradio.libertaddigital.com/\n\n\ud83d\udc65Y s\u00edguenos en nuestras redes sociales \nFacebook:  https://www.facebook.com/esradio/\nTwitter: https://twitter.com/esRadio\nInstagram: https://www.instagram.com/esradiooficial/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b4xSJHf9xFI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b4xSJHf9xFI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b4xSJHf9xFI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b4xSJHf9xFI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b4xSJHf9xFI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "esRadio",
                "tags": [
                    "es la ma\u00f1ana de federico",
                    "federico a las 8",
                    "ma\u00f1anafederico",
                    "pedro sanchez",
                    "uco"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Federico a las 8: S\u00e1nchez, un actor de tercera",
                    "description": "Federico comenta con Daniel Mu\u00f1oz su reacci\u00f3n al informe de la UCO sobre Cerd\u00e1n.\n\n#esradio #federico #podcast #sanchez #uco #cerdan #corrupcion #gobierno #psoe \n\n\ud83d\udd14Suscr\u00edbete al canal oficial de esRadiovideos en YouTube: https://www.youtube.com/user/esRadiovideos\n\n\ud83d\udcf2 Visita nuestra web: https://esradio.libertaddigital.com/\n\n\ud83d\udc65Y s\u00edguenos en nuestras redes sociales \nFacebook:  https://www.facebook.com/esradio/\nTwitter: https://twitter.com/esRadio\nInstagram: https://www.instagram.com/esradiooficial/"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "136561",
                "likeCount": "5650",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "530"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "hV5PaVfWGdnDTZUK8we9fBJC9NQ",
            "id": "53hTqeSOdAY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-11T23:35:32Z",
                "channelId": "UCQIUhhcmXsu6cN6n3y9-Pww",
                "title": "IMPOSSIBLE Basketball Shot\ud83e\udd2f",
                "description": "Craziest most impossible basketball shot yet!\n\nInspired by Dude Perfect \n\nBucketsquad Apparel - https://bucketsquad.com/\n\nFollow me @Jesser on Instagram for new IG Reels or I\u2019ll dunk on you\n\n\u2605 Follow me on social media @Jesser \u2605\n\u25cfInstagram https://instagram.com/jesser\n\u25cfTwitter https://twitter.com/jesser\n\n#BucketSquad",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/53hTqeSOdAY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/53hTqeSOdAY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/53hTqeSOdAY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/53hTqeSOdAY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/53hTqeSOdAY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jesser",
                "tags": [
                    "jesser"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "IMPOSSIBLE Basketball Shot\ud83e\udd2f",
                    "description": "Craziest most impossible basketball shot yet!\n\nInspired by Dude Perfect \n\nBucketsquad Apparel - https://bucketsquad.com/\n\nFollow me @Jesser on Instagram for new IG Reels or I\u2019ll dunk on you\n\n\u2605 Follow me on social media @Jesser \u2605\n\u25cfInstagram https://instagram.com/jesser\n\u25cfTwitter https://twitter.com/jesser\n\n#BucketSquad"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "11819970",
                "likeCount": "341927",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "456"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "U7_tHdjcU0wVaDlOLbacj5R645E",
            "id": "YJDfgkdU_Og",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-10T22:20:47Z",
                "channelId": "UC0e3e1di_LxzYhiUTuB62aw",
                "title": "Los Reels Argentinos #shots #humor #sarcas #d\u00fao #d\u00fao #comedia #risa #funny #risas #duet #broma",
                "description": "\ud83d\udd25 \u00a1Bienvenidos a Los Mejores Memes Argentinos ! \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\nVolvimos con una nueva entrega cargada de humor, iron\u00eda y esos memes bien nuestros que solo un argentino puede entender. Si te gustaron los anteriores, este episodio te va a hacer llorar de risa \ud83d\ude02\n\n\ud83c\udfb5 M\u00fasica para enfocarte o relajarte\n\u25aa Rock Nacional: https://open.spotify.com/playlist/6JSNtTCixz7NFa1dajq8Gr?si=f6a0e07250f94096\n\u25aa Lo-Fi Pop: https://open.spotify.com/user/314ytrsdajhmi4mkzllwjt7jtlmi?si=921825abbfd549cf\n\nSi te gusta lo que hago y quer\u00e9s colaborar:\n\u2615 Cafecito: https://cafecito.app/mrlonelyvlogs\n\ud83d\udcb8 Paypal: https://www.paypal.me/mrlonelyvlogs\nAlias: MrLonelyVlogs \n\n\ud83d\udcf1 Conect\u00e1 conmigo en redes sociales\nInstagram: https://instagram.com/@mrlonelyvlogs\nTikTok: https://tiktok.com/@mrlonelyvlogs\nFacebook: https://facebook.com/@mrlonelyvlogs\n\n\ud83d\udcec Contacto directo\n\u25aa Para colaboraciones o aportes: mrlonelyblogs@gmail.com\n\u25aa Propuestas comerciales: mrlonelyvlogs@gmail.com\n\n\ud83d\udc49 No olvides dejar tu like, comentar tu meme favorito y suscribirte para no perderte el pr\u00f3ximo cap\u00edtulo.\n\n\ud83d\udccc \u00bfSos nuevo? Mir\u00e1 la lista completa de Los Mejores Memes Argentinos y sumate a la comunidad m\u00e1s memeadora del pa\u00eds.\n\n#MemesArgentinos #HumorArgentino #Memes2025 #LosMejoresMemes #Mr #Lonely #Vlogs #Blogs #Milei #Argentina #Turro #Barrio #Politica #Burro",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YJDfgkdU_Og/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YJDfgkdU_Og/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YJDfgkdU_Og/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YJDfgkdU_Og/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YJDfgkdU_Og/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mr Lonely Vlogs",
                "tags": [
                    "Memes",
                    "Argentina",
                    "Mr Lonely Vlogs",
                    "Mr",
                    "Lonely",
                    "Vlogs",
                    "Messi",
                    "Milei",
                    "Policia",
                    "Chiste",
                    "Para Ti",
                    "Comedia",
                    "Para",
                    "Ti",
                    "Peso Argentino",
                    "Peso",
                    "Argentino",
                    "Dolar"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Los Reels Argentinos #shots #humor #sarcas #d\u00fao #d\u00fao #comedia #risa #funny #risas #duet #broma",
                    "description": "\ud83d\udd25 \u00a1Bienvenidos a Los Mejores Memes Argentinos ! \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\nVolvimos con una nueva entrega cargada de humor, iron\u00eda y esos memes bien nuestros que solo un argentino puede entender. Si te gustaron los anteriores, este episodio te va a hacer llorar de risa \ud83d\ude02\n\n\ud83c\udfb5 M\u00fasica para enfocarte o relajarte\n\u25aa Rock Nacional: https://open.spotify.com/playlist/6JSNtTCixz7NFa1dajq8Gr?si=f6a0e07250f94096\n\u25aa Lo-Fi Pop: https://open.spotify.com/user/314ytrsdajhmi4mkzllwjt7jtlmi?si=921825abbfd549cf\n\nSi te gusta lo que hago y quer\u00e9s colaborar:\n\u2615 Cafecito: https://cafecito.app/mrlonelyvlogs\n\ud83d\udcb8 Paypal: https://www.paypal.me/mrlonelyvlogs\nAlias: MrLonelyVlogs \n\n\ud83d\udcf1 Conect\u00e1 conmigo en redes sociales\nInstagram: https://instagram.com/@mrlonelyvlogs\nTikTok: https://tiktok.com/@mrlonelyvlogs\nFacebook: https://facebook.com/@mrlonelyvlogs\n\n\ud83d\udcec Contacto directo\n\u25aa Para colaboraciones o aportes: mrlonelyblogs@gmail.com\n\u25aa Propuestas comerciales: mrlonelyvlogs@gmail.com\n\n\ud83d\udc49 No olvides dejar tu like, comentar tu meme favorito y suscribirte para no perderte el pr\u00f3ximo cap\u00edtulo.\n\n\ud83d\udccc \u00bfSos nuevo? Mir\u00e1 la lista completa de Los Mejores Memes Argentinos y sumate a la comunidad m\u00e1s memeadora del pa\u00eds.\n\n#MemesArgentinos #HumorArgentino #Memes2025 #LosMejoresMemes #Mr #Lonely #Vlogs #Blogs #Milei #Argentina #Turro #Barrio #Politica #Burro"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1525568",
                "likeCount": "81540",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1864"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "-vtnLXtGc1h8j3nLplzXtSaV7BU",
            "id": "qy6PB3LQizY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-12T00:00:07Z",
                "channelId": "UC9vR20I0Qp-FRZvF4iXjcfQ",
                "title": "Be\u00e9le, Quevedo, Ovy On the Drums - Yo y T\u00fa (Official Video)",
                "description": "Subscribe to my YouTube channel here: \u00a0@OvyOnTheDrums @beele @QuevedoPD \nConnect with Artists: \nInstagram: https://www.instagram.com/ovyonthedrums/ \nInstagram: https://www.instagram.com/quevedo.pd/ \nInstagram: https://www.instagram.com/beele/ \n\nLetra / Lyrics:\n\nYou give me sweetlove babe\nO o ovy on the Drums\nor you give me sweet heart break\n\nintro: \nYo siempre hab\u00eda singao'\nPero contigo es primera vez que hago el amor\nTu me encantas ma' mucho con demasiao'\nSer el que te despierte a besos es un honor\nBaby por favor\n\nCoro:\nImag\u00ednate t\u00fa y yo, \nyo y tu, los Dos, \nbailando esta bien pegau\u2019 \ncon un phillie enrolao\u2018\nImag\u00ednate t\u00fa y yo, \nyo y tu, tu, tu, los Dos, \nbailando esta bien pegau con un phillie enrolao\u2018\n\nVerso Quevedo:\nTu espalda pegada a mi abdomen\nPerreando en una esquinita del VIP\nMe muerde el labio y me pregunta do you like it?\nMami obvio \nSi parecemos novios\nSi me doy otro shot quiz\u00e1s se me escapa un \"i love you\"\n\nPero yo no quiero eso\npor lo menos hasta ayer eso pensaba\nY eso que soltero estaba melo\npero Cupido no fall\u00f3 su \u00faltima bala\nEsa me dio\nY ahora me tiene mirando arriba\npidiendo a Dios\nQue nunca se acabe este momento perre\u00e1ndonos\nSe me est\u00e1 ocurriendo un futuro\npara los dos\nY empieza esta noche en mi cama\nsing\u00e1ndonos\n\nY ahora me tiene mirando arriba\npidiendo a Dios\nQue nunca se acabe este momento perre\u00e1ndonos\nSe me est\u00e1 ocurriendo un futuro\npero pa' empezar bajemos esta bellaquera\n\nCoro:\nImag\u00ednate t\u00fa y yo, \nyo y tu, los Dos, \nbailando esta bien pegau\u2019 \ncon un phillie enrolao\u2018\nImag\u00ednate t\u00fa y yo, \nyo y tu, tu, tu, los Dos, \nbailando esta bien pegau con un phillie enrolao\u2018\n\n\nVerso Be\u00e9le:\nEn c\u00e1mara lenta yo te quiero ver\nY en esta esquina te vo\u2019 a secuestrar\nYo s\u00e9 mami que t\u00fa te gusta el BEMBE\nP\u00f3nteme de espalda mami arrecosta\u2019 \nEn c\u00e1mara lenta yo te quiero ver\nen esa esquina te vo\u2019 a secuestrar\nYo s\u00e9 mami que t\u00fa te gusta el BEMBE\nP\u00f3nete de espalda mami arrecosta\u2019 \n\nMami ganas se me salen \nSi me miras! As\u00ed me pone mal\nComo me besas,\nTo\u2019 lo que est\u00e1 bien, \nvolvamo\u2019 a hacerlo \nT\u00fa te imaginas \nToas mis ganas se me salen \nSi me miras! As\u00ed me pone mal\nBesarnos as\u00ed es To\u2019 lo que est\u00e1 bien, \nDime pa quedemos con las ganas. \n\nCoro:\nImag\u00ednate t\u00fa y yo, yo y tu, los Dos, \nbailando esta bien pegao\u2019 con un philly enrolao\u2018\nImag\u00ednate t\u00fa y yo, yo y tu, tu, tu, los Dos, \nbailando esta bien pegao\u2019 con un philly enrolao\u2018\n\nOutro:\nPu pu pu pu, ayee, \nQuevedo, \u00f3yelo \nOvy on the rasta Drums, rasta Drums\nYeah, beele, keytin, all rigth \nThe Kristoman,  \u00f3yelo s\u00faper Da\u2019 \n\n#OvyOnTheDrums #DrDrums\n\nMusic by Ovy On The Drums \n\u00a9 2025 King Ovy LLC/Big Ligas",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qy6PB3LQizY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qy6PB3LQizY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qy6PB3LQizY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qy6PB3LQizY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Ovy On The Drums",
                "tags": [
                    "Ovy On The Drums",
                    "Ovy",
                    "Dr Drums",
                    "Karol G",
                    "quevedo",
                    "westcol",
                    "w sound",
                    "la plena",
                    "borondo",
                    "no tiene sentido",
                    "cara",
                    "infiel",
                    "quedate",
                    "bizarap",
                    "biza",
                    "bizarrap",
                    "tropi",
                    "tropicoqueta",
                    "tropicoketa",
                    "tropi coqueta"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "Be\u00e9le, Quevedo, Ovy On the Drums - Yo y T\u00fa (Official Video)",
                    "description": "Subscribe to my YouTube channel here: \u00a0@OvyOnTheDrums @beele @QuevedoPD \nConnect with Artists: \nInstagram: https://www.instagram.com/ovyonthedrums/ \nInstagram: https://www.instagram.com/quevedo.pd/ \nInstagram: https://www.instagram.com/beele/ \n\nLetra / Lyrics:\n\nYou give me sweetlove babe\nO o ovy on the Drums\nor you give me sweet heart break\n\nintro: \nYo siempre hab\u00eda singao'\nPero contigo es primera vez que hago el amor\nTu me encantas ma' mucho con demasiao'\nSer el que te despierte a besos es un honor\nBaby por favor\n\nCoro:\nImag\u00ednate t\u00fa y yo, \nyo y tu, los Dos, \nbailando esta bien pegau\u2019 \ncon un phillie enrolao\u2018\nImag\u00ednate t\u00fa y yo, \nyo y tu, tu, tu, los Dos, \nbailando esta bien pegau con un phillie enrolao\u2018\n\nVerso Quevedo:\nTu espalda pegada a mi abdomen\nPerreando en una esquinita del VIP\nMe muerde el labio y me pregunta do you like it?\nMami obvio \nSi parecemos novios\nSi me doy otro shot quiz\u00e1s se me escapa un \"i love you\"\n\nPero yo no quiero eso\npor lo menos hasta ayer eso pensaba\nY eso que soltero estaba melo\npero Cupido no fall\u00f3 su \u00faltima bala\nEsa me dio\nY ahora me tiene mirando arriba\npidiendo a Dios\nQue nunca se acabe este momento perre\u00e1ndonos\nSe me est\u00e1 ocurriendo un futuro\npara los dos\nY empieza esta noche en mi cama\nsing\u00e1ndonos\n\nY ahora me tiene mirando arriba\npidiendo a Dios\nQue nunca se acabe este momento perre\u00e1ndonos\nSe me est\u00e1 ocurriendo un futuro\npero pa' empezar bajemos esta bellaquera\n\nCoro:\nImag\u00ednate t\u00fa y yo, \nyo y tu, los Dos, \nbailando esta bien pegau\u2019 \ncon un phillie enrolao\u2018\nImag\u00ednate t\u00fa y yo, \nyo y tu, tu, tu, los Dos, \nbailando esta bien pegau con un phillie enrolao\u2018\n\n\nVerso Be\u00e9le:\nEn c\u00e1mara lenta yo te quiero ver\nY en esta esquina te vo\u2019 a secuestrar\nYo s\u00e9 mami que t\u00fa te gusta el BEMBE\nP\u00f3nteme de espalda mami arrecosta\u2019 \nEn c\u00e1mara lenta yo te quiero ver\nen esa esquina te vo\u2019 a secuestrar\nYo s\u00e9 mami que t\u00fa te gusta el BEMBE\nP\u00f3nete de espalda mami arrecosta\u2019 \n\nMami ganas se me salen \nSi me miras! As\u00ed me pone mal\nComo me besas,\nTo\u2019 lo que est\u00e1 bien, \nvolvamo\u2019 a hacerlo \nT\u00fa te imaginas \nToas mis ganas se me salen \nSi me miras! As\u00ed me pone mal\nBesarnos as\u00ed es To\u2019 lo que est\u00e1 bien, \nDime pa quedemos con las ganas. \n\nCoro:\nImag\u00ednate t\u00fa y yo, yo y tu, los Dos, \nbailando esta bien pegao\u2019 con un philly enrolao\u2018\nImag\u00ednate t\u00fa y yo, yo y tu, tu, tu, los Dos, \nbailando esta bien pegao\u2019 con un philly enrolao\u2018\n\nOutro:\nPu pu pu pu, ayee, \nQuevedo, \u00f3yelo \nOvy on the rasta Drums, rasta Drums\nYeah, beele, keytin, all rigth \nThe Kristoman,  \u00f3yelo s\u00faper Da\u2019 \n\n#OvyOnTheDrums #DrDrums\n\nMusic by Ovy On The Drums \n\u00a9 2025 King Ovy LLC/Big Ligas"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3013052",
                "likeCount": "57287",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2414"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "tp6Nt0aCWvh-arBSr2xs-B87QNQ",
            "id": "QAN7nSDPF8I",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-12T22:00:06Z",
                "channelId": "UCGB9lFem70FKvphlf6NirZg",
                "title": "SAIKO, Omar Courtz - LOKENECESITAS (Official Video) | NATSUKASHII YORU",
                "description": "@saikobeibe x @OmarCourtz\nLOKENECESITAS \n\n\ud83c\udfa7 SUSCR\u00cdBETE: @saikobeibe  \n\nSIGUE A SAIKO:\nhttps://www.instagram.com/saikobeibe/\nhttps://www.tiktok.com/@saikobeibe\nhttps://x.com/saikobeibe\n\nwww.natsukashiiyoru.com\n\nProducer: Saiko, ULI, Viejo Culprit\nWriters: Saiko, Omar courtz\n\nVideo production: THE MOVEMENT\nDirect by: Doberman (Whyso & Juan Barbazan)\n\n(p) & (c) SAIKO, exclusively distributed by Sony Music Entertainment US Latin LLC\n\nLA INDUSTRIA INC 2025\n\n#SAIKO #LOKENECESITAS #NATSUKASHIIYORU",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QAN7nSDPF8I/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QAN7nSDPF8I/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QAN7nSDPF8I/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QAN7nSDPF8I/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QAN7nSDPF8I/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "SAIKO",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "SAIKO, Omar Courtz - LOKENECESITAS (Official Video) | NATSUKASHII YORU",
                    "description": "@saikobeibe x @OmarCourtz\nLOKENECESITAS \n\n\ud83c\udfa7 SUSCR\u00cdBETE: @saikobeibe  \n\nSIGUE A SAIKO:\nhttps://www.instagram.com/saikobeibe/\nhttps://www.tiktok.com/@saikobeibe\nhttps://x.com/saikobeibe\n\nwww.natsukashiiyoru.com\n\nProducer: Saiko, ULI, Viejo Culprit\nWriters: Saiko, Omar courtz\n\nVideo production: THE MOVEMENT\nDirect by: Doberman (Whyso & Juan Barbazan)\n\n(p) & (c) SAIKO, exclusively distributed by Sony Music Entertainment US Latin LLC\n\nLA INDUSTRIA INC 2025\n\n#SAIKO #LOKENECESITAS #NATSUKASHIIYORU"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "337525",
                "likeCount": "26903",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "921"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Vu7W58yZdQeH3O6yS77gkz9P_Z0",
            "id": "1k5EebE--BA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-13T14:57:34Z",
                "channelId": "UCqOwcxgDCjnHNgMt9A3Ua8w",
                "title": "What\u2019s your favourite T-SHIRT?\ud83d\ude31\ud83d\udd25\ud83d\ude0d",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1k5EebE--BA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1k5EebE--BA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1k5EebE--BA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1k5EebE--BA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1k5EebE--BA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Diana Belitskay",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en-US",
                "localized": {
                    "title": "What\u2019s your favourite T-SHIRT?\ud83d\ude31\ud83d\udd25\ud83d\ude0d",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "ar"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3570768",
                "likeCount": "241155",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "20447"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "k_YiLvxI_qnmz1cIYzngQKbFCY8",
            "id": "BN2yf64AxQY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-12T13:34:10Z",
                "channelId": "UCVUhIjFt6RaMYpjjEseoDaA",
                "title": "hablemos de Lola Lolita.",
                "description": "v\u00eddeo: https://www.youtube.com/watch?v=ei72TSNFZOk\n\ninsta: https://instagram.com/rickyedit\ntwitter: https://twitter.com/rickyedit\ndiscord: https://discord.gg/rickyedit\ntiktok: https://tiktok.com/@rickyedit\ntwitch: https://twitch.tv/rickyedit",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BN2yf64AxQY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BN2yf64AxQY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BN2yf64AxQY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BN2yf64AxQY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BN2yf64AxQY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "RickyEdit",
                "tags": [
                    "rickyedit",
                    "ricky",
                    "edit",
                    "ricky edit",
                    "lola",
                    "lola lolita",
                    "lolalolita",
                    "tiktoker",
                    "tiktok",
                    "pol\u00e9mica",
                    "tienda",
                    "educaci\u00f3n",
                    "respeto",
                    "falta",
                    "problema",
                    "actitud",
                    "cr\u00edtica",
                    "reacci\u00f3n",
                    "opini\u00f3n",
                    "21 d\u00edas",
                    "21 d\u00edas lola",
                    "21 d\u00edas lolalolita",
                    "21 d\u00edas lola lolita",
                    "nil ojeda",
                    "nil",
                    "ojeda",
                    "misho",
                    "misho amoli",
                    "amoli",
                    "leto",
                    "whereisleto",
                    "millonario",
                    "millonarios"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "hablemos de Lola Lolita.",
                    "description": "v\u00eddeo: https://www.youtube.com/watch?v=ei72TSNFZOk\n\ninsta: https://instagram.com/rickyedit\ntwitter: https://twitter.com/rickyedit\ndiscord: https://discord.gg/rickyedit\ntiktok: https://tiktok.com/@rickyedit\ntwitch: https://twitch.tv/rickyedit"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "703304",
                "likeCount": "35565",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1270"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "TGGWeGbUz8FJUecK7WdDTCAglUI",
            "id": "JWXmMtpQ2bY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-10T20:10:22Z",
                "channelId": "UCFfQRka32oFIvJykfkQ-H-w",
                "title": "LE DOY EL CAMBIAZO \ud83e\udd23 #shorts #tobbaliink",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JWXmMtpQ2bY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JWXmMtpQ2bY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JWXmMtpQ2bY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JWXmMtpQ2bY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JWXmMtpQ2bY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TOBBAL SHORTS",
                "tags": [
                    "broma maniqui",
                    "broma disfraces",
                    "broma sustos",
                    "broma susto",
                    "broma",
                    "broma a mi novia",
                    "tobbalink",
                    "shorts",
                    "short",
                    "risas",
                    "v\u00eddeos graciosos",
                    "v\u00eddeos de risa",
                    "Tobbal broma a Paula",
                    "bromas",
                    "humor",
                    "shorts de bromas",
                    "shorts graciosos",
                    "entretenimiento",
                    "short graciosos",
                    "broma de novios",
                    "short de bromas",
                    "shorts de humor",
                    "shorts de risa",
                    "bromas graciosas",
                    "bromas divertidas",
                    "Tobbalink bromas",
                    "Tobal",
                    "Tobbal y Paula",
                    "shorts youtube",
                    "youtube shorts",
                    "tobbal bromas",
                    "tobbal",
                    "paulacurras"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "LE DOY EL CAMBIAZO \ud83e\udd23 #shorts #tobbaliink",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "6716588",
                "likeCount": "230284",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "451"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "5nFyL4pPsRo2YGGUHaO3kt8R9gk",
            "id": "Pr8edorrRfs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-11T18:10:00Z",
                "channelId": "UC_lUNq-McnMpxWCgwblpfKg",
                "title": "LOS RUIDOS DE UNA NOCHE DE VERANO\ud83d\udd0a\ud83d\ude02",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Pr8edorrRfs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Pr8edorrRfs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Pr8edorrRfs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Pr8edorrRfs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Pr8edorrRfs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Delacruzphto",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "LOS RUIDOS DE UNA NOCHE DE VERANO\ud83d\udd0a\ud83d\ude02",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "424564",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "558"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "K9Zca0auU9eIJam7k7HgXSIoi4A",
            "id": "8UpxiFOnNj8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-12T16:00:23Z",
                "channelId": "UCMyOj6fhvKFMjxUCp3b_3gA",
                "title": "MrBeast's Perfect Steak",
                "description": "@MrBeast @osmo",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8UpxiFOnNj8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8UpxiFOnNj8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8UpxiFOnNj8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8UpxiFOnNj8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8UpxiFOnNj8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Nick DiGiovanni",
                "tags": [
                    "Chef",
                    "Cook",
                    "Learn To Cook",
                    "Cooking",
                    "Food",
                    "MasterChef",
                    "Gordon Ramsay",
                    "MrBeast",
                    "Recipes",
                    "Healthy",
                    "Kitchen",
                    "Restaurant",
                    "Grill",
                    "Grilling",
                    "Seafood",
                    "Meat",
                    "Steak",
                    "United States",
                    "India",
                    "Spanish",
                    "International",
                    "Global",
                    "Cuisine"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "MrBeast's Perfect Steak",
                    "description": "@MrBeast @osmo"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "12993591",
                "likeCount": "559655",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3495"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "CJeHq8Cn0arf8QBsyGizItb57CU",
            "id": "U1W5A1L5gM8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-12T22:00:37Z",
                "channelId": "UCs3Gqvp1tO-nK-XNzFlopsg",
                "title": "CD MIRAND\u00c9S 4 - 1 R. RACING CLUB I RESUMEN LALIGA HYPERMOTION",
                "description": "El CD Mirand\u00e9s consigue llegar a la final de playoffs despu\u00e9s de vencer al R. Racing Club en un partido lleno de goles en el que el doblete de Urko Izeta y los goles en propia meta Jokin Ezkieta y Javi Castro dan la posibilidad de ascenso a los locales  #Mirand\u00e9sRacing LALIGA Hypermotion 2024/2025\n\nSubscribe to LALIGA Hypermotion (bit.ly/1OvSXbi) \n \nLALIGA EA Sports on YouTube: goo.gl/Cp0tC\nLaCopa on YouTube: bit.ly/1P4ZriP\nLALIGA on YouTube: bit.ly/1OvSXbi\nFacebook: https://www.facebook.com/LaLiga\nTwitter: https://twitter.com/LaLigaEN\nInstagram: https://instagram.com/laliga",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/U1W5A1L5gM8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/U1W5A1L5gM8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/U1W5A1L5gM8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/U1W5A1L5gM8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/U1W5A1L5gM8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "LALIGA Hypermotion",
                "tags": [
                    "CD Mirand\u00e9s 4-1 Racing Club",
                    "Mirand\u00e9s 4-1 Racing",
                    "CD Mirand\u00e9s vs Racing Club",
                    "Mirand\u00e9s vs Racing",
                    "CD Mirand\u00e9s",
                    "Mirand\u00e9s",
                    "Racing Club",
                    "Racing",
                    "Racing de Santander",
                    "Resumen CD Mirand\u00e9s vs Racing Club",
                    "Resumen Mirand\u00e9s vs Racing",
                    "Resumen CD Mirand\u00e9s",
                    "Resumen Mirand\u00e9s",
                    "Resumen Racing Club",
                    "Resumen Racing",
                    "Highlights Mirandes vs Racing",
                    "Highlights Mirandes",
                    "Highlights Racing Club",
                    "Highlights LALIGA",
                    "Resumen Play off",
                    "Highlights Play off",
                    "Urko Izeta",
                    "Urko",
                    "Izeta",
                    "LALIGA Hypermotion"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "CD MIRAND\u00c9S 4 - 1 R. RACING CLUB I RESUMEN LALIGA HYPERMOTION",
                    "description": "El CD Mirand\u00e9s consigue llegar a la final de playoffs despu\u00e9s de vencer al R. Racing Club en un partido lleno de goles en el que el doblete de Urko Izeta y los goles en propia meta Jokin Ezkieta y Javi Castro dan la posibilidad de ascenso a los locales  #Mirand\u00e9sRacing LALIGA Hypermotion 2024/2025\n\nSubscribe to LALIGA Hypermotion (bit.ly/1OvSXbi) \n \nLALIGA EA Sports on YouTube: goo.gl/Cp0tC\nLaCopa on YouTube: bit.ly/1P4ZriP\nLALIGA on YouTube: bit.ly/1OvSXbi\nFacebook: https://www.facebook.com/LaLiga\nTwitter: https://twitter.com/LaLigaEN\nInstagram: https://instagram.com/laliga"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "187545",
                "likeCount": "2634",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "326"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "74q39mYXMg-SxJ2gBPksdsKfuLA",
            "id": "zfnQxaIpOaw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-11T20:00:06Z",
                "channelId": "UCAeMoVmibDFgYotl1ipBMsA",
                "title": "Camin - BRASILE\u00d1O (Videoclip oficial)",
                "description": "ENTRADAS GIRA CAMIN LSGL 2025 https://linktr.ee/camin_conciertos\n\n\u2728Videoclip oficial de la canci\u00f3n de Camin \u201cBRASILE\u00d1O\u201d.\n\n\ud83d\udd14 Suscribete a mi canal, activa la campana y ent\u00e9rate el primero de todas las novedades\n\u2705 Sigueme en Instagram: https://www.instagram.com/camin_g/\n\n\ud83c\udf9b\ufe0f Music Prod by KIRRIMODE\nMix and Master: David The Mars Citizen\n\nFULL DRILL PRODUCTION\n\nDirector: Oleg Brovchenko\nProducer: Ra\u00fal Valenzuela\n\nEdit, color: Oleg Brovchenko\nGraphic designer: Leks\nStylist: Alejandro Alonso\n\nBTS: Isleamsi\n\nInfluencers:\nAdrian Peli\nRobertillo Fuentes\n\nFreestyler: Jos\u00e9 Afonso G\u00f3mez\n\n\nOtros temas de Camin\n\nMARTE: https://www.youtube.com/watch?v=Yx4VuDH6xr0\nFRATELLO: https://www.youtube.com/watch?v=bsI8MF6y-GU\nVER LA LUZ: https://www.youtube.com/watch?v=MXConoQR67g\n\n\nLETRA: \n\nLa capucha y los guantes Jordan\nEnganchado tengo como 100mil\nEnemigos persiguen mi sombra\nPero siempre detr\u00e1s de mi\nTu no eres mami eres mamisonga\nMueveme el culo pasame de ronda\nTengo el armani lleno de efectivo\nVamos para el party y lo gasto contigo\nParezco brasile\u00f1o porque te toco\nY me enciendo ma\nLlevo una vida de ensue\u00f1o\nCorriendo al kilo como Neymar\nTikitaka pero con AK\nYo confundo y mareo a los placas\nDonde tienes de donde lo sacas\nYo no hablo y menos con las ratas\nTan duro como Zlatan\nQue te crees con tu combi barata\nSi tu combo solo te delata\nY a tu espalda rompen a tu gata\nNo me hables que no ter conozco\nValgo tanto bb estoy hermoso\nEnse\u00f1an hierro y van de mafiosos\nPero n\u00e1 no son peligrosos\nPrimero prendo\nDespu\u00e9s te llamo y resolvemos\nCuando chingamos, te mueves lento\nPa que me venga y yo me vengo bb\nPa que lo entiendas\nParezco brasile\u00f1o porque te toco\nY me enciendo ma\nLlevo una vida de ensue\u00f1o\nCorriendo al kilo como Neymar\nTikitaka pero con AK\nYo confundo y mareo a los placas\nDonde tienes de donde lo sacas\nYo no hablo y menos con las ratas\nSi te tocan voy a ponerme r\u00e1pido\nEl chaleco con los guantes t\u00e1cticos\nTu eres mala pero mas malo soy yo\nMami mas malo soy yo\nUn tipo de banda Lamine Yamal\nNo pueden cogerme dime Drogba\nYo me hice grande vengo del barrio\nSiempre la meto como Nazario\nNo cree en amores de un rato\nConmigo si ya que tenemos un trato\nQue no te rocen saben que los mato\nPero si no quieres\nConmigo tu la vives ya me has conocido\nPide por la boca es un cumplido\nQue doy la vuelta al mundo y lo consigo\nParezco brasile\u00f1o porque te toco\nY me enciendo ma\nLlevo una vida de ensue\u00f1o\nCorriendo al kilo como Neymar\nTikitaka pero con AK\nYo confundo y mareo a los placas\nDonde tienes de donde lo sacas\nYo no hablo y menos con las ratas\nAh, es el nene de la combi\nSon los gallos con los gallos oiste\nKirri en el maquineo eo",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zfnQxaIpOaw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zfnQxaIpOaw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zfnQxaIpOaw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zfnQxaIpOaw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zfnQxaIpOaw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Camin",
                "tags": [
                    "camin",
                    "videoclip",
                    "video clip",
                    "camin oficial",
                    "camin musica",
                    "canciones camin",
                    "novedad camin",
                    "urbano",
                    "pop urbano",
                    "cano canciones",
                    "lyric",
                    "nueva cancion camin",
                    "canciones camin 2025",
                    "camin 2025",
                    "2025",
                    "exitos camin 2025",
                    "exitos 2025",
                    "LSGL",
                    "lsgl video",
                    "camin lsgl",
                    "camin brasile\u00f1o video",
                    "camin verano",
                    "camin exito verano",
                    "camin brasile\u00f1o letra",
                    "BRASILE\u00d1O video",
                    "brasile\u00f1o camin",
                    "brasile\u00f1o letra"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Camin - BRASILE\u00d1O (Videoclip oficial)",
                    "description": "ENTRADAS GIRA CAMIN LSGL 2025 https://linktr.ee/camin_conciertos\n\n\u2728Videoclip oficial de la canci\u00f3n de Camin \u201cBRASILE\u00d1O\u201d.\n\n\ud83d\udd14 Suscribete a mi canal, activa la campana y ent\u00e9rate el primero de todas las novedades\n\u2705 Sigueme en Instagram: https://www.instagram.com/camin_g/\n\n\ud83c\udf9b\ufe0f Music Prod by KIRRIMODE\nMix and Master: David The Mars Citizen\n\nFULL DRILL PRODUCTION\n\nDirector: Oleg Brovchenko\nProducer: Ra\u00fal Valenzuela\n\nEdit, color: Oleg Brovchenko\nGraphic designer: Leks\nStylist: Alejandro Alonso\n\nBTS: Isleamsi\n\nInfluencers:\nAdrian Peli\nRobertillo Fuentes\n\nFreestyler: Jos\u00e9 Afonso G\u00f3mez\n\n\nOtros temas de Camin\n\nMARTE: https://www.youtube.com/watch?v=Yx4VuDH6xr0\nFRATELLO: https://www.youtube.com/watch?v=bsI8MF6y-GU\nVER LA LUZ: https://www.youtube.com/watch?v=MXConoQR67g\n\n\nLETRA: \n\nLa capucha y los guantes Jordan\nEnganchado tengo como 100mil\nEnemigos persiguen mi sombra\nPero siempre detr\u00e1s de mi\nTu no eres mami eres mamisonga\nMueveme el culo pasame de ronda\nTengo el armani lleno de efectivo\nVamos para el party y lo gasto contigo\nParezco brasile\u00f1o porque te toco\nY me enciendo ma\nLlevo una vida de ensue\u00f1o\nCorriendo al kilo como Neymar\nTikitaka pero con AK\nYo confundo y mareo a los placas\nDonde tienes de donde lo sacas\nYo no hablo y menos con las ratas\nTan duro como Zlatan\nQue te crees con tu combi barata\nSi tu combo solo te delata\nY a tu espalda rompen a tu gata\nNo me hables que no ter conozco\nValgo tanto bb estoy hermoso\nEnse\u00f1an hierro y van de mafiosos\nPero n\u00e1 no son peligrosos\nPrimero prendo\nDespu\u00e9s te llamo y resolvemos\nCuando chingamos, te mueves lento\nPa que me venga y yo me vengo bb\nPa que lo entiendas\nParezco brasile\u00f1o porque te toco\nY me enciendo ma\nLlevo una vida de ensue\u00f1o\nCorriendo al kilo como Neymar\nTikitaka pero con AK\nYo confundo y mareo a los placas\nDonde tienes de donde lo sacas\nYo no hablo y menos con las ratas\nSi te tocan voy a ponerme r\u00e1pido\nEl chaleco con los guantes t\u00e1cticos\nTu eres mala pero mas malo soy yo\nMami mas malo soy yo\nUn tipo de banda Lamine Yamal\nNo pueden cogerme dime Drogba\nYo me hice grande vengo del barrio\nSiempre la meto como Nazario\nNo cree en amores de un rato\nConmigo si ya que tenemos un trato\nQue no te rocen saben que los mato\nPero si no quieres\nConmigo tu la vives ya me has conocido\nPide por la boca es un cumplido\nQue doy la vuelta al mundo y lo consigo\nParezco brasile\u00f1o porque te toco\nY me enciendo ma\nLlevo una vida de ensue\u00f1o\nCorriendo al kilo como Neymar\nTikitaka pero con AK\nYo confundo y mareo a los placas\nDonde tienes de donde lo sacas\nYo no hablo y menos con las ratas\nAh, es el nene de la combi\nSon los gallos con los gallos oiste\nKirri en el maquineo eo"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "279697",
                "likeCount": "8496",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "649"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "hpNijEkXfkJZOWiwJLLvfrFJKyo",
            "id": "rU5ihdWA9ug",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-12T22:00:06Z",
                "channelId": "UClIUG4FjlugqTUjHSLC-zeA",
                "title": "RVFV - Magico (Video Oficial)",
                "description": "Music video by Rvfv performing \"Magico\" \nProd. David Marley \nVideo by: Dimelomamu x ShotbyFrankito\n\nEscucha MAGICO en todas las plataformas: https://diskover.ffm.to/magico\n\nSigue a Rvfv: \nInstagram: https://www.instagram.com/rvfv\nTiktok: https://www.tiktok.com/@rvfvoriginal\nTwitter: https://twitter.com/Rvfvrxiz\nSpotify: https://open.spotify.com/intl-es/artist/2CCgb0KApjfQDuTppovpf8\n\nNASTU MUSIC \u00a9 2025",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rU5ihdWA9ug/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rU5ihdWA9ug/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rU5ihdWA9ug/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rU5ihdWA9ug/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rU5ihdWA9ug/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "RVFV",
                "tags": [
                    "rvfv",
                    "magico",
                    "rvfv magico",
                    "dubai",
                    "rvfv dubai",
                    "el tiburon",
                    "nastu music",
                    "503 maffia"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "RVFV - Magico (Video Oficial)",
                    "description": "Music video by Rvfv performing \"Magico\" \nProd. David Marley \nVideo by: Dimelomamu x ShotbyFrankito\n\nEscucha MAGICO en todas las plataformas: https://diskover.ffm.to/magico\n\nSigue a Rvfv: \nInstagram: https://www.instagram.com/rvfv\nTiktok: https://www.tiktok.com/@rvfvoriginal\nTwitter: https://twitter.com/Rvfvrxiz\nSpotify: https://open.spotify.com/intl-es/artist/2CCgb0KApjfQDuTppovpf8\n\nNASTU MUSIC \u00a9 2025"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "141052",
                "likeCount": "9360",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "541"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "3HqB5dXVwkbmFTJ--e0Rj6U1oLI",
            "id": "ajx0cq6n9vY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-13T02:24:28Z",
                "channelId": "UCQZi2YXSxc6BSK4mZHql8ag",
                "title": "How?! (via @itactress_brooklynn/IG)",
                "description": "#gravity #boat",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ajx0cq6n9vY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ajx0cq6n9vY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ajx0cq6n9vY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ajx0cq6n9vY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ajx0cq6n9vY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "SportsNation",
                "tags": [
                    "#shorts"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "How?! (via @itactress_brooklynn/IG)",
                    "description": "#gravity #boat"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2064345",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "753"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "RixXGxAYkNiJauYGnOHrac4hIfg",
            "id": "_1T3Qzx4NBA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-11T13:40:40Z",
                "channelId": "UC5O_XbITfO9teD3vK6pd0ww",
                "title": "Cambio de F7 a F11 | Portero de F\u00fatbol \u2705 #futbol #portero #porterodefutbol\u00a0#detrece",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_1T3Qzx4NBA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_1T3Qzx4NBA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_1T3Qzx4NBA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_1T3Qzx4NBA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_1T3Qzx4NBA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "De Trece",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Cambio de F7 a F11 | Portero de F\u00fatbol \u2705 #futbol #portero #porterodefutbol\u00a0#detrece",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "637515",
                "likeCount": "38290",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "180"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "hTsdsAEsqZXp3jXAYPwGyT-HObw",
            "id": "RsCbZ3MM1xA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-11T19:45:35Z",
                "channelId": "UCPuEAY09CtdTzFNWuqVZgDw",
                "title": "Which Shoes Will Protect Your Feet The Most?",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RsCbZ3MM1xA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RsCbZ3MM1xA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RsCbZ3MM1xA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RsCbZ3MM1xA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RsCbZ3MM1xA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Topper Guild",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Which Shoes Will Protect Your Feet The Most?",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "20882109",
                "likeCount": "874198",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "562"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "WldUiyZeTP-IJ_R5sBoth46JylI",
            "id": "f5aqaEERyB8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-12T15:42:40Z",
                "channelId": "UCUS73_bjTYwBFAfXbvIjM8Q",
                "title": "El monumental repaso de \u00c1lvarez de Toledo a S\u00e1nchez en el Congreso",
                "description": "Cayetana \u00c1lvarez de Toledo protagoniz\u00f3 este jueves un encendido discurso en el Congreso en el que arremeti\u00f3 sin contemplaciones contra Pedro S\u00e1nchez, dejando uno de los momentos m\u00e1s contundentes de la jornada parlamentaria. \r\nSuscr\u00edbete a nuestro canal: https://www.youtube.com/channel/UCUS73_bjTYwBFAfXbvIjM8Q?sub_confirmation=1\r\nM\u00e1s informaci\u00f3n en https://www.libertaddigital.com/, https://tv.libertaddigital.com/ y https://esradio.libertaddigital.com/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/f5aqaEERyB8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/f5aqaEERyB8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/f5aqaEERyB8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/f5aqaEERyB8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/f5aqaEERyB8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "LibertadDigital",
                "tags": [
                    "cayetana alvarez de toledo",
                    "pedro sanchez"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "El monumental repaso de \u00c1lvarez de Toledo a S\u00e1nchez en el Congreso",
                    "description": "Cayetana \u00c1lvarez de Toledo protagoniz\u00f3 este jueves un encendido discurso en el Congreso en el que arremeti\u00f3 sin contemplaciones contra Pedro S\u00e1nchez, dejando uno de los momentos m\u00e1s contundentes de la jornada parlamentaria. \r\nSuscr\u00edbete a nuestro canal: https://www.youtube.com/channel/UCUS73_bjTYwBFAfXbvIjM8Q?sub_confirmation=1\r\nM\u00e1s informaci\u00f3n en https://www.libertaddigital.com/, https://tv.libertaddigital.com/ y https://esradio.libertaddigital.com/"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "346320",
                "likeCount": "13010",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1281"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "FBA1LqpcrKhx998BO5HZSSJMyEg",
            "id": "A67-vcSmpbE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-12T21:58:41Z",
                "channelId": "UCK59dYVs3Wgwoe73nDTH6jw",
                "title": "(Replay) BNL Italy Major Premier Padel: Pista Central (\ud83c\uddea\ud83c\uddf8) (June 12th - Part 2)",
                "description": "https://premierpadel.com/en/tournaments-live/bnl-italy-major/results\n`\nMATCH 1 (starting at 09:00 am local time):\nFranco Stupaczuk (\ud83c\udde6\ud83c\uddf7) / Juan Lebron (\ud83c\uddea\ud83c\uddf8)\nVs.\nJavier Barahona (\ud83c\uddea\ud83c\uddf8) / Javier Garcia (\ud83c\uddea\ud83c\uddf8)\n\nMATCH 2 (not before 10:30 am local time):\nMarta Barrera De La Fuente (\ud83c\uddea\ud83c\uddf8) / Marta Caparros Maldonado (\ud83c\uddea\ud83c\uddf8)\nVs.\nVeronica Virseda Sanchez (\ud83c\uddea\ud83c\uddf8) / Alejandra Salazar Bengoechea (\ud83c\uddea\ud83c\uddf8)\n\nMATCH 3 (not before 04:00 pm local time):\nAriana Sanchez Fallada (\ud83c\uddea\ud83c\uddf8) / Paula Josemaria Martin (\ud83c\uddea\ud83c\uddf8)\nVs. \nAranzazu Osoro Ulrich (\ud83c\udde6\ud83c\uddf7) / Martina Calvo (\ud83c\uddea\ud83c\uddf8)\n\nMATCH 4: \nEduardo Alonso (\ud83c\uddea\ud83c\uddf8) / Jairo Bautista (\ud83c\uddea\ud83c\uddf8)\nVs.\nLucas Bergamini (\ud83c\udde7\ud83c\uddf7) / Francisco Navarro (\ud83c\uddea\ud83c\uddf8)\n\nMATCH 5: \nArturo Coello (\ud83c\uddea\ud83c\uddf8) / Agustin Tapia (\ud83c\udde6\ud83c\uddf7)\nVs. \nJose Antonio Diestro (\ud83c\uddea\ud83c\uddf8) / Juanlu Esbri (\ud83c\uddea\ud83c\uddf8)\n\nCheck out full match replays, highlights and live matches from Rounds 1-3 at @PremierPadelOfficial \ud83d\udcfa and Red Bull TV from Quarter-Finals to Finals at https://www.redbull.com/int-en/partner-channels/home-of-padel\n\nWhere to Watch Premier Padel tournaments \ud83d\udc40 https://premierpadel.com/en/wheretowatch",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/A67-vcSmpbE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/A67-vcSmpbE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/A67-vcSmpbE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/A67-vcSmpbE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/A67-vcSmpbE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Premier Padel",
                "tags": [
                    "Padel",
                    "tennis Padel",
                    "Sport",
                    "live",
                    "Premier Padel",
                    "Juan Lebron",
                    "Alejandro Galan",
                    "Paquito Navarro",
                    "Martin Di Nenno",
                    "Fernando Belasteguin",
                    "Arturo Coello",
                    "Federico Chingotto",
                    "Juan Tello",
                    "Pablo Lima",
                    "Stupaczuk",
                    "Sports",
                    "Augustin Tapia",
                    "Delfi Brea",
                    "Gemma Triay",
                    "Argentina",
                    "Major",
                    "Rome",
                    "Italia",
                    "Roma"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "(Replay) BNL Italy Major Premier Padel: Pista Central (\ud83c\uddea\ud83c\uddf8) (June 12th - Part 2)",
                    "description": "https://premierpadel.com/en/tournaments-live/bnl-italy-major/results\n`\nMATCH 1 (starting at 09:00 am local time):\nFranco Stupaczuk (\ud83c\udde6\ud83c\uddf7) / Juan Lebron (\ud83c\uddea\ud83c\uddf8)\nVs.\nJavier Barahona (\ud83c\uddea\ud83c\uddf8) / Javier Garcia (\ud83c\uddea\ud83c\uddf8)\n\nMATCH 2 (not before 10:30 am local time):\nMarta Barrera De La Fuente (\ud83c\uddea\ud83c\uddf8) / Marta Caparros Maldonado (\ud83c\uddea\ud83c\uddf8)\nVs.\nVeronica Virseda Sanchez (\ud83c\uddea\ud83c\uddf8) / Alejandra Salazar Bengoechea (\ud83c\uddea\ud83c\uddf8)\n\nMATCH 3 (not before 04:00 pm local time):\nAriana Sanchez Fallada (\ud83c\uddea\ud83c\uddf8) / Paula Josemaria Martin (\ud83c\uddea\ud83c\uddf8)\nVs. \nAranzazu Osoro Ulrich (\ud83c\udde6\ud83c\uddf7) / Martina Calvo (\ud83c\uddea\ud83c\uddf8)\n\nMATCH 4: \nEduardo Alonso (\ud83c\uddea\ud83c\uddf8) / Jairo Bautista (\ud83c\uddea\ud83c\uddf8)\nVs.\nLucas Bergamini (\ud83c\udde7\ud83c\uddf7) / Francisco Navarro (\ud83c\uddea\ud83c\uddf8)\n\nMATCH 5: \nArturo Coello (\ud83c\uddea\ud83c\uddf8) / Agustin Tapia (\ud83c\udde6\ud83c\uddf7)\nVs. \nJose Antonio Diestro (\ud83c\uddea\ud83c\uddf8) / Juanlu Esbri (\ud83c\uddea\ud83c\uddf8)\n\nCheck out full match replays, highlights and live matches from Rounds 1-3 at @PremierPadelOfficial \ud83d\udcfa and Red Bull TV from Quarter-Finals to Finals at https://www.redbull.com/int-en/partner-channels/home-of-padel\n\nWhere to Watch Premier Padel tournaments \ud83d\udc40 https://premierpadel.com/en/wheretowatch"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "221017",
                "likeCount": "754",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "yt5V3gP-lVU-P1i5ygcDA89FTQ4",
            "id": "GXskMNeUCO0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-12T01:57:55Z",
                "channelId": "UChq_qmwRxTMgmggitRTiIEA",
                "title": "\u00c9l no QUER\u00cdA COMPARTIR sus GOMITAS \ud83d\ude21 #shorts \u200b\u2060@yamitdiazpulido3540",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GXskMNeUCO0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GXskMNeUCO0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GXskMNeUCO0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GXskMNeUCO0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GXskMNeUCO0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Amara Que Linda",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\u00c9l no QUER\u00cdA COMPARTIR sus GOMITAS \ud83d\ude21 #shorts \u200b\u2060@yamitdiazpulido3540",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2448387",
                "likeCount": "52700",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "79"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "fBxLnL5QhstCErDIQlUZAt9gSU4",
            "id": "czdn9wprcB4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-11T16:27:54Z",
                "channelId": "UCNQAoLEv87L7NgUp4We3HIg",
                "title": "Smart Sigma Kid #funny #sigma",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/czdn9wprcB4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/czdn9wprcB4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/czdn9wprcB4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/czdn9wprcB4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/czdn9wprcB4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "CRAZY GREAPA",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Smart Sigma Kid #funny #sigma",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "ko"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "45563566",
                "likeCount": "860896",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "687"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "OnsT8xH_Esh9nUn7THjEiwn5vFg",
            "id": "spgs0coJwhY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-13T21:35:05Z",
                "channelId": "UCtwslQPB_xJfaFuZv0OETNw",
                "title": "\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc51 QUEENS FINALISSIMA | KINGS WORLD CUP CLUBS SEMIFINALS",
                "description": "Toda la informaci\u00f3n de la Kings League Spain en https://kingsleague.pro.\nToda la informaci\u00f3n de la Queens League Oysho en https://queensleague.pro.\n\nPara m\u00e1s informaci\u00f3n, s\u00edguenos en: \n\nInstagram: https://www.instagram.com/kingsleague\nTwitter: https://twitter.com/kingsleague\nTikTok: https://www.tiktok.com/@kingsleague\nTwitch: https://www.twitch.tv/kingsleague\nWeb: https://kingsleague.pro/\n\nAM\u00c9RICAS:\nInstagram: https://www.instagram.com/kingsleagueamericas/\nTwitter: https://twitter.com/kingsleague_am\nTikTok: https://www.tiktok.com/@kingsleagueamericas\nTwitch: https://www.twitch.tv/kingsleagueamericas/\nWeb: https://kingsleague.pro/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/spgs0coJwhY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/spgs0coJwhY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/spgs0coJwhY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/spgs0coJwhY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/spgs0coJwhY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Kings League Spain",
                "tags": [
                    "games",
                    "twitch",
                    "kings league",
                    "goles kings league",
                    "kingsleague",
                    "futbol",
                    "futbol 7",
                    "pique",
                    "gerard pique",
                    "ibai",
                    "ibai llanos",
                    "thegrefg",
                    "grefg",
                    "kun",
                    "kun aguero",
                    "xbuyer",
                    "xbuyer team",
                    "buyer",
                    "draft kings league",
                    "djmario",
                    "djmariio",
                    "spursito",
                    "casillas",
                    "iker casillas",
                    "analisis kings league",
                    "joker",
                    "el joker",
                    "casillas kings league",
                    "kings league jornada",
                    "queens league",
                    "queens",
                    "queen's league",
                    "oysho",
                    "gemita",
                    "paula gonu",
                    "violeta",
                    "mayichi",
                    "espe",
                    "morena beltran",
                    "Guanyar"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc51 QUEENS FINALISSIMA | KINGS WORLD CUP CLUBS SEMIFINALS",
                    "description": "Toda la informaci\u00f3n de la Kings League Spain en https://kingsleague.pro.\nToda la informaci\u00f3n de la Queens League Oysho en https://queensleague.pro.\n\nPara m\u00e1s informaci\u00f3n, s\u00edguenos en: \n\nInstagram: https://www.instagram.com/kingsleague\nTwitter: https://twitter.com/kingsleague\nTikTok: https://www.tiktok.com/@kingsleague\nTwitch: https://www.twitch.tv/kingsleague\nWeb: https://kingsleague.pro/\n\nAM\u00c9RICAS:\nInstagram: https://www.instagram.com/kingsleagueamericas/\nTwitter: https://twitter.com/kingsleague_am\nTikTok: https://www.tiktok.com/@kingsleagueamericas\nTwitch: https://www.twitch.tv/kingsleagueamericas/\nWeb: https://kingsleague.pro/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "227286",
                "likeCount": "2994",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "19"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ArvqjPQ1mWqqMk8gnlhKqp4BC-w",
            "id": "3HiEDUuajKs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-11T19:00:03Z",
                "channelId": "UC8bCGC81i_jYlL041-iAFSA",
                "title": "\ud83d\uddffMICROSOFT PAPEADO POR UN CHICO DE 17 A\u00d1OS?!",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3HiEDUuajKs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3HiEDUuajKs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3HiEDUuajKs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3HiEDUuajKs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3HiEDUuajKs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "JWulen",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "\ud83d\uddffMICROSOFT PAPEADO POR UN CHICO DE 17 A\u00d1OS?!",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2730630",
                "likeCount": "384457",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1292"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ZgPKWuzUu51QRa8Yajw-oO5P5vc",
            "id": "cByBuur0R-g",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-09T01:00:22Z",
                "channelId": "UC0e3e1di_LxzYhiUTuB62aw",
                "title": "Los Reels Argentinos #shorts  #humor #sarcas #d\u00fao #comedia #risa #funny #risas #duet #broma #chiste",
                "description": "\ud83d\udd25 \u00a1Bienvenidos a Los Mejores Memes Argentinos ! \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\nVolvimos con una nueva entrega cargada de humor, iron\u00eda y esos memes bien nuestros que solo un argentino puede entender. Si te gustaron los anteriores, este episodio te va a hacer llorar de risa \ud83d\ude02\n\n\ud83c\udfb5 M\u00fasica para enfocarte o relajarte\n\u25aa Rock Nacional: https://open.spotify.com/playlist/6JSNtTCixz7NFa1dajq8Gr?si=f6a0e07250f94096\n\u25aa Lo-Fi Pop: https://open.spotify.com/user/314ytrsdajhmi4mkzllwjt7jtlmi?si=921825abbfd549cf\n\nSi te gusta lo que hago y quer\u00e9s colaborar:\n\u2615 Cafecito: https://cafecito.app/mrlonelyvlogs\n\ud83d\udcb8 Paypal: https://www.paypal.me/mrlonelyvlogs\nAlias: MrLonelyVlogs \n\n\ud83d\udcf1 Conect\u00e1 conmigo en redes sociales\nInstagram: https://instagram.com/@mrlonelyvlogs\nTikTok: https://tiktok.com/@mrlonelyvlogs\nFacebook: https://facebook.com/@mrlonelyvlogs\n\n\ud83d\udcec Contacto directo\n\u25aa Para colaboraciones o aportes: mrlonelyblogs@gmail.com\n\u25aa Propuestas comerciales: mrlonelyvlogs@gmail.com\n\n\ud83d\udc49 No olvides dejar tu like, comentar tu meme favorito y suscribirte para no perderte el pr\u00f3ximo cap\u00edtulo.\n\n\ud83d\udccc \u00bfSos nuevo? Mir\u00e1 la lista completa de Los Mejores Memes Argentinos y sumate a la comunidad m\u00e1s memeadora del pa\u00eds.\n\n#MemesArgentinos #HumorArgentino #Memes2025 #LosMejoresMemes #Mr #Lonely #Vlogs #Blogs #Milei #Argentina #Turro #Barrio #Politica #Burro",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cByBuur0R-g/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cByBuur0R-g/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cByBuur0R-g/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cByBuur0R-g/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cByBuur0R-g/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mr Lonely Vlogs",
                "tags": [
                    "Memes",
                    "Argentina",
                    "Mr Lonely Vlogs",
                    "Mr",
                    "Lonely",
                    "Vlogs",
                    "Messi",
                    "Milei",
                    "Policia",
                    "Chiste",
                    "Para Ti",
                    "Comedia",
                    "Para",
                    "Ti",
                    "Peso Argentino",
                    "Peso",
                    "Argentino",
                    "Dolar"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Los Reels Argentinos #shorts  #humor #sarcas #d\u00fao #comedia #risa #funny #risas #duet #broma #chiste",
                    "description": "\ud83d\udd25 \u00a1Bienvenidos a Los Mejores Memes Argentinos ! \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\nVolvimos con una nueva entrega cargada de humor, iron\u00eda y esos memes bien nuestros que solo un argentino puede entender. Si te gustaron los anteriores, este episodio te va a hacer llorar de risa \ud83d\ude02\n\n\ud83c\udfb5 M\u00fasica para enfocarte o relajarte\n\u25aa Rock Nacional: https://open.spotify.com/playlist/6JSNtTCixz7NFa1dajq8Gr?si=f6a0e07250f94096\n\u25aa Lo-Fi Pop: https://open.spotify.com/user/314ytrsdajhmi4mkzllwjt7jtlmi?si=921825abbfd549cf\n\nSi te gusta lo que hago y quer\u00e9s colaborar:\n\u2615 Cafecito: https://cafecito.app/mrlonelyvlogs\n\ud83d\udcb8 Paypal: https://www.paypal.me/mrlonelyvlogs\nAlias: MrLonelyVlogs \n\n\ud83d\udcf1 Conect\u00e1 conmigo en redes sociales\nInstagram: https://instagram.com/@mrlonelyvlogs\nTikTok: https://tiktok.com/@mrlonelyvlogs\nFacebook: https://facebook.com/@mrlonelyvlogs\n\n\ud83d\udcec Contacto directo\n\u25aa Para colaboraciones o aportes: mrlonelyblogs@gmail.com\n\u25aa Propuestas comerciales: mrlonelyvlogs@gmail.com\n\n\ud83d\udc49 No olvides dejar tu like, comentar tu meme favorito y suscribirte para no perderte el pr\u00f3ximo cap\u00edtulo.\n\n\ud83d\udccc \u00bfSos nuevo? Mir\u00e1 la lista completa de Los Mejores Memes Argentinos y sumate a la comunidad m\u00e1s memeadora del pa\u00eds.\n\n#MemesArgentinos #HumorArgentino #Memes2025 #LosMejoresMemes #Mr #Lonely #Vlogs #Blogs #Milei #Argentina #Turro #Barrio #Politica #Burro"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3240207",
                "likeCount": "98271",
                "favoriteCount": "0"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "5CI-feLyjo_8ovKc-2PSjDTwkSo",
            "id": "ei72TSNFZOk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-09T18:30:47Z",
                "channelId": "UChbaKJjkXutsq1N6OV9gJjQ",
                "title": "Lola Lolita | 21 D\u00edas Entre Millonarios",
                "description": "FORMACI\u00d3N DE ANAS: https://udia.es/curso-practico-ia?offer=nilojeda\n\nIG DE ANAS: https://instagram.com/anasandaloussii/\n\n\ud83d\ude0e S\u00edgueme en Insta https://instagram.com/nilojeda/\n\ud83e\udd64 M***SHAKES: https://milfshakes.es\n\n\u2192 Twitter https://twitter.com/nilojeda\n\u2192 Contacto: nilojeda@vizz-agency.com\n\u2192 Suscribete si lees esto :)",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ei72TSNFZOk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ei72TSNFZOk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ei72TSNFZOk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ei72TSNFZOk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ei72TSNFZOk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Nil Ojeda",
                "tags": [
                    "nil",
                    "nil ojeda",
                    "millonarios",
                    "entre millonarios",
                    "Millonario",
                    "Ni\u00f1o",
                    "Lola Lolita",
                    "Lola",
                    "Lolita",
                    "Broma"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Lola Lolita | 21 D\u00edas Entre Millonarios",
                    "description": "FORMACI\u00d3N DE ANAS: https://udia.es/curso-practico-ia?offer=nilojeda\n\nIG DE ANAS: https://instagram.com/anasandaloussii/\n\n\ud83d\ude0e S\u00edgueme en Insta https://instagram.com/nilojeda/\n\ud83e\udd64 M***SHAKES: https://milfshakes.es\n\n\u2192 Twitter https://twitter.com/nilojeda\n\u2192 Contacto: nilojeda@vizz-agency.com\n\u2192 Suscribete si lees esto :)"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2701327",
                "likeCount": "116025",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "18997"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "aleCYVA5KsrefEG640BSqc-_J0I",
            "id": "w-mI8F7Fbg4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-11T23:04:42Z",
                "channelId": "UCWsDFcIhY2DBi3GB5uykGXA",
                "title": "BYE BYE \ud83d\udc4b\ud83c\udfc3\ud83d\udca8 #ishowspeed",
                "description": "FOLLOW ME \ud83d\udc40  http://link.me/ishowspeed\nMERCH \ud83d\udc55 -  https://speed.store/\nMEMBERSHIPS \u2705  - https://www.youtube.com/c/IShowSpeed/join\n\nfor donations tts/ Media Request here  \nhttps://streamlabs.com/ishowspeed/tip\n\nIG: https://www.instagram.com/ishowspeed?igsh=MXNveXVucWZyZGsyaA==\nX: https://x.com/ishowspeedsui?s=21\nSnap : https://snapchat.com/t/IeuoJ50Y\nDiscord: https://discord.gg/ishowspeed\n\nJOIN MY OTHER CHANNELS\nYT Live speedy: https://youtube.com/@livespeedy7451?si=Sd4QiWsrk-iGX7fL\nYT Speedy Boykins: https://youtube.com/@speedyboykins7869?si=0jMDTQQsEUJXsr32\nYT Speeduniverse : https://youtube.com/@speeduniverse?si=XUMYeIWoUY4TIjFl",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w-mI8F7Fbg4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w-mI8F7Fbg4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w-mI8F7Fbg4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w-mI8F7Fbg4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w-mI8F7Fbg4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "IShowSpeed",
                "tags": [
                    "ishowspeed"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "BYE BYE \ud83d\udc4b\ud83c\udfc3\ud83d\udca8 #ishowspeed",
                    "description": "FOLLOW ME \ud83d\udc40  http://link.me/ishowspeed\nMERCH \ud83d\udc55 -  https://speed.store/\nMEMBERSHIPS \u2705  - https://www.youtube.com/c/IShowSpeed/join\n\nfor donations tts/ Media Request here  \nhttps://streamlabs.com/ishowspeed/tip\n\nIG: https://www.instagram.com/ishowspeed?igsh=MXNveXVucWZyZGsyaA==\nX: https://x.com/ishowspeedsui?s=21\nSnap : https://snapchat.com/t/IeuoJ50Y\nDiscord: https://discord.gg/ishowspeed\n\nJOIN MY OTHER CHANNELS\nYT Live speedy: https://youtube.com/@livespeedy7451?si=Sd4QiWsrk-iGX7fL\nYT Speedy Boykins: https://youtube.com/@speedyboykins7869?si=0jMDTQQsEUJXsr32\nYT Speeduniverse : https://youtube.com/@speeduniverse?si=XUMYeIWoUY4TIjFl"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "13377511",
                "likeCount": "982810",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "14252"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "L3y87mv7iB4a443meabKLIC0hiw",
            "id": "q9leDzlNEaY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-13T03:59:11Z",
                "channelId": "UC3IZKseVpdzPSBaWxBxundA",
                "title": "j-hope \u2018Killin' It Girl (feat. GloRilla)\u2019 Official MV",
                "description": "j-hope \u2018Killin' It Girl (feat. GloRilla)\u2019\n\ud83d\udcbd Listen now: https://jhope.lnk.to/KillinItGirl \n\nCredits:\nDirector: Cody Critcheloe\nDirector of Photography: Alex Gvojic\n\nExecutive Producer: Kimbo Kim\nProducer: Byengha Im\nBilingual Producer: Jaehoon Kim\nAssistant Director: Yeobaek Lee\n\n1st AC: Pongthep Janphophan\n\nPerformance Sequence Director: Sky Haneul Yun\nPerformance Sequence AD: Sujung Kang\nKR Techno Crew: Kitae Kim, Juyoung Ha, Gihun Kim\n\nSteadicam Operator: Watcharawit Ya-inta\nVDO man: Chaiwat Khamfu\nDIT: Thitiwat Pradthanadee\n2nd AC: Supakit Nuntawasin (A cam), Aissara Kongsuk (B cam)\nVideo Man: Phattrapol Aengeim\n\nGaffer: Wirot Sittiwech\nAssistant Gaffer: Thanet Planglae\nAstera/DMX Controller: Dolchanog Leksathin, Chalermchai Soonsorn\nElectrician: Kittipoor Mayare, Apinan Khotwong, Bonath Pasanekongsin, \nSouliyan Aukkhavang, Sommai Yelue, Xaitao Solangsy, Vasan Saengse, Seksan Phadungphat\nBest Boy Rigging: Kasana Chaemsai\nRigging: Tawatchai Thipsombut, Tawatchai Wichadat, Sakda Camdeewan\n\nKey Grip: Tesakarn Lhaopakdee\nAssistant Key Grip: Pairoj Keeratiwonglert\nBest Boy: Dumrong Laopakdee\nGrip Man: Kouay Khounviset\nKey Rig: Nut Pudtioantavee\nBest Boy: Patkasem Kitsangthong\n\nOn Set Editor: Yunjin Yang\n\nEdit House: Church Edit \nEditor: Dakota Giglio\nAssistant Editor: Logan Tarter, Sky Kim & Jordan Hahn\nChurch Edit Founder: Mah Ferraz\nHead of Production: Elyse Robinson\nPost Producer: Kylie DeVries\n\nPost Producer(37th Degree): Maximilian Selim, Emily Strange\n\nColor House: Ethos Studio (Founder / EP: James Drew)\nColorist: Sam Howells\nColor Assists: Annie Cater & Alexandra Makarenko\nProducer: Ben Ferren\nHead of Production: Natasha Sattler\nManaging Director/EP: Eliana Carranza-Pitcher\n\nVFX House: Mad Pictures\nVFX Supervisor: Hyunhee Lee\nProject Manager: Daeun Kwon\nVFX Artist: Jinoh Kim, Yunseon Kim\n\n2D Motion Graphics: Jooyoung Kim\nMastering & Delivery Lead: Byengha Im, Mina Kang \nProduction: 37th Degree\n\n[THAILAND TEAM - UMOON PRODUCTION]\nExecutive Producer: Thomas Menard, Julien Casanova\nLine Producer: Ruchira Huachaipet\nProduction Manager: Surattana Kanlaya\nProduction Coordinator: Budsara kanchanakhan, Kanokwan Jaisabai\nTransport Manager: Chaowat Nittayasut\nTranslator: Chatnapa Senanurakworakul, Siriya Vongsena, Panita Somboonsakdikul\nProduction Assistant: Airasita Kamsuwan, Watcharaporn Jongkonpheut\nFilmboard Manager: Tip Sukwiwat\nProduction Accountant: Phannaphat  Phetpunpin\nAssistant Accountant: Supahong  Pansakul\n\n1st Assistant Director: Kongpob Sangsanga\n2nd Assistant Director: Weerawit Chaiwattana\nKey Set PA: Wayupak Kongsawat\n\nArt Director: Teeratan TANATSUTTIROJ\nArt Coordinator: Chayanee NILJIANSKUL\nAssistance Art Director: Chumpol KRAJANGTHONG\nGraphic Design: Surasak TAPANA\nComputer Graphic: Khomkrit CHANTARAPORN\nDraft man / Construction manager: Sukris CHANPEN\nSet Decorator: Anusorn KASAMJIT\n\nLocation Manager: Thitikorn Sriborisut\nMakeup artist: Katawut Tarawan\nStylist: Joy Sakarakul\n\nSFX Coordinator: Phuwadon Taweeboon\nSFX Floor Technician: Ahmad Cahrlermthai\nSFX Lead Technician: Keerati Wongwinyuchon\nSFX Technician: Pasit Hemachai, Worraton Dunsungnun\n\nVFX Supervisor: Barnaby Bretton\nVFX Assistant: Robin\n\n[US TEAM]\nProducer(37th Degree): Maximilian Selim, Emily Strange\nProduction Coordinator: Quinn Gardner\n\n1st AC: Neil Dearman\n2nd AC: Kristian Robateau\nDIT: Justin Warren\n\nGaffer Josh Ausley\nLD: Jake Wright\nBBE: Nathan Rigaud\nKey Grip: Mike Pilcher\nBBG: Ashley Sudge\n\n\nBIGHIT MUSIC. Rights are reserved selectively in the video. Unauthorized reproduction is a violation of applicable laws. Manufactured by BIGHIT MUSIC, Seoul, Korea.\n\nConnect with BTS:\nhttps://ibighit.com/bts\nhttp://x.com/BTS_bighit\nhttp://x.com/BTS_twt\nhttp://www.facebook.com/bangtan.official\nhttps://www.youtube.com/user/BANGTANTV\nhttp://instagram.com/BTS.bighitofficial\nhttps://www.tiktok.com/@bts_official_bighit\nhttps://weverse.onelink.me/qt3S/94808190\nhttps://www.weibo.com/BTSbighit\nhttp://btsblog.ibighit.com\n\n#jhope #\uc81c\uc774\ud649 #jhope_KillinItGirl",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/q9leDzlNEaY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/q9leDzlNEaY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/q9leDzlNEaY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/q9leDzlNEaY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/q9leDzlNEaY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "HYBE LABELS",
                "tags": [
                    "HYBE",
                    "HYBE LABELS",
                    "\ud558\uc774\ube0c",
                    "\ud558\uc774\ube0c\ub808\uc774\ube14\uc988"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "ko",
                "localized": {
                    "title": "j-hope \u2018Killin' It Girl (feat. GloRilla)\u2019 Official MV",
                    "description": "j-hope \u2018Killin' It Girl (feat. GloRilla)\u2019\n\ud83d\udcbd Listen now: https://jhope.lnk.to/KillinItGirl \n\nCredits:\nDirector: Cody Critcheloe\nDirector of Photography: Alex Gvojic\n\nExecutive Producer: Kimbo Kim\nProducer: Byengha Im\nBilingual Producer: Jaehoon Kim\nAssistant Director: Yeobaek Lee\n\n1st AC: Pongthep Janphophan\n\nPerformance Sequence Director: Sky Haneul Yun\nPerformance Sequence AD: Sujung Kang\nKR Techno Crew: Kitae Kim, Juyoung Ha, Gihun Kim\n\nSteadicam Operator: Watcharawit Ya-inta\nVDO man: Chaiwat Khamfu\nDIT: Thitiwat Pradthanadee\n2nd AC: Supakit Nuntawasin (A cam), Aissara Kongsuk (B cam)\nVideo Man: Phattrapol Aengeim\n\nGaffer: Wirot Sittiwech\nAssistant Gaffer: Thanet Planglae\nAstera/DMX Controller: Dolchanog Leksathin, Chalermchai Soonsorn\nElectrician: Kittipoor Mayare, Apinan Khotwong, Bonath Pasanekongsin, \nSouliyan Aukkhavang, Sommai Yelue, Xaitao Solangsy, Vasan Saengse, Seksan Phadungphat\nBest Boy Rigging: Kasana Chaemsai\nRigging: Tawatchai Thipsombut, Tawatchai Wichadat, Sakda Camdeewan\n\nKey Grip: Tesakarn Lhaopakdee\nAssistant Key Grip: Pairoj Keeratiwonglert\nBest Boy: Dumrong Laopakdee\nGrip Man: Kouay Khounviset\nKey Rig: Nut Pudtioantavee\nBest Boy: Patkasem Kitsangthong\n\nOn Set Editor: Yunjin Yang\n\nEdit House: Church Edit \nEditor: Dakota Giglio\nAssistant Editor: Logan Tarter, Sky Kim & Jordan Hahn\nChurch Edit Founder: Mah Ferraz\nHead of Production: Elyse Robinson\nPost Producer: Kylie DeVries\n\nPost Producer(37th Degree): Maximilian Selim, Emily Strange\n\nColor House: Ethos Studio (Founder / EP: James Drew)\nColorist: Sam Howells\nColor Assists: Annie Cater & Alexandra Makarenko\nProducer: Ben Ferren\nHead of Production: Natasha Sattler\nManaging Director/EP: Eliana Carranza-Pitcher\n\nVFX House: Mad Pictures\nVFX Supervisor: Hyunhee Lee\nProject Manager: Daeun Kwon\nVFX Artist: Jinoh Kim, Yunseon Kim\n\n2D Motion Graphics: Jooyoung Kim\nMastering & Delivery Lead: Byengha Im, Mina Kang \nProduction: 37th Degree\n\n[THAILAND TEAM - UMOON PRODUCTION]\nExecutive Producer: Thomas Menard, Julien Casanova\nLine Producer: Ruchira Huachaipet\nProduction Manager: Surattana Kanlaya\nProduction Coordinator: Budsara kanchanakhan, Kanokwan Jaisabai\nTransport Manager: Chaowat Nittayasut\nTranslator: Chatnapa Senanurakworakul, Siriya Vongsena, Panita Somboonsakdikul\nProduction Assistant: Airasita Kamsuwan, Watcharaporn Jongkonpheut\nFilmboard Manager: Tip Sukwiwat\nProduction Accountant: Phannaphat  Phetpunpin\nAssistant Accountant: Supahong  Pansakul\n\n1st Assistant Director: Kongpob Sangsanga\n2nd Assistant Director: Weerawit Chaiwattana\nKey Set PA: Wayupak Kongsawat\n\nArt Director: Teeratan TANATSUTTIROJ\nArt Coordinator: Chayanee NILJIANSKUL\nAssistance Art Director: Chumpol KRAJANGTHONG\nGraphic Design: Surasak TAPANA\nComputer Graphic: Khomkrit CHANTARAPORN\nDraft man / Construction manager: Sukris CHANPEN\nSet Decorator: Anusorn KASAMJIT\n\nLocation Manager: Thitikorn Sriborisut\nMakeup artist: Katawut Tarawan\nStylist: Joy Sakarakul\n\nSFX Coordinator: Phuwadon Taweeboon\nSFX Floor Technician: Ahmad Cahrlermthai\nSFX Lead Technician: Keerati Wongwinyuchon\nSFX Technician: Pasit Hemachai, Worraton Dunsungnun\n\nVFX Supervisor: Barnaby Bretton\nVFX Assistant: Robin\n\n[US TEAM]\nProducer(37th Degree): Maximilian Selim, Emily Strange\nProduction Coordinator: Quinn Gardner\n\n1st AC: Neil Dearman\n2nd AC: Kristian Robateau\nDIT: Justin Warren\n\nGaffer Josh Ausley\nLD: Jake Wright\nBBE: Nathan Rigaud\nKey Grip: Mike Pilcher\nBBG: Ashley Sudge\n\n\nBIGHIT MUSIC. Rights are reserved selectively in the video. Unauthorized reproduction is a violation of applicable laws. Manufactured by BIGHIT MUSIC, Seoul, Korea.\n\nConnect with BTS:\nhttps://ibighit.com/bts\nhttp://x.com/BTS_bighit\nhttp://x.com/BTS_twt\nhttp://www.facebook.com/bangtan.official\nhttps://www.youtube.com/user/BANGTANTV\nhttp://instagram.com/BTS.bighitofficial\nhttps://www.tiktok.com/@bts_official_bighit\nhttps://weverse.onelink.me/qt3S/94808190\nhttps://www.weibo.com/BTSbighit\nhttp://btsblog.ibighit.com\n\n#jhope #\uc81c\uc774\ud649 #jhope_KillinItGirl"
                },
                "defaultAudioLanguage": "ko"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "6736183",
                "likeCount": "1388610",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "106882"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "pdLb2Ko7ViuoSGHlL31WmhggLS4",
            "id": "PqIOwj6LceQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-10T23:38:47Z",
                "channelId": "UCun4JAhit5LHt3hjGJHhPmw",
                "title": "BE\u00c9LE - No Tiene Sentido (Letra)",
                "description": "BEELE - No Tiene Sentido \n\u21e8 Escucha nuestra Playlist de: \u00a0\u00a0 https://www.youtube.com/playlist?list=PLpIiNPo_GaXfOxFMchTGkUmsE_wKEYXJo\n\ud83c\udf1f Escucha: \u00a0\u00a0 https://www.youtube.com/playlist?list=PLZ0hz9KHThgnFWgWswXFz9WGALfrLuXht\n\n\u27a5 Spotify: https://open.spotify.com/playlist/1qjxSCNqlCiulikh6ovrEE?si=mkHE1UGGQ-WQ9LHSQqZhzg&pi=u-Di8kiJ-aQOqz\n\nBeele\nIg. https://www.instagram.com/beele\nFb. https://www.facebook.com/beelemusica\n\nEncu\u00e9ntranos:\n\u00a0https://www.instagram.com/letras4k_ \n\n\ud83c\udfa4 Letras: No Tiene Sentido \n\nBaby qu\u00e9 t\u00fa esperas\n Si t\u00fa y yo conectamos la primera vez que nos vimo\u2019 a los ojos\n No hay manera, de que me olvide de esa piel canela\nQuedaron secuela de esa noche \nQue t\u00fa y yo paramo\u2019 el tiempo frente a frente, cuerpo a cuerpo\nYo no s\u00e9 por qu\u00e9 tan lejos MA!\n\nNo tiene sentido, que con esto que sentimo\u2019 t\u00fa est\u00e9\u2019 por otro camino, no es normal.\nBebe t\u00fa all\u00e1 y yo ac\u00e1\nEso no tiene sentido, baby si ya coincidimos, y un par de cosas vivimos, no es normal\nBeb\u00e9 t\u00fa all\u00e1 y yo ac\u00e1\nEso no tiene sentido\nEso no tiene sentido\nNo tiene sentido\nArrait, No tiene sentido\n\nDime mami qu\u00e9 fue, qu\u00e9 se me hizo\nQue hace tiempo no te localizo\nManda ubi que yo te aterrizo, te pienso y me erizo\nA tu nombre yo me desahogo el video que hicimos aveces lo utilizo\nLas ganas en el cielo, y la ropa en el piso\n\nBeb\u00e9, hace tiempo que no te veo, que no me escribes, que no te leo\n Con mi mente a veces peleo, porque me dice que me olvide  baby\nQue t\u00fa y yo paramo\u2019 el tiempo frente a frente, cuerpo a cuerpo\nYo no s\u00e9 por qu\u00e9 tan lejos vos\n\nNo tiene sentido, que con esto que sentimo\u2019 t\u00fa est\u00e9\u2019 por otro camino, no es normal.\nBeb\u00e9 t\u00fa all\u00e1 y yo ac\u00e1\nEso no tiene sentido, baby si ya coincidimos, y un par de cosas vivimos, no es normal\nBeb\u00e9 t\u00fa all\u00e1 y yo ac\u00e1\nEso no tiene sentido\nEso no tiene sentido\nNo tiene sentido\nArrait, No tiene sentido\n\n#Beele #NoTieneSentido #Borondo #Boyzclub #Latinmusic",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PqIOwj6LceQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PqIOwj6LceQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PqIOwj6LceQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PqIOwj6LceQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PqIOwj6LceQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Boyz Club",
                "tags": [
                    "Beele",
                    "No tiene sentido",
                    "Borondo",
                    "\u00c1lbum Borondo",
                    "Borondo \u00c1lbum",
                    "Beele No tiene sentido",
                    "No tiene sentido Beele",
                    "no tiene sentido letra",
                    "letra no tiene sentido",
                    "Beele no tiene sentido letra",
                    "Letra no tiene sentido Beele",
                    "Beele \u00e1lbum Borondo",
                    "\u00e1lbum Borondo Beele"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "BE\u00c9LE - No Tiene Sentido (Letra)",
                    "description": "BEELE - No Tiene Sentido \n\u21e8 Escucha nuestra Playlist de: \u00a0\u00a0 https://www.youtube.com/playlist?list=PLpIiNPo_GaXfOxFMchTGkUmsE_wKEYXJo\n\ud83c\udf1f Escucha: \u00a0\u00a0 https://www.youtube.com/playlist?list=PLZ0hz9KHThgnFWgWswXFz9WGALfrLuXht\n\n\u27a5 Spotify: https://open.spotify.com/playlist/1qjxSCNqlCiulikh6ovrEE?si=mkHE1UGGQ-WQ9LHSQqZhzg&pi=u-Di8kiJ-aQOqz\n\nBeele\nIg. https://www.instagram.com/beele\nFb. https://www.facebook.com/beelemusica\n\nEncu\u00e9ntranos:\n\u00a0https://www.instagram.com/letras4k_ \n\n\ud83c\udfa4 Letras: No Tiene Sentido \n\nBaby qu\u00e9 t\u00fa esperas\n Si t\u00fa y yo conectamos la primera vez que nos vimo\u2019 a los ojos\n No hay manera, de que me olvide de esa piel canela\nQuedaron secuela de esa noche \nQue t\u00fa y yo paramo\u2019 el tiempo frente a frente, cuerpo a cuerpo\nYo no s\u00e9 por qu\u00e9 tan lejos MA!\n\nNo tiene sentido, que con esto que sentimo\u2019 t\u00fa est\u00e9\u2019 por otro camino, no es normal.\nBebe t\u00fa all\u00e1 y yo ac\u00e1\nEso no tiene sentido, baby si ya coincidimos, y un par de cosas vivimos, no es normal\nBeb\u00e9 t\u00fa all\u00e1 y yo ac\u00e1\nEso no tiene sentido\nEso no tiene sentido\nNo tiene sentido\nArrait, No tiene sentido\n\nDime mami qu\u00e9 fue, qu\u00e9 se me hizo\nQue hace tiempo no te localizo\nManda ubi que yo te aterrizo, te pienso y me erizo\nA tu nombre yo me desahogo el video que hicimos aveces lo utilizo\nLas ganas en el cielo, y la ropa en el piso\n\nBeb\u00e9, hace tiempo que no te veo, que no me escribes, que no te leo\n Con mi mente a veces peleo, porque me dice que me olvide  baby\nQue t\u00fa y yo paramo\u2019 el tiempo frente a frente, cuerpo a cuerpo\nYo no s\u00e9 por qu\u00e9 tan lejos vos\n\nNo tiene sentido, que con esto que sentimo\u2019 t\u00fa est\u00e9\u2019 por otro camino, no es normal.\nBeb\u00e9 t\u00fa all\u00e1 y yo ac\u00e1\nEso no tiene sentido, baby si ya coincidimos, y un par de cosas vivimos, no es normal\nBeb\u00e9 t\u00fa all\u00e1 y yo ac\u00e1\nEso no tiene sentido\nEso no tiene sentido\nNo tiene sentido\nArrait, No tiene sentido\n\n#Beele #NoTieneSentido #Borondo #Boyzclub #Latinmusic"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "521227",
                "likeCount": "831",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "17"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "0NBzTyVXphOnTb3ij-_MIr6OhZA",
            "id": "BOw5VjXe8A0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-12T15:00:17Z",
                "channelId": "UC3xgevNpGmAgWpdjtTXR20w",
                "title": "I VANISHED A Coke Bottle At Starbucks!!? \ud83e\udd2f #shorts #magic #magictrick #cokebottletrick #starbucks",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BOw5VjXe8A0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BOw5VjXe8A0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BOw5VjXe8A0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BOw5VjXe8A0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BOw5VjXe8A0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Wian",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "I VANISHED A Coke Bottle At Starbucks!!? \ud83e\udd2f #shorts #magic #magictrick #cokebottletrick #starbucks",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1164845",
                "likeCount": "16665",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "83"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "nSqGgbdNnhfpJcbYVP_kPb88ndQ",
            "id": "Su_tycrZMA4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-11T02:36:57Z",
                "channelId": "UCzU8-lZlRfkV3nj0RzAZdrQ",
                "title": "ARGENTINA vs. COLOMBIA [1-1] | RESUMEN | ELIMINATORIAS SUDAMERICANAS | FECHA 16",
                "description": "\u00a1Emotiva igualdad en Buenos Aires! \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83e\udd1d\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\n\nPor la decimosexta fecha de las Eliminatorias Sudamericanas para la Copa del Mundo de la FIFA 2026, jugado este martes en el estadio Monumental en Buenos Aires, la Albiceleste y Colombia empataron 1-1.\n\n\u2018Lucho\u2019 D\u00edaz a los 24\u2019 abri\u00f3 el marcador con un golazo para poner en ventaja a la selecci\u00f3n \u2018cafetera\u2019, pero cerca del final Thiago Almada a los 80\u2019 le dio el empate a la Albiceleste, que jug\u00f3 un rato con diez jugadores por la expulsi\u00f3n del volante Enzo Fern\u00e1ndez.\n\n#EliminatoriasSudamericanas\n\nSuscr\u00edbete I Inscreva-se I Subscribe: http://bit.ly/CONMEBOL\nFacebook: facebook.com/CONMEBOL\nInstagram: instagram.com/conmebol/\nX: x.com/CONMEBOL",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Su_tycrZMA4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Su_tycrZMA4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Su_tycrZMA4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Su_tycrZMA4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Su_tycrZMA4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "CONMEBOL",
                "tags": [
                    "f\u00fatbol",
                    "pelota",
                    "gol",
                    "copa",
                    "libertadores",
                    "sudamericana",
                    "eliminatorias",
                    "mundial",
                    "conmebol",
                    "cree en grande",
                    "alejandro dom\u00ednguez",
                    "sudamerica",
                    "f\u00fatbol sudamericano",
                    "futebol",
                    "soccer",
                    "football",
                    "torneos sudamericanos",
                    "evoluci\u00f3n",
                    "conmebol evoluci\u00f3n",
                    "eliminatorias sudamericanas",
                    "eliminat\u00f3rias am\u00e9rica",
                    "aRGENTINA",
                    "Colombia",
                    "Argentina vs Colombia",
                    "Argentina x Col\u00f4mbia",
                    "Argentina 1 x 1 Colombia",
                    "resumen Argentina x Colombia"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ARGENTINA vs. COLOMBIA [1-1] | RESUMEN | ELIMINATORIAS SUDAMERICANAS | FECHA 16",
                    "description": "\u00a1Emotiva igualdad en Buenos Aires! \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83e\udd1d\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\n\nPor la decimosexta fecha de las Eliminatorias Sudamericanas para la Copa del Mundo de la FIFA 2026, jugado este martes en el estadio Monumental en Buenos Aires, la Albiceleste y Colombia empataron 1-1.\n\n\u2018Lucho\u2019 D\u00edaz a los 24\u2019 abri\u00f3 el marcador con un golazo para poner en ventaja a la selecci\u00f3n \u2018cafetera\u2019, pero cerca del final Thiago Almada a los 80\u2019 le dio el empate a la Albiceleste, que jug\u00f3 un rato con diez jugadores por la expulsi\u00f3n del volante Enzo Fern\u00e1ndez.\n\n#EliminatoriasSudamericanas\n\nSuscr\u00edbete I Inscreva-se I Subscribe: http://bit.ly/CONMEBOL\nFacebook: facebook.com/CONMEBOL\nInstagram: instagram.com/conmebol/\nX: x.com/CONMEBOL"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "6857714",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5301"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "j_qymBrzMTZ9MA4cNKRzQ3ivl0U",
            "id": "ymUJVaPJ9EA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-09T10:55:02Z",
                "channelId": "UC4lX8-PO3HVhXhm2umBrr6A",
                "title": "Her Father Surprised her\ud83e\udd23\u2764\ufe0f",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ymUJVaPJ9EA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ymUJVaPJ9EA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ymUJVaPJ9EA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ymUJVaPJ9EA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ymUJVaPJ9EA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ZENZING CLIPS",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Her Father Surprised her\ud83e\udd23\u2764\ufe0f",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "14515255",
                "likeCount": "449252",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "844"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "CBBEG2cgCfNizN72d66HsMYoWJo",
            "id": "h0UeCnEM9vk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-12T20:29:36Z",
                "channelId": "UCPiK7jvCsveg9DVyFq0vm6A",
                "title": "TENGO TODO LO MORADO QUE TE IMAGINES\ud83d\ude31\ud83d\udc9c parte 20",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/h0UeCnEM9vk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/h0UeCnEM9vk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/h0UeCnEM9vk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/h0UeCnEM9vk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/h0UeCnEM9vk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Soyalerios",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "TENGO TODO LO MORADO QUE TE IMAGINES\ud83d\ude31\ud83d\udc9c parte 20",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2265931",
                "likeCount": "154514",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "13850"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "NWWDwE7Bavi2O4fiWgbBtD2WWKo",
            "id": "Or-S1JySfgo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-11T18:04:27Z",
                "channelId": "UCQWPc-n_8Ld3v94MeQHPxrA",
                "title": "Ieeepale",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Or-S1JySfgo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Or-S1JySfgo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Or-S1JySfgo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Or-S1JySfgo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Or-S1JySfgo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "El canal de Korah",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Ieeepale",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "122579",
                "likeCount": "13803",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "180"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "sBxon0MwGvfJR_bSo1eEinxaP3A",
            "id": "pp4dv1tA6B8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-10T20:00:28Z",
                "channelId": "UCQIUhhcmXsu6cN6n3y9-Pww",
                "title": "$8 vs $750 RC Car Tug Of War",
                "description": "I am speed!\n\nBucketsquad Apparel - https://bucketsquad.com/\n\nFollow me @Jesser on Instagram for new IG Reels or I\u2019ll dunk on you\n\n\u2605 Follow me on social media @Jesser \u2605\n\u25cfInstagram https://instagram.com/jesser\n\u25cfTwitter https://twitter.com/jesser\n\n#BucketSquad",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pp4dv1tA6B8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pp4dv1tA6B8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pp4dv1tA6B8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pp4dv1tA6B8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pp4dv1tA6B8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jesser",
                "tags": [
                    "jesser"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "$8 vs $750 RC Car Tug Of War",
                    "description": "I am speed!\n\nBucketsquad Apparel - https://bucketsquad.com/\n\nFollow me @Jesser on Instagram for new IG Reels or I\u2019ll dunk on you\n\n\u2605 Follow me on social media @Jesser \u2605\n\u25cfInstagram https://instagram.com/jesser\n\u25cfTwitter https://twitter.com/jesser\n\n#BucketSquad"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "13271517",
                "likeCount": "301345",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "178"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "nQkz6SnPE37hWqSAnOFlzx4sSGo",
            "id": "0DuxHk3YGgQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-11T03:37:24Z",
                "channelId": "UC72ZaBKI-Bo5fjmWEYonhJw",
                "title": "LIONEL SCALONI sobre la charla que tuvo con LUIS D\u00cdAZ\u26bd",
                "description": "Para m\u00e1s informaci\u00f3n, visit\u00e1 http://www.tycsports.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0DuxHk3YGgQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0DuxHk3YGgQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0DuxHk3YGgQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0DuxHk3YGgQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0DuxHk3YGgQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TyC Sports",
                "tags": [
                    "TyC",
                    "Sports",
                    "TyC Sports",
                    "seleccion argenitna",
                    "scaloni",
                    "scaloneta",
                    "messi",
                    "paredes",
                    "de paul",
                    "martinez",
                    "fernandez",
                    "mastantuono",
                    "lomonaco",
                    "fecha 16",
                    "colombia",
                    "lorenzo",
                    "cafeteros",
                    "llegada",
                    "eliminacion",
                    "clasificacion",
                    "eliminatorias sudamericanas",
                    "mundial 2026"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "LIONEL SCALONI sobre la charla que tuvo con LUIS D\u00cdAZ\u26bd",
                    "description": "Para m\u00e1s informaci\u00f3n, visit\u00e1 http://www.tycsports.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "876383",
                "likeCount": "22978",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "468"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "pfx0fT3SiACc_iupTUC5Oj0f7uE",
            "id": "QZfH7cFp3Ys",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-12T16:01:11Z",
                "channelId": "UCBQZwaNPFfJ1gZ1fLZpAEGw",
                "title": "Twenty One Pilots - The Contract (Official Video)",
                "description": "Official video for the new single \u201cThe Contract\u201d from the forthcoming album Breach, out September 2025.\n\nPre-order / Pre-save Breach: https://top.lnk.to/breach\nStream/Download \u201cThe Contract\u201d: https://top.lnk.to/thecontract\n\nTHE CLANCY TOUR: BREACH 2025\nTickets and info at https://signup.ticketmaster.com/twentyonepilots\n\nSEP 18 - Cincinnati, OH @ TQL Stadium\nSEP 20 - Toronto, ON @ Budweiser Stage\nSEP 23 - Milwaukee, WI @ American Family Insurance Amphitheater\nSEP 24 - Tinley Park, IL @ Credit Union 1 Amphitheatre\nSEP 27 - Hershey, PA @ Hersheypark Stadium\nSEP 28 - Burgettstown, PA @ The Pavilion at Star Lake\nSEP 30 - Hartford, CT @ XFINITY Theatre\nOCT 01 - Bangor, ME @ Maine Savings Amphitheater\nOCT 04 - Wantagh, NY @ Northwell at Jones Beach Theater\nOCT 05 - Bristow, VA @ Jiffy Lube Live\nOCT 07 - Virginia Beach, VA @ Veterans United Home Loans Amphitheater\nOCT 08 - Charlotte, NC @ PNC Music Pavilion\nOCT 10 - West Palm Beach, FL @ iTHINK Financial Amphitheatre\nOCT 11 - Tampa, FL @ MIDFLORIDA Credit Union Amphitheatre\nOCT 14 - Orange Beach, AL @ The Wharf Amphitheater\nOCT 15 - Alpharetta, GA @ Ameris Bank Amphitheatre\nOCT 17 - Birmingham, AL @ Coca-Cola Amphitheater\nOCT 19 - Rogers, AR @ Walmart AMP\nOCT 20 - Dallas, TX @ Dos Equis Pavilion\nOCT 23 - Chula Vista, CA @ North Island Credit Union Amphitheatre\nOCT 25 - Los Angeles, CA @ BMO Stadium\n\nLYRICS\nI check the doors, check the windows, and pull the blinds,\nI check the clock, wondering what he\u2019ll pull this time,\nI have a feeling that necromancer\u2019s outside,\nAnd I\u2019m just trying to stay quiet.\n\nI don\u2019t sleep much, that's crazy, how\u2019d you know that?\nKeep myself up, that's maybe how you know that,\nPromises and contracts I used to keep,\nI don\u2019t sleep much, that's crazy, how\u2019d you know that?\nKeep myself up, that\u2019s maybe how you know that,\nMy hallucination I used to see.\n\nWake up and I find out, did a change up,\nWait \u2014 Did it change up?\nIs it light out yet?\nBetter find out. Bet,\nImma walk around the edge of the room,\nAnd the bed where I hide my face,\nPace around,\nBetter try to breathe,\nPace around, Pace around.\n\n(Sleep I found)\nI wanna get out there,\nBut I don\u2019t try,\nI wanna get out there,\nBut I don\u2019t try.\n\nI used to see,\nIt felt so real,\nBut now I plead,\nJust take the deal,\nI promised you,\nA contract.\n\nSubscribe for more official content from Twenty One Pilots: https://top.lnk.to/subscribe  \nSite: https://TOP.lnk.to/website \nStore: https://TOP.lnk.to/store \nSpotify: https://TOP.lnk.to/spotify \nApple Music: https://TOP.lnk.to/apple \nAmazon Music: https://TOP.lnk.to/amazon \nInstagram: https://TOP.lnk.to/instagram \nTwitter: https://TOP.lnk.to/twitter \nFacebook: https://TOP.lnk.to/facebook \nTikTok: https://TOP.lnk.to/tiktok \nYouTube: https://TOP.lnk.to/youtube\n\nDirector: Fr\u00e9d\u00e9ric De Pontcharra\nProduction house : Wanda\nExecutive Producer: China Presles\nDOP: Julien Lascar\n1st AD: Driss Lumbroso\nArtist Stylist: Laura Proepper\n\nProducer: Francesca Woods\nProducer: Smera Kumar\nWanda Producer: Myriam El Mounsif\nAgent / Camp Co-EP: Alexa Haywood\n\nProduction Coordinator: Gwladys Martail\nProduction Assistant: Nina Fang\n\nUK Service Prod Company: CAMP\nProduction Manager / Client Liaison: Molly Harris\nProduction Assistant: Harvey Wilmot-Payne\n\n2nd AD: Issy Humphreys\nAD Runner Driver: Rory Purdy\nProduction Runner Driver: Sonny Greaney\n\nMoco Operator: Krisztian Kadar\nMoco Assistant Operator: Aur\u00e9lien Costes\n1st AC: Eve Carre\u00f1o\n2nd AC: Laura Jean Healey\nCamera Trainee: Kosei Hayata\nGrip: Tom Graham\nDIT: Luke McCarthy\nPlayback OP: Ryan Booth\nVFX Supervisor: Ben Imber\nGaffer: Steve Cameron\nSpark: Cieran Nash\nSpark: Tim May\nDesk OP: Eddie Cook\nRigger: Paul King\nRigger: Sean Maxwell\nStills Producer: James West\nStills Photographer: Fabien Kruszelnicki\nStills Assistant: Bruno McGuffie\nProduction Designer: Sasha Hilton\nProp Assistant: Will Olds\nProp Assistant: Joe Youens\nArt Assistant: Lila Vitos\nArt Assistant: Martha Howe\nSFX Supervisor: Jonny Longland\nGroomer: Shamirah Sairally\nMUA: Martina DeRosa\nMUA Assistant: Elena Broccoli\nStylist: George Oxby\nStylist Assistant: Lorna Lane\nSet Medic: Carmen Buzenschi\n\nEditor : Antoine Deslandes C/o Ice Cream \nColorist : Maxime Mourey C/o Ice Cream \nColorist assistant : Thibault Chanet \n2D graphist : Pierre Manry \n\nVFX studio : Forms \nLead VFX : Simon Kounovsky\nVFX Post producer : Antoine Olla \nPost production assistant : Jacob Cournima \nVFX artists : Okko\nVFX artists : Emilien Le Labourier \nVFX artists : Pablo Doligez\n\nPost production House : Wanda\nPost Producer : Vanessa Koscianski \nPost Producer : China Presles \nPost Production coordinator : Jules Martin\n\n#TwentyOnePilots #Breach #TheContract",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QZfH7cFp3Ys/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QZfH7cFp3Ys/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QZfH7cFp3Ys/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QZfH7cFp3Ys/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QZfH7cFp3Ys/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "twenty one pilots",
                "tags": [
                    "twenty one pilots",
                    "twenty one pilots official",
                    "new twenty one pilots",
                    "breach",
                    "breach album",
                    "breach video",
                    "the contract lyrics",
                    "breach 2025",
                    "blurryface",
                    "21 pilots",
                    "clancy",
                    "breach leak",
                    "breach tour",
                    "musica de twenty one pilots",
                    "doubt",
                    "overcompensate",
                    "twenty one pilots live",
                    "clancy world tour",
                    "i promised you a contract"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Twenty One Pilots - The Contract (Official Video)",
                    "description": "Official video for the new single \u201cThe Contract\u201d from the forthcoming album Breach, out September 2025.\n\nPre-order / Pre-save Breach: https://top.lnk.to/breach\nStream/Download \u201cThe Contract\u201d: https://top.lnk.to/thecontract\n\nTHE CLANCY TOUR: BREACH 2025\nTickets and info at https://signup.ticketmaster.com/twentyonepilots\n\nSEP 18 - Cincinnati, OH @ TQL Stadium\nSEP 20 - Toronto, ON @ Budweiser Stage\nSEP 23 - Milwaukee, WI @ American Family Insurance Amphitheater\nSEP 24 - Tinley Park, IL @ Credit Union 1 Amphitheatre\nSEP 27 - Hershey, PA @ Hersheypark Stadium\nSEP 28 - Burgettstown, PA @ The Pavilion at Star Lake\nSEP 30 - Hartford, CT @ XFINITY Theatre\nOCT 01 - Bangor, ME @ Maine Savings Amphitheater\nOCT 04 - Wantagh, NY @ Northwell at Jones Beach Theater\nOCT 05 - Bristow, VA @ Jiffy Lube Live\nOCT 07 - Virginia Beach, VA @ Veterans United Home Loans Amphitheater\nOCT 08 - Charlotte, NC @ PNC Music Pavilion\nOCT 10 - West Palm Beach, FL @ iTHINK Financial Amphitheatre\nOCT 11 - Tampa, FL @ MIDFLORIDA Credit Union Amphitheatre\nOCT 14 - Orange Beach, AL @ The Wharf Amphitheater\nOCT 15 - Alpharetta, GA @ Ameris Bank Amphitheatre\nOCT 17 - Birmingham, AL @ Coca-Cola Amphitheater\nOCT 19 - Rogers, AR @ Walmart AMP\nOCT 20 - Dallas, TX @ Dos Equis Pavilion\nOCT 23 - Chula Vista, CA @ North Island Credit Union Amphitheatre\nOCT 25 - Los Angeles, CA @ BMO Stadium\n\nLYRICS\nI check the doors, check the windows, and pull the blinds,\nI check the clock, wondering what he\u2019ll pull this time,\nI have a feeling that necromancer\u2019s outside,\nAnd I\u2019m just trying to stay quiet.\n\nI don\u2019t sleep much, that's crazy, how\u2019d you know that?\nKeep myself up, that's maybe how you know that,\nPromises and contracts I used to keep,\nI don\u2019t sleep much, that's crazy, how\u2019d you know that?\nKeep myself up, that\u2019s maybe how you know that,\nMy hallucination I used to see.\n\nWake up and I find out, did a change up,\nWait \u2014 Did it change up?\nIs it light out yet?\nBetter find out. Bet,\nImma walk around the edge of the room,\nAnd the bed where I hide my face,\nPace around,\nBetter try to breathe,\nPace around, Pace around.\n\n(Sleep I found)\nI wanna get out there,\nBut I don\u2019t try,\nI wanna get out there,\nBut I don\u2019t try.\n\nI used to see,\nIt felt so real,\nBut now I plead,\nJust take the deal,\nI promised you,\nA contract.\n\nSubscribe for more official content from Twenty One Pilots: https://top.lnk.to/subscribe  \nSite: https://TOP.lnk.to/website \nStore: https://TOP.lnk.to/store \nSpotify: https://TOP.lnk.to/spotify \nApple Music: https://TOP.lnk.to/apple \nAmazon Music: https://TOP.lnk.to/amazon \nInstagram: https://TOP.lnk.to/instagram \nTwitter: https://TOP.lnk.to/twitter \nFacebook: https://TOP.lnk.to/facebook \nTikTok: https://TOP.lnk.to/tiktok \nYouTube: https://TOP.lnk.to/youtube\n\nDirector: Fr\u00e9d\u00e9ric De Pontcharra\nProduction house : Wanda\nExecutive Producer: China Presles\nDOP: Julien Lascar\n1st AD: Driss Lumbroso\nArtist Stylist: Laura Proepper\n\nProducer: Francesca Woods\nProducer: Smera Kumar\nWanda Producer: Myriam El Mounsif\nAgent / Camp Co-EP: Alexa Haywood\n\nProduction Coordinator: Gwladys Martail\nProduction Assistant: Nina Fang\n\nUK Service Prod Company: CAMP\nProduction Manager / Client Liaison: Molly Harris\nProduction Assistant: Harvey Wilmot-Payne\n\n2nd AD: Issy Humphreys\nAD Runner Driver: Rory Purdy\nProduction Runner Driver: Sonny Greaney\n\nMoco Operator: Krisztian Kadar\nMoco Assistant Operator: Aur\u00e9lien Costes\n1st AC: Eve Carre\u00f1o\n2nd AC: Laura Jean Healey\nCamera Trainee: Kosei Hayata\nGrip: Tom Graham\nDIT: Luke McCarthy\nPlayback OP: Ryan Booth\nVFX Supervisor: Ben Imber\nGaffer: Steve Cameron\nSpark: Cieran Nash\nSpark: Tim May\nDesk OP: Eddie Cook\nRigger: Paul King\nRigger: Sean Maxwell\nStills Producer: James West\nStills Photographer: Fabien Kruszelnicki\nStills Assistant: Bruno McGuffie\nProduction Designer: Sasha Hilton\nProp Assistant: Will Olds\nProp Assistant: Joe Youens\nArt Assistant: Lila Vitos\nArt Assistant: Martha Howe\nSFX Supervisor: Jonny Longland\nGroomer: Shamirah Sairally\nMUA: Martina DeRosa\nMUA Assistant: Elena Broccoli\nStylist: George Oxby\nStylist Assistant: Lorna Lane\nSet Medic: Carmen Buzenschi\n\nEditor : Antoine Deslandes C/o Ice Cream \nColorist : Maxime Mourey C/o Ice Cream \nColorist assistant : Thibault Chanet \n2D graphist : Pierre Manry \n\nVFX studio : Forms \nLead VFX : Simon Kounovsky\nVFX Post producer : Antoine Olla \nPost production assistant : Jacob Cournima \nVFX artists : Okko\nVFX artists : Emilien Le Labourier \nVFX artists : Pablo Doligez\n\nPost production House : Wanda\nPost Producer : Vanessa Koscianski \nPost Producer : China Presles \nPost Production coordinator : Jules Martin\n\n#TwentyOnePilots #Breach #TheContract"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2360765",
                "likeCount": "236118",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "21130"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "wrOVQHmLDE4uTv1QeWOCT5dy9-I",
            "id": "E2vR-6V8o4g",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-10T20:00:12Z",
                "channelId": "UChbaKJjkXutsq1N6OV9gJjQ",
                "title": "Billonario Por Un D\u00eda | 21 D\u00edas Entre Millonarios",
                "description": "Hoy Pasamos un d\u00eda con Jose El\u00edas, el primer \"Billionare\" que he conocido en mi vida.\n\n\ud83d\udc56 Sigue mi armario en Vinted:\nhttps://vinted.shop/nilogt-jun\n\n\ud83d\ude0e S\u00edgueme en Insta https://instagram.com/nilojeda/\n\n\ud83e\udd64 M***SHAKES: https://milfshakes.es\n\nGracias al equipo de Vinted por Apoyar el 21 D\u00edas! P u b l i\n\n\u2192 Twitter https://twitter.com/nilojeda\n\u2192 Contacto: nilojeda@vizz-agency.com\n\u2192 Suscribete si lees esto :)",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E2vR-6V8o4g/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E2vR-6V8o4g/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E2vR-6V8o4g/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E2vR-6V8o4g/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E2vR-6V8o4g/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Nil Ojeda",
                "tags": [
                    "nil",
                    "nil ojeda",
                    "millonarios",
                    "entre millonarios",
                    "Millonario",
                    "Billonario",
                    "Jose Elias",
                    "Jet privado",
                    "Eolico",
                    "Central de energia"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Billonario Por Un D\u00eda | 21 D\u00edas Entre Millonarios",
                    "description": "Hoy Pasamos un d\u00eda con Jose El\u00edas, el primer \"Billionare\" que he conocido en mi vida.\n\n\ud83d\udc56 Sigue mi armario en Vinted:\nhttps://vinted.shop/nilogt-jun\n\n\ud83d\ude0e S\u00edgueme en Insta https://instagram.com/nilojeda/\n\n\ud83e\udd64 M***SHAKES: https://milfshakes.es\n\nGracias al equipo de Vinted por Apoyar el 21 D\u00edas! P u b l i\n\n\u2192 Twitter https://twitter.com/nilojeda\n\u2192 Contacto: nilojeda@vizz-agency.com\n\u2192 Suscribete si lees esto :)"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2188661",
                "likeCount": "120573",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4043"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "zisdKeTH_5OZRRevpJNZzcXoVLU",
            "id": "5UTfIypZfxw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-12T18:32:08Z",
                "channelId": "UChbaKJjkXutsq1N6OV9gJjQ",
                "title": "Abraham Mateo | 21 D\u00edas Entre Millonarios",
                "description": "Ma\u00f1ana \u00faltimo episodio :)\n\nDescarga NORDVPN con una oferta exclusiva + 4 meses GRATIS \ud83d\udc49\ud83c\udffb https://nordvpn.com/nilojeda\n\n\ud83d\ude0e S\u00edgueme en Insta https://instagram.com/nilojeda/\n\n\ud83e\udd64 M***SHAKES: https://milfshakes.es\n\n\u2192 Twitter https://twitter.com/nilojeda\n\u2192 Contacto: nilojeda@vizz-agency.com\n\u2192 Suscribete si lees esto :)",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5UTfIypZfxw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5UTfIypZfxw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5UTfIypZfxw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5UTfIypZfxw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5UTfIypZfxw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Nil Ojeda",
                "tags": [
                    "nil",
                    "nil ojeda",
                    "millonarios",
                    "entre millonarios",
                    "Millonario",
                    "Abraham mateo",
                    "d\u00eda 20"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Abraham Mateo | 21 D\u00edas Entre Millonarios",
                    "description": "Ma\u00f1ana \u00faltimo episodio :)\n\nDescarga NORDVPN con una oferta exclusiva + 4 meses GRATIS \ud83d\udc49\ud83c\udffb https://nordvpn.com/nilojeda\n\n\ud83d\ude0e S\u00edgueme en Insta https://instagram.com/nilojeda/\n\n\ud83e\udd64 M***SHAKES: https://milfshakes.es\n\n\u2192 Twitter https://twitter.com/nilojeda\n\u2192 Contacto: nilojeda@vizz-agency.com\n\u2192 Suscribete si lees esto :)"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1398543",
                "likeCount": "90109",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3234"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "RxBXLsSiakhIf4LJoakGPRKrsMc",
            "id": "_D2bK49LbHU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-11T18:30:49Z",
                "channelId": "UC_lBPIZQ_mX5ERtvSlpBPEQ",
                "title": "\ud83d\uddffEL DETALLE M\u00c1S HUMILLANTE DEL CASTIGADOR",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_D2bK49LbHU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_D2bK49LbHU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_D2bK49LbHU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_D2bK49LbHU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_D2bK49LbHU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "JWulen 2",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\ud83d\uddffEL DETALLE M\u00c1S HUMILLANTE DEL CASTIGADOR",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2478977",
                "likeCount": "353221",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2370"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "lWl-PasKn4MTE-qXURVukpl75mc",
            "id": "GKuvYrUwP7E",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-11T17:00:17Z",
                "channelId": "UCrZjn-r676Gpb2qM5dVxm4Q",
                "title": "FABRIZIO ROMANO: \"La CALLE me CAMBI\u00d3 LA VIDA\" | #5 - Bajo Los Palos by Flexicar",
                "description": "En este quinto episodio de Bajo Los Palos by Flexicar, @FabrizioRomanoYT  actual referente de la informaci\u00f3n futbol\u00edstica, se sienta con Iker Casillas para hablar sobre todos los temas de la actualidad, fichajes del Real Madrid, del Barcelona, Manchester City...\n\nNos contar\u00e1 c\u00f3mo fueron sus inicios, su crecimiento en una N\u00e1poles que respira f\u00fatbol en cada calle, fichajes que nunca pudo contar, c\u00f3mo gestiona \u00e9l tanta informaci\u00f3n, etc, etc. No te lo pierdas porque es un episodio incre\u00edble para los amantes del f\u00fatbol. \n\n\ud83c\udf99 Escucha este episodio en Spotify: https://open.spotify.com/show/59ToOspB0eymawqgMqkGZi\n\n\u2b50\ufe0f Suscr\u00edbete para m\u00e1s contenido exclusivo\n\nInstagram Bajo los Palos by Flexicar: @bajolospalos.podcast\nTikTok Bajo los Palos by Flexicar: @bajolospalos.podcast\n\n\ud83c\udfa5 Producci\u00f3n del podcast: @1ksportsgroup\n\n\ud83d\udca1 Si abres una cuenta nueva en Trade Republic con este enlace https://trade.re/ikercasillas_20, recibir\u00e1s 20\u20ac en acciones para invertir, adem\u00e1s de obtener un 2,02% TAE. \n\nInvertir conlleva riesgos, los rendimientos no est\u00e1n garantizados. Aplican T&Cs.\n\nDrink responsibly. Share only with people of legal drinking age +18\n\n\u26bd Sobre Bajo los Palos by Flexicar:\nBajo los Palos es un podcast presentado por Iker Casillas, donde las conversaciones van m\u00e1s all\u00e1 del f\u00fatbol. En cada episodio, Iker invita a diferentes personalidades para hablar sobre experiencias de vida, aprendizajes y reflexiones, creando un espacio cercano y aut\u00e9ntico. Un viaje lleno de historias inspiradoras, desde dentro y fuera del terreno de juego.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GKuvYrUwP7E/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GKuvYrUwP7E/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GKuvYrUwP7E/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GKuvYrUwP7E/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GKuvYrUwP7E/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Iker Casillas",
                "tags": [
                    "iker",
                    "casillas",
                    "Iker Casillas",
                    "Real Madrid",
                    "portero",
                    "goalkeeper",
                    "Selecci\u00f3n",
                    "best",
                    "leyenda",
                    "capit\u00e1n",
                    "glove",
                    "golden",
                    "Fabrizio Romano",
                    "fabrizio",
                    "fichajes",
                    "futbol",
                    "actualidad",
                    "football",
                    "fichajes real madrid",
                    "fichajes barcelona",
                    "here we go",
                    "fabrizio here we go",
                    "fabrizio casillas",
                    "fabrizio podcast",
                    "fabrizio transfer",
                    "bajo palos",
                    "bajo los palos",
                    "bajo los palos casillas",
                    "bajo los palos fabrizio"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "FABRIZIO ROMANO: \"La CALLE me CAMBI\u00d3 LA VIDA\" | #5 - Bajo Los Palos by Flexicar",
                    "description": "En este quinto episodio de Bajo Los Palos by Flexicar, @FabrizioRomanoYT  actual referente de la informaci\u00f3n futbol\u00edstica, se sienta con Iker Casillas para hablar sobre todos los temas de la actualidad, fichajes del Real Madrid, del Barcelona, Manchester City...\n\nNos contar\u00e1 c\u00f3mo fueron sus inicios, su crecimiento en una N\u00e1poles que respira f\u00fatbol en cada calle, fichajes que nunca pudo contar, c\u00f3mo gestiona \u00e9l tanta informaci\u00f3n, etc, etc. No te lo pierdas porque es un episodio incre\u00edble para los amantes del f\u00fatbol. \n\n\ud83c\udf99 Escucha este episodio en Spotify: https://open.spotify.com/show/59ToOspB0eymawqgMqkGZi\n\n\u2b50\ufe0f Suscr\u00edbete para m\u00e1s contenido exclusivo\n\nInstagram Bajo los Palos by Flexicar: @bajolospalos.podcast\nTikTok Bajo los Palos by Flexicar: @bajolospalos.podcast\n\n\ud83c\udfa5 Producci\u00f3n del podcast: @1ksportsgroup\n\n\ud83d\udca1 Si abres una cuenta nueva en Trade Republic con este enlace https://trade.re/ikercasillas_20, recibir\u00e1s 20\u20ac en acciones para invertir, adem\u00e1s de obtener un 2,02% TAE. \n\nInvertir conlleva riesgos, los rendimientos no est\u00e1n garantizados. Aplican T&Cs.\n\nDrink responsibly. Share only with people of legal drinking age +18\n\n\u26bd Sobre Bajo los Palos by Flexicar:\nBajo los Palos es un podcast presentado por Iker Casillas, donde las conversaciones van m\u00e1s all\u00e1 del f\u00fatbol. En cada episodio, Iker invita a diferentes personalidades para hablar sobre experiencias de vida, aprendizajes y reflexiones, creando un espacio cercano y aut\u00e9ntico. Un viaje lleno de historias inspiradoras, desde dentro y fuera del terreno de juego."
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "329562",
                "likeCount": "15108",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "467"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "rEQcy3leJhFje2pWstProzPINnM",
            "id": "sielhG5eOYM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-09T14:04:09Z",
                "channelId": "UCRGhiHZ8V0UrHVw3pLKW8_Q",
                "title": "CUANDO te haces FLEQUILLO\ud83d\ude25\ud83d\ude31",
                "description": "\ud83d\udcd8 Mi LIBRO! : https://www.planetadelibros.com/libro-primer-amor-de-campamento/391489\n\ud83c\udfb6 TIK TOK: https://www.tiktok.com/@gigiisyt\n\ud83e\udd8b INSTAGRAM: https://www.instagram.com/gigiis/?hl=es\n\ud83c\udfaeTWITCH: https://www.twitch.tv/gigiisplay\n\ud83d\ude0e TWITER: https://twitter.com/Gigiis9\nLISTA DE SPOTIFY : https://open.spotify.com/playlist/2dYWIYxLl4Aw0TsNHel7Fz?\n\ud83e\uddf8CANAL JUEGOS GIGIISPLAY: https://www.youtube.com/channel/UCKTyQpJMaBqaYwuUcJ_jrZQ\n\nPREGUNTAS FRECUENTES:\n- CON QU\u00c9 EDITO VIDEOS? : ADOBE PREMIER PRO\n- QU\u00c9 C\u00c1MARAS TENGO ? : CANON G5X / SONY ALPHA 6400 / SONY ALPHA 7.4\n- CON QU\u00c9 EDITO INSTAGRAM: INSHOT VIDEOS / LIGHTROOM FOTOS\n- INFORMACI\u00d3N DE MIS CAMPAMENTOS : https://campamentosgigiisoscarito.com/\n- DE D\u00d3NDE UTILIZO LA M\u00daSICA: https://artlist.io/library/download",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sielhG5eOYM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sielhG5eOYM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sielhG5eOYM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sielhG5eOYM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sielhG5eOYM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Gigiis",
                "tags": [
                    "gigiis",
                    "gigi",
                    "gigis",
                    "giigis",
                    "oscarito",
                    "beauty",
                    "makeup",
                    "vlog",
                    "oscarito y gigiis",
                    "gigiis y oscarito",
                    "rutinas",
                    "24 horas",
                    "gigiis 24 horas",
                    "gigis 24 horas",
                    "videos de gigiis",
                    "oscarito y gigis",
                    "entretenimiento",
                    "videos de gigi",
                    "videos de entretenimiento",
                    "gigi 24 horas",
                    "gigiisplay",
                    "giggis",
                    "sketch",
                    "sketche haces flequiloo",
                    "flequillo",
                    "como llevar flequillo",
                    "no llevar flequillo",
                    "me corto el pelo sola",
                    "cerquillo",
                    "no llevar cerquillo",
                    "not wearing bangs",
                    "hair bangs",
                    "not wear hair bangs",
                    "not hair bangs"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "CUANDO te haces FLEQUILLO\ud83d\ude25\ud83d\ude31",
                    "description": "\ud83d\udcd8 Mi LIBRO! : https://www.planetadelibros.com/libro-primer-amor-de-campamento/391489\n\ud83c\udfb6 TIK TOK: https://www.tiktok.com/@gigiisyt\n\ud83e\udd8b INSTAGRAM: https://www.instagram.com/gigiis/?hl=es\n\ud83c\udfaeTWITCH: https://www.twitch.tv/gigiisplay\n\ud83d\ude0e TWITER: https://twitter.com/Gigiis9\nLISTA DE SPOTIFY : https://open.spotify.com/playlist/2dYWIYxLl4Aw0TsNHel7Fz?\n\ud83e\uddf8CANAL JUEGOS GIGIISPLAY: https://www.youtube.com/channel/UCKTyQpJMaBqaYwuUcJ_jrZQ\n\nPREGUNTAS FRECUENTES:\n- CON QU\u00c9 EDITO VIDEOS? : ADOBE PREMIER PRO\n- QU\u00c9 C\u00c1MARAS TENGO ? : CANON G5X / SONY ALPHA 6400 / SONY ALPHA 7.4\n- CON QU\u00c9 EDITO INSTAGRAM: INSHOT VIDEOS / LIGHTROOM FOTOS\n- INFORMACI\u00d3N DE MIS CAMPAMENTOS : https://campamentosgigiisoscarito.com/\n- DE D\u00d3NDE UTILIZO LA M\u00daSICA: https://artlist.io/library/download"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-ES"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1676956",
                "likeCount": "99391",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "514"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "UR4OvC5BjSZb1u10iNnpNOQPJps",
            "id": "xBSLKExHRZ0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-11T13:00:07Z",
                "channelId": "UCC1wcYyx5vHHVuCFE1sYazA",
                "title": "Nyno Vargas, Daviles de Novelda - No saben na (Videoclip Oficial)",
                "description": "Videoclip oficial de la canci\u00f3n de Nyno Vargas \"No saben na\" junto a Daviles de Novelda. \n\nInclu\u00edda en su \u00e1lbum \"El Efecto Nyno... Fin\".\n\n\u25b6\ufe0f Escucha aqu\u00ed todos los \u00e9xitos de Nyno Vargas: https://www.youtube.com/playlist?list=PLFtD4iAbEEhCDzgEWJV3zniDYwvoFdFDB\n\n\ud83d\udd14 \u00a1Suscr\u00edbete para ser el primero en enterarte de todas las novedades y lanzamientos!\n\nS\u00edgueme en las redes sociales:\nEn Instagram: https://www.instagram.com/nynovargas\nEn TikTok: https://www.tiktok.com/@nynovargasofficial\nEn Twitter: https://twitter.com/Nyno_SBR\nEn Facebook: https://www.facebook.com/NynoVargasOficial\n\nLetra/Lyric\n\nNo saben na \nHablan de la calle y no saben na\nEl nyno y el daviles puestos pa triunfar\nSonando por las calles de tu ciudad \nVolviendo loca a tu gial \n\nNo saben na \nHablan de la calle y no saben na\nEl nyno y el daviles puestos pa triunfar\nSonando por las calles de tu ciudad \nVolviendo loca a tu gial \n\nOye dejame que empiece porque parece que quieren que les de rimas de las que les escuece se desvanecen\nCuando llegaron los jefes \nBomba de humo y desaparece no crecen \nQue recen porque ha llegao la bestia \nMe pidieron un bom pa pa mi eso no es molestia y ah\u00ed va siendo hora\nDe cambiar el ritmo a tu emisora y ponerte a mover el cuello con mi rola\nSaca la botella que esta noche me emborracho, en un concierto wiski mi primacho los rompe discoteca los que parten escenarios, cumplimos nuestros sue\u00f1o y seguimos en el barrio\n\nDejaron las puertas cerradas pero entramos por la puerta de atr\u00e1s \nNadie confiaba en nosotros y ahora toita las bocas callas la gente habla mucho siempre con su bla bla bla \nQue hablen que digan ellos no saben na\n\n\nNo saben na \nHablan de la calle y no saben na\nEl nyno y el daviles puestos pa triunfar\nSonando por las calles de tu ciudad \nVolviendo loca a tu gial \n\nNo saben na \nHablan de la calle y no saben na\nEl nyno y el daviles puestos pa triunfar\nSonando por las calles de tu ciudad \nVolviendo loca a tu gial \n\nAdivinen qui\u00e9n lleg\u00f3 \nYo soy N Y N O \nDue\u00f1o de mi estilo reprento el callej\u00f3n\nDesde los bloques pal mundo\nEl primero que hizo 1 Millon \nY hoy vine con el Daviles \nAbrochate el cintur\u00f3n yeh \n\nEst\u00e1n comiendo del \u00e1rbol que yo sembr\u00e9\nNo te confundas compadre que eso yo lo hice ayer, pa los tiempos donde no hab\u00eda nada donde no cre\u00edan donde se re\u00edan pero yo al f\u00edn lo logr\u00e9 \nQue.. Pel\u00edcula quieres contarme ami, si yo soy el director el prota y el que la escrib\u00ed la historia de un bandolero loco ya la viv\u00ed \nTu solo eres un feka feka as\u00ed que chao se la v\u00ed..\n\nLlegaron los Vargas, acompa\u00f1ao' de los Fern\u00e1ndez quiero a to mi gente con las manos en el aire, gitano canastero elegante con mucho arte, para hacerlo como nadie..\n\nNo saben na \nHablan de la calle y no saben na\nEl nyno y el daviles puestos pa triunfar\nSonando por las calles de tu ciudad \nVolviendo loca a tu gial \n\nNo saben na \nHablan de la calle y no saben na\nEl nyno y el daviles puestos pa triunfar\nSonando por las calles de tu ciudad \nVolviendo loca a tu gial",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xBSLKExHRZ0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xBSLKExHRZ0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xBSLKExHRZ0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xBSLKExHRZ0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xBSLKExHRZ0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Nyno Vargas Oficial",
                "tags": [
                    "Nyno Vargas",
                    "Nyno",
                    "Nino Vargas",
                    "nyno vargas",
                    "Nyno Bargas",
                    "Videoclip",
                    "Nueva cancion",
                    "Nueva musica",
                    "Nuevo videoclip",
                    "Musica",
                    "Oficial",
                    "Video clip",
                    "Video oficial",
                    "Flamenco",
                    "Flamenco Pop",
                    "Exitos nyno vargas",
                    "Nyno vargas oficial",
                    "Musica nyno vargas",
                    "Nyno Vargas 2025",
                    "2025",
                    "exitos 2025",
                    "Nyno Vargas video",
                    "videoclip",
                    "El efecto nyno... fin",
                    "nyno vargas no saben na",
                    "nyno vargas daviles de novelda no saben na",
                    "no saben na video",
                    "no saben na letra",
                    "nyno no saben",
                    "no saben na videoclip"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Nyno Vargas, Daviles de Novelda - No saben na (Videoclip Oficial)",
                    "description": "Videoclip oficial de la canci\u00f3n de Nyno Vargas \"No saben na\" junto a Daviles de Novelda. \n\nInclu\u00edda en su \u00e1lbum \"El Efecto Nyno... Fin\".\n\n\u25b6\ufe0f Escucha aqu\u00ed todos los \u00e9xitos de Nyno Vargas: https://www.youtube.com/playlist?list=PLFtD4iAbEEhCDzgEWJV3zniDYwvoFdFDB\n\n\ud83d\udd14 \u00a1Suscr\u00edbete para ser el primero en enterarte de todas las novedades y lanzamientos!\n\nS\u00edgueme en las redes sociales:\nEn Instagram: https://www.instagram.com/nynovargas\nEn TikTok: https://www.tiktok.com/@nynovargasofficial\nEn Twitter: https://twitter.com/Nyno_SBR\nEn Facebook: https://www.facebook.com/NynoVargasOficial\n\nLetra/Lyric\n\nNo saben na \nHablan de la calle y no saben na\nEl nyno y el daviles puestos pa triunfar\nSonando por las calles de tu ciudad \nVolviendo loca a tu gial \n\nNo saben na \nHablan de la calle y no saben na\nEl nyno y el daviles puestos pa triunfar\nSonando por las calles de tu ciudad \nVolviendo loca a tu gial \n\nOye dejame que empiece porque parece que quieren que les de rimas de las que les escuece se desvanecen\nCuando llegaron los jefes \nBomba de humo y desaparece no crecen \nQue recen porque ha llegao la bestia \nMe pidieron un bom pa pa mi eso no es molestia y ah\u00ed va siendo hora\nDe cambiar el ritmo a tu emisora y ponerte a mover el cuello con mi rola\nSaca la botella que esta noche me emborracho, en un concierto wiski mi primacho los rompe discoteca los que parten escenarios, cumplimos nuestros sue\u00f1o y seguimos en el barrio\n\nDejaron las puertas cerradas pero entramos por la puerta de atr\u00e1s \nNadie confiaba en nosotros y ahora toita las bocas callas la gente habla mucho siempre con su bla bla bla \nQue hablen que digan ellos no saben na\n\n\nNo saben na \nHablan de la calle y no saben na\nEl nyno y el daviles puestos pa triunfar\nSonando por las calles de tu ciudad \nVolviendo loca a tu gial \n\nNo saben na \nHablan de la calle y no saben na\nEl nyno y el daviles puestos pa triunfar\nSonando por las calles de tu ciudad \nVolviendo loca a tu gial \n\nAdivinen qui\u00e9n lleg\u00f3 \nYo soy N Y N O \nDue\u00f1o de mi estilo reprento el callej\u00f3n\nDesde los bloques pal mundo\nEl primero que hizo 1 Millon \nY hoy vine con el Daviles \nAbrochate el cintur\u00f3n yeh \n\nEst\u00e1n comiendo del \u00e1rbol que yo sembr\u00e9\nNo te confundas compadre que eso yo lo hice ayer, pa los tiempos donde no hab\u00eda nada donde no cre\u00edan donde se re\u00edan pero yo al f\u00edn lo logr\u00e9 \nQue.. Pel\u00edcula quieres contarme ami, si yo soy el director el prota y el que la escrib\u00ed la historia de un bandolero loco ya la viv\u00ed \nTu solo eres un feka feka as\u00ed que chao se la v\u00ed..\n\nLlegaron los Vargas, acompa\u00f1ao' de los Fern\u00e1ndez quiero a to mi gente con las manos en el aire, gitano canastero elegante con mucho arte, para hacerlo como nadie..\n\nNo saben na \nHablan de la calle y no saben na\nEl nyno y el daviles puestos pa triunfar\nSonando por las calles de tu ciudad \nVolviendo loca a tu gial \n\nNo saben na \nHablan de la calle y no saben na\nEl nyno y el daviles puestos pa triunfar\nSonando por las calles de tu ciudad \nVolviendo loca a tu gial"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "115513",
                "likeCount": "4679",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "278"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "iZrYaFE7D7LH9m8crwf9DZO_Fj4",
            "id": "qftu1XW-aKs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-12T22:09:08Z",
                "channelId": "UCtwslQPB_xJfaFuZv0OETNw",
                "title": "\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc51 KINGS WORLD CUP CLUBS | Cuartos de final",
                "description": "MATCHS OF QUARTER FINALS | JUNE 12th\n\nLOS TRONCOS FC vs GEAR 7 FC\nFLUXO FC vs PANAM ALL STARZ\nDENDELE FC vs VS PORCINOS FC\nFURIA FC vs UNIT3D\n\nToda la informaci\u00f3n de la Kings League Spain en https://kingsleague.pro.\nToda la informaci\u00f3n de la Queens League Oysho en https://queensleague.pro.\n\nPara m\u00e1s informaci\u00f3n, s\u00edguenos en: \n\nInstagram: https://www.instagram.com/kingsleague\nTwitter: https://twitter.com/kingsleague\nTikTok: https://www.tiktok.com/@kingsleague\nTwitch: https://www.twitch.tv/kingsleague\nWeb: https://kingsleague.pro/\n\nAM\u00c9RICAS:\nInstagram: https://www.instagram.com/kingsleagueamericas/\nTwitter: https://twitter.com/kingsleague_am\nTikTok: https://www.tiktok.com/@kingsleagueamericas\nTwitch: https://www.twitch.tv/kingsleagueamericas/\nWeb: https://kingsleague.pro/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qftu1XW-aKs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qftu1XW-aKs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qftu1XW-aKs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qftu1XW-aKs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qftu1XW-aKs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Kings League Spain",
                "tags": [
                    "games",
                    "twitch",
                    "kings league",
                    "goles kings league",
                    "kingsleague",
                    "futbol",
                    "futbol 7",
                    "pique",
                    "gerard pique",
                    "ibai",
                    "ibai llanos",
                    "thegrefg",
                    "grefg",
                    "kun",
                    "kun aguero",
                    "xbuyer",
                    "xbuyer team",
                    "buyer",
                    "draft kings league",
                    "djmario",
                    "djmariio",
                    "spursito",
                    "casillas",
                    "iker casillas",
                    "analisis kings league",
                    "joker",
                    "el joker",
                    "casillas kings league",
                    "kings league jornada",
                    "queens league",
                    "queens",
                    "queen's league",
                    "oysho",
                    "gemita",
                    "paula gonu",
                    "violeta",
                    "mayichi",
                    "espe",
                    "morena beltran",
                    "Guanyar"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc51 KINGS WORLD CUP CLUBS | Cuartos de final",
                    "description": "MATCHS OF QUARTER FINALS | JUNE 12th\n\nLOS TRONCOS FC vs GEAR 7 FC\nFLUXO FC vs PANAM ALL STARZ\nDENDELE FC vs VS PORCINOS FC\nFURIA FC vs UNIT3D\n\nToda la informaci\u00f3n de la Kings League Spain en https://kingsleague.pro.\nToda la informaci\u00f3n de la Queens League Oysho en https://queensleague.pro.\n\nPara m\u00e1s informaci\u00f3n, s\u00edguenos en: \n\nInstagram: https://www.instagram.com/kingsleague\nTwitter: https://twitter.com/kingsleague\nTikTok: https://www.tiktok.com/@kingsleague\nTwitch: https://www.twitch.tv/kingsleague\nWeb: https://kingsleague.pro/\n\nAM\u00c9RICAS:\nInstagram: https://www.instagram.com/kingsleagueamericas/\nTwitter: https://twitter.com/kingsleague_am\nTikTok: https://www.tiktok.com/@kingsleagueamericas\nTwitch: https://www.twitch.tv/kingsleagueamericas/\nWeb: https://kingsleague.pro/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "210520",
                "likeCount": "2611",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "v2MZGiVYOXMFzD_kx_uMg9UjIQI",
            "id": "Sl5EtHH8i7k",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-12T19:50:04Z",
                "channelId": "UCK59dYVs3Wgwoe73nDTH6jw",
                "title": "(Replay) BNL Italy Major Premier Padel: Court 7 (June 12th)",
                "description": "https://premierpadel.com/en/tournaments-live/bnl-italy-major/results\n\nMATCH 1 (starting at 09:00 am local time):\nSofia Araujo (\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9) / Andrea Ustero Prieto (\ud83c\uddea\ud83c\uddf8)\nVs. \nMarina Guinart Espa\u00f1a (\ud83c\uddea\ud83c\uddf8) / Victoria Iglesias Segador (\ud83c\uddea\ud83c\uddf8)\n\nMATCH 2: \nAlejandro Ruiz Granados (\ud83c\uddea\ud83c\uddf8) / Maximiliano Sanchez Ag\u00fcero (\ud83c\udde6\ud83c\uddf7)\nVs. \nJeronimo Gonzalez (\ud83c\uddea\ud83c\uddf8) / Jon Sanz (\ud83c\uddea\ud83c\uddf8)\n\nMATCH 3 (not before 05:00 pm local time): \nLucia Sainz Pelegri (\ud83c\uddea\ud83c\uddf8) / Patricia Llaguno Zielinski (\ud83c\uddea\ud83c\uddf8)\nVs. \nBeatriz Caldera Sanchez (\ud83c\uddea\ud83c\uddf8) / Carmen Goenaga Garcia (\ud83c\uddea\ud83c\uddf8)\n\nMATCH 4: \nJuan Tello (\ud83c\udde6\ud83c\uddf7) / Martin Di Nenno (\ud83c\udde6\ud83c\uddf7)\nVs. \nFrancisco Guerrero (\ud83c\uddea\ud83c\uddf8) / Javier Leal (\ud83c\uddea\ud83c\uddf8)\n\nCheck out full match replays, highlights and live matches from Rounds 1-3 at @PremierPadelOfficial \ud83d\udcfa and Red Bull TV from Quarter-Finals to Finals at https://www.redbull.com/int-en/partner-channels/home-of-padel\n\nWhere to Watch Premier Padel tournaments \ud83d\udc40 https://premierpadel.com/en/wheretowatch",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Sl5EtHH8i7k/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Sl5EtHH8i7k/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Sl5EtHH8i7k/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Sl5EtHH8i7k/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Sl5EtHH8i7k/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Premier Padel",
                "tags": [
                    "Padel",
                    "tennis Padel",
                    "Sport",
                    "live",
                    "Premier Padel",
                    "Juan Lebron",
                    "Alejandro Galan",
                    "Paquito Navarro",
                    "Martin Di Nenno",
                    "Fernando Belasteguin",
                    "Arturo Coello",
                    "Federico Chingotto",
                    "Juan Tello",
                    "Pablo Lima",
                    "Stupaczuk",
                    "Sports",
                    "Augustin Tapia",
                    "Delfi Brea",
                    "Gemma Triay",
                    "Argentina",
                    "Major",
                    "Rome",
                    "Italia",
                    "Roma"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "(Replay) BNL Italy Major Premier Padel: Court 7 (June 12th)",
                    "description": "https://premierpadel.com/en/tournaments-live/bnl-italy-major/results\n\nMATCH 1 (starting at 09:00 am local time):\nSofia Araujo (\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9) / Andrea Ustero Prieto (\ud83c\uddea\ud83c\uddf8)\nVs. \nMarina Guinart Espa\u00f1a (\ud83c\uddea\ud83c\uddf8) / Victoria Iglesias Segador (\ud83c\uddea\ud83c\uddf8)\n\nMATCH 2: \nAlejandro Ruiz Granados (\ud83c\uddea\ud83c\uddf8) / Maximiliano Sanchez Ag\u00fcero (\ud83c\udde6\ud83c\uddf7)\nVs. \nJeronimo Gonzalez (\ud83c\uddea\ud83c\uddf8) / Jon Sanz (\ud83c\uddea\ud83c\uddf8)\n\nMATCH 3 (not before 05:00 pm local time): \nLucia Sainz Pelegri (\ud83c\uddea\ud83c\uddf8) / Patricia Llaguno Zielinski (\ud83c\uddea\ud83c\uddf8)\nVs. \nBeatriz Caldera Sanchez (\ud83c\uddea\ud83c\uddf8) / Carmen Goenaga Garcia (\ud83c\uddea\ud83c\uddf8)\n\nMATCH 4: \nJuan Tello (\ud83c\udde6\ud83c\uddf7) / Martin Di Nenno (\ud83c\udde6\ud83c\uddf7)\nVs. \nFrancisco Guerrero (\ud83c\uddea\ud83c\uddf8) / Javier Leal (\ud83c\uddea\ud83c\uddf8)\n\nCheck out full match replays, highlights and live matches from Rounds 1-3 at @PremierPadelOfficial \ud83d\udcfa and Red Bull TV from Quarter-Finals to Finals at https://www.redbull.com/int-en/partner-channels/home-of-padel\n\nWhere to Watch Premier Padel tournaments \ud83d\udc40 https://premierpadel.com/en/wheretowatch"
                },
                "defaultAudioLanguage": "zxx"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "202804",
                "likeCount": "532",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "0"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "DwRKhtRWVLNfGzcDIEM1_CU1XSg",
            "id": "5wC0s-53vIQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-10T15:00:08Z",
                "channelId": "UCMjBY_FJmMLAPUI0Dxntbsw",
                "title": "\u00bfPuede el amor ser suficiente cuando el pasado no te deja avanzar? | Escena in\u00e9dita de Culpa Tuya\u2728",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5wC0s-53vIQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5wC0s-53vIQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5wC0s-53vIQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5wC0s-53vIQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5wC0s-53vIQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Amazon Prime Video Espa\u00f1a",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-ES",
                "localized": {
                    "title": "\u00bfPuede el amor ser suficiente cuando el pasado no te deja avanzar? | Escena in\u00e9dita de Culpa Tuya\u2728",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-ES"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "477343",
                "likeCount": "25569",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "62"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "CF4UWy6ZHIjQFMqaONIYfIz7msU",
            "id": "aIu5PPMqQqk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-11T11:29:56Z",
                "channelId": "UCl1YSWH1JfGEUyIrYjwFNBA",
                "title": "Estamos listos. Nos vamos a Las Vegas. 17-0 \ud83c\udf39/ We are ready. Heading to Las Vegas. 17-0 \ud83c\udf39 #ufc",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aIu5PPMqQqk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aIu5PPMqQqk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aIu5PPMqQqk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aIu5PPMqQqk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aIu5PPMqQqk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ILIA TOPURIA",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-ES",
                "localized": {
                    "title": "Estamos listos. Nos vamos a Las Vegas. 17-0 \ud83c\udf39/ We are ready. Heading to Las Vegas. 17-0 \ud83c\udf39 #ufc",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-ES"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "178990",
                "likeCount": "14475",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "414"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 87,
        "resultsPerPage": 50
    }
}