{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "fj2ZbXHBlSOc8Ed168tu5Go3l_Q",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "vLXOnc3T_NpRIWcFugXzgj-h7zQ",
            "id": "DZIASl9q90s",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-24T16:00:01Z",
                "channelId": "UCX6OQ3DkcsbYNE6H8uQQuVA",
                "title": "Beat Neymar, Win $500,000",
                "description": "The amount of skill in this video is insane\nIf you wanna score tons of Magenta Status perks and benefits like Aaron Judge and MrBeast, just for being a T-Mobile member, check out https://T-Mobile.com/Status\n\nNew Merch - https://mrbeast.store\n\nCheck out Viewstats! - https://www.viewstats.com/\n\nSUBSCRIBE OR I TAKE YOUR DOG\n\u2554\u2550\u2566\u2557\u2554\u2566\u2557\u2554\u2550\u2566\u2550\u2566\u2566\u2566\u2566\u2557\u2554\u2550\u2557\n\u2551\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u255a\u2563\u255a\u2563\u2554\u2563\u2554\u2563\u2551\u255a\u2563\u2550\u2563 \n\u2560\u2557\u2551\u255a\u255d\u2551\u2551\u2560\u2557\u2551\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u2551\u2551\u2550\u2563\n\u255a\u2550\u2569\u2550\u2550\u2569\u2550\u2569\u2550\u2569\u2550\u2569\u255d\u255a\u2569\u2550\u2569\u2550\u255d\n\nFor any questions or inquiries regarding this video, please reach out to chucky@mrbeastbusiness.com\n\nMusic Provided by https://www.extrememusic.com\n\n----------------------------------------------------------------\nfollow all of these or i will kick you\n\u2022 Facebook - https://www.facebook.com/MrBeast/\n\u2022 Twitter - https://twitter.com/MrBeast\n\u2022  Instagram - https://www.instagram.com/mrbeast\n\u2022  Im Hiring! - https://www.mrbeastjobs.com/\n--------------------------------------------------------------------",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DZIASl9q90s/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DZIASl9q90s/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DZIASl9q90s/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DZIASl9q90s/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DZIASl9q90s/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MrBeast",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Beat Neymar, Win $500,000",
                    "description": "The amount of skill in this video is insane\nIf you wanna score tons of Magenta Status perks and benefits like Aaron Judge and MrBeast, just for being a T-Mobile member, check out https://T-Mobile.com/Status\n\nNew Merch - https://mrbeast.store\n\nCheck out Viewstats! - https://www.viewstats.com/\n\nSUBSCRIBE OR I TAKE YOUR DOG\n\u2554\u2550\u2566\u2557\u2554\u2566\u2557\u2554\u2550\u2566\u2550\u2566\u2566\u2566\u2566\u2557\u2554\u2550\u2557\n\u2551\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u255a\u2563\u255a\u2563\u2554\u2563\u2554\u2563\u2551\u255a\u2563\u2550\u2563 \n\u2560\u2557\u2551\u255a\u255d\u2551\u2551\u2560\u2557\u2551\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u2551\u2551\u2550\u2563\n\u255a\u2550\u2569\u2550\u2550\u2569\u2550\u2569\u2550\u2569\u2550\u2569\u255d\u255a\u2569\u2550\u2569\u2550\u255d\n\nFor any questions or inquiries regarding this video, please reach out to chucky@mrbeastbusiness.com\n\nMusic Provided by https://www.extrememusic.com\n\n----------------------------------------------------------------\nfollow all of these or i will kick you\n\u2022 Facebook - https://www.facebook.com/MrBeast/\n\u2022 Twitter - https://twitter.com/MrBeast\n\u2022  Instagram - https://www.instagram.com/mrbeast\n\u2022  Im Hiring! - https://www.mrbeastjobs.com/\n--------------------------------------------------------------------"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "59079550",
                "likeCount": "2162887",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "55333"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "-37S45jQnZiT2QnCsxoXTAyITqY",
            "id": "fWLVtRQllSo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-23T18:00:40Z",
                "channelId": "UC9c4rND1mNP-XrWQjbFxp8g",
                "title": "\u00a1ASADO ARGENTINO con MOMO y COSCU! \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 Xokas",
                "description": "\u25ba Estoy en DIRECTO todas las tardes y noches en: https://www.twitch.tv/elxokas\n\n\u25cfS\u00cdGUEME EN:\n\u25ba TWITTER: https://twitter.com/elxokas\n\u25ba INSTAGRAM: https://www.instagram.com/elxokas/\n\u25baSHORTS: https://www.youtube.com/channel/UC3Q8KooBkJEJsgbegRbnJdw\n\u25ba CANAL SECUNDARIO: https://www.youtube.com/@elxokasTV\n\u25ba TWITCH: https://www.twitch.tv/elxokas\n\u25ba REDDIT: https://www.reddit.com/r/elxokas/\n\u25ba TIKTOK: https://www.tiktok.com/@elxokas\n\u25ba DISCORD: https://discord.gg/E7kugd4dkJ\n\u25ba KNOWEATS! - https://knoweats.com/\n\n\u25baENEBA\n\ud83d\udd25 Juegos y Tarjetas Prepago M\u00e1s Baratas https://ene.ba/elxokas\n\ud83d\udcf2 Descarga la APP de Eneba y vende juegos, consolas o PC's:  https://ene.ba/elxokasAPP\n\n\u25ba El MERCH oficial de Xokas y REPRESENT (tazas, mochilas, fundas de m\u00f3vil, ropa...) https://merch.streamelements.com/elxokas\n\u25ba Convi\u00e9rtete en MIEMBRO del canal de YouTube y recibe recompensas: https://www.youtube.com/channel/UC9c4rND1mNP-XrWQjbFxp8g/join\n\nXokas / Elxokas / ElxokasTV",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fWLVtRQllSo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fWLVtRQllSo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fWLVtRQllSo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fWLVtRQllSo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fWLVtRQllSo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "elxokas",
                "tags": [
                    "Elxokas",
                    "Xokas",
                    "xocas",
                    "shocas",
                    "shokas",
                    "chokas",
                    "streamer",
                    "twitch",
                    "directo",
                    "stream",
                    "castellano",
                    "espa\u00f1ol",
                    "latino",
                    "espa\u00f1a",
                    "directos",
                    "mejores",
                    "momentos",
                    "el xokas",
                    "youtuber",
                    "xokaseats",
                    "eats",
                    "comida",
                    "xokas"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "\u00a1ASADO ARGENTINO con MOMO y COSCU! \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 Xokas",
                    "description": "\u25ba Estoy en DIRECTO todas las tardes y noches en: https://www.twitch.tv/elxokas\n\n\u25cfS\u00cdGUEME EN:\n\u25ba TWITTER: https://twitter.com/elxokas\n\u25ba INSTAGRAM: https://www.instagram.com/elxokas/\n\u25baSHORTS: https://www.youtube.com/channel/UC3Q8KooBkJEJsgbegRbnJdw\n\u25ba CANAL SECUNDARIO: https://www.youtube.com/@elxokasTV\n\u25ba TWITCH: https://www.twitch.tv/elxokas\n\u25ba REDDIT: https://www.reddit.com/r/elxokas/\n\u25ba TIKTOK: https://www.tiktok.com/@elxokas\n\u25ba DISCORD: https://discord.gg/E7kugd4dkJ\n\u25ba KNOWEATS! - https://knoweats.com/\n\n\u25baENEBA\n\ud83d\udd25 Juegos y Tarjetas Prepago M\u00e1s Baratas https://ene.ba/elxokas\n\ud83d\udcf2 Descarga la APP de Eneba y vende juegos, consolas o PC's:  https://ene.ba/elxokasAPP\n\n\u25ba El MERCH oficial de Xokas y REPRESENT (tazas, mochilas, fundas de m\u00f3vil, ropa...) https://merch.streamelements.com/elxokas\n\u25ba Convi\u00e9rtete en MIEMBRO del canal de YouTube y recibe recompensas: https://www.youtube.com/channel/UC9c4rND1mNP-XrWQjbFxp8g/join\n\nXokas / Elxokas / ElxokasTV"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "849206",
                "likeCount": "59612",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3327"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ipY2by-c3UZ-N7ptHb8R2ATT_64",
            "id": "n3CPICybBAk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-24T19:00:06Z",
                "channelId": "UCvNp2EjExqlHZBt49DjDYXA",
                "title": "Manshine City vs Bastard Munchen (Blue Lock) | Liga Neo Ego\u00edsta #2 | MegaR",
                "description": "\u25b6  \u00a1\u00danete al canal para obtener recompensas exclusivas!\nhttps://www.youtube.com/channel/UCvNp2EjExqlHZBt49DjDYXA/join\n\n\u25b6  \u00a1Escucha mi m\u00fasica en todas las plataformas digitales!\nSpotify: https://open.spotify.com/artist/5U4BJPDAfeUWRh5BRkAWo1\nItunes: https://music.apple.com/us/artist/megar/1516366154\nY m\u00e1s... \u00a1B\u00fascame en tu favorita!\n\n\u25b6  \u00a1S\u00edgueme en redes sociales!\nTwitter: https://twitter.com/yEsMegaR\nInstagram: https://www.instagram.com/yesmegar/\nContacto profesional: soymegar@gmail.com\n\n\u25b6  \u00a1Cr\u00e9ditos!\nToda la letra por MegaR\nEdici\u00f3n de V\u00eddeo por Muri, Akuajooj, Emperor, Redzz, Felipe, Sans, Vizei, Doriuta, Vzinho, Akage, Yeezyyy & Muri\nMix/Master por MegaR\nInstrumental por @IsuRmX \nMiniatura por @Dkotz_ \n\n\u25b6  \u00a1Cast!\n\n\u27a5 B. Munchen\nIsagi por @LucksterrRap \nKaiser por @KballeroRap \nGagamaru por Gabriel Dubs\nNess por @BenderCatRap \nKurona por @PyroPrisma \nYukimiya por @KibtaRap \nKunigami por @lilZer0-Rap\nNoel Noa por @MegaRMusic \n\n\u27a5 M. City\nNagi por @Skirorap \nReo por @NoziRap \nChigiri por @NeoxerNerdcore \nChris Prince por @Keyblade \n\n\u27a5 Extras\nEgo por @MegaRMusic \nFans de la fantas\u00eda de Ness por @SoulRap & @dariasuzu \nSae Itoshi & Rin Itoshi por @BynMc. y RageM\n\nInformaci\u00f3n \nSegundo partido de la liga neo ego\u00edsta!! Suscr\u00edbanse y apoyen al m\u00e1ximo \nEspero les guste tanto como a mi hacerlo.\n\n\u266b Lista de reproducci\u00f3n \u00a1BDS! \u266b \nhttps://youtube.com/playlist?list=PLZkNhRApbfvYnF1zlE2Lf07eI7AW_ounv\n\n\u00a1A por los 400k! \nGracias por el apoyo.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/n3CPICybBAk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/n3CPICybBAk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/n3CPICybBAk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/n3CPICybBAk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/n3CPICybBAk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MegaR",
                "tags": [
                    "megar",
                    "mega r",
                    "manshine city vs bastard munchen",
                    "manshine vs bastard rap",
                    "manshine city macrorap",
                    "nagi rap",
                    "nagi es eliminado",
                    "nagi vuelve",
                    "bastard munchen macrorap",
                    "pxg macrorap",
                    "ubers macrorap",
                    "don lorenzo rap",
                    "barou rap",
                    "fc barcha vs bastard munchen",
                    "fc barcha rap",
                    "isagi rap",
                    "kaiser rap",
                    "kaiser y ness"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Manshine City vs Bastard Munchen (Blue Lock) | Liga Neo Ego\u00edsta #2 | MegaR",
                    "description": "\u25b6  \u00a1\u00danete al canal para obtener recompensas exclusivas!\nhttps://www.youtube.com/channel/UCvNp2EjExqlHZBt49DjDYXA/join\n\n\u25b6  \u00a1Escucha mi m\u00fasica en todas las plataformas digitales!\nSpotify: https://open.spotify.com/artist/5U4BJPDAfeUWRh5BRkAWo1\nItunes: https://music.apple.com/us/artist/megar/1516366154\nY m\u00e1s... \u00a1B\u00fascame en tu favorita!\n\n\u25b6  \u00a1S\u00edgueme en redes sociales!\nTwitter: https://twitter.com/yEsMegaR\nInstagram: https://www.instagram.com/yesmegar/\nContacto profesional: soymegar@gmail.com\n\n\u25b6  \u00a1Cr\u00e9ditos!\nToda la letra por MegaR\nEdici\u00f3n de V\u00eddeo por Muri, Akuajooj, Emperor, Redzz, Felipe, Sans, Vizei, Doriuta, Vzinho, Akage, Yeezyyy & Muri\nMix/Master por MegaR\nInstrumental por @IsuRmX \nMiniatura por @Dkotz_ \n\n\u25b6  \u00a1Cast!\n\n\u27a5 B. Munchen\nIsagi por @LucksterrRap \nKaiser por @KballeroRap \nGagamaru por Gabriel Dubs\nNess por @BenderCatRap \nKurona por @PyroPrisma \nYukimiya por @KibtaRap \nKunigami por @lilZer0-Rap\nNoel Noa por @MegaRMusic \n\n\u27a5 M. City\nNagi por @Skirorap \nReo por @NoziRap \nChigiri por @NeoxerNerdcore \nChris Prince por @Keyblade \n\n\u27a5 Extras\nEgo por @MegaRMusic \nFans de la fantas\u00eda de Ness por @SoulRap & @dariasuzu \nSae Itoshi & Rin Itoshi por @BynMc. y RageM\n\nInformaci\u00f3n \nSegundo partido de la liga neo ego\u00edsta!! Suscr\u00edbanse y apoyen al m\u00e1ximo \nEspero les guste tanto como a mi hacerlo.\n\n\u266b Lista de reproducci\u00f3n \u00a1BDS! \u266b \nhttps://youtube.com/playlist?list=PLZkNhRApbfvYnF1zlE2Lf07eI7AW_ounv\n\n\u00a1A por los 400k! \nGracias por el apoyo."
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "516579",
                "likeCount": "37960",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3487"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "3r5DplsSNU8rZb5sZfPagnHbysA",
            "id": "mW1SEiW-UP0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-25T02:25:51Z",
                "channelId": "UCSZbXT5TLLW_i-5W8FZpFsg",
                "title": "Philadelphia Union vs. Inter Miami CF | Full Match Highlights | Messi Golazo, Tai Baribo Brace!",
                "description": "\ud83d\udcfa Watch every match with MLS Season Pass on Apple TV: http://apple.co/MLS\n\nThe \ud83d\udc10 plays here: https://www.mlssoccer.com/messi/\n\n\u27a1\ufe0f Subscribe Now: https://www.youtube.com/c/mls\n\n\u27a1\ufe0f Follow us on:\n- TikTok: https://www.tiktok.com/@mls?lang=en\n- Instagram: http://instagram.com/mls\n- Twitter: https://twitter.com/MLS\n- Like us on Facebook: http://www.facebook.com/MLS\n\n\u27a1\ufe0f Para Espa\u00f1ol:\n- Instagram: http://instagram.com/mlses\n- Twitter: https://twitter.com/MLSes\n- Facebook: facebook.com/espanol.mls\n\nFor more information about MLS, go to the league's official website: http://www.MLSsoccer.com, en espa\u00f1ol http://www.MLSes.com\n\n#mls #highlights #goals",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mW1SEiW-UP0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mW1SEiW-UP0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mW1SEiW-UP0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mW1SEiW-UP0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mW1SEiW-UP0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Major League Soccer",
                "tags": [
                    "PLAYS",
                    "Philadelphia Union vs. MIA"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Philadelphia Union vs. Inter Miami CF | Full Match Highlights | Messi Golazo, Tai Baribo Brace!",
                    "description": "\ud83d\udcfa Watch every match with MLS Season Pass on Apple TV: http://apple.co/MLS\n\nThe \ud83d\udc10 plays here: https://www.mlssoccer.com/messi/\n\n\u27a1\ufe0f Subscribe Now: https://www.youtube.com/c/mls\n\n\u27a1\ufe0f Follow us on:\n- TikTok: https://www.tiktok.com/@mls?lang=en\n- Instagram: http://instagram.com/mls\n- Twitter: https://twitter.com/MLS\n- Like us on Facebook: http://www.facebook.com/MLS\n\n\u27a1\ufe0f Para Espa\u00f1ol:\n- Instagram: http://instagram.com/mlses\n- Twitter: https://twitter.com/MLSes\n- Facebook: facebook.com/espanol.mls\n\nFor more information about MLS, go to the league's official website: http://www.MLSsoccer.com, en espa\u00f1ol http://www.MLSes.com\n\n#mls #highlights #goals"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "925642",
                "likeCount": "20304",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1233"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "sHEAe9vm1qvL_BbKdAAIoYFcgxc",
            "id": "Pso3n-E0zU0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-24T20:00:14Z",
                "channelId": "UC6WLsuQaH77MTsIQ6e0DvgQ",
                "title": "BUSCANDO UNA ANCIENT CITY CON RICH \ud83d\udc80",
                "description": "Buscando una Ancient City bien Podcast junto con el Rich, Rich, Rich, Rich, disparo flechas porque si-si-si-si, mato Endermens por ahi-i-i-i, tus Ender Pearls son para mi-mi-mi-mi.\n\n\u25b6CANAL PRINCIPAL BRODERS\u25c0\nhttps://www.youtube.com/channel/UC9_k...\u200b\n\n- CANALES DE STREAM:\n\ud83d\udfe2Kick: https://kick.com/farfadox\n\ud83d\udcac Twitch: https://www.twitch.tv/farfadoxvevo\n\n------------------------------------------------------------------------------------------------- \n\u00ab\u00ab S\u00cdGUEME EN LAS REDES SOCIALES! \u00bb\u00bb \n\n\ud83d\udc24 Twitter:\u3164\u3164https://twitter.com/SoyFarfadox\u200b\u200b \n\n\ud83d\udcf7 Instagram: https://www.instagram.com/farfadoxyt/\u200b\u200b \n\n\ud83c\udf40 DEJA UN LIKE! DEJA UN COMENT! Y COMPARTILO! \ud83c\udf40\n\n -------------------------------------------------------------------------------------------------\u00ab\u00ab",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Pso3n-E0zU0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Pso3n-E0zU0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Pso3n-E0zU0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Pso3n-E0zU0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Pso3n-E0zU0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "FarfadoxVEVO",
                "tags": [
                    "Farfadox",
                    "farfa",
                    "Minecraft",
                    "minecraft pelicula",
                    "Aventura",
                    "Multiplayer",
                    "Minecraft pero",
                    "Espa\u00f1ol",
                    "Rich",
                    "ElRichMc",
                    "rich y farfa",
                    "ancient city",
                    "Explorando",
                    "Chicken Jockey",
                    "podcast"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "BUSCANDO UNA ANCIENT CITY CON RICH \ud83d\udc80",
                    "description": "Buscando una Ancient City bien Podcast junto con el Rich, Rich, Rich, Rich, disparo flechas porque si-si-si-si, mato Endermens por ahi-i-i-i, tus Ender Pearls son para mi-mi-mi-mi.\n\n\u25b6CANAL PRINCIPAL BRODERS\u25c0\nhttps://www.youtube.com/channel/UC9_k...\u200b\n\n- CANALES DE STREAM:\n\ud83d\udfe2Kick: https://kick.com/farfadox\n\ud83d\udcac Twitch: https://www.twitch.tv/farfadoxvevo\n\n------------------------------------------------------------------------------------------------- \n\u00ab\u00ab S\u00cdGUEME EN LAS REDES SOCIALES! \u00bb\u00bb \n\n\ud83d\udc24 Twitter:\u3164\u3164https://twitter.com/SoyFarfadox\u200b\u200b \n\n\ud83d\udcf7 Instagram: https://www.instagram.com/farfadoxyt/\u200b\u200b \n\n\ud83c\udf40 DEJA UN LIKE! DEJA UN COMENT! Y COMPARTILO! \ud83c\udf40\n\n -------------------------------------------------------------------------------------------------\u00ab\u00ab"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "238226",
                "likeCount": "23654",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "418"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "iM5KLqhmWoPYYcvFXkvGS9ZAuVU",
            "id": "njJmTWxrN04",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-24T17:20:13Z",
                "channelId": "UCzoUWqjCbcfWFdOMvoep8FA",
                "title": "VIAJANDO SOLO de COLOR MORADO por UNA SEMANA",
                "description": "Hola familia \ud83d\udc8e Gracias por tenerme de nuevo en sus pantallas estoy muy agradecido por todo el apoyo que siempre me dan, GRACIAS POR SER PARTE DE ESTA FAMILIA QUE TANTO AMO \u2764\ufe0f \n\n\n\u25aa\ufe0fSIGUEME EN MIS REDES SOCIALES QUIERO CONECTARME MAS CONTIGO:\n\n\u2022 INSTAGRAM: @JuandediosPantoja -  https://bit.ly/2vWtdSj\n\n \u2022 TWITTER:  @Juandedios_P - https://bit.ly/2OY3UYN\n\n\u2022 PAGINA DE FACE: Juan De Dios Pantoja Corona - https://bit.ly/2KHVW2E \n\n\n\ud83d\udce9 : marcasjddp@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/njJmTWxrN04/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/njJmTWxrN04/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/njJmTWxrN04/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/njJmTWxrN04/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/njJmTWxrN04/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Juan De Dios Pantoja",
                "tags": [
                    "Team",
                    "juki",
                    "Juan",
                    "De",
                    "Dios",
                    "Pantoja",
                    "jd",
                    "youtube",
                    "retos",
                    "reto",
                    "tag",
                    "tags",
                    "Challenge",
                    "nuevo",
                    "video",
                    "risa",
                    "comedia",
                    "diversi\u00f3n",
                    "extremo",
                    "m\u00fasica",
                    "roast"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "VIAJANDO SOLO de COLOR MORADO por UNA SEMANA",
                    "description": "Hola familia \ud83d\udc8e Gracias por tenerme de nuevo en sus pantallas estoy muy agradecido por todo el apoyo que siempre me dan, GRACIAS POR SER PARTE DE ESTA FAMILIA QUE TANTO AMO \u2764\ufe0f \n\n\n\u25aa\ufe0fSIGUEME EN MIS REDES SOCIALES QUIERO CONECTARME MAS CONTIGO:\n\n\u2022 INSTAGRAM: @JuandediosPantoja -  https://bit.ly/2vWtdSj\n\n \u2022 TWITTER:  @Juandedios_P - https://bit.ly/2OY3UYN\n\n\u2022 PAGINA DE FACE: Juan De Dios Pantoja Corona - https://bit.ly/2KHVW2E \n\n\n\ud83d\udce9 : marcasjddp@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-MX"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3263127",
                "likeCount": "84955",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "7935"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "g-r1mGi0I1uYcvNL7XKAislKGJI",
            "id": "Svn2el6joxg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-24T00:00:07Z",
                "channelId": "UCrB-Ha_ikrwZhe8wTZb78Qg",
                "title": "Zamba para olvidarte - Angela Leiva, Rodrigo Tapari & Lito Vitale",
                "description": "Contacto directo: Ale Romero: (+54 9) 114050-0016\nmail: angelaleivaproduccion@gmail.com\n\nSitio oficial: http://angelaleiva.com\n\n\u00a1Toda mi m\u00fasica en Spotify!\nhttps://open.spotify.com/artist/6Y4g5...\n\nCuentas oficiales:\n\nTik tok: \nhttps://www.tiktok.com/@angelaleivaok\nFacebook:\nhttps://www.facebook.com/AngelaLeivaOk\nTwitter:\nhttps://www.twitter.com/AngelaLeivaOk\nInstagram:\nhttps://www.instagram.com/AngelaLeivaOk\nYouTube:\nhttps://www.youtube.com/AngelaLeivaOfficial",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Svn2el6joxg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Svn2el6joxg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Svn2el6joxg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Svn2el6joxg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Svn2el6joxg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Angela Leiva Official",
                "tags": [
                    "Angela Leiva Ok",
                    "Official",
                    "oficial",
                    "La Reina de la Canci\u00f3n",
                    "musica",
                    "pop",
                    "latina",
                    "tropical",
                    "cantante",
                    "videoclip",
                    "videos musicales",
                    "Angela Leiva",
                    "Angela",
                    "Leiva",
                    "cumbia",
                    "La Reina"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Zamba para olvidarte - Angela Leiva, Rodrigo Tapari & Lito Vitale",
                    "description": "Contacto directo: Ale Romero: (+54 9) 114050-0016\nmail: angelaleivaproduccion@gmail.com\n\nSitio oficial: http://angelaleiva.com\n\n\u00a1Toda mi m\u00fasica en Spotify!\nhttps://open.spotify.com/artist/6Y4g5...\n\nCuentas oficiales:\n\nTik tok: \nhttps://www.tiktok.com/@angelaleivaok\nFacebook:\nhttps://www.facebook.com/AngelaLeivaOk\nTwitter:\nhttps://www.twitter.com/AngelaLeivaOk\nInstagram:\nhttps://www.instagram.com/AngelaLeivaOk\nYouTube:\nhttps://www.youtube.com/AngelaLeivaOfficial"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "297389",
                "likeCount": "8217",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "581"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "6QZmdSOCQwg30zWk8tBpTipmUFc",
            "id": "XbRE4yxSTxY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-23T00:00:06Z",
                "channelId": "UCJSM0NXxeiKHWtSoRBX8Whg",
                "title": "Roze Oficial, Max Carra, Valen - Tu jard\u00edn con enanitos (Official Video)",
                "description": "Roze, Max Carra & Valen - Tu jard\u00edn con enanitos \nM\u00e1ximo Carra aparece por cortes\u00eda de Espantap\u00e1jaros SAS\n\nEsc\u00fachalo en todas las plataformas \u2705\nhttps://lnk.to/TuJardinConEnanitos \n\n-Instagram: \nhttps://www.instagram.com/rozeoficialok/\nhttps://www.instagram.com/roccogang_/\nhttps://www.instagram.com/treze_yt/\n\n#Roze\n#MaxCarra\n#Valen\n#TuJard\u00ednConEnanitos",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XbRE4yxSTxY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XbRE4yxSTxY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XbRE4yxSTxY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XbRE4yxSTxY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XbRE4yxSTxY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "RozeOficialVEVO",
                "tags": [
                    "Roze",
                    "Max Carra Valen",
                    "Tu jard\u00edn con enanitos"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Roze Oficial, Max Carra, Valen - Tu jard\u00edn con enanitos (Official Video)",
                    "description": "Roze, Max Carra & Valen - Tu jard\u00edn con enanitos \nM\u00e1ximo Carra aparece por cortes\u00eda de Espantap\u00e1jaros SAS\n\nEsc\u00fachalo en todas las plataformas \u2705\nhttps://lnk.to/TuJardinConEnanitos \n\n-Instagram: \nhttps://www.instagram.com/rozeoficialok/\nhttps://www.instagram.com/roccogang_/\nhttps://www.instagram.com/treze_yt/\n\n#Roze\n#MaxCarra\n#Valen\n#TuJard\u00ednConEnanitos"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "790012",
                "likeCount": "20469",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1512"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "okbiKBSLiKoEz-AFUAVXxkYd9qM",
            "id": "SCj-Yvegxmg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-23T00:00:26Z",
                "channelId": "UCjAoYe0Hh_8rZkwXjJyG_sA",
                "title": "Luciano Pereyra, Uriel Lozano, Un Poco De Ruido, Pinky SD - Tu Dolor - Versi\u00f3n Cumbia",
                "description": "#LucianoPereyra #TuDolor #Luciano #UrielLozano #UnPocoDeRuido #PinkySD #Cumbia\n\nSuscr\u00edbete a mi canal de YouTube:   / https://www.youtube.com/channel/UCG9XJxAm_psTRiuBUOh3x_A\n\nSegu\u00ed a Luciano en sus redes sociales\nInstagram:   / https://www.instagram.com/lucianopereyraoficial/ \nFacebook:   / https://www.facebook.com/lucianopereyraoficial\nTikTok:   / https://www.tiktok.com/@lucianopereyraoficial \nTwitter:   / https://x.com/LucianoPereyra\n\n\nSegu\u00ed a Uriel Lozano\nInstagram: / https://www.instagram.com/uriellozanooficialok\nFacebook:   / https://www.facebook.com/uriellozanooficial\nTikTok:    / https://www.tiktok.com/@uriellozano_\n\n\nSegu\u00ed a Un Poco de Ruido\nInstagram: https://www.instagram.com/unpocoderuidook\nFacebook: https://www.facebook.com/p/Un-Poco-De-Ruido-61554645582986\nTikTok:   https://www.tiktok.com/@unpocoderuidook\n\n\nSegu\u00ed a Pinky SD \nInstagram: https://www.instagram.com/pinkyrec/\nFacebook: https://www.facebook.com/PinkySDOK\nTikTok: https://www.tiktok.com/@pinkybro\nTwitter: https://x.com/pinkyrec\n\nLetra:\n\nTratas de cambiar la realidad\nMientes por temor a la verdad\nJuegas con fuego\nTe vas y ahora quieres regresar\n\nDices que no entiendo tu dolor\nPero \u00bft\u00fa qu\u00e9 sabes del amor?\nQuer\u00edas libertad, pero te encadeno la soledad\n\u00bfY c\u00f3mo te atreves a decirme, que nunca me puse en tu lugar?\n\nTu dolor, vive en cada esquina de mi alma\nY me ataca el no escuchar tu voz en las ma\u00f1anas\nNadie entiende tanto como yo\n\nTu dolor, que sale de tu cuerpo y me acompa\u00f1a\nMe viene al recordar que hasta tu sombra me hace falta\nNo vuelvas a decir que estoy mejor\nSi sufres hoy la culpa no la tengo yo\n\nTe entregu\u00e9 mi vida sin medir\nTodo lo que tuve te lo di\nTe puse primero, me olvid\u00e9 de todo, hasta de m\u00ed\n\nEl llanto que ahora ves en el espejo\nEs el reflejo de lo que yo fui\n\nTu dolor, vive en cada esquina de mi alma\nY me ataca el no escuchar tu voz en las ma\u00f1anas\nNadie entiende tanto como yo\n\nTu dolor, que sale de tu cuerpo y me acompa\u00f1a\nMe viene al recordar que hasta tu sombra me hace falta\nNo vuelvas a decir que estoy mejor\nSi sufres hoy la culpa no la tengo yo\n\nTu dolor, vive en cada esquina de mi alma\nY me ataca el no escuchar tu voz en las ma\u00f1anas\nNadie entiende tanto como yo\n\nTu dolor, que sale de tu cuerpo y me acompa\u00f1a\nMe viene al recordar que hasta tu sombra me hace falta\nNo vuelvas a decir que estoy mejor\nSi sufres hoy la culpa no la tengo yo\n\nSi sufres hoy la culpa no la tengo yo\n\n#LucianoPereyra #TuDolor #Luciano #UrielLozano #UnPocoDeRuido #PinkySD #Cumbia",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SCj-Yvegxmg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SCj-Yvegxmg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SCj-Yvegxmg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SCj-Yvegxmg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SCj-Yvegxmg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "LucianoPereyraVEVO",
                "tags": [
                    "Luciano Pereyra",
                    "Uriel Lozano",
                    "Un Poco De Ruido",
                    "Pinky SD",
                    "Universal Music Argentina S.A.",
                    "Latin Tropical"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Luciano Pereyra, Uriel Lozano, Un Poco De Ruido, Pinky SD - Tu Dolor - Versi\u00f3n Cumbia",
                    "description": "#LucianoPereyra #TuDolor #Luciano #UrielLozano #UnPocoDeRuido #PinkySD #Cumbia\n\nSuscr\u00edbete a mi canal de YouTube:   / https://www.youtube.com/channel/UCG9XJxAm_psTRiuBUOh3x_A\n\nSegu\u00ed a Luciano en sus redes sociales\nInstagram:   / https://www.instagram.com/lucianopereyraoficial/ \nFacebook:   / https://www.facebook.com/lucianopereyraoficial\nTikTok:   / https://www.tiktok.com/@lucianopereyraoficial \nTwitter:   / https://x.com/LucianoPereyra\n\n\nSegu\u00ed a Uriel Lozano\nInstagram: / https://www.instagram.com/uriellozanooficialok\nFacebook:   / https://www.facebook.com/uriellozanooficial\nTikTok:    / https://www.tiktok.com/@uriellozano_\n\n\nSegu\u00ed a Un Poco de Ruido\nInstagram: https://www.instagram.com/unpocoderuidook\nFacebook: https://www.facebook.com/p/Un-Poco-De-Ruido-61554645582986\nTikTok:   https://www.tiktok.com/@unpocoderuidook\n\n\nSegu\u00ed a Pinky SD \nInstagram: https://www.instagram.com/pinkyrec/\nFacebook: https://www.facebook.com/PinkySDOK\nTikTok: https://www.tiktok.com/@pinkybro\nTwitter: https://x.com/pinkyrec\n\nLetra:\n\nTratas de cambiar la realidad\nMientes por temor a la verdad\nJuegas con fuego\nTe vas y ahora quieres regresar\n\nDices que no entiendo tu dolor\nPero \u00bft\u00fa qu\u00e9 sabes del amor?\nQuer\u00edas libertad, pero te encadeno la soledad\n\u00bfY c\u00f3mo te atreves a decirme, que nunca me puse en tu lugar?\n\nTu dolor, vive en cada esquina de mi alma\nY me ataca el no escuchar tu voz en las ma\u00f1anas\nNadie entiende tanto como yo\n\nTu dolor, que sale de tu cuerpo y me acompa\u00f1a\nMe viene al recordar que hasta tu sombra me hace falta\nNo vuelvas a decir que estoy mejor\nSi sufres hoy la culpa no la tengo yo\n\nTe entregu\u00e9 mi vida sin medir\nTodo lo que tuve te lo di\nTe puse primero, me olvid\u00e9 de todo, hasta de m\u00ed\n\nEl llanto que ahora ves en el espejo\nEs el reflejo de lo que yo fui\n\nTu dolor, vive en cada esquina de mi alma\nY me ataca el no escuchar tu voz en las ma\u00f1anas\nNadie entiende tanto como yo\n\nTu dolor, que sale de tu cuerpo y me acompa\u00f1a\nMe viene al recordar que hasta tu sombra me hace falta\nNo vuelvas a decir que estoy mejor\nSi sufres hoy la culpa no la tengo yo\n\nTu dolor, vive en cada esquina de mi alma\nY me ataca el no escuchar tu voz en las ma\u00f1anas\nNadie entiende tanto como yo\n\nTu dolor, que sale de tu cuerpo y me acompa\u00f1a\nMe viene al recordar que hasta tu sombra me hace falta\nNo vuelvas a decir que estoy mejor\nSi sufres hoy la culpa no la tengo yo\n\nSi sufres hoy la culpa no la tengo yo\n\n#LucianoPereyra #TuDolor #Luciano #UrielLozano #UnPocoDeRuido #PinkySD #Cumbia"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "613000",
                "likeCount": "15789",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "743"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "K1b0v7QeqvKiEeo1RqyA5UzdXvA",
            "id": "zaV3oBPV-z0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-24T23:53:25Z",
                "channelId": "UCFmMw7yTuLTCuMhpZD5dVsg",
                "title": "HURAC\u00c1N FINALISTA: SE IMPUSO EN LOS PENALES ANTE INDEPENDIENTE | Independiente 0-0 Hurac\u00e1n | RESUMEN",
                "description": "Disfruta el #TorneoApertura 2025 #DisneyPlus ingresando a este link: http://dis.la/ESPNenDisneyPlus_YT\n\nTorneo Apertura 2025\nSemifinal\nGoles: No hubo.\n\nNo te pierdas los videos del Torneo Apertura 2025 en nuestra playlist: https://bit.ly/4geVasK\n\n\u00bfYa te suscribiste a nuestro canal?: https://bit.ly/3x2ImCq\n \nPara m\u00e1s informaci\u00f3n, visita http://www.espn.com\n \nNo te olvides de seguirnos en TODAS las redes:\n\n* https://www.instagram.com/espnargentina/\n* https://x.com/ESPNArgentina\n* https://www.facebook.com/ESPNFans",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zaV3oBPV-z0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zaV3oBPV-z0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zaV3oBPV-z0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zaV3oBPV-z0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zaV3oBPV-z0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ESPN Fans",
                "tags": [
                    "Independiente",
                    "Hurac\u00e1n",
                    "Torneo Apertura 2025",
                    "Penales",
                    "ESPN",
                    "Resumen",
                    "Rojo",
                    "Globo"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "HURAC\u00c1N FINALISTA: SE IMPUSO EN LOS PENALES ANTE INDEPENDIENTE | Independiente 0-0 Hurac\u00e1n | RESUMEN",
                    "description": "Disfruta el #TorneoApertura 2025 #DisneyPlus ingresando a este link: http://dis.la/ESPNenDisneyPlus_YT\n\nTorneo Apertura 2025\nSemifinal\nGoles: No hubo.\n\nNo te pierdas los videos del Torneo Apertura 2025 en nuestra playlist: https://bit.ly/4geVasK\n\n\u00bfYa te suscribiste a nuestro canal?: https://bit.ly/3x2ImCq\n \nPara m\u00e1s informaci\u00f3n, visita http://www.espn.com\n \nNo te olvides de seguirnos en TODAS las redes:\n\n* https://www.instagram.com/espnargentina/\n* https://x.com/ESPNArgentina\n* https://www.facebook.com/ESPNFans"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "753471",
                "likeCount": "8422",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1475"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Qp8cyiMboYfeedtNo1mVdH5XF8w",
            "id": "54bBFNpbP-g",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-24T16:00:08Z",
                "channelId": "UCD6d0LAeU8Ye51cxWGuPW4g",
                "title": "LOCRO ARGENTINO del 25 de Mayo \ud83c\udde6\ud83c\uddf7Receta Tradicional Argentina al Estilo Casero para la Fiesta Patria",
                "description": "Hoy te traemos una receta bien patria: el locro, uno de los platos m\u00e1s representativos de la cocina argentina. Este guiso espeso y reconfortante, hecho a base de ma\u00edz blanco, porotos, zapallo y distintos cortes de carne y embutidos, no solo es delicioso, sino que tambi\u00e9n tiene un profundo valor simb\u00f3lico en nuestra historia.\n\n\ud83c\udf89 \u00bfPor qu\u00e9 se come locro el 25 de mayo?\n\nEl locro se convirti\u00f3 en una tradici\u00f3n infaltable en fechas patrias como el 25 de Mayo, d\u00eda en que celebramos la Revoluci\u00f3n de Mayo de 1810, el primer paso hacia nuestra independencia. En ese entonces, el locro era una comida t\u00edpica de los pueblos originarios y criollos del noroeste argentino, y con el tiempo se fue adoptando en todo el pa\u00eds como s\u00edmbolo de uni\u00f3n y de nuestras ra\u00edces culturales.\n\n\ud83d\udd25 En este video, te mostramos paso a paso c\u00f3mo preparamos nuestro locro casero, ideal para compartir con familia y amigos en esta fecha tan especial. Hay cuchara, hay pancita llena, y sobre todo, hay amor por nuestras tradiciones.\n\n\ud83d\udcac Contanos en los comentarios: \u00bfCom\u00e9s locro cada 25 de mayo? \u00bfC\u00f3mo lo prepar\u00e1s vos?\n\n\ud83d\udccc No te olvides de suscribirte, dejar tu like y compartir este video si te gusta la comida argentina tanto como a nosotros.\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7 \ud83d\udd25 Preparando un Locro Tradicional Argentino en Canad\u00e1 | Celebraci\u00f3n del 25 de Mayo \ud83d\udd25\n\n\ud83c\udf89 Introducci\u00f3n y Saludos \ud83c\udf89\n\nArrancamos este d\u00eda patrio con alegr\u00eda desde Alberta, Canad\u00e1. Celebramos el 25 de mayo cocinando un aut\u00e9ntico locro argentino sobre le\u00f1a, un plato tradicional que representa nuestra historia y costumbres. Con sombrero salte\u00f1o y mucho entusiasmo, les deseamos un feliz d\u00eda de la patria.\n\n\ud83c\udf31 Ingredientes del Jard\u00edn Fresco \ud83c\udf31\n\nRecolectamos cebollines frescos directamente de nuestro jard\u00edn, perfectos para darle un toque especial al locro. Mientras, nuestro perro Togo vigila atentamente por si aparecen osos, frecuentes visitantes en esta zona rural.\n\n\ud83c\udf77 Degustando un Gran Vino Argentino \ud83c\udf77\n\nAbrimos un \"Gran Enemigo\" Cabernet Franc 2019, un vino especial obsequiado por nuestro amigo Coco tras un viaje a Per\u00fa. Ideal para brindar en esta ocasi\u00f3n especial, maridado con picada de salame, queso ingl\u00e9s maduro, aceitunas y crackers.\n\n\ud83e\udd69 Cortes de Carne y Preparativos \ud83e\udd69\n\nUtilizamos falda con hueso, chuleta y costillitas de cerdo, chorizo colorado y panceta, cortados cuidadosamente para asegurar que entren en dos enormes ollas, necesarias por la cantidad generosa que preparamos. Samuel y Audrey recolectan le\u00f1a para mantener el fuego vivo.\n\n\ud83d\udd25 El Proceso de Cocci\u00f3n a Le\u00f1a \ud83d\udd25\n\nMientras avanza la cocci\u00f3n del locro, disfrutamos de una picada sencilla y un vino econ\u00f3mico para animar la espera. Con habilidad y paciencia, cuidamos que no se pegue la preparaci\u00f3n, especialmente despu\u00e9s de a\u00f1adir el ma\u00edz y los porotos previamente cocidos en olla a presi\u00f3n para acelerar el proceso.\n\n\ud83e\uddc4 Condimentos y Toque Peruano \ud83e\uddc4\n\nA la receta cl\u00e1sica a\u00f1adimos ajo, comino, piment\u00f3n dulce, aj\u00ed triturado y sal al estilo del famoso chef Salt Bae. Audrey prepara una salsa fresca con pimiento rojo, cebolla morada y ceboll\u00edn para acompa\u00f1ar.\n\n\ud83c\udf26 Clima Cambiante y Vida Silvestre \ud83c\udf26\n\nCon lluvia anunciada, aceleramos los tiempos para finalizar a tiempo. Adem\u00e1s, estamos atentos por la reciente alerta de osos en Alberta, tomando precauciones adicionales como mantener un fusil cerca, dada la proximidad con la naturaleza salvaje.\n\n\ud83c\udf72 Resultado del Locro \ud83c\udf72\n\nEl locro queda espectacular: carne tierna, ma\u00edces perfectos (blanco y amarillo), batata y zapallo desintegrados creando una textura cremosa ideal. Lo acompa\u00f1amos con pan casero hecho por vecinos locales, logrando una combinaci\u00f3n deliciosa.\n\n\ud83e\udd56 Degustaci\u00f3n y Reflexiones \ud83e\udd56\n\nDisfrutamos del locro y del \"Gran Enemigo\" en medio de una charla amena, recordando an\u00e9cdotas de Argentina y reflexionando sobre la importancia de mantener la unidad y evitar divisiones pol\u00edticas in\u00fatiles.\n\n\ud83d\udc36 Momentos con Togo \ud83d\udc36\n\nNuestro perro Togo protagoniza divertidos momentos, mostrando su peculiar apetito selectivo y comportamiento gracioso, t\u00edpico de \u00e9l.\n\n\ud83d\udcf8 Votaci\u00f3n Familiar: \u00bfA qui\u00e9n se parece Aurelia? \ud83d\udcf8\n\nPara finalizar, compartimos fotos familiares para que ustedes decidan si nuestra beb\u00e9 Aurelia se parece m\u00e1s a Samuel o a Audrey. \u00a1Participen dejando su voto en los comentarios!\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\u2728 Cierre y Mensaje Patri\u00f3tico \u2728\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\n\nCerramos con un mensaje sincero de unidad y celebraci\u00f3n patri\u00f3tica, recordando que m\u00e1s all\u00e1 de la distancia, llevamos nuestras ra\u00edces argentinas siempre en el coraz\u00f3n. \u00a1Feliz 25 de mayo para todos!\n\n\ud83d\udc49 \u00a1Suscr\u00edbete y cu\u00e9ntanos qu\u00e9 otras recetas argentinas te gustar\u00eda ver! \ud83d\udc48\n\nBLOGS\n\nhttps://cheargentinatravel.com/\nhttps://thatbackpacker.com/\nhttps://nomadicsamuel.com/\nhttps://acrossalberta.com/\nhttps://pictureperfectportfolios.com/\n\nMusic from Artlist.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/54bBFNpbP-g/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/54bBFNpbP-g/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/54bBFNpbP-g/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/54bBFNpbP-g/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Gu\u00eda de Viajes con Samuel y Audrey",
                "tags": [
                    "locro",
                    "locro argentino",
                    "locro argentina",
                    "locro 25 de mayo",
                    "25 de mayo locro",
                    "locro argentino tradicional",
                    "locro argentino receta",
                    "locro argentino receta paso a paso",
                    "receta tradicional",
                    "como hacer locro",
                    "como hacer locro de maiz",
                    "locro sin cuero",
                    "receta locro",
                    "cocina argentina",
                    "plato tradicional argentino",
                    "locro casero",
                    "comida argentina locro",
                    "25 de mayo",
                    "locro sin mondongo",
                    "locro al fuego",
                    "receta r\u00e1pida de locro",
                    "locro de maiz",
                    "locro de maiz y porotos",
                    "Fiesta patria",
                    "comer"
                ],
                "categoryId": "19",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "LOCRO ARGENTINO del 25 de Mayo \ud83c\udde6\ud83c\uddf7Receta Tradicional Argentina al Estilo Casero para la Fiesta Patria",
                    "description": "Hoy te traemos una receta bien patria: el locro, uno de los platos m\u00e1s representativos de la cocina argentina. Este guiso espeso y reconfortante, hecho a base de ma\u00edz blanco, porotos, zapallo y distintos cortes de carne y embutidos, no solo es delicioso, sino que tambi\u00e9n tiene un profundo valor simb\u00f3lico en nuestra historia.\n\n\ud83c\udf89 \u00bfPor qu\u00e9 se come locro el 25 de mayo?\n\nEl locro se convirti\u00f3 en una tradici\u00f3n infaltable en fechas patrias como el 25 de Mayo, d\u00eda en que celebramos la Revoluci\u00f3n de Mayo de 1810, el primer paso hacia nuestra independencia. En ese entonces, el locro era una comida t\u00edpica de los pueblos originarios y criollos del noroeste argentino, y con el tiempo se fue adoptando en todo el pa\u00eds como s\u00edmbolo de uni\u00f3n y de nuestras ra\u00edces culturales.\n\n\ud83d\udd25 En este video, te mostramos paso a paso c\u00f3mo preparamos nuestro locro casero, ideal para compartir con familia y amigos en esta fecha tan especial. Hay cuchara, hay pancita llena, y sobre todo, hay amor por nuestras tradiciones.\n\n\ud83d\udcac Contanos en los comentarios: \u00bfCom\u00e9s locro cada 25 de mayo? \u00bfC\u00f3mo lo prepar\u00e1s vos?\n\n\ud83d\udccc No te olvides de suscribirte, dejar tu like y compartir este video si te gusta la comida argentina tanto como a nosotros.\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7 \ud83d\udd25 Preparando un Locro Tradicional Argentino en Canad\u00e1 | Celebraci\u00f3n del 25 de Mayo \ud83d\udd25\n\n\ud83c\udf89 Introducci\u00f3n y Saludos \ud83c\udf89\n\nArrancamos este d\u00eda patrio con alegr\u00eda desde Alberta, Canad\u00e1. Celebramos el 25 de mayo cocinando un aut\u00e9ntico locro argentino sobre le\u00f1a, un plato tradicional que representa nuestra historia y costumbres. Con sombrero salte\u00f1o y mucho entusiasmo, les deseamos un feliz d\u00eda de la patria.\n\n\ud83c\udf31 Ingredientes del Jard\u00edn Fresco \ud83c\udf31\n\nRecolectamos cebollines frescos directamente de nuestro jard\u00edn, perfectos para darle un toque especial al locro. Mientras, nuestro perro Togo vigila atentamente por si aparecen osos, frecuentes visitantes en esta zona rural.\n\n\ud83c\udf77 Degustando un Gran Vino Argentino \ud83c\udf77\n\nAbrimos un \"Gran Enemigo\" Cabernet Franc 2019, un vino especial obsequiado por nuestro amigo Coco tras un viaje a Per\u00fa. Ideal para brindar en esta ocasi\u00f3n especial, maridado con picada de salame, queso ingl\u00e9s maduro, aceitunas y crackers.\n\n\ud83e\udd69 Cortes de Carne y Preparativos \ud83e\udd69\n\nUtilizamos falda con hueso, chuleta y costillitas de cerdo, chorizo colorado y panceta, cortados cuidadosamente para asegurar que entren en dos enormes ollas, necesarias por la cantidad generosa que preparamos. Samuel y Audrey recolectan le\u00f1a para mantener el fuego vivo.\n\n\ud83d\udd25 El Proceso de Cocci\u00f3n a Le\u00f1a \ud83d\udd25\n\nMientras avanza la cocci\u00f3n del locro, disfrutamos de una picada sencilla y un vino econ\u00f3mico para animar la espera. Con habilidad y paciencia, cuidamos que no se pegue la preparaci\u00f3n, especialmente despu\u00e9s de a\u00f1adir el ma\u00edz y los porotos previamente cocidos en olla a presi\u00f3n para acelerar el proceso.\n\n\ud83e\uddc4 Condimentos y Toque Peruano \ud83e\uddc4\n\nA la receta cl\u00e1sica a\u00f1adimos ajo, comino, piment\u00f3n dulce, aj\u00ed triturado y sal al estilo del famoso chef Salt Bae. Audrey prepara una salsa fresca con pimiento rojo, cebolla morada y ceboll\u00edn para acompa\u00f1ar.\n\n\ud83c\udf26 Clima Cambiante y Vida Silvestre \ud83c\udf26\n\nCon lluvia anunciada, aceleramos los tiempos para finalizar a tiempo. Adem\u00e1s, estamos atentos por la reciente alerta de osos en Alberta, tomando precauciones adicionales como mantener un fusil cerca, dada la proximidad con la naturaleza salvaje.\n\n\ud83c\udf72 Resultado del Locro \ud83c\udf72\n\nEl locro queda espectacular: carne tierna, ma\u00edces perfectos (blanco y amarillo), batata y zapallo desintegrados creando una textura cremosa ideal. Lo acompa\u00f1amos con pan casero hecho por vecinos locales, logrando una combinaci\u00f3n deliciosa.\n\n\ud83e\udd56 Degustaci\u00f3n y Reflexiones \ud83e\udd56\n\nDisfrutamos del locro y del \"Gran Enemigo\" en medio de una charla amena, recordando an\u00e9cdotas de Argentina y reflexionando sobre la importancia de mantener la unidad y evitar divisiones pol\u00edticas in\u00fatiles.\n\n\ud83d\udc36 Momentos con Togo \ud83d\udc36\n\nNuestro perro Togo protagoniza divertidos momentos, mostrando su peculiar apetito selectivo y comportamiento gracioso, t\u00edpico de \u00e9l.\n\n\ud83d\udcf8 Votaci\u00f3n Familiar: \u00bfA qui\u00e9n se parece Aurelia? \ud83d\udcf8\n\nPara finalizar, compartimos fotos familiares para que ustedes decidan si nuestra beb\u00e9 Aurelia se parece m\u00e1s a Samuel o a Audrey. \u00a1Participen dejando su voto en los comentarios!\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\u2728 Cierre y Mensaje Patri\u00f3tico \u2728\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\n\nCerramos con un mensaje sincero de unidad y celebraci\u00f3n patri\u00f3tica, recordando que m\u00e1s all\u00e1 de la distancia, llevamos nuestras ra\u00edces argentinas siempre en el coraz\u00f3n. \u00a1Feliz 25 de mayo para todos!\n\n\ud83d\udc49 \u00a1Suscr\u00edbete y cu\u00e9ntanos qu\u00e9 otras recetas argentinas te gustar\u00eda ver! \ud83d\udc48\n\nBLOGS\n\nhttps://cheargentinatravel.com/\nhttps://thatbackpacker.com/\nhttps://nomadicsamuel.com/\nhttps://acrossalberta.com/\nhttps://pictureperfectportfolios.com/\n\nMusic from Artlist."
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "111331",
                "likeCount": "6678",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1070"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "pFCLz6X76aE7rXCzboLde5w5OWE",
            "id": "E317KsXqiOg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-24T18:00:55Z",
                "channelId": "UC0n5Ihqix8mEqGsjygiJk6Q",
                "title": "JUGAMOS A LAS ESCONDIDAS EN UN ESTADIO GIGANTE POR $15,000",
                "description": "Jugamos a las SKONDIDAS en el estadio m\u00e1s grande de nuestra ciudad, adem\u00e1s lo hicimos con 50 suscriptores, as\u00ed es que si tu tambi\u00e9n quieres participar en uno de nuestros videos SUSCR\u00cdBETE es gratis.\n\n\u25ba Muchas gracias a los @DiablosRojosMX por prestarnos su estadio, son unos cracks.\nS\u00edganlos en Instagram y d\u00e9jenles un comentario positivo de parte del SKUAD https://www.instagram.com/diablosrojosmx\n\n\u25ba Consigue tu MERCH de SKabeche aqu\u00ed\nTienda en l\u00ednea INTERNACIONAL: https://skabeche.store\nTienda F\u00edsica en CDMX: https://maps.app.goo.gl/iCd3NQZqnmctHBZ6A?g_st=ic\n\nSIGUENOS A NUESTROS AMIGOS EN INSTAGRAM:\n\nBryan SKabeche \u25ba https://www.instagram.com/bryan_skabeche\nEddy SKabeche  \u25ba https://www.instagram.com/eddy_skabeche\nYess SKabeche \u25ba  https://www.instagram.com/yess_skabeche\nErick \u25ba https://www.instagram.com/ericklindoro\nArmando \u25ba https://www.instagram.com/armando_elrey\nXio \u25ba https://www.instagram.com/xio_garcia_\nPato Razo \u25ba https://www.instagram.com/patricio_razo\nKaren Torres \u25ba https://www.instagram.com/xkarentorresx\nCarolina Diaz \u25ba https://www.instagram.com/soycarolinadiaz\nSKabeche \u25ba https://www.instagram.com/skabechetv\n\nS\u00edguenos en TIKTOK:\n\n\u25ba Bryan: https://www.tiktok.com/@bryan_skabeche\n\u25ba Eddy: https://www.tiktok.com/@eddy_skabeche\n\nCONTACTO Y NEGOCIOS \u25ba skabeche@wearedw.com\n\nEdici\u00f3n:\n\u25ba https://www.instagram.com/thezerug\n\u25ba https://www.instagram.com/aisa4c\n\u25ba https://www.instagram.com/ideyaa\n\u25ba https://www.instagram.com/alexlem__\n\u25ba https://www.instagram.com/silvyna_bambina\n\nJUGAMOS A LAS ESCONDIDAS EN UN ESTADIO GIGANTE POR $15,000 | SKabeche\n\nSMH :D",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E317KsXqiOg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E317KsXqiOg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E317KsXqiOg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E317KsXqiOg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E317KsXqiOg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "M\u00e1s SKabeche",
                "tags": [
                    "JUGAMOS A LAS ESCONDIDAS EN UN CENTRO COMERCIAL",
                    "JUGAMOS A LAS ESCONDIDAS EN EL ESTADIO",
                    "JUGAMOS A LAS ESCONDIDAS EN UN RANCHO",
                    "JUGAMOS A LAS ESCONDIDAS EN UNA ESCUELA",
                    "JUGAMOS ESCONDIDAS CON CAMUFLAJE",
                    "ESCONDIDAS CON CAMUFLAJE EN PARQUE DE TRAMPOLINES",
                    "JUGAMOS A LAS ESCONDIDAS EN UNA JUGUETER\u00cdA",
                    "JUGAMOS ESCONDIDAS EN UNA SALA DE JUEGOS",
                    "CARO D\u00cdAZ",
                    "KAREN TORRES",
                    "PATRICIO RAZO",
                    "SK",
                    "SUMMER CAMP",
                    "ESCABECHE",
                    "SKABECHE",
                    "MAS SKABECHE",
                    "LOS ESCABECHES",
                    "SKABECHE ESCONDIDAS",
                    "SKABECHE BROMAS"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "JUGAMOS A LAS ESCONDIDAS EN UN ESTADIO GIGANTE POR $15,000",
                    "description": "Jugamos a las SKONDIDAS en el estadio m\u00e1s grande de nuestra ciudad, adem\u00e1s lo hicimos con 50 suscriptores, as\u00ed es que si tu tambi\u00e9n quieres participar en uno de nuestros videos SUSCR\u00cdBETE es gratis.\n\n\u25ba Muchas gracias a los @DiablosRojosMX por prestarnos su estadio, son unos cracks.\nS\u00edganlos en Instagram y d\u00e9jenles un comentario positivo de parte del SKUAD https://www.instagram.com/diablosrojosmx\n\n\u25ba Consigue tu MERCH de SKabeche aqu\u00ed\nTienda en l\u00ednea INTERNACIONAL: https://skabeche.store\nTienda F\u00edsica en CDMX: https://maps.app.goo.gl/iCd3NQZqnmctHBZ6A?g_st=ic\n\nSIGUENOS A NUESTROS AMIGOS EN INSTAGRAM:\n\nBryan SKabeche \u25ba https://www.instagram.com/bryan_skabeche\nEddy SKabeche  \u25ba https://www.instagram.com/eddy_skabeche\nYess SKabeche \u25ba  https://www.instagram.com/yess_skabeche\nErick \u25ba https://www.instagram.com/ericklindoro\nArmando \u25ba https://www.instagram.com/armando_elrey\nXio \u25ba https://www.instagram.com/xio_garcia_\nPato Razo \u25ba https://www.instagram.com/patricio_razo\nKaren Torres \u25ba https://www.instagram.com/xkarentorresx\nCarolina Diaz \u25ba https://www.instagram.com/soycarolinadiaz\nSKabeche \u25ba https://www.instagram.com/skabechetv\n\nS\u00edguenos en TIKTOK:\n\n\u25ba Bryan: https://www.tiktok.com/@bryan_skabeche\n\u25ba Eddy: https://www.tiktok.com/@eddy_skabeche\n\nCONTACTO Y NEGOCIOS \u25ba skabeche@wearedw.com\n\nEdici\u00f3n:\n\u25ba https://www.instagram.com/thezerug\n\u25ba https://www.instagram.com/aisa4c\n\u25ba https://www.instagram.com/ideyaa\n\u25ba https://www.instagram.com/alexlem__\n\u25ba https://www.instagram.com/silvyna_bambina\n\nJUGAMOS A LAS ESCONDIDAS EN UN ESTADIO GIGANTE POR $15,000 | SKabeche\n\nSMH :D"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "649651",
                "likeCount": "28780",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2160"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "cyaFfUXVGNhtrcXVm9cLkKJRZDI",
            "id": "eXHiRwS5Yak",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-22T22:00:06Z",
                "channelId": "UCbcxQl7KkwkqQbgDDnqSmNQ",
                "title": "SI LA GATA SE AMOTINAN REMIX - Peipper X Doblep X Jombriel X Pedro Sampaio X LocuraMix \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddea\ud83c\udde8\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "description": "Escuchalo en todas las plataformas:\nhttps://Peipper.lnk.to/SiLasGatasSeAmotinan-Remix\n\nSEGU\u00cd A @EsElPeipper\n\ud83d\udcab Instagram: https://www.instagram.com/eselpeipper/\n\ud83d\udcab TikTok: https://www.tiktok.com/@peipper\n\nSEGU\u00cd A @papudoblep\n\ud83d\udcab Instagram: https://www.instagram.com/doblep_papu/\n\ud83d\udcab TikTok: https://www.tiktok.com/@doblep_papu\n\nSEGU\u00cd A @Jombriel \n\ud83d\udcab Instagram: https://www.instagram.com/jombriel/\n\ud83d\udcab TikTok: https://www.tiktok.com/@jombriel\n\nSEGU\u00cd A @DJPEDROSAMPAIO \n\ud83d\udcab Instagram: https://www.instagram.com/pedrosampaio/\n\ud83d\udcab TikTok: https://www.tiktok.com/@pedrosampaio\n\nProd By: @LOCURAMIX \n\ud83d\udcab Instagram: https://www.instagram.com/locuramix/\n\ud83d\udcab TikTok: https://www.tiktok.com/@locuramix\n\nSEGU\u00cd A SUPERNOVAS MUSIC\n\ud83d\udcab Instagram: https://www.instagram.com/supernovasmusic\n\ud83d\udcab TikTok: https://www.tiktok.com/@supernovasmusic\n\nCONTACTO\n\ud83d\udce7 nicolas@supernovasmusic.com\n\n#Pepper #jombriel #pedrosampaio #doblep",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eXHiRwS5Yak/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eXHiRwS5Yak/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eXHiRwS5Yak/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eXHiRwS5Yak/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eXHiRwS5Yak/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Peipper",
                "tags": [
                    "pepper",
                    "elpepper",
                    "eselpepper",
                    "turreo",
                    "alangomez",
                    "djtao",
                    "supernovasmusic",
                    "peipper",
                    "es el peipper"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "SI LA GATA SE AMOTINAN REMIX - Peipper X Doblep X Jombriel X Pedro Sampaio X LocuraMix \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddea\ud83c\udde8\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                    "description": "Escuchalo en todas las plataformas:\nhttps://Peipper.lnk.to/SiLasGatasSeAmotinan-Remix\n\nSEGU\u00cd A @EsElPeipper\n\ud83d\udcab Instagram: https://www.instagram.com/eselpeipper/\n\ud83d\udcab TikTok: https://www.tiktok.com/@peipper\n\nSEGU\u00cd A @papudoblep\n\ud83d\udcab Instagram: https://www.instagram.com/doblep_papu/\n\ud83d\udcab TikTok: https://www.tiktok.com/@doblep_papu\n\nSEGU\u00cd A @Jombriel \n\ud83d\udcab Instagram: https://www.instagram.com/jombriel/\n\ud83d\udcab TikTok: https://www.tiktok.com/@jombriel\n\nSEGU\u00cd A @DJPEDROSAMPAIO \n\ud83d\udcab Instagram: https://www.instagram.com/pedrosampaio/\n\ud83d\udcab TikTok: https://www.tiktok.com/@pedrosampaio\n\nProd By: @LOCURAMIX \n\ud83d\udcab Instagram: https://www.instagram.com/locuramix/\n\ud83d\udcab TikTok: https://www.tiktok.com/@locuramix\n\nSEGU\u00cd A SUPERNOVAS MUSIC\n\ud83d\udcab Instagram: https://www.instagram.com/supernovasmusic\n\ud83d\udcab TikTok: https://www.tiktok.com/@supernovasmusic\n\nCONTACTO\n\ud83d\udce7 nicolas@supernovasmusic.com\n\n#Pepper #jombriel #pedrosampaio #doblep"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "774533",
                "likeCount": "44584",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2134"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Ib84JJAf_fSO9s8UBBtTYjm1ukc",
            "id": "my2Irfr3Buk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-22T23:30:11Z",
                "channelId": "UCUEZTyOk6xrzChM8dZZiyLQ",
                "title": "Valentino Merlo, Eugenia Quevedo, Emanero - Ya me canse (official video)",
                "description": "Valentino Merlo: https://www.instagram.com/valentino_merlo_?igsh=ajkwNmtwMmlsaXMz\nEmanero: https://www.instagram.com/emanero?igsh=NDBxZ2ZmY3lleTRt\nEugenia Quevedo: https://www.instagram.com/soyeugequevedook?igsh=MXQybTg2aTZtampvOQ==\n\nEscucha a valentino en spotify: \nhttps://open.spotify.com/artist/55ru5B05MMBunM1tvH7Di6?si=dFHzm8UqRX-0PnVNhwdW7g",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/my2Irfr3Buk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/my2Irfr3Buk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/my2Irfr3Buk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/my2Irfr3Buk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/my2Irfr3Buk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Valentino Merlo",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Valentino Merlo, Eugenia Quevedo, Emanero - Ya me canse (official video)",
                    "description": "Valentino Merlo: https://www.instagram.com/valentino_merlo_?igsh=ajkwNmtwMmlsaXMz\nEmanero: https://www.instagram.com/emanero?igsh=NDBxZ2ZmY3lleTRt\nEugenia Quevedo: https://www.instagram.com/soyeugequevedook?igsh=MXQybTg2aTZtampvOQ==\n\nEscucha a valentino en spotify: \nhttps://open.spotify.com/artist/55ru5B05MMBunM1tvH7Di6?si=dFHzm8UqRX-0PnVNhwdW7g"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "664019",
                "likeCount": "17563",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1464"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "t0bT_7f4vGbY4cPq9eOc09ODn64",
            "id": "Ut_r1xNQOFE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-23T23:00:01Z",
                "channelId": "UCwtb-fFzuN-tR5R0wqxLB-w",
                "title": "NOS SEPARAMOS CON FRANCO. || Tomi Medina",
                "description": "espero que les haya gustado! no se olviden de suscribirse y seguirme en mis redes sociales\ud83e\udd29\u2764\ufe0f \n\n\ninstagram: https://www.instagram.com/tomiimedina__?igsh=MTZqbGxiZWxtamt1NQ==\n\ntiktok: https://www.tiktok.com/@tomiimedina03_?_t=ZM-8vaEOfKPdji&_r=1",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ut_r1xNQOFE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ut_r1xNQOFE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ut_r1xNQOFE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ut_r1xNQOFE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ut_r1xNQOFE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Tomi Medina ",
                "tags": [
                    "franco g\u00f3mez",
                    "tomi medina",
                    "soy marcela",
                    "tiktok",
                    "argentina",
                    "tendencia",
                    "tefy mart\u00edn",
                    "kuki",
                    "angie velasco",
                    "ian lucas",
                    "fede vigevani",
                    "amor",
                    "reconciliaci\u00f3n",
                    "alejo igoa",
                    "lua walker",
                    "chopa montoya",
                    "ibai",
                    "comedia",
                    "pareja",
                    "trend"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "NOS SEPARAMOS CON FRANCO. || Tomi Medina",
                    "description": "espero que les haya gustado! no se olviden de suscribirse y seguirme en mis redes sociales\ud83e\udd29\u2764\ufe0f \n\n\ninstagram: https://www.instagram.com/tomiimedina__?igsh=MTZqbGxiZWxtamt1NQ==\n\ntiktok: https://www.tiktok.com/@tomiimedina03_?_t=ZM-8vaEOfKPdji&_r=1"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "65374",
                "likeCount": "2734",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "144"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Fkyw0SWVSMXTb1v1hQlqcWRSEBA",
            "id": "A4ryvHJAic4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-24T22:12:26Z",
                "channelId": "UCybqDNHM87SVyL1LrcWwQJg",
                "title": "AL FIN Actualizaron Strongest Battlegrounds +  Mega Mecha",
                "description": "Discord \ud83d\udc80:\nhttps://discord.gg/2BBqAs4YGG\nSegundo Canal \ud83d\udc7b:\nhttps://www.youtube.com/@GhostyYT3  \nTercer Canal \ud83d\udc7b:\nhttps://www.youtube.com/@Ghosty8900\n\n#robloxedit #boblox #ghost #saitamabattlegrounds #gameplay #risas #roblox #waza #xd #roblox #ultimate #deathcounter #kj #update #toxica #teamers",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/A4ryvHJAic4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/A4ryvHJAic4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/A4ryvHJAic4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/A4ryvHJAic4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/A4ryvHJAic4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Ghosty",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "AL FIN Actualizaron Strongest Battlegrounds +  Mega Mecha",
                    "description": "Discord \ud83d\udc80:\nhttps://discord.gg/2BBqAs4YGG\nSegundo Canal \ud83d\udc7b:\nhttps://www.youtube.com/@GhostyYT3  \nTercer Canal \ud83d\udc7b:\nhttps://www.youtube.com/@Ghosty8900\n\n#robloxedit #boblox #ghost #saitamabattlegrounds #gameplay #risas #roblox #waza #xd #roblox #ultimate #deathcounter #kj #update #toxica #teamers"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "319174",
                "likeCount": "9464",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "995"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "uCh_Dt7BX8GZR6Rdy02fe_2Nfdo",
            "id": "8VndKzXAdtA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-23T00:00:06Z",
                "channelId": "UCkxGRoU1w6aqLTSKaUIjhEw",
                "title": "Valentina M\u00e1rquez - Aneley - A Veces, A Besos",
                "description": "#ValentinaMarquez #Aneley #Cuarteto #2025 \n\n+ Valentina:   \nIG: https://www.instagram.com/valemarquez1\nSpotify: https://open.spotify.com/artist/3oGhssL7pwYYY0J64HJHNR?\nTik Tok: https://www.tiktok.com/@valentina.marquezok\n\n\n+ Aneley    \nIG: https://www.instagram.com/aneley_ok/\nTikTok: \u00a0https://www.tiktok.com/@aneley_ok \nYouTube: https://www.youtube.com/channel/UC4VfTTOLenyePnYiX_laRwA\n\nCr\u00e9ditos: \nDirecci\u00f3n @by.fabri_",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8VndKzXAdtA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8VndKzXAdtA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8VndKzXAdtA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8VndKzXAdtA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8VndKzXAdtA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Valentina M\u00e1rquez",
                "tags": [
                    "Valentina Marquez",
                    "Aneley",
                    "A Veces A Besos"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "Valentina M\u00e1rquez - Aneley - A Veces, A Besos",
                    "description": "#ValentinaMarquez #Aneley #Cuarteto #2025 \n\n+ Valentina:   \nIG: https://www.instagram.com/valemarquez1\nSpotify: https://open.spotify.com/artist/3oGhssL7pwYYY0J64HJHNR?\nTik Tok: https://www.tiktok.com/@valentina.marquezok\n\n\n+ Aneley    \nIG: https://www.instagram.com/aneley_ok/\nTikTok: \u00a0https://www.tiktok.com/@aneley_ok \nYouTube: https://www.youtube.com/channel/UC4VfTTOLenyePnYiX_laRwA\n\nCr\u00e9ditos: \nDirecci\u00f3n @by.fabri_"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "175647",
                "likeCount": "2742",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "279"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "MWxhkxB0AnUrpaJB5GIZzyjbbjo",
            "id": "7_J3O35H3NI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-23T16:00:07Z",
                "channelId": "UCGAwMlmn9HCnmV0lRAvNwCg",
                "title": "CALLAITA (Videoclip Oficial) - Karina x Marc Mag\u00e1n",
                "description": "Os presento nuestro nuevo videoclip CALLAITA (Video Oficial) , es una cancion muy especial para mi, acompa\u00f1ada Marc Mag\u00e1n \nGracias por estar con nosotros todo este tiempo, pronto viene mucha m\u00fasica.\nOs amo...\nMBR\n\nCALLAITA (Official Video) - Karina, Marc Mag\u00e1n\n\n#music #videoclip #musicvideo",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7_J3O35H3NI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7_J3O35H3NI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7_J3O35H3NI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7_J3O35H3NI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7_J3O35H3NI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Karina y Marina",
                "tags": [
                    "bombon karina",
                    "bombon karina letra",
                    "bombon karina y marina",
                    "karina y marina",
                    "bombon",
                    "cancion karina y hugo",
                    "musica",
                    "space",
                    "music",
                    "reggaeton",
                    "mi cancion",
                    "videoclip oficial",
                    "musica latina",
                    "music video",
                    "latin music",
                    "karol g",
                    "tini",
                    "hugo23",
                    "banana",
                    "banana karina",
                    "karina banana",
                    "cancion banana karina y marina",
                    "karina osquitar hugo23",
                    "nueva cancion karina",
                    "callaita",
                    "callaita karina y marina",
                    "callaita marc magan",
                    "karina y marc magan"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "CALLAITA (Videoclip Oficial) - Karina x Marc Mag\u00e1n",
                    "description": "Os presento nuestro nuevo videoclip CALLAITA (Video Oficial) , es una cancion muy especial para mi, acompa\u00f1ada Marc Mag\u00e1n \nGracias por estar con nosotros todo este tiempo, pronto viene mucha m\u00fasica.\nOs amo...\nMBR\n\nCALLAITA (Official Video) - Karina, Marc Mag\u00e1n\n\n#music #videoclip #musicvideo"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1173230",
                "likeCount": "52861",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "10115"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Iq2a9JCqQZyDN1FEd9H4L2iCqNc",
            "id": "mcJ-jFNARyg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-23T00:00:06Z",
                "channelId": "UCaCR6WfcOuwG5BaiOV2amxg",
                "title": "Trueno - FRESH (Official Video)",
                "description": "Music: \nApple Music: https://Trueno.lnk.to/ElUltimoBaileDeluxe/applemusic\nSpotify: https://Trueno.lnk.to/ElUltimoBaileDeluxe/spotify\nAmazon: https://Trueno.lnk.to/ElUltimoBaileDeluxe/amazonmusicstreaming\nYouTube: https://Trueno.lnk.to/ElUltimoBaileDeluxe/youtube\niTunes: https://Trueno.lnk.to/ElUltimoBaileDeluxe/itunes\nDeezer: https://Trueno.lnk.to/ElUltimoBaileDeluxe/deezer\nTikTok: https://Trueno.lnk.to/ElUltimoBaileDeluxe/tiktokusemysound \n\nTrueno: \nInstagram: https://www.instagram.com/trueno/\nTik Tok: https://www.tiktok.com/@trueno\nFacebook: https://www.facebook.com/TruenoOficiaI\nX: https://x.com/TruenoOficiaI\n\n#Trueno #FRESH #El\u00daltimoBaileDeluxe\n\nOfficial Video by Trueno performing FRESH. (C) 2025 Sur Capital Records, under exclusive license to Sony Music Entertainment US Latin LLC",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mcJ-jFNARyg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mcJ-jFNARyg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mcJ-jFNARyg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mcJ-jFNARyg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mcJ-jFNARyg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TruenoVEVO",
                "tags": [
                    "Trueno letra",
                    "Trueno lyrics",
                    "Trueno 2025",
                    "Trueno video",
                    "Trueno FRESH",
                    "FRESH letra",
                    "FRESH lyrics",
                    "FRESH official video",
                    "FRESH video oficial",
                    "FRESH rap",
                    "Latin Music",
                    "Musica Latina",
                    "Trueno EUB",
                    "Trueno El Ultimo Baile",
                    "Trueno EUB letra",
                    "Trueno El Ultimo Baile letra",
                    "FRESH",
                    "Hip Hop",
                    "Rap",
                    "Trueno"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Trueno - FRESH (Official Video)",
                    "description": "Music: \nApple Music: https://Trueno.lnk.to/ElUltimoBaileDeluxe/applemusic\nSpotify: https://Trueno.lnk.to/ElUltimoBaileDeluxe/spotify\nAmazon: https://Trueno.lnk.to/ElUltimoBaileDeluxe/amazonmusicstreaming\nYouTube: https://Trueno.lnk.to/ElUltimoBaileDeluxe/youtube\niTunes: https://Trueno.lnk.to/ElUltimoBaileDeluxe/itunes\nDeezer: https://Trueno.lnk.to/ElUltimoBaileDeluxe/deezer\nTikTok: https://Trueno.lnk.to/ElUltimoBaileDeluxe/tiktokusemysound \n\nTrueno: \nInstagram: https://www.instagram.com/trueno/\nTik Tok: https://www.tiktok.com/@trueno\nFacebook: https://www.facebook.com/TruenoOficiaI\nX: https://x.com/TruenoOficiaI\n\n#Trueno #FRESH #El\u00daltimoBaileDeluxe\n\nOfficial Video by Trueno performing FRESH. (C) 2025 Sur Capital Records, under exclusive license to Sony Music Entertainment US Latin LLC"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "685060",
                "likeCount": "67910",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3999"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "PFYG7atH94fiuxo0aIXfWiBTajU",
            "id": "LrxpBPqQiaA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-23T00:00:07Z",
                "channelId": "UCywpKTAjNjHv53c0TX3K_KQ",
                "title": "Car\u00edn Le\u00f3n, Maluma - Si T\u00fa Me Vieras [Official Video]",
                "description": "\ud83e\udd81 Suscr\u00edbete a mi canal: \n\nMi nuevo \u00e1lbum \u201cPalabra de To\u2019s (Seca)\" ya est\u00e1 disponible en todas las plataformas: \nhttps://carinleon.lnk.to/PalabraDeTosSeca\n\nLETRA\ud83d\udc47:\n\nTengo un mill\u00f3n de personas y me siento solitario,\nporque no siento tu aroma,\nporque no siento tus labios.\n\nDe tanto estar desvelado, \nya se me cambi\u00f3 el horario,\ny yo no s\u00e9 si t\u00fa recuerdas,\nayer fue el aniversario.\nTodav\u00eda me lo recuerda el calendario,\naunque hace da\u00f1o.\n\nSi t\u00fa me vieras c\u00f3mo tomo,para ver si borracho te olvido.\nSi t\u00fa me vieras c\u00f3mo sufro,asimilando que no est\u00e1s conmigo.\nSi t\u00fa me vieras, malgast\u00e1ndome las horas viendo nuestras fotos.\nSi t\u00fa me vieras, c\u00f3mo hablo con el silencio cosas de nosotros.\nSi t\u00fa me vieras,si t\u00fa me vieras...\nSeguramente otra oportunidad me dieras.\n\nReina,vuelva.\nHagamos que lo nuestro se resuelva.\nSi algo de m\u00ed en tu vida se conserva, \nentoncesvamos a intentarlo de nuevo.\nTomando a tu nombre, una semana llevo.\nYo s\u00e9 que superarte debo,\npero tu nombre vuelve cuando bebo.\n\nAunque no parezca,\nestoy hablando con el coraz\u00f3n, \npara que te compadezcas.\nYa tomaste tu decisi\u00f3n, pero...\n\nSi t\u00fa me vieras c\u00f3mo tomo,para ver si borracho te olvido.\nSi t\u00fa me vieras c\u00f3mo sufro,asimilando que no est\u00e1s conmigo.\nSi t\u00fa me vieras, malgast\u00e1ndome las horas viendo nuestras fotos.\nSi t\u00fa me vieras, c\u00f3mo hablo con el silencio cosas de nosotros.\nSi t\u00fa me vieras,si t\u00fa me vieras...\n\n\nSeguramente otra oportunidad me dieras.\n\n\nBooking / contrataciones \ndianaarroyo2002@hotmail.com\nCelular: +55 36149655\n\n\ud83e\udd81 S\u00cdGUEME EN MI REDES SOCIALES:\nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/carinleonoficial\nFACEBOOK: https://www.facebook.com/carinleonoficial\nTIKTOK: https://www.tiktok.com/@carinleonoficial",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LrxpBPqQiaA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LrxpBPqQiaA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LrxpBPqQiaA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LrxpBPqQiaA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LrxpBPqQiaA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Carin Leon",
                "tags": [
                    "carin leon",
                    "pa las de vidrio",
                    "plomo a mayoreo",
                    "a traves del vaso",
                    "tupido y ancho",
                    "lenin ramirez",
                    "gerardo ortiz",
                    "el fantasma",
                    "la vecindad",
                    "halcon sierra",
                    "chalino sanchez",
                    "pedro infante",
                    "jose alfredo jimenez",
                    "el rey de mil coronas",
                    "lalo mora",
                    "corridos",
                    "rancheras",
                    "ruge el leon",
                    "julion alvarez",
                    "ramon ayala",
                    "extrana manera",
                    "estoy aqui",
                    "quiereme",
                    "mi sentir",
                    "regulo caro",
                    "cristian nodal",
                    "plebes del rancho",
                    "Maluma",
                    "Pretty Boy",
                    "Medallo",
                    "Segun Quien"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Car\u00edn Le\u00f3n, Maluma - Si T\u00fa Me Vieras [Official Video]",
                    "description": "\ud83e\udd81 Suscr\u00edbete a mi canal: \n\nMi nuevo \u00e1lbum \u201cPalabra de To\u2019s (Seca)\" ya est\u00e1 disponible en todas las plataformas: \nhttps://carinleon.lnk.to/PalabraDeTosSeca\n\nLETRA\ud83d\udc47:\n\nTengo un mill\u00f3n de personas y me siento solitario,\nporque no siento tu aroma,\nporque no siento tus labios.\n\nDe tanto estar desvelado, \nya se me cambi\u00f3 el horario,\ny yo no s\u00e9 si t\u00fa recuerdas,\nayer fue el aniversario.\nTodav\u00eda me lo recuerda el calendario,\naunque hace da\u00f1o.\n\nSi t\u00fa me vieras c\u00f3mo tomo,para ver si borracho te olvido.\nSi t\u00fa me vieras c\u00f3mo sufro,asimilando que no est\u00e1s conmigo.\nSi t\u00fa me vieras, malgast\u00e1ndome las horas viendo nuestras fotos.\nSi t\u00fa me vieras, c\u00f3mo hablo con el silencio cosas de nosotros.\nSi t\u00fa me vieras,si t\u00fa me vieras...\nSeguramente otra oportunidad me dieras.\n\nReina,vuelva.\nHagamos que lo nuestro se resuelva.\nSi algo de m\u00ed en tu vida se conserva, \nentoncesvamos a intentarlo de nuevo.\nTomando a tu nombre, una semana llevo.\nYo s\u00e9 que superarte debo,\npero tu nombre vuelve cuando bebo.\n\nAunque no parezca,\nestoy hablando con el coraz\u00f3n, \npara que te compadezcas.\nYa tomaste tu decisi\u00f3n, pero...\n\nSi t\u00fa me vieras c\u00f3mo tomo,para ver si borracho te olvido.\nSi t\u00fa me vieras c\u00f3mo sufro,asimilando que no est\u00e1s conmigo.\nSi t\u00fa me vieras, malgast\u00e1ndome las horas viendo nuestras fotos.\nSi t\u00fa me vieras, c\u00f3mo hablo con el silencio cosas de nosotros.\nSi t\u00fa me vieras,si t\u00fa me vieras...\n\n\nSeguramente otra oportunidad me dieras.\n\n\nBooking / contrataciones \ndianaarroyo2002@hotmail.com\nCelular: +55 36149655\n\n\ud83e\udd81 S\u00cdGUEME EN MI REDES SOCIALES:\nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/carinleonoficial\nFACEBOOK: https://www.facebook.com/carinleonoficial\nTIKTOK: https://www.tiktok.com/@carinleonoficial"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-MX"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "6220651",
                "likeCount": "116322",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5271"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ZetBzE4qlKgBUQgSDtfe_ie-bko",
            "id": "_6d48p9aG00",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-23T00:00:25Z",
                "channelId": "UCq37zn7UdJeWySuiihjdi5Q",
                "title": "AIRBAG - Especial 56",
                "description": "ESPECIAL 56\nSomos lo m\u00e1s sucio que hay\nTenemos un estilo especial \nNo te preocupes \nVos tambi\u00e9n podes\nYo te espero una vez m\u00e1s\n\nEs Algo que calma este dolor\nEl \u00e1ngel de mi satisfacci\u00f3n \nEs algo que calma mi dolor\nEl \u00e1ngel de mi satisfacci\u00f3n \n\nLa gente siempre nos mira mal\nParados con ganas de pelear\nEn la eternidad nos esperar\u00e1n \nY la gloria llegar\u00e1 \n\nEs algo que calma este dolor\nEl \u00e1ngel de mi satisfacci\u00f3n \nNo tengo lugar a donde ir\nQuisiera que esto no tenga fin\nQue esto no tenga final\n\nTodas las redes de la banda en https://linktr.ee/AirbagOficial\nPr\u00f3ximas fechas https://linktr.ee/giraairbag",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_6d48p9aG00/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_6d48p9aG00/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_6d48p9aG00/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_6d48p9aG00/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_6d48p9aG00/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "AIRBAG",
                "tags": [
                    "airbag",
                    "sardelli",
                    "gaston",
                    "guido",
                    "patricio",
                    "rock",
                    "pop",
                    "music",
                    "banda argentina",
                    "especial 56",
                    "el club de la pelea",
                    "ecdlp"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "AIRBAG - Especial 56",
                    "description": "ESPECIAL 56\nSomos lo m\u00e1s sucio que hay\nTenemos un estilo especial \nNo te preocupes \nVos tambi\u00e9n podes\nYo te espero una vez m\u00e1s\n\nEs Algo que calma este dolor\nEl \u00e1ngel de mi satisfacci\u00f3n \nEs algo que calma mi dolor\nEl \u00e1ngel de mi satisfacci\u00f3n \n\nLa gente siempre nos mira mal\nParados con ganas de pelear\nEn la eternidad nos esperar\u00e1n \nY la gloria llegar\u00e1 \n\nEs algo que calma este dolor\nEl \u00e1ngel de mi satisfacci\u00f3n \nNo tengo lugar a donde ir\nQuisiera que esto no tenga fin\nQue esto no tenga final\n\nTodas las redes de la banda en https://linktr.ee/AirbagOficial\nPr\u00f3ximas fechas https://linktr.ee/giraairbag"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "139827",
                "likeCount": "13505",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1990"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Z8txcIpy01_5G5_EU4AuEiyMUbI",
            "id": "jIqzljbN0lw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-23T00:00:06Z",
                "channelId": "UCncmmq2xV1002xNnx9_rDhw",
                "title": "Morat - Vuelvo A Ti (V\u00eddeo Oficial)",
                "description": "Vuelvo A Ti, ya disponible para descarga y streaming:\nhttps://Morat.lnk.to/YaEsMananavp\n\nhttps://www.instagram.com/morat\nhttps://www.tiktok.com/@moratbanda\nhttps://twitter.com/MoratBanda\nhttps://www.facebook.com/moratoficial\n\nLetra / Lyrics.\n\nVuelvo A Ti\nTe cuento que por fin dej\u00e9 de fumar,\ny fue por tu recuerdo, no tanto por salud.\nEl humo sin tus besos ya no me sabe igual;\ncambi\u00e9 porque faltas t\u00fa.\n\nY adem\u00e1s dej\u00e9 de ver el cielo para olvidar\nla camiseta azul que usabas para dormir.\nEstoy tan inestable que puedo delirar\ncon cada se\u00f1al de ti.\n\nY al final podr\u00e9 pasar la p\u00e1gina otra vez,\npero s\u00e9 que tengo el libro al rev\u00e9s.\nNo s\u00e9 qu\u00e9 me pasa,\notra vez frente a tu casa.\n\nComo un perro, siempre vuelvo a ti,\nvuelvo a ti, vuelvo a ti.\n\nY t\u00fa eres esa droga que intent\u00e9 dejar mil veces.\nMe controla y siempre vuelvo a ti,\nvuelvo a ti,\nporque siempre vuelvo a ti.\n\nNo s\u00e9 c\u00f3mo se vive tu ausencia,\ntal vez mejor me doy por vencido.\nMaldito s\u00edndrome de abstinencia,\nporque me tiene loco y me tiene jodido.\n\nNo aguanto que la gente venga a preguntarte.\nC\u00f3mo quisiera que fallaran mis o\u00eddos,\naunque por dentro siempre hay una voz constante\nque me grita que podr\u00e9 pasar la p\u00e1gina otra vez,\npero s\u00e9 que tengo el libro al rev\u00e9s.\n\nNo s\u00e9 qu\u00e9 me pasa,\notra vez frente a tu casa.\nComo un perro, siempre vuelvo a ti,\nvuelvo a ti, vuelvo a ti.\n\nY t\u00fa eres esa droga que intent\u00e9 dejar mil veces.\nMe controla y siempre vuelvo a ti,\nvuelvo a ti,\nporque siempre vuelvo a ti.\n\n#Morat #VuelvoATi\n\n@MoratOficial\n\nMusic video by Morat performing Vuelvo A Ti.\u00a9 2025 Universal Music Spain, S.L.U.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jIqzljbN0lw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jIqzljbN0lw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jIqzljbN0lw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jIqzljbN0lw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jIqzljbN0lw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MoratVEVO",
                "tags": [
                    "Morat",
                    "Universal Music Spain S.L.",
                    "Latin Pop",
                    "Morat Vuelvo ti video oficial",
                    "Morat vuelvo ti official video",
                    "Morat vuelvo ti lyric",
                    "Morat vuelvo ti letra",
                    "Morat ya es ma\u00f1ana",
                    "besos en guerra",
                    "no te vas",
                    "c\u00f3mo te atreves",
                    "mora",
                    "morad",
                    "banda",
                    "colombia",
                    "hits",
                    "trend",
                    "tendencia"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Morat - Vuelvo A Ti (V\u00eddeo Oficial)",
                    "description": "Vuelvo A Ti, ya disponible para descarga y streaming:\nhttps://Morat.lnk.to/YaEsMananavp\n\nhttps://www.instagram.com/morat\nhttps://www.tiktok.com/@moratbanda\nhttps://twitter.com/MoratBanda\nhttps://www.facebook.com/moratoficial\n\nLetra / Lyrics.\n\nVuelvo A Ti\nTe cuento que por fin dej\u00e9 de fumar,\ny fue por tu recuerdo, no tanto por salud.\nEl humo sin tus besos ya no me sabe igual;\ncambi\u00e9 porque faltas t\u00fa.\n\nY adem\u00e1s dej\u00e9 de ver el cielo para olvidar\nla camiseta azul que usabas para dormir.\nEstoy tan inestable que puedo delirar\ncon cada se\u00f1al de ti.\n\nY al final podr\u00e9 pasar la p\u00e1gina otra vez,\npero s\u00e9 que tengo el libro al rev\u00e9s.\nNo s\u00e9 qu\u00e9 me pasa,\notra vez frente a tu casa.\n\nComo un perro, siempre vuelvo a ti,\nvuelvo a ti, vuelvo a ti.\n\nY t\u00fa eres esa droga que intent\u00e9 dejar mil veces.\nMe controla y siempre vuelvo a ti,\nvuelvo a ti,\nporque siempre vuelvo a ti.\n\nNo s\u00e9 c\u00f3mo se vive tu ausencia,\ntal vez mejor me doy por vencido.\nMaldito s\u00edndrome de abstinencia,\nporque me tiene loco y me tiene jodido.\n\nNo aguanto que la gente venga a preguntarte.\nC\u00f3mo quisiera que fallaran mis o\u00eddos,\naunque por dentro siempre hay una voz constante\nque me grita que podr\u00e9 pasar la p\u00e1gina otra vez,\npero s\u00e9 que tengo el libro al rev\u00e9s.\n\nNo s\u00e9 qu\u00e9 me pasa,\notra vez frente a tu casa.\nComo un perro, siempre vuelvo a ti,\nvuelvo a ti, vuelvo a ti.\n\nY t\u00fa eres esa droga que intent\u00e9 dejar mil veces.\nMe controla y siempre vuelvo a ti,\nvuelvo a ti,\nporque siempre vuelvo a ti.\n\n#Morat #VuelvoATi\n\n@MoratOficial\n\nMusic video by Morat performing Vuelvo A Ti.\u00a9 2025 Universal Music Spain, S.L.U."
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "685510",
                "likeCount": "56040",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2300"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "aBpM3T1t_p90fMr3czmJ0qkfUCo",
            "id": "pO2TRw4mHpg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-22T22:03:49Z",
                "channelId": "UC-YLhKQzkfKqQeRiFs2EjFA",
                "title": "HACIENDO COMPRAS PARA LA CASA",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pO2TRw4mHpg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pO2TRw4mHpg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pO2TRw4mHpg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pO2TRw4mHpg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pO2TRw4mHpg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Los Pibes De Fiorito",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "HACIENDO COMPRAS PARA LA CASA",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "229600",
                "likeCount": "8822",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "527"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "duY5SnD5p2XBJ1QN9kaR1AgoInQ",
            "id": "aUGtHxnZID4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-23T00:00:07Z",
                "channelId": "UCf-Szc6YLd8rMnMXGThznFg",
                "title": "Greeicy - Estas Ganas (Official Video)",
                "description": "Disfruta de \u2018Estas Ganas\u2019 en tu plataforma de streaming favorita: https://greeicy.lnk.to/EstasGanas!YTD \n\n\nSuscr\u00edbete al canal de YouTube oficial de Greeicy: https://smarturl.it/GreeicyYT \n\nGreeicy:\nInstagram: https://www.instagram.com/greeicy \nFacebook: https://www.facebook.com/GreeicyMusic \nX: https://twitter.com/greeicy_rendon \nTikTok: https://www.tiktok.com/@greeicybaila \n\n\nLETRA\n\nUna historia del pasado\nDe las mejores que viv\u00ed\nTiene una carita wow\nQuisiera tenerlo aqu\u00ed\nPero lo veo complicado\nPorque \u00e9l ya no lo ve as\u00ed\nDicen, que yo nunca te quise\n\nQue alguien le diga que vive en mi cabeza\nQue matar\u00eda por otra noche de esas\nQue lo \u00fanico que falta pa\u2019 que volvamos\nEs que me invite a una cerveza\n\nPorque estas ganas que te tengo\nNo se van no se van\nYa quisiera tenerte encima para desayunar\nEs tan rico recordarte, pero ya no me da\nMe cans\u00e9 de imaginarte quiero hacerlo realidad\n\nPorque estas ganas que te tengo\nNo se van no se van\nYa quisiera tenerte encima para desayunar\nEs tan rico lo que siento, pero ya no me da\nMe cans\u00e9 de imaginarte vamos a hacerlo realidad\nDonde sol\u00edamos, comernos\nNunca dorm\u00edamos y el tiempo\nPasaba y yo estaba sin nada puesto\nSi vuelves te digo que por supuesto\n\nQue alguien le diga que vive en mi cabeza\nQue yo matar\u00eda por otra noche de esas\nQue lo \u00fanico que falta pa\u2019 que volvamos\nEs que me invite a una cerveza\nY le digo que s\u00ed.\n\nPorque estas ganas que te tengo\nNo se van no se van\nYa quisiera tenerte encima para desayunar\nEs tan rico recordarte, pero ya no me da\nMe cans\u00e9 de imaginarte quiero hacerlo realidad\n\nPorque estas ganas que te tengo\nNo se van no se van\nYa quisiera tenerte encima para desayunar\nEs tan rico lo que siento, pero ya no me da\nMe cans\u00e9 de imaginarte vamos a hacerlo realidad\n\nPa\u2018 quererte tengo en mente\nPar de cositas beb\u00e9 quiero hacerte\nDonde t\u00fa digas mi amor\nDime si tienes lo mismo en mente\n\n\n#Greeicy #EstasGanas\n\nMusic video by Greeicy performing Estas Ganas.\u00a9 2025 UMG Recordings, Inc.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aUGtHxnZID4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aUGtHxnZID4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aUGtHxnZID4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aUGtHxnZID4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aUGtHxnZID4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "GreeicyVEVO",
                "tags": [
                    "Greeicy",
                    "Estas Ganas",
                    "Kapo",
                    "greeicy kapo",
                    "Greeicy Estas Ganas",
                    "que te paso greeicy",
                    "\u00bfQu\u00e9 Te Pas\u00f3?",
                    "jay wheeler greeicy",
                    "yeliana quimica",
                    "greeicy quimica",
                    "greeicy letra Estas Ganas",
                    "KAI",
                    "greeicy que me quiera",
                    "greeicy mike att:amor",
                    "greeicy los consejos",
                    "greeicy la carta",
                    "album la carta greeicy",
                    "greeicy andres cepeda",
                    "greeicy feid",
                    "greeicy los besos",
                    "greeicy destino",
                    "amantes greeicy",
                    "greeicy mike bahia",
                    "greeicy chica vampiro",
                    "danny ocean",
                    "nacho",
                    "limonar"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Greeicy - Estas Ganas (Official Video)",
                    "description": "Disfruta de \u2018Estas Ganas\u2019 en tu plataforma de streaming favorita: https://greeicy.lnk.to/EstasGanas!YTD \n\n\nSuscr\u00edbete al canal de YouTube oficial de Greeicy: https://smarturl.it/GreeicyYT \n\nGreeicy:\nInstagram: https://www.instagram.com/greeicy \nFacebook: https://www.facebook.com/GreeicyMusic \nX: https://twitter.com/greeicy_rendon \nTikTok: https://www.tiktok.com/@greeicybaila \n\n\nLETRA\n\nUna historia del pasado\nDe las mejores que viv\u00ed\nTiene una carita wow\nQuisiera tenerlo aqu\u00ed\nPero lo veo complicado\nPorque \u00e9l ya no lo ve as\u00ed\nDicen, que yo nunca te quise\n\nQue alguien le diga que vive en mi cabeza\nQue matar\u00eda por otra noche de esas\nQue lo \u00fanico que falta pa\u2019 que volvamos\nEs que me invite a una cerveza\n\nPorque estas ganas que te tengo\nNo se van no se van\nYa quisiera tenerte encima para desayunar\nEs tan rico recordarte, pero ya no me da\nMe cans\u00e9 de imaginarte quiero hacerlo realidad\n\nPorque estas ganas que te tengo\nNo se van no se van\nYa quisiera tenerte encima para desayunar\nEs tan rico lo que siento, pero ya no me da\nMe cans\u00e9 de imaginarte vamos a hacerlo realidad\nDonde sol\u00edamos, comernos\nNunca dorm\u00edamos y el tiempo\nPasaba y yo estaba sin nada puesto\nSi vuelves te digo que por supuesto\n\nQue alguien le diga que vive en mi cabeza\nQue yo matar\u00eda por otra noche de esas\nQue lo \u00fanico que falta pa\u2019 que volvamos\nEs que me invite a una cerveza\nY le digo que s\u00ed.\n\nPorque estas ganas que te tengo\nNo se van no se van\nYa quisiera tenerte encima para desayunar\nEs tan rico recordarte, pero ya no me da\nMe cans\u00e9 de imaginarte quiero hacerlo realidad\n\nPorque estas ganas que te tengo\nNo se van no se van\nYa quisiera tenerte encima para desayunar\nEs tan rico lo que siento, pero ya no me da\nMe cans\u00e9 de imaginarte vamos a hacerlo realidad\n\nPa\u2018 quererte tengo en mente\nPar de cositas beb\u00e9 quiero hacerte\nDonde t\u00fa digas mi amor\nDime si tienes lo mismo en mente\n\n\n#Greeicy #EstasGanas\n\nMusic video by Greeicy performing Estas Ganas.\u00a9 2025 UMG Recordings, Inc."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "710435",
                "likeCount": "32621",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1233"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "5tq6HnlCXgEgelGWdOK9_4Af6HY",
            "id": "Xi-C-ZkmCHk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-23T00:00:06Z",
                "channelId": "UC98xNCw0IbVamYucnjMdu5g",
                "title": "Carlos Rivera, Andr\u00e9s Obreg\u00f3n - La Historia Jam\u00e1s Contada",
                "description": "Carlos Rivera, Andr\u00e9s Obreg\u00f3n - La Historia Jam\u00e1s Contada | Video con letra\n\nEsc\u00fachala y gu\u00e1rdala en plataformas\n\u203a https://CarlosRivera.lnk.to/lahistoriajamascontada\n\nEscucha los \u00e9xitos de Carlos Rivera: https://SonyMexico.lnk.to/CarlosRiveraPlExitos\n\nSigue a Carlos Rivera en\n\u203a TikTok: https://www.tiktok.com/@_carlosrivera\n\u203a Instagram: https://www.instagram.com/carlosrivera/\n\u203a Facebook: https://www.facebook.com/carlosrivera\n\u203a Twitter: https://x.com/_CarlosRivera\n\nSigue a Andr\u00e9s Obreg\u00f3n en\n\u203a TikTok: https://www.tiktok.com/@andresobregon_\n\u203a Instagram: https://www.instagram.com/andresobregon_/\n\u203a Facebook: https://www.facebook.com/andresobregones\n\u203a Twitter: https://x.com/andresobregon_\n\nLetra / Lyrics\n\nOtra vez me toca tomar decisiones\nMe tengo que inventar razones que parezcan l\u00f3gicas\nConvencer a todos esos pensamientos\nDe que irme ha sido lo correcto y lo mejor fue terminar \nPero eso no es verdad\nYo quisiera irte a buscar \n\nDecirlo todo y de alg\u00fan modo\nCerrar la herida que a\u00fan lastima\nNo soltarte hasta volverte a enamorar\nY darte todo lo que hizo falta\nContar la historia jam\u00e1s contada\nSaber si existe alguna posibilidad\n\nPero no s\u00e9 si al llamar, contestar\u00e1s\n\nSabes bien que todos nos equivocamos\nSin darnos cuenta lastimamos a quien m\u00e1s quieres cuidar \nYa lo s\u00e9, que eso no me quita lo idiota\nQue camin\u00e9 la cuerda floja sin saberme equilibrar\nTengo tanto que arreglar\nSi pudieras escuchar\n\nDecirlo todo y de alg\u00fan modo\nCerrar la herida que a\u00fan lastima\nY no soltarte hasta volverte a enamorar\nY darte todo lo que hizo falta\nContar la historia jam\u00e1s contada\nSaber si existe alguna posibilidad, oh-oh-oh\n\nOh, uh-oh-oh-oh\nUh-oh, oh-oh\nUh-oh, oh-oh\n(Oh-oh-oh)\n\nUh-oh, oh-oh\nUh-oh, oh-oh\nUh-oh, oh-oh\n\nDecirlo todo y de alg\u00fan modo\nCerrar la herida que a\u00fan lastima\nY no soltarte hasta volverte a enamorar\nY darte todo lo que hizo falta\nContar la historia jam\u00e1s contada\nSaber si existe alguna posibilidad\n\nTengo tanto que arreglar\nPero no s\u00e9 si al llamar\nCuando veas el celular\nContestar\u00e1s\n\n#CarlosRivera #Andr\u00e9sObreg\u00f3n #LaHistoriaJam\u00e1sContada\n\n(C) 2025 Sony Music Entertainment M\u00e9xico S.A. de C.V., Bajo Distribuci\u00f3n en Exclusiva de Carlos Rivera",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Xi-C-ZkmCHk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Xi-C-ZkmCHk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Xi-C-ZkmCHk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Xi-C-ZkmCHk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Xi-C-ZkmCHk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "CarlosRiveraVEVO",
                "tags": [
                    "latin",
                    "latin music",
                    "musica en espa\u00f1ol",
                    "mexico",
                    "video",
                    "video oficial",
                    "video con letra",
                    "lyric",
                    "lyrics video",
                    "video letra",
                    "letra de la canci\u00f3n",
                    "carlos rivera",
                    "andres obregon",
                    "la historia jamas contada",
                    "carlos",
                    "rivera",
                    "balada",
                    "pop",
                    "pop latino",
                    "latin pop",
                    "pop en espa\u00f1ol",
                    "musica mexicana",
                    "Bittersweet",
                    "Andr\u00e9s Obreg\u00f3n",
                    "Cool",
                    "Emotional",
                    "Heartbreak",
                    "La Historia Jam\u00e1s Contada",
                    "Loving",
                    "Pop Mexicano",
                    "Sentimental"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Carlos Rivera, Andr\u00e9s Obreg\u00f3n - La Historia Jam\u00e1s Contada",
                    "description": "Carlos Rivera, Andr\u00e9s Obreg\u00f3n - La Historia Jam\u00e1s Contada | Video con letra\n\nEsc\u00fachala y gu\u00e1rdala en plataformas\n\u203a https://CarlosRivera.lnk.to/lahistoriajamascontada\n\nEscucha los \u00e9xitos de Carlos Rivera: https://SonyMexico.lnk.to/CarlosRiveraPlExitos\n\nSigue a Carlos Rivera en\n\u203a TikTok: https://www.tiktok.com/@_carlosrivera\n\u203a Instagram: https://www.instagram.com/carlosrivera/\n\u203a Facebook: https://www.facebook.com/carlosrivera\n\u203a Twitter: https://x.com/_CarlosRivera\n\nSigue a Andr\u00e9s Obreg\u00f3n en\n\u203a TikTok: https://www.tiktok.com/@andresobregon_\n\u203a Instagram: https://www.instagram.com/andresobregon_/\n\u203a Facebook: https://www.facebook.com/andresobregones\n\u203a Twitter: https://x.com/andresobregon_\n\nLetra / Lyrics\n\nOtra vez me toca tomar decisiones\nMe tengo que inventar razones que parezcan l\u00f3gicas\nConvencer a todos esos pensamientos\nDe que irme ha sido lo correcto y lo mejor fue terminar \nPero eso no es verdad\nYo quisiera irte a buscar \n\nDecirlo todo y de alg\u00fan modo\nCerrar la herida que a\u00fan lastima\nNo soltarte hasta volverte a enamorar\nY darte todo lo que hizo falta\nContar la historia jam\u00e1s contada\nSaber si existe alguna posibilidad\n\nPero no s\u00e9 si al llamar, contestar\u00e1s\n\nSabes bien que todos nos equivocamos\nSin darnos cuenta lastimamos a quien m\u00e1s quieres cuidar \nYa lo s\u00e9, que eso no me quita lo idiota\nQue camin\u00e9 la cuerda floja sin saberme equilibrar\nTengo tanto que arreglar\nSi pudieras escuchar\n\nDecirlo todo y de alg\u00fan modo\nCerrar la herida que a\u00fan lastima\nY no soltarte hasta volverte a enamorar\nY darte todo lo que hizo falta\nContar la historia jam\u00e1s contada\nSaber si existe alguna posibilidad, oh-oh-oh\n\nOh, uh-oh-oh-oh\nUh-oh, oh-oh\nUh-oh, oh-oh\n(Oh-oh-oh)\n\nUh-oh, oh-oh\nUh-oh, oh-oh\nUh-oh, oh-oh\n\nDecirlo todo y de alg\u00fan modo\nCerrar la herida que a\u00fan lastima\nY no soltarte hasta volverte a enamorar\nY darte todo lo que hizo falta\nContar la historia jam\u00e1s contada\nSaber si existe alguna posibilidad\n\nTengo tanto que arreglar\nPero no s\u00e9 si al llamar\nCuando veas el celular\nContestar\u00e1s\n\n#CarlosRivera #Andr\u00e9sObreg\u00f3n #LaHistoriaJam\u00e1sContada\n\n(C) 2025 Sony Music Entertainment M\u00e9xico S.A. de C.V., Bajo Distribuci\u00f3n en Exclusiva de Carlos Rivera"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "232829",
                "likeCount": "16936",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1596"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "lWoHjbWOr2YgTZRUHX6VhmzkPRI",
            "id": "K5i0GrpKQkA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-21T00:00:07Z",
                "channelId": "UCsxloTaRHvJnEW2Kgbj3c6g",
                "title": "Paulo Londra, Wisin, Big One - Flashbacks | CROSSOVER #9",
                "description": "Paulo Londra, Wisin, Big One - Flashbacks | CROSSOVER #9 \n\nESCUCHALO AC\u00c1 \u25b6 https://orcd.co/flashbacks-crossover9\n\nSeguime en:\n\u25b6 Spotify: https://bit.ly/BigOneSpotify\u200b\n\u25b6 Apple Music: https://music.apple.com/us/artist/big-one/184580107\n\u25b6 Instagram: https://www.instagram.com/bigone/ \n\u25b6 X: https://twitter.com/bigone_real \n\u25b6 TikTok: https://www.tiktok.com/@big.one.real   \n\nSegu\u00ed a Paulo Londra:\n \u25b6 Spotify: https://open.spotify.com/intl-es/artist/3vQ0GE3mI0dAaxIMYe5g7z?si=dJ98ff6NSQO001fwj7e9Xg\n \u25b6 Apple Music: https://music.apple.com/us/artist/paulo-londra/1275513130\n \u25b6 Instagram: https://www.instagram.com/paulolondra?igsh=MTU0dzRvbHkwMTN5dQ==\n \u25b6 X: https://x.com/PauloLondra\n\u25b6 TikTok: https://www.tiktok.com/@paulolondra?_t=ZM-8wUgsnrYwZ3&_r=1\n\nSegu\u00ed a Wisin: \n \u25b6 Spotify: https://open.spotify.com/intl-es/artist/3E6xrwgnVfYCrCs0ePERDz?si=vN_1QavtTe6vZHR4YYzerA\n \u25b6 Apple Music: https://music.apple.com/us/artist/wisin/49252346    \n \u25b6 Instagram: https://www.instagram.com/wisin?igsh=MWhpdXFlZHVmbm14bw==\n \u25b6 X: https://x.com/wisin\n \u25b6 TikTok: https://www.tiktok.com/@wisin?_t=ZM-8wUgrLHncUq&_r=1\n\nProducci\u00f3n musical, mezcla y master: \u202a@bigone\n\nProductora: VR\u00d8DAS\nDirector: Lucas Flaque\nProductor ejecutivo: Charlie Noguera\nEdit y Color Grading: Guillermo Vaccarezza\n\nContacto Comercial/Booking: sc@fiftyone.com.ar\nPrensa/ Press: emolleda@fiftyone.com.ar\n\n#Crossover9 #PauloLondra #Wisin #BigOne #crossover",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/K5i0GrpKQkA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/K5i0GrpKQkA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/K5i0GrpKQkA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/K5i0GrpKQkA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/K5i0GrpKQkA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Big One",
                "tags": [
                    "Paulo Londra",
                    "Big One",
                    "Wisin",
                    "Wisin y Yandel",
                    "Reggaeton",
                    "Reggaeton viejo",
                    "Crossover",
                    "Crossovers",
                    "los del espacio",
                    "maria becerra",
                    "la joaqui",
                    "ke personajes",
                    "musica",
                    "cuando te vi",
                    "pa que te acuerdes",
                    "en la intimidad"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Paulo Londra, Wisin, Big One - Flashbacks | CROSSOVER #9",
                    "description": "Paulo Londra, Wisin, Big One - Flashbacks | CROSSOVER #9 \n\nESCUCHALO AC\u00c1 \u25b6 https://orcd.co/flashbacks-crossover9\n\nSeguime en:\n\u25b6 Spotify: https://bit.ly/BigOneSpotify\u200b\n\u25b6 Apple Music: https://music.apple.com/us/artist/big-one/184580107\n\u25b6 Instagram: https://www.instagram.com/bigone/ \n\u25b6 X: https://twitter.com/bigone_real \n\u25b6 TikTok: https://www.tiktok.com/@big.one.real   \n\nSegu\u00ed a Paulo Londra:\n \u25b6 Spotify: https://open.spotify.com/intl-es/artist/3vQ0GE3mI0dAaxIMYe5g7z?si=dJ98ff6NSQO001fwj7e9Xg\n \u25b6 Apple Music: https://music.apple.com/us/artist/paulo-londra/1275513130\n \u25b6 Instagram: https://www.instagram.com/paulolondra?igsh=MTU0dzRvbHkwMTN5dQ==\n \u25b6 X: https://x.com/PauloLondra\n\u25b6 TikTok: https://www.tiktok.com/@paulolondra?_t=ZM-8wUgsnrYwZ3&_r=1\n\nSegu\u00ed a Wisin: \n \u25b6 Spotify: https://open.spotify.com/intl-es/artist/3E6xrwgnVfYCrCs0ePERDz?si=vN_1QavtTe6vZHR4YYzerA\n \u25b6 Apple Music: https://music.apple.com/us/artist/wisin/49252346    \n \u25b6 Instagram: https://www.instagram.com/wisin?igsh=MWhpdXFlZHVmbm14bw==\n \u25b6 X: https://x.com/wisin\n \u25b6 TikTok: https://www.tiktok.com/@wisin?_t=ZM-8wUgrLHncUq&_r=1\n\nProducci\u00f3n musical, mezcla y master: \u202a@bigone\n\nProductora: VR\u00d8DAS\nDirector: Lucas Flaque\nProductor ejecutivo: Charlie Noguera\nEdit y Color Grading: Guillermo Vaccarezza\n\nContacto Comercial/Booking: sc@fiftyone.com.ar\nPrensa/ Press: emolleda@fiftyone.com.ar\n\n#Crossover9 #PauloLondra #Wisin #BigOne #crossover"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2338230",
                "likeCount": "129219",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5756"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "0SxvDmeTrv6aFSOivkAC74dRbg4",
            "id": "oaUFABb7YyI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-23T00:00:48Z",
                "channelId": "UCRHZrsFKNop3EHMoWkgdccg",
                "title": "Feid - ANDO XXIL (Official Video)",
                "description": "Escucha \u2018ANDO XXIL\u2019 en tu plataforma favorita: https://feid.lnk.to/AndoXXIL!YTD\nSuscr\u00edbete al canal de YouTube aqu\u00ed: https://smarturl.it/FeidYT\n\nConecta con Feid en redes sociales:\nInstagram: https://www.instagram.com/feid\nFacebook: https://www.facebook.com/feidMDE \nTik Tok: https://www.tiktok.com/@ferxxo444\n\nLETRA\n\nHey yo!\nSueno como la recamara del santo\nYa no estoy en el banco\nMe gan\u00e9 la suegra con los encantos\nYo no salgo del rancho\nFerxxo en una pista es como hipo en un gancho\nHace mucho que no hago un piti rollie\nYa no fumo sorry, estoy con Tony Hawk haciendo ollie\nSiempre ando feliz siempre ando holy\nAndo por Napoles comiendome una pizza de peperoni\nYo me curo, ando chill fumandome un puro\nLo mejor yo les auguro, mucho murmullo\nYo veo el futuro\nOjala no se ch\u00f3quen con este muro\nEy, soy un capo\nel flow que tu quieras te lo saco\nQuiere llevar pues se lo empaco\nYa no me dicen flaco OG como la caverna de Bacco\nSalomon en los zapatos\nEy yo,\nCuando me paro en el micro\nSiempre hacemos arte,cuadros,yo los enmarco\nEn uno a uno yo los engancho\nSiempre fresco mezclo el gamineo y el fashion\nLos temas de Ferxxo siempre estan en los captions\nTatuados en los brazos estamos dando madrazos\nLo hacemos por pasi\u00f3n no es por money maric\u00f3n\nSiempre a mi intuici\u00f3n yo le hago caso\nHaciendo barras en el gym y en el estudio\nDicen que se me subi\u00f3 a to\u2019 el que dice eso lo repudio\nYo pendiente de lo mio\nUsted pendiente de lo suyo\nYo no he envidiado nada tuyo\nEn esta vida siempre quiero paz\nLe pido a Dios que no me deje fallar ni un comp\u00e1s yo\nSalud y vida pa mi p\u00e1 y a mi m\u00e1\nY que mi hermana me dure pase lo que pase\nNo tengo moza tengo musa\nLa gata tuya escucha Ferxxo siempre que le d\u00e1 la tuza\nMadrugadito sin excusas\nYo ya me puse eso hace 5 a\u00f1os to\u2019 lo que tu usas\nLa plata era escasa pero mont\u00e9 la chaza\nLe hablo a Dios porque siempre me abraza\nMusica, business movemos las masas\nA veces ni yo mismo creo lo que nos pasa\nEy yo!\n\n#Feid #ANDOXXIL\n\nMusic video by Feid performing ANDO XXIL.\u00a9 2025 UMG Recordings, Inc.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oaUFABb7YyI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oaUFABb7YyI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oaUFABb7YyI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oaUFABb7YyI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oaUFABb7YyI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "FeidVEVO",
                "tags": [
                    "Feid",
                    "ANDO XXIL",
                    "feid ANDO XXIL",
                    "ANDO XXIL feid",
                    "sorry that much",
                    "Brokix",
                    "Quiles",
                    "Sue\u00f1os Perdidos",
                    "ferxxo 151",
                    "brickell",
                    "MANIFESTING20-05",
                    "FERXXOCALIPSIS",
                    "alakran",
                    "Rema",
                    "Bubalu",
                    "nueva cancion feid",
                    "ANDO XXIL letra feid",
                    "Karol",
                    "ni\u00f1a bonita",
                    "porfa remix",
                    "chimbita",
                    "ey chory",
                    "feid canciones",
                    "feid canci\u00f3n nueva",
                    "relajate feid",
                    "feid 19",
                    "feid \u00e1lbum",
                    "reggeaton",
                    "esteban rojas",
                    "feid cantante",
                    "feid latin Grammy",
                    "porfa",
                    "ferxxo",
                    "ferxxo feid",
                    "yandel feid"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Feid - ANDO XXIL (Official Video)",
                    "description": "Escucha \u2018ANDO XXIL\u2019 en tu plataforma favorita: https://feid.lnk.to/AndoXXIL!YTD\nSuscr\u00edbete al canal de YouTube aqu\u00ed: https://smarturl.it/FeidYT\n\nConecta con Feid en redes sociales:\nInstagram: https://www.instagram.com/feid\nFacebook: https://www.facebook.com/feidMDE \nTik Tok: https://www.tiktok.com/@ferxxo444\n\nLETRA\n\nHey yo!\nSueno como la recamara del santo\nYa no estoy en el banco\nMe gan\u00e9 la suegra con los encantos\nYo no salgo del rancho\nFerxxo en una pista es como hipo en un gancho\nHace mucho que no hago un piti rollie\nYa no fumo sorry, estoy con Tony Hawk haciendo ollie\nSiempre ando feliz siempre ando holy\nAndo por Napoles comiendome una pizza de peperoni\nYo me curo, ando chill fumandome un puro\nLo mejor yo les auguro, mucho murmullo\nYo veo el futuro\nOjala no se ch\u00f3quen con este muro\nEy, soy un capo\nel flow que tu quieras te lo saco\nQuiere llevar pues se lo empaco\nYa no me dicen flaco OG como la caverna de Bacco\nSalomon en los zapatos\nEy yo,\nCuando me paro en el micro\nSiempre hacemos arte,cuadros,yo los enmarco\nEn uno a uno yo los engancho\nSiempre fresco mezclo el gamineo y el fashion\nLos temas de Ferxxo siempre estan en los captions\nTatuados en los brazos estamos dando madrazos\nLo hacemos por pasi\u00f3n no es por money maric\u00f3n\nSiempre a mi intuici\u00f3n yo le hago caso\nHaciendo barras en el gym y en el estudio\nDicen que se me subi\u00f3 a to\u2019 el que dice eso lo repudio\nYo pendiente de lo mio\nUsted pendiente de lo suyo\nYo no he envidiado nada tuyo\nEn esta vida siempre quiero paz\nLe pido a Dios que no me deje fallar ni un comp\u00e1s yo\nSalud y vida pa mi p\u00e1 y a mi m\u00e1\nY que mi hermana me dure pase lo que pase\nNo tengo moza tengo musa\nLa gata tuya escucha Ferxxo siempre que le d\u00e1 la tuza\nMadrugadito sin excusas\nYo ya me puse eso hace 5 a\u00f1os to\u2019 lo que tu usas\nLa plata era escasa pero mont\u00e9 la chaza\nLe hablo a Dios porque siempre me abraza\nMusica, business movemos las masas\nA veces ni yo mismo creo lo que nos pasa\nEy yo!\n\n#Feid #ANDOXXIL\n\nMusic video by Feid performing ANDO XXIL.\u00a9 2025 UMG Recordings, Inc."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "676070",
                "likeCount": "48934",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2894"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "GPez86Xsyf3b6woKIJhpmbDXI34",
            "id": "bVBS9ls1wl8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-23T02:23:56Z",
                "channelId": "UCoQm-PeHC-cbJclKJYJ8LzA",
                "title": "DORMIMOS UNA NOCHE EN MI\u00a0CASA",
                "description": "hola amigos, en este video hicimos una pijamada en mi casa y pasaron cosas muy turbias.\n\nsuscribanse: @LaVecibandaaa \ntiktok: https://www.instagram.com/lavecibandaaaaa\nintstagram: https://www.instagram.com/lavecibandaaaaa\n\nInstagrams:\nhttps://instagram.com/fedevigevani\nhttps://instagram.com/iam.yankee\nhttps://instagram.com/el.guarura\nhttps://instagram.com/itscarlitozz\nhttps://instagram.com/lukas.urkijo\n\n\u00a1Consegu\u00ed los tickets para nuestros shows! \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\nhttps://www.improntamusic.com/elmundodefedevigevani\n\nCONTACTO: contactovigevani@gmail.com \n\nEdici\u00f3n del video: https://www.instagram.com/chuyitogs1\n\nGracias por apoyarme :)\nFede",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bVBS9ls1wl8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bVBS9ls1wl8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bVBS9ls1wl8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bVBS9ls1wl8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Fede Vigevani",
                "tags": [
                    "fede vigevani",
                    "fede",
                    "fede y sus vecinos",
                    "fede vecinos",
                    "payasos de la deep web",
                    "mansi\u00f3n de cart\u00f3n",
                    "casa de cart\u00f3n",
                    "el \u00faltimo en salir de la casa de cart\u00f3n",
                    "juego por dinero"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "DORMIMOS UNA NOCHE EN MI\u00a0CASA",
                    "description": "hola amigos, en este video hicimos una pijamada en mi casa y pasaron cosas muy turbias.\n\nsuscribanse: @LaVecibandaaa \ntiktok: https://www.instagram.com/lavecibandaaaaa\nintstagram: https://www.instagram.com/lavecibandaaaaa\n\nInstagrams:\nhttps://instagram.com/fedevigevani\nhttps://instagram.com/iam.yankee\nhttps://instagram.com/el.guarura\nhttps://instagram.com/itscarlitozz\nhttps://instagram.com/lukas.urkijo\n\n\u00a1Consegu\u00ed los tickets para nuestros shows! \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\nhttps://www.improntamusic.com/elmundodefedevigevani\n\nCONTACTO: contactovigevani@gmail.com \n\nEdici\u00f3n del video: https://www.instagram.com/chuyitogs1\n\nGracias por apoyarme :)\nFede"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "6668725",
                "likeCount": "338001",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "22105"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "b1Ik61zg5S96iQFtyD789QUmRCY",
            "id": "yPpCYRt8BRE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-23T00:01:04Z",
                "channelId": "UCncmmq2xV1002xNnx9_rDhw",
                "title": "Morat - Ya Es Ma\u00f1ana (Lyric Video)",
                "description": "Music video by Morat performing Ya Es Ma\u00f1ana (Lyric Video).\u00a9 2025 Universal Music Spain, S.L.U.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yPpCYRt8BRE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yPpCYRt8BRE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yPpCYRt8BRE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yPpCYRt8BRE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yPpCYRt8BRE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MoratVEVO",
                "tags": [
                    "Morat",
                    "Universal Music Spain S.L.",
                    "Latin Pop"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Morat - Ya Es Ma\u00f1ana (Lyric Video)",
                    "description": "Music video by Morat performing Ya Es Ma\u00f1ana (Lyric Video).\u00a9 2025 Universal Music Spain, S.L.U."
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "513058",
                "likeCount": "45095",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1508"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "z-92wDTCXtFyNBZCs-4Qr-SdlBw",
            "id": "vH2Sp_FQS6U",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-22T00:01:05Z",
                "channelId": "UCx96r8Eg5lEZDXW8lNnji5A",
                "title": "Abel Pintos - No (Official Video)",
                "description": "Escuchalo AC\u00c1 \u25b6 https://lnk.to/AbelPintosGraciasALaVida\n\nSUSCRIBITE AC\u00c1 \u25b6  https://smarturl.it/AbelPintosYT\n\nEscuch\u00e1 ABEL en Plataformas Digitales:\nSpotify: http://smarturl.it/AbelPintosSpotify\nYouTube Music: http://smarturl.it/AbelPintosYM\nDeezer: http://smarturl.it/AbelPintosDeezer\nApple Music: http://smarturl.it/AbelPintosAppleM\nAmazon: http://smarturl.it/AbelPintosAmazon\n\nRedes Sociales!\nInstagram: https://www.instagram.com/abelpintos\nFacebook: https://www.facebook.com/oficial.abelpintos\nTwitter: https://twitter.com/AbelPintos\nWeb Oficial: https://www.abelpintos.com\n\n#AbelPintos\n#GraciasALaVida",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vH2Sp_FQS6U/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vH2Sp_FQS6U/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vH2Sp_FQS6U/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vH2Sp_FQS6U/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vH2Sp_FQS6U/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "abelpintosVEVO",
                "tags": [
                    "Abel Pintos Oficial",
                    "Abel",
                    "Pintos",
                    "Creo en t\u00ed",
                    "Creo en ti",
                    "creo",
                    "Reik",
                    "abel pintos",
                    "Abel Luciano",
                    "Abel pintos luciano pereyra",
                    "Soraya",
                    "Abel pintos de repente",
                    "Me dediqu\u00e9 perderte",
                    "Abel Pintos letra",
                    "Abel Pintos lyrics",
                    "De repecte",
                    "de repente",
                    "Luciano Pereyra Oficial",
                    "Luciano abel",
                    "Morfi",
                    "ahora es ahora",
                    "pop",
                    "latinos",
                    "rom\u00e1nticos",
                    "familia",
                    "Abel luciano juntos",
                    "juntos",
                    "Es ahora letra",
                    "Es ahora lyrics",
                    "Folk",
                    "Folclore",
                    "argentino",
                    "Luciano Pereyra",
                    "Baladas",
                    "balada",
                    "Gracias la vida"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Abel Pintos - No (Official Video)",
                    "description": "Escuchalo AC\u00c1 \u25b6 https://lnk.to/AbelPintosGraciasALaVida\n\nSUSCRIBITE AC\u00c1 \u25b6  https://smarturl.it/AbelPintosYT\n\nEscuch\u00e1 ABEL en Plataformas Digitales:\nSpotify: http://smarturl.it/AbelPintosSpotify\nYouTube Music: http://smarturl.it/AbelPintosYM\nDeezer: http://smarturl.it/AbelPintosDeezer\nApple Music: http://smarturl.it/AbelPintosAppleM\nAmazon: http://smarturl.it/AbelPintosAmazon\n\nRedes Sociales!\nInstagram: https://www.instagram.com/abelpintos\nFacebook: https://www.facebook.com/oficial.abelpintos\nTwitter: https://twitter.com/AbelPintos\nWeb Oficial: https://www.abelpintos.com\n\n#AbelPintos\n#GraciasALaVida"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "224518",
                "likeCount": "9507",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "685"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "TtghWoExBykt4Uw75jgJbyfavXI",
            "id": "QrPLf0oymPE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-01T20:00:06Z",
                "channelId": "UC9pMsxdCT2Z_6QwTxUaz9iw",
                "title": "Ian Cordova \"Linda Mujer\" Video Oficial",
                "description": "Y si quieres un castillo dorado eso te dar\u00e9\n\n#iancordova #rap #reggaeton #regionalmexicano \n\nGracias por el apoyo, s\u00edganme y escuchen mi m\u00fasica. \ud83d\udc47\ud83c\udffb\nhttps://awal.ffm.to/lindamujer\n\nInstagram-   / iancordovao.  .\nTikTok-  / ian.cordovaof.  .\nFacebook-  / profile.php  \nLinda mujer \n\nLinda mujer sabes que te amo de la cabeza a los pies y si quieres un castillo dorado eso te dar\u00e9 no te apures por m\u00ed bien tengo un \u00e1ngel que me ve \n\nven  no te dejo sola nomas por nomas dame un beso antes de  que salga a trabajar  \n\n\nTe miro al ratito en el mismo lugar prep\u00e1rate bien que te voy a robar robar robar robar \n\ncuando vuelva haremos de todo finos restaurantes pide a tu antojo mesero ve tr\u00e1eme la de sello rojo que quiero brindar mientras le miro bien sus ojos \nMientras le miro bien sus ojos \nv\u00e9ndame b\u00e1ilame hazme el amor  dime que tanto me amas mientras bailas reggeton pon un corridon luego canta mi canci\u00f3n que la neta me fascina cuando la oigo con tu voz \n\ny si quieres v\u00e1monos de fiesta que sobran billetes pa darle hasta que amanezca \n\ntenga esta ves manejas nomas no me raspes los rines en la banqueta \n\nbella y tambi\u00e9n coqueta me da risa mirarte como eres en la peda \nTe pones violenta \nMe amas pero te haces mensa \nQuieres ir a dar la vuelta y  disfrutar la noche entera  \ndices  hasta que amanezca hay que ver para crear \n\n\n\nVer pa crear como debe ser \n\ntengo ganas de robarte y ya tenerte de mujer para mi eres 10/10 no te llego ni a los pies que mal gusto haz de tener \n\nQue machin  te hago re\u00edr y si te muerdo es porque te amo y resistirme yo no puedo  \n\nsi me muero sigue tu camino pero antes de irme hay nomas te encargo un hijo \n\n\nTe choca que diga y hay vas a callarme mi amor no te adelantes mejor ven para abrazarte \n\npero sobre el hijo una buena  practicada pa que salga bonito con la nariz respingada \n\n Eres 10/10 eres mi mujer solo quiero amanacer toc\u00e1ndote tu piel hazme de comer como me hacia mi ama aguas aguas el comal la tortilla se va quemar \n\nme ayud\u00f3 a crecer como DVD le gusta rbd la cambio en calor porfa hazme el favor ponme otro corridon ah como me altero yo cuando escucho mi canci\u00f3n \n\ny si quieres v\u00e1monos de fiesta que sobran billetes pa darle hasta que amanezca \n\ntenga esta ves manejas nomas no me raspes los rines en la banqueta \n\nbella y tambi\u00e9n coqueta me da risa mirarte como eres en la peda \nTe pones violenta \nMe amas pero te haces mensa \nQuieres ir a dar la vuelta y  disfrutar la noche entera  \ndices  hasta que amanezca hay que ver para crear",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QrPLf0oymPE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QrPLf0oymPE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QrPLf0oymPE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QrPLf0oymPE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QrPLf0oymPE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Ian Cordova Oficial ",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Ian Cordova \"Linda Mujer\" Video Oficial",
                    "description": "Y si quieres un castillo dorado eso te dar\u00e9\n\n#iancordova #rap #reggaeton #regionalmexicano \n\nGracias por el apoyo, s\u00edganme y escuchen mi m\u00fasica. \ud83d\udc47\ud83c\udffb\nhttps://awal.ffm.to/lindamujer\n\nInstagram-   / iancordovao.  .\nTikTok-  / ian.cordovaof.  .\nFacebook-  / profile.php  \nLinda mujer \n\nLinda mujer sabes que te amo de la cabeza a los pies y si quieres un castillo dorado eso te dar\u00e9 no te apures por m\u00ed bien tengo un \u00e1ngel que me ve \n\nven  no te dejo sola nomas por nomas dame un beso antes de  que salga a trabajar  \n\n\nTe miro al ratito en el mismo lugar prep\u00e1rate bien que te voy a robar robar robar robar \n\ncuando vuelva haremos de todo finos restaurantes pide a tu antojo mesero ve tr\u00e1eme la de sello rojo que quiero brindar mientras le miro bien sus ojos \nMientras le miro bien sus ojos \nv\u00e9ndame b\u00e1ilame hazme el amor  dime que tanto me amas mientras bailas reggeton pon un corridon luego canta mi canci\u00f3n que la neta me fascina cuando la oigo con tu voz \n\ny si quieres v\u00e1monos de fiesta que sobran billetes pa darle hasta que amanezca \n\ntenga esta ves manejas nomas no me raspes los rines en la banqueta \n\nbella y tambi\u00e9n coqueta me da risa mirarte como eres en la peda \nTe pones violenta \nMe amas pero te haces mensa \nQuieres ir a dar la vuelta y  disfrutar la noche entera  \ndices  hasta que amanezca hay que ver para crear \n\n\n\nVer pa crear como debe ser \n\ntengo ganas de robarte y ya tenerte de mujer para mi eres 10/10 no te llego ni a los pies que mal gusto haz de tener \n\nQue machin  te hago re\u00edr y si te muerdo es porque te amo y resistirme yo no puedo  \n\nsi me muero sigue tu camino pero antes de irme hay nomas te encargo un hijo \n\n\nTe choca que diga y hay vas a callarme mi amor no te adelantes mejor ven para abrazarte \n\npero sobre el hijo una buena  practicada pa que salga bonito con la nariz respingada \n\n Eres 10/10 eres mi mujer solo quiero amanacer toc\u00e1ndote tu piel hazme de comer como me hacia mi ama aguas aguas el comal la tortilla se va quemar \n\nme ayud\u00f3 a crecer como DVD le gusta rbd la cambio en calor porfa hazme el favor ponme otro corridon ah como me altero yo cuando escucho mi canci\u00f3n \n\ny si quieres v\u00e1monos de fiesta que sobran billetes pa darle hasta que amanezca \n\ntenga esta ves manejas nomas no me raspes los rines en la banqueta \n\nbella y tambi\u00e9n coqueta me da risa mirarte como eres en la peda \nTe pones violenta \nMe amas pero te haces mensa \nQuieres ir a dar la vuelta y  disfrutar la noche entera  \ndices  hasta que amanezca hay que ver para crear"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-MX"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "12546832",
                "likeCount": "95637",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1435"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "1ufGnNFoC6RGkpNTEezpgybyawY",
            "id": "SV_EkNgyIsg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-24T21:10:00Z",
                "channelId": "UCWSsHdxrwVLlOSdPJ44y9sw",
                "title": "\u00a1#PSG ES CAMPE\u00d3N de la #CopaDeFranciaEnDSports! | PSG 3\u20130 St Reims | Resumen",
                "description": "\u25b6\ufe0f El conjunto de Luis Enrique se luci\u00f3 ante el Reims, con un Barcol\u00e1 encendido, y es bicampe\u00f3n de la Copa de Francia. \n\nLos goles fueron de Barcol\u00e1 x2 y Hakimi, todos en el primer tiempo.\n\n#CopaDeFranciaEnDSPORTS.\n\nDisfruta el mejor contenido deportivo en https://www.directvgo.com/\n\nPara m\u00e1s informaci\u00f3n, te esperamos en https://www.directvsports.com/\n\n\u00a1Recuerda seguirnos en todas nuestras redes!\n\nTwitter: https://twitter.com/DSports\nInstagram: https://www.instagram.com/DSports/\nFacebook: https://www.facebook.com/DIRECTVSports\nTikTok: https://www.tiktok.com/@DSports\nTwitch: https://www.twitch.tv/dsportsok",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SV_EkNgyIsg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SV_EkNgyIsg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SV_EkNgyIsg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SV_EkNgyIsg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SV_EkNgyIsg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "DSports",
                "tags": [
                    "DirecTV",
                    "DSports",
                    "DirecTV Sports",
                    "Copa de Francia",
                    "Francia",
                    "F\u00fatbol",
                    "F\u00fatbol de Francia",
                    "F\u00fatbol franc\u00e9s",
                    "Coupe de France",
                    "Copa de Francia DSports",
                    "Copa de Francia DirecTV",
                    "PSG",
                    "Paris Saint Germain",
                    "St Reims",
                    "PSG St Reims",
                    "PSG vs St Reims",
                    "PSG St Reims resumen",
                    "PSG St Reims copa de francia",
                    "PSG Reims cuando juegan",
                    "PSG 3 St Reims 0",
                    "Barcol\u00e1",
                    "Dembel\u00e9",
                    "Hakimi",
                    "psg campe\u00f3n",
                    "luis enrique",
                    "psg campeon copa de francia"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\u00a1#PSG ES CAMPE\u00d3N de la #CopaDeFranciaEnDSports! | PSG 3\u20130 St Reims | Resumen",
                    "description": "\u25b6\ufe0f El conjunto de Luis Enrique se luci\u00f3 ante el Reims, con un Barcol\u00e1 encendido, y es bicampe\u00f3n de la Copa de Francia. \n\nLos goles fueron de Barcol\u00e1 x2 y Hakimi, todos en el primer tiempo.\n\n#CopaDeFranciaEnDSPORTS.\n\nDisfruta el mejor contenido deportivo en https://www.directvgo.com/\n\nPara m\u00e1s informaci\u00f3n, te esperamos en https://www.directvsports.com/\n\n\u00a1Recuerda seguirnos en todas nuestras redes!\n\nTwitter: https://twitter.com/DSports\nInstagram: https://www.instagram.com/DSports/\nFacebook: https://www.facebook.com/DIRECTVSports\nTikTok: https://www.tiktok.com/@DSports\nTwitch: https://www.twitch.tv/dsportsok"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "345307",
                "likeCount": "3683",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "314"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "1Q0UQ34IAr1frMJkBlPNxVyBvo8",
            "id": "3U10vM9Ikrg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-21T00:15:00Z",
                "channelId": "UCyWDFBbik9ccegHZ5J-KkhQ",
                "title": "DAVOO XENEIZE Y LA PEOR ENTREVISTA DE SU VIDA - ENTRE DOS SUCULENTAS #21",
                "description": "Convi\u00e9rtete en miembro de este canal para disfrutar de ventajas:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCyWDFBbik9ccegHZ5J-KkhQ/join\n\nPATREON:\npatreon.com/MatiasBottero1\n\nMI INSTAGRAM:\nhttps://www.instagram.com/matiasbottero\n\nGUION:\nMatias Bottero\n https://www.instagram.com/tiagosinache/\n\nESTUDIO:\n https://www.instagram.com/muniecotv/  \n\nPARA COMUNICARTE CONMIGO:\nmatiasbottero1@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3U10vM9Ikrg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3U10vM9Ikrg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3U10vM9Ikrg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3U10vM9Ikrg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3U10vM9Ikrg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Matias Bottero",
                "tags": [
                    "entrevistas graciosas",
                    "entrevistas incomodas",
                    "entre dos helechos",
                    "humor argentino",
                    "basura semanal",
                    "bottero coscu",
                    "davoo riquelme",
                    "davoo critica",
                    "davoo boca independiente",
                    "davoo boca eliminado",
                    "davoo vs aguero",
                    "davo la cobra",
                    "davo riquelme",
                    "davo derrota",
                    "davo bottero",
                    "davo PES",
                    "davo edul",
                    "la cobra boca",
                    "futbol argentino",
                    "davo manejando",
                    "davo manchester",
                    "davo entrevista",
                    "davo enojado",
                    "davoo discurso",
                    "coscu davo",
                    "streamers argentinos",
                    "kick argentina"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "DAVOO XENEIZE Y LA PEOR ENTREVISTA DE SU VIDA - ENTRE DOS SUCULENTAS #21",
                    "description": "Convi\u00e9rtete en miembro de este canal para disfrutar de ventajas:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCyWDFBbik9ccegHZ5J-KkhQ/join\n\nPATREON:\npatreon.com/MatiasBottero1\n\nMI INSTAGRAM:\nhttps://www.instagram.com/matiasbottero\n\nGUION:\nMatias Bottero\n https://www.instagram.com/tiagosinache/\n\nESTUDIO:\n https://www.instagram.com/muniecotv/  \n\nPARA COMUNICARTE CONMIGO:\nmatiasbottero1@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1566093",
                "likeCount": "138335",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2441"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "QrffDtqg-nM5KCGUH-Xq90ekTKg",
            "id": "xYCENR2P0P4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-22T00:30:37Z",
                "channelId": "UCweNeI51nOo9tR2JkyNWolg",
                "title": "RULETA DE RETOS EXTREMOS CON FEDE",
                "description": "SUSCRIBETE es gratis y me ayudas mucho\u00a1 DALE like si te gusto y activa la campanita para que seas de los primeros en ver mis videos.\nGracias por todo su apoyo\u00a1 \nPorfa si no estas suscrito hazlo\u00a1, me ayudarias mucho. Y activa la campanita para que sepas cuando subo los videos.\ncada que suba video dare corazones a los primeros 20 comentarios, asi que esten pendientes, LOS QUIERO\u00a1\nINSTAGRAMS\nGuarura: https://www.instagram.com/el.guarura/\n2da Cuenta: https://www.instagram.com/el.guarura_2.0/\nCarlitos: https://instagram.com/itscarlitozz/\n\nCANALES\nGuarura: https://www.youtube.com/channel/UC-iurY3-ofzt00BH_sjSU8w\n\nemail: soycarlitozz@gmail.com\nCOLABORACIONES: efuerte@yahoo.com\nTIKTOK\nGuarura: @el.matz.og",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xYCENR2P0P4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xYCENR2P0P4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xYCENR2P0P4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xYCENR2P0P4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xYCENR2P0P4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Soy Carlitos",
                "tags": [
                    "fede",
                    "fede vigevani",
                    "carlitos",
                    "hermanos de verdad",
                    "fede y sus vecinos",
                    "vecinos",
                    "mi vecino esta poseido",
                    "video de terror",
                    "piculincito",
                    "quico",
                    "no tengo novia",
                    "yankee",
                    "piculin",
                    "galletita",
                    "el guarura",
                    "vecibanda",
                    "carlitozz",
                    "no somos lobos",
                    "skabeche",
                    "squad",
                    "historias de terror",
                    "ENCONTR\u00c9 UN T\u00daNEL EN MI JARD\u00cdN",
                    "AZAZEL Y LOURDES ENTRARON A MI CASA",
                    "Lukas",
                    "Lukas urkijo y carlitos",
                    "lukas y carlitos"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "RULETA DE RETOS EXTREMOS CON FEDE",
                    "description": "SUSCRIBETE es gratis y me ayudas mucho\u00a1 DALE like si te gusto y activa la campanita para que seas de los primeros en ver mis videos.\nGracias por todo su apoyo\u00a1 \nPorfa si no estas suscrito hazlo\u00a1, me ayudarias mucho. Y activa la campanita para que sepas cuando subo los videos.\ncada que suba video dare corazones a los primeros 20 comentarios, asi que esten pendientes, LOS QUIERO\u00a1\nINSTAGRAMS\nGuarura: https://www.instagram.com/el.guarura/\n2da Cuenta: https://www.instagram.com/el.guarura_2.0/\nCarlitos: https://instagram.com/itscarlitozz/\n\nCANALES\nGuarura: https://www.youtube.com/channel/UC-iurY3-ofzt00BH_sjSU8w\n\nemail: soycarlitozz@gmail.com\nCOLABORACIONES: efuerte@yahoo.com\nTIKTOK\nGuarura: @el.matz.og"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "929364",
                "likeCount": "44994",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1430"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "-kd-uz2pqyY0gQqE1VedzuCU2S8",
            "id": "8MOloydIPDE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-24T01:00:06Z",
                "channelId": "UCmWtpHeGuFuibVMfVFOg7Aw",
                "title": "CORAJE EN VEZ DE AMOR - Hermanas JM (Video Oficial)",
                "description": "Ya tenemos nuevo video!\n\n\nYa nos siguen en Panfletitos?\n\nhttps://www.instagram.com/panfletitos...\n\n\nMuchas gracias por verlo. No olvides suscribirte para\nmas contenido :))\n\nHagan memes del video y m\u00e1ndenlos a nuestro insta:\n@odalysjm: https://instagram.com/odalysjm?igshid...\n@dafnnejm: https://instagram.com/dafnnejm?igshid.v\n\nCREDITOS \"CORAJE EN VEZ DE AMOR\" \u2013 HERMANAS JM\n\nDIRECTORAS Y GUIONISTAS: Hermanas JM\nPRODUCTOR: RICARDO KUGLER\nEDICION Y POST PRODUCCION DE COLOR: Azul Mora Media \nDIRECCION DE FOTOGRAFIA: Azul Mora Media\nMAQUILLAJE & PELO: Arly Aleman\nOPERADORA DE MATERIAL/RUNNER: Pap\u00e1s JM\nBATERISTA: Juancho Molina\nGUITARRISTA: Alan Mej\u00eda\nACORDEONISTA: Jes\u00fas Cervantes\n\nProductores Musicales: Alfonso Palacios Noriega, Santiago Chacon Morfin y Ricardo Javier Kugler\n\nAutores y Compositores: Alfonso Palacios Noriega, Oscar Calderon y Santiago Chacon Morin\n\nUNA PRODUCCION DE TRENDSETTERS MUSIC",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8MOloydIPDE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8MOloydIPDE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8MOloydIPDE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8MOloydIPDE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8MOloydIPDE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Hermanas JM",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "CORAJE EN VEZ DE AMOR - Hermanas JM (Video Oficial)",
                    "description": "Ya tenemos nuevo video!\n\n\nYa nos siguen en Panfletitos?\n\nhttps://www.instagram.com/panfletitos...\n\n\nMuchas gracias por verlo. No olvides suscribirte para\nmas contenido :))\n\nHagan memes del video y m\u00e1ndenlos a nuestro insta:\n@odalysjm: https://instagram.com/odalysjm?igshid...\n@dafnnejm: https://instagram.com/dafnnejm?igshid.v\n\nCREDITOS \"CORAJE EN VEZ DE AMOR\" \u2013 HERMANAS JM\n\nDIRECTORAS Y GUIONISTAS: Hermanas JM\nPRODUCTOR: RICARDO KUGLER\nEDICION Y POST PRODUCCION DE COLOR: Azul Mora Media \nDIRECCION DE FOTOGRAFIA: Azul Mora Media\nMAQUILLAJE & PELO: Arly Aleman\nOPERADORA DE MATERIAL/RUNNER: Pap\u00e1s JM\nBATERISTA: Juancho Molina\nGUITARRISTA: Alan Mej\u00eda\nACORDEONISTA: Jes\u00fas Cervantes\n\nProductores Musicales: Alfonso Palacios Noriega, Santiago Chacon Morfin y Ricardo Javier Kugler\n\nAutores y Compositores: Alfonso Palacios Noriega, Oscar Calderon y Santiago Chacon Morin\n\nUNA PRODUCCION DE TRENDSETTERS MUSIC"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1311486",
                "likeCount": "104675",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "13852"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "bVjpizAoZt-30bnQzXJe85bAoV0",
            "id": "ov7-kAbC03A",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-24T17:14:46Z",
                "channelId": "UC3uLS_gsu7auuZcMHFdkfGg",
                "title": "Los 25 CONVOCADOS de la Selecci\u00f3n BOLIVIANA para enfrentar a Venezuela y Chile por ELIMINATORIAS",
                "description": "Hazte Miembro de Perfil KG para acceder a sus beneficios aqu\u00ed\ud83d\udc49:\nhttps://www.youtube.com/channel/UC3uLS_gsu7auuZcMHFdkfGg/join\n\ud83d\udccb \u00a1Ya est\u00e1 la lista! El t\u00e9cnico \u00d3scar Villegas present\u00f3 la convocatoria oficial de 25 jugadores para enfrentar a Venezuela (6 de junio) y Chile (10 de junio) por las Eliminatorias Sudamericanas rumbo al Mundial 2026.\n\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4 En este video te muestro qui\u00e9nes fueron llamados, analizo los regresos, novedades, posibles titulares y tambi\u00e9n las ausencias destacadas como la de Ramiro Vaca (doping) y Patricio Rodr\u00edguez (inhabilitado por FIFA).\n\n\u26bd Bolivia se juega mucho en esta doble fecha y la lista es clave para so\u00f1ar con el repechaje. Mir\u00e1 qui\u00e9nes est\u00e1n y dej\u00e1 tu opini\u00f3n sobre la convocatoria.\n\n\ud83d\udd14 Suscribite a Perfil KG para estar al d\u00eda con todo lo que pasa con la Selecci\u00f3n boliviana y el f\u00fatbol nacional.\n\ud83d\udd87\ufe0fUNITE a mi canal de Difusi\u00f3n de WhatsApp: https://youtu.be/bSmL_MIF3Ik?si=leBwHKfchX3z7ciu \n\nRedes Sociales - KEVIN GALLARDO\n\n\u2022Instagram:https:https://instagram.com/1kevingallardo? igshid=YmMyMTA2M2Y=\n\u2022 Twitter:https://twitter.com/1kevingallardo\n\u2022Facebook:https://www.facebook.com/1kevingallardo\n\n#Damegol #f\u00fatbol #bolivia #kevingallardo #selecci\u00f3n #relato #editorial",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ov7-kAbC03A/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ov7-kAbC03A/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ov7-kAbC03A/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ov7-kAbC03A/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ov7-kAbC03A/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Perfil KG",
                "tags": [
                    "Selecci\u00f3n boliviana",
                    "perfil kg",
                    "f\u00fatbol boliviano opini\u00f3n",
                    "opini\u00f3n selecci\u00f3n de bolivia",
                    "bolivia",
                    "editorial f\u00fatbol boliviano",
                    "relator de f\u00fatbol",
                    "boliviano",
                    "informaci\u00f3n f\u00fatbol boliviano",
                    "Divisi\u00f3n Profesional",
                    "Federaci\u00f3n Boliviana de F\u00fatbol",
                    "FBF",
                    "convocados Bolivia 2025",
                    "selecci\u00f3n boliviana",
                    "lista oficial Bolivia",
                    "eliminatorias 2026",
                    "Bolivia vs Venezuela",
                    "Bolivia vs Chile",
                    "convocados villegas",
                    "perfil KG",
                    "f\u00fatbol boliviano",
                    "fecha 15 y 16 eliminatorias",
                    "n\u00f3mina Bolivia junio"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Los 25 CONVOCADOS de la Selecci\u00f3n BOLIVIANA para enfrentar a Venezuela y Chile por ELIMINATORIAS",
                    "description": "Hazte Miembro de Perfil KG para acceder a sus beneficios aqu\u00ed\ud83d\udc49:\nhttps://www.youtube.com/channel/UC3uLS_gsu7auuZcMHFdkfGg/join\n\ud83d\udccb \u00a1Ya est\u00e1 la lista! El t\u00e9cnico \u00d3scar Villegas present\u00f3 la convocatoria oficial de 25 jugadores para enfrentar a Venezuela (6 de junio) y Chile (10 de junio) por las Eliminatorias Sudamericanas rumbo al Mundial 2026.\n\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4 En este video te muestro qui\u00e9nes fueron llamados, analizo los regresos, novedades, posibles titulares y tambi\u00e9n las ausencias destacadas como la de Ramiro Vaca (doping) y Patricio Rodr\u00edguez (inhabilitado por FIFA).\n\n\u26bd Bolivia se juega mucho en esta doble fecha y la lista es clave para so\u00f1ar con el repechaje. Mir\u00e1 qui\u00e9nes est\u00e1n y dej\u00e1 tu opini\u00f3n sobre la convocatoria.\n\n\ud83d\udd14 Suscribite a Perfil KG para estar al d\u00eda con todo lo que pasa con la Selecci\u00f3n boliviana y el f\u00fatbol nacional.\n\ud83d\udd87\ufe0fUNITE a mi canal de Difusi\u00f3n de WhatsApp: https://youtu.be/bSmL_MIF3Ik?si=leBwHKfchX3z7ciu \n\nRedes Sociales - KEVIN GALLARDO\n\n\u2022Instagram:https:https://instagram.com/1kevingallardo? igshid=YmMyMTA2M2Y=\n\u2022 Twitter:https://twitter.com/1kevingallardo\n\u2022Facebook:https://www.facebook.com/1kevingallardo\n\n#Damegol #f\u00fatbol #bolivia #kevingallardo #selecci\u00f3n #relato #editorial"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "29536",
                "likeCount": "381",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "265"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "-2s_ccRuU-3wUyag0271lgmzfnc",
            "id": "mEmRYp16ocA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-21T20:00:25Z",
                "channelId": "UCFnVL9Jyr9oYTrOwaWIKomQ",
                "title": "Renovando mi primer auto (BMW E36) | Kenyi Nakamura",
                "description": "Chavalones!! Despu\u00e9s de tanto, tenemos una actualizaci\u00f3n al E36, no se la pueden perder, es uno de los videos que mas trabajo nos ha dado, pero por fin esta listo, chequen la evoluci\u00f3n del e36 y dejen su comentario los que les toco vivir el primer proceso",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mEmRYp16ocA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mEmRYp16ocA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mEmRYp16ocA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mEmRYp16ocA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mEmRYp16ocA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Kenyi Nakamura",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Renovando mi primer auto (BMW E36) | Kenyi Nakamura",
                    "description": "Chavalones!! Despu\u00e9s de tanto, tenemos una actualizaci\u00f3n al E36, no se la pueden perder, es uno de los videos que mas trabajo nos ha dado, pero por fin esta listo, chequen la evoluci\u00f3n del e36 y dejen su comentario los que les toco vivir el primer proceso"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1121439",
                "likeCount": "91967",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2691"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "_5TiOuvVZGfzaonuiP-IO1pqAIw",
            "id": "get1ltBr6gY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-22T00:05:25Z",
                "channelId": "UCuLanHCcOIhxeGiRVdWbSzg",
                "title": "Warzone ya no tiene nada nuevo que ofrecer...",
                "description": "Crea tu propio website aqu\u00ed mero: https://www.odoo.com/r/sEi\n\nCelebridad en decadencia de Call of Duty intenta hacer un video sobre un juego que ya sali\u00f3 hace 5 a\u00f1os durante 16 minutos. \u00bfLISTOS PARA SU VIDEO ANUAL DE WARZONE? En este video regreso a Verdansk a darles mi peque\u00f1a review sobre Warzone 4 y su integraci\u00f3n con Black Ops 6 y lo que pienso del futuro de Warzone.\n\n00:00 - Introducci\u00f3n\n02:30 - Patrocinador: Odoo\n03:36 - Verdansk + Gameplay\n07:00 - WOW! ARMAS CL\u00c1SICAS!\n10:57 - Modo Casual\n12:51 - Conclusiones (Futuro de Warzone)",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/get1ltBr6gY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/get1ltBr6gY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/get1ltBr6gY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/get1ltBr6gY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/get1ltBr6gY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "El \u00daltimo C\u00edrculo",
                "tags": [
                    "warzone",
                    "call of duty warzone",
                    "verdansk",
                    "warzone el ultimo circulo",
                    "verdansk el ultimo circulo",
                    "review de warzone",
                    "warzone 4",
                    "warzone black ops 6",
                    "black ops 6",
                    "ffar warzone",
                    "slide cancel warzone",
                    "Krig Warzone",
                    "Kilo Warzone",
                    "HDR",
                    "HDR Warzone"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Warzone ya no tiene nada nuevo que ofrecer...",
                    "description": "Crea tu propio website aqu\u00ed mero: https://www.odoo.com/r/sEi\n\nCelebridad en decadencia de Call of Duty intenta hacer un video sobre un juego que ya sali\u00f3 hace 5 a\u00f1os durante 16 minutos. \u00bfLISTOS PARA SU VIDEO ANUAL DE WARZONE? En este video regreso a Verdansk a darles mi peque\u00f1a review sobre Warzone 4 y su integraci\u00f3n con Black Ops 6 y lo que pienso del futuro de Warzone.\n\n00:00 - Introducci\u00f3n\n02:30 - Patrocinador: Odoo\n03:36 - Verdansk + Gameplay\n07:00 - WOW! ARMAS CL\u00c1SICAS!\n10:57 - Modo Casual\n12:51 - Conclusiones (Futuro de Warzone)"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1119016",
                "likeCount": "85168",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4751"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "XQQae5vFzUSOenrvwk1MMCIbw_0",
            "id": "cZV7KGEwT58",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-20T18:00:38Z",
                "channelId": "UC9c4rND1mNP-XrWQjbFxp8g",
                "title": "\u00a1PRIMERA VEZ en ARGENTINA! \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 \u00a1XOKAS en BUENOS AIRES! #1",
                "description": "\u25ba Estoy en DIRECTO todas las tardes y noches en: https://www.twitch.tv/elxokas\n\n\u25cfS\u00cdGUEME EN:\n\u25ba TWITTER: https://twitter.com/elxokas\n\u25ba INSTAGRAM: https://www.instagram.com/elxokas/\n\u25baSHORTS: https://www.youtube.com/channel/UC3Q8KooBkJEJsgbegRbnJdw\n\u25ba CANAL SECUNDARIO: https://www.youtube.com/@elxokasTV\n\u25ba TWITCH: https://www.twitch.tv/elxokas\n\u25ba REDDIT: https://www.reddit.com/r/elxokas/\n\u25ba TIKTOK: https://www.tiktok.com/@elxokas\n\u25ba DISCORD: https://discord.gg/E7kugd4dkJ\n\u25ba KNOWEATS! - https://knoweats.com/\n\n\u25baENEBA\n\ud83d\udd25 Juegos y Tarjetas Prepago M\u00e1s Baratas https://ene.ba/elxokas\n\ud83d\udcf2 Descarga la APP de Eneba y vende juegos, consolas o PC's:  https://ene.ba/elxokasAPP\n\n\u25ba El MERCH oficial de Xokas y REPRESENT (tazas, mochilas, fundas de m\u00f3vil, ropa...) https://merch.streamelements.com/elxokas\n\u25ba Convi\u00e9rtete en MIEMBRO del canal de YouTube y recibe recompensas: https://www.youtube.com/channel/UC9c4rND1mNP-XrWQjbFxp8g/join\n\nXokas / Elxokas / ElxokasTV",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cZV7KGEwT58/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cZV7KGEwT58/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cZV7KGEwT58/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cZV7KGEwT58/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cZV7KGEwT58/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "elxokas",
                "tags": [
                    "Elxokas",
                    "Xokas",
                    "xocas",
                    "shocas",
                    "shokas",
                    "chokas",
                    "streamer",
                    "twitch",
                    "directo",
                    "stream",
                    "castellano",
                    "espa\u00f1ol",
                    "latino",
                    "espa\u00f1a",
                    "directos",
                    "mejores",
                    "momentos",
                    "el xokas",
                    "youtuber",
                    "xokaseats",
                    "eats",
                    "comida",
                    "xokas"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "\u00a1PRIMERA VEZ en ARGENTINA! \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 \u00a1XOKAS en BUENOS AIRES! #1",
                    "description": "\u25ba Estoy en DIRECTO todas las tardes y noches en: https://www.twitch.tv/elxokas\n\n\u25cfS\u00cdGUEME EN:\n\u25ba TWITTER: https://twitter.com/elxokas\n\u25ba INSTAGRAM: https://www.instagram.com/elxokas/\n\u25baSHORTS: https://www.youtube.com/channel/UC3Q8KooBkJEJsgbegRbnJdw\n\u25ba CANAL SECUNDARIO: https://www.youtube.com/@elxokasTV\n\u25ba TWITCH: https://www.twitch.tv/elxokas\n\u25ba REDDIT: https://www.reddit.com/r/elxokas/\n\u25ba TIKTOK: https://www.tiktok.com/@elxokas\n\u25ba DISCORD: https://discord.gg/E7kugd4dkJ\n\u25ba KNOWEATS! - https://knoweats.com/\n\n\u25baENEBA\n\ud83d\udd25 Juegos y Tarjetas Prepago M\u00e1s Baratas https://ene.ba/elxokas\n\ud83d\udcf2 Descarga la APP de Eneba y vende juegos, consolas o PC's:  https://ene.ba/elxokasAPP\n\n\u25ba El MERCH oficial de Xokas y REPRESENT (tazas, mochilas, fundas de m\u00f3vil, ropa...) https://merch.streamelements.com/elxokas\n\u25ba Convi\u00e9rtete en MIEMBRO del canal de YouTube y recibe recompensas: https://www.youtube.com/channel/UC9c4rND1mNP-XrWQjbFxp8g/join\n\nXokas / Elxokas / ElxokasTV"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1025256",
                "likeCount": "104256",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "6464"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "eh92rVD5QuQ3ZvpOy_rJVT7o9Sg",
            "id": "klSm-nmyf8Y",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-20T23:00:06Z",
                "channelId": "UCB6zAK8mTmMORONhGP2TqsQ",
                "title": "SOMOS CAMPEONES!!\u26bd\ufe0f\ud83c\udfc6 PABELLON4 vs TEAM BALANZA",
                "description": "Mas contenido en vivo en: \nhttps://kick.com/pabellon4\n\nSeguinos en instagram\n\u2192Santi: https://www.instagram.com/santiargibay/\n\u2192Facu: https://www.instagram.com/facuargibay/\n\u2192Dami: https://www.instagram.com/damisalvaa/\n\nEditores\n\u2192Editor: https://www.instagram.com/damian_peyret/\n\u2192Miniatura: https://www.instagram.com/zetamaj\n\n\nCanal oficial de Pabellon4.\nCONTACT: mgmtpabellon4@gmail.com\n\n#santiargibay #santi #pabellon4 #pabe",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/klSm-nmyf8Y/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/klSm-nmyf8Y/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/klSm-nmyf8Y/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/klSm-nmyf8Y/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/klSm-nmyf8Y/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "PABELLON 4",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "SOMOS CAMPEONES!!\u26bd\ufe0f\ud83c\udfc6 PABELLON4 vs TEAM BALANZA",
                    "description": "Mas contenido en vivo en: \nhttps://kick.com/pabellon4\n\nSeguinos en instagram\n\u2192Santi: https://www.instagram.com/santiargibay/\n\u2192Facu: https://www.instagram.com/facuargibay/\n\u2192Dami: https://www.instagram.com/damisalvaa/\n\nEditores\n\u2192Editor: https://www.instagram.com/damian_peyret/\n\u2192Miniatura: https://www.instagram.com/zetamaj\n\n\nCanal oficial de Pabellon4.\nCONTACT: mgmtpabellon4@gmail.com\n\n#santiargibay #santi #pabellon4 #pabe"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "166919",
                "likeCount": "4884",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "108"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "634VmxfFnTUv4OLpXcehs7-Gds4",
            "id": "JCaP9pJMckw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-20T20:30:03Z",
                "channelId": "UCAPpiOuQGqbQzQYI95EslTA",
                "title": "BROMA A MI AMIGA *choque su auto",
                "description": "Denle like si quieren que le haga una broma a Alejo Igoa, y comenten que ideas tienen para la broma",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JCaP9pJMckw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JCaP9pJMckw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JCaP9pJMckw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JCaP9pJMckw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JCaP9pJMckw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Kevin Benedetti",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "BROMA A MI AMIGA *choque su auto",
                    "description": "Denle like si quieren que le haga una broma a Alejo Igoa, y comenten que ideas tienen para la broma"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "763775",
                "likeCount": "10716",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "556"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "OnZmOlu2Ziahpj2MzE0OQHkj9_E",
            "id": "LGnOeFvuH8A",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-22T03:55:46Z",
                "channelId": "UCIfdV8918ce2on4Kc63kUOA",
                "title": "La Mejor PROPUESTA DE MATRIMONIO Del Mundo \ud83d\ude2d\ud83d\udc8d\u2764\ufe0f",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LGnOeFvuH8A/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LGnOeFvuH8A/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LGnOeFvuH8A/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LGnOeFvuH8A/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LGnOeFvuH8A/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "LA FAMILIA LATORRE",
                "tags": [
                    "propuesta de matrimonio",
                    "proposal",
                    "parejas",
                    "videos virales",
                    "familia",
                    "family vlogs",
                    "boda",
                    "wedding",
                    "best proposal",
                    "couples"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "La Mejor PROPUESTA DE MATRIMONIO Del Mundo \ud83d\ude2d\ud83d\udc8d\u2764\ufe0f",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "558748",
                "likeCount": "35494",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2285"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Oq80qjwKzEmi_UOSoT1LSXniaak",
            "id": "e9uGbUB8HDI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-21T19:15:01Z",
                "channelId": "UCd65uDJtsvM-ooowCjNljmw",
                "title": "Asi fueron mis quince a\u00f1os//PARTE 1// Jonfer y Valentina Ceron",
                "description": "Asi fueron mis quince a\u00f1os//PARTE 1// Jonfer y Valentina Ceron",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/e9uGbUB8HDI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/e9uGbUB8HDI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/e9uGbUB8HDI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/e9uGbUB8HDI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/e9uGbUB8HDI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jonfer y Valentina ceron",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Asi fueron mis quince a\u00f1os//PARTE 1// Jonfer y Valentina Ceron",
                    "description": "Asi fueron mis quince a\u00f1os//PARTE 1// Jonfer y Valentina Ceron"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1753995",
                "likeCount": "49782",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1960"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "bonBZ_NdWovPNfzYVvR-hWpR1S0",
            "id": "a1jZmY3cW5w",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-21T15:00:06Z",
                "channelId": "UCRN-6-DPNncVEyeRAOmNAKg",
                "title": "River 1 (2) Platense 1 (4) | Reacciones de Amigos | Cuartos Torneo Apertura 2025",
                "description": "ADQUIRI TU ENTRADA: https://www.tuentrada.com/eventos/detalle/Los-Displicentes/673608421504\n\n\u25ba Redes sociales:\n\u25d8 Instagram: https://instagram.com/losdisplicentes\n\u25d8 Facebook: https://www.facebook.com/LosDisplicentes\n\nSuscribite y acomp\u00e1\u00f1anos para que el deporte nos una, y seamos solo rivales y no enemigos.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/a1jZmY3cW5w/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/a1jZmY3cW5w/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/a1jZmY3cW5w/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/a1jZmY3cW5w/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/a1jZmY3cW5w/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Los Displicentes",
                "tags": [
                    "rivales no enemigos",
                    "soccer",
                    "reacciones",
                    "Reaccion",
                    "copa",
                    "libertadores",
                    "Argentina",
                    "funny",
                    "futbol",
                    "mundial",
                    "boca",
                    "river",
                    "copa libertadores",
                    "davoo xeneize",
                    "carroza",
                    "carrozza",
                    "azaro",
                    "azzaro",
                    "davo",
                    "davo xeneize",
                    "los displicentes"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "River 1 (2) Platense 1 (4) | Reacciones de Amigos | Cuartos Torneo Apertura 2025",
                    "description": "ADQUIRI TU ENTRADA: https://www.tuentrada.com/eventos/detalle/Los-Displicentes/673608421504\n\n\u25ba Redes sociales:\n\u25d8 Instagram: https://instagram.com/losdisplicentes\n\u25d8 Facebook: https://www.facebook.com/LosDisplicentes\n\nSuscribite y acomp\u00e1\u00f1anos para que el deporte nos una, y seamos solo rivales y no enemigos."
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "548873",
                "likeCount": "25991",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2964"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "xFA1CTNHB6a7ug7yzd3psHrVvNg",
            "id": "wfxzouoY9Eg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-20T05:30:30Z",
                "channelId": "UCrsKBOFsflrMf8qGfTa6MFQ",
                "title": "DAVOO XENEIZE OPINA DE BOCA 0 INDEPENDIENTE 1 - CUARTOS DE FINAL - APERTURA 2025",
                "description": "KICK: https://kick.com/davooxeneize\nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/davooxeneize\nTWITTER: https://twitter.com/DavooXeneizeJRR\nCANAL SECUNDARIO: https://www.youtube.com/c/DavooXeneizeTwitch",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wfxzouoY9Eg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wfxzouoY9Eg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wfxzouoY9Eg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wfxzouoY9Eg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wfxzouoY9Eg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Davoo Xeneize",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "DAVOO XENEIZE OPINA DE BOCA 0 INDEPENDIENTE 1 - CUARTOS DE FINAL - APERTURA 2025",
                    "description": "KICK: https://kick.com/davooxeneize\nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/davooxeneize\nTWITTER: https://twitter.com/DavooXeneizeJRR\nCANAL SECUNDARIO: https://www.youtube.com/c/DavooXeneizeTwitch"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "810782",
                "likeCount": "30182",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3276"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "xc7EKm9KiCDIJsAtzAWliyAme20",
            "id": "KviDZAdlZNw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-16T02:30:08Z",
                "channelId": "UCkl19nx8WrIGj2EUhfpS8Ug",
                "title": "Nio Garcia, Cristorata, Rodrigo Puente - Palomita Remix (Video Oficial)",
                "description": "Instagram:   / cristorata7  \n\nInstagram:   / rodrigopuente.ok  \n\nInstagram:  / niogarcia\n\nPerformed by: Nio Garcia, Cristorata, Rodrigo Puente\nSongwriters: Rodrigo Puente, Nio Garcia, Cristorata\nProduced by: Main Music, Luis Palacios, Moosy\nMixing & Mastering: Andr\u00e9s Vilchez\n\n\u2117 2025 Palacios\n\n#NioGarcia #Cristorata #RodrigoPuente #PalomitaRemix",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KviDZAdlZNw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KviDZAdlZNw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KviDZAdlZNw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KviDZAdlZNw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KviDZAdlZNw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "CristoRata",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Nio Garcia, Cristorata, Rodrigo Puente - Palomita Remix (Video Oficial)",
                    "description": "Instagram:   / cristorata7  \n\nInstagram:   / rodrigopuente.ok  \n\nInstagram:  / niogarcia\n\nPerformed by: Nio Garcia, Cristorata, Rodrigo Puente\nSongwriters: Rodrigo Puente, Nio Garcia, Cristorata\nProduced by: Main Music, Luis Palacios, Moosy\nMixing & Mastering: Andr\u00e9s Vilchez\n\n\u2117 2025 Palacios\n\n#NioGarcia #Cristorata #RodrigoPuente #PalomitaRemix"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "693944",
                "likeCount": "38875",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5018"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "5PhAs-2d4qJSosOtaIvzDequxzw",
            "id": "CiUXe5B2ioc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-18T23:36:55Z",
                "channelId": "UC2rWv1VOqOv2i2wgUc7UI_Q",
                "title": "1 D\u00cdA SIENDO REPARTIDOR con @MaccMixMOTOVLOG y @RiderManVlogs \ud83c\udfcd\ufe0f\ud83c\udf54",
                "description": "\ud83d\udd34 \ud835\ude48\ud835\ude5e\ud835\ude67\ud835\ude56\ud835\ude62\ud835\ude5a \ud835\ude5a\ud835\ude63 \ud835\ude6b\ud835\ude5e\ud835\ude6b\ud835\ude64  \nhttps://www.twitch.tv/markitonavaja\n\n\u2764\ufe0f\ufe0f \ud835\ude4e\ud835\ude40\ud835\ude42\ud835\ude50\ud835\ude44\ud835\ude48\ud835\ude40 \ud835\ude40\ud835\ude49 \ud835\ude48\ud835\ude44\ud835\ude4e \ud835\ude4d\ud835\ude40\ud835\ude3f\ud835\ude40\ud835\ude4e \u2705\nhttps://www.instagram.com/markitonavajaa\nhttps://twitter.com/MarkitoNavaja\nhttps://www.facebook.com/markitonavajaoficial/\nhttps://www.tiktok.com/@marrrkitonavaja\n\n \u2757 \ud835\ude4e\ud835\ude4b\ud835\ude4a\ud835\ude49\ud835\ude4e\ud835\ude4a\ud835\ude4d\ud835\ude4e \u2757\n\ud835\ude0f\ud835\ude20\ud835\ude17\ud835\ude0c\ud835\ude19 \ud835\ude1f: https://www.hyperxgaming.com/es\n\n\ud83d\udced Contacto: marcosnvj1@gmail.com\n\n\ud83c\udfac \ud835\ude40\ud835\ude59\ud835\ude5e\ud835\ude69\ud835\ude64\ud835\ude67\nhttps://www.instagram.com/bruzarcoo EDICION\nhttps://www.instagram.com/karimvicentin MINIATURA\n\n\u261e \ud835\ude72\ud835\ude7e\ud835\ude7d\ud835\ude83\ud835\ude74\ud835\ude7d\ud835\ude83 \ud835\ude7c\ud835\ude70\ud835\ude7d\ud835\ude70\ud835\ude76\ud835\ude74\ud835\ude81\n\ud835\ude76\ud835\ude8a\ud835\ude9c\ud835\ude9d\ud835\udea2\ud835\ude76 : https://www.instagram.com/gasty.g/\n\n\ud83d\udcf7 \ud835\udddc\ud835\uddfb\ud835\ude00\ud835\ude01\ud835\uddee\ud835\uddf4\ud835\uddff\ud835\uddee\ud835\uddfa \ud835\uddf1\ud835\uddf2 \ud835\udde1\ud835\uddd4\ud835\udde9\ud835\uddd4\ud835\udddd\ud835\uddd4\ud835\udde6 \ud835\udde7\ud835\uddd8\ud835\uddd4\ud835\udde0\nhttps://www.instagram.com/nvjshop/?hl=es-la",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CiUXe5B2ioc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CiUXe5B2ioc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CiUXe5B2ioc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CiUXe5B2ioc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CiUXe5B2ioc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Markito Navaja",
                "tags": [
                    "markitosnvj",
                    "markitos",
                    "marcos",
                    "markito navaja",
                    "markitos navaja",
                    "markito navajas",
                    "marquito navajas",
                    "navajas",
                    "mkn",
                    "markito",
                    "Navajas Futbol",
                    "NavajasTeam",
                    "nvj",
                    "Diego Navajas",
                    "Facu Navajas",
                    "partido futbol"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "1 D\u00cdA SIENDO REPARTIDOR con @MaccMixMOTOVLOG y @RiderManVlogs \ud83c\udfcd\ufe0f\ud83c\udf54",
                    "description": "\ud83d\udd34 \ud835\ude48\ud835\ude5e\ud835\ude67\ud835\ude56\ud835\ude62\ud835\ude5a \ud835\ude5a\ud835\ude63 \ud835\ude6b\ud835\ude5e\ud835\ude6b\ud835\ude64  \nhttps://www.twitch.tv/markitonavaja\n\n\u2764\ufe0f\ufe0f \ud835\ude4e\ud835\ude40\ud835\ude42\ud835\ude50\ud835\ude44\ud835\ude48\ud835\ude40 \ud835\ude40\ud835\ude49 \ud835\ude48\ud835\ude44\ud835\ude4e \ud835\ude4d\ud835\ude40\ud835\ude3f\ud835\ude40\ud835\ude4e \u2705\nhttps://www.instagram.com/markitonavajaa\nhttps://twitter.com/MarkitoNavaja\nhttps://www.facebook.com/markitonavajaoficial/\nhttps://www.tiktok.com/@marrrkitonavaja\n\n \u2757 \ud835\ude4e\ud835\ude4b\ud835\ude4a\ud835\ude49\ud835\ude4e\ud835\ude4a\ud835\ude4d\ud835\ude4e \u2757\n\ud835\ude0f\ud835\ude20\ud835\ude17\ud835\ude0c\ud835\ude19 \ud835\ude1f: https://www.hyperxgaming.com/es\n\n\ud83d\udced Contacto: marcosnvj1@gmail.com\n\n\ud83c\udfac \ud835\ude40\ud835\ude59\ud835\ude5e\ud835\ude69\ud835\ude64\ud835\ude67\nhttps://www.instagram.com/bruzarcoo EDICION\nhttps://www.instagram.com/karimvicentin MINIATURA\n\n\u261e \ud835\ude72\ud835\ude7e\ud835\ude7d\ud835\ude83\ud835\ude74\ud835\ude7d\ud835\ude83 \ud835\ude7c\ud835\ude70\ud835\ude7d\ud835\ude70\ud835\ude76\ud835\ude74\ud835\ude81\n\ud835\ude76\ud835\ude8a\ud835\ude9c\ud835\ude9d\ud835\udea2\ud835\ude76 : https://www.instagram.com/gasty.g/\n\n\ud83d\udcf7 \ud835\udddc\ud835\uddfb\ud835\ude00\ud835\ude01\ud835\uddee\ud835\uddf4\ud835\uddff\ud835\uddee\ud835\uddfa \ud835\uddf1\ud835\uddf2 \ud835\udde1\ud835\uddd4\ud835\udde9\ud835\uddd4\ud835\udddd\ud835\uddd4\ud835\udde6 \ud835\udde7\ud835\uddd8\ud835\uddd4\ud835\udde0\nhttps://www.instagram.com/nvjshop/?hl=es-la"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "481049",
                "likeCount": "38638",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "544"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "n0Qa8BGnqGq3ehUSQMn6NwQAhbE",
            "id": "BhcIjuDyW3k",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-17T21:00:22Z",
                "channelId": "UCT7Ism7BOSipOVXXpzcyTUg",
                "title": "Prob\u00e9 Restaurantes \"Argentinos\" por el Mundo",
                "description": "Hoy decidi visitar restaurantes que dicen ser argentinos en el mundo, y en uno me acompa\u00f1o @rickyedit \n- Enlace/c\u00f3digo QR para descargar ELSA gratis y obtener 7 d\u00edas premium: https://bit.ly/ELSAxFRANCIS  \n- P\u00e1gina de descuentos de ELSA premium: https://elsaspeak.com/inf/francis/ \n\nFui a Restaurantes Argentinos en Espa\u00f1a, Andorra, Pa\u00edses Bajos y Marruecos, fue una sensaci\u00f3n extra\u00f1a comer sabores argentinos en otras partes, desde asado hasta milanesas.\n\nSuscribite a mi canal: @Francisok\nContacto: francis@caprichosoboutique.com\nInstagram: https://www.instagram.com/francisss_ok/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BhcIjuDyW3k/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BhcIjuDyW3k/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BhcIjuDyW3k/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BhcIjuDyW3k/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BhcIjuDyW3k/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Francis",
                "tags": [
                    "francis",
                    "franjoeldiver",
                    "francisok",
                    "francis rese\u00f1as",
                    "peores rese\u00f1as francis",
                    "francis 1 estrella",
                    "1 estrella",
                    "5 estrellas",
                    "Ricky edit",
                    "rickyedit",
                    "ricky edit espa\u00f1a",
                    "francis ricky edit",
                    "ricky edit reacciona",
                    "Prob\u00e9 Restaurantes \"Argentinos\" por el Mundo",
                    "probe restaurantes ricky",
                    "restaurantes argentinos",
                    "restaurante argentino en holanda",
                    "restaurante argentino en espa\u00f1a",
                    "francis restaurante",
                    "francis probe restaurantes"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Prob\u00e9 Restaurantes \"Argentinos\" por el Mundo",
                    "description": "Hoy decidi visitar restaurantes que dicen ser argentinos en el mundo, y en uno me acompa\u00f1o @rickyedit \n- Enlace/c\u00f3digo QR para descargar ELSA gratis y obtener 7 d\u00edas premium: https://bit.ly/ELSAxFRANCIS  \n- P\u00e1gina de descuentos de ELSA premium: https://elsaspeak.com/inf/francis/ \n\nFui a Restaurantes Argentinos en Espa\u00f1a, Andorra, Pa\u00edses Bajos y Marruecos, fue una sensaci\u00f3n extra\u00f1a comer sabores argentinos en otras partes, desde asado hasta milanesas.\n\nSuscribite a mi canal: @Francisok\nContacto: francis@caprichosoboutique.com\nInstagram: https://www.instagram.com/francisss_ok/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "636515",
                "likeCount": "31422",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "637"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "B7HKEuvhTmfDrHBoo4YzwOt_dno",
            "id": "BBsvJVtoWRQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-18T12:03:38Z",
                "channelId": "UCuvObJtOqP_WMImIlNt6uXw",
                "title": "Solo si tienen Rasgos en Com\u00fan en FUT DRAFT",
                "description": "Rasgos en com\u00fan en Fut Draft FC 2025\n\nSuscr\u00edbete al canal: https://www.youtube.com/channel/UCuvObJtOqP_WMImIlNt6uXw\n\nInstagram: https://www.instagram.com/robert__pg/\u200b\u200b\u200b\u200b\n\nTwitter: https://twitter.com/RobertPG94",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BBsvJVtoWRQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BBsvJVtoWRQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BBsvJVtoWRQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BBsvJVtoWRQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BBsvJVtoWRQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Robertinho",
                "tags": [
                    "fut draft",
                    "fc 25",
                    "ea fc 25 fut draft",
                    "draft rasgos en com\u00fan"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Solo si tienen Rasgos en Com\u00fan en FUT DRAFT",
                    "description": "Rasgos en com\u00fan en Fut Draft FC 2025\n\nSuscr\u00edbete al canal: https://www.youtube.com/channel/UCuvObJtOqP_WMImIlNt6uXw\n\nInstagram: https://www.instagram.com/robert__pg/\u200b\u200b\u200b\u200b\n\nTwitter: https://twitter.com/RobertPG94"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "501417",
                "likeCount": "25312",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "387"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "v87E1SFQr7vuOO7D6g7SH8aYNcg",
            "id": "vRY4BjjJgQs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-17T16:00:11Z",
                "channelId": "UCIPPMRA040LQr5QPyJEbmXA",
                "title": "100 Assassins vs 10 Real Soldiers",
                "description": "I got 10 real soldiers to protect me against 100 assassins lol\n\nHuge shoutout to Regiment and all the veterans: https://discord.gg/regiment\n\nSoldiers in this video:\nMango: https://kick.com/blazmango\nScotty: http://twitch.tv/Scottykfitness\nSGTJackson: https://kick.com/sgt_jackson12\nKevie: https://kick.com/SailorKevie\nDrBeats: https://kick.com/dr_beats\nCrowe: https://kick.com/crowegamingg\nLittleNicky: https://kick.com/Littlenicky19\nBaddie: https://www.twitch.tv/baddie\nIceman: https://www.twitch.tv/IceManIsaac\nDevilDog: https://www.youtube.com/@TheDevildogGamer\n\n\nSUBSCRIBE OR YOU'LL HAVE BAD LUCK\n\nNew Merch - https://mrbeast.store\nJoin our discord server for your chance to compete in future Minecraft challenges!\nhttps://discord.gg/mrbeastgaming\n----------------------------------------------------------------\nfollow all of these or i will kick you\n\u2022 Facebook - https://www.facebook.com/MrBeast/\n\u2022 Twitter - https://twitter.com/MrBeast\n\u2022  Instagram - https://www.instagram.com/mrbeast\n--------------------------------------------------------------------",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vRY4BjjJgQs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vRY4BjjJgQs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vRY4BjjJgQs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vRY4BjjJgQs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vRY4BjjJgQs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MrBeast Gaming",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "100 Assassins vs 10 Real Soldiers",
                    "description": "I got 10 real soldiers to protect me against 100 assassins lol\n\nHuge shoutout to Regiment and all the veterans: https://discord.gg/regiment\n\nSoldiers in this video:\nMango: https://kick.com/blazmango\nScotty: http://twitch.tv/Scottykfitness\nSGTJackson: https://kick.com/sgt_jackson12\nKevie: https://kick.com/SailorKevie\nDrBeats: https://kick.com/dr_beats\nCrowe: https://kick.com/crowegamingg\nLittleNicky: https://kick.com/Littlenicky19\nBaddie: https://www.twitch.tv/baddie\nIceman: https://www.twitch.tv/IceManIsaac\nDevilDog: https://www.youtube.com/@TheDevildogGamer\n\n\nSUBSCRIBE OR YOU'LL HAVE BAD LUCK\n\nNew Merch - https://mrbeast.store\nJoin our discord server for your chance to compete in future Minecraft challenges!\nhttps://discord.gg/mrbeastgaming\n----------------------------------------------------------------\nfollow all of these or i will kick you\n\u2022 Facebook - https://www.facebook.com/MrBeast/\n\u2022 Twitter - https://twitter.com/MrBeast\n\u2022  Instagram - https://www.instagram.com/mrbeast\n--------------------------------------------------------------------"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "13563615",
                "likeCount": "296162",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4091"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 200,
        "resultsPerPage": 50
    }
}