{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "I9ziyhn4nvU1xTpfRMUDa1dkza0",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Pr7DnS7QQzAiPoM5zpug8dbTHC0",
            "id": "EyduJL3EbTU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-19T16:00:20Z",
                "channelId": "UCY-_QmcW09PHAImgVnKxU2g",
                "title": "C'EST LA PIRE SOIR\u00c9E DE SA VIE (Mario Kart World)",
                "description": "\ud83d\udc9a Mon \u00e9quipe Esport, les Gentle Mates : https://gentlemates.com\n\ud83d\udc9c Follow mon Twitch pour ne pas rater mon prochain live : https://twitch.tv/squeezie\n\ud83d\udd14 ABONNE-TOI : https://bit.ly/2NLgbSC (au moins 2 best of chaque semaine)\n\ud83c\udfae Retrouve toutes les rediffusions sur ma cha\u00eene Replay : https://bit.ly/3vASgeb\n\ud83d\udd25 T\u00e9l\u00e9charge l'extension Squeezie pour ne rater aucun live : https://extensionsqueezie.fr\n\n\u2015\u2015\u2015\n\n\u204d Twitch : https://twitch.tv/squeezie\n\u204d Twitter : https://twitter.com/xSqueeZie\n\u204d Twitter\u00b2 : https://twitter.com/SqueezieTV\n\u204d Discord : https://discord.gg/Squeezie\n\u204d Reddit : https://reddit.com/r/Squeezie\n\n\u2015\u2015\u2015\n\n\u2b50 Cha\u00eenes des Participants :\n\n@L0ckl34r \n@Doigby \n@Gotaga \n@CodJordan23 \n\n\u2015\u2015\u2015\n\nMontage vid\u00e9o : @Jellieofficiel",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EyduJL3EbTU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EyduJL3EbTU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EyduJL3EbTU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EyduJL3EbTU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EyduJL3EbTU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "SQUEEZIE GAMING",
                "tags": [
                    "squeezie best of",
                    "squeezie moments marrants",
                    "squeezie compilation"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "C'EST LA PIRE SOIR\u00c9E DE SA VIE (Mario Kart World)",
                    "description": "\ud83d\udc9a Mon \u00e9quipe Esport, les Gentle Mates : https://gentlemates.com\n\ud83d\udc9c Follow mon Twitch pour ne pas rater mon prochain live : https://twitch.tv/squeezie\n\ud83d\udd14 ABONNE-TOI : https://bit.ly/2NLgbSC (au moins 2 best of chaque semaine)\n\ud83c\udfae Retrouve toutes les rediffusions sur ma cha\u00eene Replay : https://bit.ly/3vASgeb\n\ud83d\udd25 T\u00e9l\u00e9charge l'extension Squeezie pour ne rater aucun live : https://extensionsqueezie.fr\n\n\u2015\u2015\u2015\n\n\u204d Twitch : https://twitch.tv/squeezie\n\u204d Twitter : https://twitter.com/xSqueeZie\n\u204d Twitter\u00b2 : https://twitter.com/SqueezieTV\n\u204d Discord : https://discord.gg/Squeezie\n\u204d Reddit : https://reddit.com/r/Squeezie\n\n\u2015\u2015\u2015\n\n\u2b50 Cha\u00eenes des Participants :\n\n@L0ckl34r \n@Doigby \n@Gotaga \n@CodJordan23 \n\n\u2015\u2015\u2015\n\nMontage vid\u00e9o : @Jellieofficiel"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "189321",
                "likeCount": "15159",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "150"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "CXiD-KAQPpDF9fIQQ5aX-QM4IRs",
            "id": "_j7rXacobJM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-19T22:44:31Z",
                "channelId": "UC5M-zwNtSM_M2-J-wyRgl4g",
                "title": "Tiakola, Genezio - MBIFE (FARA FARA GANG)",
                "description": "FARA FARA GANG disponible sur toutes les plateformes : https://FARAFARAGANG.lnk.to/OUTAY\n\nEcrit par : Tiakola, Genezio\nCompos\u00e9 par : Sempa\u00ef Katchy, Shiruken Music, Bloody\n\nR\u00e9alisateur : Arthur Keasy\n\nProduction : La Sucrerie - Anne Rivoallan\nDirecteurs de production : Wadi Laadam et Adrian Younsi\nAssistant de production : Nathanael George\n\nAssistant r\u00e9alisateur : Jules Dormoy\n\nChef op\u00e9rateur : Antoine Chapus\nChef \u00e9lectricien : Yvain Li\n1er assistant cam\u00e9ra : Raphael Hamel\nChef machino : Lorenzo Pordone\nMovement Director : Ana\u00eblle Mundala\n\n\u00c9talonneur : Alexandre Queyrous pour Keep Grading\n\nR\u00e9gisseur g\u00e9n\u00e9ral : Anwar Laadam\nR\u00e9gisseur adjoint : Laurent Fruteau Delaclos\n\nCheffe d\u00e9coratrice : Alisson Rodrigues\nAssistante d\u00e9coratrice : Assa Saada\nRenforts d\u00e9coration : C\u00e9line Bourgeois et David Diaz\n\nStylisme Tiakola : Djibril Coly\nStylisme Genezio : Anti mode\n\nCheffe maquilleuse : Kenya Vallet\nAssistante maquilleuse : Alexia Amzallag\nCoiffeuse : Ange Azola\n\nCr\u00e9atrice robe figuration : Fresh.Kita\nCast Figuration : AM AGENCY\n\nArtiste : Kany\nMod\u00e8les : Ericka , Milanda, Sania, Marie-France ,Evelina ,Sephora, Hasna et Awa",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_j7rXacobJM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_j7rXacobJM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_j7rXacobJM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_j7rXacobJM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_j7rXacobJM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TIAKOLA",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Tiakola, Genezio - MBIFE (FARA FARA GANG)",
                    "description": "FARA FARA GANG disponible sur toutes les plateformes : https://FARAFARAGANG.lnk.to/OUTAY\n\nEcrit par : Tiakola, Genezio\nCompos\u00e9 par : Sempa\u00ef Katchy, Shiruken Music, Bloody\n\nR\u00e9alisateur : Arthur Keasy\n\nProduction : La Sucrerie - Anne Rivoallan\nDirecteurs de production : Wadi Laadam et Adrian Younsi\nAssistant de production : Nathanael George\n\nAssistant r\u00e9alisateur : Jules Dormoy\n\nChef op\u00e9rateur : Antoine Chapus\nChef \u00e9lectricien : Yvain Li\n1er assistant cam\u00e9ra : Raphael Hamel\nChef machino : Lorenzo Pordone\nMovement Director : Ana\u00eblle Mundala\n\n\u00c9talonneur : Alexandre Queyrous pour Keep Grading\n\nR\u00e9gisseur g\u00e9n\u00e9ral : Anwar Laadam\nR\u00e9gisseur adjoint : Laurent Fruteau Delaclos\n\nCheffe d\u00e9coratrice : Alisson Rodrigues\nAssistante d\u00e9coratrice : Assa Saada\nRenforts d\u00e9coration : C\u00e9line Bourgeois et David Diaz\n\nStylisme Tiakola : Djibril Coly\nStylisme Genezio : Anti mode\n\nCheffe maquilleuse : Kenya Vallet\nAssistante maquilleuse : Alexia Amzallag\nCoiffeuse : Ange Azola\n\nCr\u00e9atrice robe figuration : Fresh.Kita\nCast Figuration : AM AGENCY\n\nArtiste : Kany\nMod\u00e8les : Ericka , Milanda, Sania, Marie-France ,Evelina ,Sephora, Hasna et Awa"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "138457",
                "likeCount": "20740",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1064"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "6B6pCcyVxeLb3YmmsVqNUYE-yTI",
            "id": "1Fzz6AOsK5I",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-20T04:13:29Z",
                "channelId": "UCzSSwnU5MohO6vQqmMjKUyw",
                "title": "... (PSG 0-1 BOTAFOGO)",
                "description": "#PSGBOT #FIFACWC #COUPEDUMONDEDESCLUBS\n\n\n\ud83d\udd39 Mes r\u00e9seaux sociaux :\n\n \u2714 Mail Pro : yanisyt59@gmail.com\n \u2714 Twitch : https://www.twitch.tv/limmigreparisien\n \u2714 Twitter : https://twitter.com/ImmigreParisien\n \u2714 Insta : https://www.instagram.com/immigreparisien/?hl=fr\n\n\n\nlive coupe du monde des clubs,direct coupe du monde des clubs,streaming coupe du monde des clubs,coupe du monde des clubs live,coupe du monde des clubs direct,coupe du monde des clubs match,coupe du monde des clubs en direct,coupe du monde des clubs streaming,cdm des clubs live,cdm des clubs direct,cdm des clubs en direct,cdm des clubs match,live cdm des clubs,match cdm des clubs,direct cdm des clubs,en direct cdm des clubs,match en direct aujourd'hui,match coupe du monde live,match coupe du monde des clubs live,match en direct,en direct,match live,match en direct aujourd-hui,match paris en direct,match en direct paris,match en direct paris aujourd'hui,match paris en direct aujourd'hui,match en direct aujourd'hui,matche en direct aujourd'hui,match en direct psg aujourd'hui,match psg en direct aujourd'hui,match psg en direct,match en direct psg,psg live,psg match,psg live match,psg en direct,psg direct,psg live match,psg match en direct,paris live,paris match,paris en direct,paris direct,paris live match,paris match en direct,paris sg live,paris sg match,live paris sg,direct psg,match psg,match psg en direct,match en direct psg aujourd'hui,live paris,live match paris,match paris,direct paris,match paris en direct,en direct paris,match paris en direct aujourd'hui,botafogo live,botafogo match,botafogo direct,botafogo en direct,botafogo match en direct,live botafogo,match botafogo,direct botafogo,en direct botafogo,match en direct botafogo,paris saint germain live,paris saint germain direct,paris saint germain en direct,paris saint germain match,paris saint germain match en direct,live paris saint germain,direct paris saint germain,match paris saint germain,en direct paris saint germain,match en direct paris saint germain,match psg botafogo en direct,live match psg botafogo,psg botafogo live,psg botafogo direct,psg botafogo en direct,psg botafogo match,psg botafogo match en direct,live psg botafogo,direct psg botafogo,match psg botafogo,en direct psg botafogo,match en direct psg botafogo,botafogo psg live,botafogo psg direct,botafogo psg en direct,botafogo psg match,botafogo psg match en direct,live botafogo psg,direct botafogo psg,en direct botafogo psg,match botafogo psg,match en direct botafogo psg,paris botafogo live,paris botafogo match,paris botafogo direct,paris botafogo en direct,paris botafogo match en direct,live paris botafogo,direct paris botafogo,en direct paris botafogo,match paris botafogo,botafogo paris live,botafogo paris direct,botafogo paris en direct,botafogo paris match,botafogo paris match en direct,live botafogo paris,direct botafogo paris,en direct botafogo paris,match botafogo paris,match en direct botafogo paris,match en direct aujourd'hui,psg vs botafogo live,psg vs botafogo direct,psg vs botafogo en direct,psg vs botafogo match,psg vs botafogo match en direct,live psg vs botafogo,direct psg vs botafogo,match psg vs botafogo,direct psg vs botafogo,en direct psg vs botafogo,match psg vs botafogo,match en direct psg vs botafogo,botafogo vs psg live,botafogo vs psg direct,botafogo vs psg en direct,botafogo vs psg match,botafogo vs psg match en direct,live botafogo vs psg,direct botafogo vs psg,en direct botafogo vs psg,match botafogo vs psg,match en direct botafogo vs psg,match psg aujourd'hui youtube,paris vs botafogo live,paris vs botafogo direct,paris vs botafogo en direct,paris vs botafogo match,paris vs botafogo match en direct,live paris vs botafogo,direct paris vs botafogo,en direct paris vs botafogo,match paris vs botafogo,match en direct paris vs botafogo,immigr\u00e9 parisien,l'immigr\u00e9 parisien,immigr\u00e9-parisien,psg botafogo streaming,paris saint germain botafogo live,paris saint germain botafogo direct,paris saint germain botafogo en direct,paris saint germain botafogo match,paris saint germain botafogo match en direct,live paris saint germain botafogo,direct paris saint germain botafogo,en direct paris saint germain botafogo,match paris saint germain botafogo,match en direct paris saint germain botafogo,paris sg vs botafogo live,paris sg vs botafogo match en direct,live paris sg vs botafogo,paris saint germain botafogo,paris saint germain vs botafogo,dazn live,tf1 live,psg botafogo dazn,psg botafogo coupe du monde des clubs,psg vs botafogo french commentary,psg botafogo cdm des clubs,paris sg botafogo live,paris sg botafogo direct,paris sg botafogo en direct,paris sg botafogo match,paris sg botafogo match en direct,live paris sg botafogo,dembele,resume psg botafogo,r\u00e9sum\u00e9 psg botafogo,buts psg botafogo,but psg botafogo,debrief psg botafogo,highlights psg botafogo,resume paris botafogo,r\u00e9sum\u00e9 paris botafogo,buts paris botafogo,but paris botafogo,debrief paris botafogo,highlights paris botafogo,",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1Fzz6AOsK5I/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1Fzz6AOsK5I/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1Fzz6AOsK5I/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1Fzz6AOsK5I/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1Fzz6AOsK5I/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "L' immigr\u00e9 parisien",
                "tags": [
                    "foot",
                    "football",
                    "streaming",
                    "direct",
                    "match",
                    "coupe du monde des clubs",
                    "cdm des clubs",
                    "paris saint germain",
                    "psg",
                    "paris",
                    "botafogo",
                    "psg botafogo",
                    "psg vs botafogo",
                    "paris botafogo",
                    "paris vs botafogo",
                    "paris sg botafogo",
                    "paris sg vs botafogo",
                    "botafogo psg",
                    "botafogo vs psg",
                    "match en direct",
                    "matche en direct",
                    "match en direct aujourd-hui",
                    "psg botafogo live",
                    "paris botafogo live",
                    "psg botafogo match",
                    "live psg botafogo",
                    "psg live",
                    "psg match",
                    "botafogo live",
                    "tf1",
                    "dazn",
                    "live",
                    "psg vs botafogo live",
                    "dembele"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "... (PSG 0-1 BOTAFOGO)",
                    "description": "#PSGBOT #FIFACWC #COUPEDUMONDEDESCLUBS\n\n\n\ud83d\udd39 Mes r\u00e9seaux sociaux :\n\n \u2714 Mail Pro : yanisyt59@gmail.com\n \u2714 Twitch : https://www.twitch.tv/limmigreparisien\n \u2714 Twitter : https://twitter.com/ImmigreParisien\n \u2714 Insta : https://www.instagram.com/immigreparisien/?hl=fr\n\n\n\nlive coupe du monde des clubs,direct coupe du monde des clubs,streaming coupe du monde des clubs,coupe du monde des clubs live,coupe du monde des clubs direct,coupe du monde des clubs match,coupe du monde des clubs en direct,coupe du monde des clubs streaming,cdm des clubs live,cdm des clubs direct,cdm des clubs en direct,cdm des clubs match,live cdm des clubs,match cdm des clubs,direct cdm des clubs,en direct cdm des clubs,match en direct aujourd'hui,match coupe du monde live,match coupe du monde des clubs live,match en direct,en direct,match live,match en direct aujourd-hui,match paris en direct,match en direct paris,match en direct paris aujourd'hui,match paris en direct aujourd'hui,match en direct aujourd'hui,matche en direct aujourd'hui,match en direct psg aujourd'hui,match psg en direct aujourd'hui,match psg en direct,match en direct psg,psg live,psg match,psg live match,psg en direct,psg direct,psg live match,psg match en direct,paris live,paris match,paris en direct,paris direct,paris live match,paris match en direct,paris sg live,paris sg match,live paris sg,direct psg,match psg,match psg en direct,match en direct psg aujourd'hui,live paris,live match paris,match paris,direct paris,match paris en direct,en direct paris,match paris en direct aujourd'hui,botafogo live,botafogo match,botafogo direct,botafogo en direct,botafogo match en direct,live botafogo,match botafogo,direct botafogo,en direct botafogo,match en direct botafogo,paris saint germain live,paris saint germain direct,paris saint germain en direct,paris saint germain match,paris saint germain match en direct,live paris saint germain,direct paris saint germain,match paris saint germain,en direct paris saint germain,match en direct paris saint germain,match psg botafogo en direct,live match psg botafogo,psg botafogo live,psg botafogo direct,psg botafogo en direct,psg botafogo match,psg botafogo match en direct,live psg botafogo,direct psg botafogo,match psg botafogo,en direct psg botafogo,match en direct psg botafogo,botafogo psg live,botafogo psg direct,botafogo psg en direct,botafogo psg match,botafogo psg match en direct,live botafogo psg,direct botafogo psg,en direct botafogo psg,match botafogo psg,match en direct botafogo psg,paris botafogo live,paris botafogo match,paris botafogo direct,paris botafogo en direct,paris botafogo match en direct,live paris botafogo,direct paris botafogo,en direct paris botafogo,match paris botafogo,botafogo paris live,botafogo paris direct,botafogo paris en direct,botafogo paris match,botafogo paris match en direct,live botafogo paris,direct botafogo paris,en direct botafogo paris,match botafogo paris,match en direct botafogo paris,match en direct aujourd'hui,psg vs botafogo live,psg vs botafogo direct,psg vs botafogo en direct,psg vs botafogo match,psg vs botafogo match en direct,live psg vs botafogo,direct psg vs botafogo,match psg vs botafogo,direct psg vs botafogo,en direct psg vs botafogo,match psg vs botafogo,match en direct psg vs botafogo,botafogo vs psg live,botafogo vs psg direct,botafogo vs psg en direct,botafogo vs psg match,botafogo vs psg match en direct,live botafogo vs psg,direct botafogo vs psg,en direct botafogo vs psg,match botafogo vs psg,match en direct botafogo vs psg,match psg aujourd'hui youtube,paris vs botafogo live,paris vs botafogo direct,paris vs botafogo en direct,paris vs botafogo match,paris vs botafogo match en direct,live paris vs botafogo,direct paris vs botafogo,en direct paris vs botafogo,match paris vs botafogo,match en direct paris vs botafogo,immigr\u00e9 parisien,l'immigr\u00e9 parisien,immigr\u00e9-parisien,psg botafogo streaming,paris saint germain botafogo live,paris saint germain botafogo direct,paris saint germain botafogo en direct,paris saint germain botafogo match,paris saint germain botafogo match en direct,live paris saint germain botafogo,direct paris saint germain botafogo,en direct paris saint germain botafogo,match paris saint germain botafogo,match en direct paris saint germain botafogo,paris sg vs botafogo live,paris sg vs botafogo match en direct,live paris sg vs botafogo,paris saint germain botafogo,paris saint germain vs botafogo,dazn live,tf1 live,psg botafogo dazn,psg botafogo coupe du monde des clubs,psg vs botafogo french commentary,psg botafogo cdm des clubs,paris sg botafogo live,paris sg botafogo direct,paris sg botafogo en direct,paris sg botafogo match,paris sg botafogo match en direct,live paris sg botafogo,dembele,resume psg botafogo,r\u00e9sum\u00e9 psg botafogo,buts psg botafogo,but psg botafogo,debrief psg botafogo,highlights psg botafogo,resume paris botafogo,r\u00e9sum\u00e9 paris botafogo,buts paris botafogo,but paris botafogo,debrief paris botafogo,highlights paris botafogo,"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr-FR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "118740",
                "likeCount": "8123",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1212"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "xZuHZCiFs9SExSMWHrkgfIb3mO4",
            "id": "Sf7_spZ5Ggw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-18T21:23:22Z",
                "channelId": "UCL9aTJb0ur4sovxcppAopEw",
                "title": "RETOUR SUR FORTNITE AVEC MICHOU TAH 2018",
                "description": "Lien de l'offre : https://boutique.orange.fr/bon-plan-promo/cheat-code-18-26/\n\n\ud83c\udfa5 Cha\u00eene secondaire : https://inoxtag.tv/inoxtag2.0\n\ud83d\udc99 T'abonner : https://inoxtag.tv/subscribe\n\ud83d\udd14\u2705 Activez la cloche de notification, afin d'\u00eatre au courant de mes prochains lives ou vid\u00e9os !\n\n\ud83d\udcf8 Instagram: @Inoxtag / https://inoxtag.tv/instagram\n\ud83d\udc24 Twitter: @Inoxtag / https://inoxtag.tv/twitter\n\ud83d\ude80 Actualit\u00e9s: @InoxtagCrew / https://inoxtag.tv/news\n\ud83d\udcde Discord: https://inoxtag.tv/discord\n\ud83d\udc9c Twitch: https://inoxtag.tv/twitch\n\ud83d\udce1 Reddit: https://inoxtag.tv/reddit\n\nLe code \"Verte\" t\u2019offre 10% sur tout le site air up : \n https://airup.link/inoxlive_4 \n\n\ud83d\udc8e Deviens Sponsor: https://inoxtag.tv/sponsor\n\ud83d\udc8c SponsorShip : inoxtag@talentweb.fr\n\nCollaboration commerciale",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Sf7_spZ5Ggw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Sf7_spZ5Ggw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Sf7_spZ5Ggw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Sf7_spZ5Ggw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Sf7_spZ5Ggw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Inoxtag",
                "tags": [
                    "INOXTAG",
                    "INOX",
                    "CROUTON",
                    "live inoxtag"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "RETOUR SUR FORTNITE AVEC MICHOU TAH 2018",
                    "description": "Lien de l'offre : https://boutique.orange.fr/bon-plan-promo/cheat-code-18-26/\n\n\ud83c\udfa5 Cha\u00eene secondaire : https://inoxtag.tv/inoxtag2.0\n\ud83d\udc99 T'abonner : https://inoxtag.tv/subscribe\n\ud83d\udd14\u2705 Activez la cloche de notification, afin d'\u00eatre au courant de mes prochains lives ou vid\u00e9os !\n\n\ud83d\udcf8 Instagram: @Inoxtag / https://inoxtag.tv/instagram\n\ud83d\udc24 Twitter: @Inoxtag / https://inoxtag.tv/twitter\n\ud83d\ude80 Actualit\u00e9s: @InoxtagCrew / https://inoxtag.tv/news\n\ud83d\udcde Discord: https://inoxtag.tv/discord\n\ud83d\udc9c Twitch: https://inoxtag.tv/twitch\n\ud83d\udce1 Reddit: https://inoxtag.tv/reddit\n\nLe code \"Verte\" t\u2019offre 10% sur tout le site air up : \n https://airup.link/inoxlive_4 \n\n\ud83d\udc8e Deviens Sponsor: https://inoxtag.tv/sponsor\n\ud83d\udc8c SponsorShip : inoxtag@talentweb.fr\n\nCollaboration commerciale"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "644094",
                "likeCount": "33361",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "352"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "MkquB79G_ip5k4N0vXtNSvDACBI",
            "id": "_xuNmoJEoIM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-19T17:19:04Z",
                "channelId": "UCk1k4K0FIs_09WNSW0mQC5A",
                "title": "La Mano 1.9 - C\u00e9libataire (Clip Officiel)",
                "description": "La Mano 1.9 - C\u00e9libataire (Clip Officiel) \n\nMaintenant disponible : https://lamano19.lnk.to/Celibataire\n\n1er album \"R.A.T\" disponible en pr\u00e9commande: https://lamano19.bio.to/RAT\n\nSortie le 27 juin \ud83d\udc00 \ud83d\udeab\n\nAbonne toi \u00e0 ma cha\u00eene YouTube pour ne rien rater et \u00eatre inform\u00e9 de mes prochaines sorties \ud83c\udfa5\n\nRetrouvez moi sur mes r\u00e9seaux \ud83d\udcf2 : \n\ud83d\udc7b: https://t.snapchat.com/URpgpvoi\n\ud83d\udcf8: https://www.instagram.com/lamano1.9?igsh=OXh3eG44YWs4Zm9w\nTikTok: https://www.tiktok.com/@lamanoonenine19?_t=8pzF9W702nA&_r=1\n\n\nProd : GABY; SOKOL; ELIYEL\nMix: HARD LEVEL; SOKOL\n\nR\u00e9alis\u00e9 par: \u200b\u200b\u200bHarris Kaci\nProduction: Digital Nak\n\n\n\n\n\n\n\n#LAMANO19 #CELIBATAIRE #RAT #2025",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_xuNmoJEoIM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_xuNmoJEoIM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_xuNmoJEoIM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_xuNmoJEoIM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_xuNmoJEoIM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "La Mano 1.9 - Officiel",
                "tags": [
                    "LA MANO 1.9",
                    "LA MANO",
                    "LA MANO 1.9 C\u00c9LIBATAIRE",
                    "LA MANO C\u00c9LIBATAIRE",
                    "LA MANO J'FINIRAIS C\u00c9LIBATAIRE",
                    "LA MANO MILLION DE DOLLARS",
                    "LA MANO MINI MOI",
                    "LA MANO DOMMAGE",
                    "LA MANO FOLASSE",
                    "LA MANO OHOLALA",
                    "LA MANO LALALA",
                    "LA MANO S\u00c9RIE",
                    "LA MANO MA BELLE",
                    "LA MANO COEUR",
                    "LA MANO MEUF",
                    "LA MANO FILLE",
                    "LA MANO FEMMES",
                    "LA MANO NOUVEAU CLIP",
                    "LA MANO DERNIER CLIP",
                    "LA MANO NOUVEAU SON",
                    "LA MANO DERNIER SON",
                    "LA MANO R.A.T",
                    "LA MANO NOUVEL ALBUM",
                    "LA MANO 2025"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "La Mano 1.9 - C\u00e9libataire (Clip Officiel)",
                    "description": "La Mano 1.9 - C\u00e9libataire (Clip Officiel) \n\nMaintenant disponible : https://lamano19.lnk.to/Celibataire\n\n1er album \"R.A.T\" disponible en pr\u00e9commande: https://lamano19.bio.to/RAT\n\nSortie le 27 juin \ud83d\udc00 \ud83d\udeab\n\nAbonne toi \u00e0 ma cha\u00eene YouTube pour ne rien rater et \u00eatre inform\u00e9 de mes prochaines sorties \ud83c\udfa5\n\nRetrouvez moi sur mes r\u00e9seaux \ud83d\udcf2 : \n\ud83d\udc7b: https://t.snapchat.com/URpgpvoi\n\ud83d\udcf8: https://www.instagram.com/lamano1.9?igsh=OXh3eG44YWs4Zm9w\nTikTok: https://www.tiktok.com/@lamanoonenine19?_t=8pzF9W702nA&_r=1\n\n\nProd : GABY; SOKOL; ELIYEL\nMix: HARD LEVEL; SOKOL\n\nR\u00e9alis\u00e9 par: \u200b\u200b\u200bHarris Kaci\nProduction: Digital Nak\n\n\n\n\n\n\n\n#LAMANO19 #CELIBATAIRE #RAT #2025"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "113511",
                "likeCount": "14810",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "978"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Xmwz6SQr_v49F6TAZdpkGUno9-E",
            "id": "e7SI23jSd_4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-19T10:01:25Z",
                "channelId": "UCEnFzIYw3BrndPCddyQ6c5A",
                "title": "Yoro\u00ef - Le teaser officiel - Au cin\u00e9ma le 29 octobre 2025",
                "description": "\u00c7a fait un moment qu\u2019on bosse dessus avec David Tomaszewski \u00e0 la r\u00e9al. \u00c7a s\u2019appelle Yoro\u00ef. C\u2019est un film qu\u2019on a \u00e9crit avec David. \nLe film sort ce 29 octobre au cin\u00e9ma. \n#YoroiLeFilm\n\nInstagram : https://www.instagram.com/orelsan\nTwitter :  https://twitter.com/Orel_san \nFacebook : https://www.facebook.com/orelsan \nTiktok : https://www.tiktok.com/@orelsan?lang=fr\n\n#YoroiLeFilm",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/e7SI23jSd_4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/e7SI23jSd_4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/e7SI23jSd_4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/e7SI23jSd_4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/e7SI23jSd_4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "orelsan",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Yoro\u00ef - Le teaser officiel - Au cin\u00e9ma le 29 octobre 2025",
                    "description": "\u00c7a fait un moment qu\u2019on bosse dessus avec David Tomaszewski \u00e0 la r\u00e9al. \u00c7a s\u2019appelle Yoro\u00ef. C\u2019est un film qu\u2019on a \u00e9crit avec David. \nLe film sort ce 29 octobre au cin\u00e9ma. \n#YoroiLeFilm\n\nInstagram : https://www.instagram.com/orelsan\nTwitter :  https://twitter.com/Orel_san \nFacebook : https://www.facebook.com/orelsan \nTiktok : https://www.tiktok.com/@orelsan?lang=fr\n\n#YoroiLeFilm"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "97780",
                "likeCount": "4990",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "468"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "A_fGp-QIbvyxAMZCZ2HhtwRj24A",
            "id": "udznIQxwFGc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-19T15:31:05Z",
                "channelId": "UCtxhwJ-6n4_C6ElALThD25Q",
                "title": "Carlito se fait tatouer par le GOAT !",
                "description": "Apr\u00e8s la lecture de Rainbow j'ai su que j'allais m'encrer sur le corps un passage de cette superbe oeuvre. \nCette case repr\u00e9sente beaucoup de chose pour moi en rapport avec l'amiti\u00e9, la loyaut\u00e9 et le lien fraternel. \nJe vous invite bien s\u00fbr \u00e0 le lire pour comprendre toute l'ampleur de ce passage et toute l'histoire aussi.\n\nObjectif remplir tout le bras ! Vous inqui\u00e9tez pas \u00e7a viendra !\n\nBig up \u00e0 Mushu https://www.instagram.com/mushu_ttt/\n\nOPV - Elyon\nminiature - Oncle Sid\nmontage - Kraftime\n\nRejoignez notre discord : https://discord.gg/mcflyetcarlito\n\nINSTAGRAM\n\u2605 https://www.instagram.com/rafcarlito\n\u2605 https://www.instagram.com/levraimcfly\n\nTIKTOK\n@mcflyetcarlito\n\nTWITTER \n\u2714 https://twitter.com/levraimcfly\n\u2714 https://twitter.com/raphael_carlier\n\n** R\u00e8gles de l\u2019espace commentaires :\n- Ecrire dans un fran\u00e7ais correct (surtout pour Carlito \u00e7a)\n- \u00c9crire de fa\u00e7on respectueuse \n- Pas de pubs, de spams du genre \u00ab me manque un abonn\u00e9 pour devenir styl\u00e9 \u00bb ou encore \u00ab 3500 vues sans passer par Youvues, bravo ! \u00bb",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/udznIQxwFGc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/udznIQxwFGc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/udznIQxwFGc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/udznIQxwFGc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/udznIQxwFGc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mcfly et Carlito la cha\u00eene secondaire",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Carlito se fait tatouer par le GOAT !",
                    "description": "Apr\u00e8s la lecture de Rainbow j'ai su que j'allais m'encrer sur le corps un passage de cette superbe oeuvre. \nCette case repr\u00e9sente beaucoup de chose pour moi en rapport avec l'amiti\u00e9, la loyaut\u00e9 et le lien fraternel. \nJe vous invite bien s\u00fbr \u00e0 le lire pour comprendre toute l'ampleur de ce passage et toute l'histoire aussi.\n\nObjectif remplir tout le bras ! Vous inqui\u00e9tez pas \u00e7a viendra !\n\nBig up \u00e0 Mushu https://www.instagram.com/mushu_ttt/\n\nOPV - Elyon\nminiature - Oncle Sid\nmontage - Kraftime\n\nRejoignez notre discord : https://discord.gg/mcflyetcarlito\n\nINSTAGRAM\n\u2605 https://www.instagram.com/rafcarlito\n\u2605 https://www.instagram.com/levraimcfly\n\nTIKTOK\n@mcflyetcarlito\n\nTWITTER \n\u2714 https://twitter.com/levraimcfly\n\u2714 https://twitter.com/raphael_carlier\n\n** R\u00e8gles de l\u2019espace commentaires :\n- Ecrire dans un fran\u00e7ais correct (surtout pour Carlito \u00e7a)\n- \u00c9crire de fa\u00e7on respectueuse \n- Pas de pubs, de spams du genre \u00ab me manque un abonn\u00e9 pour devenir styl\u00e9 \u00bb ou encore \u00ab 3500 vues sans passer par Youvues, bravo ! \u00bb"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "125489",
                "likeCount": "9805",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "165"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "J8L8dImDz2hoRqcR-6ZcmPmwmRg",
            "id": "I7G-DR0_iJU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-19T14:34:39Z",
                "channelId": "UCl0u_YK8kwwZanklN6W-3tg",
                "title": "Une nuit, Marie-Odile a surpris son mari chez une femme - \u00c7a commence aujourd'hui",
                "description": "Retrouvez les int\u00e9grales de l\u2019\u00e9mission sur FranceTV : https://www.france.tv/france-2/ca-commence-aujourd-hui/\n\n3 femmes nous racontent la d\u00e9couverte totalement inattendue qu\u2019elles ont faite, gr\u00e2ce \u00e0 un objet qui fait d\u00e9sormais partie de notre quotidien \u00e0 tous : nos smartphones !\n\n\u00ab Infid\u00e9lit\u00e9 : une d\u00e9couverte choc ! \u00bb diffus\u00e9e le 19/06/2025 \u00e0 13h55 sur France 2.\n\nTous les jours, Faustine Bollaert accueille sur le plateau de \u00ab \u00c7a commence aujourd'hui \u00bb des hommes et des femmes qui \u00e9voquent des \u00e9v\u00e9nements marquants de leur existence.\n\n\ud83d\udcda \u00c7a commence aujourd\u2019hui c\u2019est aussi en livre : https://www.harpercollins.fr/products/ca-commence-aujourdhui\n\nRetrouvez l'\u00e9mission sur les r\u00e9seaux sociaux :\nInstagram : https://instagram.com/cacommenceauj/\nFacebook : http://bit.ly/FbCCA\nPodcast : https://audmns.com/xmVhDRt\nSnapchat : https://bit.ly/CCA-Snapchat\nTikTok : https://www.tiktok.com/@cacommenceauj\nX : https://twitter.com/CaCommenceAu\nNotre playlist Spotify : https://spoti.fi/3pUH5cp",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/I7G-DR0_iJU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/I7G-DR0_iJU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/I7G-DR0_iJU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/I7G-DR0_iJU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/I7G-DR0_iJU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "\u00c7a commence aujourd'hui - France T\u00e9l\u00e9visions",
                "tags": [
                    "\u00e7a commence aujourd'hui",
                    "faustine bollaert",
                    "france 2",
                    "france t\u00e9l\u00e9visions",
                    "t\u00e9moignage",
                    "destin",
                    "\u00e9mission de t\u00e9l\u00e9vision",
                    "r\u00e9servoir prod",
                    "CCA",
                    "sa commence aujourd'hui",
                    "\u00e7a commance aujourd'hui",
                    "justine bollaert",
                    "faustine bollart",
                    "faustine bollert"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Une nuit, Marie-Odile a surpris son mari chez une femme - \u00c7a commence aujourd'hui",
                    "description": "Retrouvez les int\u00e9grales de l\u2019\u00e9mission sur FranceTV : https://www.france.tv/france-2/ca-commence-aujourd-hui/\n\n3 femmes nous racontent la d\u00e9couverte totalement inattendue qu\u2019elles ont faite, gr\u00e2ce \u00e0 un objet qui fait d\u00e9sormais partie de notre quotidien \u00e0 tous : nos smartphones !\n\n\u00ab Infid\u00e9lit\u00e9 : une d\u00e9couverte choc ! \u00bb diffus\u00e9e le 19/06/2025 \u00e0 13h55 sur France 2.\n\nTous les jours, Faustine Bollaert accueille sur le plateau de \u00ab \u00c7a commence aujourd'hui \u00bb des hommes et des femmes qui \u00e9voquent des \u00e9v\u00e9nements marquants de leur existence.\n\n\ud83d\udcda \u00c7a commence aujourd\u2019hui c\u2019est aussi en livre : https://www.harpercollins.fr/products/ca-commence-aujourdhui\n\nRetrouvez l'\u00e9mission sur les r\u00e9seaux sociaux :\nInstagram : https://instagram.com/cacommenceauj/\nFacebook : http://bit.ly/FbCCA\nPodcast : https://audmns.com/xmVhDRt\nSnapchat : https://bit.ly/CCA-Snapchat\nTikTok : https://www.tiktok.com/@cacommenceauj\nX : https://twitter.com/CaCommenceAu\nNotre playlist Spotify : https://spoti.fi/3pUH5cp"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "126515",
                "likeCount": "1036",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "142"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "8nZ_8rZ4Oo4163Jo2ynfhkqFAXw",
            "id": "ed3fPr2V1fQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-19T16:01:10Z",
                "channelId": "UC5sbGkJ_Fuzn_NCxFfX0zLw",
                "title": "Cell : l\u2019adversaire parfait ? | Dragonballogie",
                "description": "ISEKAIRA TOME 2 en pr\u00e9commande : \nhttps://fr.ulule.com/isekaira-tome-2---jusqu-au-dernier-gramme/\n\n\nTous mes liens : https://linktr.ee/lechefotaku\nNotre boutique : https://spatuleshop.com/\nInstagram : https://www.instagram.com/le_chef_otaku_/ \nMon webtoon : https://urls.fr/3wCnl0\nContact pro/partenariat : partenariat.chefotaku@gmail.com\nContact \u00e9ditons : spatule.production@gmail.com\nMusique G\u00e9n\u00e9rique : https://www.youtube.com/user/VayleMystery",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ed3fPr2V1fQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ed3fPr2V1fQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ed3fPr2V1fQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ed3fPr2V1fQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ed3fPr2V1fQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "LeChefOtaku",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Cell : l\u2019adversaire parfait ? | Dragonballogie",
                    "description": "ISEKAIRA TOME 2 en pr\u00e9commande : \nhttps://fr.ulule.com/isekaira-tome-2---jusqu-au-dernier-gramme/\n\n\nTous mes liens : https://linktr.ee/lechefotaku\nNotre boutique : https://spatuleshop.com/\nInstagram : https://www.instagram.com/le_chef_otaku_/ \nMon webtoon : https://urls.fr/3wCnl0\nContact pro/partenariat : partenariat.chefotaku@gmail.com\nContact \u00e9ditons : spatule.production@gmail.com\nMusique G\u00e9n\u00e9rique : https://www.youtube.com/user/VayleMystery"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "72298",
                "likeCount": "7331",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "639"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "UKu_H9Y8gFNz7WVeTwYILukwhvA",
            "id": "4YUwsX3Jp7Y",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-18T16:01:25Z",
                "channelId": "UChAG8UcTzWs00oWAh0tMguw",
                "title": "Djadja & Dinaz - Tu sais [Lyrics Video]",
                "description": "Nouveau single \"Tu sais\" disponible : https://djadjadinaz.bfan.link/tusais\nNouvel album TERMINAL 7 le 27 juin : https://djadjadinaz.bfan.link/terminal7\nAbonne-toi \u00e0 la cha\u00eene \u2192 http://bit.ly/DDYTB\n\nC'est moi son homme\nJ'ai tout fait pour l'avoir\nJ'l'ai vu dans l'mal\nJ'l'ai vu dormir\nJ'l'ai vu dans l'noir\nC'est ma beaut\u00e9\nJ'me rappelle plein d'moments\nJ'me rappelle plein d'moments\n\nJ'voulais qu'on s'dise\nJ'voulais construire \u00e0 deux\nJ'voulais qu'on s'tire\nJ'voulais bien faire\nJ'ai fait d'la D\n\u00c7a va j'm'en sors\nMais c'est pas pareil sans toi\nT'as vu sans toi\nJ'le vois trop passer l'temps\n\nJ'lui dis t'inqui\u00e8tes mon b\u00e9b\u00e9\nTu sais mon b\u00e9b\u00e9\nJ'vais pas tomber dans \u00e7a\nJ'veux capter ton attention\n\u00c7a suffit pas juste d\u00e9penser\nJ'peux pas rentrer dans tes pens\u00e9es\nEntre nous c'est trop sous tension\nJ'ai d\u00e9j\u00e0 merd\u00e9 j'\u00e9tais pas fier\nL\u00e0 maintenant j'fais grave attention\n\nJ'lui dis t'inqui\u00e8tes mon b\u00e9b\u00e9\nTu sais mon b\u00e9b\u00e9\nJ'vais pas tomber dans \u00e7a\nJ'veux capter ton attention\n\u00c7a suffit pas juste d\u00e9penser\nJ'peux pas rentrer dans tes pens\u00e9es\nEntre nous c'est trop sous tension\nJ'ai d\u00e9j\u00e0 merd\u00e9 j'\u00e9tais pas fier\nL\u00e0 maintenant j'fais grave attention\n\nDe parler j'ai pas l'habitude\nEncore moins d'me casser la t\u00eate\nJ'aime tout chez elle son attitude\nSi t'es pas pr\u00e8s d'moi c'est d'ma faute\n\nTu m'aimes vraiment tu m'attends\nElle veut m'voir du soir au matin\nElle veut qu'je sois l\u00e0\nQue j'me donne \u00e0 fond\nJ'ai toujours \u00e9t\u00e9 un bon\nNe m'en veux pas\nQuand j'ai mal je fais mal\nTu sais que j'vais tout assumer\nElle m'demande l'avenir\nMais moi-m\u00eame j'sais pas\nFaut pas que t'ai peur tout va b\u00e9n\u00e9\nJ'serai l\u00e0 pour soigner ta peine\nSi j'suis pas l\u00e0 j'fais pas la f\u00eate\nT'es rest\u00e9 pr\u00e8s d'moi j'me rappelle\n\nJ'lui dis t'inqui\u00e8tes mon b\u00e9b\u00e9\nTu sais mon b\u00e9b\u00e9\nJ'vais pas tomber dans \u00e7a\nJ'veux capter ton attention\n\u00c7a suffit pas juste d\u00e9penser\nJ'peux pas rentrer dans tes pens\u00e9es\nEntre nous c'est trop sous tension\nJ'ai d\u00e9j\u00e0 merd\u00e9 j'\u00e9tais pas fier\nL\u00e0 maintenant j'fais grave attention\n\nJ'lui dis t'inqui\u00e8tes mon b\u00e9b\u00e9\nTu sais mon b\u00e9b\u00e9\nJ'vais pas tomber dans \u00e7a\nJ'veux capter ton attention\n\u00c7a suffit pas juste d\u00e9penser\nJ'peux pas rentrer dans tes pens\u00e9es\nEntre nous c'est trop sous tension\nJ'ai d\u00e9j\u00e0 merd\u00e9 j'\u00e9tais pas fier\nL\u00e0 maintenant j'fais grave attention\n\nRejoins la Team DD \ud83d\udc3a\nTous nos r\u00e9seaux & plateformes : https://djadjadinaz.bfan.link/lateamdd.yde\nNewsletter mail & SMS : https://bit.ly/DD-newsletter\nNotre boutique officielle : https://store.djadjadinaz.com/fr-fr/\n\n#DjadjaDinaz #TuSais",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4YUwsX3Jp7Y/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4YUwsX3Jp7Y/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4YUwsX3Jp7Y/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4YUwsX3Jp7Y/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4YUwsX3Jp7Y/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Djadja & Dinaz",
                "tags": [
                    "Djadja Dinaz",
                    "Djadja & Dinaz",
                    "Djadja",
                    "Dinaz",
                    "Terminal 7",
                    "Tu sais"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Djadja & Dinaz - Tu sais [Lyrics Video]",
                    "description": "Nouveau single \"Tu sais\" disponible : https://djadjadinaz.bfan.link/tusais\nNouvel album TERMINAL 7 le 27 juin : https://djadjadinaz.bfan.link/terminal7\nAbonne-toi \u00e0 la cha\u00eene \u2192 http://bit.ly/DDYTB\n\nC'est moi son homme\nJ'ai tout fait pour l'avoir\nJ'l'ai vu dans l'mal\nJ'l'ai vu dormir\nJ'l'ai vu dans l'noir\nC'est ma beaut\u00e9\nJ'me rappelle plein d'moments\nJ'me rappelle plein d'moments\n\nJ'voulais qu'on s'dise\nJ'voulais construire \u00e0 deux\nJ'voulais qu'on s'tire\nJ'voulais bien faire\nJ'ai fait d'la D\n\u00c7a va j'm'en sors\nMais c'est pas pareil sans toi\nT'as vu sans toi\nJ'le vois trop passer l'temps\n\nJ'lui dis t'inqui\u00e8tes mon b\u00e9b\u00e9\nTu sais mon b\u00e9b\u00e9\nJ'vais pas tomber dans \u00e7a\nJ'veux capter ton attention\n\u00c7a suffit pas juste d\u00e9penser\nJ'peux pas rentrer dans tes pens\u00e9es\nEntre nous c'est trop sous tension\nJ'ai d\u00e9j\u00e0 merd\u00e9 j'\u00e9tais pas fier\nL\u00e0 maintenant j'fais grave attention\n\nJ'lui dis t'inqui\u00e8tes mon b\u00e9b\u00e9\nTu sais mon b\u00e9b\u00e9\nJ'vais pas tomber dans \u00e7a\nJ'veux capter ton attention\n\u00c7a suffit pas juste d\u00e9penser\nJ'peux pas rentrer dans tes pens\u00e9es\nEntre nous c'est trop sous tension\nJ'ai d\u00e9j\u00e0 merd\u00e9 j'\u00e9tais pas fier\nL\u00e0 maintenant j'fais grave attention\n\nDe parler j'ai pas l'habitude\nEncore moins d'me casser la t\u00eate\nJ'aime tout chez elle son attitude\nSi t'es pas pr\u00e8s d'moi c'est d'ma faute\n\nTu m'aimes vraiment tu m'attends\nElle veut m'voir du soir au matin\nElle veut qu'je sois l\u00e0\nQue j'me donne \u00e0 fond\nJ'ai toujours \u00e9t\u00e9 un bon\nNe m'en veux pas\nQuand j'ai mal je fais mal\nTu sais que j'vais tout assumer\nElle m'demande l'avenir\nMais moi-m\u00eame j'sais pas\nFaut pas que t'ai peur tout va b\u00e9n\u00e9\nJ'serai l\u00e0 pour soigner ta peine\nSi j'suis pas l\u00e0 j'fais pas la f\u00eate\nT'es rest\u00e9 pr\u00e8s d'moi j'me rappelle\n\nJ'lui dis t'inqui\u00e8tes mon b\u00e9b\u00e9\nTu sais mon b\u00e9b\u00e9\nJ'vais pas tomber dans \u00e7a\nJ'veux capter ton attention\n\u00c7a suffit pas juste d\u00e9penser\nJ'peux pas rentrer dans tes pens\u00e9es\nEntre nous c'est trop sous tension\nJ'ai d\u00e9j\u00e0 merd\u00e9 j'\u00e9tais pas fier\nL\u00e0 maintenant j'fais grave attention\n\nJ'lui dis t'inqui\u00e8tes mon b\u00e9b\u00e9\nTu sais mon b\u00e9b\u00e9\nJ'vais pas tomber dans \u00e7a\nJ'veux capter ton attention\n\u00c7a suffit pas juste d\u00e9penser\nJ'peux pas rentrer dans tes pens\u00e9es\nEntre nous c'est trop sous tension\nJ'ai d\u00e9j\u00e0 merd\u00e9 j'\u00e9tais pas fier\nL\u00e0 maintenant j'fais grave attention\n\nRejoins la Team DD \ud83d\udc3a\nTous nos r\u00e9seaux & plateformes : https://djadjadinaz.bfan.link/lateamdd.yde\nNewsletter mail & SMS : https://bit.ly/DD-newsletter\nNotre boutique officielle : https://store.djadjadinaz.com/fr-fr/\n\n#DjadjaDinaz #TuSais"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "334815",
                "likeCount": "10538",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "207"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ZqkrHgDVHOLqTuOY93KUefwsTbw",
            "id": "827UKoFqrhQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-19T16:00:01Z",
                "channelId": "UCWnfDPdZw6A23UtuBpYBbAg",
                "title": "J'\u00e9l\u00e8ve une \u00e9trange araign\u00e9e ! (Elle est incroyable)",
                "description": "Aujourd'hui j'\u00e9l\u00e8ve un b\u00e9b\u00e9 araign\u00e9e, et il est trop mignon !\n\nMerci \u00e0 Doomsday Last Survivor pour la collaboration commerciale, pour gagner les PRIX Doomsday: Last Survivors : https://dls.igg.com/event/giveaway/?key=fr/drnozman\n\nMerci \u00e0 Accio Phidippus pour ce projet : Utilisez le code promo \"SpiderNoz\" sur sa boutique\nhttps://acciophidippus.com/\nhttps://www.instagram.com/acciophidippus/\nhttps://www.facebook.com/p/Accio-Phidippus-61554174614305/\n\nRecherche : https://www.youtube.com/c/LesRecapsduMonde\n\u00c9criture : Pikup / Nozman\nMontage : https://bit.ly/2o1bwwM Pikup - Jim / Pikup\nIllustration : Pikup https://bit.ly/2o1bwwM\nMotion Design, 3D : Jim - Yves-Marie\nhttps://www.youtube.com/c/jimwild3\nhttps://www.instagram.com/lecactusdoux?igsh=MTNvMm9rNmZ6c2ZhMg==\nMiniature : https://x.com/Sandflake14\n\nRelecture, aide sur le script : Christine Rollard, enseignante-chercheuse au Mus\u00e9um national d'histoire naturelle de Paris, sp\u00e9cialiste des araign\u00e9es et autrice des livres \"Fascinantes araign\u00e9es\" (2021) et \u201cAnimaux venimeux\u201d (2024) parus aux \u00e9ditions Quae",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/827UKoFqrhQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/827UKoFqrhQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/827UKoFqrhQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/827UKoFqrhQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/827UKoFqrhQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Dr Nozman",
                "tags": [
                    "dr nozman",
                    "nozman",
                    "araign\u00e9e"
                ],
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "J'\u00e9l\u00e8ve une \u00e9trange araign\u00e9e ! (Elle est incroyable)",
                    "description": "Aujourd'hui j'\u00e9l\u00e8ve un b\u00e9b\u00e9 araign\u00e9e, et il est trop mignon !\n\nMerci \u00e0 Doomsday Last Survivor pour la collaboration commerciale, pour gagner les PRIX Doomsday: Last Survivors : https://dls.igg.com/event/giveaway/?key=fr/drnozman\n\nMerci \u00e0 Accio Phidippus pour ce projet : Utilisez le code promo \"SpiderNoz\" sur sa boutique\nhttps://acciophidippus.com/\nhttps://www.instagram.com/acciophidippus/\nhttps://www.facebook.com/p/Accio-Phidippus-61554174614305/\n\nRecherche : https://www.youtube.com/c/LesRecapsduMonde\n\u00c9criture : Pikup / Nozman\nMontage : https://bit.ly/2o1bwwM Pikup - Jim / Pikup\nIllustration : Pikup https://bit.ly/2o1bwwM\nMotion Design, 3D : Jim - Yves-Marie\nhttps://www.youtube.com/c/jimwild3\nhttps://www.instagram.com/lecactusdoux?igsh=MTNvMm9rNmZ6c2ZhMg==\nMiniature : https://x.com/Sandflake14\n\nRelecture, aide sur le script : Christine Rollard, enseignante-chercheuse au Mus\u00e9um national d'histoire naturelle de Paris, sp\u00e9cialiste des araign\u00e9es et autrice des livres \"Fascinantes araign\u00e9es\" (2021) et \u201cAnimaux venimeux\u201d (2024) parus aux \u00e9ditions Quae"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "267631",
                "likeCount": "17506",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "893"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "fdy-umEfpVeZh5cSpVBWhGsBSd4",
            "id": "Jq8tHrCshlQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-18T16:02:29Z",
                "channelId": "UCM2z1XL2kr4uVQoA2elbCgw",
                "title": "Ici C'est Paris",
                "description": "Provided to YouTube by Universal Music Group\n\nIci C'est Paris \u00b7 Booba \u00b7 Blessd\n\nIci C'est Paris\n\n\u2117 2025 Tallac Records & Cigol LLC\n\nReleased on: 2025-06-18\n\nLyricist, Vocalist: Booba\nLyricist, Vocalist: Blessd\nRecording Engineer: Antonio Olivera\nMixing Engineer: Vincent Audou\nProducer, Composer: Ghenda\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Jq8tHrCshlQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Jq8tHrCshlQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Jq8tHrCshlQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Jq8tHrCshlQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Jq8tHrCshlQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Booba - Topic",
                "tags": [
                    "Booba",
                    "Blessd",
                    "Ici C'est Paris"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Ici C'est Paris",
                    "description": "Provided to YouTube by Universal Music Group\n\nIci C'est Paris \u00b7 Booba \u00b7 Blessd\n\nIci C'est Paris\n\n\u2117 2025 Tallac Records & Cigol LLC\n\nReleased on: 2025-06-18\n\nLyricist, Vocalist: Booba\nLyricist, Vocalist: Blessd\nRecording Engineer: Antonio Olivera\nMixing Engineer: Vincent Audou\nProducer, Composer: Ghenda\n\nAuto-generated by YouTube."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "96520",
                "likeCount": "3822",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "554"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "QEjGnVZksX-PjdxWxE6_p82WG5c",
            "id": "t3FJG_k0tqw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-18T23:26:08Z",
                "channelId": "UC3ABnxyYGryqn2bSLyQKkYQ",
                "title": "R\u00e9sum\u00e9 de Real Madrid vs. Al-Hilal | Coupe du Monde des Clubs | Groupe H",
                "description": "Abonnez-vous \u00e0 www.dazn.com. \nRegardez le r\u00e9sum\u00e9 de la rencontre du groupe H entre le Real Madrid et \nAl-Hilal.\n\nRetrouvez tous les r\u00e9sum\u00e9s et moments forts de la Coupe du Monde des Clubs sur notre cha\u00eene YouTube. Restez \u00e0 jour avec les derni\u00e8res vid\u00e9os, interviews exclusives et analyses pour tout savoir sur vos clubs pr\u00e9f\u00e9r\u00e9s.\n\nD\u00e9couvrez plus de vid\u00e9os et contenus sur www.dazn.fr et suivez-nous sur tous nos r\u00e9seaux sociaux pour ne rien manquer :\n\n\ud83d\udd17 Instagram : https://www.instagram.com/daznfr/\n\ud83d\udd17 Twitter : https://x.com/DAZN_FR\n\ud83d\udd17 Facebook : https://www.facebook.com/DAZNFrance\n\ud83d\udd17 TikTok : https://www.tiktok.com/@dazn.france\n\nPour ne rien manquer des prochains matchs, rendez-vous sur www.dazn.com\nToute la Coupe du Monde des Clubs FIFA, gratuitement, seulement sur DAZN ! \u26bd\ud83d\udcf2",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/t3FJG_k0tqw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/t3FJG_k0tqw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/t3FJG_k0tqw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/t3FJG_k0tqw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/t3FJG_k0tqw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "DAZN France",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "R\u00e9sum\u00e9 de Real Madrid vs. Al-Hilal | Coupe du Monde des Clubs | Groupe H",
                    "description": "Abonnez-vous \u00e0 www.dazn.com. \nRegardez le r\u00e9sum\u00e9 de la rencontre du groupe H entre le Real Madrid et \nAl-Hilal.\n\nRetrouvez tous les r\u00e9sum\u00e9s et moments forts de la Coupe du Monde des Clubs sur notre cha\u00eene YouTube. Restez \u00e0 jour avec les derni\u00e8res vid\u00e9os, interviews exclusives et analyses pour tout savoir sur vos clubs pr\u00e9f\u00e9r\u00e9s.\n\nD\u00e9couvrez plus de vid\u00e9os et contenus sur www.dazn.fr et suivez-nous sur tous nos r\u00e9seaux sociaux pour ne rien manquer :\n\n\ud83d\udd17 Instagram : https://www.instagram.com/daznfr/\n\ud83d\udd17 Twitter : https://x.com/DAZN_FR\n\ud83d\udd17 Facebook : https://www.facebook.com/DAZNFrance\n\ud83d\udd17 TikTok : https://www.tiktok.com/@dazn.france\n\nPour ne rien manquer des prochains matchs, rendez-vous sur www.dazn.com\nToute la Coupe du Monde des Clubs FIFA, gratuitement, seulement sur DAZN ! \u26bd\ud83d\udcf2"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "428662",
                "likeCount": "5316",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "288"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "d04L18MW8BkHZmqbPddiH6zllJM",
            "id": "5YviIqA_wH0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-18T18:49:13Z",
                "channelId": "UCTAqiGK5Sjjb1IRDGYB04Zg",
                "title": "J\u2019ai Pass\u00e9 48h Dans La Ferme De Jigm\u00e9 : Voil\u00e0 Ce Que J\u2019ai Appris.",
                "description": "Merci \u00e0 Trade Republic d\u2019avoir spons\u00e9 la vid\u00e9o ! Cr\u00e9ez votre compte en 5 min et b\u00e9n\u00e9ficiez de 20\u20ac offerts sous forme d'ETF (conditions avoir 100\u20ac minimum cr\u00e9dit\u00e9s sur le compte et avoir effectu\u00e9 3 trades, le tout sous 21 jours) : https://trade.re/Tristan_Defeuillet \ud83d\udcb0\n\n\ud83c\udf3f \u00c9trange pour un YouTubeur qui passe sa vie \u00e0 tout apprendre et exp\u00e9rimenter\u2026 de simplement venir \u00ab\u202ffaire un tour \u00e0 la ferme\u202f\u00bb.\nEt pourtant, c\u2019est exactement ce dont j\u2019avais besoin.\n\n\ud83d\udccd Apr\u00e8s des mois de rush, de tournages, de d\u00e9fis, de contenus toujours plus fous\u2026 j\u2019ai eu besoin de faire une pause, alors je suis all\u00e9 passer 48 heures avec Jigm\u00e9, dans sa ferme en Dordogne.\nJigm\u00e9, c\u2019est ce cr\u00e9ateur que vous avez s\u00fbrement vu partout il y a quelques ann\u00e9es. Des millions de vues, une communaut\u00e9 \u00e9norme\u2026 puis, plus rien. Silence.\nIl a quitt\u00e9 YouTube au sommet, sans faire de bruit. Et il s\u2019est mis \u00e0 planter des l\u00e9gumes. Litt\u00e9ralement.\n\n\ud83c\udf31 Moi, je suis venu avec mes questions, ma cam\u00e9ra, et cette envie d\u2019aller comprendre pourquoi on l\u00e2che tout. Ce que \u00e7a fait, de vivre au rythme du soleil.\nPendant 2 jours, on a cuisin\u00e9, parl\u00e9, m\u00e9dit\u00e9, observ\u00e9. Pas de performance. Pas d\u2019algorithme. Juste\u2026 la vie.\n\n\ud83c\udfa5 Pourquoi cette vid\u00e9o ?\nParce que j\u2019en avais besoin. Parce qu\u2019on court tous apr\u00e8s quelque chose. Et parfois, il faut juste s\u2019arr\u00eater, et \u00e9couter un ancien YouTubeur qui parle aux tomates avec tendresse. \ud83d\ude02\n\nBienvenue dans cette nouvelle exp\u00e9rience ! \n\n#Exp\u00e9rience #D\u00e9couverte #Ferme\n\n1\ufe0f\u20e3 -35% sur MYPROTEIN avec le code BUDDY : https://bit.ly/Promos_MyProtein\n2\ufe0f\u20e3 Ma Marque de V\u00eatements PMP : https://bit.ly/PMP_ \ud83d\udc55 \n3\ufe0f\u20e3 Ta Newsletter pour \u00eatre 1% meilleur chaque jour : https://bit.ly/Newsletter_BuddyBoost \n4\ufe0f\u20e3 Tout mon Matos : https://www.amazon.fr/shop/tristandefeuilletvang\n5\ufe0f\u20e3 Mon Livre Les Mensonges Du Fitness : https://bit.ly/LMF_\ud83d\udcd6\n6\ufe0f\u20e3 Pour m'avoir au t\u00e9l\u00e9phone en 1v1 : https://bit.ly/AppelleMoi__ \ud83d\udcde\n\nMa cha\u00eene en anglais : https://www.youtube.com/@TristanDefeuilletVangEng",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5YviIqA_wH0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5YviIqA_wH0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5YviIqA_wH0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5YviIqA_wH0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5YviIqA_wH0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Tristan",
                "tags": [
                    "pmp",
                    "experience",
                    "apprendre",
                    "practice makes perfect",
                    "tristan",
                    "jigm\u00e9",
                    "youtubeur disparu",
                    "ferme",
                    "j\u2019ai pass\u00e9 48h avec",
                    "jigm\u00e9 ferme",
                    "quitter youtube",
                    "retour \u00e0 la nature",
                    "vie simple",
                    "d\u00e9connexion",
                    "burn out youtube",
                    "d\u00e9tox digitale",
                    "slow life",
                    "vid\u00e9o immersive",
                    "documentaire youtube",
                    "quitter les r\u00e9seaux",
                    "silence",
                    "reconnexion",
                    "nature",
                    "transformation personnelle",
                    "retraite",
                    "jigme",
                    "ancien youtubeur",
                    "ferme autosuffisante",
                    "exp\u00e9rience humaine",
                    "qu\u00eate de sens"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "J\u2019ai Pass\u00e9 48h Dans La Ferme De Jigm\u00e9 : Voil\u00e0 Ce Que J\u2019ai Appris.",
                    "description": "Merci \u00e0 Trade Republic d\u2019avoir spons\u00e9 la vid\u00e9o ! Cr\u00e9ez votre compte en 5 min et b\u00e9n\u00e9ficiez de 20\u20ac offerts sous forme d'ETF (conditions avoir 100\u20ac minimum cr\u00e9dit\u00e9s sur le compte et avoir effectu\u00e9 3 trades, le tout sous 21 jours) : https://trade.re/Tristan_Defeuillet \ud83d\udcb0\n\n\ud83c\udf3f \u00c9trange pour un YouTubeur qui passe sa vie \u00e0 tout apprendre et exp\u00e9rimenter\u2026 de simplement venir \u00ab\u202ffaire un tour \u00e0 la ferme\u202f\u00bb.\nEt pourtant, c\u2019est exactement ce dont j\u2019avais besoin.\n\n\ud83d\udccd Apr\u00e8s des mois de rush, de tournages, de d\u00e9fis, de contenus toujours plus fous\u2026 j\u2019ai eu besoin de faire une pause, alors je suis all\u00e9 passer 48 heures avec Jigm\u00e9, dans sa ferme en Dordogne.\nJigm\u00e9, c\u2019est ce cr\u00e9ateur que vous avez s\u00fbrement vu partout il y a quelques ann\u00e9es. Des millions de vues, une communaut\u00e9 \u00e9norme\u2026 puis, plus rien. Silence.\nIl a quitt\u00e9 YouTube au sommet, sans faire de bruit. Et il s\u2019est mis \u00e0 planter des l\u00e9gumes. Litt\u00e9ralement.\n\n\ud83c\udf31 Moi, je suis venu avec mes questions, ma cam\u00e9ra, et cette envie d\u2019aller comprendre pourquoi on l\u00e2che tout. Ce que \u00e7a fait, de vivre au rythme du soleil.\nPendant 2 jours, on a cuisin\u00e9, parl\u00e9, m\u00e9dit\u00e9, observ\u00e9. Pas de performance. Pas d\u2019algorithme. Juste\u2026 la vie.\n\n\ud83c\udfa5 Pourquoi cette vid\u00e9o ?\nParce que j\u2019en avais besoin. Parce qu\u2019on court tous apr\u00e8s quelque chose. Et parfois, il faut juste s\u2019arr\u00eater, et \u00e9couter un ancien YouTubeur qui parle aux tomates avec tendresse. \ud83d\ude02\n\nBienvenue dans cette nouvelle exp\u00e9rience ! \n\n#Exp\u00e9rience #D\u00e9couverte #Ferme\n\n1\ufe0f\u20e3 -35% sur MYPROTEIN avec le code BUDDY : https://bit.ly/Promos_MyProtein\n2\ufe0f\u20e3 Ma Marque de V\u00eatements PMP : https://bit.ly/PMP_ \ud83d\udc55 \n3\ufe0f\u20e3 Ta Newsletter pour \u00eatre 1% meilleur chaque jour : https://bit.ly/Newsletter_BuddyBoost \n4\ufe0f\u20e3 Tout mon Matos : https://www.amazon.fr/shop/tristandefeuilletvang\n5\ufe0f\u20e3 Mon Livre Les Mensonges Du Fitness : https://bit.ly/LMF_\ud83d\udcd6\n6\ufe0f\u20e3 Pour m'avoir au t\u00e9l\u00e9phone en 1v1 : https://bit.ly/AppelleMoi__ \ud83d\udcde\n\nMa cha\u00eene en anglais : https://www.youtube.com/@TristanDefeuilletVangEng"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "169639",
                "likeCount": "15060",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "553"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "HNGIp1xfeRSvwS1emLrSemK-tLo",
            "id": "e022jsDqjXo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-18T18:06:11Z",
                "channelId": "UCKJ7cmBniTdqzwyeQLOk6ow",
                "title": "Mon club est r\u00e9trograd\u00e9 en R\u00e9gional\u2026 (Je vous explique tout) | QDF#166",
                "description": "Bienvenue dans la s\u00e9rie #QDF !\n\nDans cette s\u00e9rie de vlog, je vous montre mon quotidien de footballeur !\n\n\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\n\n\u00c0 propos de moi :\n\nNom Pr\u00e9nom : Lienard Valentin\n\u00c2ge : 27 ans\nNationalit\u00e9 : Fran\u00e7aise \nProfession : Joueur de Football\n\u00c9quipe : BPFC\nChampionnat : National 2\nPoste : Lat\u00e9ral / Piston\nFormation : OGC Nice / AS Monaco FC / FC Istres.\n\n\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\n\nFollow-moi sur :\n\n-INSTAGRAM : https://www.instagram.com/val_lienard/ \n-TikTok : val_lienard https://vm.tiktok.com/ZM83KKEPg/\n-SNAPCHAT : val_lienard\n-TWITTER : https://twitter.com/val_lienard \n\n\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\n\nMontage : Cl\u00e9ment Irr (@clement.irr) / Patrick Pardal (@pkpardal) / Thomas Dumont (@th_prod) / Nicolas Irr (@nico_irr)",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/e022jsDqjXo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/e022jsDqjXo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/e022jsDqjXo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/e022jsDqjXo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/e022jsDqjXo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Val Lienard",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Mon club est r\u00e9trograd\u00e9 en R\u00e9gional\u2026 (Je vous explique tout) | QDF#166",
                    "description": "Bienvenue dans la s\u00e9rie #QDF !\n\nDans cette s\u00e9rie de vlog, je vous montre mon quotidien de footballeur !\n\n\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\n\n\u00c0 propos de moi :\n\nNom Pr\u00e9nom : Lienard Valentin\n\u00c2ge : 27 ans\nNationalit\u00e9 : Fran\u00e7aise \nProfession : Joueur de Football\n\u00c9quipe : BPFC\nChampionnat : National 2\nPoste : Lat\u00e9ral / Piston\nFormation : OGC Nice / AS Monaco FC / FC Istres.\n\n\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\n\nFollow-moi sur :\n\n-INSTAGRAM : https://www.instagram.com/val_lienard/ \n-TikTok : val_lienard https://vm.tiktok.com/ZM83KKEPg/\n-SNAPCHAT : val_lienard\n-TWITTER : https://twitter.com/val_lienard \n\n\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\n\nMontage : Cl\u00e9ment Irr (@clement.irr) / Patrick Pardal (@pkpardal) / Thomas Dumont (@th_prod) / Nicolas Irr (@nico_irr)"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "162717",
                "likeCount": "7511",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "253"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "DDVSTiLQTXhSu4UiCoFWDTvIKeU",
            "id": "o3eRvNoPK80",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-18T19:16:26Z",
                "channelId": "UCck5J0M6YKnXCrnuXkCFuvw",
                "title": "HIMRA - G3N3RATION N3RF (FT. KERCHAK) [Official Music Video]",
                "description": "DISPONIBLE SUR TOUTES LES PLATEFORMES:\nhttps://tieme-music.lnk.to/BAK4AK\n\nHIMRA - G3N3RATION N3RF (FT. KERCHAK)\nDirected By Bysonnydesign / Daylight Production / Sponge Production\nPROD BY RAHFROMNY\n\nSuivre Himra sur :\nhttps://www.instagram.com/himra_saiyen/\nhttps://x.com/HimraOfficiel\nhttps://www.tiktok.com/@machettehimra\n\n\n(C) 2025 1X/Tieme Music, Distribution exclusive ADA France / Warner Music France",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/o3eRvNoPK80/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/o3eRvNoPK80/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/o3eRvNoPK80/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/o3eRvNoPK80/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/o3eRvNoPK80/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Himra officiel",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "HIMRA - G3N3RATION N3RF (FT. KERCHAK) [Official Music Video]",
                    "description": "DISPONIBLE SUR TOUTES LES PLATEFORMES:\nhttps://tieme-music.lnk.to/BAK4AK\n\nHIMRA - G3N3RATION N3RF (FT. KERCHAK)\nDirected By Bysonnydesign / Daylight Production / Sponge Production\nPROD BY RAHFROMNY\n\nSuivre Himra sur :\nhttps://www.instagram.com/himra_saiyen/\nhttps://x.com/HimraOfficiel\nhttps://www.tiktok.com/@machettehimra\n\n\n(C) 2025 1X/Tieme Music, Distribution exclusive ADA France / Warner Music France"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "503484",
                "likeCount": "59113",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5876"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "4B7bdPVo1Qhqz7eoYCEt5dhOuxo",
            "id": "C2mktZ6bJ3o",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-18T10:00:19Z",
                "channelId": "UC5M-zwNtSM_M2-J-wyRgl4g",
                "title": "FARA FARA GANG - LE VLOG avec @Genezio__",
                "description": "FARA FARA GANG de Tiakola & Genezio disponible le 20 juin 2025 !\n\nR\u00e9alisation / Montage : Alex Haze\nImages : Arthur KEASY, Irfaan Aboubacar, Alex Haze\n\n\u23f1\ufe0f TIMECODE : \n\n00:00 INTRODUCTION\n01:13 CODE 187\n06:13 CATIMINI\n10:14 MBIFE",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/C2mktZ6bJ3o/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/C2mktZ6bJ3o/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/C2mktZ6bJ3o/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/C2mktZ6bJ3o/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/C2mktZ6bJ3o/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TIAKOLA",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "FARA FARA GANG - LE VLOG avec @Genezio__",
                    "description": "FARA FARA GANG de Tiakola & Genezio disponible le 20 juin 2025 !\n\nR\u00e9alisation / Montage : Alex Haze\nImages : Arthur KEASY, Irfaan Aboubacar, Alex Haze\n\n\u23f1\ufe0f TIMECODE : \n\n00:00 INTRODUCTION\n01:13 CODE 187\n06:13 CATIMINI\n10:14 MBIFE"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "207397",
                "likeCount": "18070",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "621"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "I_jPQNPUkelWZxqAw82Q8WdLi8A",
            "id": "2jhNDLF6zL0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-18T15:42:25Z",
                "channelId": "UCjkfbqVQcXyW2OfJm81og7w",
                "title": "Rainbow Six Siege X - LE MEILLEUR FPS COMP\u00c9TITIF",
                "description": "Pour profiter de Holy: https://fr.weareholy.com/sheshounet/youtube\nCode SHESH pour avoir -10% ou code SHESH5 si vous faites votre premi\u00e8re commande pour \u00e9conomiser 5\u20ac ^-^",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2jhNDLF6zL0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2jhNDLF6zL0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2jhNDLF6zL0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2jhNDLF6zL0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2jhNDLF6zL0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Le Shesh",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Rainbow Six Siege X - LE MEILLEUR FPS COMP\u00c9TITIF",
                    "description": "Pour profiter de Holy: https://fr.weareholy.com/sheshounet/youtube\nCode SHESH pour avoir -10% ou code SHESH5 si vous faites votre premi\u00e8re commande pour \u00e9conomiser 5\u20ac ^-^"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "226028",
                "likeCount": "17614",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "726"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "L1zexqxhgPYcO7qm62EpSJie_Ww",
            "id": "vVxTRNIjUvA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-18T13:29:09Z",
                "channelId": "UCn9tXkXDxeHdZ6RZpYB2ELg",
                "title": "Donkey Kong Bananza Direct \u2013 18/06/2025",
                "description": "00:00:00 \u00c9cran d'attente\n00:21:50 D\u00e9but\n00:23:57 Comp\u00e9tences de DK\n00:27:43 Transformations Bananza\n00:29:58 Void Company\n00:31:23 Cristaux de banandium\n00:31:43 Parcours d\u00e9fis\n00:33:14 Trouvailles\n00:35:31 Mode photo\n00:35:49 Jeu en coop\n00:36:45 Mode assistance\n00:37:04 DK Artist\n00:37:39 amiibo\n\nDisponible en pr\u00e9commande\u00a0: https://www.nintendo.com/fr-fr/Jeux/Jeux-Nintendo-Switch-2/Donkey-Kong-Bananza-2785804.html?utm_medium=social&utm_source=youtube&utm_campaign=DonkeyKongBananza%7CNULL%7CNDirectLivestreamAndVOD%7Cm_id_ee3d0c0ca3%7C2785804\n\nPr\u00e9parez-vous \u00e0 d\u00e9couvrir en profondeur le monde souterrain de Donkey Kong Bananza, qui arrive en exclusivit\u00e9 sur Nintendo Switch\u00a02.\n\nFacebook Nintendo Switch\u00a0: https://facebook.com/NintendoSwitchFR\nX Nintendo France\u00a0: https://x.com/NintendoFrance\nInstagram Nintendo Switch France\u00a0: https://instagram.com/NintendoSwitchFR\nYouTube Nintendo France\u00a0: https://ntdo.com/6011fUj0L\n\n#DonkeyKongBananza #NintendoDirect #NintendoSwitch2",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vVxTRNIjUvA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vVxTRNIjUvA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vVxTRNIjUvA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vVxTRNIjUvA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vVxTRNIjUvA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Nintendo France",
                "tags": [
                    "Nintendo",
                    "jeux",
                    "jeux vid\u00e9o",
                    "officiel",
                    "nouveau",
                    "console",
                    "fran\u00e7ais",
                    "fr",
                    "Donkey Kong",
                    "DK",
                    "Bananza",
                    "3D",
                    "Bande-annonce",
                    "Trailer",
                    "Nintendo Switch 2",
                    "Switch 2",
                    "Pauline",
                    "Void Company",
                    "VoidCo amiibo",
                    "GameShare",
                    "coop",
                    "DK Artist",
                    "Zebre",
                    "Autruche"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Donkey Kong Bananza Direct \u2013 18/06/2025",
                    "description": "00:00:00 \u00c9cran d'attente\n00:21:50 D\u00e9but\n00:23:57 Comp\u00e9tences de DK\n00:27:43 Transformations Bananza\n00:29:58 Void Company\n00:31:23 Cristaux de banandium\n00:31:43 Parcours d\u00e9fis\n00:33:14 Trouvailles\n00:35:31 Mode photo\n00:35:49 Jeu en coop\n00:36:45 Mode assistance\n00:37:04 DK Artist\n00:37:39 amiibo\n\nDisponible en pr\u00e9commande\u00a0: https://www.nintendo.com/fr-fr/Jeux/Jeux-Nintendo-Switch-2/Donkey-Kong-Bananza-2785804.html?utm_medium=social&utm_source=youtube&utm_campaign=DonkeyKongBananza%7CNULL%7CNDirectLivestreamAndVOD%7Cm_id_ee3d0c0ca3%7C2785804\n\nPr\u00e9parez-vous \u00e0 d\u00e9couvrir en profondeur le monde souterrain de Donkey Kong Bananza, qui arrive en exclusivit\u00e9 sur Nintendo Switch\u00a02.\n\nFacebook Nintendo Switch\u00a0: https://facebook.com/NintendoSwitchFR\nX Nintendo France\u00a0: https://x.com/NintendoFrance\nInstagram Nintendo Switch France\u00a0: https://instagram.com/NintendoSwitchFR\nYouTube Nintendo France\u00a0: https://ntdo.com/6011fUj0L\n\n#DonkeyKongBananza #NintendoDirect #NintendoSwitch2"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "118698",
                "likeCount": "3936",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "514"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "gpQYo2W2KzdjAc1aWlmrVyGaceY",
            "id": "t-2TDQrKq1E",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-18T15:22:32Z",
                "channelId": "UCYD22MFqaNqXp-ogTMosW_A",
                "title": "Les choses que J\u2019ADORE en couple !",
                "description": "Pour commander la BD :\n\u25ba Amazon : https://tinyurl.com/4y6j98nj\n\u25ba Fnac : https://tinyurl.com/2bp82bp4\n\u25ba Librairies ind\u00e9pendantes : https://tinyurl.com/4tt2f8kv\n\u25ba Cultura : https://tinyurl.com/5cf2wy5a\n\u25ba LeClerc : https://tinyurl.com/2hxvkzt6\n\u25ba Interforum : https://tinyurl.com/yyx5efzn \n\nBonne lecture ! ;) \n\nMontage par @Sozeiga\nMiniature par @dimehart_\n------------------\n\u00a9 2025 - Kevin Tran - Drawsome Studio\n\n#love #lovestory #lover #loving #youtube #subscribe #youtubers #youtuber #humour",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/t-2TDQrKq1E/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/t-2TDQrKq1E/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/t-2TDQrKq1E/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/t-2TDQrKq1E/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/t-2TDQrKq1E/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Kevin Tran L'Empereur",
                "tags": [
                    "kevin tran",
                    "kevin tran \u9648\u79d1\u4f1f",
                    "rire jaune",
                    "le rire jaune",
                    "show jaune",
                    "le show jaune",
                    "kevin tran empereur",
                    "henry tran",
                    "love",
                    "tierlist",
                    "amour",
                    "loving",
                    "lover",
                    "lovestory",
                    "tierlist amour",
                    "greennflag",
                    "redflag"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Les choses que J\u2019ADORE en couple !",
                    "description": "Pour commander la BD :\n\u25ba Amazon : https://tinyurl.com/4y6j98nj\n\u25ba Fnac : https://tinyurl.com/2bp82bp4\n\u25ba Librairies ind\u00e9pendantes : https://tinyurl.com/4tt2f8kv\n\u25ba Cultura : https://tinyurl.com/5cf2wy5a\n\u25ba LeClerc : https://tinyurl.com/2hxvkzt6\n\u25ba Interforum : https://tinyurl.com/yyx5efzn \n\nBonne lecture ! ;) \n\nMontage par @Sozeiga\nMiniature par @dimehart_\n------------------\n\u00a9 2025 - Kevin Tran - Drawsome Studio\n\n#love #lovestory #lover #loving #youtube #subscribe #youtubers #youtuber #humour"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "129433",
                "likeCount": "10341",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "237"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "UtFW2n0A-Yk7i3vXm5GLQzOnWPI",
            "id": "yQht5eGEBrI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-18T16:00:27Z",
                "channelId": "UCa5I_mr2ZfNvU3ZzS17o3yQ",
                "title": "Liim's ft. Franglish - FAUT LAISSER (Clip Officiel)",
                "description": "FAUT LAISSER de Liim's ft Franglish disponible en streaming : https://orcd.co/liimsfranglish-fautlaisser \n\nProd : Unfazzed et Guapo\nReal artistique : Shiruken Music\nMix : Tom Bonal \nMaster : Bryan Pachaud\n\nChef op : ABJ Mars Ago\nPost-production : Lucky Space Studios \nMontage : Sacha Picard, Elena Thomas\n\u00c9talonnage : L\u00e9o Merchadou\n\nStylist : Jadeuxfois \n\nRetrouve Liim's sur : \nhttps://www.instagram.com/liims_pintero\nhttps://www.tiktok.com/@liims_pintero1\nhttps://www.twitter.com/liims_pintero\nhttps://www.snapchat.com/add/liimsweezy\nhttps://www.facebook.com/liimsofficiel\n\n\n\n#LIIMS #FRANGLISH #FAUTLAISSER #MPRWORLD",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yQht5eGEBrI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yQht5eGEBrI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yQht5eGEBrI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yQht5eGEBrI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yQht5eGEBrI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "LIIM\u2019S ",
                "tags": [
                    "Liims",
                    "franglish",
                    "scintiller",
                    "Business man",
                    "glish",
                    "bolingo",
                    "l'dose",
                    "pintero",
                    "Liim's",
                    "plaisir nocif",
                    "feat",
                    "cote d'ivoire",
                    "abidjan",
                    "congo",
                    "assinie"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Liim's ft. Franglish - FAUT LAISSER (Clip Officiel)",
                    "description": "FAUT LAISSER de Liim's ft Franglish disponible en streaming : https://orcd.co/liimsfranglish-fautlaisser \n\nProd : Unfazzed et Guapo\nReal artistique : Shiruken Music\nMix : Tom Bonal \nMaster : Bryan Pachaud\n\nChef op : ABJ Mars Ago\nPost-production : Lucky Space Studios \nMontage : Sacha Picard, Elena Thomas\n\u00c9talonnage : L\u00e9o Merchadou\n\nStylist : Jadeuxfois \n\nRetrouve Liim's sur : \nhttps://www.instagram.com/liims_pintero\nhttps://www.tiktok.com/@liims_pintero1\nhttps://www.twitter.com/liims_pintero\nhttps://www.snapchat.com/add/liimsweezy\nhttps://www.facebook.com/liimsofficiel\n\n\n\n#LIIMS #FRANGLISH #FAUTLAISSER #MPRWORLD"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "163852",
                "likeCount": "5486",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "159"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "A-cf8mnecmc88053i-UF7KVCGZY",
            "id": "vL19WbWOxag",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-20T04:00:07Z",
                "channelId": "UCvILah8hAWYhYOmAG3ZjvBA",
                "title": "Benson Boone - Mr Electric Blue (Official Music Video)",
                "description": "Benson Boone - Mr Electric Blue (Official Music Video)\n\n\ud83d\udd14 Subscribe to Benson's Channel: https://bit.ly/3RV5Na8\n\n'American Heart' the second album from Benson Boone \u2013 out now: https://BensonBoone.lnk.to/AmericanHeart\n\nFollow Benson Boone:\nhttp://www.BensonBoone.com\nhttps://www.Tiktok.com/@bensonboone\nhttp://www.Instagram.com/BensonBoone\nhttp://www.Twitter.com/BensonBoone\nhttp://www.Facebook.com/BensonBoone\n\nCredits:\nStarring:  Benson Boone and Jack LaFrantz\nDirected and Edited by Matt Eastin\nProduced by Luke Johnson\nDirector of Photography: Jeremy Prusso\nProduction Designer: Meg Cabell\nGaffer: Skyler Sorenson\n\n#BensonBoone #newmusic #mrelectricblue #americanheart",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vL19WbWOxag/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vL19WbWOxag/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vL19WbWOxag/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vL19WbWOxag/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vL19WbWOxag/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Benson Boone",
                "tags": [
                    "mr electric blue",
                    "mr electric blue benson boone",
                    "Benson Boone",
                    "benson boone new song",
                    "benson boone new music",
                    "Benson Boone New Music",
                    "benson boone beautiful things",
                    "mr electirc blue benson boone video",
                    "mr electric blue music video",
                    "benson boone mr electric blue music video",
                    "new benson boone",
                    "benson boone mr electric blue video",
                    "mr electric blue official video",
                    "benson boone music video",
                    "new benson boone music video",
                    "benson boone mr electric blue",
                    "mr. electric blue"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Benson Boone - Mr Electric Blue (Official Music Video)",
                    "description": "Benson Boone - Mr Electric Blue (Official Music Video)\n\n\ud83d\udd14 Subscribe to Benson's Channel: https://bit.ly/3RV5Na8\n\n'American Heart' the second album from Benson Boone \u2013 out now: https://BensonBoone.lnk.to/AmericanHeart\n\nFollow Benson Boone:\nhttp://www.BensonBoone.com\nhttps://www.Tiktok.com/@bensonboone\nhttp://www.Instagram.com/BensonBoone\nhttp://www.Twitter.com/BensonBoone\nhttp://www.Facebook.com/BensonBoone\n\nCredits:\nStarring:  Benson Boone and Jack LaFrantz\nDirected and Edited by Matt Eastin\nProduced by Luke Johnson\nDirector of Photography: Jeremy Prusso\nProduction Designer: Meg Cabell\nGaffer: Skyler Sorenson\n\n#BensonBoone #newmusic #mrelectricblue #americanheart"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "103297",
                "likeCount": "15514",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1832"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "653VISlVZwIztdYz-A_up_qMkIU",
            "id": "WD3H6qFIbIc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-17T16:00:52Z",
                "channelId": "UC-4M8AN08hw39nn2v91VuMQ",
                "title": "Je teste TOUS les objets de MrBeast !",
                "description": "La v\u00e9rit\u00e9 sur les produits et l'argent de Mr Beast !\n\ud83d\udea8 3 mois offerts sur Bitdefender Premium Security : https://bitdefender.fr/cyrilmp4\n\ud83d\udc4d N'oubliez pas de mettre un pouce bleu si vous avez aim\u00e9 cette vid\u00e9o ! \n\n\n\u2022 TOUS MES R\u00c9SEAUX \u2022\nPour du divertissement, de l'exploration et de l'aventure : https://youtube.com/@CYRILmp4 \nPour du jeu vid\u00e9o et des d\u00e9couvertes : https://youtube.com/@CYRILstudio \nPour tous les dessous : https://www.instagram.com/cyrilmp4 | https://twitter.com/Cyril_mp4 | https://discord.gg/cyrilmp4 | https://www.facebook.com/cyrilmp4\nPour les sujets professionnels : contact@laportecyrilmp4.com\nMa marque de clavier pour les gamers : https://www.tryhard-gear.com\nMa plateforme digitale proposant des formations : https://laporteacademie.com\n\n\n\u2022 UN GRAND MERCI AUX \u00c9QUIPES LA PORTE DERRI\u00c8RE CETTE VID\u00c9O \u2022\nResponsable production : L\u00e9a DSR, Max et Agust\u00edn M.\nMonteurs : Antoine M., Julien D. et Vincent P.\nAinsi qu'\u00e0 toute l'\u00e9quipe de mod\u00e9ration b\u00e9n\u00e9vole !\n\n\n\u2022 Si tu as lu la description jusqu'ici, \u00e9cris \"MrMonstre\" en commentaire \ud83d\udc40",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WD3H6qFIbIc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WD3H6qFIbIc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WD3H6qFIbIc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WD3H6qFIbIc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WD3H6qFIbIc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "CYRILmp4",
                "tags": [
                    "cyrilmp4",
                    "cyril",
                    "mp4",
                    "objet",
                    "mr beast",
                    "youtuber",
                    "test",
                    "produit",
                    "fran\u00e7ais",
                    "feastables",
                    "chocolat"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Je teste TOUS les objets de MrBeast !",
                    "description": "La v\u00e9rit\u00e9 sur les produits et l'argent de Mr Beast !\n\ud83d\udea8 3 mois offerts sur Bitdefender Premium Security : https://bitdefender.fr/cyrilmp4\n\ud83d\udc4d N'oubliez pas de mettre un pouce bleu si vous avez aim\u00e9 cette vid\u00e9o ! \n\n\n\u2022 TOUS MES R\u00c9SEAUX \u2022\nPour du divertissement, de l'exploration et de l'aventure : https://youtube.com/@CYRILmp4 \nPour du jeu vid\u00e9o et des d\u00e9couvertes : https://youtube.com/@CYRILstudio \nPour tous les dessous : https://www.instagram.com/cyrilmp4 | https://twitter.com/Cyril_mp4 | https://discord.gg/cyrilmp4 | https://www.facebook.com/cyrilmp4\nPour les sujets professionnels : contact@laportecyrilmp4.com\nMa marque de clavier pour les gamers : https://www.tryhard-gear.com\nMa plateforme digitale proposant des formations : https://laporteacademie.com\n\n\n\u2022 UN GRAND MERCI AUX \u00c9QUIPES LA PORTE DERRI\u00c8RE CETTE VID\u00c9O \u2022\nResponsable production : L\u00e9a DSR, Max et Agust\u00edn M.\nMonteurs : Antoine M., Julien D. et Vincent P.\nAinsi qu'\u00e0 toute l'\u00e9quipe de mod\u00e9ration b\u00e9n\u00e9vole !\n\n\n\u2022 Si tu as lu la description jusqu'ici, \u00e9cris \"MrMonstre\" en commentaire \ud83d\udc40"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "397434",
                "likeCount": "16913",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "864"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "YRLyWyUgbccPAU7xo6WzExEkDms",
            "id": "WzlHRg8PJ1o",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-19T15:30:16Z",
                "channelId": "UCcT7B4zCzrfywO2Q19OJIzA",
                "title": "POURQUOI on ne LANCE pas les LANCES ! - Histo ou Disco",
                "description": "Et oui, contrairement \u00e0 ce qu'on pense, la plupart des lances historiques ne se lancent pas. Mais... pourquoi ?\n\n\ud83d\udde1\ufe0f\ud83d\udd2aLa boutique des couteaux est ouverte : https://www.histoireappliquee.com/boutique\n\n\ud83d\udc96Si vous voulez soutenir la cha\u00eene et participer \u00e0 l'aventure de sa production, la page KissKissBankBank est juste l\u00e0 : https://www.kisskissbankbank.com/fr/projects/histoire-appliquee\nMerci d'avance !\n\n\u2728Si cette vid\u00e9o vous plait, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 la liker et repartager, et bien s\u00fbr vous abonner ^^\n\n\u00c0 bient\u00f4t pour de nouvelles aventures historiques !\n\nPS : je suis d\u00e9sol\u00e9 pour la pub, Youtube ne nous laisse plus du tout le choix d'avoir des pubs qu'on peut passer ou non \ud83d\ude1e\n--------------------------------------------------------------------------------------\n\ud83d\udcf8 Barry's Photography \nhttps://www.instagram.com/barry_s_photography\nhttps://www.facebook.com/BarrysPhotography\n--------------------------------------------------------------------------------------\nCadre et: montage : moi-m\u00eame ^^\n--------------------------------------------------------------------------------------\n\n\ud83d\udc4d \u2764 R\u00c9SEAUX \u2764 \ud83d\udc4d\n- Instagram : https://www.instagram.com/hycarius/\n- BlueSky : https://bsky.app/profile/hycarius.bsky.social\n- TikTok : https://www.tiktok.com/@hycarius\n- Facebook : https://www.facebook.com/histoireapliquee\n\n----------------------------------------------------------------------------------------\n\nMUSIQUES :\nG\u00e9n\u00e9rique : Twenties - Peyruis (https://www.youtube.com/c/Peyruismusic)",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WzlHRg8PJ1o/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WzlHRg8PJ1o/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WzlHRg8PJ1o/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WzlHRg8PJ1o/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WzlHRg8PJ1o/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Histoire Appliqu\u00e9e",
                "tags": [
                    "histoire",
                    "histoire appliqu\u00e9e",
                    "history",
                    "histoire vivante",
                    "exp\u00e9rimentation",
                    "arch\u00e9ologie",
                    "debunk",
                    "lance",
                    "spear"
                ],
                "categoryId": "27",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "POURQUOI on ne LANCE pas les LANCES ! - Histo ou Disco",
                    "description": "Et oui, contrairement \u00e0 ce qu'on pense, la plupart des lances historiques ne se lancent pas. Mais... pourquoi ?\n\n\ud83d\udde1\ufe0f\ud83d\udd2aLa boutique des couteaux est ouverte : https://www.histoireappliquee.com/boutique\n\n\ud83d\udc96Si vous voulez soutenir la cha\u00eene et participer \u00e0 l'aventure de sa production, la page KissKissBankBank est juste l\u00e0 : https://www.kisskissbankbank.com/fr/projects/histoire-appliquee\nMerci d'avance !\n\n\u2728Si cette vid\u00e9o vous plait, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 la liker et repartager, et bien s\u00fbr vous abonner ^^\n\n\u00c0 bient\u00f4t pour de nouvelles aventures historiques !\n\nPS : je suis d\u00e9sol\u00e9 pour la pub, Youtube ne nous laisse plus du tout le choix d'avoir des pubs qu'on peut passer ou non \ud83d\ude1e\n--------------------------------------------------------------------------------------\n\ud83d\udcf8 Barry's Photography \nhttps://www.instagram.com/barry_s_photography\nhttps://www.facebook.com/BarrysPhotography\n--------------------------------------------------------------------------------------\nCadre et: montage : moi-m\u00eame ^^\n--------------------------------------------------------------------------------------\n\n\ud83d\udc4d \u2764 R\u00c9SEAUX \u2764 \ud83d\udc4d\n- Instagram : https://www.instagram.com/hycarius/\n- BlueSky : https://bsky.app/profile/hycarius.bsky.social\n- TikTok : https://www.tiktok.com/@hycarius\n- Facebook : https://www.facebook.com/histoireapliquee\n\n----------------------------------------------------------------------------------------\n\nMUSIQUES :\nG\u00e9n\u00e9rique : Twenties - Peyruis (https://www.youtube.com/c/Peyruismusic)"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "28473",
                "likeCount": "3710",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "242"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "5RKUOtJAFr68quzBLga84nBUrzE",
            "id": "3b4EMwHXXcM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-18T15:00:12Z",
                "channelId": "UCH_XGCoqCS9_PMJOD4i8hYA",
                "title": "600km en Renault 4 \u00e9lectrique : vraiment surpris par la conso !",
                "description": "Vous voulez faire poser une borne de recharge chez vous ? Remplissez notre formulaire et recevez jusqu'\u00e0 3 devis gratuits d'artisans pr\u00e8s de chez vous ! Gratuit et sans pub ! https://www.lachaineev.fr/pose_de_borne.php\n\nLes ing\u00e9nieurs Renault nous ont dit que la Renault 4 consommait moins que la Renault 5 sur les longs trajets. On a voulu v\u00e9rifier \u00e7a ! PS : je l'aime bien la R4 :D\n\n*** MODELE TEST\u00c9 ***\nMod\u00e8le : Renault 4 iconic\nAnn\u00e9e : 2024\nBatterie : 52kWh\nCouleur : vert haut de france\nLien configurateur : https://bit.ly/42XCTgh\nFiche du v\u00e9hicule sur lachaineev.fr : https://bit.ly/4mVZ0vs\n\n*** TRANSPARENCE EDITORIALE ***\nVideo sponsoris\u00e9e par Renault : Non\nVid\u00e9o d\u00e9fray\u00e9e par Renault : Non (nous avons pay\u00e9 nos billets de trains pour aller la chercher)\nContenu v\u00e9rifi\u00e9 par Renault : Non (nous avons une totale libert\u00e9 sur nos propos)\nSource de revenus de la vid\u00e9o : revenus Youtube et promotion de notre service de pose de borne\n\n*** COMPAREZ LES LOA/LLD ***\nEnvie d'une voiture \u00e9lectrique en location ? Remplissez notre formulaire et recevez jusqu'\u00e0 3 offres de LOA/LLD pour comparer, sans engagement, dont une offre sur des v\u00e9hicules reconditionn\u00e9s si vous le souhaitez ! https://bit.ly/3ygXEGS\n\n*** PRODUITS RECOMMANDES ***\n- Borne 22kW: https://amzn.to/428ygOV\n- Borne 7kW: https://amzn.to/4jfhaWC\n- Dongle OBD2: https://amzn.to/4c9fDyK\n\n*** REDUCTIONS & CODES PROMOS ***\nOn a quelques petites offres sur des sites partenaires dont vous pourriez profiter ! Jetez-y un oeil : https://www.lachaineev.fr/promos.php\n\n*** LE CLASSEMENT ACTUEL *** \nTous les r\u00e9sultats de nos tests de consommations sont sur notre site internet. Attention, les chiffres sont mis \u00e0 jour \u00e0 chaque test !\nAbonnez-vous \u00e0 notre lettre d'infos pour ne rater aucune vid\u00e9o ! \nhttps://www.lachaineev.fr\n\n*** INSTAGRAM, FACEBOOK ET DISCORD ***\nSuivez-nous dans nos tests, d\u00e9couvrez l'envers du d\u00e9cor, soyez au courant avant les autres !\nhttps://www.instagram.com/lachaineev/\nhttps://www.facebook.com/lachaineev/\nhttps://discord.gg/Szu9jaMyyp\n\n*** ABONNEZ-VOUS AU PODCAST EV ***\nRetrouvez les lives de plusieurs chaines EV en audio : https://www.lachaineev.fr/podcast.php\nOu sur Twitch : https://www.twitch.tv/letalkev\n\n*** NOTRE BORNE ***\nEVBOX Business line en monophas\u00e9 7kW.\nCertifi\u00e9e MID pour compter les kWh.\n\nEnvie d'annoncer sur LaChaineEV ? Contactez-nous :  https://www.lachaineev.fr/annonceur.php\n\n*** SOMMAIRE ***\n00:00 : Introduction\n00:54 : Le planificateur\n04:42 : Premi\u00e8re charge\n09:44 : Fin de l'autoroute\n12:49 : Seconde charge\n18:56 : Fin de la nationale\n19:57 : Arriv\u00e9e\n20:26 : Tous les chiffres\n22:16 : Conclusion\n\n#renault #renault4 #renault4iconic",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3b4EMwHXXcM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3b4EMwHXXcM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3b4EMwHXXcM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3b4EMwHXXcM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3b4EMwHXXcM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "La Chaine EV",
                "tags": [
                    "renault 4 e-tech",
                    "r4 electrique",
                    "4l electrique",
                    "renault 4 e-tech electric",
                    "renault 4 2025",
                    "renault 4 electric",
                    "renault 4 e-tech 100 electric",
                    "renault 4 e-tech \u00e9lectrique",
                    "renault 4 e-tech 2025",
                    "renault 4 e-tech pub",
                    "r4 electrique renault",
                    "r4 electrique essai",
                    "r4 electrique test",
                    "4l electrique renault",
                    "essai 4l electrique",
                    "renault 4l electrique essai",
                    "renault 4l electrique",
                    "renault 4 ev 2025",
                    "renault 4 2025 test",
                    "renault r4 2025",
                    "renault 4 e-tech test"
                ],
                "categoryId": "2",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "600km en Renault 4 \u00e9lectrique : vraiment surpris par la conso !",
                    "description": "Vous voulez faire poser une borne de recharge chez vous ? Remplissez notre formulaire et recevez jusqu'\u00e0 3 devis gratuits d'artisans pr\u00e8s de chez vous ! Gratuit et sans pub ! https://www.lachaineev.fr/pose_de_borne.php\n\nLes ing\u00e9nieurs Renault nous ont dit que la Renault 4 consommait moins que la Renault 5 sur les longs trajets. On a voulu v\u00e9rifier \u00e7a ! PS : je l'aime bien la R4 :D\n\n*** MODELE TEST\u00c9 ***\nMod\u00e8le : Renault 4 iconic\nAnn\u00e9e : 2024\nBatterie : 52kWh\nCouleur : vert haut de france\nLien configurateur : https://bit.ly/42XCTgh\nFiche du v\u00e9hicule sur lachaineev.fr : https://bit.ly/4mVZ0vs\n\n*** TRANSPARENCE EDITORIALE ***\nVideo sponsoris\u00e9e par Renault : Non\nVid\u00e9o d\u00e9fray\u00e9e par Renault : Non (nous avons pay\u00e9 nos billets de trains pour aller la chercher)\nContenu v\u00e9rifi\u00e9 par Renault : Non (nous avons une totale libert\u00e9 sur nos propos)\nSource de revenus de la vid\u00e9o : revenus Youtube et promotion de notre service de pose de borne\n\n*** COMPAREZ LES LOA/LLD ***\nEnvie d'une voiture \u00e9lectrique en location ? Remplissez notre formulaire et recevez jusqu'\u00e0 3 offres de LOA/LLD pour comparer, sans engagement, dont une offre sur des v\u00e9hicules reconditionn\u00e9s si vous le souhaitez ! https://bit.ly/3ygXEGS\n\n*** PRODUITS RECOMMANDES ***\n- Borne 22kW: https://amzn.to/428ygOV\n- Borne 7kW: https://amzn.to/4jfhaWC\n- Dongle OBD2: https://amzn.to/4c9fDyK\n\n*** REDUCTIONS & CODES PROMOS ***\nOn a quelques petites offres sur des sites partenaires dont vous pourriez profiter ! Jetez-y un oeil : https://www.lachaineev.fr/promos.php\n\n*** LE CLASSEMENT ACTUEL *** \nTous les r\u00e9sultats de nos tests de consommations sont sur notre site internet. Attention, les chiffres sont mis \u00e0 jour \u00e0 chaque test !\nAbonnez-vous \u00e0 notre lettre d'infos pour ne rater aucune vid\u00e9o ! \nhttps://www.lachaineev.fr\n\n*** INSTAGRAM, FACEBOOK ET DISCORD ***\nSuivez-nous dans nos tests, d\u00e9couvrez l'envers du d\u00e9cor, soyez au courant avant les autres !\nhttps://www.instagram.com/lachaineev/\nhttps://www.facebook.com/lachaineev/\nhttps://discord.gg/Szu9jaMyyp\n\n*** ABONNEZ-VOUS AU PODCAST EV ***\nRetrouvez les lives de plusieurs chaines EV en audio : https://www.lachaineev.fr/podcast.php\nOu sur Twitch : https://www.twitch.tv/letalkev\n\n*** NOTRE BORNE ***\nEVBOX Business line en monophas\u00e9 7kW.\nCertifi\u00e9e MID pour compter les kWh.\n\nEnvie d'annoncer sur LaChaineEV ? Contactez-nous :  https://www.lachaineev.fr/annonceur.php\n\n*** SOMMAIRE ***\n00:00 : Introduction\n00:54 : Le planificateur\n04:42 : Premi\u00e8re charge\n09:44 : Fin de l'autoroute\n12:49 : Seconde charge\n18:56 : Fin de la nationale\n19:57 : Arriv\u00e9e\n20:26 : Tous les chiffres\n22:16 : Conclusion\n\n#renault #renault4 #renault4iconic"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr-FR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "63691",
                "likeCount": "4671",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "631"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "7CVTIcWsl3qEBk_QLygl9hvYqzE",
            "id": "4l0dZ-8Jw1c",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-17T15:02:07Z",
                "channelId": "UC71wXCoTvVy63AW2s0jdwvw",
                "title": "Un Qu\u00e9b\u00e9cois teste les Fast-Food Fran\u00e7ais",
                "description": "Merci \u00e0 Saily d'avoir sponsoris\u00e9 la vid\u00e9o! D\u00e9couvrez les eSIM Saily maintenant et profitez de 15% de r\u00e9duction sur votre premi\u00e8re eSIM avec le code GURKY https://saily.com/gurky\n\nAujourd\u2019hui je teste plusieurs cha\u00eenes de fast-food 100% Fran\u00e7aises pour la premi\u00e8re fois. Au menu: O\u2019Tacos, Quick, Chicken Street, Pitaya et encore plus! Est-ce que les fast-food fran\u00e7ais sont meilleurs qu\u2019ailleurs dans le monde? C\u2019est ce qu\u2019on va voir!\n\n\u25ba MA SAUCE PIQUANTE : http://lapimenterie.com/Gurky-kumquat-crush?ref=2647\n\n\u25ba MERCH : https://legurky.com\n\n\u25ba CHA\u00ceNE SECONDAIRE : https://bit.ly/2wgSB9c\n\n\u25ba INSTAGRAM : https://www.instagram.com/legurky\n\n\u25ba TIKTOK : https://www.tiktok.com/@gurkytiktok\n\n\u25ba TWITTER : https://twitter.com/LeGurky\n\n\u25ba TWITCH : http://www.twitch.tv/gurkylive\n\n\u25ba FACEBOOK : https://www.facebook.com/legurky/\n\n\u25ba L'\u00c9QUIPEMENT QUE J'UTILISE :\nCanada : https://www.amazon.ca/shop/gurky\nFrance : https://www.amazon.fr/shop/gurky\n\nMonteur : https://www.youtube.com/@dantazzz\nAssistant monteur : DaGraviT",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4l0dZ-8Jw1c/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4l0dZ-8Jw1c/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4l0dZ-8Jw1c/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4l0dZ-8Jw1c/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4l0dZ-8Jw1c/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Gurky",
                "tags": [
                    "fr",
                    "france",
                    "fran\u00e7ais",
                    "qc",
                    "qu\u00e9bec",
                    "qu\u00e9b\u00e9cois",
                    "canada",
                    "canadien",
                    "O\u2019Tacos",
                    "Quick",
                    "chicken street",
                    "pitaya",
                    "la brigade",
                    "qu\u00e9b\u00e9cois vs fran\u00e7ais",
                    "Qu\u00e9bec vs France",
                    "gurky fast food fran\u00e7ais",
                    "d\u00e9gustation o tacos",
                    "gurky o tacos",
                    "gurky quick",
                    "gurky chicken street",
                    "Un quebecois teste les fast food fran\u00e7ais",
                    "d\u00e9gustation",
                    "challenge",
                    "d\u00e9fi",
                    "d\u00e9gustation fast food",
                    "voyage",
                    "junk food",
                    "fastfood",
                    "restauration rapide",
                    "cuisine",
                    "tier list",
                    "tacos francais"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Un Qu\u00e9b\u00e9cois teste les Fast-Food Fran\u00e7ais",
                    "description": "Merci \u00e0 Saily d'avoir sponsoris\u00e9 la vid\u00e9o! D\u00e9couvrez les eSIM Saily maintenant et profitez de 15% de r\u00e9duction sur votre premi\u00e8re eSIM avec le code GURKY https://saily.com/gurky\n\nAujourd\u2019hui je teste plusieurs cha\u00eenes de fast-food 100% Fran\u00e7aises pour la premi\u00e8re fois. Au menu: O\u2019Tacos, Quick, Chicken Street, Pitaya et encore plus! Est-ce que les fast-food fran\u00e7ais sont meilleurs qu\u2019ailleurs dans le monde? C\u2019est ce qu\u2019on va voir!\n\n\u25ba MA SAUCE PIQUANTE : http://lapimenterie.com/Gurky-kumquat-crush?ref=2647\n\n\u25ba MERCH : https://legurky.com\n\n\u25ba CHA\u00ceNE SECONDAIRE : https://bit.ly/2wgSB9c\n\n\u25ba INSTAGRAM : https://www.instagram.com/legurky\n\n\u25ba TIKTOK : https://www.tiktok.com/@gurkytiktok\n\n\u25ba TWITTER : https://twitter.com/LeGurky\n\n\u25ba TWITCH : http://www.twitch.tv/gurkylive\n\n\u25ba FACEBOOK : https://www.facebook.com/legurky/\n\n\u25ba L'\u00c9QUIPEMENT QUE J'UTILISE :\nCanada : https://www.amazon.ca/shop/gurky\nFrance : https://www.amazon.fr/shop/gurky\n\nMonteur : https://www.youtube.com/@dantazzz\nAssistant monteur : DaGraviT"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "772013",
                "likeCount": "28857",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1772"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ZRCAjhlcHLrKilSkyDh2rbMgsJU",
            "id": "ZFhy_qF6pvs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-17T22:01:16Z",
                "channelId": "UC0phwdt3HrzGwo4BZdfpkoQ",
                "title": "Tu Sais",
                "description": "Provided to YouTube by Carr\u00e9 music\n\nTu Sais \u00b7 Djadja & Dinaz\n\nTu Sais\n\n\u2117 Carr\u00e9 music\n\nReleased on: 2025-06-18\n\nProducer: 2K\nProducer: Gancho\nProducer: Oliver Ryan\nComposer: 2K\nComposer: Gancho\nComposer: Oliver Ryan\nLyricist: Djadja & Dinaz\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZFhy_qF6pvs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZFhy_qF6pvs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZFhy_qF6pvs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZFhy_qF6pvs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZFhy_qF6pvs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Djadja & Dinaz - Topic",
                "tags": [
                    "Djadja & Dinaz",
                    "Tu Sais"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Tu Sais",
                    "description": "Provided to YouTube by Carr\u00e9 music\n\nTu Sais \u00b7 Djadja & Dinaz\n\nTu Sais\n\n\u2117 Carr\u00e9 music\n\nReleased on: 2025-06-18\n\nProducer: 2K\nProducer: Gancho\nProducer: Oliver Ryan\nComposer: 2K\nComposer: Gancho\nComposer: Oliver Ryan\nLyricist: Djadja & Dinaz\n\nAuto-generated by YouTube."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "131044",
                "likeCount": "5510",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "172"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "DjNjGxQzEuycvzJMs3yCJfrrG68",
            "id": "JW-gg1X17zQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-15T16:21:01Z",
                "channelId": "UCWeg2Pkate69NFdBeuRFTAw",
                "title": "J'ai fait fabriquer des objets G\u00c9ANTS et EXTR\u00caMES (ft Mister V, Freddy Gladieux & Theo Juice)",
                "description": "Merci \u00e0 Ultra Premium Direct d\u2019avoir sponsoris\u00e9 la vid\u00e9o ! Si vous \u00eates un nouveau client vous avez -25% sur le site pendant 48h avec le code \u201cNATSU\u201d, puis -20% jusqu\u2019au 12 Juillet (c\u2019est valable en France et en Belgique) https://bit.ly/43DKLUC . Publicit\u00e9.\n\nR\u00e9alis\u00e9 par Th\u00e9odore Bonnet\n\n1er Assistant R\u00e9alisateur : Jordan Cl\u00e9ment\nChef op\u00e9rateur : Augustin Tarrou\nCadreurs : Th\u00e9odore Bonnet, Th\u00e9o Meunier, Garance Sanders, Lucas Stoll\n1er Assistant cam\u00e9ra : Jean-Baptiste Sarda\n2nd Assistante cam\u00e9ra : Magali Faizeau \nDroniste : C\u00e9dric Nussli / ADRONALINE\nAssistante droniste : Fanny Ducastel / ADRONALINE\nPhotographe plateau : Marie Flament \n\nChef Op\u00e9rateur Son : Thibaut Boulanger / KR SOUND\n\nCheffe \u00c9lectricienne : C\u00e9cile Royer\n\u00c9lectricien.nes : Pierre Yves Riou, Quentin Pellissier, Juliette Brizard Garcia\n\nChef Machiniste : Ronan Ledru\nMachiniste : Timoth\u00e9 Fraux\n\nCheffe Maquilleuse : Kim Desnoyers \nR\u00e9gisseur G\u00e9n\u00e9ral : Raphael Suberchicot \nR\u00e9gisseur Adjoint : Yanis Mebtouche, Emmanuel Renard\nAssistant R\u00e9gisseurs Adjoints : Sandra Grezzani, Nah\u00e9ma Hafiane, Laura Rivet, Benjamin Candau, Lorenzo Cruz Alves\n\nTRIPLE D \nChef D\u00e9corateur : Sylvain Denis \n\u00c9quipe d\u00e9co : Paul Dechamps, Gaia Fink, Abel Duong, Karl Dague, Iris Deslandes, Camille Degueurce, Olivia Piccolo, Mathieu Godani, Hashim Moboreha\n\n\nSuperviseur des SFX : Philippe Hubin\nAccessoiriste SFX : Loup Hubin\n\nArchitecte : J\u00e9r\u00f4me Samouillan (archi GWR)\nAccessoiriste : Robin Reguron (t\u00e9moin GWR)\n\nChef Monteur : Th\u00e9o Meunier\nMonteurs : Ludovic Bichon, Wildan Clad, Noam Dussouillez, Wekyt\n\u00c9talonnage : Pierre Bri\u00e8re\nMiniature : Irthy\n\nUNFOLD PRODUCTION : \nProductrice Ex\u00e9cutive : Clara Lesage \nDirectrice des productions : Julie Peloso\nDirectrice de production : C\u00e9cile Heckel\nAdministratrice de production : Sterenn Hall\nCharg\u00e9e de production : Valentine Pejoux\nStagiaire de production :  Charly Phobere\nCharg\u00e9e de post-production : Manon Bodinier\nStagiaire de post-production : Julien Martinez-Tarroux\n\nRemerciements particuliers \u00e0 : SwissQprint France et toute leurs \u00e9quipes, Yasmina Chambenoit, Jean Riou, Matthias Pichard, Louis Rossignol, Zo\u00e9 de chez Cininter, Sylvain Poche du studio SP Diamond, Jean Fran\u00e7ois Le Maire et  toute l\u2019\u00e9quipe de Pyrofolies, C\u00e9dric et Philippe de CineFireTruck, Joanne Brent et Monika du Guinness World Record, Rachid de PanameLoge, Cyrille de Cine Cascades, Herveline d\u2019Adronaline, Beno\u00eet R, Louis notre grutier \n\n\nPLANI PRESSE / CININTER / RVZ / TRIPLE D / STUDIO SP DIAMOND / GURU / SP EQUIPEMENT / CARGO / TRANSPAGRIP / ADRONALINE / RUBINI / PANAME LOGE / SWISSQPRINT / BIG BANG SFX / GUINNESS WORLD RECORDS / PYROFOLIES / CINECASCADE / LA CENTRALE DU CASQUE / LA ROSE / LOXAM / SAMIR TOUBI / EST LIGHTING / MERLIN MACHINERIE / LA BIJOUTE REGIE\n \n\u00a9 UNFOLD PRODUCTION  2025",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JW-gg1X17zQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JW-gg1X17zQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JW-gg1X17zQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JW-gg1X17zQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JW-gg1X17zQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "SQUEEZIE",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "J'ai fait fabriquer des objets G\u00c9ANTS et EXTR\u00caMES (ft Mister V, Freddy Gladieux & Theo Juice)",
                    "description": "Merci \u00e0 Ultra Premium Direct d\u2019avoir sponsoris\u00e9 la vid\u00e9o ! Si vous \u00eates un nouveau client vous avez -25% sur le site pendant 48h avec le code \u201cNATSU\u201d, puis -20% jusqu\u2019au 12 Juillet (c\u2019est valable en France et en Belgique) https://bit.ly/43DKLUC . Publicit\u00e9.\n\nR\u00e9alis\u00e9 par Th\u00e9odore Bonnet\n\n1er Assistant R\u00e9alisateur : Jordan Cl\u00e9ment\nChef op\u00e9rateur : Augustin Tarrou\nCadreurs : Th\u00e9odore Bonnet, Th\u00e9o Meunier, Garance Sanders, Lucas Stoll\n1er Assistant cam\u00e9ra : Jean-Baptiste Sarda\n2nd Assistante cam\u00e9ra : Magali Faizeau \nDroniste : C\u00e9dric Nussli / ADRONALINE\nAssistante droniste : Fanny Ducastel / ADRONALINE\nPhotographe plateau : Marie Flament \n\nChef Op\u00e9rateur Son : Thibaut Boulanger / KR SOUND\n\nCheffe \u00c9lectricienne : C\u00e9cile Royer\n\u00c9lectricien.nes : Pierre Yves Riou, Quentin Pellissier, Juliette Brizard Garcia\n\nChef Machiniste : Ronan Ledru\nMachiniste : Timoth\u00e9 Fraux\n\nCheffe Maquilleuse : Kim Desnoyers \nR\u00e9gisseur G\u00e9n\u00e9ral : Raphael Suberchicot \nR\u00e9gisseur Adjoint : Yanis Mebtouche, Emmanuel Renard\nAssistant R\u00e9gisseurs Adjoints : Sandra Grezzani, Nah\u00e9ma Hafiane, Laura Rivet, Benjamin Candau, Lorenzo Cruz Alves\n\nTRIPLE D \nChef D\u00e9corateur : Sylvain Denis \n\u00c9quipe d\u00e9co : Paul Dechamps, Gaia Fink, Abel Duong, Karl Dague, Iris Deslandes, Camille Degueurce, Olivia Piccolo, Mathieu Godani, Hashim Moboreha\n\n\nSuperviseur des SFX : Philippe Hubin\nAccessoiriste SFX : Loup Hubin\n\nArchitecte : J\u00e9r\u00f4me Samouillan (archi GWR)\nAccessoiriste : Robin Reguron (t\u00e9moin GWR)\n\nChef Monteur : Th\u00e9o Meunier\nMonteurs : Ludovic Bichon, Wildan Clad, Noam Dussouillez, Wekyt\n\u00c9talonnage : Pierre Bri\u00e8re\nMiniature : Irthy\n\nUNFOLD PRODUCTION : \nProductrice Ex\u00e9cutive : Clara Lesage \nDirectrice des productions : Julie Peloso\nDirectrice de production : C\u00e9cile Heckel\nAdministratrice de production : Sterenn Hall\nCharg\u00e9e de production : Valentine Pejoux\nStagiaire de production :  Charly Phobere\nCharg\u00e9e de post-production : Manon Bodinier\nStagiaire de post-production : Julien Martinez-Tarroux\n\nRemerciements particuliers \u00e0 : SwissQprint France et toute leurs \u00e9quipes, Yasmina Chambenoit, Jean Riou, Matthias Pichard, Louis Rossignol, Zo\u00e9 de chez Cininter, Sylvain Poche du studio SP Diamond, Jean Fran\u00e7ois Le Maire et  toute l\u2019\u00e9quipe de Pyrofolies, C\u00e9dric et Philippe de CineFireTruck, Joanne Brent et Monika du Guinness World Record, Rachid de PanameLoge, Cyrille de Cine Cascades, Herveline d\u2019Adronaline, Beno\u00eet R, Louis notre grutier \n\n\nPLANI PRESSE / CININTER / RVZ / TRIPLE D / STUDIO SP DIAMOND / GURU / SP EQUIPEMENT / CARGO / TRANSPAGRIP / ADRONALINE / RUBINI / PANAME LOGE / SWISSQPRINT / BIG BANG SFX / GUINNESS WORLD RECORDS / PYROFOLIES / CINECASCADE / LA CENTRALE DU CASQUE / LA ROSE / LOXAM / SAMIR TOUBI / EST LIGHTING / MERLIN MACHINERIE / LA BIJOUTE REGIE\n \n\u00a9 UNFOLD PRODUCTION  2025"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "5045206",
                "likeCount": "328517",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4329"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "BKXhDnkk-WP5i-Nj97xFuo8jF8U",
            "id": "p1FZNVjdo2w",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-18T16:00:33Z",
                "channelId": "UC2Qw1dzXDBAZPwS7zm37g8g",
                "title": "Yvnnis - BIG SHOT | A COLORS SHOW",
                "description": "Parisian rapper and songwriter Yvnnis (@yvnnis3629) commands the stage with a dynamically charged performance of a new single titled \u2018BIG SHOT\u2019.\n\nFollow\n\u25b6 Stream: https://colors.lnk.to/allshowscxs\n\u25b6 Instagram: https://www.instagram.com/yvnnisog/?hl=en\n\u25b6 TikTok: https://www.tiktok.com/@yvnnisog6\n\u2014\n\nCheck out our curated playlists: \n\u25b6 ALL COLORS SHOWS: https://youtube.com/playlist?list=PLWa4R2I19VH7Mtxo3VvqwnNlXgLpf4_d3 \n\u25b6 FEEL | A COLORS PLAYLIST: https://youtube.com/playlist?list=PLWa4R2I19VH6mND1HUBeHJN1NMzi6VAFR\n\u25b6 MOVE | A COLORS PLAYLIST: https://youtube.com/playlist?list=PLWa4R2I19VH7WEZgUsNUMPQRGLfiyIHJz \n\nLivestream: \n\u25b6 24/7 | A COLORS STREAM: https://colors.lnk.to/247\n\nFollow COLORS:\n\u25b6 Apparel Shop: https://colors.lnk.to/shopcxs\n\u25b6 On Socials: https://colors.lnk.to/socials\n\u25b6 On Spotify: https://colors.lnk.to/Spotify\n\u25b6 On Apple Music: https://colors.lnk.to/applemusic\n\u25b6 On the Web: https://colorsxstudios.com\n\u25b6 Newsletter: https://colorsxstudios.com/newsletter\n\nCOLORSxSTUDIOS is a unique aesthetic music platform showcasing exceptional talent from around the globe. COLORS focuses on the most distinctive new artists and original sounds in an increasingly fragmented and saturated scene. All COLORS shows seek to provide a clear, minimalistic stage that shines a spotlight on the artists, giving them the opportunity to present their music without distraction.\n\n#colors #yvnnis #bigshot",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/p1FZNVjdo2w/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/p1FZNVjdo2w/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/p1FZNVjdo2w/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/p1FZNVjdo2w/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/p1FZNVjdo2w/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "COLORS",
                "tags": [
                    "colorsstudios",
                    "colorsberlin",
                    "All Colors Shows",
                    "A COLORS SHOW",
                    "colors",
                    "colorsxstudios",
                    "live session",
                    "live performance",
                    "colours",
                    "studios",
                    "Music Video"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Yvnnis - BIG SHOT | A COLORS SHOW",
                    "description": "Parisian rapper and songwriter Yvnnis (@yvnnis3629) commands the stage with a dynamically charged performance of a new single titled \u2018BIG SHOT\u2019.\n\nFollow\n\u25b6 Stream: https://colors.lnk.to/allshowscxs\n\u25b6 Instagram: https://www.instagram.com/yvnnisog/?hl=en\n\u25b6 TikTok: https://www.tiktok.com/@yvnnisog6\n\u2014\n\nCheck out our curated playlists: \n\u25b6 ALL COLORS SHOWS: https://youtube.com/playlist?list=PLWa4R2I19VH7Mtxo3VvqwnNlXgLpf4_d3 \n\u25b6 FEEL | A COLORS PLAYLIST: https://youtube.com/playlist?list=PLWa4R2I19VH6mND1HUBeHJN1NMzi6VAFR\n\u25b6 MOVE | A COLORS PLAYLIST: https://youtube.com/playlist?list=PLWa4R2I19VH7WEZgUsNUMPQRGLfiyIHJz \n\nLivestream: \n\u25b6 24/7 | A COLORS STREAM: https://colors.lnk.to/247\n\nFollow COLORS:\n\u25b6 Apparel Shop: https://colors.lnk.to/shopcxs\n\u25b6 On Socials: https://colors.lnk.to/socials\n\u25b6 On Spotify: https://colors.lnk.to/Spotify\n\u25b6 On Apple Music: https://colors.lnk.to/applemusic\n\u25b6 On the Web: https://colorsxstudios.com\n\u25b6 Newsletter: https://colorsxstudios.com/newsletter\n\nCOLORSxSTUDIOS is a unique aesthetic music platform showcasing exceptional talent from around the globe. COLORS focuses on the most distinctive new artists and original sounds in an increasingly fragmented and saturated scene. All COLORS shows seek to provide a clear, minimalistic stage that shines a spotlight on the artists, giving them the opportunity to present their music without distraction.\n\n#colors #yvnnis #bigshot"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "45779",
                "likeCount": "5953",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "259"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "H21PyW5whkdJfidAZTCDW245wcY",
            "id": "DSqiDojVsWg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-17T17:14:16Z",
                "channelId": "UC6VOfa7Ca3bV4q8PDUTUl2g",
                "title": "POUR LE MEILLEUR ET SURTOUT POUR LE PIRE",
                "description": "Pour le meilleur et surtout pour le pire\n\nVid\u00e9o et montage : @ashley.oa @gary.yr\n@wilaime @chaquedetailproductions\nVid\u00e9aste du mariage : @kffilms\nPhotographe : @stellarwedding\nCr\u00e9atrice de contenus mariage : @byelykia\nWeeding planner : @lesmariagesdamandine\nTraiteur : @lericherestaurant\nDj : @djkadom\nChants \u00e9glise : @sweet gospel\nSaxophoniste : @josy_sax\nFeux d\u2019artifice : @fire.event\nCocktails : @moonlightbar_presta\nCoiffeuse : @princessesarah__\nHair & coloration : @hairbyjs_paris\nMaquilleuse : @seremshinemakeup\nRobes vin d\u2019honneur et soir\u00e9e : @les3violettes\nRobe \u00e9glise : @sayalliparis\nD\u00e9coratrice du ch\u00e2teau : @Daffney_deco\nD\u00e9coration \u00e9glise : @mady.events\nWeeding cake : @lateliersucremel\nPhotobooth :  @divin_photobooth\nAnimatrice pour enfants : @wedding_sitter",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DSqiDojVsWg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DSqiDojVsWg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DSqiDojVsWg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DSqiDojVsWg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DSqiDojVsWg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Ashley",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "POUR LE MEILLEUR ET SURTOUT POUR LE PIRE",
                    "description": "Pour le meilleur et surtout pour le pire\n\nVid\u00e9o et montage : @ashley.oa @gary.yr\n@wilaime @chaquedetailproductions\nVid\u00e9aste du mariage : @kffilms\nPhotographe : @stellarwedding\nCr\u00e9atrice de contenus mariage : @byelykia\nWeeding planner : @lesmariagesdamandine\nTraiteur : @lericherestaurant\nDj : @djkadom\nChants \u00e9glise : @sweet gospel\nSaxophoniste : @josy_sax\nFeux d\u2019artifice : @fire.event\nCocktails : @moonlightbar_presta\nCoiffeuse : @princessesarah__\nHair & coloration : @hairbyjs_paris\nMaquilleuse : @seremshinemakeup\nRobes vin d\u2019honneur et soir\u00e9e : @les3violettes\nRobe \u00e9glise : @sayalliparis\nD\u00e9coratrice du ch\u00e2teau : @Daffney_deco\nD\u00e9coration \u00e9glise : @mady.events\nWeeding cake : @lateliersucremel\nPhotobooth :  @divin_photobooth\nAnimatrice pour enfants : @wedding_sitter"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "263964",
                "likeCount": "26369",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2532"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "4OSn9vSll74wjckNGotGGKwRido",
            "id": "eYBN_bRnEVw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-17T17:00:50Z",
                "channelId": "UCIcI-6mfiSHH1gZO34RX2Vg",
                "title": "Emkal - J'la connais, Pt. 3 (Clip officiel)",
                "description": "Emkal \u2013 J'la connais, Pt. 3\n \nEn \u00e9coute \ud83d\udc49 https://emkal.lnk.to/Jlaconnais3 \nS'abonner \u00e0 la chaine \ud83d\udc49 https://Emkal.lnk.to/Sabonner  \n \n------------------------------------------------------------------\n \nR\u00e9alisation : KAMAVISION \nAssistant cam : Amine BOUMGOUT\nDRONE : RR M\u00c9DIA \nMontage - \u00c9talonnage : KAMAVISION \n \n------------------------------------------------------------------\n \nRetrouvez Emkal sur :\n\u27a1 Instagram : https://www.instagram.com/emkalofficiel/ \n\u27a1 TikTok : https://www.tiktok.com/@emkalofficial \n \n------------------------------------------------------------------\n \n\u00a9\u2117 2025 Hyper Focal, under exclusive license to RCA, a division of Sony Music Entertainment France SAS\n \n#Emkal #JlaConnaisPt3 #JlaConnais3",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eYBN_bRnEVw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eYBN_bRnEVw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eYBN_bRnEVw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eYBN_bRnEVw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eYBN_bRnEVw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Emkal Official",
                "tags": [
                    "Emkal",
                    "JlaConnais3",
                    "JlaConnais",
                    "Lynda",
                    "Imen ES",
                    "Marseille",
                    "Amour",
                    "TikTok",
                    "Trend",
                    "Karaok\u00e9"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Emkal - J'la connais, Pt. 3 (Clip officiel)",
                    "description": "Emkal \u2013 J'la connais, Pt. 3\n \nEn \u00e9coute \ud83d\udc49 https://emkal.lnk.to/Jlaconnais3 \nS'abonner \u00e0 la chaine \ud83d\udc49 https://Emkal.lnk.to/Sabonner  \n \n------------------------------------------------------------------\n \nR\u00e9alisation : KAMAVISION \nAssistant cam : Amine BOUMGOUT\nDRONE : RR M\u00c9DIA \nMontage - \u00c9talonnage : KAMAVISION \n \n------------------------------------------------------------------\n \nRetrouvez Emkal sur :\n\u27a1 Instagram : https://www.instagram.com/emkalofficiel/ \n\u27a1 TikTok : https://www.tiktok.com/@emkalofficial \n \n------------------------------------------------------------------\n \n\u00a9\u2117 2025 Hyper Focal, under exclusive license to RCA, a division of Sony Music Entertainment France SAS\n \n#Emkal #JlaConnaisPt3 #JlaConnais3"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "127249",
                "likeCount": "3775",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "137"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "fCSdVsUmtlZtv2g9Z6qLyoJhWT0",
            "id": "9myj7SZFGJc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-19T20:49:32Z",
                "channelId": "UCAcAnMF0OrCtUep3Y4M-ZPw",
                "title": "Ce que va faire la France face \u00e0 Isra\u00ebl et l\u2019Iran",
                "description": "\ud83d\udcfa Pour d\u00e9couvrir et vous abonner \u00e0 notre chaine \"Grands Formats\" (interviews, enqu\u00eates, reportages) : @hugodecryptegrandsformats   \n\ud83d\udcf2 L\u2019actualit\u00e9 chaque jour, sur Instagram : https://www.instagram.com/hugodecrypte/\n\ud83d\uddde\ufe0f L'essentiel de l'actualit\u00e9, gratuitement, par email : https://inscription.kessel.media/hugodecrypte\n\n\ud83c\udfa7 Ce format existe aussi en podcast audio ! \nSpotify : https://open.spotify.com/show/6y1PloEyNsCNJH9vHias4T?si=KD-nQHsfRBWoeK2ow96t6w&nd=1&dlsi=f297778db5fc45a9\nApple Podcast : https://podcasts.apple.com/fr/podcast/les-actus-du-jour-hugo-d%C3%A9crypte/id1552365367\nDeezer : https://www.deezer.com/fr/show/2270682\n(et toutes les apps de podcast)\n\n\ud83c\udf7fNotre podcast \u201cLes actus pop du jour\u201d, d\u00e9di\u00e9 \u00e0 la culture : https://shows.acast.com/hugodecrypte-pop\n\n\ud83c\udf99\ufe0fNos interviews \u201cGrands formats\u201d sont aussi disponibles en podcast : https://shows.acast.com/interviews-hugodecrypte\n\n\ud83d\udcf1 SUR INSTAGRAM, RETROUVEZ :  \n\ud83c\udf0d L'actualit\u00e9 : https://www.instagram.com/hugodecrypte/\n\ud83c\udf7f L'actualit\u00e9 culturelle : https://www.instagram.com/hugodecrypte.pop\n\u26bd\ufe0f L'actualit\u00e9 sportive : https://www.instagram.com/hugodecrypte.sport\n\ud83e\udded Pour vous accompagner dans votre vie d'adulte : https://www.instagram.com/elan.media/\n\n\u2013\n\n\ud83d\udd17 DES LIENS POUR EN SAVOIR PLUS\n\nSOMMAIRE\n\n00:00 Isra\u00ebl/Iran, et la France ? \n09:45 Ukraine-Russie\n10:43 Climat\n11:56 Accusations et commission d'enqu\u00eate \n12:38 Une d\u00e9put\u00e9e RN \u00e9pingl\u00e9e pour propos racistes\n13:26 Hausse des hospitalisations\n14:29 Les d\u00e9missions des maires \n\nIRAN ISRA\u00cbL : \n\nhttps://www.publicsenat.fr/actualites/politique/conflit-entre-israel-et-liran-quel-role-peut-jouer-la-france \n\nhttps://www.lemonde.fr/international/article/2025/06/14/attaque-contre-l-iran-la-position-paradoxale-des-europeens-en-soutien-d-israel_6612971_3210.html \n\nhttps://www.bfmtv.com/politique/elysee/ni-soutien-ni-condamnation-le-en-meme-temps-diplomatique-d-emmanuel-macron-sur-le-conflit-entre-israel-et-l-iran_AN-202506160655.html \n\nGUERRE UKRAINE : \n\nhttps://www.franceinfo.fr/monde/europe/manifestations-en-ukraine/guerre-en-ukraine-vladimir-poutine-est-pret-a-rencontrer-volodymyr-zelensky-mais-uniquement-dans-le-cadre-de-la-derniere-etape-des-negociations-entre-moscou-et-kiev_7323432.html \n\nhttps://www.ladepeche.fr/2025/06/19/direct-guerre-en-ukraine-la-russie-na-aucune-chance-si-les-pays-membres-de-lotan-restent-unis-previent-la-diplomatie-europeenne-12770225.php \n\nR\u00c9CHAUFFEMENT CLIMATIQUE : \n\nhttps://www.lemonde.fr/planete/article/2025/06/19/limiter-le-rechauffement-climatique-a-1-5-c-est-desormais-inatteignable_6614266_3244.html \n\nhttps://www.ledauphine.com/environnement/2025/06/19/limiter-le-rechauffement-a-1-5-c-un-objectif-desormais-inatteignable \n\nCOMMISSION D\u2019ENQU\u00caTE : \n\nhttps://lcp.fr/actualites/la-commission-d-enquete-voulue-par-laurent-wauquiez-sur-des-liens-entre-lfi-et-des-0 \n\nhttps://www.lefigaro.fr/politique/lfi-et-islamisme-l-assemblee-valide-finalement-la-commission-d-enquete-portee-par-wauquiez-20250618 \n\nD\u00c9PUT\u00c9E RN :\n \nhttps://www.mediapart.fr/journal/politique/160625/racisme-antisemitisme-et-homophobie-les-ecrits-de-la-deputee-censee-dediaboliser-le-rn \n\nhttps://www.franceinfo.fr/politique/front-national/la-deputee-rn-caroline-parmentier-epinglee-pour-ses-propos-racistes-homophobes-et-petainistes-sur-facebook_7321986.html \n\nSANT\u00c9 MENTALE : \n\nhttps://www.tf1info.fr/sante/le-nombre-d-adolescentes-et-de-jeunes-femmes-hospitalisees-pour-tentatives-de-suicide-et-automutilations-a-augmente-en-2024-2377822.html \n\nhttps://www.20minutes.fr/sante/4159244-20250618-hausse-massive-hospitalisations-adolescentes-tentatives-suicide-mutilation \n\nMAIRES : \n\nhttps://www.franceinfo.fr/elections/municipales/demission-des-maires-un-phenomene-sans-precedent-qui-fragilise-l-engagement-local-selon-une-enquete_7322199.html \n\nhttps://www.lefigaro.fr/politique/pres-de-2200-maires-ont-demissionne-depuis-2020-selon-une-etude-une-ampleur-jamais-observee-par-le-passe-20250619 \n\n\u00c9criture : L\u00e9ah Boukobza - Julie Baheux - Benjamin Aleberteau - Hugo Travers \nMontage : Corentin Romanuik\nMiniature : Dorian Hincker",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9myj7SZFGJc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9myj7SZFGJc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9myj7SZFGJc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9myj7SZFGJc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9myj7SZFGJc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "HugoD\u00e9crypte - Actus du jour",
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Ce que va faire la France face \u00e0 Isra\u00ebl et l\u2019Iran",
                    "description": "\ud83d\udcfa Pour d\u00e9couvrir et vous abonner \u00e0 notre chaine \"Grands Formats\" (interviews, enqu\u00eates, reportages) : @hugodecryptegrandsformats   \n\ud83d\udcf2 L\u2019actualit\u00e9 chaque jour, sur Instagram : https://www.instagram.com/hugodecrypte/\n\ud83d\uddde\ufe0f L'essentiel de l'actualit\u00e9, gratuitement, par email : https://inscription.kessel.media/hugodecrypte\n\n\ud83c\udfa7 Ce format existe aussi en podcast audio ! \nSpotify : https://open.spotify.com/show/6y1PloEyNsCNJH9vHias4T?si=KD-nQHsfRBWoeK2ow96t6w&nd=1&dlsi=f297778db5fc45a9\nApple Podcast : https://podcasts.apple.com/fr/podcast/les-actus-du-jour-hugo-d%C3%A9crypte/id1552365367\nDeezer : https://www.deezer.com/fr/show/2270682\n(et toutes les apps de podcast)\n\n\ud83c\udf7fNotre podcast \u201cLes actus pop du jour\u201d, d\u00e9di\u00e9 \u00e0 la culture : https://shows.acast.com/hugodecrypte-pop\n\n\ud83c\udf99\ufe0fNos interviews \u201cGrands formats\u201d sont aussi disponibles en podcast : https://shows.acast.com/interviews-hugodecrypte\n\n\ud83d\udcf1 SUR INSTAGRAM, RETROUVEZ :  \n\ud83c\udf0d L'actualit\u00e9 : https://www.instagram.com/hugodecrypte/\n\ud83c\udf7f L'actualit\u00e9 culturelle : https://www.instagram.com/hugodecrypte.pop\n\u26bd\ufe0f L'actualit\u00e9 sportive : https://www.instagram.com/hugodecrypte.sport\n\ud83e\udded Pour vous accompagner dans votre vie d'adulte : https://www.instagram.com/elan.media/\n\n\u2013\n\n\ud83d\udd17 DES LIENS POUR EN SAVOIR PLUS\n\nSOMMAIRE\n\n00:00 Isra\u00ebl/Iran, et la France ? \n09:45 Ukraine-Russie\n10:43 Climat\n11:56 Accusations et commission d'enqu\u00eate \n12:38 Une d\u00e9put\u00e9e RN \u00e9pingl\u00e9e pour propos racistes\n13:26 Hausse des hospitalisations\n14:29 Les d\u00e9missions des maires \n\nIRAN ISRA\u00cbL : \n\nhttps://www.publicsenat.fr/actualites/politique/conflit-entre-israel-et-liran-quel-role-peut-jouer-la-france \n\nhttps://www.lemonde.fr/international/article/2025/06/14/attaque-contre-l-iran-la-position-paradoxale-des-europeens-en-soutien-d-israel_6612971_3210.html \n\nhttps://www.bfmtv.com/politique/elysee/ni-soutien-ni-condamnation-le-en-meme-temps-diplomatique-d-emmanuel-macron-sur-le-conflit-entre-israel-et-l-iran_AN-202506160655.html \n\nGUERRE UKRAINE : \n\nhttps://www.franceinfo.fr/monde/europe/manifestations-en-ukraine/guerre-en-ukraine-vladimir-poutine-est-pret-a-rencontrer-volodymyr-zelensky-mais-uniquement-dans-le-cadre-de-la-derniere-etape-des-negociations-entre-moscou-et-kiev_7323432.html \n\nhttps://www.ladepeche.fr/2025/06/19/direct-guerre-en-ukraine-la-russie-na-aucune-chance-si-les-pays-membres-de-lotan-restent-unis-previent-la-diplomatie-europeenne-12770225.php \n\nR\u00c9CHAUFFEMENT CLIMATIQUE : \n\nhttps://www.lemonde.fr/planete/article/2025/06/19/limiter-le-rechauffement-climatique-a-1-5-c-est-desormais-inatteignable_6614266_3244.html \n\nhttps://www.ledauphine.com/environnement/2025/06/19/limiter-le-rechauffement-a-1-5-c-un-objectif-desormais-inatteignable \n\nCOMMISSION D\u2019ENQU\u00caTE : \n\nhttps://lcp.fr/actualites/la-commission-d-enquete-voulue-par-laurent-wauquiez-sur-des-liens-entre-lfi-et-des-0 \n\nhttps://www.lefigaro.fr/politique/lfi-et-islamisme-l-assemblee-valide-finalement-la-commission-d-enquete-portee-par-wauquiez-20250618 \n\nD\u00c9PUT\u00c9E RN :\n \nhttps://www.mediapart.fr/journal/politique/160625/racisme-antisemitisme-et-homophobie-les-ecrits-de-la-deputee-censee-dediaboliser-le-rn \n\nhttps://www.franceinfo.fr/politique/front-national/la-deputee-rn-caroline-parmentier-epinglee-pour-ses-propos-racistes-homophobes-et-petainistes-sur-facebook_7321986.html \n\nSANT\u00c9 MENTALE : \n\nhttps://www.tf1info.fr/sante/le-nombre-d-adolescentes-et-de-jeunes-femmes-hospitalisees-pour-tentatives-de-suicide-et-automutilations-a-augmente-en-2024-2377822.html \n\nhttps://www.20minutes.fr/sante/4159244-20250618-hausse-massive-hospitalisations-adolescentes-tentatives-suicide-mutilation \n\nMAIRES : \n\nhttps://www.franceinfo.fr/elections/municipales/demission-des-maires-un-phenomene-sans-precedent-qui-fragilise-l-engagement-local-selon-une-enquete_7322199.html \n\nhttps://www.lefigaro.fr/politique/pres-de-2200-maires-ont-demissionne-depuis-2020-selon-une-etude-une-ampleur-jamais-observee-par-le-passe-20250619 \n\n\u00c9criture : L\u00e9ah Boukobza - Julie Baheux - Benjamin Aleberteau - Hugo Travers \nMontage : Corentin Romanuik\nMiniature : Dorian Hincker"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "273468",
                "likeCount": "7061",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1263"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "8yjVNhDkB8LBkAj4vFT5N59V8Vw",
            "id": "p9alF6JGJ5Y",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-17T16:29:38Z",
                "channelId": "UC_446tDNo7UckPX78hM0Nlg",
                "title": "La pire CATASTROPHE INDUSTRIELLE de FRANCE (Usine AZF 2001)",
                "description": "Une explosion entendue \u00e0 des dizaines de kilom\u00e8tres.\nUn crat\u00e8re au milieu de la ville.\nEt une question qui reste encore aujourd\u2019hui sans r\u00e9ponse claire :\nqu\u2019est-ce qui a vraiment provoqu\u00e9 l\u2019explosion de l\u2019usine AZF de Toulouse ?\nRetour sur l\u2019une des affaires les plus troublantes de l\u2019histoire industrielle fran\u00e7aise.\n\nME SUIVRE \ud83d\udcaa\nMon podcast sur Spotify \ud83c\udf99\ufe0f : https://shorturl.at/W9xmj\n\ud83c\udfac  Cha\u00eene secondaire:  https://www.youtube.com/@neoxouille \n\ud83d\udcf7 Instagram : https://www.instagram.com/valentinyt/?hl=fr\n\ud83d\udc9c Twitch : https://www.twitch.tv/neoxi_\n\nCR\u00c9DITS \ud83d\udcd6\nPr\u00e9sent\u00e9 par Neoxi\nMontage par Rapha\u00ebl.H\n\u00c9crit par Margot.B\nMiniature par IRT Production\n\n\ud83d\udce9 Pour toutes demandes commerciales : neoxipro@outlook.fr\n\n\u00a9 NEOXI / 2025",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/p9alF6JGJ5Y/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/p9alF6JGJ5Y/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/p9alF6JGJ5Y/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/p9alF6JGJ5Y/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/p9alF6JGJ5Y/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Neoxi",
                "tags": [
                    "neoxi",
                    "mythes l\u00e9gendes",
                    "histoire",
                    "catastrophe",
                    "enqu\u00eate",
                    "criminelle"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "La pire CATASTROPHE INDUSTRIELLE de FRANCE (Usine AZF 2001)",
                    "description": "Une explosion entendue \u00e0 des dizaines de kilom\u00e8tres.\nUn crat\u00e8re au milieu de la ville.\nEt une question qui reste encore aujourd\u2019hui sans r\u00e9ponse claire :\nqu\u2019est-ce qui a vraiment provoqu\u00e9 l\u2019explosion de l\u2019usine AZF de Toulouse ?\nRetour sur l\u2019une des affaires les plus troublantes de l\u2019histoire industrielle fran\u00e7aise.\n\nME SUIVRE \ud83d\udcaa\nMon podcast sur Spotify \ud83c\udf99\ufe0f : https://shorturl.at/W9xmj\n\ud83c\udfac  Cha\u00eene secondaire:  https://www.youtube.com/@neoxouille \n\ud83d\udcf7 Instagram : https://www.instagram.com/valentinyt/?hl=fr\n\ud83d\udc9c Twitch : https://www.twitch.tv/neoxi_\n\nCR\u00c9DITS \ud83d\udcd6\nPr\u00e9sent\u00e9 par Neoxi\nMontage par Rapha\u00ebl.H\n\u00c9crit par Margot.B\nMiniature par IRT Production\n\n\ud83d\udce9 Pour toutes demandes commerciales : neoxipro@outlook.fr\n\n\u00a9 NEOXI / 2025"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "300032",
                "likeCount": "15707",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "626"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "mP5wlgmV5VlFG0qviVQ-OvXGnq4",
            "id": "MOkS43bpolQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-18T16:00:38Z",
                "channelId": "UCLkpdLGqX_cAM648W5E1RHg",
                "title": "J'AI VOL\u00c9 LES GRAINES LES PLUS CHER DE GROW A GARDEN.. (Roblox)",
                "description": "Mes r\u00e9seaux :\n\nTwitter : https://twitter.com/Ninjaxxu\nDiscord : https://discord.gg/tewqdCH\nTwitch : https://www.twitch.tv/ninjaxxu",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MOkS43bpolQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MOkS43bpolQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MOkS43bpolQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MOkS43bpolQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MOkS43bpolQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Ninjaxx\u00b2",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "J'AI VOL\u00c9 LES GRAINES LES PLUS CHER DE GROW A GARDEN.. (Roblox)",
                    "description": "Mes r\u00e9seaux :\n\nTwitter : https://twitter.com/Ninjaxxu\nDiscord : https://discord.gg/tewqdCH\nTwitch : https://www.twitch.tv/ninjaxxu"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "69038",
                "likeCount": "3761",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "358"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "USgmpOABXNSGq7MKk_b27soAGA0",
            "id": "YBL75mHQwac",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-17T16:39:40Z",
                "channelId": "UC54RFwizYiuTu1Nn9S3Ekfg",
                "title": "LES RETROUVAILLES !!! Hot Girls Only #50",
                "description": "C\u2019est enfin le d\u00e9but de la Saison 2 ! Apr\u00e8s plusieurs semaines d\u2019attente, on vous retrouve dans notre nouveau studio (encore rempli de cartons), pr\u00eates \u00e0 vous raconter nos vies. Louise revient du Japon et partage ce qu\u2019elle a ador\u00e9, ce qui l\u2019a moins emball\u00e9e, et toutes ses petites d\u00e9couvertes. De son c\u00f4t\u00e9, Chlo\u00eb raconte son quotidien solo : les films qu\u2019elle a vus, ses r\u00e9flexions improbables, et sa nouvelle lubie \u2026 \u00e7a commence par Pedro et \u00e7a finit par Pascal.\n\nMerci de nous \u00e9couter les Hot Girls \ud83d\udc95\n\nFAITES UN DON ICI:\nCagnotte d'Asma : https://www.gofundme.com/f/help-asmaa-continue-school-outside-of-gaza?lang=en_US\nHuman Appeal : https://humanappeal.fr/\nTerra Solidaire : https://www.instagram.com/terra.solidaire/\n\nAnimation du g\u00e9n\u00e9rique r\u00e9alis\u00e9e par Caroline Pag\u00e8s https://www.instagram.com/polaire.anim/ \n\nLE MERCH HGO ICI : https://www.hgoshop.com \n\nECOUTEZ HGO SUR LES PLATEFORMES:\nspotify: https://open.spotify.com/show/7LUsLMXop5GfDhPhrI8OGn\napple podcasts: https://podcasts.apple.com/fr/podcast/hot-girls-only/id1747377418\ndeezer: https://www.deezer.com/show/1000946552\namazon music: https://music.amazon.com/podcasts/b762131f-2ea2-491f-85d2-5ae90dbc025b/hot-girls-only\n\nSUIVEZ NOUS SUR TIKTOK: \nhttps://www.tiktok.com/@hotgirlsonlypodcast\n\nSUIVEZ CHLOE:\ncompte instagram: https://www.instagram.com/chloe_gervais/\ncompte tiktok: https://www.tiktok.com/@chloegervais15\ncompte spam: https://www.tiktok.com/@chloegervaisspam\n\nSUIVEZ LOUISE:\ncompte instagram: https://www.instagram.com/loulikesblou/\ncompte tiktok: https://www.tiktok.com/@loulikesblou\n\nDemandes commerciales uniquement:\ncgervais.pr@gmail.com\n\nChapitres vid\u00e9o\n0:00 Intro\n3:05 Le voyage de Louise au Japon\n18:35 Le nouveau g\u00e9n\u00e9rique !!!\n22:50 Vanillamace\n26:19 Le nouveau celebrity crush de Chlo\u00eb\n31:31 Recap films/s\u00e9ries\n39:24 Les r\u00e8gles du pipi\n42:47 C'est un 10 mais...\n46:06 L'appli Geev \n50:41 Couple chelou au resto\n56:27 Update merch",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YBL75mHQwac/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YBL75mHQwac/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YBL75mHQwac/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YBL75mHQwac/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YBL75mHQwac/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Hot Girls Only",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "LES RETROUVAILLES !!! Hot Girls Only #50",
                    "description": "C\u2019est enfin le d\u00e9but de la Saison 2 ! Apr\u00e8s plusieurs semaines d\u2019attente, on vous retrouve dans notre nouveau studio (encore rempli de cartons), pr\u00eates \u00e0 vous raconter nos vies. Louise revient du Japon et partage ce qu\u2019elle a ador\u00e9, ce qui l\u2019a moins emball\u00e9e, et toutes ses petites d\u00e9couvertes. De son c\u00f4t\u00e9, Chlo\u00eb raconte son quotidien solo : les films qu\u2019elle a vus, ses r\u00e9flexions improbables, et sa nouvelle lubie \u2026 \u00e7a commence par Pedro et \u00e7a finit par Pascal.\n\nMerci de nous \u00e9couter les Hot Girls \ud83d\udc95\n\nFAITES UN DON ICI:\nCagnotte d'Asma : https://www.gofundme.com/f/help-asmaa-continue-school-outside-of-gaza?lang=en_US\nHuman Appeal : https://humanappeal.fr/\nTerra Solidaire : https://www.instagram.com/terra.solidaire/\n\nAnimation du g\u00e9n\u00e9rique r\u00e9alis\u00e9e par Caroline Pag\u00e8s https://www.instagram.com/polaire.anim/ \n\nLE MERCH HGO ICI : https://www.hgoshop.com \n\nECOUTEZ HGO SUR LES PLATEFORMES:\nspotify: https://open.spotify.com/show/7LUsLMXop5GfDhPhrI8OGn\napple podcasts: https://podcasts.apple.com/fr/podcast/hot-girls-only/id1747377418\ndeezer: https://www.deezer.com/show/1000946552\namazon music: https://music.amazon.com/podcasts/b762131f-2ea2-491f-85d2-5ae90dbc025b/hot-girls-only\n\nSUIVEZ NOUS SUR TIKTOK: \nhttps://www.tiktok.com/@hotgirlsonlypodcast\n\nSUIVEZ CHLOE:\ncompte instagram: https://www.instagram.com/chloe_gervais/\ncompte tiktok: https://www.tiktok.com/@chloegervais15\ncompte spam: https://www.tiktok.com/@chloegervaisspam\n\nSUIVEZ LOUISE:\ncompte instagram: https://www.instagram.com/loulikesblou/\ncompte tiktok: https://www.tiktok.com/@loulikesblou\n\nDemandes commerciales uniquement:\ncgervais.pr@gmail.com\n\nChapitres vid\u00e9o\n0:00 Intro\n3:05 Le voyage de Louise au Japon\n18:35 Le nouveau g\u00e9n\u00e9rique !!!\n22:50 Vanillamace\n26:19 Le nouveau celebrity crush de Chlo\u00eb\n31:31 Recap films/s\u00e9ries\n39:24 Les r\u00e8gles du pipi\n42:47 C'est un 10 mais...\n46:06 L'appli Geev \n50:41 Couple chelou au resto\n56:27 Update merch"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "107096",
                "likeCount": "9349",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "466"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Dok3WiLYvIAWO_7d_oeHYz5efk0",
            "id": "A2kHW_ZgUQw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-18T16:00:14Z",
                "channelId": "UC2xNlXwhNy1YdrevqF_DxdQ",
                "title": "Je teste les MENUS les PLUS CHERS des FAST FOOD \ud83e\udd14",
                "description": "\u2192 Ma cha\u00eene lifestyle : https://www.youtube.com/@LaRoutine\n\u2192 Ma cha\u00eene secondaire : https://www.youtube.com/@LaRoutineTwitch\n\u2192 Twitch : https://www.twitch.tv/laroutinetv\n\u2192 Instagram : https://www.instagram.com/laroutineyt/\n\u2192 TikTok : https://www.tiktok.com/@laroutineyt\n\u2192 X : https://twitter.com/laroutineyt\n\u2192 Discord : https://discord.gg/wGtUJ42PzY\n\u2192 Mail : contact@laroutineprod.com\n\n\u2192 Il y a quelques mois, on a eu l'occasion de tester les menus \u00e0 5\u20ac des enseignes de fast food, mcdo, burger king, subway, quick, o'tacos et domino's pizza. Aujourd'hui on remet \u00e7a \u00e0 l'envers avec les menus les plus chers pour savoir quel est le plus gourmet des burgers parmis ces cha\u00eenes populaires \ud83e\uddd0\n\n\u2192 Merci \u00e0 Michel et Elo\u00efna au montage : https://www.instagram.com/michl_shh/\nhttps://www.instagram.com/elo_lito/ \n\n\u2192 Merci \u00e0 Yunami pour la miniature : https://twitter.com/YunamiFXd",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/A2kHW_ZgUQw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/A2kHW_ZgUQw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/A2kHW_ZgUQw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/A2kHW_ZgUQw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/A2kHW_ZgUQw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Le Routin",
                "tags": [
                    "le routin",
                    "degustation",
                    "test",
                    "menu cher",
                    "menu gourmet",
                    "burger gourmet",
                    "bon plan",
                    "menu pas cher",
                    "fast food",
                    "menu 5\u20ac",
                    "burger king",
                    "kfc",
                    "mcdo",
                    "mcdonald's",
                    "quick",
                    "burger",
                    "comparatif",
                    "frites",
                    "food",
                    "cher",
                    "pas cher",
                    "sandwich",
                    "frites garnies",
                    "menus fast food",
                    "menu fast food cher",
                    "test fast food",
                    "menu le plus cher",
                    "test menu fast food",
                    "menu premium fast food",
                    "d\u00e9gustation fast food",
                    "menu McDo cher",
                    "menu KFC cher",
                    "menu Burger King cher",
                    "menu hors de prix fast food",
                    "food test france"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Je teste les MENUS les PLUS CHERS des FAST FOOD \ud83e\udd14",
                    "description": "\u2192 Ma cha\u00eene lifestyle : https://www.youtube.com/@LaRoutine\n\u2192 Ma cha\u00eene secondaire : https://www.youtube.com/@LaRoutineTwitch\n\u2192 Twitch : https://www.twitch.tv/laroutinetv\n\u2192 Instagram : https://www.instagram.com/laroutineyt/\n\u2192 TikTok : https://www.tiktok.com/@laroutineyt\n\u2192 X : https://twitter.com/laroutineyt\n\u2192 Discord : https://discord.gg/wGtUJ42PzY\n\u2192 Mail : contact@laroutineprod.com\n\n\u2192 Il y a quelques mois, on a eu l'occasion de tester les menus \u00e0 5\u20ac des enseignes de fast food, mcdo, burger king, subway, quick, o'tacos et domino's pizza. Aujourd'hui on remet \u00e7a \u00e0 l'envers avec les menus les plus chers pour savoir quel est le plus gourmet des burgers parmis ces cha\u00eenes populaires \ud83e\uddd0\n\n\u2192 Merci \u00e0 Michel et Elo\u00efna au montage : https://www.instagram.com/michl_shh/\nhttps://www.instagram.com/elo_lito/ \n\n\u2192 Merci \u00e0 Yunami pour la miniature : https://twitter.com/YunamiFXd"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "123481",
                "likeCount": "5634",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "213"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Xej0JnC-kY1c1BIi5BHCSVAUjes",
            "id": "yfSJqPKyIQ0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-15T11:00:08Z",
                "channelId": "UCow2IGnug1l3Xazkrc5jM_Q",
                "title": "TIK TOK M'A FAIT ACHETER \u00c7A ! (celui-l\u00e0 est zinzin) #9",
                "description": "T\u00e9l\u00e9chargez l\u2019application via mon lien : https://saily.com/joyca et n\u2019oubliez pas 15% de r\u00e9duction sur votre eSIM Saily avec le\u00a0code\u00a0\u00ab\u00a0JOYCA\u00a0\u00bb\n\nMontage : Larsen\n\nMerci \u00e0 @brusicor02 pour son analyse.\n\n\ud83d\udc49 Chaine Secondaire Lil Joyca : https://www.youtube.com/channel/UCgANFlYnbE47942AoazfNsg\n\ud83d\udc49 LIVE/TWITCH : https://www.twitch.tv/joyca/videos\n\ud83d\udc49 INSTAGRAM : Joyca\n\ud83d\udc49 X : https://twitter.com/JoycaOff\n\ud83d\udc49 TIK TOK : @joycaledelire\n\n\u27a4\u27a4\u27a4 Pour toutes demandes professionnelles ou commerciales : contact.joyca@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yfSJqPKyIQ0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yfSJqPKyIQ0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yfSJqPKyIQ0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yfSJqPKyIQ0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yfSJqPKyIQ0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "JOYCA",
                "tags": [
                    "Joyca",
                    "video",
                    "reaction",
                    "Fran\u00e7ais",
                    "tiktokviral",
                    "tiktok organic",
                    "tiktok trend",
                    "tiktok business",
                    "saily promo",
                    "virtual esim",
                    "esim"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "TIK TOK M'A FAIT ACHETER \u00c7A ! (celui-l\u00e0 est zinzin) #9",
                    "description": "T\u00e9l\u00e9chargez l\u2019application via mon lien : https://saily.com/joyca et n\u2019oubliez pas 15% de r\u00e9duction sur votre eSIM Saily avec le\u00a0code\u00a0\u00ab\u00a0JOYCA\u00a0\u00bb\n\nMontage : Larsen\n\nMerci \u00e0 @brusicor02 pour son analyse.\n\n\ud83d\udc49 Chaine Secondaire Lil Joyca : https://www.youtube.com/channel/UCgANFlYnbE47942AoazfNsg\n\ud83d\udc49 LIVE/TWITCH : https://www.twitch.tv/joyca/videos\n\ud83d\udc49 INSTAGRAM : Joyca\n\ud83d\udc49 X : https://twitter.com/JoycaOff\n\ud83d\udc49 TIK TOK : @joycaledelire\n\n\u27a4\u27a4\u27a4 Pour toutes demandes professionnelles ou commerciales : contact.joyca@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3337510",
                "likeCount": "165532",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3115"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "OoSL_5NgJ-d7HPbbyDbXA-ck7hU",
            "id": "gEqv9CBc8NA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-17T15:40:07Z",
                "channelId": "UCDPK_MTu3uTUFJXRVcTJcEw",
                "title": "On devine 72 fruits et l\u00e9gumes (Maxence n\u2019a pas reconnu la fraise\u2026)",
                "description": "Avec Hellofresh, cliquez sur https://www.hellofresh.fr/mcflycarlito-asterix ou utilisez MCFLYCARLITO-ASTERIX pour avoir 85\u20ac de r\u00e9duction sur 4 boxs et participer automatiquement au concours pour gagner des places ou un s\u00e9jour complet au Parc Asterix (+ de 250 places \u00e0 gagner!!)\nCollaboration commerciale     \n\nPour une fois les jeunes vous pouvez refaire \u00e7a chez vous (peut-\u00eatre pas 72 non plus), le seul risque c\u2019est une bonne chiasse !\nMangez des fruits et l\u00e9gumes svp\n\nMerci Maxence t\u2019es hilarant @Maxenss \n\n\nChef OPV - Maxime Gozy \nOPV - Elyon\nChef OPS - Martin Bonami\nMaquillage - Andr\u00e9a Amouyal\n\nMontage - Madroz\nMiniature - Oncle Sid\n\nProductrice ex\u00e9cutive - Clara Lesage \nDirectrice de production - Blanche Martin\nAssistante de production - Margaux Garcia\nStagiaire de production - Mathilde Le D\u00e9v\u00e9hat\nAdministratrice de production - Sterenn Hall\nAssistant de post-production - Elyon\n\nUnfold Production\n\nAgent Mcfly et Carlito - Camille Blondeau\nAssistante Fatbros 2.0 - Chlo\u00e9 Wolf\n\nRemerciements :\nHellofresh et leur \u00e9quipe\nBump.\n\n\nRejoignez notre discord officiel : https://discord.gg/mcflyetcarlito\n\nINSTAGRAM\n\u2605 https://www.instagram.com/rafcarlito\n\u2605 https://www.instagram.com/levraimcfly\n\u2605 https://www.instagram.com/mcflyetcarlitouniverse\n\nTIKTOK\nhttps://www.tiktok.com/@mcflyetcarlito?lang=fr\nhttps://www.tiktok.com/@davidtiktokmusic?lang=fr\n\nTWITCH \nhttps://twitch.tv/rafcarlito\n\n\n\n** R\u00e8gles de l\u2019espace commentaires :\n- \u00c9crire dans un fran\u00e7ais correct (surtout pour Carlito \u00e7a)\n- \u00c9crivez de fa\u00e7on respectueuse \n- Pas de pubs, de spams du genre \u00ab\u00a0me manque un abonn\u00e9 pour devenir styl\u00e9\u00a0\u00bb ou encore \u00ab\u00a03500 vues sans passer par Youvues, bravo !\u00a0\u00bb",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gEqv9CBc8NA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gEqv9CBc8NA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gEqv9CBc8NA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gEqv9CBc8NA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gEqv9CBc8NA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mcfly et Carlito",
                "tags": [
                    "mcfly",
                    "carlito",
                    "golden moustache",
                    "fatshow",
                    "badass",
                    "dab",
                    "j'effectue",
                    "le",
                    "et",
                    "on",
                    "appelle",
                    "des",
                    "gens",
                    "au",
                    "hasard",
                    "banane"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "On devine 72 fruits et l\u00e9gumes (Maxence n\u2019a pas reconnu la fraise\u2026)",
                    "description": "Avec Hellofresh, cliquez sur https://www.hellofresh.fr/mcflycarlito-asterix ou utilisez MCFLYCARLITO-ASTERIX pour avoir 85\u20ac de r\u00e9duction sur 4 boxs et participer automatiquement au concours pour gagner des places ou un s\u00e9jour complet au Parc Asterix (+ de 250 places \u00e0 gagner!!)\nCollaboration commerciale     \n\nPour une fois les jeunes vous pouvez refaire \u00e7a chez vous (peut-\u00eatre pas 72 non plus), le seul risque c\u2019est une bonne chiasse !\nMangez des fruits et l\u00e9gumes svp\n\nMerci Maxence t\u2019es hilarant @Maxenss \n\n\nChef OPV - Maxime Gozy \nOPV - Elyon\nChef OPS - Martin Bonami\nMaquillage - Andr\u00e9a Amouyal\n\nMontage - Madroz\nMiniature - Oncle Sid\n\nProductrice ex\u00e9cutive - Clara Lesage \nDirectrice de production - Blanche Martin\nAssistante de production - Margaux Garcia\nStagiaire de production - Mathilde Le D\u00e9v\u00e9hat\nAdministratrice de production - Sterenn Hall\nAssistant de post-production - Elyon\n\nUnfold Production\n\nAgent Mcfly et Carlito - Camille Blondeau\nAssistante Fatbros 2.0 - Chlo\u00e9 Wolf\n\nRemerciements :\nHellofresh et leur \u00e9quipe\nBump.\n\n\nRejoignez notre discord officiel : https://discord.gg/mcflyetcarlito\n\nINSTAGRAM\n\u2605 https://www.instagram.com/rafcarlito\n\u2605 https://www.instagram.com/levraimcfly\n\u2605 https://www.instagram.com/mcflyetcarlitouniverse\n\nTIKTOK\nhttps://www.tiktok.com/@mcflyetcarlito?lang=fr\nhttps://www.tiktok.com/@davidtiktokmusic?lang=fr\n\nTWITCH \nhttps://twitch.tv/rafcarlito\n\n\n\n** R\u00e8gles de l\u2019espace commentaires :\n- \u00c9crire dans un fran\u00e7ais correct (surtout pour Carlito \u00e7a)\n- \u00c9crivez de fa\u00e7on respectueuse \n- Pas de pubs, de spams du genre \u00ab\u00a0me manque un abonn\u00e9 pour devenir styl\u00e9\u00a0\u00bb ou encore \u00ab\u00a03500 vues sans passer par Youvues, bravo !\u00a0\u00bb"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1808313",
                "likeCount": "81026",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1644"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "TQmS6ZLjR73enes6txRgT5sVIFM",
            "id": "G3CG0qYFIS0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-16T16:00:00Z",
                "channelId": "UCp8Lmjx1i93YVokA4fNAs1g",
                "title": "L'Alg\u00e9rino, Josas - Au soleil (Clip Officiel)",
                "description": "L'Alg\u00e9rino, Josas - Au soleil (Clip Officiel)\nNouveau single disponible partout : https://algerino.bfan.link/ausoleil\n\nAbonne-toi \u2192 https://bit.ly/lalgerino-yt\n\nRetrouve L'Alg\u00e9rino sur : \nTikTok : https://www.tiktok.com/@algerino_off\nInstagram : https://www.instagram.com/algerino_off \nSnapchat : https://www.snapchat.com/add/algerinolevrai\nFacebook : https://www.facebook.com/lalgerinopageofficielle\nTwitter : https://twitter.com/algerino_off \n\n#Alg\u00e9rino #Josas #Ausoleil",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/G3CG0qYFIS0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/G3CG0qYFIS0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/G3CG0qYFIS0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/G3CG0qYFIS0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/G3CG0qYFIS0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "L'Algerino",
                "tags": [
                    "alg\u00e9rino",
                    "lalgerino",
                    "va bene",
                    "les menottes",
                    "algerie mi amor",
                    "soolking",
                    "jul",
                    "marseille",
                    "algerie",
                    "sch",
                    "bawa",
                    "international",
                    "andale",
                    "lesprincesdelaville",
                    "sapapaya",
                    "moonlight",
                    "tayna",
                    "florinsalam",
                    "alg\u00e9rino au soleil",
                    "josas",
                    "alg\u00e9rino josas"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "L'Alg\u00e9rino, Josas - Au soleil (Clip Officiel)",
                    "description": "L'Alg\u00e9rino, Josas - Au soleil (Clip Officiel)\nNouveau single disponible partout : https://algerino.bfan.link/ausoleil\n\nAbonne-toi \u2192 https://bit.ly/lalgerino-yt\n\nRetrouve L'Alg\u00e9rino sur : \nTikTok : https://www.tiktok.com/@algerino_off\nInstagram : https://www.instagram.com/algerino_off \nSnapchat : https://www.snapchat.com/add/algerinolevrai\nFacebook : https://www.facebook.com/lalgerinopageofficielle\nTwitter : https://twitter.com/algerino_off \n\n#Alg\u00e9rino #Josas #Ausoleil"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr-FR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "903903",
                "likeCount": "22854",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1224"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "IBB98Wvz8v9aYZpCeSxzpexyZ8s",
            "id": "Jd6hQbcESa4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-19T04:13:22Z",
                "channelId": "UC3ABnxyYGryqn2bSLyQKkYQ",
                "title": "R\u00e9sum\u00e9 de Al Ain vs. Juventus | Coupe du Monde des Clubs | Groupe G",
                "description": "Abonnez-vous \u00e0 www.dazn.com. \nRegardez le r\u00e9sum\u00e9 de la rencontre du groupe G entre Al Ain et Juventus.\n\nRetrouvez tous les r\u00e9sum\u00e9s et moments forts de la Coupe du Monde des Clubs sur notre cha\u00eene YouTube. Restez \u00e0 jour avec les derni\u00e8res vid\u00e9os, interviews exclusives et analyses pour tout savoir sur vos clubs pr\u00e9f\u00e9r\u00e9s.\n\nD\u00e9couvrez plus de vid\u00e9os et contenus sur www.dazn.fr et suivez-nous sur tous nos r\u00e9seaux sociaux pour ne rien manquer :\n\n\ud83d\udd17 Instagram :   / daznfr  \n\ud83d\udd17 Twitter : https://x.com/DAZN_FR\n\ud83d\udd17 Facebook :   / daznfrance  \n\ud83d\udd17 TikTok :   / dazn.france  \n\nPour ne rien manquer des prochains matchs, rendez-vous sur www.dazn.com\nToute la Coupe du Monde des Clubs FIFA, gratuitement, seulement sur DAZN ! \u26bd\ud83d\udcf2",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Jd6hQbcESa4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Jd6hQbcESa4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Jd6hQbcESa4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Jd6hQbcESa4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Jd6hQbcESa4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "DAZN France",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "R\u00e9sum\u00e9 de Al Ain vs. Juventus | Coupe du Monde des Clubs | Groupe G",
                    "description": "Abonnez-vous \u00e0 www.dazn.com. \nRegardez le r\u00e9sum\u00e9 de la rencontre du groupe G entre Al Ain et Juventus.\n\nRetrouvez tous les r\u00e9sum\u00e9s et moments forts de la Coupe du Monde des Clubs sur notre cha\u00eene YouTube. Restez \u00e0 jour avec les derni\u00e8res vid\u00e9os, interviews exclusives et analyses pour tout savoir sur vos clubs pr\u00e9f\u00e9r\u00e9s.\n\nD\u00e9couvrez plus de vid\u00e9os et contenus sur www.dazn.fr et suivez-nous sur tous nos r\u00e9seaux sociaux pour ne rien manquer :\n\n\ud83d\udd17 Instagram :   / daznfr  \n\ud83d\udd17 Twitter : https://x.com/DAZN_FR\n\ud83d\udd17 Facebook :   / daznfrance  \n\ud83d\udd17 TikTok :   / dazn.france  \n\nPour ne rien manquer des prochains matchs, rendez-vous sur www.dazn.com\nToute la Coupe du Monde des Clubs FIFA, gratuitement, seulement sur DAZN ! \u26bd\ud83d\udcf2"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "244155",
                "likeCount": "4603",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "241"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "3L6b_rFWTriHTlMd-cGDoY5Rwk8",
            "id": "4FoylWoF1ns",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-14T12:30:06Z",
                "channelId": "UCL9aTJb0ur4sovxcppAopEw",
                "title": "Qui sera le dernier survivant de La Secte (ft Michou, Byilhan et Anyme)",
                "description": "Vous l'attendiez et il est enfin l\u00e0, le deuxi\u00e8me \u00e9pisode du dernier survivant ! On est parti sur un tout autre univers : celui d'une secte. J'esp\u00e8re que vous allez kiffer. H\u00e9sitez pas \u00e0 liker et commenter la vid\u00e9o pour savoir ce que vous voudrez comme troisi\u00e8me \u00e9pisode. \n\nProduction : Mothaiba\nR\u00e9alisateur : Stefan Tran\n1er Assistante r\u00e9al : Charline Simo\n2\u00e8me Assistant r\u00e9al : Jacques Lalileche\nAuteurs : Mathieu Caquelard, Sergo Airapetian, Thomas Lescurieux\nGame master : Sergo Airapetian, Thomas Lescurieux. \nCadreur : Mathieu Caquelard\nResponsable partenariat : Ferdinand Maupin \nCheffe de projet : Pauline Victor \n\nChef OPV : Gio Bernardin\nDirecteur Technique : C\u00e9dric Ngu\n\u00c9quipe Cam\u00e9ra : Maxime Cherifi, Ana\u00efs Vasseur\nAssistants image : L\u00e9o Debarre, Abdallah Benaisse, Jules Schneider, Ulysse Pointcheval\nRomain Faure, Andy Carro\u00e7a, No\u00e9 Tricquet\nChef \u00e9lectricien : J\u00e9r\u00e9mie Veuthey\n\u00c9lectricien : Vadim Sayd\u00e9\nDroniste : Les Drones Lyonnais\nPhotographe plateau : C\u00e9dric Aubry - Seedreeks\n\nDirecteur technique son : Jonathan Musialski\nChef op\u00e9rateur son : Lucas Manivel\nAssistant(e)s son : Manon Vaux et David Lasserre\n\nDirectrice de production : Yasmine Rouar\nCharg\u00e9es de production : Lou-Anne Gorin, Camille Feniou, Jeanne Phelippot et L\u00e9a Durier\nAdmin de production : Ma\u00e9va Fernandez\nAssistante de production : Claire Laforgue\nCasteur com\u00e9dien : Hakime BHI\nCommunity Manager : Ruben Da Silva\nR\u00e9gisseur G\u00e9n\u00e9ral : L\u00e9o Ramognino - GUP\nR\u00e9gisseur Adjoint & R\u00e9gisseurs : \u00c9quipe GUP Production\n\nMontage : \nChef Monteur : Tom Novo\nAssistant Monteur : Spyro \nEtalonnage : In\u00e8s Henry-Manceau / Alexandre Queyrous\nMixeur son : Nolan Fellahi\n\n\nCheffe Styliste : Ana\u00efs Gillot\nAssistantes stylistes on set : Carla Dalla Costa et Laura Thiercelin\nMUA : Ana\u00efs Liottin\n\nCheffe d\u00e9coratrice : Barbara Perin Bomba\nAssistant(e)s d\u00e9co : Mila Fichou et Guillaume Verger\n\nEffets Sp\u00e9ciaux - Pyrofolies\nSuperviseur Effets Sp\u00e9ciaux (SFX) : Marius Kamieniecki\nAssistant(e)s SFX : Tom Fize et L\u00e9a Tillier\n\n\nCascade - Funxriders\nCascade : David Pacholczyk\nAssistant(e)s : Sophie Dalicier et Julien Jably\n\nArmurier : Section T - Jocelyn Truchet\n\n\nCom\u00e9diens / Com\u00e9dienne :\n\nGuide - Patrice Tepasso\nJournaliste - Nelson Delapalme\nFemme secte - Diane Martin\n\nCascadeurs - Julien Meynier, Titouan Martin, Mathis Plande, Scott Ali Rachedi, Enzo\nChaudet, Birgui Tall, Nacer Elakredar, Samantha Loux, Matthieu Le Gall et Charlotte Sirot\n5 voyageurs - Zo\u00e9 Canerie, Lidy Pralong, Emma Porel, Kevin Jamain et Gabriel Lombard\n\nLieu de tournage : Camping de la Grange du Pin\nArche de fleur : Franck Hernandez Fleuriste\n\nFigurations - Marie Nieto, Aurel Hanto, Alexandrine Plassard, Th\u00e9o Le Guen, Nathan Gire,\nNathan Battaglia, Samuel Korssia, Ibtissem Bouchekioua, Sacha Kattan, Pascal Fonta,\nIsabelle Rias, Maxime Rota Scalabrini, R\u00e9mi Gondran, V\u00e9ronique Alexis, Benoit Triqueneau,\nSimon Pasquier, L\u00e9a Lee\n\nRemerciement : \n\nCamille Gachet \nJulien Bravard\nThibaut Deligny\nCharles Compain \n\n\n\ud83c\udfa5 Cha\u00eene secondaire : https://inoxtag.tv/inoxtag2.0\n\ud83d\udc99 T'abonner : https://inoxtag.tv/subscribe\n\ud83d\udd14\u2705 Activez la cloche de notification, afin d'\u00eatre au courant de mes prochains lives ou vid\u00e9os !\n\n\ud83d\udcf8 Instagram: @Inoxtag / https://inoxtag.tv/instagram\n\ud83d\udc24 Twitter: @Inoxtag / https://inoxtag.tv/twitter\n\ud83d\ude80 Actualit\u00e9s: @InoxtagCrew / https://inoxtag.tv/news\n\ud83d\udcde Discord: https://inoxtag.tv/discord\n\ud83d\udc9c Twitch: https://inoxtag.tv/twitch\n\ud83d\udce1 Reddit: https://inoxtag.tv/reddit\n\n\ud83d\udc8e Deviens Sponsor: https://inoxtag.tv/sponsor\n\ud83d\udc8c SponsorShip : inoxtag@talentweb.fr",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4FoylWoF1ns/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4FoylWoF1ns/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4FoylWoF1ns/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4FoylWoF1ns/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4FoylWoF1ns/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Inoxtag",
                "tags": [
                    "INOXTAG",
                    "INOX",
                    "CROUTON",
                    "dernier survivant",
                    "michou",
                    "bylhan",
                    "ilhan",
                    "anyme",
                    "amine",
                    "secte",
                    "survivant",
                    "48h",
                    "inox dernier survivant"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Qui sera le dernier survivant de La Secte (ft Michou, Byilhan et Anyme)",
                    "description": "Vous l'attendiez et il est enfin l\u00e0, le deuxi\u00e8me \u00e9pisode du dernier survivant ! On est parti sur un tout autre univers : celui d'une secte. J'esp\u00e8re que vous allez kiffer. H\u00e9sitez pas \u00e0 liker et commenter la vid\u00e9o pour savoir ce que vous voudrez comme troisi\u00e8me \u00e9pisode. \n\nProduction : Mothaiba\nR\u00e9alisateur : Stefan Tran\n1er Assistante r\u00e9al : Charline Simo\n2\u00e8me Assistant r\u00e9al : Jacques Lalileche\nAuteurs : Mathieu Caquelard, Sergo Airapetian, Thomas Lescurieux\nGame master : Sergo Airapetian, Thomas Lescurieux. \nCadreur : Mathieu Caquelard\nResponsable partenariat : Ferdinand Maupin \nCheffe de projet : Pauline Victor \n\nChef OPV : Gio Bernardin\nDirecteur Technique : C\u00e9dric Ngu\n\u00c9quipe Cam\u00e9ra : Maxime Cherifi, Ana\u00efs Vasseur\nAssistants image : L\u00e9o Debarre, Abdallah Benaisse, Jules Schneider, Ulysse Pointcheval\nRomain Faure, Andy Carro\u00e7a, No\u00e9 Tricquet\nChef \u00e9lectricien : J\u00e9r\u00e9mie Veuthey\n\u00c9lectricien : Vadim Sayd\u00e9\nDroniste : Les Drones Lyonnais\nPhotographe plateau : C\u00e9dric Aubry - Seedreeks\n\nDirecteur technique son : Jonathan Musialski\nChef op\u00e9rateur son : Lucas Manivel\nAssistant(e)s son : Manon Vaux et David Lasserre\n\nDirectrice de production : Yasmine Rouar\nCharg\u00e9es de production : Lou-Anne Gorin, Camille Feniou, Jeanne Phelippot et L\u00e9a Durier\nAdmin de production : Ma\u00e9va Fernandez\nAssistante de production : Claire Laforgue\nCasteur com\u00e9dien : Hakime BHI\nCommunity Manager : Ruben Da Silva\nR\u00e9gisseur G\u00e9n\u00e9ral : L\u00e9o Ramognino - GUP\nR\u00e9gisseur Adjoint & R\u00e9gisseurs : \u00c9quipe GUP Production\n\nMontage : \nChef Monteur : Tom Novo\nAssistant Monteur : Spyro \nEtalonnage : In\u00e8s Henry-Manceau / Alexandre Queyrous\nMixeur son : Nolan Fellahi\n\n\nCheffe Styliste : Ana\u00efs Gillot\nAssistantes stylistes on set : Carla Dalla Costa et Laura Thiercelin\nMUA : Ana\u00efs Liottin\n\nCheffe d\u00e9coratrice : Barbara Perin Bomba\nAssistant(e)s d\u00e9co : Mila Fichou et Guillaume Verger\n\nEffets Sp\u00e9ciaux - Pyrofolies\nSuperviseur Effets Sp\u00e9ciaux (SFX) : Marius Kamieniecki\nAssistant(e)s SFX : Tom Fize et L\u00e9a Tillier\n\n\nCascade - Funxriders\nCascade : David Pacholczyk\nAssistant(e)s : Sophie Dalicier et Julien Jably\n\nArmurier : Section T - Jocelyn Truchet\n\n\nCom\u00e9diens / Com\u00e9dienne :\n\nGuide - Patrice Tepasso\nJournaliste - Nelson Delapalme\nFemme secte - Diane Martin\n\nCascadeurs - Julien Meynier, Titouan Martin, Mathis Plande, Scott Ali Rachedi, Enzo\nChaudet, Birgui Tall, Nacer Elakredar, Samantha Loux, Matthieu Le Gall et Charlotte Sirot\n5 voyageurs - Zo\u00e9 Canerie, Lidy Pralong, Emma Porel, Kevin Jamain et Gabriel Lombard\n\nLieu de tournage : Camping de la Grange du Pin\nArche de fleur : Franck Hernandez Fleuriste\n\nFigurations - Marie Nieto, Aurel Hanto, Alexandrine Plassard, Th\u00e9o Le Guen, Nathan Gire,\nNathan Battaglia, Samuel Korssia, Ibtissem Bouchekioua, Sacha Kattan, Pascal Fonta,\nIsabelle Rias, Maxime Rota Scalabrini, R\u00e9mi Gondran, V\u00e9ronique Alexis, Benoit Triqueneau,\nSimon Pasquier, L\u00e9a Lee\n\nRemerciement : \n\nCamille Gachet \nJulien Bravard\nThibaut Deligny\nCharles Compain \n\n\n\ud83c\udfa5 Cha\u00eene secondaire : https://inoxtag.tv/inoxtag2.0\n\ud83d\udc99 T'abonner : https://inoxtag.tv/subscribe\n\ud83d\udd14\u2705 Activez la cloche de notification, afin d'\u00eatre au courant de mes prochains lives ou vid\u00e9os !\n\n\ud83d\udcf8 Instagram: @Inoxtag / https://inoxtag.tv/instagram\n\ud83d\udc24 Twitter: @Inoxtag / https://inoxtag.tv/twitter\n\ud83d\ude80 Actualit\u00e9s: @InoxtagCrew / https://inoxtag.tv/news\n\ud83d\udcde Discord: https://inoxtag.tv/discord\n\ud83d\udc9c Twitch: https://inoxtag.tv/twitch\n\ud83d\udce1 Reddit: https://inoxtag.tv/reddit\n\n\ud83d\udc8e Deviens Sponsor: https://inoxtag.tv/sponsor\n\ud83d\udc8c SponsorShip : inoxtag@talentweb.fr"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "8305452",
                "likeCount": "527876",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "23684"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "-27pnbQVU6f0HrF5hCGGMDbFqZs",
            "id": "icV7iDMhRi4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-15T17:29:12Z",
                "channelId": "UC2o7YGiwc9ImZtL7mtoqm8w",
                "title": "JE D\u00c9COUVRE UNE ILE INCROYABLE ! (VLOG A LA R\u00c9UNION)",
                "description": "T\u00e9l\u00e9chargez REVOLUT gratuitement avec mon lien https://get.revolut.com/z4lF/anyme pour d\u00e9bloquer les 20 \u20ac et participer au tirage au sort pour gagner 5\u202f000 \u20ac (voir conditions g\u00e9n\u00e9rales)\n\nYo les fr\u00e8res j'suis tellement content de vous sortir enfin ce vlog (d\u00e9sol\u00e9 du retard) j'esp\u00e8re qu'il vous plaira, on vous a tout mit et franchement j'suis grave content de cette aventure !\n\nMerci encore \u00e0 :\n@eeventsdesign pour le setup de stream et tout le d\u00e9fraiement \ud83d\udd25\n@lokko_loc pour le bolide  \ud83c\udfce\ufe0f\net Villa Jujube pour la maison de fou ! \ud83c\udfe1",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/icV7iDMhRi4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/icV7iDMhRi4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/icV7iDMhRi4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/icV7iDMhRi4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/icV7iDMhRi4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Anyme023",
                "tags": [
                    "anim",
                    "anym",
                    "anyme",
                    "live irl",
                    "anyme023",
                    "la r\u00e9union",
                    "ile de la r\u00e9union",
                    "inoxtag",
                    "michou",
                    "ByIlhan",
                    "gp explorer"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "JE D\u00c9COUVRE UNE ILE INCROYABLE ! (VLOG A LA R\u00c9UNION)",
                    "description": "T\u00e9l\u00e9chargez REVOLUT gratuitement avec mon lien https://get.revolut.com/z4lF/anyme pour d\u00e9bloquer les 20 \u20ac et participer au tirage au sort pour gagner 5\u202f000 \u20ac (voir conditions g\u00e9n\u00e9rales)\n\nYo les fr\u00e8res j'suis tellement content de vous sortir enfin ce vlog (d\u00e9sol\u00e9 du retard) j'esp\u00e8re qu'il vous plaira, on vous a tout mit et franchement j'suis grave content de cette aventure !\n\nMerci encore \u00e0 :\n@eeventsdesign pour le setup de stream et tout le d\u00e9fraiement \ud83d\udd25\n@lokko_loc pour le bolide  \ud83c\udfce\ufe0f\net Villa Jujube pour la maison de fou ! \ud83c\udfe1"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1464150",
                "likeCount": "84213",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1301"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "5C9SKIx5enbt83fFdZXRZmDE6j4",
            "id": "XAzCleotWfo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-17T16:00:52Z",
                "channelId": "UCVwvQm_80GlHzPh7krv3KwA",
                "title": "ZAZ - Cerca de Ti (Mon amour) (clip officiel)",
                "description": "Zaz  -  'Cerca de Ti (Mon amour)' : hhttps://lnk.to/ZazCercaDeTiMonAmourID, extrait de l'album Sains et saufs \u00e0 venir le 19/09 :  https://lnk.to/ZazSainsEtSaufsID\nEn tourn\u00e9e : https://zouave.tix.to/ZazTourWE\n\nRetrouvez ZAZ :\nFacebook : / zazofficial\nYoutube : / @zazofficial\nInstagram : / zaz_off\nSite web officiel : https://zazofficial.com/\n \nLine Producer Flore Pierens\nProduction Coordinator Ad\u00e9laide Fiss\u00e9\n \n1rst Assistant Director Violette Horvat\nMovement Director Malika Djardi\nDOP Julie Chevailler\n1er Assistant Cam\u00e9ra H\u00e9lo\u00efse\nTour 2nd Assistant Cam\u00e9ra Louise Moulhac\n \nChef \u00c9lectricien Diego Lauvergne\n\u00c9lectriciens Nicolas Herzock, Lea Sorrenti\nChef Machiniste Renaud Merviel\nMachiniste Benoit Morvan\nGraphistes Studio ILL - Paul Beausoleil, Nathan Collet\nOp\u00e9rateurs R\u00e9tro-Projecteur & Installation Toile- Marvin Cosson, Lucas Lopez\n \nCheffe D\u00e9coratrice Solveig Gourmelen\nAssistant D\u00e9coratrice Maxime Pairault\n \nStyliste Jean-Charline Tomlinson\nAssistante Styliste Ivane Voutsinos\n \nMake Up Artist (Zaz) L\u00e9na Autusse\nHair Stylist (Zaz) S\u00e9bastien Bascle\nHMU (Figurants) Lily\n \nR\u00e9gisseur G\u00e9n\u00e9ral Gr\u00e9goire de Florival\nR\u00e9gisseur Adjoint Yann Spinec\nAssistant R\u00e9gisseur Maxence de Passemar\nPost producteur : Axelle DUARTE\nAssistant monteur : Cl\u00e9ment MOULIN\nMonteur : Morgan MIRZA\nAssistant \u00e9talonneur : Quentin MOUQUET\n\u00c9talonneur : Yanis AAROUF\nFlamiste : Vincent HEINE\n \nFiguration : Lorraine Mafouta, Philippe Bentayou, Rafa\u00eblle Gabon, Wesley Muller, Thierry Madej, Christine Kay, Matias De Sa Moreira, Lorenz Jack Chaillat-Cavaill\u00e9, Sylvaine Talo-Modo, Elodie Mont Roches, Ary Le Chien\nLabel T\u00f4t ou Tard\nRemerciements : COLLECTIV, RVZ, STUDIO KREMLIN, JPB AUDIOVISUEL (Louis), ANGIMAGE (Estelle), AROM & SAVEURS Jacques et Jo.\n \nAuteurs : Zaz, Laurent Lamarca, Jean-Etienne Maillard, Luis Frochoso\nCompositeurs : Laurent Lamarca - Jean-Etienne Maillard\n\u00c9ditions : Anthakarana Editions - French Flair\nR\u00e9alisateurs : Jet - Romain Descampe - Egil Franzen\n\u2117 et \u00a9 2025 VF Musiques - T\u00f4t ou tard / Anthakarana Productions\n\n#zaz #cercadeti",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XAzCleotWfo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XAzCleotWfo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XAzCleotWfo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XAzCleotWfo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XAzCleotWfo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Zaz",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ZAZ - Cerca de Ti (Mon amour) (clip officiel)",
                    "description": "Zaz  -  'Cerca de Ti (Mon amour)' : hhttps://lnk.to/ZazCercaDeTiMonAmourID, extrait de l'album Sains et saufs \u00e0 venir le 19/09 :  https://lnk.to/ZazSainsEtSaufsID\nEn tourn\u00e9e : https://zouave.tix.to/ZazTourWE\n\nRetrouvez ZAZ :\nFacebook : / zazofficial\nYoutube : / @zazofficial\nInstagram : / zaz_off\nSite web officiel : https://zazofficial.com/\n \nLine Producer Flore Pierens\nProduction Coordinator Ad\u00e9laide Fiss\u00e9\n \n1rst Assistant Director Violette Horvat\nMovement Director Malika Djardi\nDOP Julie Chevailler\n1er Assistant Cam\u00e9ra H\u00e9lo\u00efse\nTour 2nd Assistant Cam\u00e9ra Louise Moulhac\n \nChef \u00c9lectricien Diego Lauvergne\n\u00c9lectriciens Nicolas Herzock, Lea Sorrenti\nChef Machiniste Renaud Merviel\nMachiniste Benoit Morvan\nGraphistes Studio ILL - Paul Beausoleil, Nathan Collet\nOp\u00e9rateurs R\u00e9tro-Projecteur & Installation Toile- Marvin Cosson, Lucas Lopez\n \nCheffe D\u00e9coratrice Solveig Gourmelen\nAssistant D\u00e9coratrice Maxime Pairault\n \nStyliste Jean-Charline Tomlinson\nAssistante Styliste Ivane Voutsinos\n \nMake Up Artist (Zaz) L\u00e9na Autusse\nHair Stylist (Zaz) S\u00e9bastien Bascle\nHMU (Figurants) Lily\n \nR\u00e9gisseur G\u00e9n\u00e9ral Gr\u00e9goire de Florival\nR\u00e9gisseur Adjoint Yann Spinec\nAssistant R\u00e9gisseur Maxence de Passemar\nPost producteur : Axelle DUARTE\nAssistant monteur : Cl\u00e9ment MOULIN\nMonteur : Morgan MIRZA\nAssistant \u00e9talonneur : Quentin MOUQUET\n\u00c9talonneur : Yanis AAROUF\nFlamiste : Vincent HEINE\n \nFiguration : Lorraine Mafouta, Philippe Bentayou, Rafa\u00eblle Gabon, Wesley Muller, Thierry Madej, Christine Kay, Matias De Sa Moreira, Lorenz Jack Chaillat-Cavaill\u00e9, Sylvaine Talo-Modo, Elodie Mont Roches, Ary Le Chien\nLabel T\u00f4t ou Tard\nRemerciements : COLLECTIV, RVZ, STUDIO KREMLIN, JPB AUDIOVISUEL (Louis), ANGIMAGE (Estelle), AROM & SAVEURS Jacques et Jo.\n \nAuteurs : Zaz, Laurent Lamarca, Jean-Etienne Maillard, Luis Frochoso\nCompositeurs : Laurent Lamarca - Jean-Etienne Maillard\n\u00c9ditions : Anthakarana Editions - French Flair\nR\u00e9alisateurs : Jet - Romain Descampe - Egil Franzen\n\u2117 et \u00a9 2025 VF Musiques - T\u00f4t ou tard / Anthakarana Productions\n\n#zaz #cercadeti"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "192304",
                "likeCount": "3321",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "185"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ctZI7yz_VhDXpDGL9gd1wn5pnZo",
            "id": "5EhX2WSeBzg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-18T18:00:04Z",
                "channelId": "UCAcAnMF0OrCtUep3Y4M-ZPw",
                "title": "Isra\u00ebl poss\u00e8de l\u2019arme nucl\u00e9aire. L\u2019Iran non. Mais Isra\u00ebl veut cibler le r\u00e9gime.",
                "description": "\ud83d\udcfa Pour d\u00e9couvrir et vous abonner \u00e0 notre chaine \"Grands Formats\" (interviews, enqu\u00eates, reportages) :  @hugodecryptegrandsformats     \n\ud83d\udcf2 L\u2019actualit\u00e9 chaque jour, sur Instagram : https://www.instagram.com/hugodecrypte/\n\ud83d\uddde\ufe0f L'essentiel de l'actualit\u00e9, gratuitement, par email : https://inscription.kessel.media/hugodecrypte\n\n\ud83c\udfa7 Ce format existe aussi en podcast audio ! \nSpotify : https://open.spotify.com/show/6y1PloEyNsCNJH9vHias4T?si=KD-nQHsfRBWoeK2ow96t6w&nd=1&dlsi=f297778db5fc45a9\nApple Podcast : https://podcasts.apple.com/fr/podcast/les-actus-du-jour-hugo-d%C3%A9crypte/id1552365367\nDeezer : https://www.deezer.com/fr/show/2270682\n(et toutes les apps de podcast)\n\n\ud83c\udf7fNotre podcast \u201cLes actus pop du jour\u201d, d\u00e9di\u00e9 \u00e0 la culture : https://shows.acast.com/hugodecrypte-pop\n\n\ud83c\udf99\ufe0fNos interviews \u201cGrands formats\u201d sont aussi disponibles en podcast : https://shows.acast.com/interviews-hugodecrypte\n\n\ud83d\udcf1 SUR INSTAGRAM, RETROUVEZ :  \n\ud83c\udf0d L'actualit\u00e9 : https://www.instagram.com/hugodecrypte/\n\ud83c\udf7f L'actualit\u00e9 culturelle : https://www.instagram.com/hugodecrypte.pop\n\u26bd\ufe0f L'actualit\u00e9 sportive : https://www.instagram.com/hugodecrypte.sport\n\ud83e\udded Pour vous accompagner dans votre vie d'adulte : https://www.instagram.com/elan.media/\n\n\u2013\n\n\ud83d\udd17 DES LIENS POUR EN SAVOIR PLUS\n\nFIN R\u00c9GIME MOLLAHS ?\n\nhttps://www.courrierinternational.com/article/moyen-orient-l-offensive-d-israel-en-iran-un-pari-risque-pour-faire-tomber-le-regime-des-mollahs_232014 \n\nhttps://www.lesechos.fr/monde/enjeux-internationaux/conflit-iran-israel-pour-netanhayou-tuer-layatollah-khamenei-mettrait-fin-au-conflit-2171133 \n\nhttps://www.franceinfo.fr/replay-radio/d-un-monde-a-l-autre/conflit-israel-iran-benyamin-netanyahou-laisse-entendre-que-l-ayatollah-khamenei-lui-meme-peut-etre-vise_7288560.html \n\nhttps://www.rtbf.be/article/guerre-au-proche-orient-pour-l-iran-la-principale-menace-est-interne-insiste-firouzeh-nehavandi-specialiste-de-l-asie-musulmane-11561858 \n\nFIN DU COUVRE-FEU LOS ANGELES\n\nhttps://www.leparisien.fr/international/etats-unis/fin-des-tensions-a-los-angeles-la-ville-leve-son-couvre-feu-et-tente-dobtenir-le-depart-de-la-garde-nationale-18-06-2025-DQK6IGAZFVFM7NAYBFUTZ4KOGU.php\n\nhttps://www.lemonde.fr/international/article/2025/06/18/a-los-angeles-le-couvre-feu-est-leve-dans-l-attente-d-une-decision-de-justice-sur-le-deploiement-de-la-garde-nationale_6614089_3210.html \n\nTIKTOK : DONALD TRUMP REPORTE LA VENTE \n\nhttps://www.huffingtonpost.fr/tech-futurs/article/donald-trump-donne-un-nouveau-delai-a-tiktok-aux-etats-unis-et-en-profite-pour-pietiner-la-loi_251505.html \n\nhttps://www.20minutes.fr/high-tech/4159061-20250618-tiktok-plateforme-va-echapper-interdiction-etats-unis-grace-nouveau-delai-accorde-trump \n\nTICKETS RESTAURANTS\n\nhttps://www.huffingtonpost.fr/economie/article/tickets-restaurant-cette-decision-de-la-ministre-du-commerce-pour-2027-ne-va-pas-plaire-aux-restaurateurs_251487.html\n\nhttps://www.tf1info.fr/conso/l-utilisation-des-tickets-titres-restaurant-pour-les-courses-alimentaires-supermarches-perennisee-des-2027-annonce-ministre-2377662.html \n\nDISCLOSE : #METOOPOLICE\n\nhttps://disclose.ngo/fr/investigations/metoopolice\n\nhttps://www.franceinfo.fr/societe/harcelement-sexuel/metoopolice-ce-que-revele-l-enquete-de-disclose-sur-les-violences-sexuelles-commises-par-des-policiers-et-gendarmes_7319574.html \n\n\nFRAN\u00c7AIS RECORDS V\u00caTEMENTS\n\nhttps://www.franceinfo.fr/culture/mode/les-francais-consomment-toujours-de-plus-en-plus-de-vetements-neufs-avec-10-millions-d-articles-achetes-chaque-jour-en-2024_7319592.html\n\nhttps://www.leparisien.fr/economie/consommation/chaque-francais-a-achete-42-pieces-vetements-neufs-en-2024-un-record-17-06-2025-DKYK4ZFNEBFHZER3NRGZQFOPGY.php \n\nSOMMAIRE\n00:00 Intro\n00:23 Vers la chute du r\u00e9gime des mollahs ? \n08:55 Fin du couvre-feu \u00e0 Los Angeles\n09:45 Report de la vente de TikTok\n10:29 Nouveaut\u00e9 pour les tickets-restaurant\n11:09 R\u00e9v\u00e9lations sur les violences sexuelles par les forces de l'ordre\n12:00 V\u00eatements neufs en France\n12:35 Conclusion\n\n\u00c9criture : L\u00e9ah Boukobza - Samy Rabbata - Hugo Travers \nMontage : L\u00e9o Henry\nMiniature : Oncle Sid",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5EhX2WSeBzg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5EhX2WSeBzg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5EhX2WSeBzg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5EhX2WSeBzg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5EhX2WSeBzg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "HugoD\u00e9crypte - Actus du jour",
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Isra\u00ebl poss\u00e8de l\u2019arme nucl\u00e9aire. L\u2019Iran non. Mais Isra\u00ebl veut cibler le r\u00e9gime.",
                    "description": "\ud83d\udcfa Pour d\u00e9couvrir et vous abonner \u00e0 notre chaine \"Grands Formats\" (interviews, enqu\u00eates, reportages) :  @hugodecryptegrandsformats     \n\ud83d\udcf2 L\u2019actualit\u00e9 chaque jour, sur Instagram : https://www.instagram.com/hugodecrypte/\n\ud83d\uddde\ufe0f L'essentiel de l'actualit\u00e9, gratuitement, par email : https://inscription.kessel.media/hugodecrypte\n\n\ud83c\udfa7 Ce format existe aussi en podcast audio ! \nSpotify : https://open.spotify.com/show/6y1PloEyNsCNJH9vHias4T?si=KD-nQHsfRBWoeK2ow96t6w&nd=1&dlsi=f297778db5fc45a9\nApple Podcast : https://podcasts.apple.com/fr/podcast/les-actus-du-jour-hugo-d%C3%A9crypte/id1552365367\nDeezer : https://www.deezer.com/fr/show/2270682\n(et toutes les apps de podcast)\n\n\ud83c\udf7fNotre podcast \u201cLes actus pop du jour\u201d, d\u00e9di\u00e9 \u00e0 la culture : https://shows.acast.com/hugodecrypte-pop\n\n\ud83c\udf99\ufe0fNos interviews \u201cGrands formats\u201d sont aussi disponibles en podcast : https://shows.acast.com/interviews-hugodecrypte\n\n\ud83d\udcf1 SUR INSTAGRAM, RETROUVEZ :  \n\ud83c\udf0d L'actualit\u00e9 : https://www.instagram.com/hugodecrypte/\n\ud83c\udf7f L'actualit\u00e9 culturelle : https://www.instagram.com/hugodecrypte.pop\n\u26bd\ufe0f L'actualit\u00e9 sportive : https://www.instagram.com/hugodecrypte.sport\n\ud83e\udded Pour vous accompagner dans votre vie d'adulte : https://www.instagram.com/elan.media/\n\n\u2013\n\n\ud83d\udd17 DES LIENS POUR EN SAVOIR PLUS\n\nFIN R\u00c9GIME MOLLAHS ?\n\nhttps://www.courrierinternational.com/article/moyen-orient-l-offensive-d-israel-en-iran-un-pari-risque-pour-faire-tomber-le-regime-des-mollahs_232014 \n\nhttps://www.lesechos.fr/monde/enjeux-internationaux/conflit-iran-israel-pour-netanhayou-tuer-layatollah-khamenei-mettrait-fin-au-conflit-2171133 \n\nhttps://www.franceinfo.fr/replay-radio/d-un-monde-a-l-autre/conflit-israel-iran-benyamin-netanyahou-laisse-entendre-que-l-ayatollah-khamenei-lui-meme-peut-etre-vise_7288560.html \n\nhttps://www.rtbf.be/article/guerre-au-proche-orient-pour-l-iran-la-principale-menace-est-interne-insiste-firouzeh-nehavandi-specialiste-de-l-asie-musulmane-11561858 \n\nFIN DU COUVRE-FEU LOS ANGELES\n\nhttps://www.leparisien.fr/international/etats-unis/fin-des-tensions-a-los-angeles-la-ville-leve-son-couvre-feu-et-tente-dobtenir-le-depart-de-la-garde-nationale-18-06-2025-DQK6IGAZFVFM7NAYBFUTZ4KOGU.php\n\nhttps://www.lemonde.fr/international/article/2025/06/18/a-los-angeles-le-couvre-feu-est-leve-dans-l-attente-d-une-decision-de-justice-sur-le-deploiement-de-la-garde-nationale_6614089_3210.html \n\nTIKTOK : DONALD TRUMP REPORTE LA VENTE \n\nhttps://www.huffingtonpost.fr/tech-futurs/article/donald-trump-donne-un-nouveau-delai-a-tiktok-aux-etats-unis-et-en-profite-pour-pietiner-la-loi_251505.html \n\nhttps://www.20minutes.fr/high-tech/4159061-20250618-tiktok-plateforme-va-echapper-interdiction-etats-unis-grace-nouveau-delai-accorde-trump \n\nTICKETS RESTAURANTS\n\nhttps://www.huffingtonpost.fr/economie/article/tickets-restaurant-cette-decision-de-la-ministre-du-commerce-pour-2027-ne-va-pas-plaire-aux-restaurateurs_251487.html\n\nhttps://www.tf1info.fr/conso/l-utilisation-des-tickets-titres-restaurant-pour-les-courses-alimentaires-supermarches-perennisee-des-2027-annonce-ministre-2377662.html \n\nDISCLOSE : #METOOPOLICE\n\nhttps://disclose.ngo/fr/investigations/metoopolice\n\nhttps://www.franceinfo.fr/societe/harcelement-sexuel/metoopolice-ce-que-revele-l-enquete-de-disclose-sur-les-violences-sexuelles-commises-par-des-policiers-et-gendarmes_7319574.html \n\n\nFRAN\u00c7AIS RECORDS V\u00caTEMENTS\n\nhttps://www.franceinfo.fr/culture/mode/les-francais-consomment-toujours-de-plus-en-plus-de-vetements-neufs-avec-10-millions-d-articles-achetes-chaque-jour-en-2024_7319592.html\n\nhttps://www.leparisien.fr/economie/consommation/chaque-francais-a-achete-42-pieces-vetements-neufs-en-2024-un-record-17-06-2025-DKYK4ZFNEBFHZER3NRGZQFOPGY.php \n\nSOMMAIRE\n00:00 Intro\n00:23 Vers la chute du r\u00e9gime des mollahs ? \n08:55 Fin du couvre-feu \u00e0 Los Angeles\n09:45 Report de la vente de TikTok\n10:29 Nouveaut\u00e9 pour les tickets-restaurant\n11:09 R\u00e9v\u00e9lations sur les violences sexuelles par les forces de l'ordre\n12:00 V\u00eatements neufs en France\n12:35 Conclusion\n\n\u00c9criture : L\u00e9ah Boukobza - Samy Rabbata - Hugo Travers \nMontage : L\u00e9o Henry\nMiniature : Oncle Sid"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "474167",
                "likeCount": "11137",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1888"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "xhiQakg2CNrcTyNDNU4JnWHLzZI",
            "id": "e27MTRS7K28",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-15T09:02:00Z",
                "channelId": "UCAhaFPP6v3WCfK5Tjao0B7A",
                "title": "ON TESTE LES PIRES OBJETS D\u2019INTERNET (Avec Elian)",
                "description": "Vous avez 15% de r\u00e9duction sur votre eSIM avec le code MASTU en passant par ce lien pour t\u00e9l\u00e9charger l'app : https://saily.com/mastu \n\nUn grand merci \u00e0 Elian pour ce tournage, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 aller le suivre ! \n\nMontage vid\u00e9o : Sam \nMontage collaboration : Jonas \nMiniature : Hugo  \nEdito : Brice  \nAgent : Bloom \n\nContact pro : Contact@mastucorp.com\n\nS'abonner \u25ba http://bit.ly/AbonnezVousCestGratuit\nTwitter \u25ba https://twitter.com/Mastuu_\nInstagram  \u25ba https://www.instagram.com/mastuu_/?hl=fr\n\n\nMerci de rester poli et courtois dans l'espace commentaire ! \nCette vid\u00e9o est adapt\u00e9e aux annonceurs, c'est une vid\u00e9o tout public, de type humour et divertissement !\n\nBonne vid\u00e9o \u00e0 tous ! N'oubliez pas de vous abonner et d'activer la cloche pour ne rater aucune vid\u00e9o ! \n\nAuteur de ma banni\u00e8re : @Vivizama sur Instagram !",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/e27MTRS7K28/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/e27MTRS7K28/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/e27MTRS7K28/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/e27MTRS7K28/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/e27MTRS7K28/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mastu",
                "tags": [
                    "Mastu",
                    "Mastus",
                    "Humour",
                    "Matsu",
                    "Mastu elian",
                    "Elian",
                    "Mastu objet",
                    "Elian objet"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "ON TESTE LES PIRES OBJETS D\u2019INTERNET (Avec Elian)",
                    "description": "Vous avez 15% de r\u00e9duction sur votre eSIM avec le code MASTU en passant par ce lien pour t\u00e9l\u00e9charger l'app : https://saily.com/mastu \n\nUn grand merci \u00e0 Elian pour ce tournage, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 aller le suivre ! \n\nMontage vid\u00e9o : Sam \nMontage collaboration : Jonas \nMiniature : Hugo  \nEdito : Brice  \nAgent : Bloom \n\nContact pro : Contact@mastucorp.com\n\nS'abonner \u25ba http://bit.ly/AbonnezVousCestGratuit\nTwitter \u25ba https://twitter.com/Mastuu_\nInstagram  \u25ba https://www.instagram.com/mastuu_/?hl=fr\n\n\nMerci de rester poli et courtois dans l'espace commentaire ! \nCette vid\u00e9o est adapt\u00e9e aux annonceurs, c'est une vid\u00e9o tout public, de type humour et divertissement !\n\nBonne vid\u00e9o \u00e0 tous ! N'oubliez pas de vous abonner et d'activer la cloche pour ne rater aucune vid\u00e9o ! \n\nAuteur de ma banni\u00e8re : @Vivizama sur Instagram !"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1836347",
                "likeCount": "104692",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1565"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "gDK8E2Ohl3filrDtGa5Ntz3yd7g",
            "id": "URlPXepBZdo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-17T16:00:46Z",
                "channelId": "UCrksLiNO2Mu1vMaAkUckhCw",
                "title": "Clipse - So Be It (Official Music Video)",
                "description": "New Album 'Let God Sort Em Out' July 11\nPre-Order Now - https://letgodsortemout.com/\n\nFollow Clipse\nInstagram: https://www.instagram.com/clipse/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@clipse\nTwitter: https://x.com/clipse\n\nLyrics\n16,000 square\n8 million up there, 2 million down here\n\nWhen I was born, Grandmama could see it\nI be Bentley driven and very strategic\nR.M. sleeve, no diamonds are needed\nFloors are heated, so be it, so be it\nF****** wit\u2019 P, get something immediate\nYour soul don\u2019t like your body, we help you free it\nThen we wait for TMZ to leak it\nIt ain\u2019t no secret, so be it, so be it\n\nSmoke\nSo be it, so be it\nSmoke\nSo be it\n\nC-L-I-P-S-E, epi\n8 ball, LV\nI can show you how to bust a brick if you let me\nI monogram like confetti\nSwitches ready\nShe leaning on Celine cause she ain\u2019t stepping in Giuseppe\nCatch a buck 50 like each Pirelli\nI got 8 of \u2018em, call me Andretti\nIf I\u2019m not in the telly selling the yeti\nThen I\u2019m twirling your b**** like she in spaghetti\nHeavy, circle back and come and get this Kelly\nAnd your ears too if you want \u2018em blue like Belly\nLotta jetting, Prada bedding\n911\u2019s, I\u2019m the who\u2019s who with what\u2019s what\nPapa heaven\nF*** around and get your body traced tryna test me\nCause n***** that I\u2019m wit\u2019 like to draw when it\u2019s sketchy\nIf they catch me, don\u2019t forget me\nResurrect me\nBuy a dog tag the same place that they baguette me\nSki\n\nSmoke\nSo be it, so be it\nSmoke\nSo be it, So be it\n\nYou ain\u2019t solid\nAin\u2019t valid, you ain\u2019t Malice\nBeen quiet\nAin\u2019t riot, you ain\u2019t Paris\nBlow money, you owe money\nWe ain\u2019t balanced\nYou ain\u2019t believe, God did\nYou ain\u2019t Khaled\nAll black\nBack to back, this ain\u2019t traffic\nCan\u2019t wrap your head \u2018round that\nYou ain\u2019t Arab\nY\u2019all tweet, bird talk\nWe all parrots\nLone star, cross the boarder\nWe like Dallas\n21 gun salute\nWe been savage\nTag \u2018em up, add \u2018em up\nThem n***** average\nFly \u2018em in, fly \u2018em out\nOnly the baddest\nIf I had her then you had her, she never mattered\nWish upon the stars on my roof\nThey all scattered\nAin\u2019t no more Neptunes so P\u2019s Saturn\nOff the first ski up, they re-up\nIt\u2019s a pattern\nLike middle men they killing them\nYou know what happened\nSki\n\nSmoke\nSo be it, so be it\nSmoke\nSo be it\n\nYou cried in front of me\nYou died in front of me\nCalabasas took your b**** and your pride in front of me\nHeard Utopia had moved right up the street\nAnd her lip gloss was poppin\u2019, she ain\u2019t need you to eat\nThe net gon\u2019 call it the way that they see it\nBut I got the video, I can share and A.E. it\nThey wouldn\u2019t believe it but I can\u2019t unsee it\nLucky I ain\u2019t TMZ it\nSo be it, so be it\n\nSmoke\nSo be it, so be it\nSmoke\nSo be it, So be it\n\n#Clipse #PushaT #Malice #Pharrell",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/URlPXepBZdo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/URlPXepBZdo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/URlPXepBZdo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/URlPXepBZdo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/URlPXepBZdo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "clipseVEVO",
                "tags": [
                    "Clipse",
                    "Roc Nation Distribution",
                    "Hip Hop/Rap",
                    "malice",
                    "pushat",
                    "pharrell"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Clipse - So Be It (Official Music Video)",
                    "description": "New Album 'Let God Sort Em Out' July 11\nPre-Order Now - https://letgodsortemout.com/\n\nFollow Clipse\nInstagram: https://www.instagram.com/clipse/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@clipse\nTwitter: https://x.com/clipse\n\nLyrics\n16,000 square\n8 million up there, 2 million down here\n\nWhen I was born, Grandmama could see it\nI be Bentley driven and very strategic\nR.M. sleeve, no diamonds are needed\nFloors are heated, so be it, so be it\nF****** wit\u2019 P, get something immediate\nYour soul don\u2019t like your body, we help you free it\nThen we wait for TMZ to leak it\nIt ain\u2019t no secret, so be it, so be it\n\nSmoke\nSo be it, so be it\nSmoke\nSo be it\n\nC-L-I-P-S-E, epi\n8 ball, LV\nI can show you how to bust a brick if you let me\nI monogram like confetti\nSwitches ready\nShe leaning on Celine cause she ain\u2019t stepping in Giuseppe\nCatch a buck 50 like each Pirelli\nI got 8 of \u2018em, call me Andretti\nIf I\u2019m not in the telly selling the yeti\nThen I\u2019m twirling your b**** like she in spaghetti\nHeavy, circle back and come and get this Kelly\nAnd your ears too if you want \u2018em blue like Belly\nLotta jetting, Prada bedding\n911\u2019s, I\u2019m the who\u2019s who with what\u2019s what\nPapa heaven\nF*** around and get your body traced tryna test me\nCause n***** that I\u2019m wit\u2019 like to draw when it\u2019s sketchy\nIf they catch me, don\u2019t forget me\nResurrect me\nBuy a dog tag the same place that they baguette me\nSki\n\nSmoke\nSo be it, so be it\nSmoke\nSo be it, So be it\n\nYou ain\u2019t solid\nAin\u2019t valid, you ain\u2019t Malice\nBeen quiet\nAin\u2019t riot, you ain\u2019t Paris\nBlow money, you owe money\nWe ain\u2019t balanced\nYou ain\u2019t believe, God did\nYou ain\u2019t Khaled\nAll black\nBack to back, this ain\u2019t traffic\nCan\u2019t wrap your head \u2018round that\nYou ain\u2019t Arab\nY\u2019all tweet, bird talk\nWe all parrots\nLone star, cross the boarder\nWe like Dallas\n21 gun salute\nWe been savage\nTag \u2018em up, add \u2018em up\nThem n***** average\nFly \u2018em in, fly \u2018em out\nOnly the baddest\nIf I had her then you had her, she never mattered\nWish upon the stars on my roof\nThey all scattered\nAin\u2019t no more Neptunes so P\u2019s Saturn\nOff the first ski up, they re-up\nIt\u2019s a pattern\nLike middle men they killing them\nYou know what happened\nSki\n\nSmoke\nSo be it, so be it\nSmoke\nSo be it\n\nYou cried in front of me\nYou died in front of me\nCalabasas took your b**** and your pride in front of me\nHeard Utopia had moved right up the street\nAnd her lip gloss was poppin\u2019, she ain\u2019t need you to eat\nThe net gon\u2019 call it the way that they see it\nBut I got the video, I can share and A.E. it\nThey wouldn\u2019t believe it but I can\u2019t unsee it\nLucky I ain\u2019t TMZ it\nSo be it, so be it\n\nSmoke\nSo be it, so be it\nSmoke\nSo be it, So be it\n\n#Clipse #PushaT #Malice #Pharrell"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2842901",
                "likeCount": "172393",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "19349"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "oTamkyMkEKaNsnaBr3nvMEhHMPk",
            "id": "87c77Nqm-Rs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-16T16:47:19Z",
                "channelId": "UCI-8QMy9n3I5Pv6mTmXoAXA",
                "title": "La face cach\u00e9e de l'Arabie saoudite",
                "description": "Cette vid\u00e9o existe gr\u00e2ce au soutien de Odoo. Pour les d\u00e9couvrir : https://www.odoo.com/r/y4N3 \n\nEn 2015, Mohammed ben Salmane fait son entr\u00e9e sur le devant de la sc\u00e8ne politique saoudienne avec une ambition claire : r\u00e9volutionner l\u2019image du pays. Son plan ? Transformer ce royaume p\u00e9trolier et conservateur en un pays en apparence moderne, attractif et influent sur la sc\u00e8ne internationale. Mais derri\u00e8re les tournois sportifs, les festivals \u00e9lectro et les villes futuristes se cache un r\u00e9gime ultra-r\u00e9pressif\u2026 Aujourd\u2019hui, je vous pr\u00e9sente la face cach\u00e9e de l\u2019Arabie saoudite.\n\n\ud83d\udce3 Abonne-toi \u00e0 ma cha\u00eene YouTube pour soutenir mon travail : https://bit.ly/3bYWRxc \nPour \u00eatre parmi les premiers \u00e0 voir mes vid\u00e9os, n\u2019oublie pas d\u2019activer la cloche.\n\n _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ \n\n\u270c\ufe0f ME RETROUVER \n\nInstagram : https://www.instagram.com/Gaspard_G\nTikTok : https://www.tiktok.com/@GaspardG_\nFacebook : https://www.facebook.com/GaspardGVideos\nX (Twitter) : https://x.com/GaspardG_ \nLinkedIn : https://www.linkedin.com/in/gaspardg/\n\n\ud83d\udcec Annonceurs, \u00e9coles, conf\u00e9rences ? Mon \u00e9quipe vous r\u00e9pond en 48h sur gaspardg@intello.co\n\n\ud83d\udc49 Si vous cherchez d'autres cr\u00e9ateurs d\u2019info/\u00e9ducation/vulgarisateurs, RDV sur https://intello.co/ (c'est la meilleure agence de cr\u00e9ateurs mais je suis pas objectif, c'est la mienne \ud83d\udcd9)\n\n _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ \n\n\ud83d\uddc3 SOURCES \nhttps://docs.google.com/document/d/1KcXJd_puUX-YeZBb8NIY7YRI4oFSAh-VeZjngT0sZ5o/edit?usp=sharing\n\n_ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ \n\n\ud83c\udf7f CR\u00c9DITS \n\nUne vid\u00e9o r\u00e9alis\u00e9e et produite par Gaspard G\n\n\u00c9crite par Mathieu Piccarreta\nDocumentaliste \u2013 Julie Marchal\nProduction \u00e9ditoriale \u2013 Chlo\u00e9 Chassaing et Cl\u00e9mence Courteault\nR\u00e9dacteurs en chef \u2013 Cl\u00e9mence Courteault et Gaspard G\nResponsables de production et post-production \u2013 Simon Durot et Manon Gaillard\nCharg\u00e9 de production \u2013 Valentin Forsans\n\nChef op\u00e9rateur \u2013 Nathan Montrelay\nMontage et motion design \u2013 Arthur Morais\nAnimateurs 3D \u2013 @_EkProd et @nathan_braud  \n\u00c9talonnage \u2013 Valentin Damon \nMixage et r\u00e9alisation sonore \u2013 Arthaud Versaveaud\nMusiques \u2013 Tom Fox et Artlist\nMiniatures \u2013 Arthur Dangr\u00e9au & Th\u00e9ophile Giffard\nConseil distribution \u2013 Guillaume Natas\n\nCette vid\u00e9o existe gr\u00e2ce au soutien de Odoo\nAgent \u2013 Vladimir Vinograd (Intello)\n\nMerci \u00e0 Jean-Paul Ghoneim, chercheur \u00e0 l\u2019IRIS et sp\u00e9cialiste des pays du Golfe pour sa pr\u00e9cieuse relecture.\n\n\u00a9 Gaspard G, 2025\n\n_ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ \n\n\u2702\ufe0f CHAPITRES \n0:00 Introduction\n1:26 Cette vid\u00e9o existe gr\u00e2ce au soutien de Odoo\n2:45 Le r\u00e9formateur\n10:10 Le tyran\n16:08 Objectif : conqu\u00e9rir le monde",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/87c77Nqm-Rs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/87c77Nqm-Rs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/87c77Nqm-Rs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/87c77Nqm-Rs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/87c77Nqm-Rs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Gaspard G",
                "tags": [
                    "Gaspard G",
                    "Arabie saoudite",
                    "MBS",
                    "Dictature",
                    "Mohammed ben Salmane",
                    "Hugo d\u00e9crypte",
                    "Arte",
                    "Documentaire",
                    "Dubai",
                    "Qatar",
                    "la face cach\u00e9e"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "La face cach\u00e9e de l'Arabie saoudite",
                    "description": "Cette vid\u00e9o existe gr\u00e2ce au soutien de Odoo. Pour les d\u00e9couvrir : https://www.odoo.com/r/y4N3 \n\nEn 2015, Mohammed ben Salmane fait son entr\u00e9e sur le devant de la sc\u00e8ne politique saoudienne avec une ambition claire : r\u00e9volutionner l\u2019image du pays. Son plan ? Transformer ce royaume p\u00e9trolier et conservateur en un pays en apparence moderne, attractif et influent sur la sc\u00e8ne internationale. Mais derri\u00e8re les tournois sportifs, les festivals \u00e9lectro et les villes futuristes se cache un r\u00e9gime ultra-r\u00e9pressif\u2026 Aujourd\u2019hui, je vous pr\u00e9sente la face cach\u00e9e de l\u2019Arabie saoudite.\n\n\ud83d\udce3 Abonne-toi \u00e0 ma cha\u00eene YouTube pour soutenir mon travail : https://bit.ly/3bYWRxc \nPour \u00eatre parmi les premiers \u00e0 voir mes vid\u00e9os, n\u2019oublie pas d\u2019activer la cloche.\n\n _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ \n\n\u270c\ufe0f ME RETROUVER \n\nInstagram : https://www.instagram.com/Gaspard_G\nTikTok : https://www.tiktok.com/@GaspardG_\nFacebook : https://www.facebook.com/GaspardGVideos\nX (Twitter) : https://x.com/GaspardG_ \nLinkedIn : https://www.linkedin.com/in/gaspardg/\n\n\ud83d\udcec Annonceurs, \u00e9coles, conf\u00e9rences ? Mon \u00e9quipe vous r\u00e9pond en 48h sur gaspardg@intello.co\n\n\ud83d\udc49 Si vous cherchez d'autres cr\u00e9ateurs d\u2019info/\u00e9ducation/vulgarisateurs, RDV sur https://intello.co/ (c'est la meilleure agence de cr\u00e9ateurs mais je suis pas objectif, c'est la mienne \ud83d\udcd9)\n\n _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ \n\n\ud83d\uddc3 SOURCES \nhttps://docs.google.com/document/d/1KcXJd_puUX-YeZBb8NIY7YRI4oFSAh-VeZjngT0sZ5o/edit?usp=sharing\n\n_ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ \n\n\ud83c\udf7f CR\u00c9DITS \n\nUne vid\u00e9o r\u00e9alis\u00e9e et produite par Gaspard G\n\n\u00c9crite par Mathieu Piccarreta\nDocumentaliste \u2013 Julie Marchal\nProduction \u00e9ditoriale \u2013 Chlo\u00e9 Chassaing et Cl\u00e9mence Courteault\nR\u00e9dacteurs en chef \u2013 Cl\u00e9mence Courteault et Gaspard G\nResponsables de production et post-production \u2013 Simon Durot et Manon Gaillard\nCharg\u00e9 de production \u2013 Valentin Forsans\n\nChef op\u00e9rateur \u2013 Nathan Montrelay\nMontage et motion design \u2013 Arthur Morais\nAnimateurs 3D \u2013 @_EkProd et @nathan_braud  \n\u00c9talonnage \u2013 Valentin Damon \nMixage et r\u00e9alisation sonore \u2013 Arthaud Versaveaud\nMusiques \u2013 Tom Fox et Artlist\nMiniatures \u2013 Arthur Dangr\u00e9au & Th\u00e9ophile Giffard\nConseil distribution \u2013 Guillaume Natas\n\nCette vid\u00e9o existe gr\u00e2ce au soutien de Odoo\nAgent \u2013 Vladimir Vinograd (Intello)\n\nMerci \u00e0 Jean-Paul Ghoneim, chercheur \u00e0 l\u2019IRIS et sp\u00e9cialiste des pays du Golfe pour sa pr\u00e9cieuse relecture.\n\n\u00a9 Gaspard G, 2025\n\n_ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ \n\n\u2702\ufe0f CHAPITRES \n0:00 Introduction\n1:26 Cette vid\u00e9o existe gr\u00e2ce au soutien de Odoo\n2:45 Le r\u00e9formateur\n10:10 Le tyran\n16:08 Objectif : conqu\u00e9rir le monde"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "420160",
                "likeCount": "17424",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "573"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "UZXAmUrNXT8sNblBqykZIsxc-tw",
            "id": "VjvzYjU1mY0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-16T09:00:08Z",
                "channelId": "UCg8ZzloDPTrOiGztK0C9txQ",
                "title": "ALLDAY PROJECT - \u2018FAMOUS\u2019 M/V",
                "description": "\ud83d\udd17 https://ALLDAYPROJECT.bio.to/FAMOUS \n\nALLDAY PROJECT - \u2018FAMOUS\u2019 M/V\n\n\ubd84\uba85 \ub098\uc05c \uc544\uc774\ub294 \uc544\ub2c8\uc5b4\ub3c4\n\ub610 \ud2c0\uc5d0 \uac00\ub450\uba74 we break it\nBum no bigger than the girl nextdoor\n\ubb34\ub300 \uc11c\uba74 we fake it\n\nNo white collar \uadfc\ub370 \uc59c \uc880 \uccd0\nWhen I put mans in their places\n\ubaa8\ub4e0 \uc2dc\uc120\ub4e4\uc740 \ub0a0 \ub530\ub77c\uc640\nBut we ain't even famous\n\nDon't you try me I want some more\nDon't you play me we on the floor\nDon't you try me I want some more\n(We ain\u2019t even famous)\n\nDon't you try me I want some more\nDon't you play me we on the floor\nDon't you try me I want some more\n(We ain\u2019t even famous)\n\nMoney don\u2019t make friends, only got my fam\nPull up with my M\u2019s and I make the money dance\nFunny how it goes but this is how it ends\nThis is how I live by the name Tarzzan\n\nI ain\u2019t even famous\n\ub2e4\ub4e4 \ub0a0 \ubcf4\uba74 \uc624 they say less\nAnd my kit in my whip is the latest\n\ub0b4 \uac00\uce5c \uc870 \ub2e8\uc704 \uc784\ub9c8 \ubd88\ub7ec\ubd10\nName is \u201cThe Greatest Unfamous\u201d \n\n\ub290\uaef4\uc838 \ub0b4 \ubd84\uc704\uae30\nWhen I walk \ub2e4 \ub3cc\uc544\ubd10\nI be gettin what I need\nThose things I\u2019ve got\n\nThink it\u2019s going to my head\nKnow you lookin\u2019 when I dance\nTake a quick pic for your friend\n\ub0b4 \uc774\ub984 \uc54c\uc544\ub46c\n\n\ubd84\uba85 \ub098\uc05c \uc544\uc774\ub294 \uc544\ub2c8\uc5b4\ub3c4\n\ub610 \ud2c0\uc5d0 \uac00\ub450\uba74 we break it\nBum no bigger than the girl nextdoor\n\ubb34\ub300 \uc11c\uba74 we fake it\n\nNo white collar \uadfc\ub370 \uc59c \uc880 \uccd0\nWhen I put mans in their places\n\ubaa8\ub4e0 \uc2dc\uc120\ub4e4\uc740 \ub0a0 \ub530\ub77c\uc640\nBut we ain't even famous\n\nI'm stacking my dollars\n\ub09c \ubfcc\ub9ac\ubd80\ud130 \ub2ec\ub77c, \ucd08\ub85d \ube5b\uae54 color\n\uac10\ucd9c \uc218 \uc5c6\uc5b4, \ub098\uc796\uc544 \ube5b\uc774\nNot even famous but they wanna be us\n\uac19\uc740 \uacf5\uae30\uc9c0\ub9cc \uc6b0\ub9b0 \ub108\ubb34 \ub2e4\ub978 \uc704\uce58\n\n\ube44\uad50 \ub9d0\uc5b4 \uac54\ub128 \uc804\ubd80 \uad6c\ub824\n\ub611\uac19\uc740 \uac78 \ud574\ub3c4 I do it better\n\ub9d0\ud574 \ubb50\ud574 I\u2019m a trendsetter\nAll day show \u2018em \ub05d\uc5c6\ub294 \uccb4\ub825\n\n\ub0b4 \ud45c\uc801\uc740 \ub124 \uba38\ub9ac\nWhen I walk \ub2e4 \ub3cc\uc544\ubd10\nI be gettin what I need\nThose things I\u2019ve got\n\nThink it\u2019s going to my head\nKnow you lookin\u2019 when I dance\nTake a quick pic for your friend\n\ub0b4 \uc774\ub984 \uc54c\uc544\ub46c\n\n\ubd84\uba85 \ub098\uc05c \uc544\uc774\ub294 \uc544\ub2c8\uc5b4\ub3c4\n\ub610 \ud2c0\uc5d0 \uac00\ub450\uba74 we break it\n\ubc94 \ubb34\uc11c\uc6b4\uc9c0 \ubaa8\ub974\uace0 \ub364\ubcbc\n\uac81 \uc5c6\uc774 I just face it\n\nNo white collar \uadfc\ub370 \uc59c \uc880 \uccd0\nWhen I put mans in their places\n\ubaa8\ub4e0 \uc2dc\uc120\ub4e4\uc740 \ub0a0 \ub530\ub77c\uc640\nBut we ain't even famous\n\nDon't you try me I want some more\nDon't you play me we on the floor\nDon't you try me I want some more\n(We ain\u2019t even famous)\n\nDon't you try me I want some more\nDon't you play me we on the floor\nDon't you try me I want some more\n(We ain\u2019t even famous)\n\n\nThe Debut Single \u2018FAMOUS\u2019\n2025.06.23 6PM (KST)\n\nMore about ALLDAY PROJECT @\nhttps://www.youtube.com/@ALLDAY_PROJECT \nhttps://www.instagram.com/allday_project/\nhttps://www.facebook.com/ALLDAY.PROJECT\nhttps://x.com/ALLDAY_PROJECT\nhttps://www.threads.com/@allday_project \nhttps://www.tiktok.com/@allday_project    \nhttps://weibo.com/u/7999705187\n\n#ALLDAYPROJECT #ADP #\uc62c\ub370\uc774\ud504\ub85c\uc81d\ud2b8\n#FAMOUS #WICKED\n#THEBLACKLABEL #\ub354\ube14\ub799\ub808\uc774\ube14",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VjvzYjU1mY0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VjvzYjU1mY0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VjvzYjU1mY0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VjvzYjU1mY0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VjvzYjU1mY0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "THEBLACKLABEL",
                "tags": [
                    "KPOP",
                    "K-POP",
                    "SOMI",
                    "Jeon Somi",
                    "\uc804\uc18c\ubbf8",
                    "\uc18c\ubbf8",
                    "blackpink",
                    "yg entertainment",
                    "music video",
                    "YG",
                    "pop",
                    "r&b",
                    "music",
                    "single",
                    "theblacklabel",
                    "sm entertainment",
                    "jyp entertainment",
                    "bts",
                    "hip hop",
                    "THEBLACKLABEL",
                    "MEOW",
                    "CAT",
                    "cat",
                    "meow",
                    "\ud14c\ub514\ud63c\uc131\uadf8\ub8f9",
                    "\uac78\uadf8\ub8f9",
                    "\ud14c\ub514",
                    "teddygirlgroup",
                    "\ubbf8\uc57c\uc624",
                    "MEOVV",
                    "hiphop",
                    "BLACKPINK",
                    "\ube14\ub799\ud551\ud06c",
                    "5\uc138\ub300 \uc544\uc774\ub3cc",
                    "\ub274\uc9c4\uc2a4",
                    "newjeans",
                    "IVE",
                    "\uc544\uc774\ube0c",
                    "\ub974\uc138\ub77c\ud54c",
                    "LE SSERAFIM",
                    "\uc5d0\uc2a4\ud30c",
                    "TEASING",
                    "\ud2f0\uc9d5",
                    "ALLDAY PROJECT",
                    "\uc62c\ub370\uc774 \ud504\ub85c\uc81d\ud2b8",
                    "\ud63c\uc131\uadf8\ub8f9",
                    "co ed group",
                    "\uc6b0\ucc2c",
                    "\ubb38\uc11c\uc724",
                    "\uc11c\uc724",
                    "tarzzan",
                    "bailey",
                    "youngseo",
                    "woochan",
                    "annie",
                    "\uc9c0\ub4dc\ub798\uace4",
                    "gd",
                    "g-dragon",
                    "\ud0dc\uc591",
                    "\ube45\ubc45",
                    "\uc0b0\ud0c0",
                    "MV",
                    "FAMOUS",
                    "famous",
                    "\ud0c0\uc794",
                    "\ubca0\uc77c\ub9ac"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ALLDAY PROJECT - \u2018FAMOUS\u2019 M/V",
                    "description": "\ud83d\udd17 https://ALLDAYPROJECT.bio.to/FAMOUS \n\nALLDAY PROJECT - \u2018FAMOUS\u2019 M/V\n\n\ubd84\uba85 \ub098\uc05c \uc544\uc774\ub294 \uc544\ub2c8\uc5b4\ub3c4\n\ub610 \ud2c0\uc5d0 \uac00\ub450\uba74 we break it\nBum no bigger than the girl nextdoor\n\ubb34\ub300 \uc11c\uba74 we fake it\n\nNo white collar \uadfc\ub370 \uc59c \uc880 \uccd0\nWhen I put mans in their places\n\ubaa8\ub4e0 \uc2dc\uc120\ub4e4\uc740 \ub0a0 \ub530\ub77c\uc640\nBut we ain't even famous\n\nDon't you try me I want some more\nDon't you play me we on the floor\nDon't you try me I want some more\n(We ain\u2019t even famous)\n\nDon't you try me I want some more\nDon't you play me we on the floor\nDon't you try me I want some more\n(We ain\u2019t even famous)\n\nMoney don\u2019t make friends, only got my fam\nPull up with my M\u2019s and I make the money dance\nFunny how it goes but this is how it ends\nThis is how I live by the name Tarzzan\n\nI ain\u2019t even famous\n\ub2e4\ub4e4 \ub0a0 \ubcf4\uba74 \uc624 they say less\nAnd my kit in my whip is the latest\n\ub0b4 \uac00\uce5c \uc870 \ub2e8\uc704 \uc784\ub9c8 \ubd88\ub7ec\ubd10\nName is \u201cThe Greatest Unfamous\u201d \n\n\ub290\uaef4\uc838 \ub0b4 \ubd84\uc704\uae30\nWhen I walk \ub2e4 \ub3cc\uc544\ubd10\nI be gettin what I need\nThose things I\u2019ve got\n\nThink it\u2019s going to my head\nKnow you lookin\u2019 when I dance\nTake a quick pic for your friend\n\ub0b4 \uc774\ub984 \uc54c\uc544\ub46c\n\n\ubd84\uba85 \ub098\uc05c \uc544\uc774\ub294 \uc544\ub2c8\uc5b4\ub3c4\n\ub610 \ud2c0\uc5d0 \uac00\ub450\uba74 we break it\nBum no bigger than the girl nextdoor\n\ubb34\ub300 \uc11c\uba74 we fake it\n\nNo white collar \uadfc\ub370 \uc59c \uc880 \uccd0\nWhen I put mans in their places\n\ubaa8\ub4e0 \uc2dc\uc120\ub4e4\uc740 \ub0a0 \ub530\ub77c\uc640\nBut we ain't even famous\n\nI'm stacking my dollars\n\ub09c \ubfcc\ub9ac\ubd80\ud130 \ub2ec\ub77c, \ucd08\ub85d \ube5b\uae54 color\n\uac10\ucd9c \uc218 \uc5c6\uc5b4, \ub098\uc796\uc544 \ube5b\uc774\nNot even famous but they wanna be us\n\uac19\uc740 \uacf5\uae30\uc9c0\ub9cc \uc6b0\ub9b0 \ub108\ubb34 \ub2e4\ub978 \uc704\uce58\n\n\ube44\uad50 \ub9d0\uc5b4 \uac54\ub128 \uc804\ubd80 \uad6c\ub824\n\ub611\uac19\uc740 \uac78 \ud574\ub3c4 I do it better\n\ub9d0\ud574 \ubb50\ud574 I\u2019m a trendsetter\nAll day show \u2018em \ub05d\uc5c6\ub294 \uccb4\ub825\n\n\ub0b4 \ud45c\uc801\uc740 \ub124 \uba38\ub9ac\nWhen I walk \ub2e4 \ub3cc\uc544\ubd10\nI be gettin what I need\nThose things I\u2019ve got\n\nThink it\u2019s going to my head\nKnow you lookin\u2019 when I dance\nTake a quick pic for your friend\n\ub0b4 \uc774\ub984 \uc54c\uc544\ub46c\n\n\ubd84\uba85 \ub098\uc05c \uc544\uc774\ub294 \uc544\ub2c8\uc5b4\ub3c4\n\ub610 \ud2c0\uc5d0 \uac00\ub450\uba74 we break it\n\ubc94 \ubb34\uc11c\uc6b4\uc9c0 \ubaa8\ub974\uace0 \ub364\ubcbc\n\uac81 \uc5c6\uc774 I just face it\n\nNo white collar \uadfc\ub370 \uc59c \uc880 \uccd0\nWhen I put mans in their places\n\ubaa8\ub4e0 \uc2dc\uc120\ub4e4\uc740 \ub0a0 \ub530\ub77c\uc640\nBut we ain't even famous\n\nDon't you try me I want some more\nDon't you play me we on the floor\nDon't you try me I want some more\n(We ain\u2019t even famous)\n\nDon't you try me I want some more\nDon't you play me we on the floor\nDon't you try me I want some more\n(We ain\u2019t even famous)\n\n\nThe Debut Single \u2018FAMOUS\u2019\n2025.06.23 6PM (KST)\n\nMore about ALLDAY PROJECT @\nhttps://www.youtube.com/@ALLDAY_PROJECT \nhttps://www.instagram.com/allday_project/\nhttps://www.facebook.com/ALLDAY.PROJECT\nhttps://x.com/ALLDAY_PROJECT\nhttps://www.threads.com/@allday_project \nhttps://www.tiktok.com/@allday_project    \nhttps://weibo.com/u/7999705187\n\n#ALLDAYPROJECT #ADP #\uc62c\ub370\uc774\ud504\ub85c\uc81d\ud2b8\n#FAMOUS #WICKED\n#THEBLACKLABEL #\ub354\ube14\ub799\ub808\uc774\ube14"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "10038470",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "23707"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "8MseudiPC2jgT6sdQIJiCDK-DxI",
            "id": "AtSPAFMF7b0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-18T13:04:29Z",
                "channelId": "UCFctpiB_Hnlk3ejWfHqSm6Q",
                "title": "Pok\u00e9mon TCG Pocket: Eevee Grove | Official Trailer | Available June 26",
                "description": "It\u2019s a cuteness overload in Pok\u00e9mon TCG Pocket\u2019s upcoming Eevee Grove Expansion \n\nThe name says it all\u2014the new expansion highlights the ever-popular Pok\u00e9mon Eevee and its many beloved Evolutions.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AtSPAFMF7b0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AtSPAFMF7b0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AtSPAFMF7b0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AtSPAFMF7b0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AtSPAFMF7b0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "The Official Pok\u00e9mon YouTube channel",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Pok\u00e9mon TCG Pocket: Eevee Grove | Official Trailer | Available June 26",
                    "description": "It\u2019s a cuteness overload in Pok\u00e9mon TCG Pocket\u2019s upcoming Eevee Grove Expansion \n\nThe name says it all\u2014the new expansion highlights the ever-popular Pok\u00e9mon Eevee and its many beloved Evolutions."
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "238190",
                "likeCount": "8298",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "874"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "S5rOc2kYu8UY3HbRrHwAj020Hr0",
            "id": "RKuqoQEr2u8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-16T16:00:40Z",
                "channelId": "UCY-_QmcW09PHAImgVnKxU2g",
                "title": "LE NOUVEAU MARIO KART EST EXCEPTIONNEL ! (Mario Kart World)",
                "description": "\ud83d\udc9a Mon \u00e9quipe Esport, les Gentle Mates : https://gentlemates.com\n\ud83d\udc9c Follow mon Twitch pour ne pas rater mon prochain live : https://twitch.tv/squeezie\n\ud83d\udd14 ABONNE-TOI : https://bit.ly/2NLgbSC (au moins 2 best of chaque semaine)\n\ud83c\udfae Retrouve toutes les rediffusions sur ma cha\u00eene Replay : https://bit.ly/3vASgeb\n\ud83d\udd25 T\u00e9l\u00e9charge l'extension Squeezie pour ne rater aucun live : https://extensionsqueezie.fr\n\n\u2015\u2015\u2015\n\n\u204d Twitch : https://twitch.tv/squeezie\n\u204d Twitter : https://twitter.com/xSqueeZie\n\u204d Twitter\u00b2 : https://twitter.com/SqueezieTV\n\u204d Discord : https://discord.gg/Squeezie\n\u204d Reddit : https://reddit.com/r/Squeezie\n\n\u2015\u2015\u2015\n\n\u2b50 Cha\u00eenes des Participants :\n\n@L0ckl34r \n@Doigby \n@Gotaga \n@CodJordan23 \n\n\u2015\u2015\u2015\n\nMontage vid\u00e9o : @SK0RR0R",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RKuqoQEr2u8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RKuqoQEr2u8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RKuqoQEr2u8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RKuqoQEr2u8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RKuqoQEr2u8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "SQUEEZIE GAMING",
                "tags": [
                    "squeezie best of",
                    "squeezie moments marrants",
                    "squeezie compilation"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "LE NOUVEAU MARIO KART EST EXCEPTIONNEL ! (Mario Kart World)",
                    "description": "\ud83d\udc9a Mon \u00e9quipe Esport, les Gentle Mates : https://gentlemates.com\n\ud83d\udc9c Follow mon Twitch pour ne pas rater mon prochain live : https://twitch.tv/squeezie\n\ud83d\udd14 ABONNE-TOI : https://bit.ly/2NLgbSC (au moins 2 best of chaque semaine)\n\ud83c\udfae Retrouve toutes les rediffusions sur ma cha\u00eene Replay : https://bit.ly/3vASgeb\n\ud83d\udd25 T\u00e9l\u00e9charge l'extension Squeezie pour ne rater aucun live : https://extensionsqueezie.fr\n\n\u2015\u2015\u2015\n\n\u204d Twitch : https://twitch.tv/squeezie\n\u204d Twitter : https://twitter.com/xSqueeZie\n\u204d Twitter\u00b2 : https://twitter.com/SqueezieTV\n\u204d Discord : https://discord.gg/Squeezie\n\u204d Reddit : https://reddit.com/r/Squeezie\n\n\u2015\u2015\u2015\n\n\u2b50 Cha\u00eenes des Participants :\n\n@L0ckl34r \n@Doigby \n@Gotaga \n@CodJordan23 \n\n\u2015\u2015\u2015\n\nMontage vid\u00e9o : @SK0RR0R"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "478858",
                "likeCount": "27006",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "212"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 200,
        "resultsPerPage": 50
    }
}