{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "ekfFRdjkhp7nP7XJ1zgxj8YMuR4",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "3Y1yS7BMMxSFEF4kxXIx836oUHE",
            "id": "cTpISvwP9DM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-01T00:20:19Z",
                "channelId": "UC5ZiUaIJ2b5dYBYGf5iEUrA",
                "title": "El juego del calamar: Temporada 3 | Tr\u00e1iler oficial | Netflix",
                "description": "Todo juego llega a su fin.\nEl juego del calamar: Temporada final. 27 de junio.\nSolo en Netflix.\n\nM\u00e1s informaci\u00f3n sobre la temporada 3 de \u00abEl juego del calamar\u00bb:\nUna rebeli\u00f3n fallida, la muerte de un amigo y una traici\u00f3n en secreto. Luego del sangriento final de la temporada 2, que dej\u00f3 a todos en vilo, la tercera y \u00faltima temporada de la serie m\u00e1s popular de Netflix retoma la historia de Gi\u2011hun \u2014el jugador 456\u2014 en su peor momento. Pero el juego del calamar no se detiene, por lo que Gi\u2011hun se ver\u00e1 obligado a tomar decisiones importantes ante juegos a\u00fan m\u00e1s mortales que ponen a prueba su determinaci\u00f3n y la de los dem\u00e1s sobrevivientes. Y en cada ronda, estas decisiones conducen a consecuencias cada vez m\u00e1s serias. Mientras tanto, In\u2011ho retoma su funci\u00f3n de l\u00edder para dar la bienvenida a los misteriosos VIP, y su hermano Jun\u2011ho sigue buscando la isla, sin sospechar siquiera que hay un traidor en su equipo. \u00bfTomar\u00e1 Gi\u2011hun las decisiones correctas o el l\u00edder terminar\u00e1 dobleg\u00e1ndolo? El director Hwang Dong\u2011hyuk \u2014quien hizo historia en la edici\u00f3n n.\u00ba 74 de los Primetime Emmy\u00ae al ser el primer asi\u00e1tico en ganar el premio a mejor direcci\u00f3n de una serie dram\u00e1tica\u2014 una vez m\u00e1s se encarga del guion, la direcci\u00f3n y la producci\u00f3n de la serie. Lee Jung\u2011jae, Lee Byung\u2011hun, Yim Si\u2011wan, Kang Ha\u2011neul, Wi Ha\u2011jun, Park Gyu\u2011young, Park Sung\u2011hoon, Yang Dong\u2011geun, Kang Ae\u2011shim, Jo Yu-ri, Chae Kuk\u2011hee, Lee David, Roh Jae\u2011won, y Jun Suk\u2011ho forman parte del elenco en la temporada 3, con la participaci\u00f3n especial de Park Hee\u2011soon.\n\n#TUDUM\n\nVer en Netflix: https://www.netflix.com/title/81615967\n\nSUSCR\u00cdBETE: https://bit.ly/2W85El8\n\nAcerca de Netflix:\nNetflix es uno de los principales servicios de entretenimiento del mundo, con m\u00e1s de 300 millones de membres\u00edas de pago en m\u00e1s de 190 pa\u00edses. Nuestros miembros disfrutan de series, pel\u00edculas y juegos en una variedad de g\u00e9neros e idiomas. Adem\u00e1s, pueden reproducir, pausar y reanudar contenido cuando y donde quieran, y pueden cambiar de plan en cualquier momento.\n\nSigue a Netflix Latinoam\u00e9rica en:\n\u27a1\ufe0fTWITTER: http://twitter.com/NetflixLAT\n\u27a1\ufe0fINSTAGRAM: http://instagram.com/NetflixLAT\n\u27a1\ufe0fFACEBOOK: http://facebook.com/NetflixLATINO\n\nEl juego del calamar: Temporada 3 | Tr\u00e1iler oficial | Netflix\nhttps://www.youtube.com/@NetflixLATAM\n\nEn la temporada final de la serie m\u00e1s vista en todo el mundo, el jugador 456 sigue adelante y desaf\u00eda el plan del l\u00edder despu\u00e9s de una p\u00e9rdida devastadora.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cTpISvwP9DM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cTpISvwP9DM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cTpISvwP9DM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cTpISvwP9DM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cTpISvwP9DM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Netflix Latinoam\u00e9rica",
                "tags": [
                    "2025",
                    "27 de junio",
                    "Chae Kuk-hee",
                    "Fandom",
                    "Gi-hun",
                    "Jo Yu-ri",
                    "Jun Suk-ho",
                    "Kang Ae-sim",
                    "Kang Ha-neul",
                    "Lee Byung-hun",
                    "Lee David",
                    "Lee Jin-uk",
                    "Lee Jung-jae",
                    "Netflix",
                    "Park Hee-soon",
                    "Park Sung-hoon",
                    "Roh Jae-won",
                    "Squid Game",
                    "Wi Ha-jun",
                    "Yang Dong-geun",
                    "Yim Si-wan",
                    "Young-hee",
                    "el juego del calamar",
                    "fen\u00f3meno global",
                    "juegos infantiles",
                    "jugador 456",
                    "mu\u00f1eca",
                    "novedades",
                    "serie",
                    "soldado rosa",
                    "temporada 3",
                    "temporada final",
                    "tr\u00e1iler oficial"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "El juego del calamar: Temporada 3 | Tr\u00e1iler oficial | Netflix",
                    "description": "Todo juego llega a su fin.\nEl juego del calamar: Temporada final. 27 de junio.\nSolo en Netflix.\n\nM\u00e1s informaci\u00f3n sobre la temporada 3 de \u00abEl juego del calamar\u00bb:\nUna rebeli\u00f3n fallida, la muerte de un amigo y una traici\u00f3n en secreto. Luego del sangriento final de la temporada 2, que dej\u00f3 a todos en vilo, la tercera y \u00faltima temporada de la serie m\u00e1s popular de Netflix retoma la historia de Gi\u2011hun \u2014el jugador 456\u2014 en su peor momento. Pero el juego del calamar no se detiene, por lo que Gi\u2011hun se ver\u00e1 obligado a tomar decisiones importantes ante juegos a\u00fan m\u00e1s mortales que ponen a prueba su determinaci\u00f3n y la de los dem\u00e1s sobrevivientes. Y en cada ronda, estas decisiones conducen a consecuencias cada vez m\u00e1s serias. Mientras tanto, In\u2011ho retoma su funci\u00f3n de l\u00edder para dar la bienvenida a los misteriosos VIP, y su hermano Jun\u2011ho sigue buscando la isla, sin sospechar siquiera que hay un traidor en su equipo. \u00bfTomar\u00e1 Gi\u2011hun las decisiones correctas o el l\u00edder terminar\u00e1 dobleg\u00e1ndolo? El director Hwang Dong\u2011hyuk \u2014quien hizo historia en la edici\u00f3n n.\u00ba 74 de los Primetime Emmy\u00ae al ser el primer asi\u00e1tico en ganar el premio a mejor direcci\u00f3n de una serie dram\u00e1tica\u2014 una vez m\u00e1s se encarga del guion, la direcci\u00f3n y la producci\u00f3n de la serie. Lee Jung\u2011jae, Lee Byung\u2011hun, Yim Si\u2011wan, Kang Ha\u2011neul, Wi Ha\u2011jun, Park Gyu\u2011young, Park Sung\u2011hoon, Yang Dong\u2011geun, Kang Ae\u2011shim, Jo Yu-ri, Chae Kuk\u2011hee, Lee David, Roh Jae\u2011won, y Jun Suk\u2011ho forman parte del elenco en la temporada 3, con la participaci\u00f3n especial de Park Hee\u2011soon.\n\n#TUDUM\n\nVer en Netflix: https://www.netflix.com/title/81615967\n\nSUSCR\u00cdBETE: https://bit.ly/2W85El8\n\nAcerca de Netflix:\nNetflix es uno de los principales servicios de entretenimiento del mundo, con m\u00e1s de 300 millones de membres\u00edas de pago en m\u00e1s de 190 pa\u00edses. Nuestros miembros disfrutan de series, pel\u00edculas y juegos en una variedad de g\u00e9neros e idiomas. Adem\u00e1s, pueden reproducir, pausar y reanudar contenido cuando y donde quieran, y pueden cambiar de plan en cualquier momento.\n\nSigue a Netflix Latinoam\u00e9rica en:\n\u27a1\ufe0fTWITTER: http://twitter.com/NetflixLAT\n\u27a1\ufe0fINSTAGRAM: http://instagram.com/NetflixLAT\n\u27a1\ufe0fFACEBOOK: http://facebook.com/NetflixLATINO\n\nEl juego del calamar: Temporada 3 | Tr\u00e1iler oficial | Netflix\nhttps://www.youtube.com/@NetflixLATAM\n\nEn la temporada final de la serie m\u00e1s vista en todo el mundo, el jugador 456 sigue adelante y desaf\u00eda el plan del l\u00edder despu\u00e9s de una p\u00e9rdida devastadora."
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "4495980",
                "likeCount": "133814",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "9493"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "7yAnaVzP3lt_1ef8UyY8VIa09BM",
            "id": "osD2ZVGomjw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-31T01:01:02Z",
                "channelId": "UCg6kTB4vw1XYFBR4TtHaBuQ",
                "title": "LBC Y EUGENIA QUEVEDO / Zapada EN VIVO en UN POCO DE RUIDO !",
                "description": "ZAPADA MUSICAL junto a @labandadecarlitosok y @EugeQuevedoOk \n\nMiranos tambien por: https://www.twitch.tv/pinkyrec\nSeguinos en: https://www.instagram.com/unpocoderuidook\nEscuchanos tambien en: https://open.spotify.com/intl-es/artist/2Mt2vBBEckrvXtg0JldwZ0\n\nESTUDIO:  https://www.instagram.com/firesports.gg\n\n00:00 - Supera\n01:15 - Olvidarte de mi jam\u00e1s podr\u00e1s\n03:24 - Obsesi\u00f3n \n05:57 - Que Agon\u00eda\n07:15 - Carne y Hueso\n08:59 - Tu Fan\n10:56 - Ojala\n13:00 - Locura\n14:35 - Ll\u00e1mala  \n15:57 - a Chillar a otra parte\n17:26 - Dios Me Libre\n19:05 - Como lo hizo\n20:54 - Desapar\u00e9cete\n22:51 - Claro que lo hice\n24:56 - Me canse de ti\n27:14 - Intros de la Mona Jim\u00e9nez\n28:55 - Agujita de oro\n29:58 - Quien se ha tomado todo el vino\n31:05 - Con otra\n33:06 - No podr\u00e1s\n36:03 - Jab\u00f3n chiquito\n37:52 - Si te queri i ite \n39:21 - Fr\u00e1gil\n42:18 - Perdonarte para que?\n44:29 - Potra salvaje",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/osD2ZVGomjw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/osD2ZVGomjw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/osD2ZVGomjw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/osD2ZVGomjw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/osD2ZVGomjw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Un Poco De Ruido",
                "tags": [
                    "miguelito",
                    "pinky cumbia",
                    "cumbia argentina",
                    "argentina",
                    "zapada",
                    "1pdr",
                    "updr",
                    "un poco de ruido",
                    "cumbia base",
                    "cumbia villera",
                    "cumbia santafesina",
                    "session",
                    "cumbia chilena",
                    "el pinky",
                    "pinky en vivo",
                    "la muela",
                    "el keso",
                    "lbc",
                    "euge quevedo",
                    "Supera",
                    "Obsesion",
                    "Que Agonia",
                    "Carne y Hueso",
                    "Tu Fan",
                    "Ojala",
                    "Llamala",
                    "Como lo hizo",
                    "Desaparecete",
                    "Me canse de ti",
                    "Claro que lo hice",
                    "Con otra",
                    "No podras",
                    "Jabon chiquito",
                    "Si te queri i ite",
                    "Potra salvaje",
                    "Fragil"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "LBC Y EUGENIA QUEVEDO / Zapada EN VIVO en UN POCO DE RUIDO !",
                    "description": "ZAPADA MUSICAL junto a @labandadecarlitosok y @EugeQuevedoOk \n\nMiranos tambien por: https://www.twitch.tv/pinkyrec\nSeguinos en: https://www.instagram.com/unpocoderuidook\nEscuchanos tambien en: https://open.spotify.com/intl-es/artist/2Mt2vBBEckrvXtg0JldwZ0\n\nESTUDIO:  https://www.instagram.com/firesports.gg\n\n00:00 - Supera\n01:15 - Olvidarte de mi jam\u00e1s podr\u00e1s\n03:24 - Obsesi\u00f3n \n05:57 - Que Agon\u00eda\n07:15 - Carne y Hueso\n08:59 - Tu Fan\n10:56 - Ojala\n13:00 - Locura\n14:35 - Ll\u00e1mala  \n15:57 - a Chillar a otra parte\n17:26 - Dios Me Libre\n19:05 - Como lo hizo\n20:54 - Desapar\u00e9cete\n22:51 - Claro que lo hice\n24:56 - Me canse de ti\n27:14 - Intros de la Mona Jim\u00e9nez\n28:55 - Agujita de oro\n29:58 - Quien se ha tomado todo el vino\n31:05 - Con otra\n33:06 - No podr\u00e1s\n36:03 - Jab\u00f3n chiquito\n37:52 - Si te queri i ite \n39:21 - Fr\u00e1gil\n42:18 - Perdonarte para que?\n44:29 - Potra salvaje"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1272049",
                "likeCount": "16999",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "998"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "aAu5nZzxQhF51lqhQAnzAT1xItk",
            "id": "nQLf0Uo_sjw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-01T01:32:38Z",
                "channelId": "UC5ZiUaIJ2b5dYBYGf5iEUrA",
                "title": "Stranger Things 5 | Anuncio de fecha de estreno | Netflix",
                "description": "La pelea a\u00fan no termina. Prep\u00e1rate para el \u00e9pico final de Stranger Things.\r\nVolumen 1, noviembre 26, 7:00 PM MX\r\nVolumen 2, diciembre 25, 7:00 PM MX\r\nEl final, diciembre 31, 7:00 PM MX\r\n*estreno simult\u00e1neo en todo el mundo, la fecha puede variar seg\u00fan tu zona horaria\r\n\r\n#TUDUM\r\n\r\nVer en Netflix: https://www.netflix.com/title/81297917\r\n\r\nSUSCR\u00cdBETE: https://bit.ly/2W85El8\r\n\r\nAcerca de Netflix:\r\nNetflix es uno de los principales servicios de entretenimiento del mundo, con m\u00e1s de 300 millones de membres\u00edas de pago en m\u00e1s de 190 pa\u00edses. Nuestros miembros disfrutan de series, pel\u00edculas y juegos en una variedad de g\u00e9neros e idiomas. Adem\u00e1s, pueden reproducir, pausar y reanudar contenido cuando y donde quieran, y pueden cambiar de plan en cualquier momento.\r\n\r\nSigue a Netflix Latinoam\u00e9rica en:\r\n\u27a1\ufe0fTWITTER: http://twitter.com/NetflixLAT\r\n\u27a1\ufe0fINSTAGRAM: http://instagram.com/NetflixLAT\r\n\u27a1\ufe0fFACEBOOK: http://facebook.com/NetflixLATINO\r\n\r\nStranger Things 5 | Anuncio de fecha de estreno | Netflix\r\nhttps://www.youtube.com/@NetflixLATAM",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nQLf0Uo_sjw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nQLf0Uo_sjw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nQLf0Uo_sjw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nQLf0Uo_sjw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nQLf0Uo_sjw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Netflix Latinoam\u00e9rica",
                "tags": [
                    "Caleb McLaughlin",
                    "Charlie Heaton",
                    "David Harbour",
                    "Dustin",
                    "Finn Wolfhard",
                    "Gaten Matarazzo",
                    "Holly Wheeler",
                    "Hop",
                    "Jamie Campbell Bower",
                    "Jim Hopper",
                    "Joe Keery",
                    "Jonathan Byers",
                    "Joyce Byers",
                    "Lucas",
                    "Max",
                    "Maya Hawke",
                    "Mike",
                    "Millie Bobby Brown",
                    "Nancy Wheeler",
                    "Natalia Dyer",
                    "Netflix",
                    "Noah Schnapp",
                    "Once",
                    "Robin",
                    "Sadie Sink",
                    "Steve Harrington",
                    "Stranger Things",
                    "Vecna",
                    "Will",
                    "Winona Ryder",
                    "estreno",
                    "fecha",
                    "jefe Hopper",
                    "temporada 5",
                    "temporada final",
                    "tr\u00e1iler"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Stranger Things 5 | Anuncio de fecha de estreno | Netflix",
                    "description": "La pelea a\u00fan no termina. Prep\u00e1rate para el \u00e9pico final de Stranger Things.\r\nVolumen 1, noviembre 26, 7:00 PM MX\r\nVolumen 2, diciembre 25, 7:00 PM MX\r\nEl final, diciembre 31, 7:00 PM MX\r\n*estreno simult\u00e1neo en todo el mundo, la fecha puede variar seg\u00fan tu zona horaria\r\n\r\n#TUDUM\r\n\r\nVer en Netflix: https://www.netflix.com/title/81297917\r\n\r\nSUSCR\u00cdBETE: https://bit.ly/2W85El8\r\n\r\nAcerca de Netflix:\r\nNetflix es uno de los principales servicios de entretenimiento del mundo, con m\u00e1s de 300 millones de membres\u00edas de pago en m\u00e1s de 190 pa\u00edses. Nuestros miembros disfrutan de series, pel\u00edculas y juegos en una variedad de g\u00e9neros e idiomas. Adem\u00e1s, pueden reproducir, pausar y reanudar contenido cuando y donde quieran, y pueden cambiar de plan en cualquier momento.\r\n\r\nSigue a Netflix Latinoam\u00e9rica en:\r\n\u27a1\ufe0fTWITTER: http://twitter.com/NetflixLAT\r\n\u27a1\ufe0fINSTAGRAM: http://instagram.com/NetflixLAT\r\n\u27a1\ufe0fFACEBOOK: http://facebook.com/NetflixLATINO\r\n\r\nStranger Things 5 | Anuncio de fecha de estreno | Netflix\r\nhttps://www.youtube.com/@NetflixLATAM"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "844784",
                "likeCount": "46133",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1883"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "otJ4Le_x1rjbIXH1cHa4edYTsMA",
            "id": "EsL9UlZ5sFE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-31T22:00:31Z",
                "channelId": "UCmzDf_a7CCFuxos7hspcWRQ",
                "title": "Probando Menus Secretos en Lugares de Comida Rapida.",
                "description": "Probe los MENU SECRETOS de los lugares mas famosos de comida rapida! \nDEJA TU LIKE PARA 2DA PARTE!\nContinuaci\u00f3n ac\u00e1!: https://youtu.be/n9Ss25UkI8A\n\nSUSCRIBITE PARA PR\u00d3XIMOS V\u00cdDEOS: https://www.youtube.com/user/ianlucasoficial?sub_confirmation=1\n\nSEGUINOS EN INSTAGRAM! :)\nhttps://www.instagram.com/ianlucas\nhttps://www.instagram.com/fedevigevani\nhttps://www.instagram.com/itscarlitozz\n\u200b\u2060@fedevigevani \n\nProbando Menus Secretos en Lugares de Comida Rapida. \nEditor: Mauro Gimenez\nCONTACTO/PUBLICIDAD: info@ianlucasok.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EsL9UlZ5sFE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EsL9UlZ5sFE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EsL9UlZ5sFE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EsL9UlZ5sFE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EsL9UlZ5sFE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Ian Lucas",
                "tags": [
                    "ian lucas",
                    "reto",
                    "challenge",
                    "hermanito",
                    "hermanos",
                    "hermanito ian lucas",
                    "mansion ian lucas",
                    "ian y teo",
                    "casa ian lucas",
                    "mejor amigo",
                    "fede y ian",
                    "ian y fede",
                    "fede",
                    "fede vigevani",
                    "Fede Vigevani ian lucas",
                    "casa fede",
                    "fede payasos",
                    "fede casa",
                    "fede deep web",
                    "con fede",
                    "ian",
                    "Probando Menus Secretos en Lugares de Comida Rapida.",
                    "menus secretos",
                    "comida rapida",
                    "lugares de comida rapida",
                    "menus",
                    "secretos",
                    "menu secreto",
                    "probando comida rapida",
                    "mc donalds",
                    "starbucks",
                    "kfc",
                    "burger king",
                    "comida"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Probando Menus Secretos en Lugares de Comida Rapida.",
                    "description": "Probe los MENU SECRETOS de los lugares mas famosos de comida rapida! \nDEJA TU LIKE PARA 2DA PARTE!\nContinuaci\u00f3n ac\u00e1!: https://youtu.be/n9Ss25UkI8A\n\nSUSCRIBITE PARA PR\u00d3XIMOS V\u00cdDEOS: https://www.youtube.com/user/ianlucasoficial?sub_confirmation=1\n\nSEGUINOS EN INSTAGRAM! :)\nhttps://www.instagram.com/ianlucas\nhttps://www.instagram.com/fedevigevani\nhttps://www.instagram.com/itscarlitozz\n\u200b\u2060@fedevigevani \n\nProbando Menus Secretos en Lugares de Comida Rapida. \nEditor: Mauro Gimenez\nCONTACTO/PUBLICIDAD: info@ianlucasok.com"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1284211",
                "likeCount": "85683",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3216"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ymU7KU06PFRc30z7rGcBuzO3Qyw",
            "id": "zRVsKwHcqWg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-31T19:24:59Z",
                "channelId": "UCTbVjmaJ4e9SW4aIxrQpU8g",
                "title": "Volte\u00e9 100 Rocas, Esto Es Lo Que Encontr\u00e9...",
                "description": "Merch (nueva sudadera de axolote): https://terragreenstore.com/\n\nEn este video salgo a la naturaleza y volteo 100 rocas. \u00bfPor qu\u00e9? Bueno, a los animales les encanta hacer sus hogares debajo de las rocas, as\u00ed que al voltearlas puedo mostrar animales que normalmente nunca podr\u00edas ver.\n\nSi us\u00e9 alg\u00fan material con derechos de autor en el video y no est\u00e1s de acuerdo con su uso, por favor cont\u00e1ctame al correo de negocios que se encuentra en la descripci\u00f3n de mi canal para que podamos llegar a un acuerdo.\n\n\u00a1Gracias por ver y por favor suscr\u00edbete!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zRVsKwHcqWg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zRVsKwHcqWg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zRVsKwHcqWg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zRVsKwHcqWg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zRVsKwHcqWg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TerraVerde Espa\u00f1ol",
                "tags": [
                    "voltear",
                    "anfibios",
                    "reptiles",
                    "terra green",
                    "terragreen",
                    "volte\u00e9 100 rocas",
                    "voltear rocas",
                    "voltear piedra",
                    "animales",
                    "salvaje",
                    "naturaleza",
                    "serpiente de cascabel",
                    "escorpi\u00f3n",
                    "serpiente"
                ],
                "categoryId": "15",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Volte\u00e9 100 Rocas, Esto Es Lo Que Encontr\u00e9...",
                    "description": "Merch (nueva sudadera de axolote): https://terragreenstore.com/\n\nEn este video salgo a la naturaleza y volteo 100 rocas. \u00bfPor qu\u00e9? Bueno, a los animales les encanta hacer sus hogares debajo de las rocas, as\u00ed que al voltearlas puedo mostrar animales que normalmente nunca podr\u00edas ver.\n\nSi us\u00e9 alg\u00fan material con derechos de autor en el video y no est\u00e1s de acuerdo con su uso, por favor cont\u00e1ctame al correo de negocios que se encuentra en la descripci\u00f3n de mi canal para que podamos llegar a un acuerdo.\n\n\u00a1Gracias por ver y por favor suscr\u00edbete!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1041639",
                "likeCount": "13439",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "324"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "vqpbEAV__Y4d--pzn7fzUizxoUw",
            "id": "tsNUuGteXVk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-30T03:00:06Z",
                "channelId": "UCJUYcEdvnYFGajHBW0Nao3w",
                "title": "DUKI - Golfista (Video Oficial)",
                "description": "DUKI - Golfista (Video Oficial)\n\nSpotify \ud83c\udfa7 https://open.spotify.com/album/0lTUD8YJxWaETCcV5sLPJH\nApple Music \ud83c\udfa7 https://itunes.apple.com/album/id/1813434334\n\n\u266b Producci\u00f3n \u266b\nAnsel | https://www.instagram.com/aaaaaansel/?hl=es\n\n\ud83d\udcf9 Video\nAnestesia Audiovisual | @anestesia.av\n\n#DUKI #5202 #GOLFISTA\n\n\u00a9\ufe0f 2025 DALE PLAY Records | SSJ Records",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tsNUuGteXVk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tsNUuGteXVk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tsNUuGteXVk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tsNUuGteXVk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tsNUuGteXVk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Duki",
                "tags": [
                    "Hip hop",
                    "Trap",
                    "Rap",
                    "Rap en espa\u00f1ol",
                    "Duki",
                    "Dukissj",
                    "Duki ssj",
                    "GOLFISTA",
                    "AMERI",
                    "IREMA"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "DUKI - Golfista (Video Oficial)",
                    "description": "DUKI - Golfista (Video Oficial)\n\nSpotify \ud83c\udfa7 https://open.spotify.com/album/0lTUD8YJxWaETCcV5sLPJH\nApple Music \ud83c\udfa7 https://itunes.apple.com/album/id/1813434334\n\n\u266b Producci\u00f3n \u266b\nAnsel | https://www.instagram.com/aaaaaansel/?hl=es\n\n\ud83d\udcf9 Video\nAnestesia Audiovisual | @anestesia.av\n\n#DUKI #5202 #GOLFISTA\n\n\u00a9\ufe0f 2025 DALE PLAY Records | SSJ Records"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1260498",
                "likeCount": "126473",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "7197"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "pOva0dX7UrkU8G1ElMag1w3HA_Y",
            "id": "gTL-OomKISk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-28T10:01:10Z",
                "channelId": "UC3vpYFFzqIzsXbMgneDTSeQ",
                "title": "BALCONCITO",
                "description": "Provided to YouTube by WEA Latina\n\nBALCONCITO \u00b7 Blessd \u00b7 Brytiago \u00b7 Dei V \u00b7 Noriel\n\nURUS BLUE\n\n\u2117 2025 Cigol Music Group, A Division of Globalatino Music Partners, distributed by Warner Music Latina\n\nVocals: Blessd\nVocals: Brytiago\nVocals: Dei V\nMastering Engineer: Mosty\nMixing Engineer: Mosty\nVocals: Noriel\nProducer: Vibez\nProducer: Yama Make Them Bounce\nComposer: Bryan Cancel Santiago\nComposer: David G. Rivera Juarbe\nComposer: Nelson Enrique Alvarado Palomino\nComposer: Noel Santos Roman\nComposer: Stiven Mesa Londono\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gTL-OomKISk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gTL-OomKISk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gTL-OomKISk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gTL-OomKISk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gTL-OomKISk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Blessd - Topic",
                "tags": [
                    "Blessd",
                    "Brytiago",
                    "Dei V",
                    "Noriel",
                    "URUS BLUE",
                    "BALCONCITO"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "BALCONCITO",
                    "description": "Provided to YouTube by WEA Latina\n\nBALCONCITO \u00b7 Blessd \u00b7 Brytiago \u00b7 Dei V \u00b7 Noriel\n\nURUS BLUE\n\n\u2117 2025 Cigol Music Group, A Division of Globalatino Music Partners, distributed by Warner Music Latina\n\nVocals: Blessd\nVocals: Brytiago\nVocals: Dei V\nMastering Engineer: Mosty\nMixing Engineer: Mosty\nVocals: Noriel\nProducer: Vibez\nProducer: Yama Make Them Bounce\nComposer: Bryan Cancel Santiago\nComposer: David G. Rivera Juarbe\nComposer: Nelson Enrique Alvarado Palomino\nComposer: Noel Santos Roman\nComposer: Stiven Mesa Londono\n\nAuto-generated by YouTube."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "292448",
                "likeCount": "10694",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "237"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "E8oTRWj-jjP_USTRr8zQD8oJOTE",
            "id": "lF3i772GS7A",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-31T13:55:35Z",
                "channelId": "UCAA2DI1N8trZoeo-46hEiCg",
                "title": "Canci\u00f3n PSG vs Inter Final 2025 (Parodia ME LLAMA - MOMO)",
                "description": "Parodia Musical de ME LLAMA - MOMO (Beret)\nParis Saint Germain vs Inter Milano UEFA Champions League Final 2025 - Like & Suscr\u00edbete! :D\nApuesta por el PSG vs Inter AC\u00c1\ud83e\udd2a https://rebrand.ly/FRANMG1W c\u00f3digo: FRANMG\n\nSeguime en Tiktok! https://www.tiktok.com/@_franmg\nSeguime en Instagram! https://instagram.com/fran\nSeguime en X! https://x.com/Fraaanchuuu\n\nSuscr\u00edbete! :D http://www.youtube.com/user/TheFranMG?sub_confirmation=1 muchos goles jaja\nSUSCRIBITE a mi NUEVO CANAL!! https://www.youtube.com/FranMG10?sub_confirmation=1\n\n\u00daNETE A MI CANAL AC\u00c1!! https://www.youtube.com/FranMG/join\n\nEl video cumple con los 4 factores de uso leg\u00edtimo:\n\n1. El prop\u00f3sito y el car\u00e1cter del uso: El uso es transformativo. Su significado es distinto, ya que es una parodia musical, y su objetivo es entretener.\n2. La naturaleza de la obra: Se utiliza material basado en hechos reales. El uso es leg\u00edtimo ya que podr\u00eda haber capturado las escenas hasta con un tel\u00e9fono m\u00f3vil.\n3. La cantidad y la relevancia del fragmento: No se muestra el partido entero que dura 120 minutos, sino que se usan clips cortos de 2 segundos. El video en total dura 3 minutos, una cifra mucho inferior a los 120 del partido.\n4. El efecto del uso en el valor o mercado potencial de la obra: El uso est\u00e1 lejos de hacer las veces de sustituto del partido. No afecta negativamente a la capacidad del propietario de rentabilizar su obra original. S\u00ed positivamente ya que promociona el partido en cuesti\u00f3n.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lF3i772GS7A/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lF3i772GS7A/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lF3i772GS7A/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lF3i772GS7A/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lF3i772GS7A/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Fran MG",
                "tags": [
                    "FC Barcelona (Football Team)",
                    "Real Madrid C.F. (Football Team)",
                    "barcelona",
                    "real",
                    "madrid",
                    "Real Madrid",
                    "Rap",
                    "videoclip",
                    "futbol",
                    "messi",
                    "ronaldo",
                    "letra",
                    "vs",
                    "peleas",
                    "partido",
                    "completo",
                    "final",
                    "parodia",
                    "parodia musical",
                    "musica",
                    "video",
                    "especial",
                    "cancion",
                    "goles",
                    "espn",
                    "gol",
                    "highlights",
                    "espa\u00f1ol",
                    "fc",
                    "resumen",
                    "football",
                    "soccer",
                    "fut",
                    "rap",
                    "en vivo",
                    "full",
                    "reaccion",
                    "fran mg",
                    "franmg",
                    "2025",
                    "copa",
                    "inter",
                    "internazionale",
                    "milano",
                    "milan",
                    "psg",
                    "paris sg",
                    "paris",
                    "saint",
                    "saint-germain",
                    "dembele",
                    "champions",
                    "league",
                    "uefa",
                    "me llama",
                    "momo",
                    "live",
                    "vivo",
                    "directo",
                    "en",
                    "munich"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Canci\u00f3n PSG vs Inter Final 2025 (Parodia ME LLAMA - MOMO)",
                    "description": "Parodia Musical de ME LLAMA - MOMO (Beret)\nParis Saint Germain vs Inter Milano UEFA Champions League Final 2025 - Like & Suscr\u00edbete! :D\nApuesta por el PSG vs Inter AC\u00c1\ud83e\udd2a https://rebrand.ly/FRANMG1W c\u00f3digo: FRANMG\n\nSeguime en Tiktok! https://www.tiktok.com/@_franmg\nSeguime en Instagram! https://instagram.com/fran\nSeguime en X! https://x.com/Fraaanchuuu\n\nSuscr\u00edbete! :D http://www.youtube.com/user/TheFranMG?sub_confirmation=1 muchos goles jaja\nSUSCRIBITE a mi NUEVO CANAL!! https://www.youtube.com/FranMG10?sub_confirmation=1\n\n\u00daNETE A MI CANAL AC\u00c1!! https://www.youtube.com/FranMG/join\n\nEl video cumple con los 4 factores de uso leg\u00edtimo:\n\n1. El prop\u00f3sito y el car\u00e1cter del uso: El uso es transformativo. Su significado es distinto, ya que es una parodia musical, y su objetivo es entretener.\n2. La naturaleza de la obra: Se utiliza material basado en hechos reales. El uso es leg\u00edtimo ya que podr\u00eda haber capturado las escenas hasta con un tel\u00e9fono m\u00f3vil.\n3. La cantidad y la relevancia del fragmento: No se muestra el partido entero que dura 120 minutos, sino que se usan clips cortos de 2 segundos. El video en total dura 3 minutos, una cifra mucho inferior a los 120 del partido.\n4. El efecto del uso en el valor o mercado potencial de la obra: El uso est\u00e1 lejos de hacer las veces de sustituto del partido. No afecta negativamente a la capacidad del propietario de rentabilizar su obra original. S\u00ed positivamente ya que promociona el partido en cuesti\u00f3n."
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "452768",
                "likeCount": "12093",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "826"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "qJtKmRHGTdheXpr6840eo3RHdEU",
            "id": "kJ4xpBQdGq8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-30T21:16:06Z",
                "channelId": "UCEp9YWM7y-ysr8qqGzO5D0w",
                "title": "BROMA A MI AMIGA *LE CORTE EL CABELLO*",
                "description": "Que otra broma quieren que le haga? los leoo\n\nInstagram https://www.instagram.com/denisseaarjona/\nTiktok:  https://www.tiktok.com/@denisseaarjona\nContacto: contacto@denissearjona.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kJ4xpBQdGq8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kJ4xpBQdGq8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kJ4xpBQdGq8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kJ4xpBQdGq8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kJ4xpBQdGq8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Denisse Arjona",
                "tags": [
                    "alejo igoa",
                    "asbel nazar",
                    "alejo y sus amigos",
                    "alejo y miel",
                    "miel ambar",
                    "videos de miel",
                    "Delfi",
                    "delfi palladino",
                    "valen y delfi",
                    "kevin y miel",
                    "kevin y delfi",
                    "kevin benedeti",
                    "yolanda moreno",
                    "yolanda amiga de alejo",
                    "susana amiga de alejo",
                    "roxi amiga de alejo",
                    "bromas",
                    "24 horas",
                    "comida de color",
                    "caja de botones",
                    "bromas a mis amigos",
                    "la vecibanda",
                    "ian",
                    "24 horas encerradas",
                    "24 horas siendo padres",
                    "padres"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "BROMA A MI AMIGA *LE CORTE EL CABELLO*",
                    "description": "Que otra broma quieren que le haga? los leoo\n\nInstagram https://www.instagram.com/denisseaarjona/\nTiktok:  https://www.tiktok.com/@denisseaarjona\nContacto: contacto@denissearjona.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "553839",
                "likeCount": "8334",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "349"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "6ZGJcIMlsYKtRL8Wm8jz8mD3dpM",
            "id": "_zeOdHr02bs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-30T21:15:02Z",
                "channelId": "UC2rScBVAJSkL4qXn-27t80A",
                "title": "Visit\u00e9 las Cafeter\u00edas mas Raras",
                "description": "me gusto, me encanto hacerlo, me fascino, aguante el caf\u00e9, aguante YouTube, tu mama, mi mama, mi hermana, mi papa, mi cu\u00f1ado, mi sobrino y mi novia.\n\nGracias por ver.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_zeOdHr02bs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_zeOdHr02bs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_zeOdHr02bs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_zeOdHr02bs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_zeOdHr02bs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Angie Velasco",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Visit\u00e9 las Cafeter\u00edas mas Raras",
                    "description": "me gusto, me encanto hacerlo, me fascino, aguante el caf\u00e9, aguante YouTube, tu mama, mi mama, mi hermana, mi papa, mi cu\u00f1ado, mi sobrino y mi novia.\n\nGracias por ver."
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "312174",
                "likeCount": "23493",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "845"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "PSixyTjneGlih2PsnQfSI7GRn-8",
            "id": "0KdDzmeE1iY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-31T21:58:44Z",
                "channelId": "UC0n5Ihqix8mEqGsjygiJk6Q",
                "title": "ROMP\u00cd TODAS LAS REGLAS DE LA CASA DE MI HERMANO",
                "description": "\u00bfQu\u00e9 pasar\u00eda si rompiera TODAS las reglas de la casa de Bryan? Aver\u00edg\u00fcenlo en este video \ud83d\ude02 Suscr\u00edbete para que no se enoje jajaja\n\n\u25ba Consigue tu MERCH de SKabeche aqu\u00ed\nTienda en l\u00ednea INTERNACIONAL: https://skabeche.store\nTienda F\u00edsica en CDMX: https://maps.app.goo.gl/iCd3NQZqnmctHBZ6A?g_st=ic\n\nSIGUENOS A NUESTROS AMIGOS EN INSTAGRAM:\n\nBryan SKabeche \u25ba https://www.instagram.com/bryan_skabeche\nEddy SKabeche  \u25ba https://www.instagram.com/eddy_skabeche\nSKabeche \u25ba https://www.instagram.com/skabechetv\n\nS\u00edguenos en TIKTOK:\n\n\u25ba Bryan: https://www.tiktok.com/@bryan_skabeche\n\u25ba Eddy: https://www.tiktok.com/@eddy_skabeche\n\nCONTACTO Y NEGOCIOS \u25ba skabeche@wearedw.com\n\nEdici\u00f3n:\n\u25ba https://www.instagram.com/thezerug\n\u25ba https://www.instagram.com/aisa4c\n\u25ba https://www.instagram.com/ideyaa\n\u25ba https://www.instagram.com/alexlem__\n\u25ba https://www.instagram.com/silvyna_bambina\n\nROMP\u00cd TODAS LAS REGLAS DE LA CASA DE MI HERMANO | SKabeche\n\nSMH :D",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0KdDzmeE1iY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0KdDzmeE1iY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0KdDzmeE1iY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0KdDzmeE1iY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0KdDzmeE1iY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "M\u00e1s SKabeche",
                "tags": [
                    "ROMPIENDO 100 REGLAS EN 24 HORAS",
                    "ROMPIENDO 1000 REGLAS EN 24 HORAS",
                    "ROMP\u00cd TODAS LAS REGLAS DE ROBLOX",
                    "ROMPIENDO 24 REGLAS EN 24 HORAS",
                    "ROMPIENDO TODAS LAS REGLAS DE FORTNITE",
                    "ROMPIENDO 100 LEYES EN 24 HORAS",
                    "ROMPIENDO LAS REGLAS DE LA CASA",
                    "ROMPIENDO 100 LEYES DE LA CASA",
                    "ROPIENDO SUS PROPIAS REGLAS",
                    "SKUAD",
                    "SK",
                    "SUMMER CAMP",
                    "ESCABECHE",
                    "SKABECHE",
                    "MAS SKABECHE",
                    "OWEN & TACO",
                    "LOS ESCABECHES",
                    "SKABECHE ESCONDIDAS",
                    "SKABECHE BROMAS"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "ROMP\u00cd TODAS LAS REGLAS DE LA CASA DE MI HERMANO",
                    "description": "\u00bfQu\u00e9 pasar\u00eda si rompiera TODAS las reglas de la casa de Bryan? Aver\u00edg\u00fcenlo en este video \ud83d\ude02 Suscr\u00edbete para que no se enoje jajaja\n\n\u25ba Consigue tu MERCH de SKabeche aqu\u00ed\nTienda en l\u00ednea INTERNACIONAL: https://skabeche.store\nTienda F\u00edsica en CDMX: https://maps.app.goo.gl/iCd3NQZqnmctHBZ6A?g_st=ic\n\nSIGUENOS A NUESTROS AMIGOS EN INSTAGRAM:\n\nBryan SKabeche \u25ba https://www.instagram.com/bryan_skabeche\nEddy SKabeche  \u25ba https://www.instagram.com/eddy_skabeche\nSKabeche \u25ba https://www.instagram.com/skabechetv\n\nS\u00edguenos en TIKTOK:\n\n\u25ba Bryan: https://www.tiktok.com/@bryan_skabeche\n\u25ba Eddy: https://www.tiktok.com/@eddy_skabeche\n\nCONTACTO Y NEGOCIOS \u25ba skabeche@wearedw.com\n\nEdici\u00f3n:\n\u25ba https://www.instagram.com/thezerug\n\u25ba https://www.instagram.com/aisa4c\n\u25ba https://www.instagram.com/ideyaa\n\u25ba https://www.instagram.com/alexlem__\n\u25ba https://www.instagram.com/silvyna_bambina\n\nROMP\u00cd TODAS LAS REGLAS DE LA CASA DE MI HERMANO | SKabeche\n\nSMH :D"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "670381",
                "likeCount": "29772",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "559"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "tm5LvUnr1NCU3LEcBwAWVivfmVM",
            "id": "CWE8-KrZhhc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-31T10:55:06Z",
                "channelId": "UC_F8DoJf9MZogEOU51TpTbQ",
                "title": "INFERNO DRAGON HIRED A MANAGER?!",
                "description": "He gave them an ultimatum - They gave him an Evolution\nNegotiation complete \u2705\n\nX \u25ba https://twitter.com/ClashRoyale/\nInstagram \u25ba https://www.instagram.com/clashroyale\nTikTok \u25ba https://www.tiktok.com/@clashroyale\nFacebook \u25ba https://www.facebook.com/ClashRoyale/\n\nENTER THE ARENA\nBuild your Battle Deck and outsmart the enemy in fast real-time battles. From the creators of CLASH OF CLANS comes a real-time multiplayer battle game starring your favourite Clash characters and more. Start battling against players from around the world!\n\nBECOME A MASTER OF STRATEGY AND DECK BUILDING\nChoose unique Cards to your Battle Deck and head to the Arena for Battle!\nPlace your Cards right and knock down the enemy King and Princesses from their Towers in a strategic and fast-paced match.\n\nCOLLECT AND UPGRADE 100+ CARDS\nHog Rider! Collect and upgrade 100+ Cards featuring the Clash of Clans troops, spells and defences you know and love and many others. Win battles and progress to new Arenas to unlock powerful new Cards to your collection!\n\nBATTLE YOUR WAY TO THE TOP\nBattle your way to the League and Global Tournaments to match against the best players in the world.\nCompete for glory and rewards!\n\nSEASONAL EVENTS\nUnlock new Seasonal items like Tower Skins, Emotes and powerful Magic Items with the Season Pass and participate in fun Challenges that put your skills to the test!\n\nJOIN A CLAN AND GO TO WAR\nJoin or form a Clan with other players to share Cards and battle in Clan Wars for BIG rewards!\n\nSee you in the Arena!\n#ClashRoyale",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CWE8-KrZhhc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CWE8-KrZhhc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CWE8-KrZhhc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CWE8-KrZhhc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CWE8-KrZhhc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Clash Royale",
                "tags": [
                    "Clash Royale",
                    "Clash Royale Game",
                    "Supercell",
                    "Supercell Game",
                    "Clash Royale Supercell",
                    "Mobile Game"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "INFERNO DRAGON HIRED A MANAGER?!",
                    "description": "He gave them an ultimatum - They gave him an Evolution\nNegotiation complete \u2705\n\nX \u25ba https://twitter.com/ClashRoyale/\nInstagram \u25ba https://www.instagram.com/clashroyale\nTikTok \u25ba https://www.tiktok.com/@clashroyale\nFacebook \u25ba https://www.facebook.com/ClashRoyale/\n\nENTER THE ARENA\nBuild your Battle Deck and outsmart the enemy in fast real-time battles. From the creators of CLASH OF CLANS comes a real-time multiplayer battle game starring your favourite Clash characters and more. Start battling against players from around the world!\n\nBECOME A MASTER OF STRATEGY AND DECK BUILDING\nChoose unique Cards to your Battle Deck and head to the Arena for Battle!\nPlace your Cards right and knock down the enemy King and Princesses from their Towers in a strategic and fast-paced match.\n\nCOLLECT AND UPGRADE 100+ CARDS\nHog Rider! Collect and upgrade 100+ Cards featuring the Clash of Clans troops, spells and defences you know and love and many others. Win battles and progress to new Arenas to unlock powerful new Cards to your collection!\n\nBATTLE YOUR WAY TO THE TOP\nBattle your way to the League and Global Tournaments to match against the best players in the world.\nCompete for glory and rewards!\n\nSEASONAL EVENTS\nUnlock new Seasonal items like Tower Skins, Emotes and powerful Magic Items with the Season Pass and participate in fun Challenges that put your skills to the test!\n\nJOIN A CLAN AND GO TO WAR\nJoin or form a Clan with other players to share Cards and battle in Clan Wars for BIG rewards!\n\nSee you in the Arena!\n#ClashRoyale"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1824985",
                "likeCount": "38003",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3256"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "OMoymZUniPCrJWg838-s1BAq1z4",
            "id": "cTijdyCtJTE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-30T20:00:35Z",
                "channelId": "UCQihi5CTb3VdyGu3dkkYY_g",
                "title": "\u00faltimo stream en jap\u00f3n",
                "description": "ESTO PASO EN KICK: https://kick.com/spreen\n\n\u2022 Mi Discord: https://discord.gg/spreen\n\u2022 Canal Primario : https://www.youtube.com/c/SpreenDMC1\n\u2022 Tiktok: https://www.tiktok.com/@spreenbro\n\n\u25cf \u00a1Sigueme por aqui! \ud83d\udc40\n\u2022 Instagram: https://www.instagram.com/spreen/\n\u2022 Twitter (Personal): https://twitter.com/ivan_buhaje\n\u2022 Twitter: https://twitter.com/SpreenDMC",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cTijdyCtJTE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cTijdyCtJTE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cTijdyCtJTE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cTijdyCtJTE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cTijdyCtJTE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Spreen Plus",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\u00faltimo stream en jap\u00f3n",
                    "description": "ESTO PASO EN KICK: https://kick.com/spreen\n\n\u2022 Mi Discord: https://discord.gg/spreen\n\u2022 Canal Primario : https://www.youtube.com/c/SpreenDMC1\n\u2022 Tiktok: https://www.tiktok.com/@spreenbro\n\n\u25cf \u00a1Sigueme por aqui! \ud83d\udc40\n\u2022 Instagram: https://www.instagram.com/spreen/\n\u2022 Twitter (Personal): https://twitter.com/ivan_buhaje\n\u2022 Twitter: https://twitter.com/SpreenDMC"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "187737",
                "likeCount": "12326",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "193"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "wYPjuHPGlu8IotCiFlv46ZM4Qc0",
            "id": "R_JZaDoqOYY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-30T03:01:36Z",
                "channelId": "UCtLchRAZex11gn-ah1_1Pgw",
                "title": "Golfista",
                "description": "Provided to YouTube by The Orchard Enterprises\n\nGolfista \u00b7 DUKI \u00b7 Mauro Ezequiel Lombardo \u00b7 Anselmo Castro\n\nGolfista\n\n\u2117 2025 DALE PLAY Records / SSJ Records\n\nReleased on: 2025-05-29\n\nProducer: Ansel\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R_JZaDoqOYY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R_JZaDoqOYY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R_JZaDoqOYY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R_JZaDoqOYY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R_JZaDoqOYY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Duki - Topic",
                "tags": [
                    "DUKI",
                    "Mauro Ezequiel Lombardo",
                    "Anselmo Castro",
                    "Golfista"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Golfista",
                    "description": "Provided to YouTube by The Orchard Enterprises\n\nGolfista \u00b7 DUKI \u00b7 Mauro Ezequiel Lombardo \u00b7 Anselmo Castro\n\nGolfista\n\n\u2117 2025 DALE PLAY Records / SSJ Records\n\nReleased on: 2025-05-29\n\nProducer: Ansel\n\nAuto-generated by YouTube."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "243972",
                "likeCount": "12433",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "222"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "oDc0Y6DrmWTfPo-mrzDN2EgIRjs",
            "id": "QS4Vajgo4Vc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-29T23:00:07Z",
                "channelId": "UCW6AsuJPEZEeUH0gRecizkw",
                "title": "DesaKTa2, Angela Leiva, Magui Olave  // No Me Enteraba",
                "description": "No Me Enteraba / DesaKTa2 , Angela Leiva, Magui Olave  \ud83e\udd1f\n\nTAMBIEN LO PODES ESCUCHAR AC\u00c1 \u25b6\ufe0f \n\nSeguinos en:\n\u25b6\ufe0f Spotify:  https://cjyt.short.gy/DesaKTa2EnSpotify\n\u25b6\ufe0f Instagram:  https://www.instagram.com/desakta2ok/\n\u25b6\ufe0f TikTok:   https://www.tiktok.com/@desakta2ok\n\nSegui a Angela Leiva:\n\u25b6\ufe0f Instagram:  https://www.instagram.com/angelaleivaok/\n\nSegui a Magui Olave:\n\u25b6\ufe0f Instagram:  https://www.instagram.com/magui_olave/\n\nAgradecimientos\nCompuesta por:  Sol Iati Giordano,  Pablo Rodriguez,  Joaquin Martin\nArte: https://www.instagram.com/emeartz/\n\n#DesaKTa2 #Cordoba #Cuarteto\n\n---------------------------------\nDesaKTa2 es una Banda Exclusiva de Almenara Network\n\u23fa Sitio Web: https://almenara.com.ar/ \n\u23fa Instagram:   https://www.instagram.com/almenaranetwork.ok/ \nCONTACTO:\n\u23fa Comercial/Booking:  comercial@almenara.com.ar \n\u23fa Prensa: prensa@almenara.com.ar",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QS4Vajgo4Vc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QS4Vajgo4Vc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QS4Vajgo4Vc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QS4Vajgo4Vc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QS4Vajgo4Vc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "DesaKTa2 \ud83e\udd1f\ud83c\udffc ",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "DesaKTa2, Angela Leiva, Magui Olave  // No Me Enteraba",
                    "description": "No Me Enteraba / DesaKTa2 , Angela Leiva, Magui Olave  \ud83e\udd1f\n\nTAMBIEN LO PODES ESCUCHAR AC\u00c1 \u25b6\ufe0f \n\nSeguinos en:\n\u25b6\ufe0f Spotify:  https://cjyt.short.gy/DesaKTa2EnSpotify\n\u25b6\ufe0f Instagram:  https://www.instagram.com/desakta2ok/\n\u25b6\ufe0f TikTok:   https://www.tiktok.com/@desakta2ok\n\nSegui a Angela Leiva:\n\u25b6\ufe0f Instagram:  https://www.instagram.com/angelaleivaok/\n\nSegui a Magui Olave:\n\u25b6\ufe0f Instagram:  https://www.instagram.com/magui_olave/\n\nAgradecimientos\nCompuesta por:  Sol Iati Giordano,  Pablo Rodriguez,  Joaquin Martin\nArte: https://www.instagram.com/emeartz/\n\n#DesaKTa2 #Cordoba #Cuarteto\n\n---------------------------------\nDesaKTa2 es una Banda Exclusiva de Almenara Network\n\u23fa Sitio Web: https://almenara.com.ar/ \n\u23fa Instagram:   https://www.instagram.com/almenaranetwork.ok/ \nCONTACTO:\n\u23fa Comercial/Booking:  comercial@almenara.com.ar \n\u23fa Prensa: prensa@almenara.com.ar"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1005442",
                "likeCount": "4266",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "233"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "GBFDTiPv9w4EpHi35p6ls5z2Qec",
            "id": "qRL0ZkR0Jl0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-29T21:00:54Z",
                "channelId": "UCB8pHvDhgSp50KKdgPAs_rQ",
                "title": "Amalita Fortabat: cemento, poder y secretos \u2502 #BIZELANEAS 243",
                "description": "El imperio del cemento Loma Negra empez\u00f3 con Alfredo Fortabat y continu\u00f3 con su esposa, Amalia Lacroze. La historia detr\u00e1s de la empresa, sus otros negocios y todo lo que siempre quisiste saber sobre esta gran millonaria argentina.\n\nLa remera es de http://varavara.com.ar/\n\n\u00bfQueres apoyar al canal?\n\u2615Cafecito https://cafecito.app/javierledesma \n\ud83e\udd47Club de las Bizelaneas https://shorturl.at/eRsCk\n\n\u2193 MIS REDES \u2193\nhttps://twitter.com/xaviledesma\nhttps://www.instagram.com/javitoledesma\nhttps://www.tiktok.com/@javito_ledesma\n\n\ud83c\udfb5 INTRO\nCanci\u00f3n: Chico fatal\nArtista: Superh\u00e9roes\n\u00c1lbum: Ubaldisney\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\nCementera Loma Negra\nLa dama del cemento\nEmpresas argentinas\nHistorias argentinas\nMarcas argentinas\nHistorias que inspiran\nLos m\u00e1s ricos de la Argentina\nRanking Forbes\nAmalia Lacroze Reyes\nMuseo Fortabat\nMillonarios argentinos\nQui\u00e9n es Amalita Fortabat",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qRL0ZkR0Jl0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qRL0ZkR0Jl0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qRL0ZkR0Jl0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qRL0ZkR0Jl0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qRL0ZkR0Jl0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Javier Ledesma",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Amalita Fortabat: cemento, poder y secretos \u2502 #BIZELANEAS 243",
                    "description": "El imperio del cemento Loma Negra empez\u00f3 con Alfredo Fortabat y continu\u00f3 con su esposa, Amalia Lacroze. La historia detr\u00e1s de la empresa, sus otros negocios y todo lo que siempre quisiste saber sobre esta gran millonaria argentina.\n\nLa remera es de http://varavara.com.ar/\n\n\u00bfQueres apoyar al canal?\n\u2615Cafecito https://cafecito.app/javierledesma \n\ud83e\udd47Club de las Bizelaneas https://shorturl.at/eRsCk\n\n\u2193 MIS REDES \u2193\nhttps://twitter.com/xaviledesma\nhttps://www.instagram.com/javitoledesma\nhttps://www.tiktok.com/@javito_ledesma\n\n\ud83c\udfb5 INTRO\nCanci\u00f3n: Chico fatal\nArtista: Superh\u00e9roes\n\u00c1lbum: Ubaldisney\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\nCementera Loma Negra\nLa dama del cemento\nEmpresas argentinas\nHistorias argentinas\nMarcas argentinas\nHistorias que inspiran\nLos m\u00e1s ricos de la Argentina\nRanking Forbes\nAmalia Lacroze Reyes\nMuseo Fortabat\nMillonarios argentinos\nQui\u00e9n es Amalita Fortabat"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "312965",
                "likeCount": "11047",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "575"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "8p0ecTf970D1pMnd6nS5dBiiLDk",
            "id": "nt1Q4vJBCWc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-30T00:00:06Z",
                "channelId": "UCV2FtvQcTffuwkICWNvLeDQ",
                "title": "Esau Ort\u00edz, Luis R Conriquez, Oscar Maydon, Alem\u00e1n feat. Victor Mendivil - Triple Lavada (Remix)",
                "description": "Esau Ort\u00edz, Luis R Conriquez, Oscar Maydon, Alem\u00e1n feat. Victor Mendivil - Triple Lavada (Remix) (Official Video)\nSuscribete al canal: https://www.youtube.com/@EsauOrtiz-vw3xg\n\nConecta con Esau Ort\u00edz en sus redes sociales:\nIG: instagram.com/esau.ortiz_\nTikTok: tiktok.com/@esauortiz29?is_from_webapp=1&sender_device=pc\nFB: facebook.com/esau.ortiz.7923\n\nLuis R Conriquez \nIG: instagram.com/luisrconriquezoficial?igsh=MzRlODBiNWFlZA== \nTiktok: tiktok.com/@luisrconriquezoficial?_t=8kL8Lzrksik&_r=1\n\nOscar Maydon \nIG: https://www.instagram.com/oscar_maydonn/?hl=en\nTikTok: https://www.tiktok.com/@oscar_maydonnn\n\nAlem\u00e1n \nIG: https://www.instagram.com/mxalemanmx/?hl=en\nTikTok: https://www.tiktok.com/@mxalemanmx?lang=enx\n\nVictor Mendivil \nIG: https://www.instagram.com/victor_mendivil_/?hl=en\nTikTok: https://www.tiktok.com/@victormendivil\n\n\nLETRA: \nUna triple lavada pa loquear\nPal sube y baja una pluma de wax\nUn wisky del a\u00f1o de tu pap\u00e1 \nNomas para empezar \n\nUna pinche bellaka pa bailar\nAqu\u00ed traigo una feria pa gastar\nUnas de milky way pa amenizar\nNomas para empezar\n\nArriba de la cheyene\nCuadros van y cuadros vienen\nPrendido desde los seven \nDe los que casi no se ven\nSoy bandido y aferrado \nEl cuerno siempre va terciado \n100% alucinado ya saben que estoy ondeado\n\nSi me ven festejando es porque ya vend\u00ed la merca \nY ando bien pinche loco compa tr\u00e1igame una huerca\nTodas encueradas pa meternos a la alberca\nAl cabo ya todos saben que me faltan dos tres tuercas\n\nSi saben c\u00f3mo soy pa que me invitan\nSe cagan si les bajo a las morritas\nUn polvo rosa y se ponen loquitas\nLe andan jalando al cuerno aqu\u00ed en la quinta\n\nSi saben c\u00f3mo soy pa que se ag\u00fcitan\nSe peinan si me miran la glocksita \nEn los monstruos blindados las rositas de Chal\u00edo y Ariel\n\nMoviendo el encargo \nEn los carros del a\u00f1o\nRepletos de queso\nSe van pal gabacho\nLos lleno de huecos \nSi se ponen necios \nLas balas son trazers como en el infierno\n\nNo se me pongan tontos \nLos riflesde toronto \nYo nunca checo el monto\nSi me gusta lo compro\nNo pierdo una batalla \nSiempre me les remomnto\nSi me tiran la mala siempre se mueren pronto \n\nInvicto en los partidos no he pisado los penales\nPero adentro del cerezo ten\u00eda asuntos comerciales\nQuisieron ponerme un 4 en el rancho los federales\nY me les pele en verguiza entre todos los matorrales \n\nVoy llamando la atenci\u00f3n pues as\u00ed soy yo\nSiempre bien locote y perreandome un culote\nUna morra pal cant\u00f3n otra del mont\u00f3n \nQuiero pasar la noche y sus nalgas me reboten\nCerrando los contratos millonarios los tratos\nTengo un chingo de feria que ya no se ni cuanto\n\nDesde morro busco el modo \nY ahora a cargo de sicarios\nAhora ya tengo de todo\nRelojes adiamantados\n\nCon las prendas exclusivas de Brunelas o suneli \nCon malandros y artistas jugando pokar y tenis\nY si salgo de mi casa topo artistas de las pelis\nCon una raya de polvo la cosa sabe m\u00e1s deli\nLos contratos millonarios \nCitas con los empresarios\nPues me andan cuidando varios \nEscoltas que son sicarios \nSolo por estar de moda \nYa le di hasta a tu morra\nNom\u00e1s me manda la ubi cuando t\u00fa la dejas sola\n\nSiempre de Sanotic con un Rolex deportivo\nY le mande a poner mi nombre a mi cuerno de chivo \nSi me piden copia solo digo afirmativo\nPara hacer dinero, putos les sal\u00ed m\u00e1s vivo\n\nAy ay ay ando m\u00e1s para ac\u00e1\nCuando tocan privadas me pierdo por Vallarta \nunas operadas que salen en only fans\nLas traigo tom\u00e1ndose fotos en mi Canam\n\nTengo un R15 que el ap\u00e1 me regalo\nY para tirar party aqu\u00ed traigo mi pelot\u00f3n \nBrechas en caminos que solo me los s\u00e9 yo\nY un cuerno rameado de oro con un discon \nTengo la cheyene militares con estrobos \nY los que andan conmigo en la quema somos muy pocos\nSiempre bien al tiro bien neutr\u00f3n siempre bien locos\nY si quiero d\u00e9 a hongo le pongo de a puro choco\n\nYa saben que si me prendo en caliente les da fr\u00edo \nYa lleg\u00f3 el pinche Alem\u00e1n el terror de todos tus t\u00edos\nNo se metan con los m\u00edos cuando ando en el poder\u00edo \nSe me ponen amarillos los escucho decir p\u00edo \nEns\u00e9\u00f1ame el dinero no te andes con mamadas\nCompa no hablo de gramos yo te hablo de toneladas\nPor eso traigo la pinche cartera reventada \nNo preocupes por la chota al cabo no pasa nada\nCon dinero baila el perro, pero este es un pinche puerco\nAt\u00e1scate que hay lodo a m\u00ed me encanta el cochinero\nMami tu eres mi perra entonces p\u00f3nteme de a perro y como un buen mexicano para un tiro yo me aferro\nNo me digas dos veces porque sabes que te clav\u00f3\nTe lo meto en Acapulco en Canc\u00fan y hasta en los cabos\nPa que nos hacemos pavos yo te cojo en todos lados\nY si la hacen de pedo pues terminan amarrados\n\nUna triple lavada pa loquear\nPal sube y baja una pluma de wax\nUn wisky del a\u00f1o de tu pap\u00e1 \nNom\u00e1s para empezar \n\nUna pinche bellaka pa bailar\nAqu\u00ed traigo una feria pa gastar\nUnas de milky way pa amenizar\nNom\u00e1s para empezar\n\n#EsauOrtiz # LuisRConriquez # OscarMaydon # Alem\u00e1n # VictorMendivil # TripleLavada\n(C) 2025 ESAU ORTIZ AZUARA, exclusive distribution by Sony Music Entertainment US Latin LLC",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nt1Q4vJBCWc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nt1Q4vJBCWc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nt1Q4vJBCWc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nt1Q4vJBCWc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nt1Q4vJBCWc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Esau Ortiz",
                "tags": [
                    "Esau Ortiz",
                    "Esau Ort\u00edz",
                    "Luis R Conriquez",
                    "Oscar Maydon",
                    "trap",
                    "hip hop",
                    "corridos tumbados",
                    "Regional mexicana",
                    "corridos Retrobelicos"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Esau Ort\u00edz, Luis R Conriquez, Oscar Maydon, Alem\u00e1n feat. Victor Mendivil - Triple Lavada (Remix)",
                    "description": "Esau Ort\u00edz, Luis R Conriquez, Oscar Maydon, Alem\u00e1n feat. Victor Mendivil - Triple Lavada (Remix) (Official Video)\nSuscribete al canal: https://www.youtube.com/@EsauOrtiz-vw3xg\n\nConecta con Esau Ort\u00edz en sus redes sociales:\nIG: instagram.com/esau.ortiz_\nTikTok: tiktok.com/@esauortiz29?is_from_webapp=1&sender_device=pc\nFB: facebook.com/esau.ortiz.7923\n\nLuis R Conriquez \nIG: instagram.com/luisrconriquezoficial?igsh=MzRlODBiNWFlZA== \nTiktok: tiktok.com/@luisrconriquezoficial?_t=8kL8Lzrksik&_r=1\n\nOscar Maydon \nIG: https://www.instagram.com/oscar_maydonn/?hl=en\nTikTok: https://www.tiktok.com/@oscar_maydonnn\n\nAlem\u00e1n \nIG: https://www.instagram.com/mxalemanmx/?hl=en\nTikTok: https://www.tiktok.com/@mxalemanmx?lang=enx\n\nVictor Mendivil \nIG: https://www.instagram.com/victor_mendivil_/?hl=en\nTikTok: https://www.tiktok.com/@victormendivil\n\n\nLETRA: \nUna triple lavada pa loquear\nPal sube y baja una pluma de wax\nUn wisky del a\u00f1o de tu pap\u00e1 \nNomas para empezar \n\nUna pinche bellaka pa bailar\nAqu\u00ed traigo una feria pa gastar\nUnas de milky way pa amenizar\nNomas para empezar\n\nArriba de la cheyene\nCuadros van y cuadros vienen\nPrendido desde los seven \nDe los que casi no se ven\nSoy bandido y aferrado \nEl cuerno siempre va terciado \n100% alucinado ya saben que estoy ondeado\n\nSi me ven festejando es porque ya vend\u00ed la merca \nY ando bien pinche loco compa tr\u00e1igame una huerca\nTodas encueradas pa meternos a la alberca\nAl cabo ya todos saben que me faltan dos tres tuercas\n\nSi saben c\u00f3mo soy pa que me invitan\nSe cagan si les bajo a las morritas\nUn polvo rosa y se ponen loquitas\nLe andan jalando al cuerno aqu\u00ed en la quinta\n\nSi saben c\u00f3mo soy pa que se ag\u00fcitan\nSe peinan si me miran la glocksita \nEn los monstruos blindados las rositas de Chal\u00edo y Ariel\n\nMoviendo el encargo \nEn los carros del a\u00f1o\nRepletos de queso\nSe van pal gabacho\nLos lleno de huecos \nSi se ponen necios \nLas balas son trazers como en el infierno\n\nNo se me pongan tontos \nLos riflesde toronto \nYo nunca checo el monto\nSi me gusta lo compro\nNo pierdo una batalla \nSiempre me les remomnto\nSi me tiran la mala siempre se mueren pronto \n\nInvicto en los partidos no he pisado los penales\nPero adentro del cerezo ten\u00eda asuntos comerciales\nQuisieron ponerme un 4 en el rancho los federales\nY me les pele en verguiza entre todos los matorrales \n\nVoy llamando la atenci\u00f3n pues as\u00ed soy yo\nSiempre bien locote y perreandome un culote\nUna morra pal cant\u00f3n otra del mont\u00f3n \nQuiero pasar la noche y sus nalgas me reboten\nCerrando los contratos millonarios los tratos\nTengo un chingo de feria que ya no se ni cuanto\n\nDesde morro busco el modo \nY ahora a cargo de sicarios\nAhora ya tengo de todo\nRelojes adiamantados\n\nCon las prendas exclusivas de Brunelas o suneli \nCon malandros y artistas jugando pokar y tenis\nY si salgo de mi casa topo artistas de las pelis\nCon una raya de polvo la cosa sabe m\u00e1s deli\nLos contratos millonarios \nCitas con los empresarios\nPues me andan cuidando varios \nEscoltas que son sicarios \nSolo por estar de moda \nYa le di hasta a tu morra\nNom\u00e1s me manda la ubi cuando t\u00fa la dejas sola\n\nSiempre de Sanotic con un Rolex deportivo\nY le mande a poner mi nombre a mi cuerno de chivo \nSi me piden copia solo digo afirmativo\nPara hacer dinero, putos les sal\u00ed m\u00e1s vivo\n\nAy ay ay ando m\u00e1s para ac\u00e1\nCuando tocan privadas me pierdo por Vallarta \nunas operadas que salen en only fans\nLas traigo tom\u00e1ndose fotos en mi Canam\n\nTengo un R15 que el ap\u00e1 me regalo\nY para tirar party aqu\u00ed traigo mi pelot\u00f3n \nBrechas en caminos que solo me los s\u00e9 yo\nY un cuerno rameado de oro con un discon \nTengo la cheyene militares con estrobos \nY los que andan conmigo en la quema somos muy pocos\nSiempre bien al tiro bien neutr\u00f3n siempre bien locos\nY si quiero d\u00e9 a hongo le pongo de a puro choco\n\nYa saben que si me prendo en caliente les da fr\u00edo \nYa lleg\u00f3 el pinche Alem\u00e1n el terror de todos tus t\u00edos\nNo se metan con los m\u00edos cuando ando en el poder\u00edo \nSe me ponen amarillos los escucho decir p\u00edo \nEns\u00e9\u00f1ame el dinero no te andes con mamadas\nCompa no hablo de gramos yo te hablo de toneladas\nPor eso traigo la pinche cartera reventada \nNo preocupes por la chota al cabo no pasa nada\nCon dinero baila el perro, pero este es un pinche puerco\nAt\u00e1scate que hay lodo a m\u00ed me encanta el cochinero\nMami tu eres mi perra entonces p\u00f3nteme de a perro y como un buen mexicano para un tiro yo me aferro\nNo me digas dos veces porque sabes que te clav\u00f3\nTe lo meto en Acapulco en Canc\u00fan y hasta en los cabos\nPa que nos hacemos pavos yo te cojo en todos lados\nY si la hacen de pedo pues terminan amarrados\n\nUna triple lavada pa loquear\nPal sube y baja una pluma de wax\nUn wisky del a\u00f1o de tu pap\u00e1 \nNom\u00e1s para empezar \n\nUna pinche bellaka pa bailar\nAqu\u00ed traigo una feria pa gastar\nUnas de milky way pa amenizar\nNom\u00e1s para empezar\n\n#EsauOrtiz # LuisRConriquez # OscarMaydon # Alem\u00e1n # VictorMendivil # TripleLavada\n(C) 2025 ESAU ORTIZ AZUARA, exclusive distribution by Sony Music Entertainment US Latin LLC"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3887398",
                "likeCount": "127324",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3111"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "87FnEgFCGBZshzcBq3vUNois6-s",
            "id": "s8h4YNaX2aM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-30T04:00:07Z",
                "channelId": "UCdI8evszfZvyAl2UVCypkTA",
                "title": "Miley Cyrus - Easy Lover (Official Video)",
                "description": "Official Video for \u201cEasy Lover\u201d by Miley Cyrus\n\nListen to & Download \u201cEasy Lover\u201d out now: https://MileyCyrus.lnk.to/EasyLover\n\nSomething Beautiful - Album Out Now: https://MileyCyrus.lnk.to/SomethingBeautiful\n\nText 310-388-5120 \n\nCredits:\n\nColumbia Records and Live Nation present a Miley Cyrus and XYZ Films Production\nMiley Cyrus \u201cSomething Beautiful\u201d\n\nDirected by: Miley Cyrus, Jacob Bixenman, Brendan Walter\nProduced by: Miley Cyrus, Panos Cosmatos, Nick Spicer, Nate Bolotin, Aram Tertzakian\nExecutive Producers: Adam Folk, Ron Perry, Tom Mackay, Krista Wegener, Michael Rapino, Brad Wavra, Ryan Kroft\nAssociate Producer: Marcela Victoria\nDirector of Photography: Beno\u00eet Debie\nProduction Designer: David Meyer\nChoreography by: Stephen Galloway\nCostume Design: Bradley Kenneth \nEdited by: Brendan Walter\n\nMusic Produced by: Miley Cyrus, Shawn Everett, Michael Pollack, Jonathan Rado, and Maxx Morando\nEngineered by: Shawn Everett, Ian Gold, and Pi\u00e8ce Eatah at The Village\nAssistant Engineer: JC LeResche\nMixed & Mastered by: Shawn Everett\nMix Assistant: Ian Gold\n\nConnect with Miley Cyrus\nSite: http://mileycyrus.com\nTwitter: https://mileyl.ink/twitter\nInstagram: https://mileyl.ink/instagram\nTikTok: https://mileyl.ink/tiktok\nFacebook: https://mileyl.ink/facebook\nDiscord: https://discord.com/invite/mileycyrus\n\n#MileyCyrus #EasyLover #SomethingBeautiful",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/s8h4YNaX2aM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/s8h4YNaX2aM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/s8h4YNaX2aM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/s8h4YNaX2aM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/s8h4YNaX2aM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MileyCyrusVEVO",
                "tags": [
                    "Miley",
                    "Something Beautiful",
                    "Miley Something Beautiful",
                    "New Miley",
                    "Miley Cyrus Album",
                    "Something Beautiful Album",
                    "Miley Trailer",
                    "Miley Visuals",
                    "Miley Film",
                    "Miley Music Video",
                    "Used To Be Young",
                    "Endless Summer Vacation",
                    "Flowers",
                    "can buy myself flowers",
                    "River",
                    "Jaded",
                    "Plastic Hearts",
                    "She Is Coming",
                    "Younger Now",
                    "Miley Cyrus Her Dead Petz",
                    "Bangerz",
                    "Can\u2019t Be Tamed",
                    "The Time Of Our Lives",
                    "Breakout",
                    "Meet Miley Cyrus",
                    "Hannah Montana",
                    "Wrecking Ball",
                    "We Can\u2019t Stop"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Miley Cyrus - Easy Lover (Official Video)",
                    "description": "Official Video for \u201cEasy Lover\u201d by Miley Cyrus\n\nListen to & Download \u201cEasy Lover\u201d out now: https://MileyCyrus.lnk.to/EasyLover\n\nSomething Beautiful - Album Out Now: https://MileyCyrus.lnk.to/SomethingBeautiful\n\nText 310-388-5120 \n\nCredits:\n\nColumbia Records and Live Nation present a Miley Cyrus and XYZ Films Production\nMiley Cyrus \u201cSomething Beautiful\u201d\n\nDirected by: Miley Cyrus, Jacob Bixenman, Brendan Walter\nProduced by: Miley Cyrus, Panos Cosmatos, Nick Spicer, Nate Bolotin, Aram Tertzakian\nExecutive Producers: Adam Folk, Ron Perry, Tom Mackay, Krista Wegener, Michael Rapino, Brad Wavra, Ryan Kroft\nAssociate Producer: Marcela Victoria\nDirector of Photography: Beno\u00eet Debie\nProduction Designer: David Meyer\nChoreography by: Stephen Galloway\nCostume Design: Bradley Kenneth \nEdited by: Brendan Walter\n\nMusic Produced by: Miley Cyrus, Shawn Everett, Michael Pollack, Jonathan Rado, and Maxx Morando\nEngineered by: Shawn Everett, Ian Gold, and Pi\u00e8ce Eatah at The Village\nAssistant Engineer: JC LeResche\nMixed & Mastered by: Shawn Everett\nMix Assistant: Ian Gold\n\nConnect with Miley Cyrus\nSite: http://mileycyrus.com\nTwitter: https://mileyl.ink/twitter\nInstagram: https://mileyl.ink/instagram\nTikTok: https://mileyl.ink/tiktok\nFacebook: https://mileyl.ink/facebook\nDiscord: https://discord.com/invite/mileycyrus\n\n#MileyCyrus #EasyLover #SomethingBeautiful"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3766353",
                "likeCount": "153379",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "8934"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "9pHVQdfgj1pWlh-IsNbP3WwkvDg",
            "id": "6sTCLSARHt0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-30T21:00:07Z",
                "channelId": "UCyPoj9iev97XUMroTHeZecA",
                "title": "C\u00f3mo Fabricar un BODYKIT para tu AUTO | Nocturna",
                "description": "En este video aprendaran como se frabica un bodykit desde cero, todo de la mano de Kenyi y Miguel San\n\nS\u00edguenos en Instagram:\n\nhttps://www.instagram.com/kenjikuun/?hl=es\nhttps://www.instagram.com/nocturna.dc/\n\nY en nuestros otros canales:\n\nhttps://www.youtube.com/@UCFnVL9Jyr9oYTrOwaWIKomQ \nhttps://www.youtube.com/@UCpLheOKvUNqIF5VHXf1FHww \nhttps://www.youtube.com/@UCYCdbL2g11ZG4LwmoS4NUNw",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6sTCLSARHt0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6sTCLSARHt0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6sTCLSARHt0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6sTCLSARHt0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6sTCLSARHt0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Nocturna",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "C\u00f3mo Fabricar un BODYKIT para tu AUTO | Nocturna",
                    "description": "En este video aprendaran como se frabica un bodykit desde cero, todo de la mano de Kenyi y Miguel San\n\nS\u00edguenos en Instagram:\n\nhttps://www.instagram.com/kenjikuun/?hl=es\nhttps://www.instagram.com/nocturna.dc/\n\nY en nuestros otros canales:\n\nhttps://www.youtube.com/@UCFnVL9Jyr9oYTrOwaWIKomQ \nhttps://www.youtube.com/@UCpLheOKvUNqIF5VHXf1FHww \nhttps://www.youtube.com/@UCYCdbL2g11ZG4LwmoS4NUNw"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "435127",
                "likeCount": "32461",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "589"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "dDM4rTF11uzDPGiSLkaMl_A0p4k",
            "id": "i9S0kQZkD0s",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-29T22:00:08Z",
                "channelId": "UCNvwJr31U4Cs9CIl4PgQk8Q",
                "title": "MI TOP de EMPANADAS de MI GUSTO",
                "description": "La semana pasada Ricardo Darin durante un programa de Mirtha Legrand hablo del precio de la docena de empanadas de MI GUSTO y se arm\u00f3 un gran debate politico sobre la sitacuon actual del pais en relacion a lo economico, desde el oficialismo salieron a responder personalmente y a travez de medios de comunicacion afines comparando los precios con otras capaz de empanadas, peeeeeeero en ningun medio o video nadie se tomo el tiempo de responder un interrogante importantisimo; esta bien que mi gusto te cobre 47 mil pesos una docena de empanadas en relacion al producto que te entregan? Acompa\u00f1enme a descrubrirlo juntos. \n\n\ud83c\udf0eMis Redes\ud83c\udf0e \ud83e\udd33 \r\n\r\nhttps://www.instagram.com/ramitagram/ \ud83d\udc24 \r\nhttps://twitter.com/Ramitagram1\r\n\r\n \u2193 Sumate al comite bajonero \u2193 \r\nhttps://www.instagram.com/comitebajonero \r\n\r\n\ud83e\udd48 MI CANAL SECUNDARIO : \r\nhttps://www.youtube.com/channel/UCxlxxH9fSrlNrKqLkhUOV1g",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/i9S0kQZkD0s/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/i9S0kQZkD0s/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/i9S0kQZkD0s/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/i9S0kQZkD0s/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/i9S0kQZkD0s/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Bajoneando por hay",
                "tags": [
                    "food",
                    "lifestyle",
                    "vlog",
                    "travel"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "MI TOP de EMPANADAS de MI GUSTO",
                    "description": "La semana pasada Ricardo Darin durante un programa de Mirtha Legrand hablo del precio de la docena de empanadas de MI GUSTO y se arm\u00f3 un gran debate politico sobre la sitacuon actual del pais en relacion a lo economico, desde el oficialismo salieron a responder personalmente y a travez de medios de comunicacion afines comparando los precios con otras capaz de empanadas, peeeeeeero en ningun medio o video nadie se tomo el tiempo de responder un interrogante importantisimo; esta bien que mi gusto te cobre 47 mil pesos una docena de empanadas en relacion al producto que te entregan? Acompa\u00f1enme a descrubrirlo juntos. \n\n\ud83c\udf0eMis Redes\ud83c\udf0e \ud83e\udd33 \r\n\r\nhttps://www.instagram.com/ramitagram/ \ud83d\udc24 \r\nhttps://twitter.com/Ramitagram1\r\n\r\n \u2193 Sumate al comite bajonero \u2193 \r\nhttps://www.instagram.com/comitebajonero \r\n\r\n\ud83e\udd48 MI CANAL SECUNDARIO : \r\nhttps://www.youtube.com/channel/UCxlxxH9fSrlNrKqLkhUOV1g"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "285005",
                "likeCount": "19137",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1640"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "iZnT_t-ZMZr_F65o4xLWV22tL9c",
            "id": "W2fTh8vAtuA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-30T00:00:08Z",
                "channelId": "UC3cSX-0y3IZzr2F2J1dFlUg",
                "title": "Man\u00e1 & Car\u00edn Le\u00f3n - Vivir sin aire (Video Oficial)",
                "description": "Man\u00e1 & Car\u00edn Le\u00f3n - Vivir sin aire (Video Oficial)\n\nEscucha \u201cNoches De Cantina\u201d en tu plataforma favorita: https://manaoficial.lnk.to/NochesDeCantina\n\n\u00a1Sigue a Man\u00e1!\nTT: https://www.tiktok.com/@manaoficial\nFB: https://www.facebook.com/mana\nIG: https://www.instagram.com/manaoficial\nTW: https://twitter.com/manaoficial\n\n\u00a1Sigue a Car\u00edn Le\u00f3n!\nTT: https://www.tiktok.com/@carinleonoficial\nFB: https://www.facebook.com/carinleonoficial\nIG: https://www.instagram.com/carinleonoficial\n\nWarner Music M\u00e9xico: https://WarnerMusicMexico.lnk.to/CanalYT\n\n#Man\u00e1 #CarinLe\u00f3n #VivirSinAire",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/W2fTh8vAtuA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/W2fTh8vAtuA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/W2fTh8vAtuA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/W2fTh8vAtuA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/W2fTh8vAtuA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "OficialMana",
                "tags": [
                    "man\u00e1",
                    "mana",
                    "oficial man\u00e1",
                    "mana oficial",
                    "noches de cantina",
                    "cantina man\u00e1",
                    "carin le\u00f3n",
                    "man\u00e1 y carin le\u00f3n",
                    "man\u00e1 vivir sin aire",
                    "vivir sin aire",
                    "vivir sin aire karaoke",
                    "man\u00e1 exitos",
                    "Vivir Sin Aire",
                    "Te Llor\u00e9 Un R\u00edo",
                    "Mariposa Traicionera",
                    "Rayando el Sol",
                    "Clandestino",
                    "No ha parado de llover",
                    "Eres mi religi\u00f3n",
                    "Reloj cuc\u00fa",
                    "Ojal\u00e1 pudiera borrarte"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Man\u00e1 & Car\u00edn Le\u00f3n - Vivir sin aire (Video Oficial)",
                    "description": "Man\u00e1 & Car\u00edn Le\u00f3n - Vivir sin aire (Video Oficial)\n\nEscucha \u201cNoches De Cantina\u201d en tu plataforma favorita: https://manaoficial.lnk.to/NochesDeCantina\n\n\u00a1Sigue a Man\u00e1!\nTT: https://www.tiktok.com/@manaoficial\nFB: https://www.facebook.com/mana\nIG: https://www.instagram.com/manaoficial\nTW: https://twitter.com/manaoficial\n\n\u00a1Sigue a Car\u00edn Le\u00f3n!\nTT: https://www.tiktok.com/@carinleonoficial\nFB: https://www.facebook.com/carinleonoficial\nIG: https://www.instagram.com/carinleonoficial\n\nWarner Music M\u00e9xico: https://WarnerMusicMexico.lnk.to/CanalYT\n\n#Man\u00e1 #CarinLe\u00f3n #VivirSinAire"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3412054",
                "likeCount": "37352",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1300"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "uv8wDh5zqIdgSuVS6qP7SL1QCfo",
            "id": "RW908JpjRkQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-29T16:00:06Z",
                "channelId": "UCCEZY5vEQBsQN5i3ceiLo7g",
                "title": "Alejandro Sanz, Shakira - B\u00e9same (Video Oficial)",
                "description": "Alejandro Sanz y Shakira presentan \u201cB\u00e9same\u201d, su tercera colaboraci\u00f3n.\n\nEscucha m\u00e1s de Alejandro Sanz:\n \nSpotify: https://open.spotify.com/intl-es/artist/5sUrlPAHlS9NEirDB8SEbF?si=d8468c5f9a71462a\nAmazon Music: https://music.amazon.es/artists/B008KH27WY\nApple Music: https://music.apple.com/es/artist/alejandro-sanz/162036\nYouTube Music: https://music.youtube.com/channel/UCGe3279ZI3YLoCWCd7wB0pg\n\nLetra: \n\nTe digo la verdad\nSi la vida es bonita\nT\u00fa y ella son tan parecidas \n\nAl final no me atrevo a dejar \nque el destino decida\nSi existe alg\u00fan riesgo de verme sin ti\nYo no quiero apostar \n\nTe aviso desde ya\nPor si no lo notaste hace tiempo \nEsto ya no es broma \n\nNi con todo el caf\u00e9 de Colombia \nMe quito tu aroma \nA tu boca. Perdona, \npero me quiero pegar\n\u00bfTe quieres pegar?\n\nNo lo piensas tanto y b\u00e9same \nQue se acaban los misterios\nB\u00e9same de una vez \nCero miedo, vamos en serio pa delante \nQuien le duela, que se aguante \nYa no tienes que ir atr\u00e1s, \nmejor ven p\u00e1sate al volante \n\nNo lo pienses tanto y b\u00e9same \nQue se acaben los misterios \nB\u00e9same de una vez \nCero miedo, vamos en serio pa delante\nA quien le duela, que se aguante \nYa no tienes que ir atr\u00e1s\nMejor ven p\u00e1sate al volante\n\nTe escrib\u00ed esta canci\u00f3n \nY una lista de cosas pendientes \nLa primera es hacerte el amor \nCon car\u00e1cter urgente\nLa segunda es quedarme pa siempre \nLa tercera es como la primera \nPero m\u00e1s urgentemente \n\nTodo lo que quiero, lo quiero contigo \nSi t\u00fa eres mi reina gano al ajedrez\nQui\u00e9reme sin pena\nNo hay nada contigo \nPor dentro y por fuera \nSoy como me ves amor\nMe haces mejor, \n\u00bfQu\u00e9 m\u00e1s te digo?\nY ya v\u00e1monos\nNo lo pienses tanto \n\nY b\u00e9same \nQue se acaben los misterios\nB\u00e9same de una vez \nCero miedo, vamos en serio pa delante \nA quien le duela, que se aguante \nEl amor no es pasajero \nCuando vamos al volante \n\nLa otra noche so\u00f1\u00e9 contigo\nLa otra noche so\u00f1\u00e9 contigo\nQue me estaba muriendo de fr\u00edo \ny me calent\u00f3 tu mirada\n\nLa otra noche so\u00f1\u00e9 contigo\nLa otra noche so\u00f1\u00e9 contigo \nQue me estaba muriendo de fr\u00edo \ny me calent\u00f3 tu mirada\n\nY b\u00e9same \nQue se acaben los misterios \nB\u00e9same de una vez \nCero miedo, vamos en serio pa delante \nA quien le duela, que se aguante \nYa no tienes que ir atr\u00e1s\nMejor ven p\u00e1sate al volante\n\n#AlejandroSanz #Shakira #Besame",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RW908JpjRkQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RW908JpjRkQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RW908JpjRkQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RW908JpjRkQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RW908JpjRkQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "AlejandroSanzVEVO",
                "tags": [
                    "Alejandro Sanz",
                    "Shakira",
                    "B\u00e9same",
                    "Cheerful",
                    "Latin Pop",
                    "Romantic"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Alejandro Sanz, Shakira - B\u00e9same (Video Oficial)",
                    "description": "Alejandro Sanz y Shakira presentan \u201cB\u00e9same\u201d, su tercera colaboraci\u00f3n.\n\nEscucha m\u00e1s de Alejandro Sanz:\n \nSpotify: https://open.spotify.com/intl-es/artist/5sUrlPAHlS9NEirDB8SEbF?si=d8468c5f9a71462a\nAmazon Music: https://music.amazon.es/artists/B008KH27WY\nApple Music: https://music.apple.com/es/artist/alejandro-sanz/162036\nYouTube Music: https://music.youtube.com/channel/UCGe3279ZI3YLoCWCd7wB0pg\n\nLetra: \n\nTe digo la verdad\nSi la vida es bonita\nT\u00fa y ella son tan parecidas \n\nAl final no me atrevo a dejar \nque el destino decida\nSi existe alg\u00fan riesgo de verme sin ti\nYo no quiero apostar \n\nTe aviso desde ya\nPor si no lo notaste hace tiempo \nEsto ya no es broma \n\nNi con todo el caf\u00e9 de Colombia \nMe quito tu aroma \nA tu boca. Perdona, \npero me quiero pegar\n\u00bfTe quieres pegar?\n\nNo lo piensas tanto y b\u00e9same \nQue se acaban los misterios\nB\u00e9same de una vez \nCero miedo, vamos en serio pa delante \nQuien le duela, que se aguante \nYa no tienes que ir atr\u00e1s, \nmejor ven p\u00e1sate al volante \n\nNo lo pienses tanto y b\u00e9same \nQue se acaben los misterios \nB\u00e9same de una vez \nCero miedo, vamos en serio pa delante\nA quien le duela, que se aguante \nYa no tienes que ir atr\u00e1s\nMejor ven p\u00e1sate al volante\n\nTe escrib\u00ed esta canci\u00f3n \nY una lista de cosas pendientes \nLa primera es hacerte el amor \nCon car\u00e1cter urgente\nLa segunda es quedarme pa siempre \nLa tercera es como la primera \nPero m\u00e1s urgentemente \n\nTodo lo que quiero, lo quiero contigo \nSi t\u00fa eres mi reina gano al ajedrez\nQui\u00e9reme sin pena\nNo hay nada contigo \nPor dentro y por fuera \nSoy como me ves amor\nMe haces mejor, \n\u00bfQu\u00e9 m\u00e1s te digo?\nY ya v\u00e1monos\nNo lo pienses tanto \n\nY b\u00e9same \nQue se acaben los misterios\nB\u00e9same de una vez \nCero miedo, vamos en serio pa delante \nA quien le duela, que se aguante \nEl amor no es pasajero \nCuando vamos al volante \n\nLa otra noche so\u00f1\u00e9 contigo\nLa otra noche so\u00f1\u00e9 contigo\nQue me estaba muriendo de fr\u00edo \ny me calent\u00f3 tu mirada\n\nLa otra noche so\u00f1\u00e9 contigo\nLa otra noche so\u00f1\u00e9 contigo \nQue me estaba muriendo de fr\u00edo \ny me calent\u00f3 tu mirada\n\nY b\u00e9same \nQue se acaben los misterios \nB\u00e9same de una vez \nCero miedo, vamos en serio pa delante \nA quien le duela, que se aguante \nYa no tienes que ir atr\u00e1s\nMejor ven p\u00e1sate al volante\n\n#AlejandroSanz #Shakira #Besame"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1907832",
                "likeCount": "83010",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5287"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "HuZ6rNJSDrLAry92Ebl3tKW2MEc",
            "id": "jyZoygg-Jac",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-30T01:12:40Z",
                "channelId": "UCapRTMkO4n3LP5dkmIayy5A",
                "title": "Probe Todos los Productos Para Copiar en Examenes",
                "description": "No compren estos productos... a menos que los necesiten \n\u00a1Sigueme en Facebook!\nhttps://www.facebook.com/JexsOficial\n\u00a1Sigueme en Instagram! @donjexs\nhttps://www.instagram.com/donjexs\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\n\u00a1Contactame!\ncontactojexs@gmail.com\n\nChau",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jyZoygg-Jac/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jyZoygg-Jac/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jyZoygg-Jac/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jyZoygg-Jac/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jyZoygg-Jac/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jexs",
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Probe Todos los Productos Para Copiar en Examenes",
                    "description": "No compren estos productos... a menos que los necesiten \n\u00a1Sigueme en Facebook!\nhttps://www.facebook.com/JexsOficial\n\u00a1Sigueme en Instagram! @donjexs\nhttps://www.instagram.com/donjexs\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\n\u00a1Contactame!\ncontactojexs@gmail.com\n\nChau"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1422931",
                "likeCount": "81933",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4158"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "IjrlrdxypswjDF6doQr_w0sp3cc",
            "id": "TRKesfWxTe0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-28T18:30:45Z",
                "channelId": "UChbaKJjkXutsq1N6OV9gJjQ",
                "title": "La Lujosa Vida de Coscu en Argentina | 21 D\u00edas Entre Millonarios",
                "description": "\ud83d\udc4d S\u00edgueme en Insta https://instagram.com/nilojeda/\n\ud83e\udd64 M***SHAKES: https://milfshakes.es\n\n\u2192 Twitter https://twitter.com/nilojeda\n\u2192 Contacto: nilojeda@vizz-agency.com\n\u2192 Suscribete si lees esto :)",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TRKesfWxTe0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TRKesfWxTe0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TRKesfWxTe0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TRKesfWxTe0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TRKesfWxTe0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Nil Ojeda",
                "tags": [
                    "nil",
                    "nil ojeda",
                    "millonarios",
                    "entre millonarios",
                    "Millonario",
                    "Lujosa",
                    "Vida",
                    "Coscu",
                    "Argentina"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "La Lujosa Vida de Coscu en Argentina | 21 D\u00edas Entre Millonarios",
                    "description": "\ud83d\udc4d S\u00edgueme en Insta https://instagram.com/nilojeda/\n\ud83e\udd64 M***SHAKES: https://milfshakes.es\n\n\u2192 Twitter https://twitter.com/nilojeda\n\u2192 Contacto: nilojeda@vizz-agency.com\n\u2192 Suscribete si lees esto :)"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2244240",
                "likeCount": "133377",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3933"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "EvMvmSr5RCNezdYYwyINLqUGqfY",
            "id": "XRbIYgrh8j8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-30T18:30:49Z",
                "channelId": "UChbaKJjkXutsq1N6OV9gJjQ",
                "title": "Millonarios Del Barrio | 21 D\u00edas Entre Millonarios",
                "description": "\ud83e\udd1d S\u00edgueme en Insta https://instagram.com/nilojeda/\n\ud83e\udd64 M***SHAKES: https://milfshakes.es\n\n\u2192 Twitter https://twitter.com/nilojeda\n\u2192 Contacto: nilojeda@vizz-agency.com\n\u2192 Suscribete si lees esto :)",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XRbIYgrh8j8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XRbIYgrh8j8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XRbIYgrh8j8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XRbIYgrh8j8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XRbIYgrh8j8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Nil Ojeda",
                "tags": [
                    "nil",
                    "nil ojeda",
                    "millonarios",
                    "entre millonarios",
                    "Millonario",
                    "Del",
                    "Barrio",
                    "Ysy a",
                    "Quinto escalon"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Millonarios Del Barrio | 21 D\u00edas Entre Millonarios",
                    "description": "\ud83e\udd1d S\u00edgueme en Insta https://instagram.com/nilojeda/\n\ud83e\udd64 M***SHAKES: https://milfshakes.es\n\n\u2192 Twitter https://twitter.com/nilojeda\n\u2192 Contacto: nilojeda@vizz-agency.com\n\u2192 Suscribete si lees esto :)"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1344490",
                "likeCount": "91497",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2609"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "pfnoofTrQYA6qXO7kcr2kSpM2HM",
            "id": "oto25r4PfIw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-29T00:00:52Z",
                "channelId": "UCq37zn7UdJeWySuiihjdi5Q",
                "title": "AIRBAG - Irme Lejos",
                "description": "Una y otra vez yo me vuelvo a equivocar\nSab\u00eda lo que hacia como iba a terminar\nNo hay suerte ni justicia alguien tiene que pagar\nHoy me andan buscando por toda la ciudad\n\nYa no se si importa \nPero te pido perd\u00f3n\nAunque no me arrepienta\nPorque tengo raz\u00f3n\nNo hay suerte no justicia\nAlguien tiene que pagar\nHoy me andan buscando\nPor toda la ciudad\n\nMi virgen querida\nDe mi nunca te escondes\nGuiame que esta noche\nMis enemigos comen\nIran por mi cabeza y todo lo dem\u00e1s\nMi angustia y mi tristeza es su felicidad \nSi me he equivocado pero soy un buen hombre \nLlevo mil cicatrices que no me corresponden \nHoy mas que nunca te pido\nNo me Dejes caer\nAunque me equivoqu\u00e9 \nMe equivoque\n\nVoy a irme muy lejos mi amor\nDonde sopla el viento y suena esta canci\u00f3n\nVoy a irme lejos de los dos\nDonde nadie me conoce o sabe bien qui\u00e9n soy\n\nYa no tengo tiempo\nPara poder pensar\nEn los buenos momentos\nQue no supe apreciar\nTal vez sera el infierno\nNo verte nunca m\u00e1s\nTalvez llego el momento\nDe ver la realidad\n\nMi Virgen querida\nDe mi nunca te escondes\nGuiame que esta noche \nMis enemigos comen\nIran por mi cabeza y todo lo demas\nMi angustia y mi tristeza \nEs su felicidad\n\nSi me equivocado \nPero soy un buen hombre \nLlevo mil cicatrices\nQue no me corresponden\nM\u00e1s que nunca te pido\nNo me dejes caer\nAunque me equivoque \nMe equivoque\n\nVoy a irme muy lejos mi amor\nDonde sopla el viento y suena esta cancion\nVoy a irme lejos de los dos\nNadie me conoce o sabe bien quien soy\n\nTodas las redes de la banda en https://linktr.ee/AirbagOficial\nPr\u00f3ximas fechas https://linktr.ee/giraairbag",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oto25r4PfIw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oto25r4PfIw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oto25r4PfIw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oto25r4PfIw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oto25r4PfIw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "AIRBAG",
                "tags": [
                    "airbag",
                    "sardelli",
                    "gaston",
                    "guido",
                    "patricio",
                    "rock",
                    "pop",
                    "music",
                    "banda argentina",
                    "irme lejos",
                    "ecdlp",
                    "el club de la pela",
                    "parte 1"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "AIRBAG - Irme Lejos",
                    "description": "Una y otra vez yo me vuelvo a equivocar\nSab\u00eda lo que hacia como iba a terminar\nNo hay suerte ni justicia alguien tiene que pagar\nHoy me andan buscando por toda la ciudad\n\nYa no se si importa \nPero te pido perd\u00f3n\nAunque no me arrepienta\nPorque tengo raz\u00f3n\nNo hay suerte no justicia\nAlguien tiene que pagar\nHoy me andan buscando\nPor toda la ciudad\n\nMi virgen querida\nDe mi nunca te escondes\nGuiame que esta noche\nMis enemigos comen\nIran por mi cabeza y todo lo dem\u00e1s\nMi angustia y mi tristeza es su felicidad \nSi me he equivocado pero soy un buen hombre \nLlevo mil cicatrices que no me corresponden \nHoy mas que nunca te pido\nNo me Dejes caer\nAunque me equivoqu\u00e9 \nMe equivoque\n\nVoy a irme muy lejos mi amor\nDonde sopla el viento y suena esta canci\u00f3n\nVoy a irme lejos de los dos\nDonde nadie me conoce o sabe bien qui\u00e9n soy\n\nYa no tengo tiempo\nPara poder pensar\nEn los buenos momentos\nQue no supe apreciar\nTal vez sera el infierno\nNo verte nunca m\u00e1s\nTalvez llego el momento\nDe ver la realidad\n\nMi Virgen querida\nDe mi nunca te escondes\nGuiame que esta noche \nMis enemigos comen\nIran por mi cabeza y todo lo demas\nMi angustia y mi tristeza \nEs su felicidad\n\nSi me equivocado \nPero soy un buen hombre \nLlevo mil cicatrices\nQue no me corresponden\nM\u00e1s que nunca te pido\nNo me dejes caer\nAunque me equivoque \nMe equivoque\n\nVoy a irme muy lejos mi amor\nDonde sopla el viento y suena esta cancion\nVoy a irme lejos de los dos\nNadie me conoce o sabe bien quien soy\n\nTodas las redes de la banda en https://linktr.ee/AirbagOficial\nPr\u00f3ximas fechas https://linktr.ee/giraairbag"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "248765",
                "likeCount": "15616",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2102"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "xWCc-DBh22Wb7HCXCg3OKttPQsQ",
            "id": "678wmF3ZZRE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-30T00:00:06Z",
                "channelId": "UCEBYMOPN1laVSy3g4HzXqmw",
                "title": "Nanpa B\u00e1sico, Camilo - EAVEMAR\u00cdA (Official Video)",
                "description": "Nanpa B\u00e1sico, Camilo - EAVEMAR\u00cdA (Official Video)\n\n\ud83d\udccc Suscr\u00edbete: http://bit.ly/2qPeh9P\n\ud83d\udca5 Escucha mi m\u00fasica en: https://NanpaBasico.lnk.to/Escucha\n\nEscucha tambi\u00e9n:\n\u27a4 DUELO (Disco Completo): https://NanpaBasico.lnk.to/Duelo\n\u27a4  99,9  (EP Completo): https://bit.ly/3GEazUq\n\u27a4  HECHO M13RD4 (Disco Completo): https://bit.ly/3lUJ7dV\n\u27a4  \u00daltimos Lanzamientos: http://bit.ly/3adxpBm\n\u27a4  Unicornio (Disco Completo): http://bit.ly/3cgyBql\n\u27a4  Despecho Nanpa: https://bit.ly/3xGixrl\n\u27a4  Las m\u00e1s tristes de Nanpa: https://bit.ly/3YSkTiP\n\u27a4  Pureza (EP): https://bit.ly/3bexvZZ\n\u27a4 Movistar 10 a\u00f1os: http://bit.ly/36bQXU3\n\u27a4 Seg\u00fan Nosotros (Disco Completo: http://bit.ly/2Ps46SS\n\u27a4 Ambiguo (Disco Completo: http://bit.ly/2NisS5k\n\nLetra\nYo veo tus ojos y Eavemar\u00eda\nTe tengo cerquita y Eavemar\u00eda\nAntes de ti, ay todo fue un simulacro\nLo que vale de ti, no lo saben los bancos\n\nVirgen santa\nEse movimiento que tu tienes me encanta\nCuando voy pa abajo f\u00e1cilmente me levantas\nComo la ganjah tu eres una santa\n\nMami t\u00fa eres un bomb\u00f3n\nY te sales del mont\u00f3n\nEavemar\u00eda\nSi como camina, cocina, me le como todo\n\nYo veo tus ojos y Eavemar\u00eda\nTe tengo cerquita y Eavemar\u00eda\nAntes de ti, todo fue un simulacro\nLo que vale de ti, no lo saben los bancos\n\nT\u00fa reparaste lo que estaba roto\nTodo lo que haces obvio que lo noto\nYo no cre\u00eda en nada y ahora soy tu devoto\nContigo yo me imagin\u00e9 un nosotros\n\nY Eavemar\u00eda\nQue linda energ\u00eda siento cuando est\u00e1s aqu\u00ed\nYo estaba en la vida cuadrando mis cosas\nPa estar listo para ti\n\nY ahora cuento los d\u00edas pa verte\nY me sue\u00f1o en la noche encima de ti\nBaby dime si tambi\u00e9n te pasa a ti\nYo veo tus ojos y Eavemar\u00eda\nTe tengo cerquita y Eavemar\u00eda\nAntes de ti, ay todo fue un simulacro\nLo que vale de ti no lo saben los bancos\n\nNo lo saben los bancos\nEl verdadero valor que tienes t\u00fa\nQue tienes t\u00fa, mi amor\n\nEncuentra una selecci\u00f3n muy especial con lo mejor de mi m\u00fasica aqu\u00ed:\nhttps://spoti.fi/2QUFL8A\nhttps://spoti.fi/2uU0ocD\n\nSigue a Nanpa B\u00e1sico:\nInstagram: https://www.instagram.com/nanpabasicooficial/\nFacebook: https://www.facebook.com/nanpabasico\nTikTok: https://www.tiktok.com/@nanpabasicooficial\nX: https://twitter.com/NanpaBasico\n\nSigue a Camilo:\u00a0\nTikTok: https://www.tiktok.com/@camilo\nInstagram: https://www.instagram.com/camilo/\nFacebook: https://www.facebook.com/camilomusica\n\n#EAVEMAR\u00cdA #NanpaBasico #Camilo",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/678wmF3ZZRE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/678wmF3ZZRE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/678wmF3ZZRE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/678wmF3ZZRE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/678wmF3ZZRE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "NanpaBasicoVEVO",
                "tags": [
                    "Alternative",
                    "EAVEMAR\u00cdA",
                    "Indie",
                    "Nanpa B\u00e1sico Camilo"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Nanpa B\u00e1sico, Camilo - EAVEMAR\u00cdA (Official Video)",
                    "description": "Nanpa B\u00e1sico, Camilo - EAVEMAR\u00cdA (Official Video)\n\n\ud83d\udccc Suscr\u00edbete: http://bit.ly/2qPeh9P\n\ud83d\udca5 Escucha mi m\u00fasica en: https://NanpaBasico.lnk.to/Escucha\n\nEscucha tambi\u00e9n:\n\u27a4 DUELO (Disco Completo): https://NanpaBasico.lnk.to/Duelo\n\u27a4  99,9  (EP Completo): https://bit.ly/3GEazUq\n\u27a4  HECHO M13RD4 (Disco Completo): https://bit.ly/3lUJ7dV\n\u27a4  \u00daltimos Lanzamientos: http://bit.ly/3adxpBm\n\u27a4  Unicornio (Disco Completo): http://bit.ly/3cgyBql\n\u27a4  Despecho Nanpa: https://bit.ly/3xGixrl\n\u27a4  Las m\u00e1s tristes de Nanpa: https://bit.ly/3YSkTiP\n\u27a4  Pureza (EP): https://bit.ly/3bexvZZ\n\u27a4 Movistar 10 a\u00f1os: http://bit.ly/36bQXU3\n\u27a4 Seg\u00fan Nosotros (Disco Completo: http://bit.ly/2Ps46SS\n\u27a4 Ambiguo (Disco Completo: http://bit.ly/2NisS5k\n\nLetra\nYo veo tus ojos y Eavemar\u00eda\nTe tengo cerquita y Eavemar\u00eda\nAntes de ti, ay todo fue un simulacro\nLo que vale de ti, no lo saben los bancos\n\nVirgen santa\nEse movimiento que tu tienes me encanta\nCuando voy pa abajo f\u00e1cilmente me levantas\nComo la ganjah tu eres una santa\n\nMami t\u00fa eres un bomb\u00f3n\nY te sales del mont\u00f3n\nEavemar\u00eda\nSi como camina, cocina, me le como todo\n\nYo veo tus ojos y Eavemar\u00eda\nTe tengo cerquita y Eavemar\u00eda\nAntes de ti, todo fue un simulacro\nLo que vale de ti, no lo saben los bancos\n\nT\u00fa reparaste lo que estaba roto\nTodo lo que haces obvio que lo noto\nYo no cre\u00eda en nada y ahora soy tu devoto\nContigo yo me imagin\u00e9 un nosotros\n\nY Eavemar\u00eda\nQue linda energ\u00eda siento cuando est\u00e1s aqu\u00ed\nYo estaba en la vida cuadrando mis cosas\nPa estar listo para ti\n\nY ahora cuento los d\u00edas pa verte\nY me sue\u00f1o en la noche encima de ti\nBaby dime si tambi\u00e9n te pasa a ti\nYo veo tus ojos y Eavemar\u00eda\nTe tengo cerquita y Eavemar\u00eda\nAntes de ti, ay todo fue un simulacro\nLo que vale de ti no lo saben los bancos\n\nNo lo saben los bancos\nEl verdadero valor que tienes t\u00fa\nQue tienes t\u00fa, mi amor\n\nEncuentra una selecci\u00f3n muy especial con lo mejor de mi m\u00fasica aqu\u00ed:\nhttps://spoti.fi/2QUFL8A\nhttps://spoti.fi/2uU0ocD\n\nSigue a Nanpa B\u00e1sico:\nInstagram: https://www.instagram.com/nanpabasicooficial/\nFacebook: https://www.facebook.com/nanpabasico\nTikTok: https://www.tiktok.com/@nanpabasicooficial\nX: https://twitter.com/NanpaBasico\n\nSigue a Camilo:\u00a0\nTikTok: https://www.tiktok.com/@camilo\nInstagram: https://www.instagram.com/camilo/\nFacebook: https://www.facebook.com/camilomusica\n\n#EAVEMAR\u00cdA #NanpaBasico #Camilo"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "644782",
                "likeCount": "28409",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "988"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "9Ox56g5rbXkNHGV_eMUR8gZWdTU",
            "id": "GDF97D07vKU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-30T00:00:05Z",
                "channelId": "UCU4Zw6BTodIqGYUpvlaLD5A",
                "title": "Ryan Castro, Manuel Turizo - MENOS EL CORA (Video Oficial) | SEND\u00c9",
                "description": "Video Oficial \"MENOS EL CORA\" by Ryan Castro, Manuel Turizo\n\nDisponible en: https://ryancastrro.lnk.to/sende\n\nSuscr\u00edbete: https://www.youtube.com/@elcantantedelghetto\n\nSeguir/Follow Ryan Castro:\nInstagram:  https://www.instagram.com/ryancastrro/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@elcantantedelghetto\nFacebook: https://www.facebook.com/ryancastrro\nApple Music: https://music.apple.com/us/artist/ryan-castro/1263552447\nSpotify: https://spoti.fi/3uRDdhV\nWhatsApp: https://whatsapp.com/channel/0029Va5XUzICMY0KlUDuKP3c\n\nSEND\u00c9 Playlist: https://www.youtube.com/playlist?list=PLMw4n_13wp4VpFbeefTkIr2NRvELzhM2P\n\nM\u00e1s M\u00fasica de Ryan Castro: https://www.youtube.com/playlist?list=PLMw4n_13wp4W1b2JlMBkVt9jV8z1Ftr-2\n\n#RyanCastro #ManuelTurizo #MenosElCora #SEND\u00c9 \n\nLETRA:\nMe est\u00e1 llamando\nDici\u00e9ndome porque tan perdido que quiere hacer algo\nBeb\u00e9 pero ni por el putas yo vuelvo a intentarlo \nConfieso que a veces te pienso cuando salgo\n(Ohhh)\n\nPero ya se fue\nLo que sent\u00eda yo por usted\nYo ya sufr\u00ed, borracho la llam\u00e9 \nY ni por hacerle el favor, me la vuelvo a comer \n\nSin ti la vida est\u00e1 cabrona, est\u00e1 cabrona \nAndo metiendo to\u2019 todo menos el cora\nCuando un amor se va, llega una m\u00e1s nalgona\nNo me quedo con una, yo las quiero a todas\nSin ti la vida est\u00e1 cabrona, est\u00e1 cabrona \nAndo metiendo to\u2019 todo menos el cora\nCuando un amor se va, llega una m\u00e1s nalgona\nNo me quedo con una, yo las quiero a todas\n\nSube a fotos pa\u2019 que las vea\nDice que no pero me textea\nYo puede que borracho te lea\nY si te llame solo fue por la pea\u2019\nTu me odias o me desea\nDime pa\u2019 hacerme la idea\nYo puede que borracho te crea\nY si te beso es por la pea\u2019\n\nEn dejamos, quedamos \nY ahora llama haciendo reclamos\nDiciendo que extra\u00f1a como nos besamos \nTexteando pa\u2019 que nos veamos\nMe viste con otra y quiere que volvamos \nPero usted se fue y ni por hacerle el favor, me la vuelvo a comer\n\nSin ti la vida est\u00e1 cabrona, est\u00e1 cabrona \nAndo metiendo to\u2019 todo menos el cora\nCuando un amor se va, llega una m\u00e1s nalgona\nNo me quedo con una, yo las quiero a todas\nSin ti la vida est\u00e1 cabrona, est\u00e1 cabrona \nAndo metiendo to\u2019 todo menos el cora\nCuando un amor se va, llega otra nalgona\nNo me quedo con una, yo las quiero a todas\n\nMe dicen te amo, me dicen te quiero\nTe debo las gracias, ahora tengo m\u00e1s cueros\nSiempre ando low key, yo paso sornero\nSi antes era perro, imaginate ahora que tengo dinero\nTodo cae del cielo \nPero a nada me aferro\nHoy es noche de entierro \n\nHasta cuando vas a estar llamando \nQue vuelta lo que pas\u00f3 pero no estoy contestando\nContigo iba en serio pero tu estabas charreando\nEste amor no ten\u00eda rumbo y me la paso rumbeando\n\nSin ti la vida est\u00e1 cabrona, est\u00e1 cabrona \nAndo metiendo to\u2019 todo menos el cora\nCuando un amor se va, llega una m\u00e1s nalgona\nNo me quedo con una, yo las quiero a todas\nSin ti la vida est\u00e1 cabrona, est\u00e1 cabrona \nAndo metiendo to\u2019 todo menos el cora\nCuando un amor se va, llega una m\u00e1s nalgona\nNo me quedo con una, yo las quiero a todas\n\n(Pero ya se fue)\n(Lo que sent\u00eda yo por usted)\n(Yo ya sufr\u00ed, borracho la llam\u00e9) \n(Y ni por hacerle el favor, me la vuelvo a comer)",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GDF97D07vKU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GDF97D07vKU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GDF97D07vKU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GDF97D07vKU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GDF97D07vKU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Ryan Castro",
                "tags": [
                    "Ryan Castro",
                    "Manuel Turizo",
                    "MENOS EL CORA",
                    "MENOS EL CORA Video Oficial",
                    "Ryan Castro SEND\u00c9",
                    "Manuel Turizo 2025",
                    "Ryan Castro 2025",
                    "SEND\u00c9 Album",
                    "reggaeton romantico",
                    "reggaeton colombiano",
                    "pop urbano",
                    "nuevo reggaeton",
                    "perreo suave",
                    "Ryan Castro Manuel Turizo",
                    "SEND\u00c9 canciones",
                    "la bachata",
                    "en privado",
                    "ojala",
                    "parte y choke",
                    "loba",
                    "el merengue",
                    "musica urbana",
                    "dance hall",
                    "afrobeat",
                    "reggaeton nuevo",
                    "Sende"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "Ryan Castro, Manuel Turizo - MENOS EL CORA (Video Oficial) | SEND\u00c9",
                    "description": "Video Oficial \"MENOS EL CORA\" by Ryan Castro, Manuel Turizo\n\nDisponible en: https://ryancastrro.lnk.to/sende\n\nSuscr\u00edbete: https://www.youtube.com/@elcantantedelghetto\n\nSeguir/Follow Ryan Castro:\nInstagram:  https://www.instagram.com/ryancastrro/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@elcantantedelghetto\nFacebook: https://www.facebook.com/ryancastrro\nApple Music: https://music.apple.com/us/artist/ryan-castro/1263552447\nSpotify: https://spoti.fi/3uRDdhV\nWhatsApp: https://whatsapp.com/channel/0029Va5XUzICMY0KlUDuKP3c\n\nSEND\u00c9 Playlist: https://www.youtube.com/playlist?list=PLMw4n_13wp4VpFbeefTkIr2NRvELzhM2P\n\nM\u00e1s M\u00fasica de Ryan Castro: https://www.youtube.com/playlist?list=PLMw4n_13wp4W1b2JlMBkVt9jV8z1Ftr-2\n\n#RyanCastro #ManuelTurizo #MenosElCora #SEND\u00c9 \n\nLETRA:\nMe est\u00e1 llamando\nDici\u00e9ndome porque tan perdido que quiere hacer algo\nBeb\u00e9 pero ni por el putas yo vuelvo a intentarlo \nConfieso que a veces te pienso cuando salgo\n(Ohhh)\n\nPero ya se fue\nLo que sent\u00eda yo por usted\nYo ya sufr\u00ed, borracho la llam\u00e9 \nY ni por hacerle el favor, me la vuelvo a comer \n\nSin ti la vida est\u00e1 cabrona, est\u00e1 cabrona \nAndo metiendo to\u2019 todo menos el cora\nCuando un amor se va, llega una m\u00e1s nalgona\nNo me quedo con una, yo las quiero a todas\nSin ti la vida est\u00e1 cabrona, est\u00e1 cabrona \nAndo metiendo to\u2019 todo menos el cora\nCuando un amor se va, llega una m\u00e1s nalgona\nNo me quedo con una, yo las quiero a todas\n\nSube a fotos pa\u2019 que las vea\nDice que no pero me textea\nYo puede que borracho te lea\nY si te llame solo fue por la pea\u2019\nTu me odias o me desea\nDime pa\u2019 hacerme la idea\nYo puede que borracho te crea\nY si te beso es por la pea\u2019\n\nEn dejamos, quedamos \nY ahora llama haciendo reclamos\nDiciendo que extra\u00f1a como nos besamos \nTexteando pa\u2019 que nos veamos\nMe viste con otra y quiere que volvamos \nPero usted se fue y ni por hacerle el favor, me la vuelvo a comer\n\nSin ti la vida est\u00e1 cabrona, est\u00e1 cabrona \nAndo metiendo to\u2019 todo menos el cora\nCuando un amor se va, llega una m\u00e1s nalgona\nNo me quedo con una, yo las quiero a todas\nSin ti la vida est\u00e1 cabrona, est\u00e1 cabrona \nAndo metiendo to\u2019 todo menos el cora\nCuando un amor se va, llega otra nalgona\nNo me quedo con una, yo las quiero a todas\n\nMe dicen te amo, me dicen te quiero\nTe debo las gracias, ahora tengo m\u00e1s cueros\nSiempre ando low key, yo paso sornero\nSi antes era perro, imaginate ahora que tengo dinero\nTodo cae del cielo \nPero a nada me aferro\nHoy es noche de entierro \n\nHasta cuando vas a estar llamando \nQue vuelta lo que pas\u00f3 pero no estoy contestando\nContigo iba en serio pero tu estabas charreando\nEste amor no ten\u00eda rumbo y me la paso rumbeando\n\nSin ti la vida est\u00e1 cabrona, est\u00e1 cabrona \nAndo metiendo to\u2019 todo menos el cora\nCuando un amor se va, llega una m\u00e1s nalgona\nNo me quedo con una, yo las quiero a todas\nSin ti la vida est\u00e1 cabrona, est\u00e1 cabrona \nAndo metiendo to\u2019 todo menos el cora\nCuando un amor se va, llega una m\u00e1s nalgona\nNo me quedo con una, yo las quiero a todas\n\n(Pero ya se fue)\n(Lo que sent\u00eda yo por usted)\n(Yo ya sufr\u00ed, borracho la llam\u00e9) \n(Y ni por hacerle el favor, me la vuelvo a comer)"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2157265",
                "likeCount": "24903",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "777"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "MAn2E33Eabv5ugMnTHU9x8ifw6s",
            "id": "qgFNCy6u4UQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-30T04:00:06Z",
                "channelId": "UCeJmCJLZWX3L9D47vuWcE8A",
                "title": "Conan Gray - This Song (Official Video)",
                "description": "Pre-order my new album 'Wishbone': https://conangray.lnk.to/wishbone\n\nListen and download \"This Song\": https://conangray.lnk.to/thissong\n\nConnect with Conan:\nInstagram: https://www.instagram.com/conangray \nTwitter: https://twitter.com/conangray \nFacebook: https://www.facebook.com/conangrayofficial \nTikTok: https://www.tiktok.com/@conangray \nShop: http://www.conangray.com \nTour: https://ConanGray.lnk.to/Tour\n\nLyrics: \n\nYou know that I love you\nAnd I have a feeling\nThat you love me back\n\nWe\u2019re sat in my bedroom\nAnd I hear your heart\nLike a train on the tracks\n\nYour eyes are like heaven\nYour voice is like rain\nEleven eleven\u2019s \nThey all hear your name\n\nI\u2019m too shy to tell you \nThe words on my mind\nI hope you can see\nIf you read through these lines\u2026\n\nThat I wrote this song about you\nSomething I wish you knew\nSomething I\u2019ve tried to say\nBut now I\u2019ll say it straight\u2026\n\nThat I wrote this song about you\nSomething I wish you knew\nSomething I\u2019ve tried to say\nBut now I\u2019ll say it straight\u2026\nI wrote this song about you\n\nWe drive through the suburbs\nAnd you\u2019re playing all of my favorite songs\nYou joke \u2018bout your mother\nShe can\u2019t help but cry\nWhen she hears Elton John\n\nYou\u2019re singing obnoxious\nI\u2019m laughing like spring\nYour brown racer jacket\nMy hands through the sleeves \nThe smell of your perfume\nIs all over me\n\nI can\u2019t wash it off\nSo it\u2019s easy to see\n\nYou know that I love you\nIs it dumb believing\nYou might love me too?\n\nYeah\u2026\n\nI wrote this song about you\nI wrote this song about you\nNow you know\nThat I love you\n\n#ConanGray #ThisSong\n\nMusic video by Conan Gray performing This Song.\u00a9 2025 GirlyBoy, Inc., under exclusive license to Republic Records, a division of UMG Recordings, Inc.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qgFNCy6u4UQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qgFNCy6u4UQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qgFNCy6u4UQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qgFNCy6u4UQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qgFNCy6u4UQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ConanGrayVEVO",
                "tags": [
                    "Conan gray",
                    "conan gray this song",
                    "this song",
                    "love this song",
                    "wrote this song about you",
                    "this song conan gray",
                    "this song lyric video",
                    "conan gray this song lyric video",
                    "lyric video this song",
                    "gray conan",
                    "conan grey"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Conan Gray - This Song (Official Video)",
                    "description": "Pre-order my new album 'Wishbone': https://conangray.lnk.to/wishbone\n\nListen and download \"This Song\": https://conangray.lnk.to/thissong\n\nConnect with Conan:\nInstagram: https://www.instagram.com/conangray \nTwitter: https://twitter.com/conangray \nFacebook: https://www.facebook.com/conangrayofficial \nTikTok: https://www.tiktok.com/@conangray \nShop: http://www.conangray.com \nTour: https://ConanGray.lnk.to/Tour\n\nLyrics: \n\nYou know that I love you\nAnd I have a feeling\nThat you love me back\n\nWe\u2019re sat in my bedroom\nAnd I hear your heart\nLike a train on the tracks\n\nYour eyes are like heaven\nYour voice is like rain\nEleven eleven\u2019s \nThey all hear your name\n\nI\u2019m too shy to tell you \nThe words on my mind\nI hope you can see\nIf you read through these lines\u2026\n\nThat I wrote this song about you\nSomething I wish you knew\nSomething I\u2019ve tried to say\nBut now I\u2019ll say it straight\u2026\n\nThat I wrote this song about you\nSomething I wish you knew\nSomething I\u2019ve tried to say\nBut now I\u2019ll say it straight\u2026\nI wrote this song about you\n\nWe drive through the suburbs\nAnd you\u2019re playing all of my favorite songs\nYou joke \u2018bout your mother\nShe can\u2019t help but cry\nWhen she hears Elton John\n\nYou\u2019re singing obnoxious\nI\u2019m laughing like spring\nYour brown racer jacket\nMy hands through the sleeves \nThe smell of your perfume\nIs all over me\n\nI can\u2019t wash it off\nSo it\u2019s easy to see\n\nYou know that I love you\nIs it dumb believing\nYou might love me too?\n\nYeah\u2026\n\nI wrote this song about you\nI wrote this song about you\nNow you know\nThat I love you\n\n#ConanGray #ThisSong\n\nMusic video by Conan Gray performing This Song.\u00a9 2025 GirlyBoy, Inc., under exclusive license to Republic Records, a division of UMG Recordings, Inc."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1339987",
                "likeCount": "142138",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "12683"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "NRyC1C34w5ZtJYoXNqqgRjxWJZs",
            "id": "qJVbafUXfGI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-29T17:00:07Z",
                "channelId": "UC4AUqkQOu0uoY4l6sfC6hVA",
                "title": "BAYRITON & JERE KLEIN - MISSING! (VIDEO OFICIAL)",
                "description": "SE ACABO LA ESPERA FAMILIA, YA ESTA DISPONIBLE LO NUEVO DE BAYRITON JUNTO A JERE KLEIN \"MISSING!\" DONDE CADA CUADRO DEL VIDEO Y CADA NOTA MUSICAL DEL TEMA TE TRANSPORTARAN A UN UNIVERSO DE SENTIMIENTOS Y BELLEZA VISUAL. CHEKEA LO NUEVO DEL REGGAETON CHILENO Y COMPARTE ESTE VIDEO CON TU MISSING.\n\nSe parte de la comunidad de Bayriton en Youtube suscr\u00edbete en nuestro nuevo canal haz click aca @bayriton \n\nSe parte de la comunidad de Jere Klein en Youtube suscr\u00edbete en nuestro nuevo canal haz click aca @JereKlein \n\nSuscr\u00edbete para Contenido Exclusivo de Bayriton:\nIG: https://www.instagram.com/bayriton\nTikok: https://www.tiktok.com/@bayritonoficial\n\nSuscr\u00edbete para Contenido Exclusivo de Jere Klein:\nIG: https://www.instagram.com/jere.klein\nTikok: https://www.tiktok.com/@jerekleeiin \n\nPRODUCCION MUSICAL: RAVEN LA R\nhttps://www.instagram.com/ravenlaerre\nMEZCLA Y MASTER: MATEO ON THE BEATZ\nhttps://www.instagram.com/mateoonthebeatz/\n\nDirecci\u00f3n :  Ignacio Cruz \nAD : Maxi Plaza\nAsistencia de producci\u00f3n : Miguel Conejeros \nDP : Ale Monsalve \n1ro c\u00e1mara : Isi Flores \n2do c\u00e1mara : Cristobal \nGaffer: Vicente Arizona\nElectrico : Yayo Paredes \nDirecci\u00f3n de arte : Ariel Reyes\nAsistencia de arte : Cristian Devia - Paula Rojas \nMakeup : Deya Beltr\u00e1n \nAsistencia styling en set : Allison Cruz\nBTS fotos y video : Bastian Venegas\nMontaje : Ignacio Cruz \nColor : Bastian Venegas\nSteadicam : Mat\u00edas Estay \nGr\u00faa : DAV Chile\n\nSELLOS DISCOGRAFICO: 65 ENTERPRISE\nhttps://www.instagram.com/65enterprise/\n\n#bayriton #jereklein #missing",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qJVbafUXfGI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qJVbafUXfGI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qJVbafUXfGI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qJVbafUXfGI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qJVbafUXfGI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Bayriton",
                "tags": [
                    "bayriton",
                    "bayriton y jere klein",
                    "jere klein",
                    "jere klein y bayriton",
                    "bayriton missing",
                    "missing",
                    "mising",
                    "jere klein missing",
                    "jere klein filtrados",
                    "bayriton filtrados",
                    "bayriton y jere klein missing",
                    "bayriton 2025",
                    "jere klein 2025",
                    "jere klein ando",
                    "jere klein mix",
                    "bayriton mix",
                    "jere klein & bayriton",
                    "jere klein videos",
                    "bayriton videos",
                    "jere klein nuevo video",
                    "bayriton nuevo video",
                    "jereklein",
                    "reggaeton chileno"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "BAYRITON & JERE KLEIN - MISSING! (VIDEO OFICIAL)",
                    "description": "SE ACABO LA ESPERA FAMILIA, YA ESTA DISPONIBLE LO NUEVO DE BAYRITON JUNTO A JERE KLEIN \"MISSING!\" DONDE CADA CUADRO DEL VIDEO Y CADA NOTA MUSICAL DEL TEMA TE TRANSPORTARAN A UN UNIVERSO DE SENTIMIENTOS Y BELLEZA VISUAL. CHEKEA LO NUEVO DEL REGGAETON CHILENO Y COMPARTE ESTE VIDEO CON TU MISSING.\n\nSe parte de la comunidad de Bayriton en Youtube suscr\u00edbete en nuestro nuevo canal haz click aca @bayriton \n\nSe parte de la comunidad de Jere Klein en Youtube suscr\u00edbete en nuestro nuevo canal haz click aca @JereKlein \n\nSuscr\u00edbete para Contenido Exclusivo de Bayriton:\nIG: https://www.instagram.com/bayriton\nTikok: https://www.tiktok.com/@bayritonoficial\n\nSuscr\u00edbete para Contenido Exclusivo de Jere Klein:\nIG: https://www.instagram.com/jere.klein\nTikok: https://www.tiktok.com/@jerekleeiin \n\nPRODUCCION MUSICAL: RAVEN LA R\nhttps://www.instagram.com/ravenlaerre\nMEZCLA Y MASTER: MATEO ON THE BEATZ\nhttps://www.instagram.com/mateoonthebeatz/\n\nDirecci\u00f3n :  Ignacio Cruz \nAD : Maxi Plaza\nAsistencia de producci\u00f3n : Miguel Conejeros \nDP : Ale Monsalve \n1ro c\u00e1mara : Isi Flores \n2do c\u00e1mara : Cristobal \nGaffer: Vicente Arizona\nElectrico : Yayo Paredes \nDirecci\u00f3n de arte : Ariel Reyes\nAsistencia de arte : Cristian Devia - Paula Rojas \nMakeup : Deya Beltr\u00e1n \nAsistencia styling en set : Allison Cruz\nBTS fotos y video : Bastian Venegas\nMontaje : Ignacio Cruz \nColor : Bastian Venegas\nSteadicam : Mat\u00edas Estay \nGr\u00faa : DAV Chile\n\nSELLOS DISCOGRAFICO: 65 ENTERPRISE\nhttps://www.instagram.com/65enterprise/\n\n#bayriton #jereklein #missing"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "493655",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "461"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "kaJniAmY8q8JPoimLEqyBLdiHzo",
            "id": "qAWhiZ97DjY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-26T10:01:52Z",
                "channelId": "UC3vpYFFzqIzsXbMgneDTSeQ",
                "title": "JOKER",
                "description": "Provided to YouTube by WEA Latina\n\nJOKER \u00b7 Blessd \u00b7 Kris R.\n\nJOKER\n\n\u2117 2025 Cigol Music Group, A Division of Globalatino Music Partners, distributed by Warner Music Latina\n\nVocals: Blessd\nVocals: Kris R.\nProducer: Los Money Makers\nMastering Engineer: Mosty\nMixing Engineer: Mosty\nProducer: Prodmonja\nComposer: Kristian Rangel Betancur\nComposer: Nelson Enrique Alvarado Palomino\nComposer: Stiven Mesa Londono\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qAWhiZ97DjY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qAWhiZ97DjY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qAWhiZ97DjY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qAWhiZ97DjY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qAWhiZ97DjY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Blessd - Topic",
                "tags": [
                    "Blessd",
                    "Kris R.",
                    "JOKER"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "JOKER",
                    "description": "Provided to YouTube by WEA Latina\n\nJOKER \u00b7 Blessd \u00b7 Kris R.\n\nJOKER\n\n\u2117 2025 Cigol Music Group, A Division of Globalatino Music Partners, distributed by Warner Music Latina\n\nVocals: Blessd\nVocals: Kris R.\nProducer: Los Money Makers\nMastering Engineer: Mosty\nMixing Engineer: Mosty\nProducer: Prodmonja\nComposer: Kristian Rangel Betancur\nComposer: Nelson Enrique Alvarado Palomino\nComposer: Stiven Mesa Londono\n\nAuto-generated by YouTube."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "594348",
                "likeCount": "17790",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "385"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "g7ERQ-BKC1hLwfFC8Zy6SY6ENiw",
            "id": "t14DEcAts0Q",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-30T16:56:40Z",
                "channelId": "UCcjIvuxmWlS5IEQ0JdPV4Ng",
                "title": "Pas\u00e9 11 Dias con Null en Minecraft...",
                "description": "Like si quieres que pase 100 dias con null\n\nStreams: https://www.twitch.tv/Rubius\nDiscord: https://discord.gg/rubius\nMi Tienda: https://rubiuscorp.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/t14DEcAts0Q/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/t14DEcAts0Q/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/t14DEcAts0Q/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/t14DEcAts0Q/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/t14DEcAts0Q/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Rubius Z",
                "tags": [
                    "elrubius",
                    "rubius",
                    "Minecraft",
                    "terror",
                    "minecraft terror",
                    "mod",
                    "mod minecraft",
                    "broken script",
                    "the broken script",
                    "Horror Mod",
                    "terror mod",
                    "nuevo",
                    "2025",
                    "null",
                    "casa",
                    "portal",
                    "mods",
                    "baneado",
                    "mundo",
                    "miedo",
                    "creepy",
                    "ban",
                    "ente",
                    "entidad",
                    "herobrine",
                    "NULL",
                    "horror",
                    "nether",
                    "lava"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Pas\u00e9 11 Dias con Null en Minecraft...",
                    "description": "Like si quieres que pase 100 dias con null\n\nStreams: https://www.twitch.tv/Rubius\nDiscord: https://discord.gg/rubius\nMi Tienda: https://rubiuscorp.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1901322",
                "likeCount": "141262",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2389"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "NJkb2PyGHou-p2Rqk-Gi_tnZoh8",
            "id": "kanovOtMarA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-30T00:00:06Z",
                "channelId": "UCYnMT8rirp5aKOufiwkXEAw",
                "title": "Kany Garc\u00eda, Lia Kali - Huir (Video Oficial)",
                "description": "Kany Garc\u00eda, Lia Kali - Huir (Video Oficial)\n\nLetra\nQui\u00e9reme muy lento\nporque f\u00e1cilmente se me abren\nlas alas.\nQui\u00e9reme al momento\nme cuesta saber d\u00f3nde estar\u00e9\nma\u00f1ana.\nQui\u00e9reme bonito sin alguna\nespera.\nQui\u00e9reme con rabia, como si me\nfuera.\nMe fum\u00e9 la vida y me qued\u00e9\nalgo rota.\nQui\u00e9reme despacio, as\u00ed de gota\na gota.\n\nTengo ganas de escaparme\ny ver como fluimos\nDescosernos las costuras\nDe todo lo que un d\u00eda fuimos\n\nAs\u00ed\nhe vivido yo desde que nac\u00ed.\nSoy un caso que no tiene\nremedio,\npero cr\u00e9eme que yo estoy pa\nti, pa ti.\npa ti\n\nY as\u00ed\nhe vivido yo desde que nac\u00ed.\nSi me amarran, vuelvo y salgo\ncorriendo\nSe me da muy f\u00e1cil eso de huir\nY si no te llamo no es que no\nte piense\nmuchas veces voy huy\u00e9ndole a\nla gente.\n\nSoy la bicha rara que duerme\ncontigo.\nY t\u00fa Y t\u00fa.\nT\u00fa que me entiendes.\n\nLas penas que ten\u00edamos nos las\ncosimos\nComo dos cometas, que m\u00e1s da\nel destino.\nSentadas en el puerto\nbrindamos con vino.\nSi pasa la vida pues le\nsonre\u00edmos\nY se que no llame.\nMe qued\u00e9 conmigo\nY es que me cuesta\ncompartirme.\nPero ni\u00f1o, si es contigo\n\nY as\u00ed\nhe vivido yo desde que nac\u00ed.\nSoy un caso que no tiene\nremedio,\npero cr\u00e9eme que yo estoy pa\nti, pa ti\npa ti.\n\nY as\u00ed\nHe vivido yo desde que nac\u00ed.\nSi me amarras, vuelvo y salgo\ncorriendo.\nSe me da muy f\u00e1cil eso de huir\nHuir\nHuir\nHuir, huir\nSe me da muy f\u00e1cil eso de\nhuir.\n\nSigue a Kany Garc\u00eda\nTikTok https://www.tiktok.com/@kanygarcia\nInstagram https://www.instagram.com/kanygarcia/\nFacebook https://www.facebook.com/kanygarcia/\n\nSigue a Lia Kali\nTikTok https://www.tiktok.com/@lia.kali\nInstagram https://www.instagram.com/lia.kali_/\n\n#Huir #KanyGarcia #LiaKali",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kanovOtMarA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kanovOtMarA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kanovOtMarA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kanovOtMarA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kanovOtMarA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "kanygarciaVEVO",
                "tags": [
                    "quiereme bonito kany garcia",
                    "huir kany garcia",
                    "huir kany garcia lia kali",
                    "lia kali 2025",
                    "kany garcia 2025",
                    "letra huir kany garcia",
                    "pop latino 2025",
                    "Alternative",
                    "Balada",
                    "Huir",
                    "Kany Garc\u00eda Lia Kali",
                    "Latin Pop"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Kany Garc\u00eda, Lia Kali - Huir (Video Oficial)",
                    "description": "Kany Garc\u00eda, Lia Kali - Huir (Video Oficial)\n\nLetra\nQui\u00e9reme muy lento\nporque f\u00e1cilmente se me abren\nlas alas.\nQui\u00e9reme al momento\nme cuesta saber d\u00f3nde estar\u00e9\nma\u00f1ana.\nQui\u00e9reme bonito sin alguna\nespera.\nQui\u00e9reme con rabia, como si me\nfuera.\nMe fum\u00e9 la vida y me qued\u00e9\nalgo rota.\nQui\u00e9reme despacio, as\u00ed de gota\na gota.\n\nTengo ganas de escaparme\ny ver como fluimos\nDescosernos las costuras\nDe todo lo que un d\u00eda fuimos\n\nAs\u00ed\nhe vivido yo desde que nac\u00ed.\nSoy un caso que no tiene\nremedio,\npero cr\u00e9eme que yo estoy pa\nti, pa ti.\npa ti\n\nY as\u00ed\nhe vivido yo desde que nac\u00ed.\nSi me amarran, vuelvo y salgo\ncorriendo\nSe me da muy f\u00e1cil eso de huir\nY si no te llamo no es que no\nte piense\nmuchas veces voy huy\u00e9ndole a\nla gente.\n\nSoy la bicha rara que duerme\ncontigo.\nY t\u00fa Y t\u00fa.\nT\u00fa que me entiendes.\n\nLas penas que ten\u00edamos nos las\ncosimos\nComo dos cometas, que m\u00e1s da\nel destino.\nSentadas en el puerto\nbrindamos con vino.\nSi pasa la vida pues le\nsonre\u00edmos\nY se que no llame.\nMe qued\u00e9 conmigo\nY es que me cuesta\ncompartirme.\nPero ni\u00f1o, si es contigo\n\nY as\u00ed\nhe vivido yo desde que nac\u00ed.\nSoy un caso que no tiene\nremedio,\npero cr\u00e9eme que yo estoy pa\nti, pa ti\npa ti.\n\nY as\u00ed\nHe vivido yo desde que nac\u00ed.\nSi me amarras, vuelvo y salgo\ncorriendo.\nSe me da muy f\u00e1cil eso de huir\nHuir\nHuir\nHuir, huir\nSe me da muy f\u00e1cil eso de\nhuir.\n\nSigue a Kany Garc\u00eda\nTikTok https://www.tiktok.com/@kanygarcia\nInstagram https://www.instagram.com/kanygarcia/\nFacebook https://www.facebook.com/kanygarcia/\n\nSigue a Lia Kali\nTikTok https://www.tiktok.com/@lia.kali\nInstagram https://www.instagram.com/lia.kali_/\n\n#Huir #KanyGarcia #LiaKali"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "439082",
                "likeCount": "24454",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1387"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Vx6_PCApCYL9P1IPhjW6b8ku2zI",
            "id": "sJxa7dQbe_M",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-28T20:15:50Z",
                "channelId": "UCJGf4nZii5gIslhQTpisiPg",
                "title": "20 MUJERES VS 1 ARTISTA: ALMIGHTY \ud83c\uddf5\ud83c\uddf7",
                "description": "20 MUJERES VS 1 ARTISTA: ALMIGHTY\nLa profesia: https://shop.lebriah.com/\n\nUna leyenda del trap que ha colaborado con artistas como Bad Bunny, Arcangel, Noriel, Bryant mayers y m\u00e1s. me pone muy feliz de verdad verlo hoy d\u00eda as\u00ed \nAgradecido profundamente por permitirme mostrar este lado de ALEJANDRO.\n\nRegistrate aqu\u00ed para aprecer en un v\u00eddeo \ud83d\udc47\nhttps://lebriah.com\n\nSigueme en IG para salir en un v\u00eddeo: \nBriah:  https://www.instagram.com/lebriah_/\n\nCasters: \nhttps://www.instagram.com/miguelsinelangel/\nhttps://www.instagram.com/lilmightypr/\nhttps://www.instagram.com/baxuzpr\n\ncontacto: contact@lebriah.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sJxa7dQbe_M/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sJxa7dQbe_M/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sJxa7dQbe_M/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sJxa7dQbe_M/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sJxa7dQbe_M/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "lebriah",
                "tags": [
                    "tiktok",
                    "lebriah",
                    "video gracioso",
                    "clips",
                    "Me Mata - Bad Bunny x Arcangel x Bryant Myers x Almighty x Noriel x Baby Rasta x Brytiago \ud83c\udfcc",
                    "bad bunny",
                    "almighty",
                    "que pasa con almighty",
                    "solida como un bloque",
                    "leyenda",
                    "ME MATA BAD BUNNY",
                    "ESCLAVA ALMIGHTY",
                    "ALMIGHTY VS 20 MUJERES",
                    "ALMIGHTY VS 100 MUJERES",
                    "Ozuna x Bad Bunny x Wisin x Almighty X Dj Luian X Mambo Kingz - Solita",
                    "LUAR LA L Y ALMIGHTY",
                    "cita a ciegas almighty",
                    "20 mujeres cita a ciegas",
                    "ovi",
                    "ovi vs 20 mujeres"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "20 MUJERES VS 1 ARTISTA: ALMIGHTY \ud83c\uddf5\ud83c\uddf7",
                    "description": "20 MUJERES VS 1 ARTISTA: ALMIGHTY\nLa profesia: https://shop.lebriah.com/\n\nUna leyenda del trap que ha colaborado con artistas como Bad Bunny, Arcangel, Noriel, Bryant mayers y m\u00e1s. me pone muy feliz de verdad verlo hoy d\u00eda as\u00ed \nAgradecido profundamente por permitirme mostrar este lado de ALEJANDRO.\n\nRegistrate aqu\u00ed para aprecer en un v\u00eddeo \ud83d\udc47\nhttps://lebriah.com\n\nSigueme en IG para salir en un v\u00eddeo: \nBriah:  https://www.instagram.com/lebriah_/\n\nCasters: \nhttps://www.instagram.com/miguelsinelangel/\nhttps://www.instagram.com/lilmightypr/\nhttps://www.instagram.com/baxuzpr\n\ncontacto: contact@lebriah.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2510851",
                "likeCount": "86139",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3007"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "cM2sFuA5xWduY41dn5a4dqw7V6o",
            "id": "P9OQBl8NkEU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-30T21:01:06Z",
                "channelId": "UCknQM__AyaqSdxunkqpavDg",
                "title": "Un mensaje importante \u2764\ufe0f\u200d\ud83e\ude79",
                "description": "Todo lo bueno tambi\u00e9n termina\u2026 y este proyecto que tanto amamos llega hoy a su fin \ud83e\udd79\ud83d\udc94\nNo fue f\u00e1cil, pero es hora de seguir caminos distintos. Gracias por todo lo que nos dieron, \u00a1los llevamos en el coraz\u00f3n para siempre!\n\n\u2728 Ahora pueden seguirnos en nuestras nuevas aventuras:\n\ud83d\udc49 Canal de Fati: https://youtube.com/@Fatima_Sotoma\n\ud83d\udc49 Canal de Dani: https://www.youtube.com/@danielaritacabrera\n\nLos queremos \u2728\ufe0f\ud83e\udd79\nFati y Dani \ud83d\udc96\ud83d\udc25\n\u00a1T\u00e1per y microooooo!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/P9OQBl8NkEU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/P9OQBl8NkEU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/P9OQBl8NkEU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/P9OQBl8NkEU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Misias pero viajeras",
                "categoryId": "19",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Un mensaje importante \u2764\ufe0f\u200d\ud83e\ude79",
                    "description": "Todo lo bueno tambi\u00e9n termina\u2026 y este proyecto que tanto amamos llega hoy a su fin \ud83e\udd79\ud83d\udc94\nNo fue f\u00e1cil, pero es hora de seguir caminos distintos. Gracias por todo lo que nos dieron, \u00a1los llevamos en el coraz\u00f3n para siempre!\n\n\u2728 Ahora pueden seguirnos en nuestras nuevas aventuras:\n\ud83d\udc49 Canal de Fati: https://youtube.com/@Fatima_Sotoma\n\ud83d\udc49 Canal de Dani: https://www.youtube.com/@danielaritacabrera\n\nLos queremos \u2728\ufe0f\ud83e\udd79\nFati y Dani \ud83d\udc96\ud83d\udc25\n\u00a1T\u00e1per y microooooo!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "350895",
                "likeCount": "28782",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3613"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "XIMT-Q8pARgtGUcgp-Mk3wJ6hqM",
            "id": "fHGkLe0_ipo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-27T22:00:07Z",
                "channelId": "UCAxdOQ8wuS8yUvlMeeWjBdw",
                "title": "Emanero, L-Gante - Romantiko (Official Video)",
                "description": "Emanero, L-Gante - Romantiko (Prod. EMANERO)\n\nEscuch\u00e1 \u201cRomantiko\u201d en tu plataforma favorita \u25b6 https://orcd.co/romantiko-emanero-lgante\n\nProducci\u00f3n Musical, Mix, Master: EMANERO\n\nSeguime en: \n\u25b6 Spotify: https://t.ly/Yt97P \n \u25b6 Apple Music: https://music.apple.com/ar/artist/emanero/377366856 \n \u25b6 Instagram: https://www.instagram.com/emanero \n \u25b6 X: https://x.com/emanero  \n\u25b6 TikTok: https://www.tiktok.com/@emanero \n\nSegu\u00ed a L-Gante en: \n\u25b6 Spotify: http://bit.ly/3H9jMHH\n\u25b6 Apple Music: https://bit.ly/4duk0VI\n\u25b6 Instagram: https://www.instagram.com/lgante_keloke\n\u25b6 TikTok: https://www.tiktok.com/@lgante_keloke\n\nProductora: VR\u00d8DAS\nDirecci\u00f3n: Lucas Flaque\nProd. General: Charlie Noguera\nMake Up: Para\u00edso Pink Estudio \nVestuario Emanero: Ricardo Gabriel Diaz\nVestuario L -Gante: RP Sastreria \nFoto Fija: Tomi Raimon \n\nFIFTY ONE MUSIC",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fHGkLe0_ipo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fHGkLe0_ipo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fHGkLe0_ipo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fHGkLe0_ipo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fHGkLe0_ipo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Emanero",
                "tags": [
                    "emanero",
                    "valentino merlo",
                    "sinverg\u00fcenza",
                    "musica",
                    "atorrante",
                    "luciano pereyra",
                    "emanero y valentino",
                    "sin verguenza",
                    "angela leiva",
                    "emanero y angela leiva",
                    "emanero enganchado",
                    "sinverg\u00fcenza bandido atorrante letra",
                    "adicto",
                    "bandido",
                    "fama de diabla"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Emanero, L-Gante - Romantiko (Official Video)",
                    "description": "Emanero, L-Gante - Romantiko (Prod. EMANERO)\n\nEscuch\u00e1 \u201cRomantiko\u201d en tu plataforma favorita \u25b6 https://orcd.co/romantiko-emanero-lgante\n\nProducci\u00f3n Musical, Mix, Master: EMANERO\n\nSeguime en: \n\u25b6 Spotify: https://t.ly/Yt97P \n \u25b6 Apple Music: https://music.apple.com/ar/artist/emanero/377366856 \n \u25b6 Instagram: https://www.instagram.com/emanero \n \u25b6 X: https://x.com/emanero  \n\u25b6 TikTok: https://www.tiktok.com/@emanero \n\nSegu\u00ed a L-Gante en: \n\u25b6 Spotify: http://bit.ly/3H9jMHH\n\u25b6 Apple Music: https://bit.ly/4duk0VI\n\u25b6 Instagram: https://www.instagram.com/lgante_keloke\n\u25b6 TikTok: https://www.tiktok.com/@lgante_keloke\n\nProductora: VR\u00d8DAS\nDirecci\u00f3n: Lucas Flaque\nProd. General: Charlie Noguera\nMake Up: Para\u00edso Pink Estudio \nVestuario Emanero: Ricardo Gabriel Diaz\nVestuario L -Gante: RP Sastreria \nFoto Fija: Tomi Raimon \n\nFIFTY ONE MUSIC"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "977752",
                "likeCount": "29241",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "19315"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "fxUrfwB4yAZHLFJE-R61jaqf7-w",
            "id": "cMdI2EC5zbQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-28T16:01:19Z",
                "channelId": "UCECJDeK0MNapZbpaOzxrUPA",
                "title": "As\u00ed es la universidad m\u00e1s costosa del mundo | HARVARD",
                "description": "Luisillo se aventura nuevamente por la universidad de Harvard, 8 a\u00f1os despu\u00e9s de su primera visita, en un contexto muy diferente. \n\nPartes del video:\n\n00:00 INTRO\n00:27 Donde estamos\n01:10 Ya hab\u00eda grabado aqu\u00ed\n02:22 La estatua de las 3 mentiras\n04:07 Trolleo estudiantes\n04:42 Dormitorios\n06:36 Dato perturbador #1\n07:35 Habitaci\u00f3n de estudiantes\n08:40 Es muy costosa\n09:18 Entrevistas a estudiantes\n11:20 Memorial Hall\n12:28 M\u00e1s edificios \n13:21 Aqu\u00ed estudio Obama\n14:22 Dato perturbador #2\n15:56 Iglesia y religi\u00f3n\n16:49 Biblioteca masiva\n19:10 Problema de estudiantes extranjeros\n20:18 Termina el recorrido\n20:44 Conclusi\u00f3n y despedida\n\n\n\u00a1SUSCR\u00cdBETE!\n\n- S\u00edgueme en Instagram @LuisitoComunica http://www.instagram.com/LuisitoComunica\n- S\u00edgueme en Facebook http://www.facebook.com/LuisitoComunica\n- Twitter https://www.twitter.com/LuisitoComunica",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cMdI2EC5zbQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cMdI2EC5zbQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cMdI2EC5zbQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cMdI2EC5zbQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cMdI2EC5zbQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Luisito Comunica",
                "tags": [
                    "luisitocomunica",
                    "luisitocomunicaa",
                    "luisito comunica",
                    "luisito comunicaa",
                    "luisito",
                    "comunica",
                    "comunicaa",
                    "Harvard",
                    "Harvard university",
                    "Universidad Harvard",
                    "Ivy league",
                    "Estados unidos",
                    "Boston",
                    "Massachusetts",
                    "Cambridge",
                    "Usa",
                    "Universidad",
                    "University",
                    "College",
                    "Yale",
                    "Tour",
                    "Salones",
                    "Cu\u00e1nto cuesta",
                    "Como es",
                    "Adentro",
                    "Por dentro",
                    "Luisito Harvard",
                    "Luisito comunica Harvard"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "As\u00ed es la universidad m\u00e1s costosa del mundo | HARVARD",
                    "description": "Luisillo se aventura nuevamente por la universidad de Harvard, 8 a\u00f1os despu\u00e9s de su primera visita, en un contexto muy diferente. \n\nPartes del video:\n\n00:00 INTRO\n00:27 Donde estamos\n01:10 Ya hab\u00eda grabado aqu\u00ed\n02:22 La estatua de las 3 mentiras\n04:07 Trolleo estudiantes\n04:42 Dormitorios\n06:36 Dato perturbador #1\n07:35 Habitaci\u00f3n de estudiantes\n08:40 Es muy costosa\n09:18 Entrevistas a estudiantes\n11:20 Memorial Hall\n12:28 M\u00e1s edificios \n13:21 Aqu\u00ed estudio Obama\n14:22 Dato perturbador #2\n15:56 Iglesia y religi\u00f3n\n16:49 Biblioteca masiva\n19:10 Problema de estudiantes extranjeros\n20:18 Termina el recorrido\n20:44 Conclusi\u00f3n y despedida\n\n\n\u00a1SUSCR\u00cdBETE!\n\n- S\u00edgueme en Instagram @LuisitoComunica http://www.instagram.com/LuisitoComunica\n- S\u00edgueme en Facebook http://www.facebook.com/LuisitoComunica\n- Twitter https://www.twitter.com/LuisitoComunica"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "7082226",
                "likeCount": "220282",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3941"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "HddWXI3GM8ZSDe63fatQOSSUknE",
            "id": "x9_bLXCtnkU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-30T00:00:08Z",
                "channelId": "UCUWOFVaQ8E30I_BBjtR3uwg",
                "title": "Picus - MEXA",
                "description": "#Picus #MEXA #Reggaet\u00f3nMexa\n\nEscucha MEXA aqu\u00ed: https://picus.lnk.to/MEXA\n\n\ud83d\udea8\u00a1No te pierdas a Picus en concierto!\nCompra tus boletos aqu\u00ed: https://atom.bio/picus\n\n\ud83d\udd36 Conecta con Picus:\n\ud83d\udfe2IG: / picus.oficial\n\ud83d\udd35TikTok: / picus.oficial\n\ud83d\udfe1FB: / picusoficial. .\n\ud83d\udd34Twitter: / picusoficial\n\ud83d\udfe2IG Luigi: https://www.instagram.com/soy.luigi/?....\n\ud83d\udfe2IG Tony: https://instagram.com/yosoy.tony?utm_...\n\ud83d\udfe2IG Piculincito: https://instagram.com/piculincito?utm... \"\n\nLetra: \n\nYa lleg\u00f3 el flow \u00a1MEXA, MEXA, MEXA!\nTe vuela la cabeza eza\nChido por naturaleza eza\nPa los chacales y las fresas\n\u00a1MEXA!\n\nYa lleg\u00f3 el flow \u00a1MEXA, MEXA, MEXA!\nTe vuela la cabeza eza\nChido por naturaleza eza\nPa los chacales y las fresas\n\u00a1MEXA!\n\nLas babys piden reggaet\u00f3n\nY los bellacos dembow\nPara eso tenemos el don\nLos m\u00e1s duros you know, ready pal show\nYeah 1,2,3 let\u2019s go\n\nDesde aqu\u00ed va todo tranqui\nEn el backstage con el Mali\nLos leones del safari\nSomos los jefes de la zone\n\nDe la fiesta pa\u00b4 los tacos\n\u00bfDonde el after? que yo jalo\nAqu\u00ed te tiramos paro\nBienvenido a M\u00e9xico \n\nYa lleg\u00f3 el flow \u00a1MEXA, MEXA, MEXA!\nTe vuela la cabeza eza\nChido por naturaleza eza\nPa los chacales y los fresas\n\u00a1MEXA!\n\nYa lleg\u00f3 el flow \u00a1MEXA, MEXA, MEXA!\nTe vuela la cabeza eza\nChido por naturaleza eza\nPa los chacales y las fresas\n\u00a1MEXA!\n\n\nTodos caiganle al cant\u00f3n\u2026 SIM\u00d3N\nAh\u00ed les va  la ubicaci\u00f3n\u2026 SIM\u00d3N\nYa casi empieza el fiest\u00f3n fres\u00f3n\nAqu\u00ed se festeja al mill\u00f3n\n\nTodos c\u00e1iganle al cant\u00f3n\nAh\u00ed les va  la ubicaci\u00f3n\nYa casi empieza el fieston, fres\u00f3n\nAqu\u00ed se festeja al mill\u00f3n\n\nYa lleg\u00f3 el flow \u00a1MEXA, MEXA, MEXA!\nTe vuela la cabeza eza\nChido por naturaleza eza\nPa los chacales y los fresas\n\u00a1MEXA!\n\nYa lleg\u00f3 el flow \u00a1MEXA, MEXA, MEXA!\nTe vuela la cabeza eza\nChido por naturaleza eza\nPa los chacales y los fresas\n\u00a1MEXA!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/x9_bLXCtnkU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/x9_bLXCtnkU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/x9_bLXCtnkU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/x9_bLXCtnkU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/x9_bLXCtnkU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "PicusVEVO",
                "tags": [
                    "Picus",
                    "Cascabel",
                    "Latin Regional Mexican",
                    "Luigi",
                    "Toni",
                    "Luigy",
                    "Luygi",
                    "Tony",
                    "Dominick",
                    "Dominic",
                    "Dom",
                    "Paulin",
                    "Tonick",
                    "Migui",
                    "Mexa",
                    "Mexicano",
                    "Mexicana",
                    "Cultura",
                    "Cultural",
                    "Mexico",
                    "M\u00e9xico",
                    "CDMX",
                    "Ciudad de M\u00e9xico",
                    "Defectuoso",
                    "Fierro Viejo",
                    "Diversi\u00f3n",
                    "U\u00f1as",
                    "Tacos",
                    "Neza",
                    "Iztapalapa",
                    "Tepito",
                    "Lagunilla",
                    "Canci\u00f3n",
                    "M\u00fasica",
                    "Reggaet\u00f3n",
                    "Perreo",
                    "Baile",
                    "Karol",
                    "Balvin",
                    "Lara Campos",
                    "Fede Vigevani",
                    "Azulitos",
                    "Fiesta",
                    "chabacano",
                    "ruta",
                    "cami\u00f3n",
                    "metro",
                    "metrobus",
                    "flow",
                    "chilango",
                    "arte",
                    "futbol",
                    "Alexis Vega",
                    "playeras",
                    "gorras",
                    "fierro",
                    "viejo",
                    "jovenes",
                    "pubertad"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Picus - MEXA",
                    "description": "#Picus #MEXA #Reggaet\u00f3nMexa\n\nEscucha MEXA aqu\u00ed: https://picus.lnk.to/MEXA\n\n\ud83d\udea8\u00a1No te pierdas a Picus en concierto!\nCompra tus boletos aqu\u00ed: https://atom.bio/picus\n\n\ud83d\udd36 Conecta con Picus:\n\ud83d\udfe2IG: / picus.oficial\n\ud83d\udd35TikTok: / picus.oficial\n\ud83d\udfe1FB: / picusoficial. .\n\ud83d\udd34Twitter: / picusoficial\n\ud83d\udfe2IG Luigi: https://www.instagram.com/soy.luigi/?....\n\ud83d\udfe2IG Tony: https://instagram.com/yosoy.tony?utm_...\n\ud83d\udfe2IG Piculincito: https://instagram.com/piculincito?utm... \"\n\nLetra: \n\nYa lleg\u00f3 el flow \u00a1MEXA, MEXA, MEXA!\nTe vuela la cabeza eza\nChido por naturaleza eza\nPa los chacales y las fresas\n\u00a1MEXA!\n\nYa lleg\u00f3 el flow \u00a1MEXA, MEXA, MEXA!\nTe vuela la cabeza eza\nChido por naturaleza eza\nPa los chacales y las fresas\n\u00a1MEXA!\n\nLas babys piden reggaet\u00f3n\nY los bellacos dembow\nPara eso tenemos el don\nLos m\u00e1s duros you know, ready pal show\nYeah 1,2,3 let\u2019s go\n\nDesde aqu\u00ed va todo tranqui\nEn el backstage con el Mali\nLos leones del safari\nSomos los jefes de la zone\n\nDe la fiesta pa\u00b4 los tacos\n\u00bfDonde el after? que yo jalo\nAqu\u00ed te tiramos paro\nBienvenido a M\u00e9xico \n\nYa lleg\u00f3 el flow \u00a1MEXA, MEXA, MEXA!\nTe vuela la cabeza eza\nChido por naturaleza eza\nPa los chacales y los fresas\n\u00a1MEXA!\n\nYa lleg\u00f3 el flow \u00a1MEXA, MEXA, MEXA!\nTe vuela la cabeza eza\nChido por naturaleza eza\nPa los chacales y las fresas\n\u00a1MEXA!\n\n\nTodos caiganle al cant\u00f3n\u2026 SIM\u00d3N\nAh\u00ed les va  la ubicaci\u00f3n\u2026 SIM\u00d3N\nYa casi empieza el fiest\u00f3n fres\u00f3n\nAqu\u00ed se festeja al mill\u00f3n\n\nTodos c\u00e1iganle al cant\u00f3n\nAh\u00ed les va  la ubicaci\u00f3n\nYa casi empieza el fieston, fres\u00f3n\nAqu\u00ed se festeja al mill\u00f3n\n\nYa lleg\u00f3 el flow \u00a1MEXA, MEXA, MEXA!\nTe vuela la cabeza eza\nChido por naturaleza eza\nPa los chacales y los fresas\n\u00a1MEXA!\n\nYa lleg\u00f3 el flow \u00a1MEXA, MEXA, MEXA!\nTe vuela la cabeza eza\nChido por naturaleza eza\nPa los chacales y los fresas\n\u00a1MEXA!"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "567518",
                "likeCount": "36547",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5109"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "jYCAJ2vDCLyJ6CEVOvj-SHt944E",
            "id": "PwH7xQr5Bvo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-30T00:21:39Z",
                "channelId": "UC0n5Ihqix8mEqGsjygiJk6Q",
                "title": "UN D\u00cdA TRABAJANDO EN NUESTRA TIENDA",
                "description": "Como vieron en el video de las Super SKondidas perd\u00ed la apuesta entre los buscadores y me mandaron a ser empleado de la SKabeche Store por un d\u00eda. Escribe en los comentarios quien te gustar\u00eda que atendiera la tienda por un d\u00eda. No olvides Suscribirte para ver el regalo que le haremos a Armando.\n\nSi no haz visto el video de las Super SKondidas, aqu\u00ed te lo dejo: https://youtu.be/E317KsXqiOg\n\n\u25ba Consigue tu MERCH de SKabeche aqu\u00ed\nTienda en l\u00ednea INTERNACIONAL: https://skabeche.store\nTienda F\u00edsica en CDMX: https://maps.app.goo.gl/iCd3NQZqnmctHBZ6A?g_st=ic\n\nSIGUENOS A NUESTROS AMIGOS EN INSTAGRAM:\n\nBryan SKabeche \u25ba https://www.instagram.com/bryan_skabeche\nEddy SKabeche  \u25ba https://www.instagram.com/eddy_skabeche\nSKabeche \u25ba https://www.instagram.com/skabechetv\n\nS\u00edguenos en TIKTOK:\n\n\u25ba Bryan: https://www.tiktok.com/@bryan_skabeche\n\u25ba Eddy: https://www.tiktok.com/@eddy_skabeche\n\nCONTACTO Y NEGOCIOS \u25ba skabeche@wearedw.com\n\nEdici\u00f3n:\n\u25ba https://www.instagram.com/thezerug\n\u25ba https://www.instagram.com/aisa4c\n\u25ba https://www.instagram.com/ideyaa\n\u25ba https://www.instagram.com/alexlem__\n\u25ba https://www.instagram.com/silvyna_bambina\n\nUN D\u00cdA TRABAJANDO EN NUESTRA TIENDA | SKabeche\n\nSMH :D",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PwH7xQr5Bvo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PwH7xQr5Bvo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PwH7xQr5Bvo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PwH7xQr5Bvo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PwH7xQr5Bvo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "M\u00e1s SKabeche",
                "tags": [
                    "TRABAJANDO DE INC\u00d3GNITO EN UNA NEVERIA",
                    "Un d\u00eda trabajando en Seven Eleven",
                    "24 horas trabajando en un restaurante",
                    "Trabajando en la f\u00e1brica de mazap\u00e1n",
                    "Un d\u00eda trabajando en Subway",
                    "Un d\u00eda trabajando en la basura",
                    "24 horas trabajando en un hotel",
                    "Un d\u00eda trabajando en la f\u00e1brica de Nescaf\u00e9",
                    "Un d\u00eda trabajando en Mercado Libre",
                    "Trabajando en la central de abasto",
                    "SKUAD",
                    "SK",
                    "SUMMER CAMP",
                    "ESCABECHE",
                    "SKABECHE",
                    "MAS SKABECHE",
                    "OWEN & TACO",
                    "LOS ESCABECHES",
                    "SKABECHE ESCONDIDAS",
                    "SKABECHE BROMAS"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "UN D\u00cdA TRABAJANDO EN NUESTRA TIENDA",
                    "description": "Como vieron en el video de las Super SKondidas perd\u00ed la apuesta entre los buscadores y me mandaron a ser empleado de la SKabeche Store por un d\u00eda. Escribe en los comentarios quien te gustar\u00eda que atendiera la tienda por un d\u00eda. No olvides Suscribirte para ver el regalo que le haremos a Armando.\n\nSi no haz visto el video de las Super SKondidas, aqu\u00ed te lo dejo: https://youtu.be/E317KsXqiOg\n\n\u25ba Consigue tu MERCH de SKabeche aqu\u00ed\nTienda en l\u00ednea INTERNACIONAL: https://skabeche.store\nTienda F\u00edsica en CDMX: https://maps.app.goo.gl/iCd3NQZqnmctHBZ6A?g_st=ic\n\nSIGUENOS A NUESTROS AMIGOS EN INSTAGRAM:\n\nBryan SKabeche \u25ba https://www.instagram.com/bryan_skabeche\nEddy SKabeche  \u25ba https://www.instagram.com/eddy_skabeche\nSKabeche \u25ba https://www.instagram.com/skabechetv\n\nS\u00edguenos en TIKTOK:\n\n\u25ba Bryan: https://www.tiktok.com/@bryan_skabeche\n\u25ba Eddy: https://www.tiktok.com/@eddy_skabeche\n\nCONTACTO Y NEGOCIOS \u25ba skabeche@wearedw.com\n\nEdici\u00f3n:\n\u25ba https://www.instagram.com/thezerug\n\u25ba https://www.instagram.com/aisa4c\n\u25ba https://www.instagram.com/ideyaa\n\u25ba https://www.instagram.com/alexlem__\n\u25ba https://www.instagram.com/silvyna_bambina\n\nUN D\u00cdA TRABAJANDO EN NUESTRA TIENDA | SKabeche\n\nSMH :D"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "803032",
                "likeCount": "30206",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1063"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "v2ileIUeBF-uokIm9UvkPpdaJGA",
            "id": "QSCpPhbAxjM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-29T21:01:16Z",
                "channelId": "UC7E9Dj_lmrJdDrH2Bg7rNqQ",
                "title": "Fiscal\u00eda de Tamaulipas encuentra cuerpos de miembros de Grupo Fugitivo; criminales los secuestraron",
                "description": "Este d\u00eda las autoridades del estado de Tamaulipas confirmaron que fueron hallados sin vida los cinco integrantes de la banda \"Grupo Fugitivo\", reportados como desaparecidos desde el pasado domingo 25 de mayo tras ofrecer un concierto privado en un bar de Reynosa. \n\nLas v\u00edctimas fueron identificadas como Francisco V\u00e1zquez (vocalista), V\u00edctor Garza (requinto), Antonio Dur\u00e1n (tuba), Jos\u00e9 Francisco Morales (requinto) y Lyvan Sol\u00eds (m\u00e1nager). Todos ellos formaban parte de la banda \"Grupo Fugitivo\". En conferencia de prensa, la Fiscal\u00eda de Tamaulipas confirm\u00f3 la detenci\u00f3n de nueve personas, quienes estar\u00edan relacionados al grupo criminal C\u00e1rtel del Golfo.  \n\nLos integrantes de \"Grupo Fugitivo\" fueron reportados como desaparecidos a inicios de esta semana. El pasado domingo se presentaron a un evento privado en Reynosa, Tamaulipas, y a partir de ese momento perdieron todo tipo de contacto con sus familiares. \n\nM\u00e1s informaci\u00f3n en: https://heraldodemexico.com.mx/espectaculos/2025/5/29/confirman-hallazgo-de-cuerpos-de-integrantes-de-grupo-fugitivo-703039.html\n\n\u00a1S\u00edguenos en nuestras redes sociales para estar enterado de todo!\n\nFB: https://www.facebook.com/elheraldodemexico\nTW: https://twitter.com/heraldodemexico\nIG: https://www.instagram.com/elheraldodemexico/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QSCpPhbAxjM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QSCpPhbAxjM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QSCpPhbAxjM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QSCpPhbAxjM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QSCpPhbAxjM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "El Heraldo de M\u00e9xico",
                "tags": [
                    "El Heraldo",
                    "El Heraldo de M\u00e9xico",
                    "Heraldo",
                    "noticias",
                    "m\u00e9xico",
                    "noticias heraldo",
                    "grupo fugitivo desaparecido",
                    "grupo fugitivo de reynosa",
                    "que le paso a grupo fugitivo",
                    "grupo fugitivo noticias",
                    "grupo fugitivo",
                    "reynosa tamaulipas",
                    "desaparici\u00f3n de integrantes de Grupo Fugitivo",
                    "Grupo Fugitivo",
                    "crimen organizado",
                    "banda de m\u00fasica norte\u00f1a",
                    "integrantes del Grupo Fugitivo",
                    "encuentran 5 cuerpos en reynosa tamaulipas",
                    "encuentran cuerpos de grupo fugitivo",
                    "identifican a grupo fugitivo"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "Fiscal\u00eda de Tamaulipas encuentra cuerpos de miembros de Grupo Fugitivo; criminales los secuestraron",
                    "description": "Este d\u00eda las autoridades del estado de Tamaulipas confirmaron que fueron hallados sin vida los cinco integrantes de la banda \"Grupo Fugitivo\", reportados como desaparecidos desde el pasado domingo 25 de mayo tras ofrecer un concierto privado en un bar de Reynosa. \n\nLas v\u00edctimas fueron identificadas como Francisco V\u00e1zquez (vocalista), V\u00edctor Garza (requinto), Antonio Dur\u00e1n (tuba), Jos\u00e9 Francisco Morales (requinto) y Lyvan Sol\u00eds (m\u00e1nager). Todos ellos formaban parte de la banda \"Grupo Fugitivo\". En conferencia de prensa, la Fiscal\u00eda de Tamaulipas confirm\u00f3 la detenci\u00f3n de nueve personas, quienes estar\u00edan relacionados al grupo criminal C\u00e1rtel del Golfo.  \n\nLos integrantes de \"Grupo Fugitivo\" fueron reportados como desaparecidos a inicios de esta semana. El pasado domingo se presentaron a un evento privado en Reynosa, Tamaulipas, y a partir de ese momento perdieron todo tipo de contacto con sus familiares. \n\nM\u00e1s informaci\u00f3n en: https://heraldodemexico.com.mx/espectaculos/2025/5/29/confirman-hallazgo-de-cuerpos-de-integrantes-de-grupo-fugitivo-703039.html\n\n\u00a1S\u00edguenos en nuestras redes sociales para estar enterado de todo!\n\nFB: https://www.facebook.com/elheraldodemexico\nTW: https://twitter.com/heraldodemexico\nIG: https://www.instagram.com/elheraldodemexico/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2968533",
                "likeCount": "17870",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4597"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ve3G9mrM4_h8BFVnf7rsSVShtow",
            "id": "gpcZz-iKg70",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-29T00:04:26Z",
                "channelId": "UCWSsHdxrwVLlOSdPJ44y9sw",
                "title": "\u00a1INCRE\u00cdBLE GOLEADA de #INDEPENDIENTE que QUED\u00d3 L\u00cdDER! | Independiente 7\u20130 Nacional Potos\u00ed | Resumen",
                "description": "\u25b6\ufe0f El Rojo venci\u00f3 a Nacional Potos\u00ed por 7-0 y clasific\u00f3 a los octavos de final de la CONMEBOL #SudamericanaEnDSPORTS.\n\n\u26bd\ufe0f Montiel (x2), Tarzia, Loyola, Mil\u00e1n, Echeverr\u00eda (GEC) y Galdames.\n\n\u274c El conjunto boliviano qued\u00f3 eliminado.\n\n\ud83c\udfc6 La CONMEBOL #SudamericanaEnDSPORTS se juega solo por #DIRECTV y #DGO. \ud83d\udc49 Suscribite en http://directvgo.com\n\nCONMEBOL #SudamericanaEnDSPORTS | #Sudamericana\n\nDisfruta el mejor contenido deportivo en https://www.directvgo.com/\n\nPara m\u00e1s informaci\u00f3n, te esperamos en https://www.directvsports.com/\n\n\u00a1Recuerda seguirnos en todas nuestras redes!\n\nTwitter: https://twitter.com/DSports\nInstagram: https://www.instagram.com/DSports/\nFacebook: https://www.facebook.com/DSportsOK\nTikTok: https://www.tiktok.com/@DSports\nTwitch: https://www.twitch.tv/dsportsok",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gpcZz-iKg70/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gpcZz-iKg70/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gpcZz-iKg70/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gpcZz-iKg70/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gpcZz-iKg70/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "DSports",
                "tags": [
                    "DirecTV",
                    "DSports",
                    "DirecTV Sports",
                    "Sudamericana",
                    "CONMEBOL",
                    "CONMEBOL Sudamericana",
                    "Sudamericana DSPORTS",
                    "2025",
                    "Resumen",
                    "Copa Sudamericana",
                    "Independiente",
                    "Independiente hoy",
                    "Nacional Potos\u00ed",
                    "Nacional Potos\u00ed hoy",
                    "Independiente Nacional Potos\u00ed",
                    "Independiente Nacional Potos\u00ed resumen",
                    "Independiente vs Nacional Potos\u00ed",
                    "Independiente 7 Nacional Potos\u00ed 0",
                    "Montiel",
                    "Tarzia",
                    "Loyola",
                    "Mill\u00e1n",
                    "Lom\u00f3naco",
                    "Galdames"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\u00a1INCRE\u00cdBLE GOLEADA de #INDEPENDIENTE que QUED\u00d3 L\u00cdDER! | Independiente 7\u20130 Nacional Potos\u00ed | Resumen",
                    "description": "\u25b6\ufe0f El Rojo venci\u00f3 a Nacional Potos\u00ed por 7-0 y clasific\u00f3 a los octavos de final de la CONMEBOL #SudamericanaEnDSPORTS.\n\n\u26bd\ufe0f Montiel (x2), Tarzia, Loyola, Mil\u00e1n, Echeverr\u00eda (GEC) y Galdames.\n\n\u274c El conjunto boliviano qued\u00f3 eliminado.\n\n\ud83c\udfc6 La CONMEBOL #SudamericanaEnDSPORTS se juega solo por #DIRECTV y #DGO. \ud83d\udc49 Suscribite en http://directvgo.com\n\nCONMEBOL #SudamericanaEnDSPORTS | #Sudamericana\n\nDisfruta el mejor contenido deportivo en https://www.directvgo.com/\n\nPara m\u00e1s informaci\u00f3n, te esperamos en https://www.directvsports.com/\n\n\u00a1Recuerda seguirnos en todas nuestras redes!\n\nTwitter: https://twitter.com/DSports\nInstagram: https://www.instagram.com/DSports/\nFacebook: https://www.facebook.com/DSportsOK\nTikTok: https://www.tiktok.com/@DSports\nTwitch: https://www.twitch.tv/dsportsok"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "229317",
                "likeCount": "1703",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "231"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "cZD0CiUamrxRaJeq6WotOrKsQK8",
            "id": "kwiW33uvoNw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-29T02:08:19Z",
                "channelId": "UCoQm-PeHC-cbJclKJYJ8LzA",
                "title": "CONVERT\u00cd A MIS VECINOS EN PAYASOS DE LA DEEP WEB 3",
                "description": "mis vecinos se convirtieron en lourdes, DR. Lizarraga y Ruiz Ortega\n\nShows Ecuador y Colombia: https://www.improntamusic.com/elmundodefedevigevani\n\nInstagrams:\nhttps://instagram.com/fedevigevani\nhttps://instagram.com/iam.yankee\nhttps://instagram.com/itscarlitozz\nhttps://instagram.com/lukas.urkijo\n\nCONTACTO: contactovigevani@gmail.com \n\nEdici\u00f3n del video: https://www.instagram.com/chuyitogs1\n\nGracias por apoyarme :)\nFede",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kwiW33uvoNw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kwiW33uvoNw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kwiW33uvoNw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kwiW33uvoNw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kwiW33uvoNw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Fede Vigevani",
                "tags": [
                    "fede vigevani",
                    "fede",
                    "fede y sus vecinos",
                    "fede vecinos",
                    "payasos de la deep web",
                    "mansi\u00f3n de cart\u00f3n",
                    "casa de cart\u00f3n",
                    "el \u00faltimo en salir de la casa de cart\u00f3n",
                    "juego por dinero",
                    "converti a mis vecinos en payasos de la deep web",
                    "lourdes",
                    "dr lizarraga",
                    "ruiz ortega"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "CONVERT\u00cd A MIS VECINOS EN PAYASOS DE LA DEEP WEB 3",
                    "description": "mis vecinos se convirtieron en lourdes, DR. Lizarraga y Ruiz Ortega\n\nShows Ecuador y Colombia: https://www.improntamusic.com/elmundodefedevigevani\n\nInstagrams:\nhttps://instagram.com/fedevigevani\nhttps://instagram.com/iam.yankee\nhttps://instagram.com/itscarlitozz\nhttps://instagram.com/lukas.urkijo\n\nCONTACTO: contactovigevani@gmail.com \n\nEdici\u00f3n del video: https://www.instagram.com/chuyitogs1\n\nGracias por apoyarme :)\nFede"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "7388921",
                "likeCount": "485525",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "36757"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "QAfFT8EpdIcSKwYiq3ra1tdEe8Y",
            "id": "isXt_TuOXLI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-28T20:55:59Z",
                "channelId": "UCgTOIiEgjm58xLjHvDjmgdA",
                "title": "Probando COMIDA en JAP\u00d3N",
                "description": "\u00a1Obt\u00e9n un descuento exclusivo en los planes de datos de internet de Saily! Usa el c\u00f3digo SPREEN al momento de pagar. Descarga la app de Saily: https://saily.com/spreen \n\nSTREAMS EN: https://kick.com/spreen\n\n\u2022 Mi otro canal : https://www.youtube.com/channel/UC4DLCrt55UwaDvAswIr_59A\n\n\u25cf \u00a1Sigueme por aqui! \ud83d\udc40\n\u2022 Instagram: https://www.instagram.com/spreen/\n\u2022 Twitter (Personal): https://twitter.com/ivan_buhaje\n\u2022 Twitter: https://twitter.com/SpreenDMC",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/isXt_TuOXLI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/isXt_TuOXLI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/isXt_TuOXLI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/isXt_TuOXLI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Spreen",
                "tags": [
                    "Juego Spreen Espa\u00f1ol ARGENTINA",
                    "GRATIS",
                    "PRO",
                    "NOOB",
                    "SPREENDMC",
                    "SPREEN",
                    "PVP",
                    "ARGENTINA",
                    "ARGENTINO",
                    "CRAFT",
                    "EPICO",
                    "GRACISOSO",
                    "DIVERTIDO"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Probando COMIDA en JAP\u00d3N",
                    "description": "\u00a1Obt\u00e9n un descuento exclusivo en los planes de datos de internet de Saily! Usa el c\u00f3digo SPREEN al momento de pagar. Descarga la app de Saily: https://saily.com/spreen \n\nSTREAMS EN: https://kick.com/spreen\n\n\u2022 Mi otro canal : https://www.youtube.com/channel/UC4DLCrt55UwaDvAswIr_59A\n\n\u25cf \u00a1Sigueme por aqui! \ud83d\udc40\n\u2022 Instagram: https://www.instagram.com/spreen/\n\u2022 Twitter (Personal): https://twitter.com/ivan_buhaje\n\u2022 Twitter: https://twitter.com/SpreenDMC"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "903523",
                "likeCount": "45836",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2752"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "-jHwivsSVBfU8UAVBersu_xqllc",
            "id": "qAnvmCWTBAo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-27T23:00:06Z",
                "channelId": "UCzjF2EUojZ1hVd_JVKhbCJA",
                "title": "Alteramos Una TrackHawk Para Huir De Los Agentes",
                "description": "LasCojoAventuras\nen el capitulo de hoy alteramos una TrackHawk Para huir de los agentes que nos intentan capturar \npero al final las cosas se ponen dificil cuando nos rodean\n\n\ud83d\udce9Contacto: rdjavi@trihaus.es\n\n\n\n\ud83d\udc9a Mira mis directos: Kick.com/RDjavi\n\n\n\n\ud83d\udcf8\ud83d\udcf1 Instagram: https://instagram.com/rdjavi_?utm_med...\n\n\n\n\ud83d\udcf8 Canal de Vlogs:    / @rdjaviirl  \n\n\n\ud83d\udcac Servidor de Discord:   / discord  \n\n\n\n\ud83d\udcf1 TikTok: https://vm.tiktok.com/ZM8wMnbVq/\n\n\n#TrackHawk #Agentes\n #autos",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qAnvmCWTBAo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qAnvmCWTBAo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qAnvmCWTBAo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qAnvmCWTBAo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qAnvmCWTBAo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "RDjavi",
                "tags": [
                    "rdjavi",
                    "gta",
                    "carros potentes",
                    "los mejores carros de gta",
                    "El cojo",
                    "cojoaventuras",
                    "creativos rp",
                    "danirep",
                    "vegeta777",
                    "mexico",
                    "roleplay",
                    "rp",
                    "ibai carreras gta",
                    "auron carreras",
                    "colombia",
                    "panama",
                    "venezuela",
                    "argentina",
                    "gaming espa\u00f1a",
                    "rolplay",
                    "rdjavi live",
                    "Rdjavi",
                    "nos fugamos",
                    "agentes",
                    "honda",
                    "honda turbo",
                    "rescate",
                    "traidores",
                    "RB26",
                    "r34",
                    "Usamos un R34 Alterado Para fugarnos",
                    "nos fugamos de prision",
                    "rb26 alterado",
                    "fuga de la carcel",
                    "como fugarse de prision",
                    "corredor",
                    "awd",
                    "tortura",
                    "traidora",
                    "contrarios",
                    "ex enemigo"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Alteramos Una TrackHawk Para Huir De Los Agentes",
                    "description": "LasCojoAventuras\nen el capitulo de hoy alteramos una TrackHawk Para huir de los agentes que nos intentan capturar \npero al final las cosas se ponen dificil cuando nos rodean\n\n\ud83d\udce9Contacto: rdjavi@trihaus.es\n\n\n\n\ud83d\udc9a Mira mis directos: Kick.com/RDjavi\n\n\n\n\ud83d\udcf8\ud83d\udcf1 Instagram: https://instagram.com/rdjavi_?utm_med...\n\n\n\n\ud83d\udcf8 Canal de Vlogs:    / @rdjaviirl  \n\n\n\ud83d\udcac Servidor de Discord:   / discord  \n\n\n\n\ud83d\udcf1 TikTok: https://vm.tiktok.com/ZM8wMnbVq/\n\n\n#TrackHawk #Agentes\n #autos"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2334949",
                "likeCount": "134349",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "6456"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "qdZHw5Cz-zMUV81gW-cxzhfkQBc",
            "id": "96eZ-v5v2P4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-29T22:45:00Z",
                "channelId": "UCEG_X195mDPg7KpAKiFg5jQ",
                "title": "Entr\u00e9 a la casa de mi novio y le hice esta sorpresa \ud83c\udf81 | Carolina D\u00edaz",
                "description": "Casi me quedo sin cabello porque no me sal\u00eda la sorpresa \ud83d\ude28\nAhora tienes un angelito que te cuidar\u00e1 por siempre memesh \ud83d\udd4a\ufe0f\ud83e\udd0d\n\n\ud83d\udd25 SOLO PARA GENTE CHIDA \ud83d\udd25\n\n\ud83c\udf55Instagram: @SoyCarolinaDiaz\n\ud83c\udf55Youtube: @CarolinaDiaz\n\ud83c\udf55Facebook: @SoyCarolinaDiaz\n\ud83c\udf55Twitter: @LadyCorico\n\ud83c\udf55Tik Tok: @carolinadiazof\n\ud83c\udf55Twitch: @carolinadiazof\n \n#CarolinaDiaz #BryanSkabeche\n\nContacto: carolinavazquezw@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/96eZ-v5v2P4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/96eZ-v5v2P4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/96eZ-v5v2P4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/96eZ-v5v2P4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/96eZ-v5v2P4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Carolina D\u00edaz",
                "tags": [
                    "carolina diaz",
                    "bryan skabeche",
                    "skabeche",
                    "skuad",
                    "sk",
                    "novios",
                    "pareja",
                    "memesh",
                    "chikis",
                    "amor",
                    "bryalina",
                    "chikisneta",
                    "sorpresa",
                    "regalos",
                    "abuelita",
                    "angel",
                    "cuadro",
                    "IA",
                    "beb\u00e9",
                    "risas",
                    "amigos",
                    "pinturas",
                    "bob ross",
                    "artista",
                    "rompecabezas",
                    "disney",
                    "proyecto",
                    "CA7RIEL & Paco Amoroso",
                    "coachella",
                    "concierto",
                    "bershka",
                    "coleccion",
                    "ropa"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Entr\u00e9 a la casa de mi novio y le hice esta sorpresa \ud83c\udf81 | Carolina D\u00edaz",
                    "description": "Casi me quedo sin cabello porque no me sal\u00eda la sorpresa \ud83d\ude28\nAhora tienes un angelito que te cuidar\u00e1 por siempre memesh \ud83d\udd4a\ufe0f\ud83e\udd0d\n\n\ud83d\udd25 SOLO PARA GENTE CHIDA \ud83d\udd25\n\n\ud83c\udf55Instagram: @SoyCarolinaDiaz\n\ud83c\udf55Youtube: @CarolinaDiaz\n\ud83c\udf55Facebook: @SoyCarolinaDiaz\n\ud83c\udf55Twitter: @LadyCorico\n\ud83c\udf55Tik Tok: @carolinadiazof\n\ud83c\udf55Twitch: @carolinadiazof\n \n#CarolinaDiaz #BryanSkabeche\n\nContacto: carolinavazquezw@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "300635",
                "likeCount": "18242",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "438"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "qglCVjwSB8e9DRnm0NSwHE794Zw",
            "id": "o3PwI5CZKvQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-27T19:00:53Z",
                "channelId": "UCam8T03EOFBsNdR0thrFHdQ",
                "title": "Minecraft Pok\u00e9mon: Mi Primer Pok\u00e9mon! #1",
                "description": "Espero que os encante esta serie de Pokemon en Minecraft en compa\u00f1\u00eda de Willy, Fargan y Frank! y gracias a Folagor por acompa\u00f1arnos en este comienzo ^^ El mod de minecraft Pokemon que usaremos ser\u00e1 Cobblemon para los que teng\u00e1is dudas.\n\n\ud83d\udd25 Juegos -70% DTO: https://ene.ba/Vegetta\n\ud83d\udd25  \u00a1Recargas de juegos m\u00e1s baratos!: https://ene.ba/Vegetta-top-up\n\n\u2b50\ufe0f MI TIENDA\u2b50\ufe0f https://vegetta777.shop/ \n\n\ud83d\udc9c Puedes encontrarme tambi\u00e9n en Twitch\ud83d\udc9c: https://www.twitch.tv/vegetta777\n\n\ud83c\udf4c Codigo creador Fortnite - VEGETTA777 \ud83c\udf4c\n\n\ud83e\udd84 Hazte miembro del canal aqu\u00ed \ud83e\udd84 - https://www.youtube.com/user/vegetta777/join\n\n\ud83d\udc9c Unete a mi Discord aqu\u00ed \ud83d\udc9c https://discord.gg/vegetta777\n\n____________________________\n\nINFORMACI\u00d3N DEL CANAL : \n____________________________\n\nSoy Samuel De Luque y b\u00e1sicamente lo que hago en mi canal es hacer de mi afici\u00f3n, los videojuegos, un modo de entretenimiento para todo el mundo. No soy el mejor jugador, ni el que mejor comenta, ni el que mejor edita, pero espero que aun as\u00ed disfrutes a mi lado y junto a los amigos que me acompa\u00f1an d\u00eda a d\u00eda haciendo v\u00eddeos. Un fuerte abrazo. Os quiero. \ud83d\udc9c\n__________________\n\nREDES SOCIALES : \n__________________\n\n\n- INSTAGRAM VEGETTA777 \n http://goo.gl/m33DQo\n\n- TWITCH VEGETTA777\nhttp://goo.gl/V8MZfM\n\n- TWITTER VEGETTA777: \nhttp://goo.gl/s0ScyN\n\n- FACEBOOK (PAGINA):\nhttp://goo.gl/Gfj14j\n\n- GOOGLE+: \nhttp://goo.gl/oXY9jZ\n\n___________________________________\n\nCONTACTO EXCLUSIVO BUSINESS : \n___________________________________\n\nvegetta777@vizz-agency.com\n\n#pokemon #cobblemon #vegetta777",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/o3PwI5CZKvQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/o3PwI5CZKvQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/o3PwI5CZKvQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/o3PwI5CZKvQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/o3PwI5CZKvQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "VEGETTA777",
                "tags": [
                    "minecraft cobblemon",
                    "minecraft cobblemon gameplay",
                    "minecraft cobblemon partida",
                    "minecraft cobblemon espa\u00f1ol",
                    "minecraft cobblemon espa\u00f1a",
                    "minecraft cobblemon willy",
                    "minecraft cobblemon youtubers",
                    "minecraft cobblemon 2025",
                    "minecraft cobblemon primeros minutos",
                    "minecraft cobblemon directo",
                    "partida en directo a minecraft cobblemon",
                    "vegetta777 en minecraft cobblemon",
                    "primera partida a minecraft cobblemon",
                    "minecraft cobblemon willy vegetta bystaxx y fargan"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Minecraft Pok\u00e9mon: Mi Primer Pok\u00e9mon! #1",
                    "description": "Espero que os encante esta serie de Pokemon en Minecraft en compa\u00f1\u00eda de Willy, Fargan y Frank! y gracias a Folagor por acompa\u00f1arnos en este comienzo ^^ El mod de minecraft Pokemon que usaremos ser\u00e1 Cobblemon para los que teng\u00e1is dudas.\n\n\ud83d\udd25 Juegos -70% DTO: https://ene.ba/Vegetta\n\ud83d\udd25  \u00a1Recargas de juegos m\u00e1s baratos!: https://ene.ba/Vegetta-top-up\n\n\u2b50\ufe0f MI TIENDA\u2b50\ufe0f https://vegetta777.shop/ \n\n\ud83d\udc9c Puedes encontrarme tambi\u00e9n en Twitch\ud83d\udc9c: https://www.twitch.tv/vegetta777\n\n\ud83c\udf4c Codigo creador Fortnite - VEGETTA777 \ud83c\udf4c\n\n\ud83e\udd84 Hazte miembro del canal aqu\u00ed \ud83e\udd84 - https://www.youtube.com/user/vegetta777/join\n\n\ud83d\udc9c Unete a mi Discord aqu\u00ed \ud83d\udc9c https://discord.gg/vegetta777\n\n____________________________\n\nINFORMACI\u00d3N DEL CANAL : \n____________________________\n\nSoy Samuel De Luque y b\u00e1sicamente lo que hago en mi canal es hacer de mi afici\u00f3n, los videojuegos, un modo de entretenimiento para todo el mundo. No soy el mejor jugador, ni el que mejor comenta, ni el que mejor edita, pero espero que aun as\u00ed disfrutes a mi lado y junto a los amigos que me acompa\u00f1an d\u00eda a d\u00eda haciendo v\u00eddeos. Un fuerte abrazo. Os quiero. \ud83d\udc9c\n__________________\n\nREDES SOCIALES : \n__________________\n\n\n- INSTAGRAM VEGETTA777 \n http://goo.gl/m33DQo\n\n- TWITCH VEGETTA777\nhttp://goo.gl/V8MZfM\n\n- TWITTER VEGETTA777: \nhttp://goo.gl/s0ScyN\n\n- FACEBOOK (PAGINA):\nhttp://goo.gl/Gfj14j\n\n- GOOGLE+: \nhttp://goo.gl/oXY9jZ\n\n___________________________________\n\nCONTACTO EXCLUSIVO BUSINESS : \n___________________________________\n\nvegetta777@vizz-agency.com\n\n#pokemon #cobblemon #vegetta777"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1161806",
                "likeCount": "116618",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2340"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "U-ukdWrCMnfNmO0z1hMr837aIz0",
            "id": "0DOChqdFL7Y",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-27T21:00:00Z",
                "channelId": "UCEwl20VxZ3AwOgiKMZtI1GQ",
                "title": "Probando el Mejor Mercado de Nueva York | Chelsea Market | La Capital",
                "description": "El Chelsea Market es el mercado gastron\u00f3mico m\u00e1s popular de Nueva York.\nTiene m\u00e1s de 50 locales con muchos puestos de comida variada y de muy buena calidad.\n\nContacto directo: oscarlacapital@gmail.com\n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\nInstagram: https://www.instagram.com/oscarmezar\nFacebook: https://www.facebook.com/lacapitalcocina\nMi Carnicer\u00eda: http://www.yanagiya.mx\n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0DOChqdFL7Y/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0DOChqdFL7Y/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0DOChqdFL7Y/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0DOChqdFL7Y/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0DOChqdFL7Y/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "La Capital",
                "tags": [
                    "chelsea market",
                    "comida nyc",
                    "nyc food",
                    "la capital",
                    "comida callejera",
                    "oscar meza",
                    "tacos nyc",
                    "pizza nyc",
                    "mercado de comida"
                ],
                "categoryId": "26",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Probando el Mejor Mercado de Nueva York | Chelsea Market | La Capital",
                    "description": "El Chelsea Market es el mercado gastron\u00f3mico m\u00e1s popular de Nueva York.\nTiene m\u00e1s de 50 locales con muchos puestos de comida variada y de muy buena calidad.\n\nContacto directo: oscarlacapital@gmail.com\n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\nInstagram: https://www.instagram.com/oscarmezar\nFacebook: https://www.facebook.com/lacapitalcocina\nMi Carnicer\u00eda: http://www.yanagiya.mx\n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1079650",
                "likeCount": "52806",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "848"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "dYFi1ynRGi8OR3fjt2UplLbPyqM",
            "id": "_MdjNUsLUOw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-27T20:00:23Z",
                "channelId": "UCSM3FVwdCIJfU0OdjKZb94A",
                "title": "The Walking Dead Temporada 2 : La Historia en 1 Video",
                "description": "Temporada 1 https://www.youtube.com/watch?v=Db1FVWBlAIg \n\nDirectos de Lunes a Viernes 8:00 pm (MX) en mi canal de Twitch: https://www.twitch.tv/elfedelobo \n\nCanal de series y pel\u00edculas: https://www.youtube.com/elfedewolf \n\nSegundo canal de videojuegos: https://www.youtube.com/c/Pixelteca \n\nMi Podcast con Criss Martell: https://www.youtube.com/@LaPensionCF\n\nContacto/Negocios/Conferencias: contacto@fedelobo.com.mx\n\nS\u00edgueme tambi\u00e9n en las redes sociales:\n\nTwitter: https://twitter.com/SoyFedelobo\nInstagram: https://www.instagram.com/soyfedelobo\nFacebook: https://www.facebook.com/soyfedelobo\nTik Tok: https://www.tiktok.com/@soyfedelobo",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_MdjNUsLUOw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_MdjNUsLUOw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_MdjNUsLUOw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_MdjNUsLUOw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "El Fedelobo",
                "tags": [
                    "federico",
                    "gameplays",
                    "juegos",
                    "comedia",
                    "fedelobo",
                    "gameplay",
                    "games",
                    "videogames",
                    "fedewolf",
                    "la historia en 1 video",
                    "historias fedelobo",
                    "historias fedewolf",
                    "la saga en 1 video",
                    "tops",
                    "top videojuegos",
                    "the walking dead",
                    "TWD Franchise",
                    "the walking dead resumen",
                    "the walking dead fedelobo",
                    "the walking dead fedewolf"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "The Walking Dead Temporada 2 : La Historia en 1 Video",
                    "description": "Temporada 1 https://www.youtube.com/watch?v=Db1FVWBlAIg \n\nDirectos de Lunes a Viernes 8:00 pm (MX) en mi canal de Twitch: https://www.twitch.tv/elfedelobo \n\nCanal de series y pel\u00edculas: https://www.youtube.com/elfedewolf \n\nSegundo canal de videojuegos: https://www.youtube.com/c/Pixelteca \n\nMi Podcast con Criss Martell: https://www.youtube.com/@LaPensionCF\n\nContacto/Negocios/Conferencias: contacto@fedelobo.com.mx\n\nS\u00edgueme tambi\u00e9n en las redes sociales:\n\nTwitter: https://twitter.com/SoyFedelobo\nInstagram: https://www.instagram.com/soyfedelobo\nFacebook: https://www.facebook.com/soyfedelobo\nTik Tok: https://www.tiktok.com/@soyfedelobo"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "535042",
                "likeCount": "37250",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1234"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "JJuzfSEsmMAhAj07KqiJ69KguTM",
            "id": "F4KhGU2EbRw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-25T20:00:14Z",
                "channelId": "UC9c4rND1mNP-XrWQjbFxp8g",
                "title": "\u00a1PRUEBO el MEJOR ASADO ARGENTINO! \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 \u00a1XOKAS en DON JULIO! #2",
                "description": "\u25ba Estoy en DIRECTO todas las tardes y noches en: https://www.twitch.tv/elxokas\n\n\u25cfS\u00cdGUEME EN:\n\u25ba TWITTER: https://twitter.com/elxokas\n\u25ba INSTAGRAM: https://www.instagram.com/elxokas/\n\u25baSHORTS: https://www.youtube.com/channel/UC3Q8KooBkJEJsgbegRbnJdw\n\u25ba CANAL SECUNDARIO: https://www.youtube.com/@elxokasTV\n\u25ba TWITCH: https://www.twitch.tv/elxokas\n\u25ba REDDIT: https://www.reddit.com/r/elxokas/\n\u25ba TIKTOK: https://www.tiktok.com/@elxokas\n\u25ba DISCORD: https://discord.gg/E7kugd4dkJ\n\u25ba KNOWEATS! - https://knoweats.com/\n\n\u25baENEBA\n\ud83d\udd25 Juegos y Tarjetas Prepago M\u00e1s Baratas https://ene.ba/elxokas\n\ud83d\udcf2 Descarga la APP de Eneba y vende juegos, consolas o PC's:  https://ene.ba/elxokasAPP\n\n\u25ba El MERCH oficial de Xokas y REPRESENT (tazas, mochilas, fundas de m\u00f3vil, ropa...) https://merch.streamelements.com/elxokas\n\u25ba Convi\u00e9rtete en MIEMBRO del canal de YouTube y recibe recompensas: https://www.youtube.com/channel/UC9c4rND1mNP-XrWQjbFxp8g/join\n\nXokas / Elxokas / ElxokasTV",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/F4KhGU2EbRw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/F4KhGU2EbRw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/F4KhGU2EbRw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/F4KhGU2EbRw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/F4KhGU2EbRw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "elxokas",
                "tags": [
                    "Elxokas",
                    "Xokas",
                    "xocas",
                    "shocas",
                    "shokas",
                    "chokas",
                    "streamer",
                    "twitch",
                    "directo",
                    "stream",
                    "castellano",
                    "espa\u00f1ol",
                    "latino",
                    "espa\u00f1a",
                    "directos",
                    "mejores",
                    "momentos",
                    "el xokas",
                    "youtuber",
                    "xokaseats",
                    "eats",
                    "comida",
                    "xokas"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "\u00a1PRUEBO el MEJOR ASADO ARGENTINO! \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 \u00a1XOKAS en DON JULIO! #2",
                    "description": "\u25ba Estoy en DIRECTO todas las tardes y noches en: https://www.twitch.tv/elxokas\n\n\u25cfS\u00cdGUEME EN:\n\u25ba TWITTER: https://twitter.com/elxokas\n\u25ba INSTAGRAM: https://www.instagram.com/elxokas/\n\u25baSHORTS: https://www.youtube.com/channel/UC3Q8KooBkJEJsgbegRbnJdw\n\u25ba CANAL SECUNDARIO: https://www.youtube.com/@elxokasTV\n\u25ba TWITCH: https://www.twitch.tv/elxokas\n\u25ba REDDIT: https://www.reddit.com/r/elxokas/\n\u25ba TIKTOK: https://www.tiktok.com/@elxokas\n\u25ba DISCORD: https://discord.gg/E7kugd4dkJ\n\u25ba KNOWEATS! - https://knoweats.com/\n\n\u25baENEBA\n\ud83d\udd25 Juegos y Tarjetas Prepago M\u00e1s Baratas https://ene.ba/elxokas\n\ud83d\udcf2 Descarga la APP de Eneba y vende juegos, consolas o PC's:  https://ene.ba/elxokasAPP\n\n\u25ba El MERCH oficial de Xokas y REPRESENT (tazas, mochilas, fundas de m\u00f3vil, ropa...) https://merch.streamelements.com/elxokas\n\u25ba Convi\u00e9rtete en MIEMBRO del canal de YouTube y recibe recompensas: https://www.youtube.com/channel/UC9c4rND1mNP-XrWQjbFxp8g/join\n\nXokas / Elxokas / ElxokasTV"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1360152",
                "likeCount": "68997",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "8696"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "AKTJPN1y--0HveUlKPelntCGsEw",
            "id": "DZIASl9q90s",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-24T16:00:01Z",
                "channelId": "UCX6OQ3DkcsbYNE6H8uQQuVA",
                "title": "Beat Neymar, Win $500,000",
                "description": "The amount of skill in this video is insane\nIf you wanna score tons of Magenta Status perks and benefits like Aaron Judge and MrBeast, just for being a T-Mobile member, check out https://T-Mobile.com/Status\n\nNew Merch - https://mrbeast.store\n\nCheck out Viewstats! - https://www.viewstats.com/\n\nSUBSCRIBE OR I TAKE YOUR DOG\n\u2554\u2550\u2566\u2557\u2554\u2566\u2557\u2554\u2550\u2566\u2550\u2566\u2566\u2566\u2566\u2557\u2554\u2550\u2557\n\u2551\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u255a\u2563\u255a\u2563\u2554\u2563\u2554\u2563\u2551\u255a\u2563\u2550\u2563 \n\u2560\u2557\u2551\u255a\u255d\u2551\u2551\u2560\u2557\u2551\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u2551\u2551\u2550\u2563\n\u255a\u2550\u2569\u2550\u2550\u2569\u2550\u2569\u2550\u2569\u2550\u2569\u255d\u255a\u2569\u2550\u2569\u2550\u255d\n\nFor any questions or inquiries regarding this video, please reach out to chucky@mrbeastbusiness.com\n\nMusic Provided by https://www.extrememusic.com\n\n----------------------------------------------------------------\nfollow all of these or i will kick you\n\u2022 Facebook - https://www.facebook.com/MrBeast/\n\u2022 Twitter - https://twitter.com/MrBeast\n\u2022  Instagram - https://www.instagram.com/mrbeast\n\u2022  Im Hiring! - https://www.mrbeastjobs.com/\n--------------------------------------------------------------------",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DZIASl9q90s/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DZIASl9q90s/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DZIASl9q90s/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DZIASl9q90s/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DZIASl9q90s/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MrBeast",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Beat Neymar, Win $500,000",
                    "description": "The amount of skill in this video is insane\nIf you wanna score tons of Magenta Status perks and benefits like Aaron Judge and MrBeast, just for being a T-Mobile member, check out https://T-Mobile.com/Status\n\nNew Merch - https://mrbeast.store\n\nCheck out Viewstats! - https://www.viewstats.com/\n\nSUBSCRIBE OR I TAKE YOUR DOG\n\u2554\u2550\u2566\u2557\u2554\u2566\u2557\u2554\u2550\u2566\u2550\u2566\u2566\u2566\u2566\u2557\u2554\u2550\u2557\n\u2551\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u255a\u2563\u255a\u2563\u2554\u2563\u2554\u2563\u2551\u255a\u2563\u2550\u2563 \n\u2560\u2557\u2551\u255a\u255d\u2551\u2551\u2560\u2557\u2551\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u2551\u2551\u2550\u2563\n\u255a\u2550\u2569\u2550\u2550\u2569\u2550\u2569\u2550\u2569\u2550\u2569\u255d\u255a\u2569\u2550\u2569\u2550\u255d\n\nFor any questions or inquiries regarding this video, please reach out to chucky@mrbeastbusiness.com\n\nMusic Provided by https://www.extrememusic.com\n\n----------------------------------------------------------------\nfollow all of these or i will kick you\n\u2022 Facebook - https://www.facebook.com/MrBeast/\n\u2022 Twitter - https://twitter.com/MrBeast\n\u2022  Instagram - https://www.instagram.com/mrbeast\n\u2022  Im Hiring! - https://www.mrbeastjobs.com/\n--------------------------------------------------------------------"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "100779481",
                "likeCount": "2994940",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "72579"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 200,
        "resultsPerPage": 50
    }
}