{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "0FI3GXY2r3LELVHUhXPhdwIptC4",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "o3392liSmhu2VqSW6pMpiZprlqU",
            "id": "fnZoezV5EcI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-30T16:56:52Z",
                "channelId": "UCqnlB4GE3EyQcgcth3FTKhQ",
                "title": "On doit improviser sur sc\u00e8ne avec Anyme, Nico et Elian (c'\u00e9tait grave dr\u00f4le)",
                "description": "T\u00e9l\u00e9chargez REVOLUT https://get.revolut.com/z4lF/Byilhan2 gratuitement avec mon lien pour d\u00e9bloquer les 20 \u20ac et participer au tirage au sort pour gagner 5\u202f000 \u20ac (voir conditions g\u00e9n\u00e9rales)\nCollaboration\u00a0commerciale\n\nProduction : ByIlhan x Webedia Creators\nAuteur & Directeur artistique : Sergo Airapetian\nTalent manager ByIlhan : Julien Bravard\nResponsable partenariats : Nicolas Martin\nCharg\u00e9s de production ByIlhan : Julien Bravard & Mikail Aslanpay\n\nProduction ex\u00e9cutive : IDZ Prod\nProducteurs : Paul Esteves & Camille Selosse\nDirecteur de production : Islem Rahmani\nAssistant de production : Tom Vynckier\nRenfort prod : Pauline Perrot, Jules Papillon, Aurore Naud, Mathilde Morice, Loris GUY\nAdministrateur de production : Max Segarra\nAdministratrice de production adjointe : Juanita Cabrera\n\nR\u00e9alisateur : Fran\u00e7ois Chatain\nDirectrice technique : Ambrine Cheniti\nTechnicienne vid\u00e9o : Ma\u00ebva De La Encarnacion\nData Manager : Dan Da Silva\nOPV : St\u00e9phane Mormand\nOPV : Alison Sitahar\nOPV : Zo\u00e9 Cole\nChef OPS : David Sebag\nAssistant OPS : Nina Sebag\n\nAccessoiriste en chef : Ma\u00eblia Soret De Lavareille / Studio Hurlant & D\u00e9co2000 \n\nR\u00e9gisseur g\u00e9n\u00e9ral : Steven Joacin\nR\u00e9gisseur adjoint : H\u00e9l\u00e9a Levy\nR\u00e9gisseur adjoint : R\u00e9vine Amanuel\nR\u00e9gisseur adjoint : Axel Eli\n\nDirectrice de casting : Margaux Aguilar\nCom\u00e9dien : Florian Bel\nCom\u00e9dien : Jean-nicolas De Lavaissi\u00e8re De Lavergne\nCom\u00e9dien : Haroun Elghazi\nCom\u00e9dien : Sonia Ferrarese\nCom\u00e9dien : Mika\u00ebl Gauluet\nCom\u00e9dien : C\u00e9cilia Manikhouth\nCom\u00e9dien : Eric Soubelet\n\n\nChef monteur : Oualid \u201cBikj\u201d\nDerusher : Spyro\nMixage son : Oualid \u201cBikj\u201d\n\nMoyens techniques vid\u00e9o et lumi\u00e8re : Tigre Productions & Kraft Paris\n\nRemerciements : \nMerci au Th\u00e9\u00e2tre Actuel de La Bruy\u00e8re / Fr\u00e9d\u00e9ric Piat, Fred Reinhart & Estelle Cerisier\n\nHorodatage :\n00:00 - sponso\n03:00 -  debut de la vid\u00e9o",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fnZoezV5EcI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fnZoezV5EcI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fnZoezV5EcI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fnZoezV5EcI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fnZoezV5EcI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ByIlhan",
                "tags": [
                    "Anyme",
                    "Byilhan",
                    "Nico",
                    "Elian",
                    "anymetv",
                    "anyme nico byilhan",
                    "anyme byilhan",
                    "scene",
                    "theatre",
                    "improviser",
                    "anyme023"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "On doit improviser sur sc\u00e8ne avec Anyme, Nico et Elian (c'\u00e9tait grave dr\u00f4le)",
                    "description": "T\u00e9l\u00e9chargez REVOLUT https://get.revolut.com/z4lF/Byilhan2 gratuitement avec mon lien pour d\u00e9bloquer les 20 \u20ac et participer au tirage au sort pour gagner 5\u202f000 \u20ac (voir conditions g\u00e9n\u00e9rales)\nCollaboration\u00a0commerciale\n\nProduction : ByIlhan x Webedia Creators\nAuteur & Directeur artistique : Sergo Airapetian\nTalent manager ByIlhan : Julien Bravard\nResponsable partenariats : Nicolas Martin\nCharg\u00e9s de production ByIlhan : Julien Bravard & Mikail Aslanpay\n\nProduction ex\u00e9cutive : IDZ Prod\nProducteurs : Paul Esteves & Camille Selosse\nDirecteur de production : Islem Rahmani\nAssistant de production : Tom Vynckier\nRenfort prod : Pauline Perrot, Jules Papillon, Aurore Naud, Mathilde Morice, Loris GUY\nAdministrateur de production : Max Segarra\nAdministratrice de production adjointe : Juanita Cabrera\n\nR\u00e9alisateur : Fran\u00e7ois Chatain\nDirectrice technique : Ambrine Cheniti\nTechnicienne vid\u00e9o : Ma\u00ebva De La Encarnacion\nData Manager : Dan Da Silva\nOPV : St\u00e9phane Mormand\nOPV : Alison Sitahar\nOPV : Zo\u00e9 Cole\nChef OPS : David Sebag\nAssistant OPS : Nina Sebag\n\nAccessoiriste en chef : Ma\u00eblia Soret De Lavareille / Studio Hurlant & D\u00e9co2000 \n\nR\u00e9gisseur g\u00e9n\u00e9ral : Steven Joacin\nR\u00e9gisseur adjoint : H\u00e9l\u00e9a Levy\nR\u00e9gisseur adjoint : R\u00e9vine Amanuel\nR\u00e9gisseur adjoint : Axel Eli\n\nDirectrice de casting : Margaux Aguilar\nCom\u00e9dien : Florian Bel\nCom\u00e9dien : Jean-nicolas De Lavaissi\u00e8re De Lavergne\nCom\u00e9dien : Haroun Elghazi\nCom\u00e9dien : Sonia Ferrarese\nCom\u00e9dien : Mika\u00ebl Gauluet\nCom\u00e9dien : C\u00e9cilia Manikhouth\nCom\u00e9dien : Eric Soubelet\n\n\nChef monteur : Oualid \u201cBikj\u201d\nDerusher : Spyro\nMixage son : Oualid \u201cBikj\u201d\n\nMoyens techniques vid\u00e9o et lumi\u00e8re : Tigre Productions & Kraft Paris\n\nRemerciements : \nMerci au Th\u00e9\u00e2tre Actuel de La Bruy\u00e8re / Fr\u00e9d\u00e9ric Piat, Fred Reinhart & Estelle Cerisier\n\nHorodatage :\n00:00 - sponso\n03:00 -  debut de la vid\u00e9o"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1182657",
                "likeCount": "91376",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "836"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "jz7pEf_wEoZEB3M9Too2qEgdFQw",
            "id": "6WhO9K6PzjQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-30T16:15:01Z",
                "channelId": "UCzjd9v6DMprAAvOBB4sxBPA",
                "title": "DANS UN AIRBNB HANT\u00c9",
                "description": "N'h\u00e9sitez pas \u00e0 aller voir mon lien N26, \u00e7a soutient la cha\u00eene.\n\u279chttps://n26-eu.c2nwa3.net/c/6092302/2819306/10375\n\nR\u00e9alisation/tournage: LE GRAND JD\nMontage: Tom Novo\nInfographie: Flofilms \n\nRemerciements \u00e0 Ginette, JRM Paranormal et Dylan\n\n\n\n\n\u279cInstagram : https://www.instagram.com/legrandjd\n\u279cFacebook: http://www.facebook.com/legrandjd\n\u279cTwitter : http://www.twitter.com/legrandjd",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6WhO9K6PzjQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6WhO9K6PzjQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6WhO9K6PzjQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6WhO9K6PzjQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6WhO9K6PzjQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "LE GRAND JD",
                "tags": [
                    "LE",
                    "GRAND",
                    "JD",
                    "LEGRANDJD",
                    "LGJD",
                    "legrandjd",
                    "paranormal",
                    "\u00e9trange",
                    "suisse youtuber"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "DANS UN AIRBNB HANT\u00c9",
                    "description": "N'h\u00e9sitez pas \u00e0 aller voir mon lien N26, \u00e7a soutient la cha\u00eene.\n\u279chttps://n26-eu.c2nwa3.net/c/6092302/2819306/10375\n\nR\u00e9alisation/tournage: LE GRAND JD\nMontage: Tom Novo\nInfographie: Flofilms \n\nRemerciements \u00e0 Ginette, JRM Paranormal et Dylan\n\n\n\n\n\u279cInstagram : https://www.instagram.com/legrandjd\n\u279cFacebook: http://www.facebook.com/legrandjd\n\u279cTwitter : http://www.twitter.com/legrandjd"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "725794",
                "likeCount": "37663",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3686"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "GeWaDqx0zfBK-1oFOMaAEDpaboo",
            "id": "Fb1Z3cMAlrc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-29T17:11:34Z",
                "channelId": "UCWeg2Pkate69NFdBeuRFTAw",
                "title": "Il ne vous laissera jamais partir de chez lui...",
                "description": "Merci \u00e0 NordVPN d\u2019avoir sponsoris\u00e9 la vid\u00e9o. Profitez de 4 mois d\u2019abonnements suppl\u00e9mentaires sur les\u00a0abonnements NordVPN de 2 ans avec mon lien : https://nordvpn.com/squeezie . Publicit\u00e9.\n\nSi les thread horreur vous plaisent, vous pouvez retrouver la playlist officielle ici : https://www.youtube.com/playlist?list=PLTYUE9O6WCrjvZmJp2fXTWOgypGvByxMv\n\nCr\u00e9dits : \nJules D. (\u00e9criture) : https://x.com/julesintel\nIlyasse L (mod\u00e9lisation) : https://www.instagram.com/ilyassel34/\nEsteban Lenquette (Animation) : https://www.instagram.com/esteban_lenquette/\nJeanclaude3d (Chef de projet 3d) : https://www.instagram.com/jeanclaude3d/\n\nR\u00e9seaux :\n\nInsta : https://www.instagram.com/xsqueezie/\nTwitter : http://www.twitter.com/xSqueeZie\nFacebook : http://www.facebook.com/SqueeZiePageOfficielle\n\nR\u00e8gles de l'espace commentaire (\u00e0 respecter sous peine d'\u00eatre banni par l'\u00e9quipe de mod\u00e9ration) :\n\n- \u00c9crire dans un fran\u00e7ais correct\n- Respecter les autres\n- Pas de commentaires type \"like si tu regardes la vid\u00e9o en chaussettes\"\n- Pas de pubs et de spams",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Fb1Z3cMAlrc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Fb1Z3cMAlrc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Fb1Z3cMAlrc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Fb1Z3cMAlrc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Fb1Z3cMAlrc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "SQUEEZIE",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Il ne vous laissera jamais partir de chez lui...",
                    "description": "Merci \u00e0 NordVPN d\u2019avoir sponsoris\u00e9 la vid\u00e9o. Profitez de 4 mois d\u2019abonnements suppl\u00e9mentaires sur les\u00a0abonnements NordVPN de 2 ans avec mon lien : https://nordvpn.com/squeezie . Publicit\u00e9.\n\nSi les thread horreur vous plaisent, vous pouvez retrouver la playlist officielle ici : https://www.youtube.com/playlist?list=PLTYUE9O6WCrjvZmJp2fXTWOgypGvByxMv\n\nCr\u00e9dits : \nJules D. (\u00e9criture) : https://x.com/julesintel\nIlyasse L (mod\u00e9lisation) : https://www.instagram.com/ilyassel34/\nEsteban Lenquette (Animation) : https://www.instagram.com/esteban_lenquette/\nJeanclaude3d (Chef de projet 3d) : https://www.instagram.com/jeanclaude3d/\n\nR\u00e9seaux :\n\nInsta : https://www.instagram.com/xsqueezie/\nTwitter : http://www.twitter.com/xSqueeZie\nFacebook : http://www.facebook.com/SqueeZiePageOfficielle\n\nR\u00e8gles de l'espace commentaire (\u00e0 respecter sous peine d'\u00eatre banni par l'\u00e9quipe de mod\u00e9ration) :\n\n- \u00c9crire dans un fran\u00e7ais correct\n- Respecter les autres\n- Pas de commentaires type \"like si tu regardes la vid\u00e9o en chaussettes\"\n- Pas de pubs et de spams"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2911193",
                "likeCount": "201749",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3586"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "zWH82ZlGZo7Ih3PKDif8mD_bErw",
            "id": "hMVYkYy0rzE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-01T16:01:19Z",
                "channelId": "UC-4M8AN08hw39nn2v91VuMQ",
                "title": "1000\u20ac dans la ville la MOINS CH\u00c8RE d'Afrique",
                "description": "Je deviens Multimillionnaire pendant 48H avec juste 1000\u20ac\n\ud83c\udf81 14 jours gratuits pour MyHeritage : https://bit.ly/CYRILmp4\n\ud83d\udc4d N'oubliez pas de mettre un pouce bleu si vous avez aim\u00e9 cette vid\u00e9o ! \n\n\u2022 TOUS MES R\u00c9SEAUX \u2022\nPour du divertissement, de l'exploration et de l'aventure : https://youtube.com/@CYRILmp4 \nPour du jeu vid\u00e9o et des d\u00e9couvertes : https://youtube.com/@CYRILstudio \nPour tous les dessous : https://www.instagram.com/cyrilmp4 | https://twitter.com/Cyril_mp4 | https://discord.gg/cyrilmp4 | https://www.facebook.com/cyrilmp4\nPour les sujets professionnels : contact@laportecyrilmp4.com\nMa marque de clavier pour les gamers : https://www.tryhard-gear.com\nMa plateforme digitale proposant des formations : https://laporteacademie.com\n\n\n\u2022 UN GRAND MERCI AUX \u00c9QUIPES LA PORTE DERRI\u00c8RE CETTE VID\u00c9O \u2022\nResponsable production : Agust\u00edn M.\nMonteurs : Vincent P.\nAinsi qu'\u00e0 toute l'\u00e9quipe de mod\u00e9ration b\u00e9n\u00e9vole !\n\n\n\u2022 Si tu as lu la description jusqu'ici, \u00e9cris \"vrai motard\" en commentaire \ud83d\udc40",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hMVYkYy0rzE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hMVYkYy0rzE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hMVYkYy0rzE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hMVYkYy0rzE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hMVYkYy0rzE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "CYRILmp4",
                "tags": [
                    "cyrilmp4",
                    "cyril",
                    "mp4",
                    "vlog",
                    "1000\u20ac",
                    "ville",
                    "moins",
                    "plus",
                    "ch\u00e8re",
                    "monde",
                    "afrique",
                    "Kenya",
                    "Nairobi"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "1000\u20ac dans la ville la MOINS CH\u00c8RE d'Afrique",
                    "description": "Je deviens Multimillionnaire pendant 48H avec juste 1000\u20ac\n\ud83c\udf81 14 jours gratuits pour MyHeritage : https://bit.ly/CYRILmp4\n\ud83d\udc4d N'oubliez pas de mettre un pouce bleu si vous avez aim\u00e9 cette vid\u00e9o ! \n\n\u2022 TOUS MES R\u00c9SEAUX \u2022\nPour du divertissement, de l'exploration et de l'aventure : https://youtube.com/@CYRILmp4 \nPour du jeu vid\u00e9o et des d\u00e9couvertes : https://youtube.com/@CYRILstudio \nPour tous les dessous : https://www.instagram.com/cyrilmp4 | https://twitter.com/Cyril_mp4 | https://discord.gg/cyrilmp4 | https://www.facebook.com/cyrilmp4\nPour les sujets professionnels : contact@laportecyrilmp4.com\nMa marque de clavier pour les gamers : https://www.tryhard-gear.com\nMa plateforme digitale proposant des formations : https://laporteacademie.com\n\n\n\u2022 UN GRAND MERCI AUX \u00c9QUIPES LA PORTE DERRI\u00c8RE CETTE VID\u00c9O \u2022\nResponsable production : Agust\u00edn M.\nMonteurs : Vincent P.\nAinsi qu'\u00e0 toute l'\u00e9quipe de mod\u00e9ration b\u00e9n\u00e9vole !\n\n\n\u2022 Si tu as lu la description jusqu'ici, \u00e9cris \"vrai motard\" en commentaire \ud83d\udc40"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "271110",
                "likeCount": "14305",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "477"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "W_eoC9mCsW6ULV9FUIjEPDtua5A",
            "id": "E_uUP05926s",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-01T14:53:42Z",
                "channelId": "UCfGfdZuYifBYb1fmZcL1JBQ",
                "title": "COMMENT ONT-ILS \u00c9T\u00c9 RETROUV\u00c9S ? \ud83d\udd0e\u274c",
                "description": "Le responsable d'un des plus grands drames de l'histoire, le terroriste qui a fait trembler l\u2019Am\u00e9rique, le narcotrafiquant le plus puissant au monde et l\u2019explorateur le plus connu de son \u00e9poque. Leur point commun ? Avoir disparu sans laisser de trace pendant plusieurs ann\u00e9es. \nDes cavales sans fin, des indices pass\u00e9s au peigne fin, des fausses pistes, des couvertures en b\u00e9ton, des strat\u00e9gies rocambolesques\u2026 Pour au final, \u00eatre quand m\u00eame retrouv\u00e9 !\nComment ? Quelle a \u00e9t\u00e9 leur faille, leur erreur ? Aujourd\u2019hui, on vous raconte comment ces quatres hommes que tout le monde croyait perdu ont finalement \u00e9t\u00e9 retrouv\u00e9s !\n\nPour rejoindre l'\u00e9quipe : https://forms.gle/Qwspc8VUvsoEfTF7A \n\n\u25bc\u25bc R\u00c9SEAUX SOCIAUX \u25bc\u25bc\n\ud83d\udc83  TikTok https://www.tiktok.com/@trasheurs\n\ud83d\udcf7 Instagram https://www.instagram.com/trasheurs.videos/\n\ud83d\ude02 Facebook https://www.facebook.com/trasheurs.videos/\n\ud83d\udc7b Discord https://discord.gg/Ctgy3xtp9h\n\n\ud83d\udfe5 12 autres cha\u00eenes Trash \u00e0 d\u00e9couvrir ici:\nhttps://www.youtube.com/c/TrashGame/channels",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E_uUP05926s/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E_uUP05926s/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E_uUP05926s/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E_uUP05926s/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E_uUP05926s/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Trash",
                "tags": [
                    "trash",
                    "histoire",
                    "g\u00e9ographie",
                    "personnalit\u00e9",
                    "traque"
                ],
                "categoryId": "27",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "COMMENT ONT-ILS \u00c9T\u00c9 RETROUV\u00c9S ? \ud83d\udd0e\u274c",
                    "description": "Le responsable d'un des plus grands drames de l'histoire, le terroriste qui a fait trembler l\u2019Am\u00e9rique, le narcotrafiquant le plus puissant au monde et l\u2019explorateur le plus connu de son \u00e9poque. Leur point commun ? Avoir disparu sans laisser de trace pendant plusieurs ann\u00e9es. \nDes cavales sans fin, des indices pass\u00e9s au peigne fin, des fausses pistes, des couvertures en b\u00e9ton, des strat\u00e9gies rocambolesques\u2026 Pour au final, \u00eatre quand m\u00eame retrouv\u00e9 !\nComment ? Quelle a \u00e9t\u00e9 leur faille, leur erreur ? Aujourd\u2019hui, on vous raconte comment ces quatres hommes que tout le monde croyait perdu ont finalement \u00e9t\u00e9 retrouv\u00e9s !\n\nPour rejoindre l'\u00e9quipe : https://forms.gle/Qwspc8VUvsoEfTF7A \n\n\u25bc\u25bc R\u00c9SEAUX SOCIAUX \u25bc\u25bc\n\ud83d\udc83  TikTok https://www.tiktok.com/@trasheurs\n\ud83d\udcf7 Instagram https://www.instagram.com/trasheurs.videos/\n\ud83d\ude02 Facebook https://www.facebook.com/trasheurs.videos/\n\ud83d\udc7b Discord https://discord.gg/Ctgy3xtp9h\n\n\ud83d\udfe5 12 autres cha\u00eenes Trash \u00e0 d\u00e9couvrir ici:\nhttps://www.youtube.com/c/TrashGame/channels"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "246003",
                "likeCount": "13802",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "462"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "290omXgw_7h8OqlLokCzao-Mlxs",
            "id": "0WEhkz1yyNc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-29T16:00:03Z",
                "channelId": "UChzNfUfgk7sQ5VOdy2r1Jow",
                "title": "DRESS TO IMPRESS IRL 3 (Avec Anyme, Doigby, Isaak, Joyca, Kaatsup, L\u00e9a Elui, Michou, Natoo et Romy)",
                "description": "Merci \u00e0 BoursoBank de nous avoir accompagn\u00e9s sur cette vid\u00e9o ! T\u00e9l\u00e9chargez l\u2019appli gratuitement avec mon lien (voir conditions g\u00e9n\u00e9rales) : https://bit.ly/BoursoBank_Maghla et surtout allez liker leur post le 2 juillet \n\nUn concept de Maghla produit par Radiance r\u00e9alis\u00e9 par Claire Laverne\n\nAvec la participation de Anyme, Doigby, Isaak, Joyca, Kaatsup, L\u00e9a Elui, Michou, Natoo et Romy. Grand merci \u00e0 eux et bravo pour les tenues incroyables !\n\nPRODUCTION\nDirectrice de production : Angela Viscera \nConsultante mode et production : Margot d\u2019H\u00e9rouville\nAssistante de production : In\u00e8s Parroco\n\nR\u00e9gisseur g\u00e9n\u00e9ral : Dante Palma\nR\u00e9gisseur adjoint  : Antoine Fruges \nR\u00e9gisseur : Simon Fruges \n\nR\u00e9alisatrice  : Claire Laverne \nAssistant r\u00e9alisateur : Samy Salhi\nAssistant mise en sc\u00e8ne : Vincent Magnaud\n\nPhotographe : Blakhat & Tiziano\n\nChef op\u00e9rateur : Kevin Zephyr\nOp\u00e9rateur vid\u00e9o : Martin Auxerre\nAssistant vid\u00e9o : Anthony Micol\nAssistant cam\u00e9ra : Aur\u00e9lien Desjardins \nCadreurs : Letriplesept, Fragment440, Lucas Languereau, Bjrclucas & Rapha\u00ebl Chiche \n\nChef \u00e9lectricien : Tom Martinelli\n\u00c9lectricien : Joffrey Ramananjaona, Lauranne Arrighy & Maud Tr\u00e9tout Carrel\n\nChef machiniste : Jules Godard \nMachiniste : Matteo Ravault\n\nIng\u00e9nieur son : Glossbox (Dit \u201cGlobox\u201d)\nAssistant son : Salom\u00e9 Renaud \n\nChef d\u00e9corateur : L\u00e9na Moreau\nD\u00e9corateur : Axel Elie \n\nStyliste : Hajar Mahfoud\nAssistant styliste : Marion Massat & Salom\u00e9 Pesneau\n\nMaquilleuse : Laureen Pilot & Salom\u00e9 Mytnik\n\nCoordination g\u00e9n\u00e9rale et invitation des talents : Camille Adam & Karen Ohana\n\nPOST-PRODUCTION\nMontage : Gildas Guevel, Flygoow & Irisvel\nEtalonnage : Kantik studio\nMixage son : Wavey SoundWorks & Globox bip bop bruit corp.\nDirection artistique et Motion Design : Blakhat\nMiniature : Kasobel\n\nG\u00e9n\u00e9rique original : Babysolo33 - Dress2Impress \n\nUn \u00e9norme merci aux friperies pour leur pr\u00eat de v\u00eatement nous ayant permis de constituer notre merveilleux dressing ! Allez aussi voir leur travail \u2665\ufe0f \n109 The Store / https://www.instagram.com/109withh \nY\u00e4lla Store / https://www.instagram.com/yallastoreparis\nAuxilium / https://www.instagram.com/auxiliumfripe \n\nMerci \u00e0 MOSSI, Domestique, Zomer, Tant d\u2019Avenir, Retro Football Gang, Maison Mourcel et Vgthmind (https://www.instagram.com/vgthmind) pour le pr\u00eat des pi\u00e8ces de leurs collections !\n\nMerci \u00e0 l\u2019agence Lede pour les pr\u00eats et dons de produits.\n\nMerci \u00e0 @lorealgroupe pour les produits offerts ! Pour en d\u00e9couvrir plus : https://www.loreal.com/fr/groupe/ \n\nMerci \u00e0 Xiaomi pour le pr\u00eat des trottinettes ! D\u00e9couvrez la Xiaomi Electrique Scooter 5 Pro : https://www.mi.com/fr/product/xiaomi-electric-scooter-5-pro/?utm_campaign=mktso_micom_fr_fr_opensale_0203-3005_s5pro&utm_channel=social&utm_source=youtube&utm_medium=paid-video&utm_content=traffic-imageandvideo&utm_term=maghla\n\nContact commercial : contact@maghla.fr\nTwitch \u25ba https://www.twitch.tv/maghla\nTwitter \u25ba https://twitter.com/Maghla_\nInstagram \u25ba https://www.instagram.com/maghla/\nTiktok \u25ba https://www.tiktok.com/@maghla\nDiscord \u25ba https://discord.com/invite/Maghla\nCha\u00eene secondaire \u25ba https://www.youtube.com/channel/UCVUaubKIBGydIYQcHkusrtg\n\n*Source Le Monde / Panorabanques.com - d\u00e9cembre 2024. D\u00e9tail des profils concern\u00e9s, des \u00e9tudes tarifaires et de leur source depuis 2009 disponibles sur boursobank.com\n**sous r\u00e9serve de solde suffisant \n***Plafond du virement par SMS \u00e0 100\u20ac. Sous r\u00e9serve d\u2019\u00e9ligibilit\u00e9, de changement de politique tarifaire et de disponibilit\u00e9 du service aupr\u00e8s de la banque du b\u00e9n\u00e9ficiaire. Voir d\u00e9tail sur boursobank.com\n\n\n00:00 Introduction \n01:40 Manche 1\n19:44 Manche 2\n36:16 Manche 3\n54:16 Manche 4\n01:07:20 Manche 5",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0WEhkz1yyNc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0WEhkz1yyNc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0WEhkz1yyNc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0WEhkz1yyNc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0WEhkz1yyNc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Maghla",
                "tags": [
                    "Maghla",
                    "Concept",
                    "Dress to Impress",
                    "DTI",
                    "Dress To Impress IRL",
                    "Anyme",
                    "Doigby",
                    "Izaak",
                    "Joyca",
                    "Kaatsup",
                    "L\u00e9a Elui",
                    "Natoo",
                    "Romy"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "DRESS TO IMPRESS IRL 3 (Avec Anyme, Doigby, Isaak, Joyca, Kaatsup, L\u00e9a Elui, Michou, Natoo et Romy)",
                    "description": "Merci \u00e0 BoursoBank de nous avoir accompagn\u00e9s sur cette vid\u00e9o ! T\u00e9l\u00e9chargez l\u2019appli gratuitement avec mon lien (voir conditions g\u00e9n\u00e9rales) : https://bit.ly/BoursoBank_Maghla et surtout allez liker leur post le 2 juillet \n\nUn concept de Maghla produit par Radiance r\u00e9alis\u00e9 par Claire Laverne\n\nAvec la participation de Anyme, Doigby, Isaak, Joyca, Kaatsup, L\u00e9a Elui, Michou, Natoo et Romy. Grand merci \u00e0 eux et bravo pour les tenues incroyables !\n\nPRODUCTION\nDirectrice de production : Angela Viscera \nConsultante mode et production : Margot d\u2019H\u00e9rouville\nAssistante de production : In\u00e8s Parroco\n\nR\u00e9gisseur g\u00e9n\u00e9ral : Dante Palma\nR\u00e9gisseur adjoint  : Antoine Fruges \nR\u00e9gisseur : Simon Fruges \n\nR\u00e9alisatrice  : Claire Laverne \nAssistant r\u00e9alisateur : Samy Salhi\nAssistant mise en sc\u00e8ne : Vincent Magnaud\n\nPhotographe : Blakhat & Tiziano\n\nChef op\u00e9rateur : Kevin Zephyr\nOp\u00e9rateur vid\u00e9o : Martin Auxerre\nAssistant vid\u00e9o : Anthony Micol\nAssistant cam\u00e9ra : Aur\u00e9lien Desjardins \nCadreurs : Letriplesept, Fragment440, Lucas Languereau, Bjrclucas & Rapha\u00ebl Chiche \n\nChef \u00e9lectricien : Tom Martinelli\n\u00c9lectricien : Joffrey Ramananjaona, Lauranne Arrighy & Maud Tr\u00e9tout Carrel\n\nChef machiniste : Jules Godard \nMachiniste : Matteo Ravault\n\nIng\u00e9nieur son : Glossbox (Dit \u201cGlobox\u201d)\nAssistant son : Salom\u00e9 Renaud \n\nChef d\u00e9corateur : L\u00e9na Moreau\nD\u00e9corateur : Axel Elie \n\nStyliste : Hajar Mahfoud\nAssistant styliste : Marion Massat & Salom\u00e9 Pesneau\n\nMaquilleuse : Laureen Pilot & Salom\u00e9 Mytnik\n\nCoordination g\u00e9n\u00e9rale et invitation des talents : Camille Adam & Karen Ohana\n\nPOST-PRODUCTION\nMontage : Gildas Guevel, Flygoow & Irisvel\nEtalonnage : Kantik studio\nMixage son : Wavey SoundWorks & Globox bip bop bruit corp.\nDirection artistique et Motion Design : Blakhat\nMiniature : Kasobel\n\nG\u00e9n\u00e9rique original : Babysolo33 - Dress2Impress \n\nUn \u00e9norme merci aux friperies pour leur pr\u00eat de v\u00eatement nous ayant permis de constituer notre merveilleux dressing ! Allez aussi voir leur travail \u2665\ufe0f \n109 The Store / https://www.instagram.com/109withh \nY\u00e4lla Store / https://www.instagram.com/yallastoreparis\nAuxilium / https://www.instagram.com/auxiliumfripe \n\nMerci \u00e0 MOSSI, Domestique, Zomer, Tant d\u2019Avenir, Retro Football Gang, Maison Mourcel et Vgthmind (https://www.instagram.com/vgthmind) pour le pr\u00eat des pi\u00e8ces de leurs collections !\n\nMerci \u00e0 l\u2019agence Lede pour les pr\u00eats et dons de produits.\n\nMerci \u00e0 @lorealgroupe pour les produits offerts ! Pour en d\u00e9couvrir plus : https://www.loreal.com/fr/groupe/ \n\nMerci \u00e0 Xiaomi pour le pr\u00eat des trottinettes ! D\u00e9couvrez la Xiaomi Electrique Scooter 5 Pro : https://www.mi.com/fr/product/xiaomi-electric-scooter-5-pro/?utm_campaign=mktso_micom_fr_fr_opensale_0203-3005_s5pro&utm_channel=social&utm_source=youtube&utm_medium=paid-video&utm_content=traffic-imageandvideo&utm_term=maghla\n\nContact commercial : contact@maghla.fr\nTwitch \u25ba https://www.twitch.tv/maghla\nTwitter \u25ba https://twitter.com/Maghla_\nInstagram \u25ba https://www.instagram.com/maghla/\nTiktok \u25ba https://www.tiktok.com/@maghla\nDiscord \u25ba https://discord.com/invite/Maghla\nCha\u00eene secondaire \u25ba https://www.youtube.com/channel/UCVUaubKIBGydIYQcHkusrtg\n\n*Source Le Monde / Panorabanques.com - d\u00e9cembre 2024. D\u00e9tail des profils concern\u00e9s, des \u00e9tudes tarifaires et de leur source depuis 2009 disponibles sur boursobank.com\n**sous r\u00e9serve de solde suffisant \n***Plafond du virement par SMS \u00e0 100\u20ac. Sous r\u00e9serve d\u2019\u00e9ligibilit\u00e9, de changement de politique tarifaire et de disponibilit\u00e9 du service aupr\u00e8s de la banque du b\u00e9n\u00e9ficiaire. Voir d\u00e9tail sur boursobank.com\n\n\n00:00 Introduction \n01:40 Manche 1\n19:44 Manche 2\n36:16 Manche 3\n54:16 Manche 4\n01:07:20 Manche 5"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1728163",
                "likeCount": "115691",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2456"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "upQVVZ_nydVa21Uz-3R--_KYvl4",
            "id": "4TD9PZFUN2o",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-01T15:02:16Z",
                "channelId": "UC71wXCoTvVy63AW2s0jdwvw",
                "title": "Un Qu\u00e9b\u00e9cois teste les cha\u00eenes de restaurants en France avec Elian",
                "description": "Aujourd'hui je d\u00e9couvre pour la premi\u00e8re fois des cha\u00eenes de restaurants Fran\u00e7ais iconiques comme Buffalo Grill, Flunch et le Paradis des Fruits en compagnie du l\u00e9gendaire Elian Ventre! Est-ce que ces cha\u00eenes de restos ressemblent \u00e0 ce qu'on peut trouver au Qu\u00e9bec et surtout est-ce que c'est bon? C'est ce qu'on va voir!\n\nLa cha\u00eene d'Elian: https://www.youtube.com/@elianventre \n\n\u25ba MA SAUCE PIQUANTE : http://lapimenterie.com/Gurky-kumquat-crush?ref=2647\n\n\u25ba MERCH : https://legurky.com\n\n\u25ba CHA\u00ceNE SECONDAIRE : https://bit.ly/2wgSB9c\n\n\u25ba INSTAGRAM : https://www.instagram.com/legurky\n\n\u25ba TIKTOK : https://www.tiktok.com/@gurkytiktok\n\n\u25ba TWITTER : https://twitter.com/LeGurky\n\n\u25ba TWITCH : http://www.twitch.tv/gurkylive\n\n\u25ba FACEBOOK : https://www.facebook.com/legurky/\n\n\u25ba L'\u00c9QUIPEMENT QUE J'UTILISE :\nCanada : https://www.amazon.ca/shop/gurky\nFrance : https://www.amazon.fr/shop/gurky\n\nMonteur : https://www.youtube.com/@dantazzz\nAssistant monteur : DaGraviT",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4TD9PZFUN2o/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4TD9PZFUN2o/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4TD9PZFUN2o/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4TD9PZFUN2o/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4TD9PZFUN2o/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Gurky",
                "tags": [
                    "fr",
                    "france",
                    "fran\u00e7ais",
                    "qc",
                    "qu\u00e9bec",
                    "qu\u00e9b\u00e9cois",
                    "canada",
                    "canadien",
                    "cha\u00eenes de restaurants en France",
                    "Flunch",
                    "Buffalo Grill",
                    "Paradis du fruit",
                    "D\u00e9gustation flunch",
                    "d\u00e9gustation buffalo grill",
                    "Gurky buffalo grill",
                    "gurky flunch",
                    "gurky restaurant fran\u00e7ais",
                    "voyage",
                    "vlog",
                    "elian",
                    "elian ventre",
                    "zen",
                    "gurky elian",
                    "gurky feat",
                    "Un Qu\u00e9b\u00e9cois teste",
                    "qu\u00e9b\u00e9cois vs fran\u00e7ais",
                    "Qu\u00e9bec vs France",
                    "Un Qu\u00e9b\u00e9cois teste les cha\u00eenes de restaurants en France avec Elian",
                    "Qu\u00e9b\u00e9cois Buffalo grill",
                    "Qu\u00e9b\u00e9cois Flunch"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Un Qu\u00e9b\u00e9cois teste les cha\u00eenes de restaurants en France avec Elian",
                    "description": "Aujourd'hui je d\u00e9couvre pour la premi\u00e8re fois des cha\u00eenes de restaurants Fran\u00e7ais iconiques comme Buffalo Grill, Flunch et le Paradis des Fruits en compagnie du l\u00e9gendaire Elian Ventre! Est-ce que ces cha\u00eenes de restos ressemblent \u00e0 ce qu'on peut trouver au Qu\u00e9bec et surtout est-ce que c'est bon? C'est ce qu'on va voir!\n\nLa cha\u00eene d'Elian: https://www.youtube.com/@elianventre \n\n\u25ba MA SAUCE PIQUANTE : http://lapimenterie.com/Gurky-kumquat-crush?ref=2647\n\n\u25ba MERCH : https://legurky.com\n\n\u25ba CHA\u00ceNE SECONDAIRE : https://bit.ly/2wgSB9c\n\n\u25ba INSTAGRAM : https://www.instagram.com/legurky\n\n\u25ba TIKTOK : https://www.tiktok.com/@gurkytiktok\n\n\u25ba TWITTER : https://twitter.com/LeGurky\n\n\u25ba TWITCH : http://www.twitch.tv/gurkylive\n\n\u25ba FACEBOOK : https://www.facebook.com/legurky/\n\n\u25ba L'\u00c9QUIPEMENT QUE J'UTILISE :\nCanada : https://www.amazon.ca/shop/gurky\nFrance : https://www.amazon.fr/shop/gurky\n\nMonteur : https://www.youtube.com/@dantazzz\nAssistant monteur : DaGraviT"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "396684",
                "likeCount": "17769",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "741"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "V7xzponv8AKPSmpjBFXavLiWKho",
            "id": "B4FMlrv88-A",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-29T11:33:18Z",
                "channelId": "UCow2IGnug1l3Xazkrc5jM_Q",
                "title": "TROUVE LE BUZZER ! (Avec Djilsi, Mcfly et Carlito)",
                "description": "Retrouvez Narta Resixyl via mon lien : https://urlr.me/ZwXDBV et dans toutes les grandes surfaces !\r\n\n#narta #skincaremen #skincare \nCollaboration commerciale\n\nMontage : Le grandiose Hibz\n\nR\u00e9alisateurs\nJoyca\nQuentin DEBRAY\n\nDirectrice de Production\nCindy LEVY\n\nAssistantes de Production\nIris COMBES\nCharline BARBARE\nSophie RABALLAND\n\nOPV\nManas\nHibz\nElyon\nMathieu LAM\n\nGuillaume BOTELLA\nS\u00e9bastien DUBOR\nThibault GUIEU\nSimon LAURENS\nNicolas BOUILLAULT\nMathieu COLLET\nRapha\u00ebl CHICHE\nNicolas FRADET\n\nAssistant(es) OPV\nKelly PRADELS\nL\u00e9o GUERINONI\nJulien GRANDJEAN\nMarion RAYMOND-SERAILLE\n\nMachiniste\nLouka JOUET\n\nChefs OPS/OPS\nThomas CLAIRE\nJean Nicolas BUONAVISTA\nLo\u00efc MARISSIAUX\n\nR\u00e9gisseurs\nWalid RABBOUCHE\nMory TOUR\u00c9\nAhmed EL GARES\nSmain BELGUEBLI\n\nCom\u00e9diens \nMathieu CURMI son insta : lenainconnu_\nCatherine GIRON\n\nUn immense merci \u00e0:\nSamuel ETIENNE\nJean-Luc REICHMANN\nFaustine BOLLAERT\nCyril F\u00c9RAUD\nDoigby\n\nLaurent ALMOSCINO\nNathalie COUZOU\n\nClodoald, Matthieu et leurs \u00e9quipes de l\u2019Institut a\u00e9rotechnique de Saint-Cyr l\u2019\u00e9cole !!! \n\nSacha, L\u00e9o et les \u00e9quipes de chez Marin D\u2019eau Douce Levallois-Perret & Boulogne-Billancourt, vous avez \u00e9t\u00e9 merveilleux\n\nYann, Kevin et leur \u00e9quipe de Wake Point Charlie\n\n\u00a9432HZ, Paris, 2025\n\n\n\ud83d\udc49 Chaine Secondaire Lil Joyca : https://www.youtube.com/channel/UCgANFlYnbE47942AoazfNsg\n\ud83d\udc49 LIVE/TWITCH : https://www.twitch.tv/joyca/videos\n\ud83d\udc49 INSTAGRAM : Joyca\n\ud83d\udc49 X : https://twitter.com/JoycaOff\n\ud83d\udc49 TIK TOK : @joycaledelire\n\n\u27a4\u27a4\u27a4 Pour toutes demandes professionnelles ou commerciales : contact.joyca@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/B4FMlrv88-A/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/B4FMlrv88-A/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/B4FMlrv88-A/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/B4FMlrv88-A/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/B4FMlrv88-A/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "JOYCA",
                "tags": [
                    "Joyca",
                    "video",
                    "reaction",
                    "Fran\u00e7ais",
                    "best deodorant",
                    "mcfly",
                    "carlito",
                    "djilsi",
                    "aventure voiture",
                    "just friend"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "TROUVE LE BUZZER ! (Avec Djilsi, Mcfly et Carlito)",
                    "description": "Retrouvez Narta Resixyl via mon lien : https://urlr.me/ZwXDBV et dans toutes les grandes surfaces !\r\n\n#narta #skincaremen #skincare \nCollaboration commerciale\n\nMontage : Le grandiose Hibz\n\nR\u00e9alisateurs\nJoyca\nQuentin DEBRAY\n\nDirectrice de Production\nCindy LEVY\n\nAssistantes de Production\nIris COMBES\nCharline BARBARE\nSophie RABALLAND\n\nOPV\nManas\nHibz\nElyon\nMathieu LAM\n\nGuillaume BOTELLA\nS\u00e9bastien DUBOR\nThibault GUIEU\nSimon LAURENS\nNicolas BOUILLAULT\nMathieu COLLET\nRapha\u00ebl CHICHE\nNicolas FRADET\n\nAssistant(es) OPV\nKelly PRADELS\nL\u00e9o GUERINONI\nJulien GRANDJEAN\nMarion RAYMOND-SERAILLE\n\nMachiniste\nLouka JOUET\n\nChefs OPS/OPS\nThomas CLAIRE\nJean Nicolas BUONAVISTA\nLo\u00efc MARISSIAUX\n\nR\u00e9gisseurs\nWalid RABBOUCHE\nMory TOUR\u00c9\nAhmed EL GARES\nSmain BELGUEBLI\n\nCom\u00e9diens \nMathieu CURMI son insta : lenainconnu_\nCatherine GIRON\n\nUn immense merci \u00e0:\nSamuel ETIENNE\nJean-Luc REICHMANN\nFaustine BOLLAERT\nCyril F\u00c9RAUD\nDoigby\n\nLaurent ALMOSCINO\nNathalie COUZOU\n\nClodoald, Matthieu et leurs \u00e9quipes de l\u2019Institut a\u00e9rotechnique de Saint-Cyr l\u2019\u00e9cole !!! \n\nSacha, L\u00e9o et les \u00e9quipes de chez Marin D\u2019eau Douce Levallois-Perret & Boulogne-Billancourt, vous avez \u00e9t\u00e9 merveilleux\n\nYann, Kevin et leur \u00e9quipe de Wake Point Charlie\n\n\u00a9432HZ, Paris, 2025\n\n\n\ud83d\udc49 Chaine Secondaire Lil Joyca : https://www.youtube.com/channel/UCgANFlYnbE47942AoazfNsg\n\ud83d\udc49 LIVE/TWITCH : https://www.twitch.tv/joyca/videos\n\ud83d\udc49 INSTAGRAM : Joyca\n\ud83d\udc49 X : https://twitter.com/JoycaOff\n\ud83d\udc49 TIK TOK : @joycaledelire\n\n\u27a4\u27a4\u27a4 Pour toutes demandes professionnelles ou commerciales : contact.joyca@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2217133",
                "likeCount": "132482",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1584"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "_INZ4T9oGgOrgZihv1CWtCqnMiI",
            "id": "zT_jpwOtfcM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-30T15:30:37Z",
                "channelId": "UCZ8kV8vuMdDLSerCIFfWnFQ",
                "title": "HOT ONES : Manu Payet se fait tatouer en direct",
                "description": "Un r\u00e9unionnais face aux piments de Kyan Khojandi... Pour la derni\u00e8re interview de cette 3\u00e8me saison, on s'est dit que Manu Payet allait assurer. On n\u2019a pas \u00e9t\u00e9 d\u00e9\u00e7us !\n\nBas\u00e9 sur le programme \u201cHot Ones\u201d cr\u00e9\u00e9 par Complex Networks et First We Feast.\nComplex EP : Sarah Honda, Chris Schonberger, Nick Wang\n\nProduit par :\nCameron\u2019s / Storynation\nCANAL+ / Studio Bagel",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zT_jpwOtfcM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zT_jpwOtfcM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zT_jpwOtfcM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zT_jpwOtfcM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zT_jpwOtfcM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Studio Bagel",
                "tags": [
                    "studio bagel",
                    "studio",
                    "bagel",
                    "humour",
                    "comedie",
                    "drole",
                    "marrant",
                    "sketch",
                    "parodie",
                    "podcast"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "HOT ONES : Manu Payet se fait tatouer en direct",
                    "description": "Un r\u00e9unionnais face aux piments de Kyan Khojandi... Pour la derni\u00e8re interview de cette 3\u00e8me saison, on s'est dit que Manu Payet allait assurer. On n\u2019a pas \u00e9t\u00e9 d\u00e9\u00e7us !\n\nBas\u00e9 sur le programme \u201cHot Ones\u201d cr\u00e9\u00e9 par Complex Networks et First We Feast.\nComplex EP : Sarah Honda, Chris Schonberger, Nick Wang\n\nProduit par :\nCameron\u2019s / Storynation\nCANAL+ / Studio Bagel"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "402196",
                "likeCount": "11746",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "435"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "d8-Wfp2d-I3xOcXmcbabyZ8Wdxs",
            "id": "xn8mQqz2xmM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-01T09:00:07Z",
                "channelId": "UCqwUnggBBct-AY2lAdI88jQ",
                "title": "BABYMONSTER - \u2018HOT SAUCE\u2019 M/V",
                "description": "HOT SAUCE\n\nFire go higher\nWherever we are\nBABYMONSTER girls got that woo woo ah\n\u00a0\nHot sauce\nHot sauce\nEverybody want some but can\u2019t handle what I brought \u2019em\nI\u2019m like hot sauce\nHot sauce\nEverybody want some but can\u2019t handle what I brought \u2019em\n\u00a0\nI don\u2019t think you\u2019re ready\nFeeling deadly tonight\nB.A.B.Y.M.O.N about to blow your mind\nWe about to leave you breathless\nCall the doctors, paramedics\nCause the stage on fire\nI\u2019m not talking pyrotechnics\n\u00a0\nGot that chilli pepper, jalapeno\nToo addictive red hot cheetos\nWay we move hit like wasabi\nBABYMONSTER bring the party\n\u00a0\nStep to the beat\nCame ready to eat\nYou know we bring the flavor\nTurn up the heat\nThey calling us beasts\nCall it monster behaviour\n\u00a0\nHot sauce\nHot sauce\nEverybody want some but can\u2019t handle what I brought \u2019em\nI\u2019m like hot sauce\nHot sauce\nEverybody want some but can\u2019t handle what I brought \u2019em\n\u00a0\nI\u2019m that little bit of everything, whole lot of energy\nHundred miles an hour you won\u2019t never get ahead of me\nThink you need a lemonade\nThink you need a remedy\nAsk me how I do it\nIt\u2019s a secret recipe\n\u00a0\nBet you never ever felt a fire like this\nCarolina reaper kinda vibe like this\nSprinkle of pepper I\u2019m stirring the pot\nGet what I get cause I got what I got\n\u00a0\nWe\u2019ll do this all night baby, we don\u2019t get tired\nThe kinda energy that never expire\nRed yellow green\nKnow you know what I mean yeah\n\u2019Bout to set it on fire\n\u00a0\nHot sauce\nHot sauce\nEverybody want some but can\u2019t handle what I brought \u2019em\nI\u2019m like hot sauce\nHot sauce\nEverybody want some but can\u2019t handle what I brought \u2019em\n\u00a0\nFire go higher\nWherever we are\nBABYMONSTER girls got that woo woo ah\nFire go higher\nWherever we are\nBABYMONSTER girls got that woo woo\n\u00a0\nHot sauce\nToo hot hot\nHot sauce\nYeah BABYMONSTER got that\nHot sauce\nToo hot hot\nHot sauce\nYeah BABYMONSTER got that\n\n#BABYMONSTER #\ubca0\uc774\ube44\ubaac\uc2a4\ud130\u00a0#DigitalSingle #HOTSAUCE #MV #OUTNOW #YG \n\nAvailable @ https://BABYMONSTER.lnk.to/HOTSAUCE\n\nMore about BABYMONSTER @\nOfficial YouTube https://www.youtube.com/@BABYMONSTER\nOfficial Instagram https://www.instagram.com/babymonster_ygofficial\nOfficial Facebook https://www.facebook.com/BABYMONSTER.ygofficial\nOfficial Twitter https://twitter.com/YGBABYMONSTER_\nOfficial TikTok https://tiktok.com/@babymonster_yg_tiktok\nOfficial Weibo https://weibo.com/u/7811488144\nOfficial bilibili https://space.bilibili.com/3493127232948989",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xn8mQqz2xmM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xn8mQqz2xmM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xn8mQqz2xmM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xn8mQqz2xmM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xn8mQqz2xmM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "BABYMONSTER",
                "tags": [
                    "BABYMONSTER",
                    "\ubca0\uc774\ube44\ubaac\uc2a4\ud130",
                    "\ubca0\ubaac",
                    "BABYMON",
                    "BAEMON",
                    "\ud558\ub78c",
                    "\uc544\ud604",
                    "\ub8e8\uce74",
                    "\uce58\ud0a4\ud0c0",
                    "\ud30c\ub9ac\ud0c0",
                    "\ub85c\ub77c",
                    "\uc544\uc0ac",
                    "HARAM",
                    "AHYEON",
                    "RUKA",
                    "CHIQUITA",
                    "PHARITA",
                    "RORA",
                    "ASA"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "BABYMONSTER - \u2018HOT SAUCE\u2019 M/V",
                    "description": "HOT SAUCE\n\nFire go higher\nWherever we are\nBABYMONSTER girls got that woo woo ah\n\u00a0\nHot sauce\nHot sauce\nEverybody want some but can\u2019t handle what I brought \u2019em\nI\u2019m like hot sauce\nHot sauce\nEverybody want some but can\u2019t handle what I brought \u2019em\n\u00a0\nI don\u2019t think you\u2019re ready\nFeeling deadly tonight\nB.A.B.Y.M.O.N about to blow your mind\nWe about to leave you breathless\nCall the doctors, paramedics\nCause the stage on fire\nI\u2019m not talking pyrotechnics\n\u00a0\nGot that chilli pepper, jalapeno\nToo addictive red hot cheetos\nWay we move hit like wasabi\nBABYMONSTER bring the party\n\u00a0\nStep to the beat\nCame ready to eat\nYou know we bring the flavor\nTurn up the heat\nThey calling us beasts\nCall it monster behaviour\n\u00a0\nHot sauce\nHot sauce\nEverybody want some but can\u2019t handle what I brought \u2019em\nI\u2019m like hot sauce\nHot sauce\nEverybody want some but can\u2019t handle what I brought \u2019em\n\u00a0\nI\u2019m that little bit of everything, whole lot of energy\nHundred miles an hour you won\u2019t never get ahead of me\nThink you need a lemonade\nThink you need a remedy\nAsk me how I do it\nIt\u2019s a secret recipe\n\u00a0\nBet you never ever felt a fire like this\nCarolina reaper kinda vibe like this\nSprinkle of pepper I\u2019m stirring the pot\nGet what I get cause I got what I got\n\u00a0\nWe\u2019ll do this all night baby, we don\u2019t get tired\nThe kinda energy that never expire\nRed yellow green\nKnow you know what I mean yeah\n\u2019Bout to set it on fire\n\u00a0\nHot sauce\nHot sauce\nEverybody want some but can\u2019t handle what I brought \u2019em\nI\u2019m like hot sauce\nHot sauce\nEverybody want some but can\u2019t handle what I brought \u2019em\n\u00a0\nFire go higher\nWherever we are\nBABYMONSTER girls got that woo woo ah\nFire go higher\nWherever we are\nBABYMONSTER girls got that woo woo\n\u00a0\nHot sauce\nToo hot hot\nHot sauce\nYeah BABYMONSTER got that\nHot sauce\nToo hot hot\nHot sauce\nYeah BABYMONSTER got that\n\n#BABYMONSTER #\ubca0\uc774\ube44\ubaac\uc2a4\ud130\u00a0#DigitalSingle #HOTSAUCE #MV #OUTNOW #YG \n\nAvailable @ https://BABYMONSTER.lnk.to/HOTSAUCE\n\nMore about BABYMONSTER @\nOfficial YouTube https://www.youtube.com/@BABYMONSTER\nOfficial Instagram https://www.instagram.com/babymonster_ygofficial\nOfficial Facebook https://www.facebook.com/BABYMONSTER.ygofficial\nOfficial Twitter https://twitter.com/YGBABYMONSTER_\nOfficial TikTok https://tiktok.com/@babymonster_yg_tiktok\nOfficial Weibo https://weibo.com/u/7811488144\nOfficial bilibili https://space.bilibili.com/3493127232948989"
                },
                "defaultAudioLanguage": "ko"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "10296003",
                "likeCount": "569042",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "47889"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "CE_G7it8gWYK5KEqstVGD_DRyP0",
            "id": "jzHZikr5TKo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-29T14:48:10Z",
                "channelId": "UCK3inMNRNAVUleEbpDU1k2g",
                "title": "MICHAEL JACKSON : l'album le plus l\u00e9gendaire ? (Thriller)",
                "description": "Pourquoi Thriller de Michael Jackson est-il consid\u00e9r\u00e9 comme l'album le plus embl\u00e9matique de tous les temps ? On vous raconte...\n\n\u27a4 Merci \u00e0 Revolut, t\u00e9l\u00e9chargez l\u2019app avec ce lien pour allez chercher vos 20\u20ac : https://get.revolut.com/z4lF/seb2\nVous pourrez obtenir 20 \u20ac et participer au tirage au sort pour gagner 5 000 \u20ac (voir conditions g\u00e9n\u00e9rales)\n\n\ud83d\udcc4 sources & cr\u00e9dits : https://taap.it/mM3gaE\n\n\u27a4 mes autres vid\u00e9os du genre : https://www.youtube.com/playlist?list=PLwtXiyQgEt_pMr5AkpBVKHG7q4cieNIGR\n\nAbonne toi \u00e0 la cha\u00eene \ud83c\udf5f : https://bit.ly/3MvgDjB\nMerci \u00e0 ceux qui me soutienne en s'abonnant ou en likant la vid\u00e9o !\n\nVid\u00e9o \u00e9crite par Pierre Macary & S\u00e9bastien Frit\nMont\u00e9e par Enguerran Borter\nProduite par Olibrius\n\n\ud83c\udf10 MES RESEAUX : \n\nhttp://instagram.com/seblafrite\nhttps://www.twitch.tv/sebfrit\nhttps://tiktok.com/@seb\nhttp://www.twitter.com/Seb_Frit\n\n\u23f1\ufe0f TIMECODE : \n\n00:00 introduction\n01:05 collab\n03:05 generique\n04:01 prequel\n08:07 pleine lune\n12:22 the girl is mine\n16:15 billie jean\n29:31 beat it\n37:58 wanna be startin' somethin'\n41:20 human nature\n45:29 p.y.t.\n48:58 thriller\n01:00:34 7/9\n01:02:39 h\u00e9ritage\n\nbise, \u00e0 bient\u00f4t !\n\nSi tu lis les descriptions, dis moi quels albums \"classique\" voudrais-tu qu'on fasse en vid\u00e9o ?",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jzHZikr5TKo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jzHZikr5TKo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jzHZikr5TKo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jzHZikr5TKo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jzHZikr5TKo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "SEB",
                "tags": [
                    "seb la frite",
                    "seb",
                    "ce mec",
                    "seblafrite",
                    "sebastien frit",
                    "histoire",
                    "incroyable",
                    "myst\u00e8re",
                    "musique",
                    "documentaire",
                    "michael jackson",
                    "thriller",
                    "album",
                    "classique",
                    "mj",
                    "king of pop",
                    "projet",
                    "beat it",
                    "billie jean",
                    "pyt",
                    "human nature",
                    "pop",
                    "quincy jones",
                    "moonwalk",
                    "clip",
                    "history"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "MICHAEL JACKSON : l'album le plus l\u00e9gendaire ? (Thriller)",
                    "description": "Pourquoi Thriller de Michael Jackson est-il consid\u00e9r\u00e9 comme l'album le plus embl\u00e9matique de tous les temps ? On vous raconte...\n\n\u27a4 Merci \u00e0 Revolut, t\u00e9l\u00e9chargez l\u2019app avec ce lien pour allez chercher vos 20\u20ac : https://get.revolut.com/z4lF/seb2\nVous pourrez obtenir 20 \u20ac et participer au tirage au sort pour gagner 5 000 \u20ac (voir conditions g\u00e9n\u00e9rales)\n\n\ud83d\udcc4 sources & cr\u00e9dits : https://taap.it/mM3gaE\n\n\u27a4 mes autres vid\u00e9os du genre : https://www.youtube.com/playlist?list=PLwtXiyQgEt_pMr5AkpBVKHG7q4cieNIGR\n\nAbonne toi \u00e0 la cha\u00eene \ud83c\udf5f : https://bit.ly/3MvgDjB\nMerci \u00e0 ceux qui me soutienne en s'abonnant ou en likant la vid\u00e9o !\n\nVid\u00e9o \u00e9crite par Pierre Macary & S\u00e9bastien Frit\nMont\u00e9e par Enguerran Borter\nProduite par Olibrius\n\n\ud83c\udf10 MES RESEAUX : \n\nhttp://instagram.com/seblafrite\nhttps://www.twitch.tv/sebfrit\nhttps://tiktok.com/@seb\nhttp://www.twitter.com/Seb_Frit\n\n\u23f1\ufe0f TIMECODE : \n\n00:00 introduction\n01:05 collab\n03:05 generique\n04:01 prequel\n08:07 pleine lune\n12:22 the girl is mine\n16:15 billie jean\n29:31 beat it\n37:58 wanna be startin' somethin'\n41:20 human nature\n45:29 p.y.t.\n48:58 thriller\n01:00:34 7/9\n01:02:39 h\u00e9ritage\n\nbise, \u00e0 bient\u00f4t !\n\nSi tu lis les descriptions, dis moi quels albums \"classique\" voudrais-tu qu'on fasse en vid\u00e9o ?"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "942540",
                "likeCount": "55722",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2040"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "zuYmJZysZ6C1e5w1n_MNdsVyE1Y",
            "id": "p0tFPWUKp0c",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-01T19:04:17Z",
                "channelId": "UCiwxO7-wbeCtiq8eh-7SXug",
                "title": "M\u00e9t\u00e9o du Mercredi 2 au Mardi 8 Juillet 2025",
                "description": "Pr\u00e9visions m\u00e9t\u00e9o du Mercredi 2 au Mardi 8 Juillet 2025\nR\u00e9sum\u00e9 : Encore caniculaire au centre et \u00e0 l'est ce mercredi. Restant chaud jusqu'\u00e0 samedi puis chute dimanche.\n\n\ud83c\udf24 Ce bulletin m\u00e9t\u00e9o vous est pr\u00e9sent\u00e9 par Alexandre Slowik.\n\n\ud83d\udcbb Notre site internet : https://meteo-express.com/\n\n\u2705 Vous aimez notre m\u00e9t\u00e9o ? Abonnez-vous \u00e0 notre cha\u00eene YouTube !  @MeteoExpressYT  \n\n\ud83e\udd1d\ud83c\udffc Soutenez-nous sur Tipeee : https://fr.tipeee.com/meteo-express\n\n\ud83d\udc65 Suivez M\u00e9t\u00e9o Express sur les r\u00e9seaux sociaux :\n\ud83d\udc49\ud83c\udffc Facebook : https://www.facebook.com/MeteoExpress\n\ud83d\udc49\ud83c\udffc X : https://twitter.com/MeteoExpress\n\ud83d\udc49\ud83c\udffc Instagram : https://www.instagram.com/meteoexpress\n\ud83d\udc49\ud83c\udffc TikTok : https://www.tiktok.com/@meteo_express\n\ud83d\udc49\ud83c\udffc Threads : https://www.threads.net/@meteoexpress\n\n\ud83d\udcf1 T\u00e9l\u00e9chargez notre application :\n\ud83d\udc49\ud83c\udffc Appli iPhone : https://apps.apple.com/fr/app/meteo-express/id988608263\n\ud83d\udc49\ud83c\udffc Appli Android : https://play.google.com/store/apps/details?id=com.goodbarber.meteoexpress \n\n#orage #m\u00e9t\u00e9o #canicule",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/p0tFPWUKp0c/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/p0tFPWUKp0c/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/p0tFPWUKp0c/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/p0tFPWUKp0c/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "M\u00e9t\u00e9o Express",
                "tags": [
                    "m\u00e9t\u00e9o",
                    "pr\u00e9visions",
                    "france",
                    "bulletin",
                    "express",
                    "meteo",
                    "meteo france",
                    "meteo express"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "M\u00e9t\u00e9o du Mercredi 2 au Mardi 8 Juillet 2025",
                    "description": "Pr\u00e9visions m\u00e9t\u00e9o du Mercredi 2 au Mardi 8 Juillet 2025\nR\u00e9sum\u00e9 : Encore caniculaire au centre et \u00e0 l'est ce mercredi. Restant chaud jusqu'\u00e0 samedi puis chute dimanche.\n\n\ud83c\udf24 Ce bulletin m\u00e9t\u00e9o vous est pr\u00e9sent\u00e9 par Alexandre Slowik.\n\n\ud83d\udcbb Notre site internet : https://meteo-express.com/\n\n\u2705 Vous aimez notre m\u00e9t\u00e9o ? Abonnez-vous \u00e0 notre cha\u00eene YouTube !  @MeteoExpressYT  \n\n\ud83e\udd1d\ud83c\udffc Soutenez-nous sur Tipeee : https://fr.tipeee.com/meteo-express\n\n\ud83d\udc65 Suivez M\u00e9t\u00e9o Express sur les r\u00e9seaux sociaux :\n\ud83d\udc49\ud83c\udffc Facebook : https://www.facebook.com/MeteoExpress\n\ud83d\udc49\ud83c\udffc X : https://twitter.com/MeteoExpress\n\ud83d\udc49\ud83c\udffc Instagram : https://www.instagram.com/meteoexpress\n\ud83d\udc49\ud83c\udffc TikTok : https://www.tiktok.com/@meteo_express\n\ud83d\udc49\ud83c\udffc Threads : https://www.threads.net/@meteoexpress\n\n\ud83d\udcf1 T\u00e9l\u00e9chargez notre application :\n\ud83d\udc49\ud83c\udffc Appli iPhone : https://apps.apple.com/fr/app/meteo-express/id988608263\n\ud83d\udc49\ud83c\udffc Appli Android : https://play.google.com/store/apps/details?id=com.goodbarber.meteoexpress \n\n#orage #m\u00e9t\u00e9o #canicule"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "74911",
                "likeCount": "1844",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "171"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "5cxQZISGDWt7piMlwD6Wfg84d2A",
            "id": "aytqilxtZmA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-29T09:15:00Z",
                "channelId": "UCo3i0nUzZjjLuM7VjAVz4zA",
                "title": "LE JEU DE LA CONFIANCE ! (avec Byllhan)",
                "description": "Profitez de -60% sur l'offre D\u00e9couverte et un GPS Tractive offert avec le code YUKI ou en cliquant sur le lien : https://japhy.fr/home/japhy-x-tractive?code_promo=YUKI&utm_source=Influence&utm_medium=cpc&utm_campaign=Yuki\n\nCollaboration commerciale.\n\nAujourd\u2019hui retour d\u2019un concept que vous attendiez sur la cha\u00eene ! Le jeu de la confiance ! Apres l\u2019avoir fait avec Inoxtag, Elsa, Mastu et Th\u00e9odort, c\u2019est le retour de ce concept \u00e0 gage mais en plus extr\u00eame mais cette fois ave Byilhan ! \nAbonne-toi si t'es un bg ! \u2764\ufe0f\n\nCr\u00e9dits Clip : R\u00e9alis\u00e9, Mont\u00e9 par Mario Roudil\nChef op\u00e9rateur Pierre Ducret\nAssistance Tournage Thelma Loffredo\nFx et Motion design S4legosse\nProd Hisa\u00e9 Productions\nSet design Fragment440\nStudio PAULA\n\n\ud83d\udc9c Follow moi sur Twitch pour ne pas louper les lives : https://michou.to/twitch  \n\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udcbb Si tu veux voir les rediffs de mes lives mais avec du montage : https://michou.to/off\n\n\ud83d\udc99 Mon Twitter : https://michou.to/twitter\n\ud83d\udcf8 Mon Insta : https://michou.to/instagram\n\ud83d\udc7e Mon Discord : https://michou.to/discord\n\n\ud83d\udc26 Twitter @MichouOff_ : https://michou.to/off/twitter\n\ud83c\udf20 Instagram @MichouOff : https://michou.to/off/instagram\n\ud83c\udfac TikTok @MichouOff : https://michou.to/off/tiktok\n\net tu connais, code cr\u00e9ateur \"michoucroute\" dans la boutique Epic Games ;)\n\n\ud83d\udce7 Adresse mail pro : michou.video.officiel@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aytqilxtZmA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aytqilxtZmA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aytqilxtZmA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aytqilxtZmA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aytqilxtZmA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Michou",
                "tags": [
                    "Michou",
                    "Byilhan",
                    "Ilhan",
                    "jeu",
                    "Confiance",
                    "gage",
                    "boxe",
                    "Cloche",
                    "mensonge",
                    "V\u00e9rit\u00e9",
                    "Inox"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "LE JEU DE LA CONFIANCE ! (avec Byllhan)",
                    "description": "Profitez de -60% sur l'offre D\u00e9couverte et un GPS Tractive offert avec le code YUKI ou en cliquant sur le lien : https://japhy.fr/home/japhy-x-tractive?code_promo=YUKI&utm_source=Influence&utm_medium=cpc&utm_campaign=Yuki\n\nCollaboration commerciale.\n\nAujourd\u2019hui retour d\u2019un concept que vous attendiez sur la cha\u00eene ! Le jeu de la confiance ! Apres l\u2019avoir fait avec Inoxtag, Elsa, Mastu et Th\u00e9odort, c\u2019est le retour de ce concept \u00e0 gage mais en plus extr\u00eame mais cette fois ave Byilhan ! \nAbonne-toi si t'es un bg ! \u2764\ufe0f\n\nCr\u00e9dits Clip : R\u00e9alis\u00e9, Mont\u00e9 par Mario Roudil\nChef op\u00e9rateur Pierre Ducret\nAssistance Tournage Thelma Loffredo\nFx et Motion design S4legosse\nProd Hisa\u00e9 Productions\nSet design Fragment440\nStudio PAULA\n\n\ud83d\udc9c Follow moi sur Twitch pour ne pas louper les lives : https://michou.to/twitch  \n\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udcbb Si tu veux voir les rediffs de mes lives mais avec du montage : https://michou.to/off\n\n\ud83d\udc99 Mon Twitter : https://michou.to/twitter\n\ud83d\udcf8 Mon Insta : https://michou.to/instagram\n\ud83d\udc7e Mon Discord : https://michou.to/discord\n\n\ud83d\udc26 Twitter @MichouOff_ : https://michou.to/off/twitter\n\ud83c\udf20 Instagram @MichouOff : https://michou.to/off/instagram\n\ud83c\udfac TikTok @MichouOff : https://michou.to/off/tiktok\n\net tu connais, code cr\u00e9ateur \"michoucroute\" dans la boutique Epic Games ;)\n\n\ud83d\udce7 Adresse mail pro : michou.video.officiel@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1675151",
                "likeCount": "118623",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2100"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "qhB8X8oTJtl1rcS76P_EPJ5un64",
            "id": "vf2FD1ynSgI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-30T15:15:04Z",
                "channelId": "UCdyzLcSvVCKsHFS_TTSa0Gg",
                "title": "POUR COMBIEN ? (Je lui organise un date\ud83d\udc80) AVEC HELYDIA",
                "description": "Merci a REVOLUT d'avoir sponsoris\u00e9 la vid\u00e9o le lien pour t\u00e9l\u00e9charg\u00e9 gratuitement https://get.revolut.com/z4lF/Flamby pour d\u00e9bloquer les 20 \u20ac et participer au tirage au sort pour gagner 5\u202f000 \u20ac (voir conditions g\u00e9n\u00e9rales) Collaboration\u00a0commerciale\n\nDans cette vid\u00e9o, on joue au jeu 'Pour combien' et on se lance plein de gages al\u00e9atoires. J'ai pris tr\u00e8s cher pendant cette vid\u00e9o, j'esp\u00e8re que vous allez appr\u00e9cier !\n\nTiktok\u279c https://www.tiktok.com/@flambyyy_\nTwitter\u279c https://twitter.com/flambyyy_\nInstagram\u279c https://www.instagram.com/flambyyy_/\u200b\u200b\nTwitch\u279c https://www.twitch.tv/flamby\n\nMa chaine secondaire : \u200b@flambylive",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vf2FD1ynSgI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vf2FD1ynSgI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vf2FD1ynSgI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vf2FD1ynSgI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vf2FD1ynSgI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Flamby",
                "tags": [
                    "flamby",
                    "twitch",
                    "stream",
                    "byilhan",
                    "cote a combien",
                    "hot combien",
                    "pour combien",
                    "aleatoire",
                    "extreme",
                    "nico",
                    "nico la",
                    "nicotine84",
                    "helydia",
                    "helidya"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "POUR COMBIEN ? (Je lui organise un date\ud83d\udc80) AVEC HELYDIA",
                    "description": "Merci a REVOLUT d'avoir sponsoris\u00e9 la vid\u00e9o le lien pour t\u00e9l\u00e9charg\u00e9 gratuitement https://get.revolut.com/z4lF/Flamby pour d\u00e9bloquer les 20 \u20ac et participer au tirage au sort pour gagner 5\u202f000 \u20ac (voir conditions g\u00e9n\u00e9rales) Collaboration\u00a0commerciale\n\nDans cette vid\u00e9o, on joue au jeu 'Pour combien' et on se lance plein de gages al\u00e9atoires. J'ai pris tr\u00e8s cher pendant cette vid\u00e9o, j'esp\u00e8re que vous allez appr\u00e9cier !\n\nTiktok\u279c https://www.tiktok.com/@flambyyy_\nTwitter\u279c https://twitter.com/flambyyy_\nInstagram\u279c https://www.instagram.com/flambyyy_/\u200b\u200b\nTwitch\u279c https://www.twitch.tv/flamby\n\nMa chaine secondaire : \u200b@flambylive"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "327415",
                "likeCount": "20292",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "417"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "-XgMoVCAm9BTcOCn4X7OQqwlMT4",
            "id": "99fKlVqoinQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-30T16:00:31Z",
                "channelId": "UC8Q0SLrZLiTj5s4qc9aad-w",
                "title": "McWALTER, LE FILM -  TEASER (2025) MISTER V, SIMON ASTIER",
                "description": "10 ans apr\u00e8s \u00eatre apparu sur Youtube, il d\u00e9barque sur grand \u00e9cran (enfin tout d\u00e9pend de la taille de l'\u00e9cran) en 4K pro max Dolby Atmos sur @PrimeVideo : McWALTER.\n\nR\u00e9alis\u00e9 par Simon Astier.\n\nRENDEZ-VOUS LE 12 SEPTEMBRE 2025 \u2764\ufe0f\n\nMcW is back.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/99fKlVqoinQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/99fKlVqoinQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/99fKlVqoinQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/99fKlVqoinQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/99fKlVqoinQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mister V",
                "tags": [
                    "misterv",
                    "yvick",
                    "podcast",
                    "humour",
                    "blagues",
                    "comique",
                    "metis",
                    "grenoble",
                    "facecam",
                    "rap",
                    "la",
                    "police",
                    "les",
                    "states",
                    "bite",
                    "freestyle"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "McWALTER, LE FILM -  TEASER (2025) MISTER V, SIMON ASTIER",
                    "description": "10 ans apr\u00e8s \u00eatre apparu sur Youtube, il d\u00e9barque sur grand \u00e9cran (enfin tout d\u00e9pend de la taille de l'\u00e9cran) en 4K pro max Dolby Atmos sur @PrimeVideo : McWALTER.\n\nR\u00e9alis\u00e9 par Simon Astier.\n\nRENDEZ-VOUS LE 12 SEPTEMBRE 2025 \u2764\ufe0f\n\nMcW is back."
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "343002",
                "likeCount": "27855",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "965"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "torLaf3L-p0RH-kudZXwXARnCYk",
            "id": "UovahGZODG8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-01T05:00:35Z",
                "channelId": "UC8Rv2xvyE70BRozFoD5ny3g",
                "title": "1540 : La pire canicule de l'Histoire ! \u2600\ufe0f\ud83e\udd75",
                "description": "En 1540, une terrible canicule a fait des centaines de milliers de victimes en Europe ! \"S\u00e9v\u00e8re s\u00e9cheresse \u00e0 travers le monde entier\", peut-on lire dans le journal m\u00e9t\u00e9orologique du recteur de l\u2019universit\u00e9 de Cracovie. Il s'agit certainement d'un des \u00e9v\u00e9nements climatiques les plus intenses dont nous ayons le souvenir, m\u00eame s'il est assez m\u00e9connu... Je vous raconte tout \u00e7a dans cet \u00e9pisode. Bonne \u00e9coute. \u2600\ufe0f\n\nLes sources et r\u00e9f\u00e9rences, c'est par ici : https://docs.google.com/document/d/1kJig3bwAwHPQLx8L3rWr2YPoItMaosCYTlKZYfz9myo/edit?usp=sharing\n\nUn podcast du Studio Biloba, pr\u00e9sent\u00e9 par Gabriel Mac\u00e9.\n\ud83d\udc49\ud83d\ude4b\u200d\u2642\ufe0f N'h\u00e9sitez pas \u00e0 me suivre sur Instagram (https://www.instagram.com/gabriel.mace/), pour d\u00e9couvrir plein d'anecdotes historiques et des coulisses du studio.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UovahGZODG8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UovahGZODG8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UovahGZODG8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UovahGZODG8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UovahGZODG8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "P\u00e9pites d'Histoire",
                "tags": [
                    "canicule",
                    "histoire",
                    "pire canicule",
                    "s\u00e9cheresse",
                    "chaleur",
                    "temp\u00e9rature",
                    "archive",
                    "m\u00e9t\u00e9o",
                    "climat",
                    "\u00e9t\u00e9",
                    "degr\u00e9s"
                ],
                "categoryId": "27",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "1540 : La pire canicule de l'Histoire ! \u2600\ufe0f\ud83e\udd75",
                    "description": "En 1540, une terrible canicule a fait des centaines de milliers de victimes en Europe ! \"S\u00e9v\u00e8re s\u00e9cheresse \u00e0 travers le monde entier\", peut-on lire dans le journal m\u00e9t\u00e9orologique du recteur de l\u2019universit\u00e9 de Cracovie. Il s'agit certainement d'un des \u00e9v\u00e9nements climatiques les plus intenses dont nous ayons le souvenir, m\u00eame s'il est assez m\u00e9connu... Je vous raconte tout \u00e7a dans cet \u00e9pisode. Bonne \u00e9coute. \u2600\ufe0f\n\nLes sources et r\u00e9f\u00e9rences, c'est par ici : https://docs.google.com/document/d/1kJig3bwAwHPQLx8L3rWr2YPoItMaosCYTlKZYfz9myo/edit?usp=sharing\n\nUn podcast du Studio Biloba, pr\u00e9sent\u00e9 par Gabriel Mac\u00e9.\n\ud83d\udc49\ud83d\ude4b\u200d\u2642\ufe0f N'h\u00e9sitez pas \u00e0 me suivre sur Instagram (https://www.instagram.com/gabriel.mace/), pour d\u00e9couvrir plein d'anecdotes historiques et des coulisses du studio."
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "41184",
                "likeCount": "1760",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "582"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "x3ThNULpep9JR7AEPiK8yBxpBec",
            "id": "3by41z1dt6I",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-01T08:00:03Z",
                "channelId": "UCD1Em4q90ZUK2R5HKesszJg",
                "title": "The CyberClash Is On! Clash of Clans New Season",
                "description": "Corrupt megacorps and freedom-fighting Renegades battle for control of a neon-soaked dystopia! The CyberClash is on! Gear up with cybernetic Hero Skins and take a side in this battle of might and metal. Explore the Cyber Scenery and add some holographic hijinks to your Home Village. A whole host of epic Events and offers await this Season! \n\nFollow us on our Socials!\nTwitter \u25ba https://twitter.com/ClashofClans/\nInstagram \u25ba https://www.instagram.com/clashofclans \nFacebook \u25ba https://www.facebook.com/ClashofClans \nTikTok \u25ba https://www.tiktok.com/@clashofclans\n\nAttack. Defend. Strategize. Download for free for mobile devices. supr.cl/PlayClashOfClans\n\nFrom rage-\u00adfilled Barbarians with glorious mustaches to pyromaniac wizards, raise your own army and lead your clan to victory! Build your village to fend off raiders, battle against millions of players worldwide, and forge a powerful clan with others to destroy enemy clans.\nPLEASE NOTE! Clash of Clans is free to download and play, however some game items can also be purchased for real money \n\nAlso, under our Terms of Service and Privacy Policy, you must be at least 13 years of age to play or download Clash of Clans.\nA network connection is also required.\n\nFEATURES\n- Build your village into an unbeatable fortress \n- Raise your own army of Barbarians, Archers, Hog Riders, Wizards, Dragons and other mighty fighters\n- Battle with players worldwide and take their Trophies\n- Join together with other players to form the ultimate Clan\n- Fight against rival Clans in epic Clan Wars \n- Build 18 unique units with multiple levels of upgrades\n- Discover your favorite attacking army from countless combinations of troops, spells, Heroes and Clan reinforcements \n- Defend your village with a multitude of Cannons, Towers, Mortars, Bombs, Traps and Walls\n- Fight against the Goblin King in a campaign through the realm\n\nChief, are you having problems? Visit https://help.supercellsupport.com/clash-of-clans/en/\n\nPrivacy Policy:\nhttps://supercell.com/en/privacy-policy/\n\nTerms of Service:\nhttps://supercell.com/en/terms-of-service/\n\nParent\u2019s Guide:\nhttps://supercell.com/en/parents/\n\n#clashofclans #cyberclash #newseason",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3by41z1dt6I/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3by41z1dt6I/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3by41z1dt6I/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3by41z1dt6I/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3by41z1dt6I/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Clash of Clans",
                "tags": [
                    "clash of clans",
                    "COC",
                    "Clash of Clans Gameplay",
                    "Clash of Clans Strategy",
                    "Clash of Clans Animation",
                    "Clash of Clans Commercial",
                    "Clash of Clans Attacks",
                    "Clash of Clans Town Hall",
                    "Hog Rider",
                    "PEKKA",
                    "Clan Wars",
                    "season challenges",
                    "clan war leagues",
                    "clash on",
                    "clan game",
                    "clan games",
                    "clash-a-rama",
                    "clasharama",
                    "cyberclash",
                    "cyberpunk"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "The CyberClash Is On! Clash of Clans New Season",
                    "description": "Corrupt megacorps and freedom-fighting Renegades battle for control of a neon-soaked dystopia! The CyberClash is on! Gear up with cybernetic Hero Skins and take a side in this battle of might and metal. Explore the Cyber Scenery and add some holographic hijinks to your Home Village. A whole host of epic Events and offers await this Season! \n\nFollow us on our Socials!\nTwitter \u25ba https://twitter.com/ClashofClans/\nInstagram \u25ba https://www.instagram.com/clashofclans \nFacebook \u25ba https://www.facebook.com/ClashofClans \nTikTok \u25ba https://www.tiktok.com/@clashofclans\n\nAttack. Defend. Strategize. Download for free for mobile devices. supr.cl/PlayClashOfClans\n\nFrom rage-\u00adfilled Barbarians with glorious mustaches to pyromaniac wizards, raise your own army and lead your clan to victory! Build your village to fend off raiders, battle against millions of players worldwide, and forge a powerful clan with others to destroy enemy clans.\nPLEASE NOTE! Clash of Clans is free to download and play, however some game items can also be purchased for real money \n\nAlso, under our Terms of Service and Privacy Policy, you must be at least 13 years of age to play or download Clash of Clans.\nA network connection is also required.\n\nFEATURES\n- Build your village into an unbeatable fortress \n- Raise your own army of Barbarians, Archers, Hog Riders, Wizards, Dragons and other mighty fighters\n- Battle with players worldwide and take their Trophies\n- Join together with other players to form the ultimate Clan\n- Fight against rival Clans in epic Clan Wars \n- Build 18 unique units with multiple levels of upgrades\n- Discover your favorite attacking army from countless combinations of troops, spells, Heroes and Clan reinforcements \n- Defend your village with a multitude of Cannons, Towers, Mortars, Bombs, Traps and Walls\n- Fight against the Goblin King in a campaign through the realm\n\nChief, are you having problems? Visit https://help.supercellsupport.com/clash-of-clans/en/\n\nPrivacy Policy:\nhttps://supercell.com/en/privacy-policy/\n\nTerms of Service:\nhttps://supercell.com/en/terms-of-service/\n\nParent\u2019s Guide:\nhttps://supercell.com/en/parents/\n\n#clashofclans #cyberclash #newseason"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1363448",
                "likeCount": "28787",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1978"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "89WJ7Z1ukVRaXFSZZpjhtqRwsF8",
            "id": "iPkarC9C1Y0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-01T10:42:02Z",
                "channelId": "UC7S5NYPe5IQqJW2_kQ9xO7w",
                "title": "Cash Money",
                "description": "Provided to YouTube by Pschent Music\n\nCash Money \u00b7 Freeze corleone\n\nCash Money / Eclipse\n\n\u2117 2023 MMS Corporation distributed by JAJ\n\nReleased on: 2023-10-08\n\nMain Artist: Freeze corleone\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iPkarC9C1Y0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iPkarC9C1Y0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iPkarC9C1Y0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iPkarC9C1Y0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iPkarC9C1Y0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Freeze Corleone - Topic",
                "tags": [
                    "Freeze corleone",
                    "Cash Money / Eclipse",
                    "Cash Money"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Cash Money",
                    "description": "Provided to YouTube by Pschent Music\n\nCash Money \u00b7 Freeze corleone\n\nCash Money / Eclipse\n\n\u2117 2023 MMS Corporation distributed by JAJ\n\nReleased on: 2023-10-08\n\nMain Artist: Freeze corleone\n\nAuto-generated by YouTube."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "44712",
                "likeCount": "5488",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "0"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "6dJJHGGhL6JxZhvsm5QoXz_W4mI",
            "id": "gLwqb5R2HHM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-29T15:25:00Z",
                "channelId": "UCgvqvBoSHB1ctlyyhoHrGwQ",
                "title": "CACHE-CACHE EXTR\u00caME #5 (1000\u20ac pour se cacher dans un h\u00f4tel)",
                "description": "On a fait un cache-cache dans un h\u00f4tel entier !\nRetrouvez ibis budget sur les routes du Tour de France https://ibis.accor.com/fr/ibis-budget.html \n\nRetrouvez Erwan sur les r\u00e9seaux : \nhttps://www.instagram.com/erwanent/\nhttps://www.tiktok.com/@erwanent\n\nMa boutique SPACEFOX.shop ! : https://bit.ly/spcfx-shop\nSUIS MOI ICI C'EST BIEN AUSSI : \n\u2192 INSTAGRAM : http://bit.ly/amixeminsta\n\u2192 TIKTOK : https://bit.ly/AmixemTikTok\n\u2192 TWITTER :  http://bit.ly/AmixemTwitter\n\u2192 TWITCH AMIXEM :  http://bit.ly/AmixemTwitch\n\u2192 SNAPCHAT : amixemsnap\n\nResponsable de production : Mathilde Retailleau\nCharg\u00e9 de production : Simon Amstuz\nAssistants de production : Baptiste Leray, Ma\u00eblys Le Roux\nAgent polyvalent : Enrique F\u00e9vrier\n\nChef op\u00e9rateur : Th\u00e9o Sauvion\nCadreurs : Loann Le Guyader, L\u00e9o Prelaud, Diane Javelot\n\nResponsable de post-production : Lucie Pineau\nLead monteuse : Diane Javelot\nMonteurs : Morgane Valat, Enerick Declerck\n\nMiniaturiste : Sandflake",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gLwqb5R2HHM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gLwqb5R2HHM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gLwqb5R2HHM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gLwqb5R2HHM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gLwqb5R2HHM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Amixem",
                "tags": [
                    "amixem",
                    "humour",
                    "delire",
                    "cache cache",
                    "cachette",
                    "hotel",
                    "enfants",
                    "ibis"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "CACHE-CACHE EXTR\u00caME #5 (1000\u20ac pour se cacher dans un h\u00f4tel)",
                    "description": "On a fait un cache-cache dans un h\u00f4tel entier !\nRetrouvez ibis budget sur les routes du Tour de France https://ibis.accor.com/fr/ibis-budget.html \n\nRetrouvez Erwan sur les r\u00e9seaux : \nhttps://www.instagram.com/erwanent/\nhttps://www.tiktok.com/@erwanent\n\nMa boutique SPACEFOX.shop ! : https://bit.ly/spcfx-shop\nSUIS MOI ICI C'EST BIEN AUSSI : \n\u2192 INSTAGRAM : http://bit.ly/amixeminsta\n\u2192 TIKTOK : https://bit.ly/AmixemTikTok\n\u2192 TWITTER :  http://bit.ly/AmixemTwitter\n\u2192 TWITCH AMIXEM :  http://bit.ly/AmixemTwitch\n\u2192 SNAPCHAT : amixemsnap\n\nResponsable de production : Mathilde Retailleau\nCharg\u00e9 de production : Simon Amstuz\nAssistants de production : Baptiste Leray, Ma\u00eblys Le Roux\nAgent polyvalent : Enrique F\u00e9vrier\n\nChef op\u00e9rateur : Th\u00e9o Sauvion\nCadreurs : Loann Le Guyader, L\u00e9o Prelaud, Diane Javelot\n\nResponsable de post-production : Lucie Pineau\nLead monteuse : Diane Javelot\nMonteurs : Morgane Valat, Enerick Declerck\n\nMiniaturiste : Sandflake"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2217571",
                "likeCount": "130133",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1508"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "V0eHJPNyQloVrBkWwSeBeVqm_aw",
            "id": "N6wyEpMdsQQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-29T06:33:50Z",
                "channelId": "UCR5V8BTvlkyYtw6T_9swNEw",
                "title": "R\u00e9sum\u00e9 UFC 317 : Topuria vs Oliveira, un r\u00e9sultat spectaculaire dans cet \u00e9norme choc",
                "description": "Dans cette nuit de samedi \u00e0 dimanche se d\u00e9roulait l'UFC 317 o\u00f9 se sont affront\u00e9s Ilia Topuria et Charles Oliveira. Entre les deux hommes, le r\u00e9sultat du combat a \u00e9t\u00e9 spectaculaire. Topuria pourra-t-il rester invaincu \u00e0 l'issue de la confrontation ?\n\n\nSuivez toute l\u2019actu avec RMC Sport sur tous nos r\u00e9seaux \u2713\nTwitter \u25ba https://twitter.com/RMCsport\nTiktok \u25ba https://www.tiktok.com/@rmcsport\nFacebook \u25ba https://www.facebook.com/rmcsport/\nInstagram \u25ba https://www.instagram.com/rmc_sport/?hl=fr",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/N6wyEpMdsQQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/N6wyEpMdsQQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/N6wyEpMdsQQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/N6wyEpMdsQQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/N6wyEpMdsQQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "RMCSport",
                "tags": [
                    "droitufc",
                    "mma",
                    "sports de combat",
                    "ufc"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "R\u00e9sum\u00e9 UFC 317 : Topuria vs Oliveira, un r\u00e9sultat spectaculaire dans cet \u00e9norme choc",
                    "description": "Dans cette nuit de samedi \u00e0 dimanche se d\u00e9roulait l'UFC 317 o\u00f9 se sont affront\u00e9s Ilia Topuria et Charles Oliveira. Entre les deux hommes, le r\u00e9sultat du combat a \u00e9t\u00e9 spectaculaire. Topuria pourra-t-il rester invaincu \u00e0 l'issue de la confrontation ?\n\n\nSuivez toute l\u2019actu avec RMC Sport sur tous nos r\u00e9seaux \u2713\nTwitter \u25ba https://twitter.com/RMCsport\nTiktok \u25ba https://www.tiktok.com/@rmcsport\nFacebook \u25ba https://www.facebook.com/rmcsport/\nInstagram \u25ba https://www.instagram.com/rmc_sport/?hl=fr"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "570534",
                "likeCount": "10882",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1258"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "_wNdOS8CvKiJ6JZHenBJDVZeviQ",
            "id": "542rY0DQHIM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-01T16:06:23Z",
                "channelId": "UC1sELGmy5jp5fQUugmuYlXQ",
                "title": "NEW MOB AND GEAR IN THE NEXT GAME DROP!",
                "description": "Clink-clonk! What\u2019s that sound, you ask? It\u2019s a new friend who will hang around your base and keep your chests tidy! Get reacquainted with the copper golem, brought back from a previous mob vote to organize your inventory and delight you with its overwhelming cuteness. \n\nJoin Agnes Larsson (inside an actual copper mine!), Matthew Clohessy, and Eric Grimsborn as they give us the scoop on making the copper golem and its copper chest as well as the copper gear! Why are they SO excited about copper tools? And did Agnes remember to place torches as she ventured into the mine? Keep watching and find out! \n\nTest the copper golem, chest, and gear and send us your feedback at bugs.mojang.com!\n\nGo to www.falugruva.se to learn more about the mine Agnes visited!\n\n* Vibrant Visuals graphics upgrade is currently only available for compatible Minecraft: Bedrock Edition devices. Coming in the future to Java Edition.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/542rY0DQHIM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/542rY0DQHIM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/542rY0DQHIM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/542rY0DQHIM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/542rY0DQHIM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Minecraft",
                "tags": [
                    "Minecraft",
                    "Minecraft DLC"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "NEW MOB AND GEAR IN THE NEXT GAME DROP!",
                    "description": "Clink-clonk! What\u2019s that sound, you ask? It\u2019s a new friend who will hang around your base and keep your chests tidy! Get reacquainted with the copper golem, brought back from a previous mob vote to organize your inventory and delight you with its overwhelming cuteness. \n\nJoin Agnes Larsson (inside an actual copper mine!), Matthew Clohessy, and Eric Grimsborn as they give us the scoop on making the copper golem and its copper chest as well as the copper gear! Why are they SO excited about copper tools? And did Agnes remember to place torches as she ventured into the mine? Keep watching and find out! \n\nTest the copper golem, chest, and gear and send us your feedback at bugs.mojang.com!\n\nGo to www.falugruva.se to learn more about the mine Agnes visited!\n\n* Vibrant Visuals graphics upgrade is currently only available for compatible Minecraft: Bedrock Edition devices. Coming in the future to Java Edition."
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2334796",
                "likeCount": "190001",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "22893"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "-16ENYIkYjNbBGQsR-JfYMoA6hg",
            "id": "xubZFMcFoCg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-30T16:37:00Z",
                "channelId": "UCWy0VFXt-zTNB6u1lYQMfZQ",
                "title": "Guy2bezbar - LA JEUNESSE DOR\u00c9E (ft. Killa Predator) (Clip Officiel)",
                "description": "Abonne-toi \u00e0 la chaine : https://Guy2Bezbar.lnk.to/Sabonner  \n\n\ud83c\udfa7 D\u00e9couvre \u00ab LA JEUNESSE DOR\u00c9E \u00bb, maintenant disponible en streaming : https://guy2bezbar.lnk.to/lajeunessedoree\n-----\nCr\u00e9dits :\n\ud83c\udfa5 R\u00e9alisateur : Arthur Keasy\n\ud83c\udfb9 Compositeurs : Yung Than\n-----\nRetrouve Guy2Bezbar sur :\n\u27a1\ufe0f Tiktok : https://www.tiktok.com/@guy2bezbarofficial \n\u27a1\ufe0f Instagram : https://www.instagram.com/guy2bezbarofficial \n\u27a1\ufe0f Twitter : https://x.com/guy2bezbar   \n\u27a1\ufe0f Snapchat : https://www.snapchat.com/add/guy2bezbarsnap \n\u27a1\ufe0f Facebook : https://www.facebook.com/guydebezbar \n\n\n#Guy2Bezbar #LaJeunesseDoree",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xubZFMcFoCg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xubZFMcFoCg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xubZFMcFoCg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xubZFMcFoCg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Guy2bezbar",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Guy2bezbar - LA JEUNESSE DOR\u00c9E (ft. Killa Predator) (Clip Officiel)",
                    "description": "Abonne-toi \u00e0 la chaine : https://Guy2Bezbar.lnk.to/Sabonner  \n\n\ud83c\udfa7 D\u00e9couvre \u00ab LA JEUNESSE DOR\u00c9E \u00bb, maintenant disponible en streaming : https://guy2bezbar.lnk.to/lajeunessedoree\n-----\nCr\u00e9dits :\n\ud83c\udfa5 R\u00e9alisateur : Arthur Keasy\n\ud83c\udfb9 Compositeurs : Yung Than\n-----\nRetrouve Guy2Bezbar sur :\n\u27a1\ufe0f Tiktok : https://www.tiktok.com/@guy2bezbarofficial \n\u27a1\ufe0f Instagram : https://www.instagram.com/guy2bezbarofficial \n\u27a1\ufe0f Twitter : https://x.com/guy2bezbar   \n\u27a1\ufe0f Snapchat : https://www.snapchat.com/add/guy2bezbarsnap \n\u27a1\ufe0f Facebook : https://www.facebook.com/guydebezbar \n\n\n#Guy2Bezbar #LaJeunesseDoree"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "250275",
                "likeCount": "6358",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "248"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "7icebCGvsKaF8O2QROgoL1_WT0s",
            "id": "C-Vo_sCIjws",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-01T05:30:09Z",
                "channelId": "UC3l2JpG0vN8xMkvvfCwavcQ",
                "title": "Encore compliqu\u00e9 le colza, la moisson - 2025",
                "description": "Mes sols argilo-calcaire ont encore une fois men\u00e9s la vie dure \u00e0 la culture de colza. Malgr\u00e9 une bonne implantation et un peuplement optimal je ne rentre pas dans mes frais. Le colza est rest\u00e9 buissonnant et peu robuste.\nPrises de vue : 27-28 juin 2025\n\u00catre averti des futures vid\u00e9os : http://bit.ly/1NY4rCX\n\n\u25ba TWITTER : http://bit.ly/twitter_chaineagricole\n\u25ba FACEBOOK : http://bit.ly/FB_comprendrelagriculture\n\u25ba INSTAGRAM :http://bit.ly/insta_chaineagricole",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/C-Vo_sCIjws/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/C-Vo_sCIjws/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/C-Vo_sCIjws/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/C-Vo_sCIjws/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/C-Vo_sCIjws/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Cha\u00eene Agricole",
                "tags": [
                    "case",
                    "axial",
                    "1680",
                    "fertilisation",
                    "colza",
                    "phosphore",
                    "sol",
                    "calcaire"
                ],
                "categoryId": "27",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Encore compliqu\u00e9 le colza, la moisson - 2025",
                    "description": "Mes sols argilo-calcaire ont encore une fois men\u00e9s la vie dure \u00e0 la culture de colza. Malgr\u00e9 une bonne implantation et un peuplement optimal je ne rentre pas dans mes frais. Le colza est rest\u00e9 buissonnant et peu robuste.\nPrises de vue : 27-28 juin 2025\n\u00catre averti des futures vid\u00e9os : http://bit.ly/1NY4rCX\n\n\u25ba TWITTER : http://bit.ly/twitter_chaineagricole\n\u25ba FACEBOOK : http://bit.ly/FB_comprendrelagriculture\n\u25ba INSTAGRAM :http://bit.ly/insta_chaineagricole"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "54345",
                "likeCount": "4236",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "127"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "lB-8fU72SI4-lKc-e7Lh4ZVFM_8",
            "id": "4DP7Wmtjybk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-01T10:40:05Z",
                "channelId": "UC7S5NYPe5IQqJW2_kQ9xO7w",
                "title": "Eclipse",
                "description": "Provided to YouTube by Pschent Music\n\nEclipse \u00b7 Freeze corleone\n\nEclipse\n\n\u2117 2023 MMS Corporation distributed by JAJ\n\nReleased on: 2023-10-08\n\nMain Artist: Freeze corleone\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4DP7Wmtjybk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4DP7Wmtjybk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4DP7Wmtjybk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4DP7Wmtjybk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4DP7Wmtjybk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Freeze Corleone - Topic",
                "tags": [
                    "Freeze corleone",
                    "Eclipse"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Eclipse",
                    "description": "Provided to YouTube by Pschent Music\n\nEclipse \u00b7 Freeze corleone\n\nEclipse\n\n\u2117 2023 MMS Corporation distributed by JAJ\n\nReleased on: 2023-10-08\n\nMain Artist: Freeze corleone\n\nAuto-generated by YouTube."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "30523",
                "likeCount": "3966",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "0"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "V5wG859D9KCO1RHqCBH8CGyxZAc",
            "id": "hIpfJumbq3o",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-30T15:01:22Z",
                "channelId": "UCbUXiv7ro8Pm8NZkQQjXCMA",
                "title": "J\u2019ai TEST\u00c9 des jeux pour GAGNER des ROBUX GRATUITS (\u00e7a marche vraiment\u2026)",
                "description": "Aujourd'hui on tente de GAGNER des ROBUX gratuitement, pour me venger d'un joueur qui m'a \u00e9nerv\u00e9 !\nPour \u00e7a on va essayer plein de techniques diff\u00e9rentes et voir si elles marchent (spoiler : certaines ont march\u00e9es)\n\nSi tu kiff la vid\u00e9o oublie pas de mettre un petit pouce bleu et un abonnement !\n\nRejoins moi sur Twitch le soir \u00e0 20h00 !\n\ud83d\udce1 Twitch : https://www.twitch.tv/stundzow\n\nLe discord pour \u00eatre au courant de tout !\n\ud83c\udfae Discord : https://discord.com/invite/zHdWJEJq36\n\nMes autres r\u00e9seaux :\n\ud83c\udfd4\ufe0f TikTok Principal : https://www.tiktok.com/@stundzow_twitch\n\ud83c\udf0a TikTok Secondaire : https://www.tiktok.com/@stundzow.off\n\u26a1 Chaine Principale : https://www.youtube.com/@StundZowShorts\n\ud83d\udcf8 Instagram : https://www.instagram.com/stundzow/\n\n\ud83c\udfa5 Derush/Montage : Slipers\n\ud83d\udd8c\ufe0fMinature : StundZow",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hIpfJumbq3o/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hIpfJumbq3o/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hIpfJumbq3o/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hIpfJumbq3o/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hIpfJumbq3o/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "StundZow Off",
                "tags": [
                    "stundzow",
                    "stund",
                    "roblox",
                    "g\u00e9n\u00e9rateur",
                    "test",
                    "robux",
                    "gratuit",
                    "free robux",
                    "robux gratuit",
                    "stund roblox",
                    "stundzow roblox",
                    "experience roblox",
                    "experience robux",
                    "gratuit robux",
                    "roblox monnaie",
                    "monnaie gratuite",
                    "argent gratuit",
                    "techniques",
                    "technique roblox",
                    "stund experiences",
                    "stund roblox gratuits"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "J\u2019ai TEST\u00c9 des jeux pour GAGNER des ROBUX GRATUITS (\u00e7a marche vraiment\u2026)",
                    "description": "Aujourd'hui on tente de GAGNER des ROBUX gratuitement, pour me venger d'un joueur qui m'a \u00e9nerv\u00e9 !\nPour \u00e7a on va essayer plein de techniques diff\u00e9rentes et voir si elles marchent (spoiler : certaines ont march\u00e9es)\n\nSi tu kiff la vid\u00e9o oublie pas de mettre un petit pouce bleu et un abonnement !\n\nRejoins moi sur Twitch le soir \u00e0 20h00 !\n\ud83d\udce1 Twitch : https://www.twitch.tv/stundzow\n\nLe discord pour \u00eatre au courant de tout !\n\ud83c\udfae Discord : https://discord.com/invite/zHdWJEJq36\n\nMes autres r\u00e9seaux :\n\ud83c\udfd4\ufe0f TikTok Principal : https://www.tiktok.com/@stundzow_twitch\n\ud83c\udf0a TikTok Secondaire : https://www.tiktok.com/@stundzow.off\n\u26a1 Chaine Principale : https://www.youtube.com/@StundZowShorts\n\ud83d\udcf8 Instagram : https://www.instagram.com/stundzow/\n\n\ud83c\udfa5 Derush/Montage : Slipers\n\ud83d\udd8c\ufe0fMinature : StundZow"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "235716",
                "likeCount": "7035",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "535"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "QlyMJg1xdWc5AVqjkavzLteZya0",
            "id": "OYWLDS-VBWo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-28T09:02:00Z",
                "channelId": "UCAhaFPP6v3WCfK5Tjao0B7A",
                "title": "UNDERCOVER NOCTURNE (Avec Th\u00e9odort, Byilhan, Nico...)",
                "description": "Gr\u00e2ce \u00e0 ce lien et au code \"MASTU\" b\u00e9n\u00e9ficiez de 10% de r\u00e9duction sur les produits en promotion jusqu'au 22 juillet minuit :  http://emma.fr/?utm_source=youtube&utm_medium=influencer&utm_campaign=Mastu&utm_code=MASTU \n\nMerci \u00e0 Emma Sleep pour leur confiance ! \nCollaboration commerciale. \n\nTr\u00e8s fier de cet \u00e9pisode d'Undercover, merci \u00e0 Th\u00e9odort, Leila, Byilhan, Helydia, Nico, Zafeel, Hctuan, Flamby, Raska et notre tr\u00e8s bon Doigby !\n\nUn concept de Mastu rendu possible avec l\u2019accord de Yanstar Studio, un grand merci \u00e0 eux de nous permettre l'adaptation de leur jeu Undercover. \n\nDirectrice de production : @carlaleproub\nAssistante de production : @luuu.angenard\nAssistante de production : @ilonadruet\nEdito : Brissouz\nAgent Mastu : Bloom \nMonteur : Mewen \nMonteur collaboration : Sam\nIllustration : nasuumi\nMiniamaker : Hugo et Staku\n\nPremier assistant r\u00e9alisateur : @juliotardifo\n\nR\u00e9gisseuse g\u00e9n\u00e9rale : @romane_terry\nR\u00e9gisseur adjoint : @louis_levenez\nRenfort r\u00e9gie : @eliebrussat\nRenfort r\u00e9gie : @fel_itoz\n\nCheffe MUA : @soniaalll - @soagency_paris\nMUA : @nicolas.bellino_makeup - @soagency_paris\nMUA : @luciearjalas_mua - @soagency_paris\nMUA : @sylviegoncalvesmakeup - @soagency_paris\nCostumi\u00e8re : @andrea_djidjirian\n\nChef op\u00e9rateur vid\u00e9o : @diksahh.mp\nCadreur : @playthevibe\nCadreur : @jeyveuthey\nCadreur : @noahleproub\nCadreur : @teoerker\nCadreur : @leadsr\nCadreur : @antogiovam\nCadreur : @remocorazzaslap\nAssistant cam\u00e9ra : @este_2910\n\nChef \u00e9lectricien : @gio_bernardin\n\u00c9lectricien : @vadimsayde\n\nChef op\u00e9rateur son : @thomas_h_claire\nAssistant son : @paulbonnin\n\nChef d\u00e9corateur : @hugosceno\nD\u00e9corateur : @tomahawkstudio\nChef construction: @marin_dessalle\nAssistante d\u00e9coratrice : @oliviaa_gd \n\nPhotographe plateau : @shelly.antn\n\nCascadeur : @_cortal\nCascadeur : @lilianpijulet\nCascadeur : @gaetan_gaspar\nCascadeur : @bat_vergne\nCascadeur : @romain_thromat\nContorsionniste : @vkafi\n\nContact pro : Contact@mastucorp.com\n\nS'abonner \u25ba http://bit.ly/AbonnezVousCestGratuit\nTwitter \u25ba https://twitter.com/Mastuu_\nInstagram  \u25ba https://www.instagram.com/mastuu_/?hl=fr\n\nMerci de rester poli et courtois dans l'espace commentaire ! \nCette vid\u00e9o est adapt\u00e9e aux annonceurs, c'est une vid\u00e9o tout public, de type humour et divertissement !\n\nBonne vid\u00e9o \u00e0 tous ! N'oubliez pas de vous abonner et d'activer la cloche pour ne rater aucune vid\u00e9o ! \n\nAuteur de ma banni\u00e8re : @Vivizama sur Instagram !",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OYWLDS-VBWo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OYWLDS-VBWo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OYWLDS-VBWo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OYWLDS-VBWo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OYWLDS-VBWo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mastu",
                "tags": [
                    "Mastu",
                    "Mastus",
                    "Humour",
                    "Matsu",
                    "mastu undercover",
                    "undercover nocturne",
                    "mastu byilhan",
                    "byilhan",
                    "mastu nico",
                    "nico",
                    "mastu theodort",
                    "theodort",
                    "undercover"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "UNDERCOVER NOCTURNE (Avec Th\u00e9odort, Byilhan, Nico...)",
                    "description": "Gr\u00e2ce \u00e0 ce lien et au code \"MASTU\" b\u00e9n\u00e9ficiez de 10% de r\u00e9duction sur les produits en promotion jusqu'au 22 juillet minuit :  http://emma.fr/?utm_source=youtube&utm_medium=influencer&utm_campaign=Mastu&utm_code=MASTU \n\nMerci \u00e0 Emma Sleep pour leur confiance ! \nCollaboration commerciale. \n\nTr\u00e8s fier de cet \u00e9pisode d'Undercover, merci \u00e0 Th\u00e9odort, Leila, Byilhan, Helydia, Nico, Zafeel, Hctuan, Flamby, Raska et notre tr\u00e8s bon Doigby !\n\nUn concept de Mastu rendu possible avec l\u2019accord de Yanstar Studio, un grand merci \u00e0 eux de nous permettre l'adaptation de leur jeu Undercover. \n\nDirectrice de production : @carlaleproub\nAssistante de production : @luuu.angenard\nAssistante de production : @ilonadruet\nEdito : Brissouz\nAgent Mastu : Bloom \nMonteur : Mewen \nMonteur collaboration : Sam\nIllustration : nasuumi\nMiniamaker : Hugo et Staku\n\nPremier assistant r\u00e9alisateur : @juliotardifo\n\nR\u00e9gisseuse g\u00e9n\u00e9rale : @romane_terry\nR\u00e9gisseur adjoint : @louis_levenez\nRenfort r\u00e9gie : @eliebrussat\nRenfort r\u00e9gie : @fel_itoz\n\nCheffe MUA : @soniaalll - @soagency_paris\nMUA : @nicolas.bellino_makeup - @soagency_paris\nMUA : @luciearjalas_mua - @soagency_paris\nMUA : @sylviegoncalvesmakeup - @soagency_paris\nCostumi\u00e8re : @andrea_djidjirian\n\nChef op\u00e9rateur vid\u00e9o : @diksahh.mp\nCadreur : @playthevibe\nCadreur : @jeyveuthey\nCadreur : @noahleproub\nCadreur : @teoerker\nCadreur : @leadsr\nCadreur : @antogiovam\nCadreur : @remocorazzaslap\nAssistant cam\u00e9ra : @este_2910\n\nChef \u00e9lectricien : @gio_bernardin\n\u00c9lectricien : @vadimsayde\n\nChef op\u00e9rateur son : @thomas_h_claire\nAssistant son : @paulbonnin\n\nChef d\u00e9corateur : @hugosceno\nD\u00e9corateur : @tomahawkstudio\nChef construction: @marin_dessalle\nAssistante d\u00e9coratrice : @oliviaa_gd \n\nPhotographe plateau : @shelly.antn\n\nCascadeur : @_cortal\nCascadeur : @lilianpijulet\nCascadeur : @gaetan_gaspar\nCascadeur : @bat_vergne\nCascadeur : @romain_thromat\nContorsionniste : @vkafi\n\nContact pro : Contact@mastucorp.com\n\nS'abonner \u25ba http://bit.ly/AbonnezVousCestGratuit\nTwitter \u25ba https://twitter.com/Mastuu_\nInstagram  \u25ba https://www.instagram.com/mastuu_/?hl=fr\n\nMerci de rester poli et courtois dans l'espace commentaire ! \nCette vid\u00e9o est adapt\u00e9e aux annonceurs, c'est une vid\u00e9o tout public, de type humour et divertissement !\n\nBonne vid\u00e9o \u00e0 tous ! N'oubliez pas de vous abonner et d'activer la cloche pour ne rater aucune vid\u00e9o ! \n\nAuteur de ma banni\u00e8re : @Vivizama sur Instagram !"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2399106",
                "likeCount": "251240",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2467"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "MquyMC9Xbyu6rfDOHeZCIH_1ibc",
            "id": "eSXBU5PU-Bk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-01T04:48:20Z",
                "channelId": "UC3ABnxyYGryqn2bSLyQKkYQ",
                "title": "R\u00e9sum\u00e9 de Manchester City vs. Al-Hilal | Coupe du Monde des Clubs | 8e de finale",
                "description": "Abonnez-vous \u00e0 www.dazn.com. \n\nRetrouvez tous les r\u00e9sum\u00e9s et moments forts de la Coupe du Monde des Clubs sur notre cha\u00eene YouTube. Restez \u00e0 jour avec les derni\u00e8res vid\u00e9os, interviews exclusives et analyses pour tout savoir sur vos clubs pr\u00e9f\u00e9r\u00e9s.\n\nD\u00e9couvrez plus de vid\u00e9os et contenus sur www.dazn.fr et suivez-nous sur tous nos r\u00e9seaux sociaux pour ne rien manquer :\n\n\ud83d\udd17 Instagram : https://www.instagram.com/daznfr/\n\ud83d\udd17 Twitter : https://x.com/DAZN_FR\n\ud83d\udd17 Facebook : https://www.facebook.com/DAZNFrance\n\ud83d\udd17 TikTok : https://www.tiktok.com/@dazn.france\n\nPour ne rien manquer des prochains matchs, rendez-vous sur www.dazn.com\nToute la Coupe du Monde des Clubs FIFA, gratuitement, seulement sur DAZN ! \u26bd\ud83d\udcf2",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eSXBU5PU-Bk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eSXBU5PU-Bk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eSXBU5PU-Bk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eSXBU5PU-Bk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eSXBU5PU-Bk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "DAZN France",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "R\u00e9sum\u00e9 de Manchester City vs. Al-Hilal | Coupe du Monde des Clubs | 8e de finale",
                    "description": "Abonnez-vous \u00e0 www.dazn.com. \n\nRetrouvez tous les r\u00e9sum\u00e9s et moments forts de la Coupe du Monde des Clubs sur notre cha\u00eene YouTube. Restez \u00e0 jour avec les derni\u00e8res vid\u00e9os, interviews exclusives et analyses pour tout savoir sur vos clubs pr\u00e9f\u00e9r\u00e9s.\n\nD\u00e9couvrez plus de vid\u00e9os et contenus sur www.dazn.fr et suivez-nous sur tous nos r\u00e9seaux sociaux pour ne rien manquer :\n\n\ud83d\udd17 Instagram : https://www.instagram.com/daznfr/\n\ud83d\udd17 Twitter : https://x.com/DAZN_FR\n\ud83d\udd17 Facebook : https://www.facebook.com/DAZNFrance\n\ud83d\udd17 TikTok : https://www.tiktok.com/@dazn.france\n\nPour ne rien manquer des prochains matchs, rendez-vous sur www.dazn.com\nToute la Coupe du Monde des Clubs FIFA, gratuitement, seulement sur DAZN ! \u26bd\ud83d\udcf2"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "451062",
                "likeCount": "7399",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "638"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "OorDMXtM105kaI4LRpuGIIhm0vs",
            "id": "kIhLPAWKKsg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-01T14:33:15Z",
                "channelId": "UCWzmOSSiSPbVnVu3ZAyDx2w",
                "title": "Season 3: The Abyss Awakens Official Trailer | Fire and Shadow Collide on July 11th! | Marvel Rivals",
                "description": "Marvel Rivals Season 3: The Abyss Awakens\n\nIn the wake of the Timestream Entanglement, Knull stirs deep within Klyntar\u2019s core, stretching his shadowed hands across the cosmos. Power promised by the dark symbiote god beckons the awakening of a new queen. The Phoenix arrives from across the stars to erase Klyntar before the darkness can rise again! However, she'll require unlikely aid from a warrior of two worlds who lives to fight against the tide of night.\n\nAs the god of the symbiotes and the Phoenix Force collide, will you burn with the light of creation or embrace the darkness?\n\n\ud83d\udd25 The Abyss Awakens begins on July 11th UTC - Rise again, Rivals! \ud83d\udd25\n\n#MarvelRivals #TheAbyssAwakens\n\nPlay free now on:\n\ud83d\udd39 Steam: https://t.co/IPhy0Of1cG\n\ud83d\udd39 PlayStation: https://t.co/FR0aVfTmcn\n\ud83d\udd39 Xbox: https://t.co/GaAYz7Nku6\n\ud83d\udd39 Epic Games: https://t.co/QXoxz0VAP7\n\nFollow #MarvelRivals for the latest news:\n\ud83d\udd39 Discord: https://discord.gg/marvelrivals\n\ud83d\udd39 Twitter: https://twitter.com/MarvelRivals\n\ud83d\udd39 Instagram: https://www.instagram.com/marvelrivals/\n\ud83d\udd39 Facebook: https://www.facebook.com/marvelrivals/\n\ud83d\udd39 TikTok: https://www.tiktok.com/@marvelrivals\n\ud83d\udd39 Twitch: https://www.twitch.tv/marvelrivals\n\ud83d\udd39 Bluesky: https://bsky.app/profile/marvelrivalsglobal.bsky.social\n\ud83d\udd39 Threads: https://www.threads.net/@marvelrivals",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kIhLPAWKKsg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kIhLPAWKKsg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kIhLPAWKKsg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kIhLPAWKKsg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kIhLPAWKKsg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Marvel Rivals",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Season 3: The Abyss Awakens Official Trailer | Fire and Shadow Collide on July 11th! | Marvel Rivals",
                    "description": "Marvel Rivals Season 3: The Abyss Awakens\n\nIn the wake of the Timestream Entanglement, Knull stirs deep within Klyntar\u2019s core, stretching his shadowed hands across the cosmos. Power promised by the dark symbiote god beckons the awakening of a new queen. The Phoenix arrives from across the stars to erase Klyntar before the darkness can rise again! However, she'll require unlikely aid from a warrior of two worlds who lives to fight against the tide of night.\n\nAs the god of the symbiotes and the Phoenix Force collide, will you burn with the light of creation or embrace the darkness?\n\n\ud83d\udd25 The Abyss Awakens begins on July 11th UTC - Rise again, Rivals! \ud83d\udd25\n\n#MarvelRivals #TheAbyssAwakens\n\nPlay free now on:\n\ud83d\udd39 Steam: https://t.co/IPhy0Of1cG\n\ud83d\udd39 PlayStation: https://t.co/FR0aVfTmcn\n\ud83d\udd39 Xbox: https://t.co/GaAYz7Nku6\n\ud83d\udd39 Epic Games: https://t.co/QXoxz0VAP7\n\nFollow #MarvelRivals for the latest news:\n\ud83d\udd39 Discord: https://discord.gg/marvelrivals\n\ud83d\udd39 Twitter: https://twitter.com/MarvelRivals\n\ud83d\udd39 Instagram: https://www.instagram.com/marvelrivals/\n\ud83d\udd39 Facebook: https://www.facebook.com/marvelrivals/\n\ud83d\udd39 TikTok: https://www.tiktok.com/@marvelrivals\n\ud83d\udd39 Twitch: https://www.twitch.tv/marvelrivals\n\ud83d\udd39 Bluesky: https://bsky.app/profile/marvelrivalsglobal.bsky.social\n\ud83d\udd39 Threads: https://www.threads.net/@marvelrivals"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "810087",
                "likeCount": "59778",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3861"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "AmrbFNxsV5XsRlbp7uWiQqd58BI",
            "id": "wHlAnhkLUvw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-01T13:00:07Z",
                "channelId": "UCY95QkuYO8NwXseXQgWRUDg",
                "title": "Fantomel x @KateLinnOfficial - Dame Un Grrr (Official Video)",
                "description": "Stream / Download #DameUnGrrr: https://listen.lnk.to/Dame-Un-Grrr\nSubscribe: https://www.youtube.com/@Fantomelmusic\n\nFollow #Fantomel\nhttps://www.tiktok.com/@fantomelmusic\nhttps://www.instagram.com/fantomelmusic\n\nFollow #KateLinn:\nhttps://www.tiktok.com/@katelinn.official\nhttps://www.instagram.com/katelinnofficial\nhttps://www.facebook.com/katelinnofficial\n\nFollow #CreatorRecords:\nhttps://www.facebook.com/creatorrecords\nhttps://www.instagram.com/creatorrecords\nhttps://creator-records.com/\n\nFollow #UniversalMusicRomania:\nHttps://www.tiktok.com/@universalmusicromania \nHttps://www.facebook.com/universalmusicro \nHttps://www.instagram.com/universalmusicromania\nhttps://umusic.ro\n\nMusic & Lyrics: Fantomel, Kate Linn\nProducer: Fantomel\nMixed: Fantomel, Cristian Prajescu\nMastered: Cristian Prajescu\n\nDirector/Editor - Isabella Szanto\nDOP- Nicu Dragan\nProducer - Mihai Iancu\nFirstAD - Bogdan Zamonea\nGaffer - Andrei Zamfir\n\nLyrics:\nDame un grr  \nUn qu\u00e9?  \nUn grr  \nUn qu\u00e9, un qu\u00e9?  \nUn grr  \nUn qu\u00e9?  \nUn grr\n\nUn grr (x4)  \nUn qu\u00e9?\n\nI love  \nWhen you shake it, shake it  \nWhen I see you go cecererece  \nMy body go wakey, wakey  \nYou taste so good  \nLike dulce de leche\n\nDon\u2019t you think it\u2019s tricky?  \nWe movin\u2019 slowly, so slowly  \nI can\u2019t wait no more  \nSo hurry, oh hurry\n\nDame un tu-ta-ta, tutu-ta, tukutu-ta-ta-tu  \nDame un grrrrrrrrrrrrrrrrr\n\nDame un grr  \nUn qu\u00e9?  \nUn grr  \nUn qu\u00e9, un qu\u00e9?  \nUn grr  \nUn qu\u00e9?  \nUn grr  \nQu\u00e9?\n\nDame un grr  \nUn qu\u00e9?  \nUn grr  \nUn qu\u00e9, un qu\u00e9?  \nUn grr  \nUn qu\u00e9?  \nUn grr\n\nUn grr\n\nYou taste so sweet  \n(Fruta morena)  \nPull me close  \n(Like telenovela)  \nMove so slow  \n(T\u00fa mi bandera)  \nEyes on me  \n(No hay frontera)\n\nDon\u2019t you think it\u2019s tricky?  \nWe movin\u2019 slowly, so slowly  \nI can\u2019t wait no more  \nSo hurry, oh hurry\n\nDame un tu-ta-ta, tutu-ta, tukutu-ta-ta-tu  \nDame un grrrrrrrrrrrrrrrrr\n\nDame un grr  \nUn qu\u00e9?  \nUn grr  \nUn qu\u00e9, un qu\u00e9?  \nUn grr  \nUn qu\u00e9?  \nUn grr  \nQu\u00e9?\n\nDame un grr  \nUn qu\u00e9?  \nUn grr  \nUn qu\u00e9, un qu\u00e9?  \nUn grr  \nUn qu\u00e9?  \nUn grr\n\nUn grr  \nDame un grr\n\n(C) & (P) 2025 Creator Records & EK Music, under exclusive license to Universal Music Romania",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wHlAnhkLUvw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wHlAnhkLUvw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wHlAnhkLUvw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wHlAnhkLUvw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wHlAnhkLUvw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Fantomel ",
                "tags": [
                    "fantomel kate linn dame un grrr",
                    "fantomel",
                    "kate linn",
                    "dame un grrr",
                    "grr",
                    "daem gr",
                    "dame grr",
                    "grrrrrrrr"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Fantomel x @KateLinnOfficial - Dame Un Grrr (Official Video)",
                    "description": "Stream / Download #DameUnGrrr: https://listen.lnk.to/Dame-Un-Grrr\nSubscribe: https://www.youtube.com/@Fantomelmusic\n\nFollow #Fantomel\nhttps://www.tiktok.com/@fantomelmusic\nhttps://www.instagram.com/fantomelmusic\n\nFollow #KateLinn:\nhttps://www.tiktok.com/@katelinn.official\nhttps://www.instagram.com/katelinnofficial\nhttps://www.facebook.com/katelinnofficial\n\nFollow #CreatorRecords:\nhttps://www.facebook.com/creatorrecords\nhttps://www.instagram.com/creatorrecords\nhttps://creator-records.com/\n\nFollow #UniversalMusicRomania:\nHttps://www.tiktok.com/@universalmusicromania \nHttps://www.facebook.com/universalmusicro \nHttps://www.instagram.com/universalmusicromania\nhttps://umusic.ro\n\nMusic & Lyrics: Fantomel, Kate Linn\nProducer: Fantomel\nMixed: Fantomel, Cristian Prajescu\nMastered: Cristian Prajescu\n\nDirector/Editor - Isabella Szanto\nDOP- Nicu Dragan\nProducer - Mihai Iancu\nFirstAD - Bogdan Zamonea\nGaffer - Andrei Zamfir\n\nLyrics:\nDame un grr  \nUn qu\u00e9?  \nUn grr  \nUn qu\u00e9, un qu\u00e9?  \nUn grr  \nUn qu\u00e9?  \nUn grr\n\nUn grr (x4)  \nUn qu\u00e9?\n\nI love  \nWhen you shake it, shake it  \nWhen I see you go cecererece  \nMy body go wakey, wakey  \nYou taste so good  \nLike dulce de leche\n\nDon\u2019t you think it\u2019s tricky?  \nWe movin\u2019 slowly, so slowly  \nI can\u2019t wait no more  \nSo hurry, oh hurry\n\nDame un tu-ta-ta, tutu-ta, tukutu-ta-ta-tu  \nDame un grrrrrrrrrrrrrrrrr\n\nDame un grr  \nUn qu\u00e9?  \nUn grr  \nUn qu\u00e9, un qu\u00e9?  \nUn grr  \nUn qu\u00e9?  \nUn grr  \nQu\u00e9?\n\nDame un grr  \nUn qu\u00e9?  \nUn grr  \nUn qu\u00e9, un qu\u00e9?  \nUn grr  \nUn qu\u00e9?  \nUn grr\n\nUn grr\n\nYou taste so sweet  \n(Fruta morena)  \nPull me close  \n(Like telenovela)  \nMove so slow  \n(T\u00fa mi bandera)  \nEyes on me  \n(No hay frontera)\n\nDon\u2019t you think it\u2019s tricky?  \nWe movin\u2019 slowly, so slowly  \nI can\u2019t wait no more  \nSo hurry, oh hurry\n\nDame un tu-ta-ta, tutu-ta, tukutu-ta-ta-tu  \nDame un grrrrrrrrrrrrrrrrr\n\nDame un grr  \nUn qu\u00e9?  \nUn grr  \nUn qu\u00e9, un qu\u00e9?  \nUn grr  \nUn qu\u00e9?  \nUn grr  \nQu\u00e9?\n\nDame un grr  \nUn qu\u00e9?  \nUn grr  \nUn qu\u00e9, un qu\u00e9?  \nUn grr  \nUn qu\u00e9?  \nUn grr\n\nUn grr  \nDame un grr\n\n(C) & (P) 2025 Creator Records & EK Music, under exclusive license to Universal Music Romania"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "601624",
                "likeCount": "18678",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1428"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "RGksF_UBsTUO3ciMt379xdCZLlg",
            "id": "iklvKvf3rQU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-30T17:18:08Z",
                "channelId": "UCZo7D6E3ejS7KpsmpfVRRzw",
                "title": "J'ai forc\u00e9 10 d\u00e9veloppeurs \u00e0 coder un jeu de Strat\u00e9gie sans se parler",
                "description": "\ud83c\udfae Jouez \u00e0 OneState (Android/iOS) : https://tinyurl.com/Aywen-OneState\n\ud83d\udd25 Utilisez mon code AYWEN et obtenez 10 000 $ en jeu pour commencer !\n\ud83e\ude75 A \u00e9changer dans le jeu ou sur https://tinyurl.com/Aywen-store\n\nEst-ce que des d\u00e9veloppeurs qui ne se connaissent pas vont r\u00e9ussir \u00e0 s'entendre pour cr\u00e9er un v\u00e9ritable jeu de strat\u00e9gie coh\u00e9rent... alors qu'ils ne peuvent pas communiquer entre eux ?\n\n\u2500\u2500 \u2764\ufe0f UN \u00c9NORME MERCI AUX TALENTUEUX D\u00c9VELOPPEURS DE LA VID\u00c9O \u2500\u2500\n- Dev #1 : Volko76 (https://www.youtube.com/@volkovolko/videos)\n- Dev #2 : Valentin Lamothe (https://www.instagram.com/valentin.lamothe)\n- Dev #3 : Okiles (https://www.instagram.com/lenny.clsn)\n- Dev #4 : 1realities\n- Dev #5 : _ashildr_ (https://github.com/ErwannL)\n- Dev #6 : Puchican (https://www.youtube.com/@puchican1152)\n- Dev #7 : Keazo (https://www.youtube.com/@puchican1152)\n- Dev #8 : Xernas (https://discord.gg/fpg2mUcBrM)\n- Dev #9 : Skyfr0676 (https://www.youtube.com/@sky-kr3c/videos)\n- Dev #10 : Paouis (https://www.instagram.com/paouis__)\n\n\u2500\u2500 \u2728\ufe0f PARTICIPE AUX PROCHAINS FORMATS DE CE TYPE \u2500\u2500\nEn rejoignant ma communaut\u00e9 Discord \u2192 https://aywen.fr/discord\n\n\u2500\u2500 \u2795\ufe0f RETROUVE MOI AUSSI PAR L\u00c0 \u2500\u2500\nINSTAGRAM : https://instagram.com/aywenyt\nDISCORD :  https://aywen.fr/discord\nTWITCH : https://www.twitch.tv/aywenvideos\nTIKTOK : https://www.tiktok.com/@aywen_videos\nREDDIT : https://www.reddit.com/r/aywen/\nTWITTER : https://twitter.com/_Aywen\n\n0:00 Intro\n0:38 Volko76\n2:15 Valentin Lamothe\n3:37 Okiles\n4:57 1realities\n5:42 ashildr\n6:11 Puchican\n9:14 Keazo\n10:15 Xernas\n10:44 Skyfr0676\n11:36 Paouis\n12:42 D\u00e9fi r\u00e9ussi ?\n\n#Onestate #OnestateRP",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iklvKvf3rQU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iklvKvf3rQU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iklvKvf3rQU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iklvKvf3rQU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iklvKvf3rQU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Aywen",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "J'ai forc\u00e9 10 d\u00e9veloppeurs \u00e0 coder un jeu de Strat\u00e9gie sans se parler",
                    "description": "\ud83c\udfae Jouez \u00e0 OneState (Android/iOS) : https://tinyurl.com/Aywen-OneState\n\ud83d\udd25 Utilisez mon code AYWEN et obtenez 10 000 $ en jeu pour commencer !\n\ud83e\ude75 A \u00e9changer dans le jeu ou sur https://tinyurl.com/Aywen-store\n\nEst-ce que des d\u00e9veloppeurs qui ne se connaissent pas vont r\u00e9ussir \u00e0 s'entendre pour cr\u00e9er un v\u00e9ritable jeu de strat\u00e9gie coh\u00e9rent... alors qu'ils ne peuvent pas communiquer entre eux ?\n\n\u2500\u2500 \u2764\ufe0f UN \u00c9NORME MERCI AUX TALENTUEUX D\u00c9VELOPPEURS DE LA VID\u00c9O \u2500\u2500\n- Dev #1 : Volko76 (https://www.youtube.com/@volkovolko/videos)\n- Dev #2 : Valentin Lamothe (https://www.instagram.com/valentin.lamothe)\n- Dev #3 : Okiles (https://www.instagram.com/lenny.clsn)\n- Dev #4 : 1realities\n- Dev #5 : _ashildr_ (https://github.com/ErwannL)\n- Dev #6 : Puchican (https://www.youtube.com/@puchican1152)\n- Dev #7 : Keazo (https://www.youtube.com/@puchican1152)\n- Dev #8 : Xernas (https://discord.gg/fpg2mUcBrM)\n- Dev #9 : Skyfr0676 (https://www.youtube.com/@sky-kr3c/videos)\n- Dev #10 : Paouis (https://www.instagram.com/paouis__)\n\n\u2500\u2500 \u2728\ufe0f PARTICIPE AUX PROCHAINS FORMATS DE CE TYPE \u2500\u2500\nEn rejoignant ma communaut\u00e9 Discord \u2192 https://aywen.fr/discord\n\n\u2500\u2500 \u2795\ufe0f RETROUVE MOI AUSSI PAR L\u00c0 \u2500\u2500\nINSTAGRAM : https://instagram.com/aywenyt\nDISCORD :  https://aywen.fr/discord\nTWITCH : https://www.twitch.tv/aywenvideos\nTIKTOK : https://www.tiktok.com/@aywen_videos\nREDDIT : https://www.reddit.com/r/aywen/\nTWITTER : https://twitter.com/_Aywen\n\n0:00 Intro\n0:38 Volko76\n2:15 Valentin Lamothe\n3:37 Okiles\n4:57 1realities\n5:42 ashildr\n6:11 Puchican\n9:14 Keazo\n10:15 Xernas\n10:44 Skyfr0676\n11:36 Paouis\n12:42 D\u00e9fi r\u00e9ussi ?\n\n#Onestate #OnestateRP"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "88554",
                "likeCount": "6791",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "243"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "nL27xO2neKXed7_fknz7jk-xNvg",
            "id": "4Pcg9NVGMxg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-01T13:54:51Z",
                "channelId": "UC6VcWc1rAoWdBCM0JxrRQ3A",
                "title": "Red Dead Online: Strange Tales of the West",
                "description": "Embark upon four new adventures that require steely resolve and courage in the face of the odd, twisted, and downright supernatural.\n\nStrange Tales of the West are now available in Red Dead Online.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4Pcg9NVGMxg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4Pcg9NVGMxg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4Pcg9NVGMxg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4Pcg9NVGMxg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4Pcg9NVGMxg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Rockstar Games",
                "tags": [
                    "Red Dead Online",
                    "Strange Tales of the West",
                    "Red Dead",
                    "Red Dead Redemption 2"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Red Dead Online: Strange Tales of the West",
                    "description": "Embark upon four new adventures that require steely resolve and courage in the face of the odd, twisted, and downright supernatural.\n\nStrange Tales of the West are now available in Red Dead Online."
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "300298",
                "likeCount": "19592",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2488"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "TSgQ4ek_VFkj9yXbvZSyJcmSjCE",
            "id": "Ep2xIPxAqy8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-30T16:00:21Z",
                "channelId": "UCg9YQwfMnTNX-SDXxeqZ2ZA",
                "title": "Quoi faire contre un ast\u00e9ro\u00efde ?",
                "description": "T\u00e9l\u00e9chargez REVOLUT gratuitement avec mon lien pour d\u00e9bloquer les 20 \u20ac et participer au tirage au sort pour gagner 5\u202f000 \u20ac (voir conditions g\u00e9n\u00e9rales) : https://get.revolut.com/z4lF/YvanCasta\nLe jour o\u00f9 un ast\u00e9ro\u00efde foncera droit sur nous, il faudra \u00eatre pr\u00eat\u2026 Voici donc un petit tuto pour le d\u00e9vier \u2604\ufe0f\n\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac Mes r\u00e9seaux \ud83d\udd25 \u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\n\ud83d\udd3b INSTAGRAM : https://www.instagram.com/yvancasta/ \n\n\ud83d\udd3b TIK TOK : https://www.tiktok.com/@yvan_casta \n\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac Cr\u00e9dits  \ud83d\udca1\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\n\u270d\ufe0f Co-auteur : Berat Dincer \n\n\ud83d\udda5\ufe0f Monteur : Lo\u00efc Gangloff \n\n\ud83d\udcbb Miniature : Youridesign \n\n\n\ud83d\udcdd Sources de la vid\u00e9o : https://docs.google.com/document/d/1FukHTJt8zZzFrLsSHFpEoMx7RVbdaG5JXoEPcjFmXVQ/edit?usp=sharing \n\n\ud83d\udce9 Boite mail pro \u2192 yvancasta.pro@gmail.com \n\n\ud83e\udde1 Merci \u00e0 tous ceux qui me soutiennent en s'abonnant et en likant la vid\u00e9o !\n\n00:00 Chelyabinsk\n1:41 Collaboration commerciale \n3:06 Contexte\n4:10 Schoemaker Levy 9\n5:08 BENNU/Neo Surveyor\n6:45 Quoi faire ?\n8:50 DART\n10:55 HERA\n12:24 L\u2019option nucl\u00e9aire\n15:02 Comment se pr\u00e9pare-t-on ?\n17:09 Organisations collectives et priv\u00e9es\n18:37 Conclusion",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ep2xIPxAqy8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ep2xIPxAqy8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ep2xIPxAqy8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ep2xIPxAqy8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ep2xIPxAqy8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Yvan Casta",
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Quoi faire contre un ast\u00e9ro\u00efde ?",
                    "description": "T\u00e9l\u00e9chargez REVOLUT gratuitement avec mon lien pour d\u00e9bloquer les 20 \u20ac et participer au tirage au sort pour gagner 5\u202f000 \u20ac (voir conditions g\u00e9n\u00e9rales) : https://get.revolut.com/z4lF/YvanCasta\nLe jour o\u00f9 un ast\u00e9ro\u00efde foncera droit sur nous, il faudra \u00eatre pr\u00eat\u2026 Voici donc un petit tuto pour le d\u00e9vier \u2604\ufe0f\n\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac Mes r\u00e9seaux \ud83d\udd25 \u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\n\ud83d\udd3b INSTAGRAM : https://www.instagram.com/yvancasta/ \n\n\ud83d\udd3b TIK TOK : https://www.tiktok.com/@yvan_casta \n\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac Cr\u00e9dits  \ud83d\udca1\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\n\u270d\ufe0f Co-auteur : Berat Dincer \n\n\ud83d\udda5\ufe0f Monteur : Lo\u00efc Gangloff \n\n\ud83d\udcbb Miniature : Youridesign \n\n\n\ud83d\udcdd Sources de la vid\u00e9o : https://docs.google.com/document/d/1FukHTJt8zZzFrLsSHFpEoMx7RVbdaG5JXoEPcjFmXVQ/edit?usp=sharing \n\n\ud83d\udce9 Boite mail pro \u2192 yvancasta.pro@gmail.com \n\n\ud83e\udde1 Merci \u00e0 tous ceux qui me soutiennent en s'abonnant et en likant la vid\u00e9o !\n\n00:00 Chelyabinsk\n1:41 Collaboration commerciale \n3:06 Contexte\n4:10 Schoemaker Levy 9\n5:08 BENNU/Neo Surveyor\n6:45 Quoi faire ?\n8:50 DART\n10:55 HERA\n12:24 L\u2019option nucl\u00e9aire\n15:02 Comment se pr\u00e9pare-t-on ?\n17:09 Organisations collectives et priv\u00e9es\n18:37 Conclusion"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "99535",
                "likeCount": "8483",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "266"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "kLS8WSPKdi32eLwGUYg8B_MAy0w",
            "id": "QH5YH8LDlIc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-01T17:00:07Z",
                "channelId": "UCAkIMkEaa9sZmjcy7mfd5lQ",
                "title": "Gunna - Won't Stop [Official Video]",
                "description": "The official video for Gunna's \"Won't Stop\" - OUT NOW!\n\nDirected by Spike Jordan\n\nStream \"Won't Stop\": https://gunna.lnk.to/wontstop\n\nShop Official Merch: https://gunnawunna.com/\n\nFollow Gunna:\nhttps://only1gunna.com/\nhttps://www.instagram.com/gunna/\nhttps://twitter.com/1GunnaGunna\nhttps://www.tiktok.com/@gunna\nhttps://www.facebook.com/gunnaofficial/\nhttps://soundcloud.com/gunna\n\n#Gunna #WontStop #OfficialVideo",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QH5YH8LDlIc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QH5YH8LDlIc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QH5YH8LDlIc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QH5YH8LDlIc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QH5YH8LDlIc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Gunna",
                "tags": [
                    "Gunna",
                    "YSL",
                    "YSL Gunna",
                    "Rap Music",
                    "Atlanta",
                    "Hip Hop",
                    "Drip Season",
                    "Drip",
                    "Fashion",
                    "Atlanta Rap",
                    "Atlanta Music",
                    "Atlanta Rap Music",
                    "Worldstarhiphop",
                    "The Fader",
                    "Wunna",
                    "gunna won't stop",
                    "won't stop gunna",
                    "Gunna Won't Stop",
                    "Won't Stop Gunna",
                    "gunna wont stop",
                    "wont stop",
                    "wont stop gunna",
                    "won't stop",
                    "gunna new music",
                    "gunna new release",
                    "won't stop official video",
                    "official video won't stop",
                    "gunna won't stop official video",
                    "new video gunna won't stop",
                    "Gunna - Won't Stop [Official Video]"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Gunna - Won't Stop [Official Video]",
                    "description": "The official video for Gunna's \"Won't Stop\" - OUT NOW!\n\nDirected by Spike Jordan\n\nStream \"Won't Stop\": https://gunna.lnk.to/wontstop\n\nShop Official Merch: https://gunnawunna.com/\n\nFollow Gunna:\nhttps://only1gunna.com/\nhttps://www.instagram.com/gunna/\nhttps://twitter.com/1GunnaGunna\nhttps://www.tiktok.com/@gunna\nhttps://www.facebook.com/gunnaofficial/\nhttps://soundcloud.com/gunna\n\n#Gunna #WontStop #OfficialVideo"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "364205",
                "likeCount": "32223",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2282"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "4DvuFDEKMNqfGTi6nRppSJQmoiM",
            "id": "0-YX0d5-Nng",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-30T16:50:20Z",
                "channelId": "UCNPdmQb1CkYd-02btbdA79g",
                "title": "4 M\u00c9CHANTS TRAGIQUES du JEU VID\u00c9O \ud83d\udc7f",
                "description": "Un bon m\u00e9chant de jeu vid\u00e9o est un personnage avec une bonne \u00e9criture, une histoire tragique qui nous prend aux tripes. Aujourd'hui on va s'attarder sur ces antagonistes c\u00e9l\u00e8bres bris\u00e9s par leurs choix.\n\nPour rejoindre l'\u00e9quipe : https://forms.gle/Qwspc8VUvsoEfTF7A \n\nVid\u00e9o r\u00e9alis\u00e9e par : \nOxygen \ud83d\udcc4\nCry \ud83d\udcc4\ud83c\udfa4\nEffercio \ud83c\udfac\n\nSources : https://pastebin.com/Vm7q0wBC\nMiniatures par Slice & Numiss",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0-YX0d5-Nng/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0-YX0d5-Nng/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0-YX0d5-Nng/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0-YX0d5-Nng/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0-YX0d5-Nng/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Trash Bandicoot",
                "tags": [
                    "Jeux vid\u00e9o",
                    "Jeu vid\u00e9o",
                    "Gaming",
                    "Game",
                    "trash",
                    "trash bandicoot",
                    "boss",
                    "devil may cry",
                    "warcraft",
                    "world of warcraft",
                    "bioshock",
                    "m\u00e9chants"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "4 M\u00c9CHANTS TRAGIQUES du JEU VID\u00c9O \ud83d\udc7f",
                    "description": "Un bon m\u00e9chant de jeu vid\u00e9o est un personnage avec une bonne \u00e9criture, une histoire tragique qui nous prend aux tripes. Aujourd'hui on va s'attarder sur ces antagonistes c\u00e9l\u00e8bres bris\u00e9s par leurs choix.\n\nPour rejoindre l'\u00e9quipe : https://forms.gle/Qwspc8VUvsoEfTF7A \n\nVid\u00e9o r\u00e9alis\u00e9e par : \nOxygen \ud83d\udcc4\nCry \ud83d\udcc4\ud83c\udfa4\nEffercio \ud83c\udfac\n\nSources : https://pastebin.com/Vm7q0wBC\nMiniatures par Slice & Numiss"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "104095",
                "likeCount": "5337",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "178"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "r3TD5XqC0cGzYFWoOcsiHiJoBic",
            "id": "fUeWM25K3y4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-01T22:21:38Z",
                "channelId": "UC3ABnxyYGryqn2bSLyQKkYQ",
                "title": "R\u00e9sum\u00e9 de Real Madrid vs. Juventus | Coupe du Monde des Clubs | 8e de finale",
                "description": "Abonnez-vous \u00e0 www.dazn.com. \n\nRetrouvez tous les r\u00e9sum\u00e9s et moments forts de la Coupe du Monde des Clubs sur notre cha\u00eene YouTube. Restez \u00e0 jour avec les derni\u00e8res vid\u00e9os, interviews exclusives et analyses pour tout savoir sur vos clubs pr\u00e9f\u00e9r\u00e9s.\n\nD\u00e9couvrez plus de vid\u00e9os et contenus sur www.dazn.fr et suivez-nous sur tous nos r\u00e9seaux sociaux pour ne rien manquer :\n\n\ud83d\udd17 Instagram : https://www.instagram.com/daznfr/\n\ud83d\udd17 Twitter : https://x.com/DAZN_FR\n\ud83d\udd17 Facebook : https://www.facebook.com/DAZNFrance\n\ud83d\udd17 TikTok : https://www.tiktok.com/@dazn.france\n\nPour ne rien manquer des prochains matchs, rendez-vous sur www.dazn.com\nToute la Coupe du Monde des Clubs FIFA, gratuitement, seulement sur DAZN ! \u26bd\ud83d\udcf2",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fUeWM25K3y4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fUeWM25K3y4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fUeWM25K3y4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fUeWM25K3y4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fUeWM25K3y4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "DAZN France",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "R\u00e9sum\u00e9 de Real Madrid vs. Juventus | Coupe du Monde des Clubs | 8e de finale",
                    "description": "Abonnez-vous \u00e0 www.dazn.com. \n\nRetrouvez tous les r\u00e9sum\u00e9s et moments forts de la Coupe du Monde des Clubs sur notre cha\u00eene YouTube. Restez \u00e0 jour avec les derni\u00e8res vid\u00e9os, interviews exclusives et analyses pour tout savoir sur vos clubs pr\u00e9f\u00e9r\u00e9s.\n\nD\u00e9couvrez plus de vid\u00e9os et contenus sur www.dazn.fr et suivez-nous sur tous nos r\u00e9seaux sociaux pour ne rien manquer :\n\n\ud83d\udd17 Instagram : https://www.instagram.com/daznfr/\n\ud83d\udd17 Twitter : https://x.com/DAZN_FR\n\ud83d\udd17 Facebook : https://www.facebook.com/DAZNFrance\n\ud83d\udd17 TikTok : https://www.tiktok.com/@dazn.france\n\nPour ne rien manquer des prochains matchs, rendez-vous sur www.dazn.com\nToute la Coupe du Monde des Clubs FIFA, gratuitement, seulement sur DAZN ! \u26bd\ud83d\udcf2"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "344277",
                "likeCount": "8015",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "307"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "g7Fcggn0_FZApU4XuaMTIux5HQk",
            "id": "beFYqyo89u8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-28T15:44:57Z",
                "channelId": "UCWPOLkftHreB1p8ospsiApw",
                "title": "ROADTRIP AVEC INOXTAG QUI TOURNE MAL \ud83d\ude31\ud83d\ude28 LA VOITURE M\u2019A D\u00c9\u00c7U \ud83d\ude21\ud83d\ude21",
                "description": "B\u00e9n\u00e9ficiez de 20\u20ac offerts en ouvrant un compte Revolut:\n\ud83d\udc49 Ouvrez un compte REVOLUT: https://get.revolut.com/z4lF/GMK1\n\ud83d\udc49 Ouvrez un compte REVOLUT BUSINESS pour votre entreprise: https://revolutbusiness.onelink.me/jLOt/gmk\nVoir conditions g\u00e9n\u00e9rales. Collaboration commerciale",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/beFYqyo89u8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/beFYqyo89u8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/beFYqyo89u8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/beFYqyo89u8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/beFYqyo89u8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "GMK",
                "tags": [
                    "GMK001",
                    "GMK",
                    "Maroun",
                    "Kikano",
                    "C63",
                    "AMG",
                    "Camo",
                    "RS6",
                    "M3",
                    "Bentayga",
                    "Sound",
                    "Top",
                    "AUDI",
                    "RS3",
                    "RS4",
                    "RS5",
                    "RS7",
                    "BMW",
                    "MOTORSPORT",
                    "Referencement",
                    "M2",
                    "M4",
                    "M5",
                    "M6",
                    "comp\u00e9tition",
                    "C63s",
                    "E63",
                    "GLE63",
                    "tuning",
                    "prepa",
                    "moteur",
                    "Inoxtag",
                    "Inox",
                    "Anyme",
                    "Michou"
                ],
                "categoryId": "2",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "ROADTRIP AVEC INOXTAG QUI TOURNE MAL \ud83d\ude31\ud83d\ude28 LA VOITURE M\u2019A D\u00c9\u00c7U \ud83d\ude21\ud83d\ude21",
                    "description": "B\u00e9n\u00e9ficiez de 20\u20ac offerts en ouvrant un compte Revolut:\n\ud83d\udc49 Ouvrez un compte REVOLUT: https://get.revolut.com/z4lF/GMK1\n\ud83d\udc49 Ouvrez un compte REVOLUT BUSINESS pour votre entreprise: https://revolutbusiness.onelink.me/jLOt/gmk\nVoir conditions g\u00e9n\u00e9rales. Collaboration commerciale"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1294836",
                "likeCount": "67581",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "12065"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "weT4vtppRgVblvtyuI0PSY-AaL8",
            "id": "FxzQahV585w",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-30T16:00:25Z",
                "channelId": "UCcVyMRkpb9IF1BLT3f4gRcw",
                "title": "3 soupes froides ultra simples pour se r\u00e9galer tout l'\u00e9t\u00e9 ! \u2600\ufe0f",
                "description": "Aujourd\u2019hui on se lance sur 3 recettes de soupes froides qui vont vous \u00e9clater tout l\u2019\u00e9t\u00e9.\nUn gaspacho au tomates grill\u00e9es ultra frais et super simple.\nUne soupe de concombre et fromage frais pour un max de gourmandise\nEt une soupe froide andalouse \u00e0 base de pain et de tomate : le salmorejo\n\n\ud83d\udcd9 Les manuels du cuisinier amateur :\nTome 2 : https://amzn.to/4i2sR32\nTome 1 : https://amzn.to/3AWDDqP\n\n\ud83d\udd25 Ma sauce piquante Whoogy's x Swet : \nhttps://www.swet.be/shop/mbd-1-metro-bolo-dodo-whoogy-s-185\n\nLes ingr\u00e9dients : \nGaspacho\n- 8 tomates\n- 1 poivron jaune\n- 1 poivron long\n- 1 oignon\n- 1 petite gousse d\u2019ail\n- 1/2 concombre\n- 10 feuilles de basilic\n- 1 piment doux (facultatif)\n- Sel, poivre\n- 3 c\u00e0s de vinaigre\n- 5 c\u00e0s d\u2019huile d\u2019olive\n\nSoupe de concombre\n- 2 concombre\n- 2 poign\u00e9es de roquette\n- 3 c\u00e9bettes\n- 1 piment vert (facultatif)\n- 100g de fromage frais\n- Sel, poivre\n- Huile d\u2019olive\n- 2 c\u00e0s de vinaigre\n\nSalmorejo\n- 5 grosses tomates\n- 1/2 baguette\n- 1 gousse d\u2019ail\n- 6cl d\u2019huile d\u2019olive\n- Sel, poivre\n- Piment d\u2019espelette\n- 1 c\u00e0s de vinaigre\n- Oeufs durs\n- Jambon iberique",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FxzQahV585w/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FxzQahV585w/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FxzQahV585w/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FxzQahV585w/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FxzQahV585w/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Whoogy \u0301s",
                "tags": [
                    "soupe froide",
                    "gaspacho",
                    "gaspaccho",
                    "salmorejo",
                    "soupe",
                    "soupe de concombre",
                    "whoogys",
                    "woogies",
                    "plat \u00e9t\u00e9",
                    "plat frais",
                    "recette facile",
                    "recette rapide",
                    "recette soupe froide",
                    "recette gaspacho",
                    "andalousie",
                    "soupe espagnole",
                    "ail",
                    "soupe de tomate",
                    "tomate",
                    "oignon",
                    "piment",
                    "concombre",
                    "gaspacho vert",
                    "soupe glac\u00e9e"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "3 soupes froides ultra simples pour se r\u00e9galer tout l'\u00e9t\u00e9 ! \u2600\ufe0f",
                    "description": "Aujourd\u2019hui on se lance sur 3 recettes de soupes froides qui vont vous \u00e9clater tout l\u2019\u00e9t\u00e9.\nUn gaspacho au tomates grill\u00e9es ultra frais et super simple.\nUne soupe de concombre et fromage frais pour un max de gourmandise\nEt une soupe froide andalouse \u00e0 base de pain et de tomate : le salmorejo\n\n\ud83d\udcd9 Les manuels du cuisinier amateur :\nTome 2 : https://amzn.to/4i2sR32\nTome 1 : https://amzn.to/3AWDDqP\n\n\ud83d\udd25 Ma sauce piquante Whoogy's x Swet : \nhttps://www.swet.be/shop/mbd-1-metro-bolo-dodo-whoogy-s-185\n\nLes ingr\u00e9dients : \nGaspacho\n- 8 tomates\n- 1 poivron jaune\n- 1 poivron long\n- 1 oignon\n- 1 petite gousse d\u2019ail\n- 1/2 concombre\n- 10 feuilles de basilic\n- 1 piment doux (facultatif)\n- Sel, poivre\n- 3 c\u00e0s de vinaigre\n- 5 c\u00e0s d\u2019huile d\u2019olive\n\nSoupe de concombre\n- 2 concombre\n- 2 poign\u00e9es de roquette\n- 3 c\u00e9bettes\n- 1 piment vert (facultatif)\n- 100g de fromage frais\n- Sel, poivre\n- Huile d\u2019olive\n- 2 c\u00e0s de vinaigre\n\nSalmorejo\n- 5 grosses tomates\n- 1/2 baguette\n- 1 gousse d\u2019ail\n- 6cl d\u2019huile d\u2019olive\n- Sel, poivre\n- Piment d\u2019espelette\n- 1 c\u00e0s de vinaigre\n- Oeufs durs\n- Jambon iberique"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "66522",
                "likeCount": "3821",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "99"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "eMtQUf2gpX77PSmA7QtnLiVj7Uk",
            "id": "szAZRTSYZC8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-30T16:01:04Z",
                "channelId": "UClJox_dntExRAlaqRA7U3VQ",
                "title": "AMK - 3 Lions Feat. Dosseh & Dinos (Clip officiel)",
                "description": "AMK - 3 Lions Feat. Dosseh & Dinos (Clip officiel)\n\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf2 \n\n\"OUTSIDER Partie 1 : OUT.\" disponible sur toutes les plateformes : https://AMK.lnk.to/OutsiderPart1OUT \n\nhttps://amk15.shop/\n\n-\n\nRetrouvez AMK sur :   \nInstagram: /amkofficiel75   \nTiktok: /amk75officiel  \nTwitter: /amkofficiel75  \n\n-- \n\nLyrics : AMK\nProd : Shayaa, Dibi   \nMix & Master : Redeyes \n\nR\u00e9al : Sank Day n night \nProd : FNTYLS \nDirectrice de prod : Fenty LENTIN\nAssistante prod : Aur\u00e9lie Sim\u00e9on Alejandra Callens \nStead : Nadym \nDOP : Anas Wacho \n\u00c9lectriciens : Clement, Erwan \nStylisme : Brad \nAssistant cam\u00e9ra : Stephan Benatar  \nDirecteur casting : Denzel Kimyah \nR\u00e9gie : Ethan , Marick \nPost production : Shems \nSuperviseur 3D : Clara peano \nRemerciements : Rod\u00e9o Drive studio, Alexei\n\n--  \n\n#AMK #DINOS #DOSSEH #3lions",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/szAZRTSYZC8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/szAZRTSYZC8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/szAZRTSYZC8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/szAZRTSYZC8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/szAZRTSYZC8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "AMK",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "AMK - 3 Lions Feat. Dosseh & Dinos (Clip officiel)",
                    "description": "AMK - 3 Lions Feat. Dosseh & Dinos (Clip officiel)\n\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf2 \n\n\"OUTSIDER Partie 1 : OUT.\" disponible sur toutes les plateformes : https://AMK.lnk.to/OutsiderPart1OUT \n\nhttps://amk15.shop/\n\n-\n\nRetrouvez AMK sur :   \nInstagram: /amkofficiel75   \nTiktok: /amk75officiel  \nTwitter: /amkofficiel75  \n\n-- \n\nLyrics : AMK\nProd : Shayaa, Dibi   \nMix & Master : Redeyes \n\nR\u00e9al : Sank Day n night \nProd : FNTYLS \nDirectrice de prod : Fenty LENTIN\nAssistante prod : Aur\u00e9lie Sim\u00e9on Alejandra Callens \nStead : Nadym \nDOP : Anas Wacho \n\u00c9lectriciens : Clement, Erwan \nStylisme : Brad \nAssistant cam\u00e9ra : Stephan Benatar  \nDirecteur casting : Denzel Kimyah \nR\u00e9gie : Ethan , Marick \nPost production : Shems \nSuperviseur 3D : Clara peano \nRemerciements : Rod\u00e9o Drive studio, Alexei\n\n--  \n\n#AMK #DINOS #DOSSEH #3lions"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "133582",
                "likeCount": "5180",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "375"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "0tQWABLnigbNLG0H3rq2s0Jp0fA",
            "id": "C6UCvpFHOoo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-01T21:10:17Z",
                "channelId": "UClW4jraMKz6Qj69lJf-tODA",
                "title": "YoungBoy Never Broke Again - DIESEL / OVER - [Official Music Video]",
                "description": "YoungBoy Never Broke Again \u2013  \nNew Music: https://nbayoungboy.lnk.to/Music\n\nConnect with YoungBoy Never Broke Again: \nhttp://www.youngboynba.com\nhttps://www.instagram.com/nba_youngboy\nhttps://www.soundcloud.com/nba-youngboy\nhttps://www.tiktok.com/@nbayoungboy\n\nThe official YouTube channel of YoungBoy Never Broke Again. Subscribe for the latest music videos, performances, and more.\n\n#YoungBoyNeverBrokeAgain",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/C6UCvpFHOoo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/C6UCvpFHOoo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/C6UCvpFHOoo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/C6UCvpFHOoo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "YoungBoy Never Broke Again",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "YoungBoy Never Broke Again - DIESEL / OVER - [Official Music Video]",
                    "description": "YoungBoy Never Broke Again \u2013  \nNew Music: https://nbayoungboy.lnk.to/Music\n\nConnect with YoungBoy Never Broke Again: \nhttp://www.youngboynba.com\nhttps://www.instagram.com/nba_youngboy\nhttps://www.soundcloud.com/nba-youngboy\nhttps://www.tiktok.com/@nbayoungboy\n\nThe official YouTube channel of YoungBoy Never Broke Again. Subscribe for the latest music videos, performances, and more.\n\n#YoungBoyNeverBrokeAgain"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "934634",
                "likeCount": "123459",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "13764"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "lHHVS7DpiXLtjYgFfWQloi9AE98",
            "id": "SkdDGpMBUP0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-30T09:03:36Z",
                "channelId": "UCMPnD8fhwPMk_9XsYfc96JQ",
                "title": "Des dizaines de villas abandonn\u00e9es sur la C\u00f4te d'azur attirent les passionn\u00e9s d'urbex",
                "description": "Plus d'infos : https://france3-regions.franceinfo.fr/provence-alpes-cote-d-azur/alpes-maritimes/cannes/on-s-interdit-de-vandaliser-et-de-forcer-les-lieux-qui-sont-les-amateurs-d-urbex-de-la-cote-d-azur-3180180.html\n\nL\u2019envers du d\u00e9cor de la carte postale de la C\u00f4te d\u2019Azur. Villas de luxe, ch\u00e2teaux, observatoires : des dizaines de b\u00e2tisses prestigieuses sont aujourd\u2019hui \u00e0 l\u2019abandon. Entre h\u00e9ritages bloqu\u00e9s et r\u00e9habilitations trop co\u00fbteuses, ces lieux oubli\u00e9s attirent un public inattendu : les passionn\u00e9s d\u2019urbex, explorateurs des ruines modernes. \u00c0 Cannes, l\u2019un d\u2019eux, C\u00e9dric, nous a ouvert les portes de son terrain de jeux.\n\n#urbex #villa #alpesmaritimes \n\n\nRetrouvez-nous sur notre site internet :\nhttps://france3-regions.franceinfo.fr/provence-alpes-cote-d-azur/\n\nTikTok\nhttps://www.tiktok.com/@france3paca\n\nFacebook\nhttps://www.facebook.com/france3provencealpes/\nhttps://www.facebook.com/france3cotedazur/\n\nInstagram\nhttps://www.instagram.com/france3provencealpes/\nhttps://www.instagram.com/f3cotedazur/\n\nThreads\nhttps://www.threads.net/@france3cotedazur\nhttps://www.threads.net/@france3provencealpes\n\nX\nhttps://twitter.com/france3provence\nhttps://twitter.com/f3cotedazur",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SkdDGpMBUP0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SkdDGpMBUP0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SkdDGpMBUP0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SkdDGpMBUP0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SkdDGpMBUP0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "France 3 Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur",
                "tags": [
                    "France 3",
                    "France T\u00e9l\u00e9visions",
                    "PACA",
                    "provence-alpes-c\u00f4te d'azur",
                    "villa",
                    "Cannes",
                    "Alpes-Maritimes",
                    "urbex"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Des dizaines de villas abandonn\u00e9es sur la C\u00f4te d'azur attirent les passionn\u00e9s d'urbex",
                    "description": "Plus d'infos : https://france3-regions.franceinfo.fr/provence-alpes-cote-d-azur/alpes-maritimes/cannes/on-s-interdit-de-vandaliser-et-de-forcer-les-lieux-qui-sont-les-amateurs-d-urbex-de-la-cote-d-azur-3180180.html\n\nL\u2019envers du d\u00e9cor de la carte postale de la C\u00f4te d\u2019Azur. Villas de luxe, ch\u00e2teaux, observatoires : des dizaines de b\u00e2tisses prestigieuses sont aujourd\u2019hui \u00e0 l\u2019abandon. Entre h\u00e9ritages bloqu\u00e9s et r\u00e9habilitations trop co\u00fbteuses, ces lieux oubli\u00e9s attirent un public inattendu : les passionn\u00e9s d\u2019urbex, explorateurs des ruines modernes. \u00c0 Cannes, l\u2019un d\u2019eux, C\u00e9dric, nous a ouvert les portes de son terrain de jeux.\n\n#urbex #villa #alpesmaritimes \n\n\nRetrouvez-nous sur notre site internet :\nhttps://france3-regions.franceinfo.fr/provence-alpes-cote-d-azur/\n\nTikTok\nhttps://www.tiktok.com/@france3paca\n\nFacebook\nhttps://www.facebook.com/france3provencealpes/\nhttps://www.facebook.com/france3cotedazur/\n\nInstagram\nhttps://www.instagram.com/france3provencealpes/\nhttps://www.instagram.com/f3cotedazur/\n\nThreads\nhttps://www.threads.net/@france3cotedazur\nhttps://www.threads.net/@france3provencealpes\n\nX\nhttps://twitter.com/france3provence\nhttps://twitter.com/f3cotedazur"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "128887",
                "likeCount": "489",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "94"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "dMLJLNLPnYc621id7AHMsp1NMs4",
            "id": "ETEoG4VnxW4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-29T16:00:32Z",
                "channelId": "UCt08KVHPt7rxSvbouUbz0sg",
                "title": "R\u00e9sum\u00e9 Foireux : Jojo's Bizarre Adventure | STARDUST CRUSADERS",
                "description": "N'h\u00e9sitez pas \u00e0 t\u00e9l\u00e9chargez Silver and Blood via mon lien : \nhttps://bit.ly/CrazyBombWorld\nEt participez \u00e0 l\u2019\u00c9v\u00e9nement \u201cQuelle teinte porte votre sang\u201d pour remporter des cadeaux ingame ! \nhttps://silverandblood.moonton.com/events/ \n\n\"Les souvenirs de sang se r\u00e9veillent, le chemin du retour\u00a0commence\u00a0!\"\n\n\n----------------------------------------------------------------------------------------------------------\n39\u00e8me R\u00e9sum\u00e9 Foireux : JJBA !\nUn \u00e9tudiant r\u00e9unit une \u00e9quipe d'homme MUSCULEUX pour tabasser un vampire BI-curieux pour sauver sa maman !\nENJOY ! \n#resumefoireux  #parodie  #jojosbizarreadventure #jjba  \n#anime \n\n----------------------------------------------------------------------------------------------------------\nRESEAUX SOCIAUX :\nhttps://linktr.ee/crazybomb_world\n\n\n\n---------------------------------------------------------------------------------------------------------\nCREDIT :\n\nVisuel :\n- Alberto : Illustration D*ck B*tt Egyptien\n- Kehmy : Illustration Jotaropour la sponso\n- Kinmeki : Animation Poker\n- Lestat Holmes : Illustration \"Robe de Polnareff\" & Kira\n- Maeva Corvest : Animation Polnareff VS B\u00e9b\u00e9\n- Nixop : Edition miniature\n- Nodls : Sprite de CrazyBomb\n- Perceval : Edition image et animation \"Iggy Duck Hunt\"\n- noonvincent : Illustration \"Enfants de Dio\" et \"Jonathan & Star Platinum\"\n- Vlout : Animation Jotaro T-POSE 3D\n- Wandakunart: Illustration Miniature Jotaro\n\n\n\n\n\nAudio :\n- Victor Simard (Sound Design/Mixage)\n- CrazyBomb (Mixage/Montage audio)\n- G\u00e9n\u00e9rique de fin : 'STAND PROUD  JoJo's Bizarre Adventure'  par Andrew Soto\n\n\nCAST :\n- Alberto : Joseph\n- Crazy : Dio, Iggy, Gorille\n- Didi :  Alessi, D\u2019arby Younger\n- Dusty : Giorno, Steely\n- Edgar : Vanilla\n- Kaowi : Avdol\n- Mathias : Horse, Jgeil, N\u2019Doul\n- Maxime : Jotaro\n- Mody : Holy, B\u00e9b\u00e9\n- Morgane : Fille 2, Enya, Citoyen \n- Nakidoo : Wheels, D\u2019Arby Elder\n- Shunrik : Kakyoin, Kira\n- Squall : Pilote, Empress\n- Tropeur: Polnareff\n- Vo'Akalise : Mariah, Fille 1 \n\n\n\n\n\n--------------------------------------------------------------------------------------------------------\nCHAPITRES : \n00:00 Mal\u00e9diction de DIO\n01:05 SPONSOR\n02:28 L'Offensive de Dio\n04:09 L'Attaque de Polnareff\n04:59 Gal\u00e8re de Voyages\n05:37 La \"M*RT\" d'Avdol\n06:22 Arriv\u00e9 en Egypte\n07:43 L'Arm\u00e9e de Dio\n10:20 Vanilla Ice BABY\n11:04 Polnareff VS DIO\n11:51 Kakyoin VS DIO\n12:49 Jotaro VS DIO\n17:00 Epilogue\n\n\n\n-----------------------------------------------------------------------------------------------------------\nDISCLAIMER\nEN : \"No copyright infringement intended. Fair use. Copyright disclaimer under the section 107 of the copyright act of 1976; allowance is made for fair use for purpose such criticism, comment, news reporting, teaching, scolarship and research.\"\n\n\nFR : \"L'utilisation de tr\u00e8s courts extraits de la s\u00e9rie rentre dans le cadre l\u00e9gal d'une utilisation dite \u00e9quitable. Cette vid\u00e9o respecte la r\u00e8gle d'exception de parodie conform\u00e9ment \u00e0 la juridiction belge.\nLes extraits n'ont pour but de servir que de base humoristique.\"",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ETEoG4VnxW4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ETEoG4VnxW4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ETEoG4VnxW4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ETEoG4VnxW4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ETEoG4VnxW4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "CrazyBomb World",
                "tags": [
                    "cbw",
                    "resume foireux",
                    "crazybomb",
                    "parodie",
                    "anime",
                    "JJBA",
                    "Jojo's Bizarre Adventure",
                    "Dio",
                    "Joseph",
                    "JOJO",
                    "stardust crusaders",
                    "Jotaro"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "R\u00e9sum\u00e9 Foireux : Jojo's Bizarre Adventure | STARDUST CRUSADERS",
                    "description": "N'h\u00e9sitez pas \u00e0 t\u00e9l\u00e9chargez Silver and Blood via mon lien : \nhttps://bit.ly/CrazyBombWorld\nEt participez \u00e0 l\u2019\u00c9v\u00e9nement \u201cQuelle teinte porte votre sang\u201d pour remporter des cadeaux ingame ! \nhttps://silverandblood.moonton.com/events/ \n\n\"Les souvenirs de sang se r\u00e9veillent, le chemin du retour\u00a0commence\u00a0!\"\n\n\n----------------------------------------------------------------------------------------------------------\n39\u00e8me R\u00e9sum\u00e9 Foireux : JJBA !\nUn \u00e9tudiant r\u00e9unit une \u00e9quipe d'homme MUSCULEUX pour tabasser un vampire BI-curieux pour sauver sa maman !\nENJOY ! \n#resumefoireux  #parodie  #jojosbizarreadventure #jjba  \n#anime \n\n----------------------------------------------------------------------------------------------------------\nRESEAUX SOCIAUX :\nhttps://linktr.ee/crazybomb_world\n\n\n\n---------------------------------------------------------------------------------------------------------\nCREDIT :\n\nVisuel :\n- Alberto : Illustration D*ck B*tt Egyptien\n- Kehmy : Illustration Jotaropour la sponso\n- Kinmeki : Animation Poker\n- Lestat Holmes : Illustration \"Robe de Polnareff\" & Kira\n- Maeva Corvest : Animation Polnareff VS B\u00e9b\u00e9\n- Nixop : Edition miniature\n- Nodls : Sprite de CrazyBomb\n- Perceval : Edition image et animation \"Iggy Duck Hunt\"\n- noonvincent : Illustration \"Enfants de Dio\" et \"Jonathan & Star Platinum\"\n- Vlout : Animation Jotaro T-POSE 3D\n- Wandakunart: Illustration Miniature Jotaro\n\n\n\n\n\nAudio :\n- Victor Simard (Sound Design/Mixage)\n- CrazyBomb (Mixage/Montage audio)\n- G\u00e9n\u00e9rique de fin : 'STAND PROUD  JoJo's Bizarre Adventure'  par Andrew Soto\n\n\nCAST :\n- Alberto : Joseph\n- Crazy : Dio, Iggy, Gorille\n- Didi :  Alessi, D\u2019arby Younger\n- Dusty : Giorno, Steely\n- Edgar : Vanilla\n- Kaowi : Avdol\n- Mathias : Horse, Jgeil, N\u2019Doul\n- Maxime : Jotaro\n- Mody : Holy, B\u00e9b\u00e9\n- Morgane : Fille 2, Enya, Citoyen \n- Nakidoo : Wheels, D\u2019Arby Elder\n- Shunrik : Kakyoin, Kira\n- Squall : Pilote, Empress\n- Tropeur: Polnareff\n- Vo'Akalise : Mariah, Fille 1 \n\n\n\n\n\n--------------------------------------------------------------------------------------------------------\nCHAPITRES : \n00:00 Mal\u00e9diction de DIO\n01:05 SPONSOR\n02:28 L'Offensive de Dio\n04:09 L'Attaque de Polnareff\n04:59 Gal\u00e8re de Voyages\n05:37 La \"M*RT\" d'Avdol\n06:22 Arriv\u00e9 en Egypte\n07:43 L'Arm\u00e9e de Dio\n10:20 Vanilla Ice BABY\n11:04 Polnareff VS DIO\n11:51 Kakyoin VS DIO\n12:49 Jotaro VS DIO\n17:00 Epilogue\n\n\n\n-----------------------------------------------------------------------------------------------------------\nDISCLAIMER\nEN : \"No copyright infringement intended. Fair use. Copyright disclaimer under the section 107 of the copyright act of 1976; allowance is made for fair use for purpose such criticism, comment, news reporting, teaching, scolarship and research.\"\n\n\nFR : \"L'utilisation de tr\u00e8s courts extraits de la s\u00e9rie rentre dans le cadre l\u00e9gal d'une utilisation dite \u00e9quitable. Cette vid\u00e9o respecte la r\u00e8gle d'exception de parodie conform\u00e9ment \u00e0 la juridiction belge.\nLes extraits n'ont pour but de servir que de base humoristique.\""
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "239915",
                "likeCount": "24713",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1027"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "XEQjXuAyIJFoPmdFgNIA3mD-ZlE",
            "id": "2LzcMQH-LPg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-28T14:49:29Z",
                "channelId": "UCyWqModMQlbIo8274Wh_ZsQ",
                "title": "La vie d'une TREND",
                "description": "Am\u00e9liorez votre sommeil et vos journ\u00e9es gr\u00e2ce aux matelas et accessoires Emma ! Vous avez -10% sur tous les produits en promotion avec mon code CYPRIEN jusqu\u2019au 22 juillet : http://emma.fr/?utm_source=youtube&utm_medium=influencer&utm_campaign=Cyprien&utm_code=CYPRIEN \nCollaboration commerciale.\n\nR\u00e9alis\u00e9 par Cyprien Iov\n\u00c9crit par : Guillaume Natas, Cyprien Iov et Laur\u00e8ne Arnoux\n\nAvec : Cyprien Iov, Faustine Koziel, Benoit Blanc, Fanny, Lapanny, G\u00e9rard Yvon, Tristan Caudeville\nMerci aux copains: Lisa Pariente, McFly et Carlito, Luciole, ConconTV, Duolingo\nEt un immense merci \u00e0 tous nos figurants et participants qui ont contribu\u00e9 \u00e0 faire vivre cette trend.\n\nCONSEILLER ARTISTIQUE - Amaury Dequ\u00e9\nDIRECTRICE DE PRODUCTION - El\u00e9na Bultot\nASSISTANTE DE PRODUCTION - Romane Massard\nREGISSEUR GENERAL - Arnaud Sagaert\nREGISSEUSE ADJOINTE - Alice Benoit\nCHARG\u00c9E DE S\u00c9LECTION - Maya Sarac\n\nIMAGE - Cl\u00e9ment Baudu\nCHEF OP\u00c9RATEUR B - Augustin Bayle\n\nCHEF OP\u00c9RATEUR SON - Adrien Brizard\nCHEF OP\u00c9RATEUR SON B - Mat\u00e9o Gondat\n\nCHEFFE D\u00c9CORATRICE  - Alexia Duboeuf\n1ERE ASSISTANTE D\u00c9CORATRICE - Manon Moratti\nCONSTRUCTEUR - Ga\u00ebl R\u00e9z\u00e9\nSTAGIAIRE D\u00c9CO - Cl\u00e9ment Oziol\n\nCHEFFE COSTUMI\u00c8RE - Charline Graffeuil\nCHEFFE MAQUILLEUSE - \u00c9lodie Muller\n\nCHEF MONTEUR - Fabrice Coudron\nASSISTANT MONTEUR - Emile Rivet\nETALONNAGE - Vincent Fawaz\nGRAPHISME/MOTION DESIGN - Antoine Behaeghel\nGRAPHISTES MINIATURE - OncleSid, Sandflake\nMIXAGE SON - Thibault Delage / Studio L\u2019Arri\u00e8re Boutique\n\nRemerciements : Cathy Serrat, Alexandre Aussourd, Romain Garnier, V\u00e9ronique Buchet et la ville de Vemars, l\u2019\u00e9quipe du Leclerc de Rueil Malmaison, Just Vap, NOC Motors, Pleine Image, DCAudiovisuel, Flycar Boulogne, Larosa, Raphael Mitelberg\n\nUne production P\u00e9riple \ud83e\ude9c",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2LzcMQH-LPg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2LzcMQH-LPg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2LzcMQH-LPg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2LzcMQH-LPg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2LzcMQH-LPg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Cyprien",
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "La vie d'une TREND",
                    "description": "Am\u00e9liorez votre sommeil et vos journ\u00e9es gr\u00e2ce aux matelas et accessoires Emma ! Vous avez -10% sur tous les produits en promotion avec mon code CYPRIEN jusqu\u2019au 22 juillet : http://emma.fr/?utm_source=youtube&utm_medium=influencer&utm_campaign=Cyprien&utm_code=CYPRIEN \nCollaboration commerciale.\n\nR\u00e9alis\u00e9 par Cyprien Iov\n\u00c9crit par : Guillaume Natas, Cyprien Iov et Laur\u00e8ne Arnoux\n\nAvec : Cyprien Iov, Faustine Koziel, Benoit Blanc, Fanny, Lapanny, G\u00e9rard Yvon, Tristan Caudeville\nMerci aux copains: Lisa Pariente, McFly et Carlito, Luciole, ConconTV, Duolingo\nEt un immense merci \u00e0 tous nos figurants et participants qui ont contribu\u00e9 \u00e0 faire vivre cette trend.\n\nCONSEILLER ARTISTIQUE - Amaury Dequ\u00e9\nDIRECTRICE DE PRODUCTION - El\u00e9na Bultot\nASSISTANTE DE PRODUCTION - Romane Massard\nREGISSEUR GENERAL - Arnaud Sagaert\nREGISSEUSE ADJOINTE - Alice Benoit\nCHARG\u00c9E DE S\u00c9LECTION - Maya Sarac\n\nIMAGE - Cl\u00e9ment Baudu\nCHEF OP\u00c9RATEUR B - Augustin Bayle\n\nCHEF OP\u00c9RATEUR SON - Adrien Brizard\nCHEF OP\u00c9RATEUR SON B - Mat\u00e9o Gondat\n\nCHEFFE D\u00c9CORATRICE  - Alexia Duboeuf\n1ERE ASSISTANTE D\u00c9CORATRICE - Manon Moratti\nCONSTRUCTEUR - Ga\u00ebl R\u00e9z\u00e9\nSTAGIAIRE D\u00c9CO - Cl\u00e9ment Oziol\n\nCHEFFE COSTUMI\u00c8RE - Charline Graffeuil\nCHEFFE MAQUILLEUSE - \u00c9lodie Muller\n\nCHEF MONTEUR - Fabrice Coudron\nASSISTANT MONTEUR - Emile Rivet\nETALONNAGE - Vincent Fawaz\nGRAPHISME/MOTION DESIGN - Antoine Behaeghel\nGRAPHISTES MINIATURE - OncleSid, Sandflake\nMIXAGE SON - Thibault Delage / Studio L\u2019Arri\u00e8re Boutique\n\nRemerciements : Cathy Serrat, Alexandre Aussourd, Romain Garnier, V\u00e9ronique Buchet et la ville de Vemars, l\u2019\u00e9quipe du Leclerc de Rueil Malmaison, Just Vap, NOC Motors, Pleine Image, DCAudiovisuel, Flycar Boulogne, Larosa, Raphael Mitelberg\n\nUne production P\u00e9riple \ud83e\ude9c"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1268578",
                "likeCount": "160988",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4876"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "EL9Hj7ItylG8IovRpx7H37KTlFc",
            "id": "pjOt59_vdIQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-29T08:00:13Z",
                "channelId": "UCDqrC9HH1w7hyZCspmukU6A",
                "title": "R\u00e9sum\u00e9 UFC 317 : Pantoja a-t-il d\u00e9fendu sa ceinture face \u00e0 Kara-France chez les -57kg ?",
                "description": "Le champion incontest\u00e9 Alexandre Pantoja a combattu cette nuit de samedi \u00e0 dimanche face au num\u00e9ro 4 de la cat\u00e9gorie, le N\u00e9o-Z\u00e9landais Kai Kara-France ! Un combat en co main event de cet UFC 317, pr\u00e9c\u00e9dant l'affiche qui a oppos\u00e9 Topuria \u00e0 Oliveira.\n\nNe manquez rien des combats de l\u2019UFC en vous abonnant \u00e0 RMC Sport 1 \u25ba https://bit.ly/3CY2PeV\n\nToute l\u2019actu UFC sur RMC Sport \u25ba https://rmcsport.bfmtv.com/sports-de-combat/mma/\n\nSuivez l\u2019UFC avec RMC Sport sur tous nos r\u00e9seaux \u2713\nTwitter \u25ba https://twitter.com/RMCSportCombat\nTiktok \u25ba https://www.tiktok.com/@rmcsportcombat\nFacebook \u25ba https://www.facebook.com/RMCSportCombat/\nInstagram \u25ba https://www.instagram.com/rmc_sportcombat/?hl=fr\n\nTous les podcasts Fighter Club \u25ba https://rmc.bfmtv.com/mediaplayer/podcast/rmc-fighter-club/\nLa playlist YouTube de l\u2019UFC RMC Sport \u25ba https://www.youtube.com/playlist?list=PLrrYkod81OxMpkHInUdC_hNoV_0Bv3OXj\nLes d\u00e9briefs RMC MMA \u25ba https://www.youtube.com/playlist?list=PLrrYkod81OxPnvMw0ER7Lks2N2xmdwm7Y",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pjOt59_vdIQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pjOt59_vdIQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pjOt59_vdIQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pjOt59_vdIQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pjOt59_vdIQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "RMC Sport Combat",
                "tags": [
                    "MMA",
                    "UFC",
                    "KSW",
                    "CageWarriors",
                    "FightNight",
                    "MMAFrance",
                    "FrenchMMA",
                    "InsideMMA",
                    "MMAReplay",
                    "UFCReplay",
                    "UFCFightNight",
                    "MMAReaction",
                    "BestFights",
                    "UFCFrance",
                    "KO",
                    "soumission",
                    "trashtalk",
                    "d\u00e9brief",
                    "podcast",
                    "hexagone mma",
                    "oktagon",
                    "AEC",
                    "amateur",
                    "prospect",
                    "combats",
                    "analyse",
                    "interviews",
                    "documentaires",
                    "histoires",
                    "combattant",
                    "fighter",
                    "Gane",
                    "imavov",
                    "gomis",
                    "cornolle",
                    "jousset",
                    "fiorot",
                    "lapilus",
                    "charriere",
                    "ziam",
                    "sy",
                    "BSD",
                    "pantoja",
                    "kara-france",
                    "kara france"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "R\u00e9sum\u00e9 UFC 317 : Pantoja a-t-il d\u00e9fendu sa ceinture face \u00e0 Kara-France chez les -57kg ?",
                    "description": "Le champion incontest\u00e9 Alexandre Pantoja a combattu cette nuit de samedi \u00e0 dimanche face au num\u00e9ro 4 de la cat\u00e9gorie, le N\u00e9o-Z\u00e9landais Kai Kara-France ! Un combat en co main event de cet UFC 317, pr\u00e9c\u00e9dant l'affiche qui a oppos\u00e9 Topuria \u00e0 Oliveira.\n\nNe manquez rien des combats de l\u2019UFC en vous abonnant \u00e0 RMC Sport 1 \u25ba https://bit.ly/3CY2PeV\n\nToute l\u2019actu UFC sur RMC Sport \u25ba https://rmcsport.bfmtv.com/sports-de-combat/mma/\n\nSuivez l\u2019UFC avec RMC Sport sur tous nos r\u00e9seaux \u2713\nTwitter \u25ba https://twitter.com/RMCSportCombat\nTiktok \u25ba https://www.tiktok.com/@rmcsportcombat\nFacebook \u25ba https://www.facebook.com/RMCSportCombat/\nInstagram \u25ba https://www.instagram.com/rmc_sportcombat/?hl=fr\n\nTous les podcasts Fighter Club \u25ba https://rmc.bfmtv.com/mediaplayer/podcast/rmc-fighter-club/\nLa playlist YouTube de l\u2019UFC RMC Sport \u25ba https://www.youtube.com/playlist?list=PLrrYkod81OxMpkHInUdC_hNoV_0Bv3OXj\nLes d\u00e9briefs RMC MMA \u25ba https://www.youtube.com/playlist?list=PLrrYkod81OxPnvMw0ER7Lks2N2xmdwm7Y"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "152546",
                "likeCount": "2984",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "225"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "vdoPNEYUcLHssg_RmNIjdXVHmWE",
            "id": "b1dBEsr8L6Q",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-29T08:53:48Z",
                "channelId": "UCoY9dSehUOccMeV06OGmuQA",
                "title": "ENFERM\u00c9 DANS UN LABYRINTHE G\u00c9ANT (C\u2019est hyper angoissant)",
                "description": "\ud83d\udc7e On lance notre \u00e9mission MATSURI avec Adeline sur Twitch !! \nLa premi\u00e8re c\u2019est ce Mardi 1er Juillet a 18h ici : https://www.twitch.tv/sora\n\n\ud83d\udc49\ud83c\udffb Abonne-toi en cliquant ici : https://bit.ly/2L86Yyq (Merci ! \ud83d\ude04)\n\ud83c\udf38 Ma marque de v\u00eatements : http://www.hayami-shop.fr\n\nAdeline et moi sommes pi\u00e9g\u00e9 dans le plus grand labyrinthe de france, on a 2h, qui sortira en premier ? \n\n\ud83c\udfac Ma cha\u00eene secondaire : https://bit.ly/3rYGeHg\n\ud83c\udfae Ma cha\u00eene rediffusion : https://youtube.com/@SoraRediff?si=M445rC5KSspegeFA\n\n\ud83d\udcf7 Mon Instagram : https://www.instagram.com/sora/\n\ud83d\udc26 Mon X : https://bit.ly/SoraTweet\n\ud83c\udfa5 Mon Tiktok : https://bit.ly/SoraTiktok\n\n\ud83d\udce7 Mail pro : soramailpro@gmail.com\n\nMerci au labyrinthe de Gu\u00e9ret de nous avoir accueillis ! \n\nDA : LaDebrouille\nCadreurs : LaDebrouille, Pierre LE LOUARN \nAssistant cadreur : J\u00e9r\u00f4me FREMAUX\nDroniste : Gauthier LATAPIE \n\nCharg\u00e9 de production : Maxime GAMBIER\nAssistant de production : Allan LADJADJ, Erwan NOURRY\n\nActeur Minautor : Dzianis CHPOUTALAU\n\nMontage : Fastouune\n\u00c9talonnage : Nadir HAMDANI\nMiniatures : Nary",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b1dBEsr8L6Q/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b1dBEsr8L6Q/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b1dBEsr8L6Q/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b1dBEsr8L6Q/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b1dBEsr8L6Q/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Sora",
                "tags": [
                    "sora",
                    "adeline",
                    "sora copine",
                    "adeline Chetail",
                    "sora adeline",
                    "labyrinthe",
                    "sora Labyrinthe",
                    "divertissement"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ENFERM\u00c9 DANS UN LABYRINTHE G\u00c9ANT (C\u2019est hyper angoissant)",
                    "description": "\ud83d\udc7e On lance notre \u00e9mission MATSURI avec Adeline sur Twitch !! \nLa premi\u00e8re c\u2019est ce Mardi 1er Juillet a 18h ici : https://www.twitch.tv/sora\n\n\ud83d\udc49\ud83c\udffb Abonne-toi en cliquant ici : https://bit.ly/2L86Yyq (Merci ! \ud83d\ude04)\n\ud83c\udf38 Ma marque de v\u00eatements : http://www.hayami-shop.fr\n\nAdeline et moi sommes pi\u00e9g\u00e9 dans le plus grand labyrinthe de france, on a 2h, qui sortira en premier ? \n\n\ud83c\udfac Ma cha\u00eene secondaire : https://bit.ly/3rYGeHg\n\ud83c\udfae Ma cha\u00eene rediffusion : https://youtube.com/@SoraRediff?si=M445rC5KSspegeFA\n\n\ud83d\udcf7 Mon Instagram : https://www.instagram.com/sora/\n\ud83d\udc26 Mon X : https://bit.ly/SoraTweet\n\ud83c\udfa5 Mon Tiktok : https://bit.ly/SoraTiktok\n\n\ud83d\udce7 Mail pro : soramailpro@gmail.com\n\nMerci au labyrinthe de Gu\u00e9ret de nous avoir accueillis ! \n\nDA : LaDebrouille\nCadreurs : LaDebrouille, Pierre LE LOUARN \nAssistant cadreur : J\u00e9r\u00f4me FREMAUX\nDroniste : Gauthier LATAPIE \n\nCharg\u00e9 de production : Maxime GAMBIER\nAssistant de production : Allan LADJADJ, Erwan NOURRY\n\nActeur Minautor : Dzianis CHPOUTALAU\n\nMontage : Fastouune\n\u00c9talonnage : Nadir HAMDANI\nMiniatures : Nary"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "207206",
                "likeCount": "16646",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "462"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "mr-sZX0i4Q8u8LBZx1F4As5gGYU",
            "id": "mNWigWw1ugY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-29T13:01:26Z",
                "channelId": "UCpZH80Gyc36_nJn7Ugm5P4A",
                "title": "J'ai Cod\u00e9 la mise \u00e0 jour de l'End avant Minecraft...",
                "description": "\u00c7a va bient\u00f4t faire 10 ans que la dimension de l'End n'a pas eu de mise \u00e0 jour sur Minecraft... Donc je me suis dit que j'allais me donner 1 mois pour cr\u00e9er la mise \u00e0 jour la plus attendue de l'histoire de Minecraft !\n\nLe mod fini : https://modrinth.com/mod/lairs-end-update\n\nJ'ai cr\u00e9\u00e9 ce mod avec Blockbench, MCreator et PaintNET.\n\nMusique d'intro :\nHolfix - Beyond the Kingdom\n\n\ud83d\udfe3Mon serveur Discord : https://discord.com/invite/zpF8EFqNBE\n\ud83d\udd35Mon Twitter (enfin X) : https://twitter.com/lairhisson\n\ud83d\udcf7Mon Instagram : https://www.instagram.com/lairhisson\n\ud83c\udf10Tous mes liens : https://lairhisson.fr",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mNWigWw1ugY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mNWigWw1ugY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mNWigWw1ugY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mNWigWw1ugY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mNWigWw1ugY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "LAirHisson",
                "tags": [
                    "minecraft",
                    "mod minecraft",
                    "minecraft mod end",
                    "end update minecraft",
                    "mise \u00e0 jour de l'end minecraft",
                    "minecraft mod 1.21.1",
                    "minecraft mod end 1.21.1",
                    "minecraft end update mod",
                    "minecraft ender mod",
                    "minecraft mod dragon",
                    "l'h\u00e9risson end update",
                    "h\u00e9risson minecraft",
                    "h\u00e9risson mod",
                    "l'h\u00e9risson",
                    "cr\u00e9er un mod minecraft",
                    "minecraft cr\u00e9ation de mod",
                    "code un mod Minecraft",
                    "b\u00e9b\u00e9 ender dragon",
                    "b\u00e9b\u00e9 ender dragon minecraft",
                    "faire \u00e9clore l'oeuf de dragon minecraft"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "J'ai Cod\u00e9 la mise \u00e0 jour de l'End avant Minecraft...",
                    "description": "\u00c7a va bient\u00f4t faire 10 ans que la dimension de l'End n'a pas eu de mise \u00e0 jour sur Minecraft... Donc je me suis dit que j'allais me donner 1 mois pour cr\u00e9er la mise \u00e0 jour la plus attendue de l'histoire de Minecraft !\n\nLe mod fini : https://modrinth.com/mod/lairs-end-update\n\nJ'ai cr\u00e9\u00e9 ce mod avec Blockbench, MCreator et PaintNET.\n\nMusique d'intro :\nHolfix - Beyond the Kingdom\n\n\ud83d\udfe3Mon serveur Discord : https://discord.com/invite/zpF8EFqNBE\n\ud83d\udd35Mon Twitter (enfin X) : https://twitter.com/lairhisson\n\ud83d\udcf7Mon Instagram : https://www.instagram.com/lairhisson\n\ud83c\udf10Tous mes liens : https://lairhisson.fr"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "217089",
                "likeCount": "12601",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "629"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "3ibwW1ulF_Xyl3siGRfzspb51FI",
            "id": "ukTm71Id0uE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-30T17:00:07Z",
                "channelId": "UCdI8evszfZvyAl2UVCypkTA",
                "title": "Miley Cyrus - Every Girl You've Ever Loved (Official Video) ft. Naomi Campbell",
                "description": "Official Video for \u201cEvery Girl You've Ever Loved\u201d by Miley Cyrus ft. Naomi Campbell\n\nSomething Beautiful - Album Out Now: https://MileyCyrus.lnk.to/SomethingBeautiful\n\nText 310-388-5120 \n\nLyrics:\n\nI match my bag to my new dress\nI\u2019m still looking like a ten while my hair is a mess\nAnd I\u2019m gonna work it all night til I get what I want\nYes yes yes\n\nNo I can\u2019t believe that you\u2019re still holding out on me like a dog in the street\n\nAren\u2019t I pretty enough for more than fun in the dark?\nWhy\u2019re you still holding onto your heart?\nLooking for the one\nBut one is never enough\nI\u2019m every girl you\u2019ve ever loved\nI\u2019m a little bit angel, I\u2019m a little bit not\nWhy\u2019re you still holding onto your heart?\nCome get under the one that you\u2019ve been dreaming of\nI\u2019m every girl you\u2019ve ever loved\n\nPose\nShe has the perfect scent\nDon\u2019t you want me baby?\nPose\nShe speaks the perfect French\nDon\u2019t you want me baby?\n\nI turn you on and set your heart on fire\nI give you every single color that there is in a flame that\u2019s burning with desire\nI\u2019m picking up your clothes off all my bathroom tiles\nI can hold you like a man and let you cry like a child\nFollow you like a shadow\nNo, I can\u2019t believe that you\u2019re still holding out on me like a dog in the street\nAren\u2019t I pretty enough for more than fun in the dark?\nWhy\u2019re you still holding onto your heart?\nLooking for the one\nBut one is never enough\nI\u2019m every girl you\u2019ve ever loved\nI\u2019m a little bit angel, I\u2019m a little bit not\nWhy\u2019re you still holding onto your heart?\nCome get under the one that you\u2019ve been dreaming of\nI\u2019m every girl you\u2019ve ever loved\n\nPose\nShe has the perfect scent\nDon\u2019t you want me, baby?\nPose\nShe speaks the perfect French\n\nDon\u2019t you want me, baby?\n\nShe never wears a watch, still she\u2019s never late\nShe\u2019s got that kind of grace\nDid Botticelli paint her face?\nShe has the perfect scent\nShe speaks the perfect French\nShe can dance the night away\nAnd still she\u2019ll never break a sweat\nPose\nPose\nPose\nPose\nPose\nPose\n\nI\u2019m a little bit angel, I\u2019m a little bit not\nPose\nI\u2019m a little of everything that you want\nPose, pose, pose, pose, pose\n\nLet\u2019s\nPose\nI\u2019m gonna\nPose\nC\u2019mon\nnow\nPose\nLet\u2019s\nPose\nYou better\nPose\nI\u2019m gonna\nPose\nC\u2019mon\nnow\nPose\nPose, pose, pose, pose, pose\n\nCredits:\n\nMusic Produced by: Miley Cyrus, Shawn Everett, Michael Pollack, Jonathan Rado, and Maxx Morando\nEngineered by: Shawn Everett, Ian Gold, and Pi\u00e8ce Eatah at The Village\nAssistant Engineer: JC LeResche\nMixed & Mastered by: Shawn Everett\nMix Assistant: Ian Gold\n\nConnect with Miley Cyrus\nSite: http://mileycyrus.com\nTwitter: https://mileyl.ink/twitter\nInstagram: https://mileyl.ink/instagram\nTikTok: https://mileyl.ink/tiktok\nFacebook: https://mileyl.ink/facebook\nDiscord: https://discord.com/invite/mileycyrus\n\n#MileyCyrus #EveryGirlYouveEverLoved #SomethingBeautiful",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ukTm71Id0uE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ukTm71Id0uE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ukTm71Id0uE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ukTm71Id0uE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ukTm71Id0uE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MileyCyrusVEVO",
                "tags": [
                    "Miley Cyrus",
                    "Miley",
                    "Something Beautiful",
                    "Miley Something Beautiful",
                    "New Miley",
                    "Miley Cyrus Album",
                    "Something Beautiful Album",
                    "Miley Trailer",
                    "Miley Visuals",
                    "Miley Film",
                    "Miley Music Video",
                    "Used To Be Young",
                    "Endless Summer Vacation",
                    "Flowers",
                    "can buy myself flowers",
                    "River",
                    "Jaded",
                    "Plastic Hearts",
                    "She Is Coming",
                    "Younger Now",
                    "Miley Cyrus Her Dead Petz",
                    "Bangerz",
                    "Can\u2019t Be Tamed",
                    "The Time Of Our Lives",
                    "Breakout",
                    "Meet Miley Cyrus",
                    "Hannah Montana",
                    "Wrecking Ball",
                    "We Can\u2019t Stop"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Miley Cyrus - Every Girl You've Ever Loved (Official Video) ft. Naomi Campbell",
                    "description": "Official Video for \u201cEvery Girl You've Ever Loved\u201d by Miley Cyrus ft. Naomi Campbell\n\nSomething Beautiful - Album Out Now: https://MileyCyrus.lnk.to/SomethingBeautiful\n\nText 310-388-5120 \n\nLyrics:\n\nI match my bag to my new dress\nI\u2019m still looking like a ten while my hair is a mess\nAnd I\u2019m gonna work it all night til I get what I want\nYes yes yes\n\nNo I can\u2019t believe that you\u2019re still holding out on me like a dog in the street\n\nAren\u2019t I pretty enough for more than fun in the dark?\nWhy\u2019re you still holding onto your heart?\nLooking for the one\nBut one is never enough\nI\u2019m every girl you\u2019ve ever loved\nI\u2019m a little bit angel, I\u2019m a little bit not\nWhy\u2019re you still holding onto your heart?\nCome get under the one that you\u2019ve been dreaming of\nI\u2019m every girl you\u2019ve ever loved\n\nPose\nShe has the perfect scent\nDon\u2019t you want me baby?\nPose\nShe speaks the perfect French\nDon\u2019t you want me baby?\n\nI turn you on and set your heart on fire\nI give you every single color that there is in a flame that\u2019s burning with desire\nI\u2019m picking up your clothes off all my bathroom tiles\nI can hold you like a man and let you cry like a child\nFollow you like a shadow\nNo, I can\u2019t believe that you\u2019re still holding out on me like a dog in the street\nAren\u2019t I pretty enough for more than fun in the dark?\nWhy\u2019re you still holding onto your heart?\nLooking for the one\nBut one is never enough\nI\u2019m every girl you\u2019ve ever loved\nI\u2019m a little bit angel, I\u2019m a little bit not\nWhy\u2019re you still holding onto your heart?\nCome get under the one that you\u2019ve been dreaming of\nI\u2019m every girl you\u2019ve ever loved\n\nPose\nShe has the perfect scent\nDon\u2019t you want me, baby?\nPose\nShe speaks the perfect French\n\nDon\u2019t you want me, baby?\n\nShe never wears a watch, still she\u2019s never late\nShe\u2019s got that kind of grace\nDid Botticelli paint her face?\nShe has the perfect scent\nShe speaks the perfect French\nShe can dance the night away\nAnd still she\u2019ll never break a sweat\nPose\nPose\nPose\nPose\nPose\nPose\n\nI\u2019m a little bit angel, I\u2019m a little bit not\nPose\nI\u2019m a little of everything that you want\nPose, pose, pose, pose, pose\n\nLet\u2019s\nPose\nI\u2019m gonna\nPose\nC\u2019mon\nnow\nPose\nLet\u2019s\nPose\nYou better\nPose\nI\u2019m gonna\nPose\nC\u2019mon\nnow\nPose\nPose, pose, pose, pose, pose\n\nCredits:\n\nMusic Produced by: Miley Cyrus, Shawn Everett, Michael Pollack, Jonathan Rado, and Maxx Morando\nEngineered by: Shawn Everett, Ian Gold, and Pi\u00e8ce Eatah at The Village\nAssistant Engineer: JC LeResche\nMixed & Mastered by: Shawn Everett\nMix Assistant: Ian Gold\n\nConnect with Miley Cyrus\nSite: http://mileycyrus.com\nTwitter: https://mileyl.ink/twitter\nInstagram: https://mileyl.ink/instagram\nTikTok: https://mileyl.ink/tiktok\nFacebook: https://mileyl.ink/facebook\nDiscord: https://discord.com/invite/mileycyrus\n\n#MileyCyrus #EveryGirlYouveEverLoved #SomethingBeautiful"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1167127",
                "likeCount": "71102",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5620"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "W9hy2DII9Tivzvqihna_65OtUMU",
            "id": "H8RQDRsqm0A",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-29T22:07:29Z",
                "channelId": "UC3ABnxyYGryqn2bSLyQKkYQ",
                "title": "R\u00e9sum\u00e9 de PSG vs. Inter Miami  | Coupe du Monde des Clubs | 8e de finale",
                "description": "Abonnez-vous \u00e0 www.dazn.com. \n\nRetrouvez tous les r\u00e9sum\u00e9s et moments forts de la Coupe du Monde des Clubs sur notre cha\u00eene YouTube. Restez \u00e0 jour avec les derni\u00e8res vid\u00e9os, interviews exclusives et analyses pour tout savoir sur vos clubs pr\u00e9f\u00e9r\u00e9s.\n\nD\u00e9couvrez plus de vid\u00e9os et contenus sur www.dazn.fr et suivez-nous sur tous nos r\u00e9seaux sociaux pour ne rien manquer :\n\n\ud83d\udd17 Instagram : https://www.instagram.com/daznfr/\n\ud83d\udd17 Twitter : https://x.com/DAZN_FR\n\ud83d\udd17 Facebook : https://www.facebook.com/DAZNFrance\n\ud83d\udd17 TikTok : https://www.tiktok.com/@dazn.france\n\nPour ne rien manquer des prochains matchs, rendez-vous sur www.dazn.com\nToute la Coupe du Monde des Clubs FIFA, gratuitement, seulement sur DAZN ! \u26bd\ud83d\udcf2",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/H8RQDRsqm0A/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/H8RQDRsqm0A/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/H8RQDRsqm0A/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/H8RQDRsqm0A/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/H8RQDRsqm0A/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "DAZN France",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "R\u00e9sum\u00e9 de PSG vs. Inter Miami  | Coupe du Monde des Clubs | 8e de finale",
                    "description": "Abonnez-vous \u00e0 www.dazn.com. \n\nRetrouvez tous les r\u00e9sum\u00e9s et moments forts de la Coupe du Monde des Clubs sur notre cha\u00eene YouTube. Restez \u00e0 jour avec les derni\u00e8res vid\u00e9os, interviews exclusives et analyses pour tout savoir sur vos clubs pr\u00e9f\u00e9r\u00e9s.\n\nD\u00e9couvrez plus de vid\u00e9os et contenus sur www.dazn.fr et suivez-nous sur tous nos r\u00e9seaux sociaux pour ne rien manquer :\n\n\ud83d\udd17 Instagram : https://www.instagram.com/daznfr/\n\ud83d\udd17 Twitter : https://x.com/DAZN_FR\n\ud83d\udd17 Facebook : https://www.facebook.com/DAZNFrance\n\ud83d\udd17 TikTok : https://www.tiktok.com/@dazn.france\n\nPour ne rien manquer des prochains matchs, rendez-vous sur www.dazn.com\nToute la Coupe du Monde des Clubs FIFA, gratuitement, seulement sur DAZN ! \u26bd\ud83d\udcf2"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "980967",
                "likeCount": "12243",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "760"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "rTM_qENlVlDsfb3Ro2sjK-Rw3UQ",
            "id": "tccGsmDd21E",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-29T15:35:24Z",
                "channelId": "UCB0Faz0mFzbogfIqihllXVw",
                "title": "1\u20ac CHAQUE SECONDE QUE TU SURVIS (Ft. Gas)",
                "description": "Discord : https://discord.gg/uFnvKjmKPU\n\nChaine principale :  @rzm64  \n\nTiktok : https://www.tiktok.com/@rzm_64\nTwitter : https://x.com/rzm64\n\nConcept insipir\u00e9 de  \u2068@flyonix_\u2069  \n\n#brawlstars #rzm64 #gas",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tccGsmDd21E/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tccGsmDd21E/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tccGsmDd21E/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tccGsmDd21E/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tccGsmDd21E/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Rzm64 FR ",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "1\u20ac CHAQUE SECONDE QUE TU SURVIS (Ft. Gas)",
                    "description": "Discord : https://discord.gg/uFnvKjmKPU\n\nChaine principale :  @rzm64  \n\nTiktok : https://www.tiktok.com/@rzm_64\nTwitter : https://x.com/rzm64\n\nConcept insipir\u00e9 de  \u2068@flyonix_\u2069  \n\n#brawlstars #rzm64 #gas"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "157395",
                "likeCount": "10583",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "516"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Cr_owDd2pRN4QPQ-ZDwDLTvgWzg",
            "id": "YXvH1biOGFY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-29T16:19:14Z",
                "channelId": "UCHy548EHHX9f-ETJlm18Jiw",
                "title": "INSIDE : Dans les coulisses de la signature de Paul Pogba",
                "description": "INSIDE : Dans les coulisses de la signature de Paul Pogba \u00e0 l'AS Monaco\n\nL'AS Monaco a annonc\u00e9 hier l'arriv\u00e9e de Paul Pogba. Plongez vous dans les pas du Champion du Monde le jour de sa signature.\n\nPour \u00eatre au plus pr\u00e8s de votre \u00e9quipe, abonnez-vous ! http://bit.ly/1gGJvT1",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YXvH1biOGFY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YXvH1biOGFY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YXvH1biOGFY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YXvH1biOGFY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YXvH1biOGFY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "AS MONACO",
                "tags": [
                    "as monaco",
                    "football",
                    "monaco",
                    "paul pogba",
                    "pogba monaco",
                    "pogba inside",
                    "pogba"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "INSIDE : Dans les coulisses de la signature de Paul Pogba",
                    "description": "INSIDE : Dans les coulisses de la signature de Paul Pogba \u00e0 l'AS Monaco\n\nL'AS Monaco a annonc\u00e9 hier l'arriv\u00e9e de Paul Pogba. Plongez vous dans les pas du Champion du Monde le jour de sa signature.\n\nPour \u00eatre au plus pr\u00e8s de votre \u00e9quipe, abonnez-vous ! http://bit.ly/1gGJvT1"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "266481",
                "likeCount": "7933",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "459"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "h-QkuBfdjC3g4znYSqz3S9d0T-A",
            "id": "utTimCUK6ZI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-29T10:01:25Z",
                "channelId": "UCIFLzrXGmPv4lvfo-FrY-9w",
                "title": "J\u2019AI DES CHOSES \u00c0 VOUS DIRE ..",
                "description": "\u2728 Un nouveau chapitre commence\u2026 \u2728\n\nJe vous partage aujourd\u2019hui quelque chose de tr\u00e8s sp\u00e9cial, quelque chose qui a chang\u00e9 ma vie \u00e0 jamais. Il y a deux mois, j\u2019ai eu la chance immense de devenir parent. Mon fils s\u2019appelle Issa, et c\u2019est avec \u00e9norm\u00e9ment d\u2019amour (et un peu d\u2019\u00e9motion aussi \ud83d\ude05) que je vous le pr\u00e9sente enfin.\n\nAu d\u00e9but, j\u2019ai voulu garder cette partie de ma vie pour moi, pour le prot\u00e9ger, pour prendre le temps, c\u2019est mon devoir de parfois savoir faire la part des choses entre l\u2019intime et le partage. Mais aujourd\u2019hui, je me sens pr\u00eat  \u00e0 assumer cette nouvelle page avec vous, avec fiert\u00e9, avec amour. \u2764\ufe0f\n\nMerci \u00e0 vous, ma communaut\u00e9, pour votre bienveillance, votre soutien constant, et votre pr\u00e9sence depuis tout ce temps. Ce bonheur, j\u2019ai aussi envie de le vivre avec vous. \ud83c\udf1f\n\nBienvenue au monde, Issa. \ud83d\udcab",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/utTimCUK6ZI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/utTimCUK6ZI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/utTimCUK6ZI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/utTimCUK6ZI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/utTimCUK6ZI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Just Riadh",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "J\u2019AI DES CHOSES \u00c0 VOUS DIRE ..",
                    "description": "\u2728 Un nouveau chapitre commence\u2026 \u2728\n\nJe vous partage aujourd\u2019hui quelque chose de tr\u00e8s sp\u00e9cial, quelque chose qui a chang\u00e9 ma vie \u00e0 jamais. Il y a deux mois, j\u2019ai eu la chance immense de devenir parent. Mon fils s\u2019appelle Issa, et c\u2019est avec \u00e9norm\u00e9ment d\u2019amour (et un peu d\u2019\u00e9motion aussi \ud83d\ude05) que je vous le pr\u00e9sente enfin.\n\nAu d\u00e9but, j\u2019ai voulu garder cette partie de ma vie pour moi, pour le prot\u00e9ger, pour prendre le temps, c\u2019est mon devoir de parfois savoir faire la part des choses entre l\u2019intime et le partage. Mais aujourd\u2019hui, je me sens pr\u00eat  \u00e0 assumer cette nouvelle page avec vous, avec fiert\u00e9, avec amour. \u2764\ufe0f\n\nMerci \u00e0 vous, ma communaut\u00e9, pour votre bienveillance, votre soutien constant, et votre pr\u00e9sence depuis tout ce temps. Ce bonheur, j\u2019ai aussi envie de le vivre avec vous. \ud83c\udf1f\n\nBienvenue au monde, Issa. \ud83d\udcab"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "200765",
                "likeCount": "13952",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "469"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 200,
        "resultsPerPage": 50
    }
}