{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "_K2N6A10C-L88CM5lIvNXMMPmUI",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "MFZITIlmvu4Ya2lALRjLk6K1CpE",
            "id": "HIO5Ti020hw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-14T21:00:29Z",
                "channelId": "UCFVzWCK50ZYWUhuIS6Y0C0A",
                "title": "Burak Bulut & Eda Sak\u0131z - Sesini Duymadan",
                "description": "S\u00f6z - M\u00fczik : Oktay Kaya - Burak Bulut \nD\u00fczenleme : Denizkan Boz\nMix, Mastering : Bu\u011fra Kunt\nGitar : Eren G\u00f6k\u00e7e\nYayl\u0131lar : Rhapsody Strings \nKlarnet : Aykut S\u00fcto\u011flu\nDirector : U\u011fur Yi\u011fit\nD.O.P  :  Turgay \u0130\u015fleko\u011flu\nWedding Art Director : U\u011fur Yi\u011fit \nEdit\u00f6r : U\u011fur Yi\u011fit  team \nColor : Bar\u0131\u015fcan Esen \nStyling : Soner Y\u0131lmaz\n\nLyrics  \n\nBir g\u00fcl\u00fcmsemen i\u00e7imi \u0131s\u0131nd\u0131r\u0131r \nKara geceyi sa\u00e7lar\u0131n k\u0131skand\u0131r\u0131r \nG\u00f6zlerin d\u00fcnyam i\u00e7inde ya\u015fant\u0131m\u0131 \nS\u00fcrd\u00fcrsem ne olur gerekir yard\u0131m\u0131n\n\nDilimde bir \u015fark\u0131s\u0131n hep m\u0131r\u0131ldand\u0131m \nDoyamad\u0131m \u00e7ok kez ba\u015fa sard\u0131m \nAnd\u0131\u011f\u0131m an ad\u0131n\u0131 dert paralan\u0131r \nVarl\u0131\u011f\u0131n al\u0131r ac\u0131m\u0131 \n\nSesini duymadan y\u00fcz\u00fcn\u00fc g\u00f6rmeden \nElini tutmadan ya\u015fayamam \nHadi ge\u00e7 olmadan bu kalpte bi yer var \nBa\u015fkas\u0131na ad\u0131yamam \n\nSesini duymadan y\u00fcz\u00fcn\u00fc g\u00f6rmeden \nElini tutmadan ya\u015fayamam \nHadi ge\u00e7 olmadan gel tek bi kalbim var\nBa\u015fkas\u0131na ad\u0131yamam \n\n\u00c7ok oldu senden ge\u00e7eli deli bal\u0131m ad\u0131 tek hecelik \nG\u00f6zleri s\u00fcrmeli re\u00e7inem Hayat\u0131m\u0131n incir re\u00e7eli \nSeviyorum seni yek parem Sa\u011fanak ya\u011fmurdaki tek tanem \nOlduk olmaya efsane g\u00fcl\u00fcm beyazlar i\u00e7inde kar tanem",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HIO5Ti020hw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HIO5Ti020hw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HIO5Ti020hw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HIO5Ti020hw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HIO5Ti020hw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Burak Bulut",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Burak Bulut & Eda Sak\u0131z - Sesini Duymadan",
                    "description": "S\u00f6z - M\u00fczik : Oktay Kaya - Burak Bulut \nD\u00fczenleme : Denizkan Boz\nMix, Mastering : Bu\u011fra Kunt\nGitar : Eren G\u00f6k\u00e7e\nYayl\u0131lar : Rhapsody Strings \nKlarnet : Aykut S\u00fcto\u011flu\nDirector : U\u011fur Yi\u011fit\nD.O.P  :  Turgay \u0130\u015fleko\u011flu\nWedding Art Director : U\u011fur Yi\u011fit \nEdit\u00f6r : U\u011fur Yi\u011fit  team \nColor : Bar\u0131\u015fcan Esen \nStyling : Soner Y\u0131lmaz\n\nLyrics  \n\nBir g\u00fcl\u00fcmsemen i\u00e7imi \u0131s\u0131nd\u0131r\u0131r \nKara geceyi sa\u00e7lar\u0131n k\u0131skand\u0131r\u0131r \nG\u00f6zlerin d\u00fcnyam i\u00e7inde ya\u015fant\u0131m\u0131 \nS\u00fcrd\u00fcrsem ne olur gerekir yard\u0131m\u0131n\n\nDilimde bir \u015fark\u0131s\u0131n hep m\u0131r\u0131ldand\u0131m \nDoyamad\u0131m \u00e7ok kez ba\u015fa sard\u0131m \nAnd\u0131\u011f\u0131m an ad\u0131n\u0131 dert paralan\u0131r \nVarl\u0131\u011f\u0131n al\u0131r ac\u0131m\u0131 \n\nSesini duymadan y\u00fcz\u00fcn\u00fc g\u00f6rmeden \nElini tutmadan ya\u015fayamam \nHadi ge\u00e7 olmadan bu kalpte bi yer var \nBa\u015fkas\u0131na ad\u0131yamam \n\nSesini duymadan y\u00fcz\u00fcn\u00fc g\u00f6rmeden \nElini tutmadan ya\u015fayamam \nHadi ge\u00e7 olmadan gel tek bi kalbim var\nBa\u015fkas\u0131na ad\u0131yamam \n\n\u00c7ok oldu senden ge\u00e7eli deli bal\u0131m ad\u0131 tek hecelik \nG\u00f6zleri s\u00fcrmeli re\u00e7inem Hayat\u0131m\u0131n incir re\u00e7eli \nSeviyorum seni yek parem Sa\u011fanak ya\u011fmurdaki tek tanem \nOlduk olmaya efsane g\u00fcl\u00fcm beyazlar i\u00e7inde kar tanem"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3880830",
                "likeCount": "151372",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "221962"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "0BV4MtvPq0tLibUV20cPW7dt2AA",
            "id": "Yp0WfD85DzU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-18T12:00:56Z",
                "channelId": "UCKy1dAqELo0zrOtPkf0eTMw",
                "title": "WW1: Gallipoli \u2013 Official Reveal Trailer",
                "description": "Get your first look at Gallipoli, the next game in the long-running realistic multiplayer WW1 game series that includes Verdun, Tannenberg, and Isonzo. WW1: Gallipoli takes place in the Middle Eastern Front theater of World War I, and you'll play as either Ottoman forces or the British Empire. Wishlist it on Steam if you're interested: https://store.steampowered.com/app/3065940/Gallipoli/\n\n#IGN #Gaming",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Yp0WfD85DzU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Yp0WfD85DzU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Yp0WfD85DzU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Yp0WfD85DzU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Yp0WfD85DzU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "IGN",
                "tags": [
                    "ww1: gallipoli",
                    "game trailer",
                    "game trailers",
                    "trailer",
                    "trailers",
                    "gaming",
                    "video games",
                    "video game trailer",
                    "video game trailers",
                    "new game trailers",
                    "new video game trailers",
                    "upcoming video games",
                    "new video games 2025",
                    "upcoming video games 2025"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "WW1: Gallipoli \u2013 Official Reveal Trailer",
                    "description": "Get your first look at Gallipoli, the next game in the long-running realistic multiplayer WW1 game series that includes Verdun, Tannenberg, and Isonzo. WW1: Gallipoli takes place in the Middle Eastern Front theater of World War I, and you'll play as either Ottoman forces or the British Empire. Wishlist it on Steam if you're interested: https://store.steampowered.com/app/3065940/Gallipoli/\n\n#IGN #Gaming"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "374723",
                "likeCount": "5664",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "881"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "o7OzqeWUFuqUJkT90VwfpYxZTrQ",
            "id": "E9pIOTY5YFg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-18T08:00:15Z",
                "channelId": "UC2XbMXD6jSrixkpgs7vHFUA",
                "title": "KEREM KOM\u0130SER'in \u0130K\u0130Z BEBEKLER\u0130 OLDU! \ud83d\ude0d - Minecraft",
                "description": "\ud83c\udfac Bug\u00fcnk\u00fc B\u00f6l\u00fcm: Kerem Komiser & Asl\u0131 Polisin Yeni Bebekleri!\n\nKerem Komiser ve Asl\u0131 Polisin d\u00fcnyaya gelen tatl\u0131 bebeklerini g\u00f6rmeye haz\u0131r m\u0131s\u0131n\u0131z? \ud83d\udc76\u2728\nSizce onlar\u0131n gelecekteki meslekleri ne olacak? Polis mi? Asker mi? Yoksa bamba\u015fka bir \u015fey mi? Yorumlarda fikirlerinizi yazmay\u0131 unutmay\u0131n!\n\ud83d\udd25 B\u00f6l\u00fcm: 2033\n\n\n\ud83d\udccc Ka\u00e7\u0131rmaman Gerekenler\n\ud83d\udc49 En sevilen Minecraft videolar\u0131: https://bit.ly/2Sje9NI\n\ud83d\udc49 Daha fazlas\u0131 i\u00e7in hemen abone ol ve bildirimleri a\u00e7:\n\ud83d\udd14 https://www.youtube.com/minecraftparodileri?sub_confirmation=1\n\n\n\ud83d\udc8e Bize Kat\u0131l & Destekle\n\ud83d\udc96 Kanala kat\u0131l ve \u00f6zel avantajlardan yararlan:\nhttps://www.youtube.com/channel/UC2XbMXD6jSrixkpgs7vHFUA/join\n\ud83d\udcac Discord toplulu\u011fumuza gel: https://discord.gg/Gk8npGv\n\ud83d\udce9 \u0130\u015f birlikleri i\u00e7in: mcparodileri@outlook.com\n\n\n\ud83c\udfb5 Kulland\u0131\u011f\u0131m M\u00fczikler\nHidden Agenda \u2013 Kevin MacLeod (CC BY 4.0)\nDance of the Sugar Plum Fairies \u2013 Kevin MacLeod (CC BY 4.0)\nScheming Weasel (faster version) \u2013 Kevin MacLeod (CC BY 4.0)\nSneaky Snitch \u2013 Kevin MacLeod (CC BY 4.0)\nDragon and Toast \u2013 Kevin MacLeod (CC BY 4.0)\n\n\ud83d\udd17 Lisans bilgileri & kaynaklar\nKevin MacLeod adl\u0131 sanat\u00e7\u0131ya ait Hidden Agenda, Creative Commons At\u0131f 4.0 kapsam\u0131nda lisanslanm\u0131\u015ft\u0131r. https://creativecommons.org/licenses/by/4.0/\nKaynak: http://incompetech.com/music/royalty-free/index.html?isrc=USUAN1200102\nSanat\u00e7\u0131: http://incompetech.com/\n\n\ud83c\udff7 Etiketler\n#minecraft  #zenginfakir   #keremkomiser",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E9pIOTY5YFg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E9pIOTY5YFg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E9pIOTY5YFg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E9pIOTY5YFg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E9pIOTY5YFg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Minecraft Parodileri",
                "tags": [
                    "minecraft",
                    "minecraft parodileri",
                    "kerem komiser",
                    "kerem komiser videolar\u0131",
                    "minecraft kerem komiser",
                    "kerem komiser minecraft",
                    "minecraft videolar\u0131",
                    "zengin vs fakir",
                    "zengin fakir",
                    "fakir zengin",
                    "kerem komiserin bebe\u011fi oldu",
                    "zengin ve fakir",
                    "minecraft kerem"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "KEREM KOM\u0130SER'in \u0130K\u0130Z BEBEKLER\u0130 OLDU! \ud83d\ude0d - Minecraft",
                    "description": "\ud83c\udfac Bug\u00fcnk\u00fc B\u00f6l\u00fcm: Kerem Komiser & Asl\u0131 Polisin Yeni Bebekleri!\n\nKerem Komiser ve Asl\u0131 Polisin d\u00fcnyaya gelen tatl\u0131 bebeklerini g\u00f6rmeye haz\u0131r m\u0131s\u0131n\u0131z? \ud83d\udc76\u2728\nSizce onlar\u0131n gelecekteki meslekleri ne olacak? Polis mi? Asker mi? Yoksa bamba\u015fka bir \u015fey mi? Yorumlarda fikirlerinizi yazmay\u0131 unutmay\u0131n!\n\ud83d\udd25 B\u00f6l\u00fcm: 2033\n\n\n\ud83d\udccc Ka\u00e7\u0131rmaman Gerekenler\n\ud83d\udc49 En sevilen Minecraft videolar\u0131: https://bit.ly/2Sje9NI\n\ud83d\udc49 Daha fazlas\u0131 i\u00e7in hemen abone ol ve bildirimleri a\u00e7:\n\ud83d\udd14 https://www.youtube.com/minecraftparodileri?sub_confirmation=1\n\n\n\ud83d\udc8e Bize Kat\u0131l & Destekle\n\ud83d\udc96 Kanala kat\u0131l ve \u00f6zel avantajlardan yararlan:\nhttps://www.youtube.com/channel/UC2XbMXD6jSrixkpgs7vHFUA/join\n\ud83d\udcac Discord toplulu\u011fumuza gel: https://discord.gg/Gk8npGv\n\ud83d\udce9 \u0130\u015f birlikleri i\u00e7in: mcparodileri@outlook.com\n\n\n\ud83c\udfb5 Kulland\u0131\u011f\u0131m M\u00fczikler\nHidden Agenda \u2013 Kevin MacLeod (CC BY 4.0)\nDance of the Sugar Plum Fairies \u2013 Kevin MacLeod (CC BY 4.0)\nScheming Weasel (faster version) \u2013 Kevin MacLeod (CC BY 4.0)\nSneaky Snitch \u2013 Kevin MacLeod (CC BY 4.0)\nDragon and Toast \u2013 Kevin MacLeod (CC BY 4.0)\n\n\ud83d\udd17 Lisans bilgileri & kaynaklar\nKevin MacLeod adl\u0131 sanat\u00e7\u0131ya ait Hidden Agenda, Creative Commons At\u0131f 4.0 kapsam\u0131nda lisanslanm\u0131\u015ft\u0131r. https://creativecommons.org/licenses/by/4.0/\nKaynak: http://incompetech.com/music/royalty-free/index.html?isrc=USUAN1200102\nSanat\u00e7\u0131: http://incompetech.com/\n\n\ud83c\udff7 Etiketler\n#minecraft  #zenginfakir   #keremkomiser"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "933644",
                "likeCount": "11413",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1399"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "_2gnMvHH-RQQV5gMWflKNBmkuOU",
            "id": "pRh9lnihoEc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-15T15:00:07Z",
                "channelId": "UCcSC5SQ7WeTZbSLEdPcgPAg",
                "title": "Semicenk & Sefo - Sabrettim (prod. by B\u00fcken)",
                "description": "Semicenk & Sefo'nun, Eva Records etiketiyle yay\u0131nlanan  \"Sabrettim\" adl\u0131 \u015fark\u0131s\u0131, 4K video klibi ile birlikte yay\u0131nda.\n\nS\u00f6z & M\u00fczik : Semicenk , Sefo\nD\u00fczenleme : Berk Arda B\u00fcken\nMix Mastering : Utku \u00dcnsal\nGitar: Do\u011fukan Ayd\u0131n\n\nY\u00f6netmen: Emre Alev & Bat\u0131kan Hitay\nG\u00f6r\u00fcnt\u00fc Y\u00f6netmeni: \u00d6mer Ayd\u0131n\n\nProd\u00fcksiyon: Evrensel Derman\nProd\u00fcksiyon Asistanlar\u0131: Birol G\u00f6k\u00e7e, Faruk Bilgin, Nihat Su\u015fehirli, Elefteria Karahisaridis\nReji : Bar\u0131\u015f Bayrak\u00e7eken\n\n1. Kamera Asistan\u0131: Ali Osman Berber\n2. Kamera Asistan\u0131: Anar Efendiyev\n3. Kamera Asistan\u0131: Eren Gilgil\nDIT:Ahmet Polat\n\nSteadicam: Tar\u0131k Balakar\nAsistan: Recep \u00c7ebi\n\nI\u015f\u0131k \u015eefi: U\u011fur karaca \nBest Boy: Semih d\u00f6nmez best boy \nAsistan: \u00d6zkan \u015fahin \nAsistan: Adem akar\n\nSet Amiri: Serdal Ate\u015f\nSet Ekibi: Cesur Aky\u00fcz, \u00d6mer \u00c7ak\u0131r , Zeynep Sena Balta , Yusuf Kesici\n\nSanat Y\u00f6netmeni: Yi\u011fit Uzunefe \nSanat Asistanlar\u0131: Egehan Eren , Berk Koncagul\n\nSemicenk Menajeri : Mert Ek\u015fio\u011flu\nSemicenk Asistan: D\u00fczg\u00fcn Bulut, F\u0131rat Da\u011f\nSemicenk Stylist: \u0130rem \u0130nan\u00e7u\nCast Stylist: \u0130rem \u0130nan\u00e7u\nStyling Asistan\u0131: \u015eeyda  Aktay\nSemicenk Makyaj: Merve Bay\u0131nd\u0131r\nSa\u00e7 : Yusuf G\u00fclek ( Yusuf Cutt)\nTerzi: Reyhan G\u00fcl\nTasar\u0131mc\u0131: Halil G\u00fcl\n\nDijital Dan\u0131\u015fmanl\u0131k & PR : RituCo\n\nSanat\u00e7\u0131 Menajeri: Fesih Kaynar \nSanat\u00e7\u0131 Asistan\u0131: Niyazi Karag\u00f6z, Baran Alp Kar\u0131n, Ceren Nida Yal\u0131nalp, Ece Alisbah\nSefo Styling: Safiye Kaptano\u011flu\nSefo Styling Asistan\u0131: Efnan Sahra Sava\u015f\nFoto\u011fraf: Arthur (Melih Okur)\n\nSemicenk Makyaj: Merve Bay\u0131nd\u0131r\n\nCast: Tulpar Ajans \nDans\u00e7\u0131lar Casting: Merve \u00d6zdemir\nDans\u00e7\u0131lar: Merve \u00d6zdemir, Merve Y\u0131lmaz, Selva Keyfer, Arda \u00d6zel, Bedirhan Bulut, Buse Ya\u015f\u0131n, Defne Elmas, Ece G\u00f6lo\u011flu, Ege Konako\u011flu, Kazhan Vladlena, Asena Miryan, Chris Wesley, Nael Oubenjah, \u00d6zden \u00d6z, \u00d6zge Akbulut, Sude \u00d6zmen, Senay Temur, \u00dcmit S\u00f6nmezler, \u015eimal Bal\u0131k\u00e7\u0131 , Yal\u0131n Peker, Y\u0131ld\u0131z Erg\u00fcn, Gamze Kaya \n, Funda \u00c7ak\u0131r, G\u00f6khan Fikret \u00d6kten, Batuhan De\u011firmencio\u011flu\n\nKamera Arkas\u0131 Foto\u011fraf: Halil G\u00f6rkem Do\u011fan\nKamera Arkas\u0131 Video: \u00dcnsal Tosun\n\nG\u00fcvenlik: Burak Ko\u00e7o\u011flu , Emrah \u015eimsek,Lokman G\u00f6n\u00fclta\u015f,Hamit Badio\u011flu\n\nKurgu: Bat\u0131kan Hitay\nRenk: Ufuk Akta\u015f\n\nYap\u0131m : Eva Records\nYap\u0131mc\u0131 : Hazar Ek\u015fio\u011flu",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pRh9lnihoEc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pRh9lnihoEc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pRh9lnihoEc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pRh9lnihoEc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pRh9lnihoEc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Eva Records",
                "tags": [
                    "t\u00fcrk\u00e7e rap",
                    "music",
                    "hip hop",
                    "eva records",
                    "yeni \u015fark\u0131lar",
                    "spotify",
                    "tik tok",
                    "yeni \u00e7\u0131kan",
                    "haberler",
                    "trap m\u00fczik",
                    "spotify 50",
                    "viral \u015fark\u0131lar",
                    "tik tok \u015fark\u0131lar\u0131"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Semicenk & Sefo - Sabrettim (prod. by B\u00fcken)",
                    "description": "Semicenk & Sefo'nun, Eva Records etiketiyle yay\u0131nlanan  \"Sabrettim\" adl\u0131 \u015fark\u0131s\u0131, 4K video klibi ile birlikte yay\u0131nda.\n\nS\u00f6z & M\u00fczik : Semicenk , Sefo\nD\u00fczenleme : Berk Arda B\u00fcken\nMix Mastering : Utku \u00dcnsal\nGitar: Do\u011fukan Ayd\u0131n\n\nY\u00f6netmen: Emre Alev & Bat\u0131kan Hitay\nG\u00f6r\u00fcnt\u00fc Y\u00f6netmeni: \u00d6mer Ayd\u0131n\n\nProd\u00fcksiyon: Evrensel Derman\nProd\u00fcksiyon Asistanlar\u0131: Birol G\u00f6k\u00e7e, Faruk Bilgin, Nihat Su\u015fehirli, Elefteria Karahisaridis\nReji : Bar\u0131\u015f Bayrak\u00e7eken\n\n1. Kamera Asistan\u0131: Ali Osman Berber\n2. Kamera Asistan\u0131: Anar Efendiyev\n3. Kamera Asistan\u0131: Eren Gilgil\nDIT:Ahmet Polat\n\nSteadicam: Tar\u0131k Balakar\nAsistan: Recep \u00c7ebi\n\nI\u015f\u0131k \u015eefi: U\u011fur karaca \nBest Boy: Semih d\u00f6nmez best boy \nAsistan: \u00d6zkan \u015fahin \nAsistan: Adem akar\n\nSet Amiri: Serdal Ate\u015f\nSet Ekibi: Cesur Aky\u00fcz, \u00d6mer \u00c7ak\u0131r , Zeynep Sena Balta , Yusuf Kesici\n\nSanat Y\u00f6netmeni: Yi\u011fit Uzunefe \nSanat Asistanlar\u0131: Egehan Eren , Berk Koncagul\n\nSemicenk Menajeri : Mert Ek\u015fio\u011flu\nSemicenk Asistan: D\u00fczg\u00fcn Bulut, F\u0131rat Da\u011f\nSemicenk Stylist: \u0130rem \u0130nan\u00e7u\nCast Stylist: \u0130rem \u0130nan\u00e7u\nStyling Asistan\u0131: \u015eeyda  Aktay\nSemicenk Makyaj: Merve Bay\u0131nd\u0131r\nSa\u00e7 : Yusuf G\u00fclek ( Yusuf Cutt)\nTerzi: Reyhan G\u00fcl\nTasar\u0131mc\u0131: Halil G\u00fcl\n\nDijital Dan\u0131\u015fmanl\u0131k & PR : RituCo\n\nSanat\u00e7\u0131 Menajeri: Fesih Kaynar \nSanat\u00e7\u0131 Asistan\u0131: Niyazi Karag\u00f6z, Baran Alp Kar\u0131n, Ceren Nida Yal\u0131nalp, Ece Alisbah\nSefo Styling: Safiye Kaptano\u011flu\nSefo Styling Asistan\u0131: Efnan Sahra Sava\u015f\nFoto\u011fraf: Arthur (Melih Okur)\n\nSemicenk Makyaj: Merve Bay\u0131nd\u0131r\n\nCast: Tulpar Ajans \nDans\u00e7\u0131lar Casting: Merve \u00d6zdemir\nDans\u00e7\u0131lar: Merve \u00d6zdemir, Merve Y\u0131lmaz, Selva Keyfer, Arda \u00d6zel, Bedirhan Bulut, Buse Ya\u015f\u0131n, Defne Elmas, Ece G\u00f6lo\u011flu, Ege Konako\u011flu, Kazhan Vladlena, Asena Miryan, Chris Wesley, Nael Oubenjah, \u00d6zden \u00d6z, \u00d6zge Akbulut, Sude \u00d6zmen, Senay Temur, \u00dcmit S\u00f6nmezler, \u015eimal Bal\u0131k\u00e7\u0131 , Yal\u0131n Peker, Y\u0131ld\u0131z Erg\u00fcn, Gamze Kaya \n, Funda \u00c7ak\u0131r, G\u00f6khan Fikret \u00d6kten, Batuhan De\u011firmencio\u011flu\n\nKamera Arkas\u0131 Foto\u011fraf: Halil G\u00f6rkem Do\u011fan\nKamera Arkas\u0131 Video: \u00dcnsal Tosun\n\nG\u00fcvenlik: Burak Ko\u00e7o\u011flu , Emrah \u015eimsek,Lokman G\u00f6n\u00fclta\u015f,Hamit Badio\u011flu\n\nKurgu: Bat\u0131kan Hitay\nRenk: Ufuk Akta\u015f\n\nYap\u0131m : Eva Records\nYap\u0131mc\u0131 : Hazar Ek\u015fio\u011flu"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2423314",
                "likeCount": "36170",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3212"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ZJ_8IQgz3Xeb4K1AYJVqW1Cdfas",
            "id": "IRjuAemfaQE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-19T18:19:17Z",
                "channelId": "UC6pGDc4bFGD1_36IKv3FnYg",
                "title": "Sekiro: No Defeat | Official Trailer | Crunchyroll",
                "description": "Sekiro: No Defeat is coming exclusively to Crunchyroll!\n\nThe time is Sengoku.\n\nJapan is fractured into many independent nations entangled in ceaseless war. At the center lies Ashina, a land of sacred earth and ancient mystery. Two decades after Sword Saint Isshin Ashina reclaimed the region in a brutal coup, a new threat emerges from within: The Interior Ministry. Desperate to protect his homeland, Isshin\u2019s grandson Genichiro turns to forbidden powers. The only hope lies in a kidnapped boy \u2014 the Divine Heir \u2014 and his silent protector: a loyal shinobi known only as Sekiro.\n\nThis is the story of a lord and his retainer \u2014 and their quest to restore balance to a nation on the edge.\n\nCrunchyroll brings you the latest clips, openings, full episodes, and more from your favorite anime!\n\nWATCH FULL EPISODES ON YOUTUBE \ud83c\udf1f https://got.cr/cc-pt\n\nFREE 7-DAY CRUNCHYROLL TRIAL \ud83c\udf1f https://got.cr/cc-7dayspv\n\n#Sekiro #Anime #Crunchyroll",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IRjuAemfaQE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IRjuAemfaQE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IRjuAemfaQE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IRjuAemfaQE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IRjuAemfaQE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Crunchyroll",
                "tags": [
                    "sekiro",
                    "sekiro anime",
                    "sekiro shadows die twice",
                    "sekiro no defeat",
                    "crunchyroll",
                    "anime",
                    "anime preview",
                    "anime trailer",
                    "anime pv",
                    "sekiro anime trailer",
                    "sekiro trailer"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Sekiro: No Defeat | Official Trailer | Crunchyroll",
                    "description": "Sekiro: No Defeat is coming exclusively to Crunchyroll!\n\nThe time is Sengoku.\n\nJapan is fractured into many independent nations entangled in ceaseless war. At the center lies Ashina, a land of sacred earth and ancient mystery. Two decades after Sword Saint Isshin Ashina reclaimed the region in a brutal coup, a new threat emerges from within: The Interior Ministry. Desperate to protect his homeland, Isshin\u2019s grandson Genichiro turns to forbidden powers. The only hope lies in a kidnapped boy \u2014 the Divine Heir \u2014 and his silent protector: a loyal shinobi known only as Sekiro.\n\nThis is the story of a lord and his retainer \u2014 and their quest to restore balance to a nation on the edge.\n\nCrunchyroll brings you the latest clips, openings, full episodes, and more from your favorite anime!\n\nWATCH FULL EPISODES ON YOUTUBE \ud83c\udf1f https://got.cr/cc-pt\n\nFREE 7-DAY CRUNCHYROLL TRIAL \ud83c\udf1f https://got.cr/cc-7dayspv\n\n#Sekiro #Anime #Crunchyroll"
                },
                "defaultAudioLanguage": "ja"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1506252",
                "likeCount": "126842",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "7570"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "oJSkDmDWB4ewBQ11VY4aL1F1bu0",
            "id": "WgE-sEh-UKM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-19T17:39:33Z",
                "channelId": "UC7jp2oVooQs32mLjdfPt3fw",
                "title": "HEL\u0130KOPTERLE HAP\u0130STEN KA\u00c7MAK ! PRISON ESCAPE SIMULATOR - DIG OUT 2. B\u00d6L\u00dcM",
                "description": "Herkese merhaba arkada\u015flar bug\u00fcn Prison Escape Simulator - Dig Out ad\u0131nda yeni bir sim\u00fclat\u00f6r oyunuyla sizlerleyim. Bu oyunda t\u00fcnel kazarak hapisten ka\u00e7maya \u00e7al\u0131\u015f\u0131yoruz. Gardiyanlara dikkat etmemiz laz\u0131m. Ben oyunu be\u011fendim. \u0130yi seyirler.\nbakirkertenkele31 sim\u00fclat\u00f6r oyunu\nbakirkertenkele31 prison escape sim\u00fclat\u00f6r - dig out oynuyor\nbakirkertenkele komik montaj videosu \nbakirkertenkele oyun oynuyor\nbakirkertenkele komik anlar\nbakirkertenkele e\u011flenceli anlar\nt\u00fcrk\u00e7e oyun",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WgE-sEh-UKM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WgE-sEh-UKM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WgE-sEh-UKM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WgE-sEh-UKM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WgE-sEh-UKM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Bakirkertenkele31",
                "tags": [
                    "bakirkertenkele prison escape sim\u00fclat\u00f6r - dig out oynuyor",
                    "bakirkertenkele komik anlar",
                    "komik",
                    "video",
                    "mizah",
                    "oyun",
                    "bakirkertenkele youtube videolar\u0131",
                    "prison escape sim\u00fclat\u00f6r - dig out"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "HEL\u0130KOPTERLE HAP\u0130STEN KA\u00c7MAK ! PRISON ESCAPE SIMULATOR - DIG OUT 2. B\u00d6L\u00dcM",
                    "description": "Herkese merhaba arkada\u015flar bug\u00fcn Prison Escape Simulator - Dig Out ad\u0131nda yeni bir sim\u00fclat\u00f6r oyunuyla sizlerleyim. Bu oyunda t\u00fcnel kazarak hapisten ka\u00e7maya \u00e7al\u0131\u015f\u0131yoruz. Gardiyanlara dikkat etmemiz laz\u0131m. Ben oyunu be\u011fendim. \u0130yi seyirler.\nbakirkertenkele31 sim\u00fclat\u00f6r oyunu\nbakirkertenkele31 prison escape sim\u00fclat\u00f6r - dig out oynuyor\nbakirkertenkele komik montaj videosu \nbakirkertenkele oyun oynuyor\nbakirkertenkele komik anlar\nbakirkertenkele e\u011flenceli anlar\nt\u00fcrk\u00e7e oyun"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "372709",
                "likeCount": "35833",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4488"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "HHEsXaPKydA1VFagnWX5GUkXVcA",
            "id": "AK7ewTU2fD0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-19T15:00:28Z",
                "channelId": "UCJWZnZvzKKZAxzS3ENuqbsg",
                "title": "Bir \u0130z Gerek (Akustik) - Zeynep Bast\u0131k",
                "description": "Herkes kanal\u0131ma ho\u015f geldi. Yeni akustik serimizde bu hafta Hande Yener'in 'A\u015fk Kad\u0131n Ruhundan Anlam\u0131yor' alb\u00fcm\u00fcn\u00fcn unutulmaz \u015fark\u0131lar\u0131ndan biri 'Bir \u0130z Gerek'i akustik olarak seslendirdim. Keyifli dinlemeler \ud83c\udf99\ufe0f\n\nT\u00fcm Akustikler \u0130\u00e7in: https://bit.ly/3H0NmwR\nBeni Spotify'da takip etmek i\u00e7in: https://spoti.fi/3dYeYo2\nBeni Instagram\u2019dan takip etmek i\u00e7in: https://www.instagram.com/zeynepbastik\n\nYap\u0131m / Production: Hypers New Media\nM\u00fczik \u015eirket / Music Company: Hypers Music \nMenajerlik / Manager: Hypers Music\nYap\u0131mc\u0131 / Producer: Tolga Ak\u0131\u015f, Eyl\u00fcl D\u00f6lkele\u015f G\u00fcrevin\n\nS\u00f6z & M\u00fczik: Mete \u00d6zgencil\nDavul: Celal Avc\u0131\nBass Gitar: Halil \u00c7a\u011flar Serin\nGitar: Do\u011fukan Ayd\u0131n\nGitar Nihat \u00dcney\nKlavye: Tolga Erzurumlu\n\nY\u00f6netmen / Director: Tolga Ak\u0131\u015f\nUygulay\u0131c\u0131 Yap\u0131mc\u0131 / Executive Producer: Kemal M\u00fcfit G\u00fcrevin, Zeynep Sude Altan\nG\u00f6r\u00fcnt\u00fc Y\u00f6netmeni / Director of Photography: Sedat Ta\u015fkan\nY\u00f6netmen Asistan\u0131 /  Director Assistant: Nazl\u0131 G\u00fcnday\nSanat\u00e7\u0131 Temsilcisi / Artist Representative: G\u00f6zde Er\nSanat\u00e7\u0131 Asistan\u0131/ Artist Assistant: \u015eevval \u015eenol\nMix & Mastering: Ak\u0131n Erdem Kad\u0131z\nKurgu / Edit: \u015eevval Demir\nYap\u0131m Koordinasyon / Production Coordination: Melih Mutlu\nMusic Label Director: Aylin Ay\nMusic Content & Label Manager: Egecan \u00c7avu\u015fo\u011flu\nJr. Label Manager: Melisa Eyl\u00fcl Ka\u00e7ar\nYap\u0131m Ekibi / Production Team: Selin Derman, Sezer H\u00fcseyino\u011flu, I\u015f\u0131l Aky\u0131ld\u0131z, Ahmet Emir Albayrak, Mustafa Haktan Pirim\nSanat Y\u00f6netmeni / Art Director: Melisa \u0130nci\nSet Dresser: Keihan S.Khasmakhi\nFocus Puller: Evliya Devrim Demir\n2nd Ac: Yunus K\u00f6se\n2nd Ac: Emre Refik Sayan\n3rd: \u0130hsan \u015eenol\n3rd: Mert Yakar \n3rd: Saffet \u00c7even \nKamera Operat\u00f6r\u00fc / Camera Operator: Dil\u015fat Canan, Metehan K\u0131z\u0131lkaya, Cansal Arnas\nDIT: Kemal \u015eahin Durak\nGimbal Operat\u00f6r\u00fc / Gimbal Operator: Furkan Var\u0131\u015fl\u0131\nKamera Arkas\u0131 / Backstage: Kaan Ko\u00e7, \u0130layda Kuvvet\nArt Director: G\u00f6rkem Ormanyaran, Meltem Cihan\nI\u015f\u0131k \u015eefi / Chief of Light: \u00dcnal Kaplan\nBest Boy: Erol Uyan\u0131k\nI\u015f\u0131k Asistanlar\u0131 / Lighting Assistants: Cafer Ayd\u0131n, Emre Kaya, Enes Y\u0131lmazt\u00fcrk\nSet Ekibi / Set Team: HG Set\nSet Amiri / Set Supervisor: Gazi Akbal\nSet Best Boy: Yunus Emre Yavuz\nSet Asistanlar\u0131 / Set Assistants: M\u00fcsl\u00fcm Baydar, Sunay Toyran, Baran Akbal, Bu\u011fra Ilgar\nRodie: Hamit Enes K\u00f6zen\nSahne Amiri: Mete Y\u0131lmaz\nZeynep Bast\u0131k Styling: Zeynep Enderer\nZeynep Bast\u0131k Styling Asistan\u0131 / Zeynep Bast\u0131k\u2019s Assistant: Dilara Gamze \u00c7eriba\u015f, Tu\u011f\u00e7e O\u011fuz\nZeynep Bast\u0131k Makyaj / Make-up: Canan H\u0131zl\u0131\nZeynep Bast\u0131k Sa\u00e7 / Hair: Do\u011fukan Tuncer\nZeynep Bast\u0131k Sosyal Medya Ekibi / Zeynep Bast\u0131k Social Media Team: \u0130pek Yaz\u0131c\u0131o\u011flu\n\u0130leti\u015fim: A List Communication Nurbanu G\u00fcney Elbir\nYouTube Y\u00f6neticisi / YouTube Manager: Kerem T\u00fcrky\u0131lmaz\n\n'Bir \u0130z Gerek' s\u00f6zleriyle;\n\nAkamayan s\u00f6zlerini\nBuz kesmi\u015f g\u00f6zlerini\nAc\u0131mas\u0131zca \u00fcst\u00fcme\nSal\u0131yorsun, susuyorsun\n\nYa\u011famayan ya\u011fmur gibi\nU\u011fuldayan sessizli\u011fi\nHat\u0131ran\u0131n hat\u0131r\u0131na\nBozmuyorsun, susuyorsun\n\n\"Her g\u00fczel \u015fey biter\" deyip \u00e7a\u011f\u0131rd\u0131\u011f\u0131n bu matemin\n\u0130ki yorgun \u015fahidiyiz, a\u011f\u0131rl\u0131yoruz biz bizi\n\"Her g\u00fczel \u015fey biter\" deyip \u00e7a\u011f\u0131rd\u0131\u011f\u0131n bu matemin\n\u0130ki yorgun \u015fahidiyiz, u\u011furluyoruz biz bizi\n\nSusar bu dil, susar evet, tad\u0131m bitti\nSolar bu y\u00fcz, solar evet, ad\u0131n bitti\nAkmaz ki kan, donar evet, ac\u0131m dindi\nBana seni inand\u0131ran bir iz gerek\n\nSusar bu dil, susar evet, tad\u0131m bitti\nSolar bu y\u00fcz, solar evet, ad\u0131n bitti\nAkmaz ki kan, donar evet, ac\u0131m dindi\nBana seni inand\u0131ran bir iz gerek\nBana bizi inand\u0131ran bir iz gerek\n\n#birizgerek #zeynepbast\u0131k",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AK7ewTU2fD0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AK7ewTU2fD0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AK7ewTU2fD0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AK7ewTU2fD0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AK7ewTU2fD0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Zeynep Bast\u0131k",
                "tags": [
                    "zeynep bast\u0131k zeynep bast\u0131k youtube zeynep",
                    "bast\u0131k",
                    "youtube kanal\u0131",
                    "akustik",
                    "m\u00fczikhane",
                    "akustikhane",
                    "teras konserleri",
                    "teras akustik",
                    "konsept",
                    "slow m\u00fczik",
                    "hareketli m\u00fczik",
                    "bir iz gerek",
                    "hande yener bir iz gerek",
                    "bir iz gerek dinle",
                    "hande yener akustik",
                    "bir iz gerek akustik",
                    "bir iz gerek akustik dinle",
                    "hande yener akustikleri",
                    "zeynep bast\u0131k bir iz gerek"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Bir \u0130z Gerek (Akustik) - Zeynep Bast\u0131k",
                    "description": "Herkes kanal\u0131ma ho\u015f geldi. Yeni akustik serimizde bu hafta Hande Yener'in 'A\u015fk Kad\u0131n Ruhundan Anlam\u0131yor' alb\u00fcm\u00fcn\u00fcn unutulmaz \u015fark\u0131lar\u0131ndan biri 'Bir \u0130z Gerek'i akustik olarak seslendirdim. Keyifli dinlemeler \ud83c\udf99\ufe0f\n\nT\u00fcm Akustikler \u0130\u00e7in: https://bit.ly/3H0NmwR\nBeni Spotify'da takip etmek i\u00e7in: https://spoti.fi/3dYeYo2\nBeni Instagram\u2019dan takip etmek i\u00e7in: https://www.instagram.com/zeynepbastik\n\nYap\u0131m / Production: Hypers New Media\nM\u00fczik \u015eirket / Music Company: Hypers Music \nMenajerlik / Manager: Hypers Music\nYap\u0131mc\u0131 / Producer: Tolga Ak\u0131\u015f, Eyl\u00fcl D\u00f6lkele\u015f G\u00fcrevin\n\nS\u00f6z & M\u00fczik: Mete \u00d6zgencil\nDavul: Celal Avc\u0131\nBass Gitar: Halil \u00c7a\u011flar Serin\nGitar: Do\u011fukan Ayd\u0131n\nGitar Nihat \u00dcney\nKlavye: Tolga Erzurumlu\n\nY\u00f6netmen / Director: Tolga Ak\u0131\u015f\nUygulay\u0131c\u0131 Yap\u0131mc\u0131 / Executive Producer: Kemal M\u00fcfit G\u00fcrevin, Zeynep Sude Altan\nG\u00f6r\u00fcnt\u00fc Y\u00f6netmeni / Director of Photography: Sedat Ta\u015fkan\nY\u00f6netmen Asistan\u0131 /  Director Assistant: Nazl\u0131 G\u00fcnday\nSanat\u00e7\u0131 Temsilcisi / Artist Representative: G\u00f6zde Er\nSanat\u00e7\u0131 Asistan\u0131/ Artist Assistant: \u015eevval \u015eenol\nMix & Mastering: Ak\u0131n Erdem Kad\u0131z\nKurgu / Edit: \u015eevval Demir\nYap\u0131m Koordinasyon / Production Coordination: Melih Mutlu\nMusic Label Director: Aylin Ay\nMusic Content & Label Manager: Egecan \u00c7avu\u015fo\u011flu\nJr. Label Manager: Melisa Eyl\u00fcl Ka\u00e7ar\nYap\u0131m Ekibi / Production Team: Selin Derman, Sezer H\u00fcseyino\u011flu, I\u015f\u0131l Aky\u0131ld\u0131z, Ahmet Emir Albayrak, Mustafa Haktan Pirim\nSanat Y\u00f6netmeni / Art Director: Melisa \u0130nci\nSet Dresser: Keihan S.Khasmakhi\nFocus Puller: Evliya Devrim Demir\n2nd Ac: Yunus K\u00f6se\n2nd Ac: Emre Refik Sayan\n3rd: \u0130hsan \u015eenol\n3rd: Mert Yakar \n3rd: Saffet \u00c7even \nKamera Operat\u00f6r\u00fc / Camera Operator: Dil\u015fat Canan, Metehan K\u0131z\u0131lkaya, Cansal Arnas\nDIT: Kemal \u015eahin Durak\nGimbal Operat\u00f6r\u00fc / Gimbal Operator: Furkan Var\u0131\u015fl\u0131\nKamera Arkas\u0131 / Backstage: Kaan Ko\u00e7, \u0130layda Kuvvet\nArt Director: G\u00f6rkem Ormanyaran, Meltem Cihan\nI\u015f\u0131k \u015eefi / Chief of Light: \u00dcnal Kaplan\nBest Boy: Erol Uyan\u0131k\nI\u015f\u0131k Asistanlar\u0131 / Lighting Assistants: Cafer Ayd\u0131n, Emre Kaya, Enes Y\u0131lmazt\u00fcrk\nSet Ekibi / Set Team: HG Set\nSet Amiri / Set Supervisor: Gazi Akbal\nSet Best Boy: Yunus Emre Yavuz\nSet Asistanlar\u0131 / Set Assistants: M\u00fcsl\u00fcm Baydar, Sunay Toyran, Baran Akbal, Bu\u011fra Ilgar\nRodie: Hamit Enes K\u00f6zen\nSahne Amiri: Mete Y\u0131lmaz\nZeynep Bast\u0131k Styling: Zeynep Enderer\nZeynep Bast\u0131k Styling Asistan\u0131 / Zeynep Bast\u0131k\u2019s Assistant: Dilara Gamze \u00c7eriba\u015f, Tu\u011f\u00e7e O\u011fuz\nZeynep Bast\u0131k Makyaj / Make-up: Canan H\u0131zl\u0131\nZeynep Bast\u0131k Sa\u00e7 / Hair: Do\u011fukan Tuncer\nZeynep Bast\u0131k Sosyal Medya Ekibi / Zeynep Bast\u0131k Social Media Team: \u0130pek Yaz\u0131c\u0131o\u011flu\n\u0130leti\u015fim: A List Communication Nurbanu G\u00fcney Elbir\nYouTube Y\u00f6neticisi / YouTube Manager: Kerem T\u00fcrky\u0131lmaz\n\n'Bir \u0130z Gerek' s\u00f6zleriyle;\n\nAkamayan s\u00f6zlerini\nBuz kesmi\u015f g\u00f6zlerini\nAc\u0131mas\u0131zca \u00fcst\u00fcme\nSal\u0131yorsun, susuyorsun\n\nYa\u011famayan ya\u011fmur gibi\nU\u011fuldayan sessizli\u011fi\nHat\u0131ran\u0131n hat\u0131r\u0131na\nBozmuyorsun, susuyorsun\n\n\"Her g\u00fczel \u015fey biter\" deyip \u00e7a\u011f\u0131rd\u0131\u011f\u0131n bu matemin\n\u0130ki yorgun \u015fahidiyiz, a\u011f\u0131rl\u0131yoruz biz bizi\n\"Her g\u00fczel \u015fey biter\" deyip \u00e7a\u011f\u0131rd\u0131\u011f\u0131n bu matemin\n\u0130ki yorgun \u015fahidiyiz, u\u011furluyoruz biz bizi\n\nSusar bu dil, susar evet, tad\u0131m bitti\nSolar bu y\u00fcz, solar evet, ad\u0131n bitti\nAkmaz ki kan, donar evet, ac\u0131m dindi\nBana seni inand\u0131ran bir iz gerek\n\nSusar bu dil, susar evet, tad\u0131m bitti\nSolar bu y\u00fcz, solar evet, ad\u0131n bitti\nAkmaz ki kan, donar evet, ac\u0131m dindi\nBana seni inand\u0131ran bir iz gerek\nBana bizi inand\u0131ran bir iz gerek\n\n#birizgerek #zeynepbast\u0131k"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "152126",
                "likeCount": "4518",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "293"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "kAXx24IJaSpbQ50o_pUbJS3JtVc",
            "id": "9txkGBj_trg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-19T18:08:38Z",
                "channelId": "UC9YydG57epLqxA9cTzZXSeQ",
                "title": "Call of Duty: Black Ops 7 | Gameplay Reveal Trailer",
                "description": "Call of Duty\u00ae: Black Ops 7 redefines the franchise with a reality-shattering Co-Op Campaign, adrenaline-fueled Multiplayer across 18 launch maps, and the chilling return of Round-Based Zombies. Embrace the madness and experience the most mind-bending Black Ops yet.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9txkGBj_trg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9txkGBj_trg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9txkGBj_trg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9txkGBj_trg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9txkGBj_trg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Call of Duty",
                "tags": [
                    "call of duty",
                    "cod",
                    "activision"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Call of Duty: Black Ops 7 | Gameplay Reveal Trailer",
                    "description": "Call of Duty\u00ae: Black Ops 7 redefines the franchise with a reality-shattering Co-Op Campaign, adrenaline-fueled Multiplayer across 18 launch maps, and the chilling return of Round-Based Zombies. Embrace the madness and experience the most mind-bending Black Ops yet."
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "12161959",
                "likeCount": "30660",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "17090"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "nnWwJdPk63Zd1UPKitCxboQM4Tw",
            "id": "eJwOnP8wRCk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-19T14:01:14Z",
                "channelId": "UCB0mJ4uPQzKbnHC2FSoq3DA",
                "title": "7 Milyon Takipc\u0327ili Yay\u0131nc\u0131yla Es\u0327les\u0327tim!",
                "description": "\ud83d\udc51 *Her g\u00fcn 17.00 video saatimiz.*\n\ud83d\udc80 *Dik telefon pozisyonu tavsiye edilir.*\n\nBen Semih, Clash Royale'de esporcuyum. Bu kanalda d\u00fczenli olarak \u00fcst d\u00fczey ma\u00e7lar, yeni g\u00fcncellemeler ve challenge videolar\u0131 ile bir araya geldi\u011fimiz bir ortam\u0131m\u0131z var. E\u011fer video kalitesinde problem ya\u015farsan\u0131z ayarlardan d\u00fczeltebilirsiniz arkada\u015flar. \u0130yi seyirler.\n\n00:00 Giri\u015f\n00:13 D\u00fcnya 93\n04:31 D\u00fcnya 86\n09:26 D\u00fcnya 70\n14:23 D\u00fcnya 57\n19:20 D\u00fcnya 45\n23:01 D\u00fcnya 39\n28:04 D\u00fcnya 24",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eJwOnP8wRCk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eJwOnP8wRCk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eJwOnP8wRCk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eJwOnP8wRCk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eJwOnP8wRCk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "SeeOk - Clash Royale",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "7 Milyon Takipc\u0327ili Yay\u0131nc\u0131yla Es\u0327les\u0327tim!",
                    "description": "\ud83d\udc51 *Her g\u00fcn 17.00 video saatimiz.*\n\ud83d\udc80 *Dik telefon pozisyonu tavsiye edilir.*\n\nBen Semih, Clash Royale'de esporcuyum. Bu kanalda d\u00fczenli olarak \u00fcst d\u00fczey ma\u00e7lar, yeni g\u00fcncellemeler ve challenge videolar\u0131 ile bir araya geldi\u011fimiz bir ortam\u0131m\u0131z var. E\u011fer video kalitesinde problem ya\u015farsan\u0131z ayarlardan d\u00fczeltebilirsiniz arkada\u015flar. \u0130yi seyirler.\n\n00:00 Giri\u015f\n00:13 D\u00fcnya 93\n04:31 D\u00fcnya 86\n09:26 D\u00fcnya 70\n14:23 D\u00fcnya 57\n19:20 D\u00fcnya 45\n23:01 D\u00fcnya 39\n28:04 D\u00fcnya 24"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "320902",
                "likeCount": "24509",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1836"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Hi0PjSDNAPKVz8MOQAv_ZM9EkqI",
            "id": "e7Y8R4tgjNQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-14T10:02:17Z",
                "channelId": "UCLABxZxQEoop1ycAU5FYODQ",
                "title": "Sabrettim",
                "description": "Provided to YouTube by Netd M\u00fczik Video Dijital Platform A.\u015e.\n\nSabrettim \u00b7 Semicenk, Sefo \u00b7 Semicenk \u00b7 Sefo \u00b7 Cenk Ba\u015f \u00b7 Seyfullah Sa\u011f\u0131r \u00b7 Cenk Ba\u015f \u00b7 Seyfullah Sa\u011f\u0131r\n\nSabrettim\n\n\u2117 Eva Records\n\nReleased on: 2025-08-15\n\nMusic Publisher: Eva Records\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/e7Y8R4tgjNQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/e7Y8R4tgjNQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/e7Y8R4tgjNQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/e7Y8R4tgjNQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/e7Y8R4tgjNQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Semicenk - Topic",
                "tags": [
                    "Semicenk, Sefo",
                    "Semicenk",
                    "Sefo",
                    "Cenk Ba\u015f",
                    "Seyfullah Sa\u011f\u0131r",
                    "Sabrettim"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Sabrettim",
                    "description": "Provided to YouTube by Netd M\u00fczik Video Dijital Platform A.\u015e.\n\nSabrettim \u00b7 Semicenk, Sefo \u00b7 Semicenk \u00b7 Sefo \u00b7 Cenk Ba\u015f \u00b7 Seyfullah Sa\u011f\u0131r \u00b7 Cenk Ba\u015f \u00b7 Seyfullah Sa\u011f\u0131r\n\nSabrettim\n\n\u2117 Eva Records\n\nReleased on: 2025-08-15\n\nMusic Publisher: Eva Records\n\nAuto-generated by YouTube."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1432896",
                "likeCount": "19924",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "719"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "VwRU0ow0tdObIk1VBqtfJfVoFzE",
            "id": "3JZpeehaokc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-14T13:00:04Z",
                "channelId": "UCeZOywU-zg9j3SxYG0FdLtw",
                "title": "Wednesday | 2. Sezon | 2. K\u0131s\u0131m Resmi Fragman | Netflix",
                "description": "Bilin bakal\u0131m kim geri d\u00f6n\u00fcyor? Wednesday'in 2. sezon 2. k\u0131s\u0131m resmi fragman\u0131 sizlerle. Wednesday, 2. k\u0131sm\u0131yla 3 Eyl\u00fcl'de, sadece Netflix'te.\n\n\nNetflix'te izleyin: https://www.netflix.com/title/81435630\r\n\r\nNetflix T\u00fcrkiye kanal\u0131na abone olun: https://bit.ly/NetflixTRAboneOl\r\n\r\nInstagram: https://bit.ly/NetflixTR-IG\r\nX: https://bit.ly/NetflixTR-X\r\nTikTok: https://bit.ly/NetflixTR-TT\r\nWhatsApp: https://bit.ly/NetflixTR-WA\r\nFacebook: https://bit.ly/NetflixTR-FB\r\n\r\nWednesday | 2. Sezon | 2. K\u0131s\u0131m Resmi Fragman | Netflix\r\nhttps://www.youtube.com/@netflixturkiye\r\n\r\nKehanetini tersine \u00e7evirip Enid'in hayat\u0131n\u0131 kurtarmak i\u00e7in \u00e7abalayan Wednesday, aile tarihinden kara bir sayfay\u0131 g\u00fcn y\u00fcz\u00fcne \u00e7\u0131kar\u0131r. Ve bu sayfa Tyler ile de do\u011frudan ilgilidir.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3JZpeehaokc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3JZpeehaokc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3JZpeehaokc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3JZpeehaokc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3JZpeehaokc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Netflix T\u00fcrkiye",
                "tags": [
                    "Catherine Zeta-Jones",
                    "Emma Myers",
                    "Enid",
                    "Fragman",
                    "Gwendoline Christie",
                    "Jenna Ortega",
                    "Larissa Weems",
                    "Netflix",
                    "Tim Burton",
                    "Wednesday"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Wednesday | 2. Sezon | 2. K\u0131s\u0131m Resmi Fragman | Netflix",
                    "description": "Bilin bakal\u0131m kim geri d\u00f6n\u00fcyor? Wednesday'in 2. sezon 2. k\u0131s\u0131m resmi fragman\u0131 sizlerle. Wednesday, 2. k\u0131sm\u0131yla 3 Eyl\u00fcl'de, sadece Netflix'te.\n\n\nNetflix'te izleyin: https://www.netflix.com/title/81435630\r\n\r\nNetflix T\u00fcrkiye kanal\u0131na abone olun: https://bit.ly/NetflixTRAboneOl\r\n\r\nInstagram: https://bit.ly/NetflixTR-IG\r\nX: https://bit.ly/NetflixTR-X\r\nTikTok: https://bit.ly/NetflixTR-TT\r\nWhatsApp: https://bit.ly/NetflixTR-WA\r\nFacebook: https://bit.ly/NetflixTR-FB\r\n\r\nWednesday | 2. Sezon | 2. K\u0131s\u0131m Resmi Fragman | Netflix\r\nhttps://www.youtube.com/@netflixturkiye\r\n\r\nKehanetini tersine \u00e7evirip Enid'in hayat\u0131n\u0131 kurtarmak i\u00e7in \u00e7abalayan Wednesday, aile tarihinden kara bir sayfay\u0131 g\u00fcn y\u00fcz\u00fcne \u00e7\u0131kar\u0131r. Ve bu sayfa Tyler ile de do\u011frudan ilgilidir."
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "250158",
                "likeCount": "5265",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "910"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "4djp_tyeRPEvJ8kZOf3pjbBYpm8",
            "id": "xvwZC3m4Sek",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-19T15:38:23Z",
                "channelId": "UCKizsKkBBjuEoY_fgRx-4QQ",
                "title": "NASIL BEN 10 OLDUM? - Minecraft",
                "description": "NASIL BEN 10 OLDUM? - Minecraft\nABONE OL: https://www.youtube.com/c/Ferited?sub_confirmation=1\n#ferited #minecraft #oyun\n\nVideolar\u0131mdan ilk sen haberdar olmak istiyorsan, kanal\u0131ma abone olmay\u0131 unutma! Videolar\u0131n daha h\u0131zl\u0131 gelmesini ve beni desteklemek istiyorsan\u0131z videoya yorum yazmay\u0131 ve like atmay\u0131 ihmal etmeyin.\n\n\u0130LET\u0130\u015e\u0130M & \u0130\u015e G\u00d6R\u00dc\u015eMELER\u0130:\nhostileinvader [@] gmail.com\n\nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/feritedyt\n\n- T\u00dcM V\u0130DEOLARIM: https://www.youtube.com/playlist?list=UUKizsKkBBjuEoY_fgRx-4QQ\n\n- ZENG\u0130N VS FAK\u0130R: https://www.youtube.com/playlist?list=PLBVzIcp71vhE7S-0DjB4iDrLFi5RqjGHI\n\nFerites Kanal\u0131 (2. Kanal\u0131m): https://www.youtube.com/c/Ferites?sub_confirmation=1\n\nMerhaba, ben nam\u0131de\u011fer feritet yani Ferited. Bu kanalda T\u00fcrk\u00e7e dilinde yeti\u015fkin bireyler i\u00e7in haz\u0131rlanm\u0131\u015f Ferited VS Tar\u0131k konulu e\u011flenceli Minecraft parodileri videolar\u0131 bulabilirsiniz. Kanal\u0131m\u0131n en sevilen serilerinden biri olan Zengin VS Fakir Hayat\u0131n\u0131 ve onlar\u0131n Minecraft Maceralar\u0131n\u0131 l\u00fctfen izlemeyi unutmay\u0131n. Sizleri seviyorum.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xvwZC3m4Sek/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xvwZC3m4Sek/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xvwZC3m4Sek/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xvwZC3m4Sek/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xvwZC3m4Sek/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Ferited",
                "tags": [
                    "minecraft",
                    "minecraft videolar\u0131",
                    "minecraft animasyon",
                    "minecraft mod",
                    "t\u00fcrk\u00e7e minecraft",
                    "ferited",
                    "ferited son b\u00f6l\u00fcm",
                    "ferited yeni video",
                    "ferited ailesi",
                    "mayk\u0131raft",
                    "ferited vs tar\u0131k",
                    "minecraft parodileri",
                    "feritet",
                    "zengin",
                    "fakir",
                    "zengin vs fakir",
                    "abbas",
                    "tar\u0131k",
                    "\u00f6r\u00fcmcek k\u0131z",
                    "\u00f6r\u00fcmcek \u00e7ocuk",
                    "ben 10",
                    "ferited ben 10",
                    "minecraft ben 10",
                    "ben 10 modu"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "NASIL BEN 10 OLDUM? - Minecraft",
                    "description": "NASIL BEN 10 OLDUM? - Minecraft\nABONE OL: https://www.youtube.com/c/Ferited?sub_confirmation=1\n#ferited #minecraft #oyun\n\nVideolar\u0131mdan ilk sen haberdar olmak istiyorsan, kanal\u0131ma abone olmay\u0131 unutma! Videolar\u0131n daha h\u0131zl\u0131 gelmesini ve beni desteklemek istiyorsan\u0131z videoya yorum yazmay\u0131 ve like atmay\u0131 ihmal etmeyin.\n\n\u0130LET\u0130\u015e\u0130M & \u0130\u015e G\u00d6R\u00dc\u015eMELER\u0130:\nhostileinvader [@] gmail.com\n\nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/feritedyt\n\n- T\u00dcM V\u0130DEOLARIM: https://www.youtube.com/playlist?list=UUKizsKkBBjuEoY_fgRx-4QQ\n\n- ZENG\u0130N VS FAK\u0130R: https://www.youtube.com/playlist?list=PLBVzIcp71vhE7S-0DjB4iDrLFi5RqjGHI\n\nFerites Kanal\u0131 (2. Kanal\u0131m): https://www.youtube.com/c/Ferites?sub_confirmation=1\n\nMerhaba, ben nam\u0131de\u011fer feritet yani Ferited. Bu kanalda T\u00fcrk\u00e7e dilinde yeti\u015fkin bireyler i\u00e7in haz\u0131rlanm\u0131\u015f Ferited VS Tar\u0131k konulu e\u011flenceli Minecraft parodileri videolar\u0131 bulabilirsiniz. Kanal\u0131m\u0131n en sevilen serilerinden biri olan Zengin VS Fakir Hayat\u0131n\u0131 ve onlar\u0131n Minecraft Maceralar\u0131n\u0131 l\u00fctfen izlemeyi unutmay\u0131n. Sizleri seviyorum."
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "350168",
                "likeCount": "5759",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "890"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "KpxqlqKesfpbo0URE3cXVBdxaJ4",
            "id": "27pikQGklwU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-17T17:00:07Z",
                "channelId": "UCOmJUZD4k7MOv-p4iuRa2-w",
                "title": "Tan Ta\u015f\u00e7\u0131 - Giderken (Resmi Visualizer Video)",
                "description": "'Sende De Benden Var' \u0131n be\u015finci teklisi ''Giderken'' yay\u0131nda. Keyifli dinlemeler....\n(C) 2025 TCTVL \n\nS\u00f6z & M\u00fczik: Tan Ta\u015f\u00e7\u0131\nProd\u00fckt\u00f6r: Tan Ta\u015f\u00e7\u0131 \nVideo: \u0130zzet Ba\u015flak & Ahmet Melih \u00d6zk\u00f6k\nA&R: Onur \u00d6z\u0131\u015f\u0131k\n\nUd: Kutay \u00d6zcan \nRitm Gitar: Mert D\u00f6rter\nGitar & Bas Gitar: Atakan Arslan \nPerk\u00fcsyonlar: Koray Ural\nMiks & Mastering: Candar K\u00f6ker\n\nS\u00fcperviz\u00f6r: Onur \u00d6z\u0131\u015f\u0131k & Ecmel Kayahan \n\u0130leti\u015fim: Zeynep Alt\u0131n\u00e7eki\u00e7, Refik Sar\u0131\u00f6z\nDijital: Aybars \u00d6zt\u00fcrk \nDa\u011f\u0131t\u0131m: OneRPM\n\n-------------------------------------------------\n\n\u0130nan ki pek hevesim yok \nSeninle biz \u00e7ok sava\u015ft\u0131k hayat\nAd\u0131m ad\u0131m gelme, bir rahat \n\nHi\u00e7 kimseyle bir derdim yok \nZaten ben de kendimden \u00e7ok, hayat\nYeter, yeter, yeter bu sebat \n\nAld\u0131\u011f\u0131n ne varsa sat \nYa da yan\u0131na kat \n\nBildi\u011fin ne varsa tertemiz gidiyor elden \nAhirim, hayallerim bu ayr\u0131l\u0131k \u00e7ok erken \nSevdi\u011fim, sevmedi\u011fim, bilmedi\u011fim ne derken\nBen hi\u00e7 unutmad\u0131m sen \u00f6ylece \u00e7ekip giderken\n\n--------------------------------------------------\n\nSpotify: https://open.spotify.com/artist/2rNgr1pkSDfxQTYhqCT45D?si=vH9FYcaXROq8WtJn2m7t4A\nApple Music: https://music.apple.com/tr/artist/tan-ta%C5%9F%C3%A7%C4%B1/217219341\n\nAbone Olmak \u0130\u00e7in T\u0131kla: \n\nTan Ta\u015f\u00e7\u0131 - Sosyal Medya Hesaplar\u0131:\nhttps://www.twitter.com/tantasci\nhttps://www.tiktok.com/@tantasci\nhttps://www.instagram.com/tantasci\nhttps://www.facebook.com/tantascipage",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/27pikQGklwU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/27pikQGklwU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/27pikQGklwU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/27pikQGklwU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/27pikQGklwU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Tan Ta\u015f\u00e7\u0131",
                "tags": [
                    "Tan",
                    "Tan Ta\u015f\u00e7\u0131",
                    "T\u00fcrk\u00e7e Pop",
                    "Pop",
                    "Akustik T\u00fcrk\u00e7e",
                    "Canl\u0131 M\u00fczik",
                    "Turkish Pop",
                    "Pop Music",
                    "Yalan",
                    "nas\u0131l sevece\u011fim",
                    "evdey\u0131lba\u015f\u0131",
                    "s\u00f6zm\u00fcziktanta\u015f\u00e7\u0131",
                    "tan tasci",
                    "tan m\u00fczik",
                    "tan \u015fark\u0131lar\u0131",
                    "tan ta\u015f\u00e7\u0131 \u015fark\u0131lar\u0131",
                    "tan dinle",
                    "tan ta\u015f\u00e7\u0131 dinle"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Tan Ta\u015f\u00e7\u0131 - Giderken (Resmi Visualizer Video)",
                    "description": "'Sende De Benden Var' \u0131n be\u015finci teklisi ''Giderken'' yay\u0131nda. Keyifli dinlemeler....\n(C) 2025 TCTVL \n\nS\u00f6z & M\u00fczik: Tan Ta\u015f\u00e7\u0131\nProd\u00fckt\u00f6r: Tan Ta\u015f\u00e7\u0131 \nVideo: \u0130zzet Ba\u015flak & Ahmet Melih \u00d6zk\u00f6k\nA&R: Onur \u00d6z\u0131\u015f\u0131k\n\nUd: Kutay \u00d6zcan \nRitm Gitar: Mert D\u00f6rter\nGitar & Bas Gitar: Atakan Arslan \nPerk\u00fcsyonlar: Koray Ural\nMiks & Mastering: Candar K\u00f6ker\n\nS\u00fcperviz\u00f6r: Onur \u00d6z\u0131\u015f\u0131k & Ecmel Kayahan \n\u0130leti\u015fim: Zeynep Alt\u0131n\u00e7eki\u00e7, Refik Sar\u0131\u00f6z\nDijital: Aybars \u00d6zt\u00fcrk \nDa\u011f\u0131t\u0131m: OneRPM\n\n-------------------------------------------------\n\n\u0130nan ki pek hevesim yok \nSeninle biz \u00e7ok sava\u015ft\u0131k hayat\nAd\u0131m ad\u0131m gelme, bir rahat \n\nHi\u00e7 kimseyle bir derdim yok \nZaten ben de kendimden \u00e7ok, hayat\nYeter, yeter, yeter bu sebat \n\nAld\u0131\u011f\u0131n ne varsa sat \nYa da yan\u0131na kat \n\nBildi\u011fin ne varsa tertemiz gidiyor elden \nAhirim, hayallerim bu ayr\u0131l\u0131k \u00e7ok erken \nSevdi\u011fim, sevmedi\u011fim, bilmedi\u011fim ne derken\nBen hi\u00e7 unutmad\u0131m sen \u00f6ylece \u00e7ekip giderken\n\n--------------------------------------------------\n\nSpotify: https://open.spotify.com/artist/2rNgr1pkSDfxQTYhqCT45D?si=vH9FYcaXROq8WtJn2m7t4A\nApple Music: https://music.apple.com/tr/artist/tan-ta%C5%9F%C3%A7%C4%B1/217219341\n\nAbone Olmak \u0130\u00e7in T\u0131kla: \n\nTan Ta\u015f\u00e7\u0131 - Sosyal Medya Hesaplar\u0131:\nhttps://www.twitter.com/tantasci\nhttps://www.tiktok.com/@tantasci\nhttps://www.instagram.com/tantasci\nhttps://www.facebook.com/tantascipage"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "263108",
                "likeCount": "6971",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "900"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "459Ojz4ZSSDIKYJ55wah2QQQZO4",
            "id": "8D6I16cSSVM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-19T15:02:31Z",
                "channelId": "UC5pUCwGNR9rnoWLfweHcnRw",
                "title": "500.000Aboneye \u00d6zel Kuzenle Japonlara 3Ta\u00e7 \u00c7ektik",
                "description": "2v2 modu Kal\u0131c\u0131 olarak oyuna geldi \nkuzenle(sesli) 2v2\n500.000 abone i\u00e7in \u00e7ok te\u015fekk\u00fcrler\ud83e\udd70\n#clashroyale",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8D6I16cSSVM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8D6I16cSSVM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8D6I16cSSVM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8D6I16cSSVM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8D6I16cSSVM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "HYPNOS CR",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "500.000Aboneye \u00d6zel Kuzenle Japonlara 3Ta\u00e7 \u00c7ektik",
                    "description": "2v2 modu Kal\u0131c\u0131 olarak oyuna geldi \nkuzenle(sesli) 2v2\n500.000 abone i\u00e7in \u00e7ok te\u015fekk\u00fcrler\ud83e\udd70\n#clashroyale"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "204027",
                "likeCount": "25210",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2394"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "4d7ZhmpD-QVeq3cV8Cy_sF7ZpXk",
            "id": "a3IyM8pvDcU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-19T15:16:23Z",
                "channelId": "UCzJ9YDydxiTUdHAax7YfAGA",
                "title": "Deme Bana Yokum",
                "description": "Provided to YouTube by DO\u011eAN M\u00dcZ\u0130K YAPIM\n\nDeme Bana Yokum \u00b7 Yal\u0131n\n\nDeme Bana Yokum\n\n\u2117 Do\u011fan M\u00fczik Yap\u0131m\n\nReleased on: 2019-07-05\n\nComposer: H\u00fcseyin Yal\u0131n\nLyricist: H\u00fcseyin Yal\u0131n\nArranger: Sabi Saltiel\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/a3IyM8pvDcU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/a3IyM8pvDcU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/a3IyM8pvDcU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/a3IyM8pvDcU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/a3IyM8pvDcU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Yal\u0131n - Topic",
                "tags": [
                    "Yal\u0131n",
                    "Deme Bana Yokum"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Deme Bana Yokum",
                    "description": "Provided to YouTube by DO\u011eAN M\u00dcZ\u0130K YAPIM\n\nDeme Bana Yokum \u00b7 Yal\u0131n\n\nDeme Bana Yokum\n\n\u2117 Do\u011fan M\u00fczik Yap\u0131m\n\nReleased on: 2019-07-05\n\nComposer: H\u00fcseyin Yal\u0131n\nLyricist: H\u00fcseyin Yal\u0131n\nArranger: Sabi Saltiel\n\nAuto-generated by YouTube."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "22050",
                "likeCount": "156",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "PB1rJGmlRuH6uJciBaZkDCFckoc",
            "id": "dB-2Kj88sm4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-17T20:57:09Z",
                "channelId": "UC9eCSnjfPPxS7l13axDfwOg",
                "title": "WTCN Jrokez'in \u00f6l\u00fcm haberini al\u0131yor. @Jrokez @wtcNFerit",
                "description": "O\u011eUZHAN DALGAKIRAN Hayat\u0131n\u0131 kaybetti Allah'tan rahmet ailesine ve sevenlerine sab\u0131rlar diliyoruz t\u00fcm sevenlerinin ba\u015f\u0131 sa\u011folsun.\n\n\u27a1\ufe0fWTCN kick Kanal\u0131na Bu Linkten Ula\u015fabilirsiniz: https://kick.com/wtcn\n\u27a1\ufe0f WTCN Youtube Kanal\u0131na Bu Linkten Ula\u015fabilirsiniz: https://youtube.com/@wtcNFerit",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dB-2Kj88sm4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dB-2Kj88sm4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dB-2Kj88sm4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dB-2Kj88sm4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dB-2Kj88sm4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "EKONIX.",
                "tags": [
                    "#shorts",
                    "#viral",
                    "#trending",
                    "#reels",
                    "#youtube",
                    "#global",
                    "#fyp",
                    "#elrean",
                    "#elreankesit",
                    "#elreanclip",
                    "#elreanshort",
                    "#oyun",
                    "#oyunkesit",
                    "#yay\u0131nc\u0131",
                    "#twitchklip",
                    "#oyunkomedi",
                    "#oyunshort",
                    "#komikvideo",
                    "#kesitler",
                    "#e\u011flence",
                    "#g\u00fclmekgaranti",
                    "#komik",
                    "#youtubeshorts",
                    "#ke\u015ffet",
                    "#ke\u015ffetteyiz",
                    "#streamclip",
                    "#streamer",
                    "#twitchkesit",
                    "#twitch",
                    "#gameclip",
                    "#gameplay",
                    "#gamer",
                    "#gaming",
                    "#oyuncu",
                    "#oyunklibi",
                    "#oyunvideosu",
                    "#abs\u00fcrdmizah",
                    "#delimisin",
                    "#manyakm\u0131s\u0131n",
                    "#yay\u0131ndakop",
                    "#yay\u0131ndankesit",
                    "#yay\u0131nkomedisi",
                    "#turkishstreamer",
                    "#yay\u0131nkomik",
                    "#yay\u0131nreaksiyon",
                    "#elreanfan"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "WTCN Jrokez'in \u00f6l\u00fcm haberini al\u0131yor. @Jrokez @wtcNFerit",
                    "description": "O\u011eUZHAN DALGAKIRAN Hayat\u0131n\u0131 kaybetti Allah'tan rahmet ailesine ve sevenlerine sab\u0131rlar diliyoruz t\u00fcm sevenlerinin ba\u015f\u0131 sa\u011folsun.\n\n\u27a1\ufe0fWTCN kick Kanal\u0131na Bu Linkten Ula\u015fabilirsiniz: https://kick.com/wtcn\n\u27a1\ufe0f WTCN Youtube Kanal\u0131na Bu Linkten Ula\u015fabilirsiniz: https://youtube.com/@wtcNFerit"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "325741",
                "likeCount": "2869",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "394"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "AdnKgeXv9qWgGF0RhX7yWIWkzEE",
            "id": "gcMs7FCexnQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-14T10:02:29Z",
                "channelId": "UCJjP9Yna08Zq5_TimlS429w",
                "title": "S\u0131f\u0131rdan Zirveye",
                "description": "Provided to YouTube by The Orchard Enterprises\n\nS\u0131f\u0131rdan Zirveye \u00b7 Ati242 \u00b7 Atilla Serin\n\nS\u0131f\u0131rdan Zirveye\n\n\u2117 2025 SST\n\nReleased on: 2025-08-15\n\nProducer: Efe Can\nMusic Publisher: SST\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gcMs7FCexnQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gcMs7FCexnQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gcMs7FCexnQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gcMs7FCexnQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gcMs7FCexnQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Ati242 - Topic",
                "tags": [
                    "Ati242",
                    "Atilla Serin",
                    "S\u0131f\u0131rdan Zirveye"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "S\u0131f\u0131rdan Zirveye",
                    "description": "Provided to YouTube by The Orchard Enterprises\n\nS\u0131f\u0131rdan Zirveye \u00b7 Ati242 \u00b7 Atilla Serin\n\nS\u0131f\u0131rdan Zirveye\n\n\u2117 2025 SST\n\nReleased on: 2025-08-15\n\nProducer: Efe Can\nMusic Publisher: SST\n\nAuto-generated by YouTube."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "558226",
                "likeCount": "14705",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "949"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "PiHEdPp-FDZHBxlJdASgqZEijsQ",
            "id": "Kfr7SjgRPDE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-19T14:00:28Z",
                "channelId": "UCYkivyuc_4ZG7TiB6ottPKg",
                "title": "Zenginlerin K\u00f6lesi Oldum! \ud83d\ude30 | Gta Roleplay",
                "description": "\ud83d\udca5Zenginlerin K\u00f6lesi Oldum! \ud83d\ude30 | Gta Roleplay\ud83d\udca5\n\n\u2764\ufe0fEmirhanCTN KL\u0130P Kanal\u0131ma Abone OL:  @EmirhanCTN-KL\u0130P \n\ud83d\udc9aRoblox Kanal\u0131ma Abone OL:   @EmirhanCTN-Roblox \n\n\u27a1\ufe0fAdemin Kanal\u0131: @LFLN-Ademcan \n\u27a1\ufe0fAhmetin Kanal\u0131: @ahmet-minecraft1 \n\n\ud83d\udc9bAyr\u0131cal\u0131klar \u0130\u00e7in \u00dcye OL\u27a1\ufe0f https://www.youtube.com/channel/UCYkivyuc_4ZG7TiB6ottPKg/join\n\nYapt\u0131\u011f\u0131m Minecraft E\u011flence, hapsetme, korku ve gizem videolar\u0131n\u0131 asla ka\u00e7\u0131rmak istemiyorsan\u0131z, bildirimleri \ud83d\udd14 a\u00e7\u0131n, b\u00f6ylece yeni videolar\u0131 asla ka\u00e7\u0131rmazs\u0131n\u0131z.\n\n\ud83d\udcddEkip Ba\u015fvuru Formu: https://forms.gle/MQLwcmcmDc3ZkGWj7\n\ud83d\udfe5\u00dccretsiz Olarak Hemen ABONE OL\u27a1\ufe0f https://bit.ly/3i1ywM5\n\ud83d\udc97Tiktok Hesab\u0131m\u0131 Takip Edebilirsin\u27a1\ufe0f https://bit.ly/3OumSFC\n\n\ud83d\udcbcReklam ve Sponsorluk i\u00e7in;\ncontactemirhanctn@gmail.com\n\ngta 5, gta 5 videolar\u0131, gta 5 online, gta 5 t\u00fcrk\u00e7e, gta 5 oynan\u0131\u015f, gta 5 playlist, gta 5 trolledim, gta 5 playlist, gta v, gta 5 parkur, gta 5 face to face, face to face, parkur, en zor parkur, gta 5 parkour, gta 5 zor parkur, gta 5 ekiple, gta 5 ekiple playlist, gta 5 t\u00fcrk\u00e7e videolar\u0131, gta 5 mod, gta 5 mode, gta 5 gameplay\n\n#gta5 #gtaonline #emirhanctn",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Kfr7SjgRPDE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Kfr7SjgRPDE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Kfr7SjgRPDE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Kfr7SjgRPDE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Kfr7SjgRPDE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "EmirhanCTN",
                "tags": [
                    "oyun",
                    "game",
                    "troll",
                    "e\u011flence",
                    "e\u011flenceli",
                    "ekip",
                    "komik",
                    "oynan\u0131\u015f",
                    "gameplay",
                    "gta 5",
                    "gta parkur",
                    "gta 5 sumo",
                    "face to face",
                    "f2f",
                    "ekiple gta",
                    "gta mod",
                    "gta mode",
                    "parkur",
                    "en zor parkur",
                    "motor parkur",
                    "gta zor parkur",
                    "asian parkur",
                    "gta asian parkur",
                    "zeka parkur",
                    "tak\u0131ml\u0131 face to face",
                    "gta playlist",
                    "gta 5 playlist",
                    "emirhanctn",
                    "emirhanctn gta 5",
                    "gta v oynan\u0131\u015f",
                    "gta 5 oynan\u0131\u015f",
                    "gta 5 online",
                    "gta 5 t\u00fcrk\u00e7e",
                    "gta 5 soygun",
                    "soygun",
                    "gta 5 roleplay",
                    "gta 5 rp",
                    "gta 5 ger\u00e7ek hayat",
                    "gta 5 zengin",
                    "gta 5 fakir"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Zenginlerin K\u00f6lesi Oldum! \ud83d\ude30 | Gta Roleplay",
                    "description": "\ud83d\udca5Zenginlerin K\u00f6lesi Oldum! \ud83d\ude30 | Gta Roleplay\ud83d\udca5\n\n\u2764\ufe0fEmirhanCTN KL\u0130P Kanal\u0131ma Abone OL:  @EmirhanCTN-KL\u0130P \n\ud83d\udc9aRoblox Kanal\u0131ma Abone OL:   @EmirhanCTN-Roblox \n\n\u27a1\ufe0fAdemin Kanal\u0131: @LFLN-Ademcan \n\u27a1\ufe0fAhmetin Kanal\u0131: @ahmet-minecraft1 \n\n\ud83d\udc9bAyr\u0131cal\u0131klar \u0130\u00e7in \u00dcye OL\u27a1\ufe0f https://www.youtube.com/channel/UCYkivyuc_4ZG7TiB6ottPKg/join\n\nYapt\u0131\u011f\u0131m Minecraft E\u011flence, hapsetme, korku ve gizem videolar\u0131n\u0131 asla ka\u00e7\u0131rmak istemiyorsan\u0131z, bildirimleri \ud83d\udd14 a\u00e7\u0131n, b\u00f6ylece yeni videolar\u0131 asla ka\u00e7\u0131rmazs\u0131n\u0131z.\n\n\ud83d\udcddEkip Ba\u015fvuru Formu: https://forms.gle/MQLwcmcmDc3ZkGWj7\n\ud83d\udfe5\u00dccretsiz Olarak Hemen ABONE OL\u27a1\ufe0f https://bit.ly/3i1ywM5\n\ud83d\udc97Tiktok Hesab\u0131m\u0131 Takip Edebilirsin\u27a1\ufe0f https://bit.ly/3OumSFC\n\n\ud83d\udcbcReklam ve Sponsorluk i\u00e7in;\ncontactemirhanctn@gmail.com\n\ngta 5, gta 5 videolar\u0131, gta 5 online, gta 5 t\u00fcrk\u00e7e, gta 5 oynan\u0131\u015f, gta 5 playlist, gta 5 trolledim, gta 5 playlist, gta v, gta 5 parkur, gta 5 face to face, face to face, parkur, en zor parkur, gta 5 parkour, gta 5 zor parkur, gta 5 ekiple, gta 5 ekiple playlist, gta 5 t\u00fcrk\u00e7e videolar\u0131, gta 5 mod, gta 5 mode, gta 5 gameplay\n\n#gta5 #gtaonline #emirhanctn"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "211633",
                "likeCount": "5018",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "722"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "U4mak2OvB-n5K8ER18slKS0Sius",
            "id": "UKkOlcOGEzE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-18T10:45:03Z",
                "channelId": "UC1jPrwoMZ4Maf46N0RyoASg",
                "title": "G\u00fcc\u00fcm Yetene Kadar - Azer B\u00fclb\u00fcl (Remix) bilsen \u015fimdi nerdeyim \u00e7\u0131lg\u0131n gecelerdeyim.",
                "description": "\ud83d\udc94 Azer B\u00fclb\u00fcl - G\u00fcc\u00fcm Yetene Kadar (Furkan Demir & U\u011fur Y\u0131lmaz Remix) ile duygulara dokunan bir yolculu\u011fa \u00e7\u0131kmaya haz\u0131r m\u0131s\u0131n?\n\n\"Bilsen \u015fimdi nerdeyim...\" s\u00f6zleriyle y\u00fcrek burkan bu efsane \u015fark\u0131, Furkan Demir ve U\u011fur Y\u0131lmaz dokunu\u015fuyla yeniden hayat buluyor. Arabesk ve elektronik m\u00fczi\u011fin g\u00fc\u00e7l\u00fc birle\u015fimiyle ge\u00e7mi\u015fin duygular\u0131n\u0131 bug\u00fcne ta\u015f\u0131yoruz.\n\n\ud83d\udd14 Be\u011fenmeyi, yorum yapmay\u0131 ve abone olmay\u0131 unutmay\u0131n! \n\n #azerb\u00fclb\u00fcl #G\u00fcc\u00fcmYeteneKadar #Bilsen\u015eimdiNerdeyim #ArabeskRemix #FurkanDemir #U\u011furY\u0131lmaz #ArabeskM\u00fczik #ElektronikArabesk #Remix2025 #Duygusal\u015eark\u0131lar #T\u00fcrk\u00e7eRemix #AzerB\u00fclb\u00fclRemix #Y\u00fcreklereDokunan\u015eark\u0131lar #H\u00fcz\u00fcnl\u00fc\u015eark\u0131lar",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UKkOlcOGEzE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UKkOlcOGEzE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UKkOlcOGEzE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UKkOlcOGEzE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UKkOlcOGEzE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Furkan Demir Music",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "G\u00fcc\u00fcm Yetene Kadar - Azer B\u00fclb\u00fcl (Remix) bilsen \u015fimdi nerdeyim \u00e7\u0131lg\u0131n gecelerdeyim.",
                    "description": "\ud83d\udc94 Azer B\u00fclb\u00fcl - G\u00fcc\u00fcm Yetene Kadar (Furkan Demir & U\u011fur Y\u0131lmaz Remix) ile duygulara dokunan bir yolculu\u011fa \u00e7\u0131kmaya haz\u0131r m\u0131s\u0131n?\n\n\"Bilsen \u015fimdi nerdeyim...\" s\u00f6zleriyle y\u00fcrek burkan bu efsane \u015fark\u0131, Furkan Demir ve U\u011fur Y\u0131lmaz dokunu\u015fuyla yeniden hayat buluyor. Arabesk ve elektronik m\u00fczi\u011fin g\u00fc\u00e7l\u00fc birle\u015fimiyle ge\u00e7mi\u015fin duygular\u0131n\u0131 bug\u00fcne ta\u015f\u0131yoruz.\n\n\ud83d\udd14 Be\u011fenmeyi, yorum yapmay\u0131 ve abone olmay\u0131 unutmay\u0131n! \n\n #azerb\u00fclb\u00fcl #G\u00fcc\u00fcmYeteneKadar #Bilsen\u015eimdiNerdeyim #ArabeskRemix #FurkanDemir #U\u011furY\u0131lmaz #ArabeskM\u00fczik #ElektronikArabesk #Remix2025 #Duygusal\u015eark\u0131lar #T\u00fcrk\u00e7eRemix #AzerB\u00fclb\u00fclRemix #Y\u00fcreklereDokunan\u015eark\u0131lar #H\u00fcz\u00fcnl\u00fc\u015eark\u0131lar"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "46840",
                "likeCount": "441",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "14"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "GTmxl2n3TcZc22DUz4_y_3sW7w8",
            "id": "B2ZZuwMWEpc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-17T15:02:36Z",
                "channelId": "UC51-ljNFrvY5ZmV0C_61XcA",
                "title": "H\u0130\u00c7L\u0130\u011e\u0130N ORTASINDA MAHSUR KALDIK | 30 DAYS ON SHIP |",
                "description": "Yepyeni bir b\u00f6l\u00fcm, keyifli seyirler.\n\nAbone olmak i\u00e7in \u25b6 https://bit.ly/32svcfH\n\n\nKick \u25b6 https://kick.com/elraenn\nInstagram \u25b6 https://bit.ly/36MwUvD\nTwitter \u25b6 https://bit.ly/2NTZ0fL\nDiscord \u25b6 https://bit.ly/2WWdyQj\n\n\n\u2611 Oyun serileri'nin oynatma listeleri\n\n\n\nThe Walking Dead \u25b6 https://bit.ly/2NvQdBD\n\nDetroit: Become Human \u25b6 https://bit.ly/36NaJ8D\n\nStranded Deep \u25b6 https://bit.ly/2NuZjPi\n\n\u201cBu videoda i\u015fbirli\u011fi bulunmaktad\u0131r.\u201d\n\n\nBu kanalda neler var \u2753\n\nBu kanalda funny moments, yay\u0131n \u00f6zetleri ve oyun serileri tarz\u0131nda videolar yer almaktad\u0131r. \nE\u011flenceli, kaliteli ve g\u00fczel vakit ge\u00e7irmeniz dile\u011fi ile keyifli seyirler.\n#elraenn #30daysonship",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/B2ZZuwMWEpc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/B2ZZuwMWEpc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/B2ZZuwMWEpc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/B2ZZuwMWEpc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/B2ZZuwMWEpc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Elraenn",
                "tags": [
                    "elraen",
                    "elraenn",
                    "twtich",
                    "elraenn kick",
                    "elraenn twitch yay\u0131nlar\u0131",
                    "tu\u011fkan",
                    "tu\u011fkan g\u00f6n\u00fclta\u015f",
                    "tu\u011fkan elraenn g\u00f6n\u00fclta\u015f",
                    "elraenn 30 days on ship oynuyor",
                    "30 days on ship",
                    "elraenn ekiple 30 days on ship",
                    "mahsur kald\u0131k",
                    "denizin ortas\u0131nda mahsur kald\u0131k",
                    "kargo gemisinde mahsur kald\u0131k",
                    "tehlikeli sular",
                    "okyanus",
                    "hayatta kalma oyunu"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "H\u0130\u00c7L\u0130\u011e\u0130N ORTASINDA MAHSUR KALDIK | 30 DAYS ON SHIP |",
                    "description": "Yepyeni bir b\u00f6l\u00fcm, keyifli seyirler.\n\nAbone olmak i\u00e7in \u25b6 https://bit.ly/32svcfH\n\n\nKick \u25b6 https://kick.com/elraenn\nInstagram \u25b6 https://bit.ly/36MwUvD\nTwitter \u25b6 https://bit.ly/2NTZ0fL\nDiscord \u25b6 https://bit.ly/2WWdyQj\n\n\n\u2611 Oyun serileri'nin oynatma listeleri\n\n\n\nThe Walking Dead \u25b6 https://bit.ly/2NvQdBD\n\nDetroit: Become Human \u25b6 https://bit.ly/36NaJ8D\n\nStranded Deep \u25b6 https://bit.ly/2NuZjPi\n\n\u201cBu videoda i\u015fbirli\u011fi bulunmaktad\u0131r.\u201d\n\n\nBu kanalda neler var \u2753\n\nBu kanalda funny moments, yay\u0131n \u00f6zetleri ve oyun serileri tarz\u0131nda videolar yer almaktad\u0131r. \nE\u011flenceli, kaliteli ve g\u00fczel vakit ge\u00e7irmeniz dile\u011fi ile keyifli seyirler.\n#elraenn #30daysonship"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "751573",
                "likeCount": "28427",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2754"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ZdcdOT_Lh_-qtqmtcLxqNrJRcxE",
            "id": "vKMtu96W6n4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-19T10:01:38Z",
                "channelId": "UCTQdVl7TJSS9mcQBc_rgQxg",
                "title": "Ooo Namb\u0131r Namb\u0131r ( Ferhat G\u00fcne\u015f Remix ) Fatih Bulut - Keletirya | Roman Havas\u0131",
                "description": "Ooo Namb\u0131r Namb\u0131r ( Ferhat G\u00fcne\u015f Remix ) Fatih Bulut - Keletirya | Roman Havas\u0131\n-----------------------------------------------------------------------\nSpotify: https://spoti.fi/3gSHys6\niTunes: https://apple.co/2PEK1eC\nFerhat G\u00fcne\u015f Kanal\u0131na Abone Ol: https://bit.ly/3340tbB\n-----------------------------------------------------------------------\n#Remix #T\u00fcrk\u00e7eRemix #FatihBulut\n-----------------------------------------------------------------------\nooo namb\u0131r namb\u0131r , keletirya , Remix , T\u00fcrk\u00e7e Remix",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vKMtu96W6n4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vKMtu96W6n4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vKMtu96W6n4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vKMtu96W6n4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vKMtu96W6n4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Ferhat G\u00fcne\u015f",
                "tags": [
                    "Ferhat G\u00fcne\u015f",
                    "Remix",
                    "Ferhat G\u00fcne\u015f Remix",
                    "T\u00fcrk\u00e7e Remix",
                    "t\u00fcrk\u00e7e pop remix",
                    "yeni \u015fark\u0131lar",
                    "pop mix",
                    "ooo namb\u0131r namb\u0131r",
                    "keletirya",
                    "roman havas\u0131"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Ooo Namb\u0131r Namb\u0131r ( Ferhat G\u00fcne\u015f Remix ) Fatih Bulut - Keletirya | Roman Havas\u0131",
                    "description": "Ooo Namb\u0131r Namb\u0131r ( Ferhat G\u00fcne\u015f Remix ) Fatih Bulut - Keletirya | Roman Havas\u0131\n-----------------------------------------------------------------------\nSpotify: https://spoti.fi/3gSHys6\niTunes: https://apple.co/2PEK1eC\nFerhat G\u00fcne\u015f Kanal\u0131na Abone Ol: https://bit.ly/3340tbB\n-----------------------------------------------------------------------\n#Remix #T\u00fcrk\u00e7eRemix #FatihBulut\n-----------------------------------------------------------------------\nooo namb\u0131r namb\u0131r , keletirya , Remix , T\u00fcrk\u00e7e Remix"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "30306",
                "likeCount": "136",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "7"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "MHqExl_PVkvdHD3xaHYWnEqEOuc",
            "id": "6PQwJEEdX9k",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-19T14:00:10Z",
                "channelId": "UClSRQHOTv8551MUhNrtah2A",
                "title": "@Ferited 'i YALAN MAK\u0130NES\u0130NE BA\u011eLADIM - Minecraft",
                "description": "Bug\u00fcn minecraft'ta @Ferited'i yalan makinesine ba\u011flad\u0131m! e\u011flenceli komik ve efsane bir video oldu! yeni boralo b\u00f6l\u00fcmleri i\u00e7in takipte kal!\n\n\ud83c\udf88 E\u011flence Kanal\u0131ma Abone Ol \u25ba  @boraloyoutube2  \n\u2728 Roblox Kanal\u0131ma Abone Ol \u25ba  @boraloblox  \n\ud83c\udf9e Film Kanal\u0131ma Abone Ol \u25ba  @BoraLoFilmleri  \n\n\ud83d\udcbc Reklam ve Sponsorluk \u0130\u00e7in \u0130leti\u015fim:\nborarockstar@outlook.com\n#minecraft #boralo\n\n\ud83d\udca5 Minecraft videolar\u0131 \u25ba https://bit.ly/3EnbV26\n\u26ab\ufe0f Instagram \u25ba https://www.instagram.com/_boralo/\n\ud83d\udfe3 TikTok hesab\u0131m \u25ba https://www.tiktok.com/@_boralo?lang=tr-TR",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6PQwJEEdX9k/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6PQwJEEdX9k/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6PQwJEEdX9k/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6PQwJEEdX9k/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6PQwJEEdX9k/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "BoraLo",
                "tags": [
                    "minecraft",
                    "minecraft videolar\u0131",
                    "minecraft t\u00fcrk\u00e7e",
                    "minecraft filmi",
                    "minecraft efsaneleri",
                    "t\u00fcrk\u00e7e minecraft",
                    "boralo yeni video",
                    "boralo yeni b\u00f6l\u00fcm",
                    "catalina",
                    "minecraft roleplay",
                    "boralo",
                    "boralo yeni",
                    "minecraft nas\u0131l",
                    "boralo son b\u00f6l\u00fcm",
                    "boralo videolar\u0131",
                    "minecraft yeni b\u00f6l\u00fcm",
                    "mayk\u0131raft",
                    "minecraft son b\u00f6l\u00fcm",
                    "minecraft yeni",
                    "minecraft video",
                    "boralo yalan makinesi",
                    "minecraft yalan makinesi",
                    "yalan makinesi",
                    "ferited",
                    "ferited boralo",
                    "ferited yalan makinesi",
                    "oyun videolar\u0131"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "@Ferited 'i YALAN MAK\u0130NES\u0130NE BA\u011eLADIM - Minecraft",
                    "description": "Bug\u00fcn minecraft'ta @Ferited'i yalan makinesine ba\u011flad\u0131m! e\u011flenceli komik ve efsane bir video oldu! yeni boralo b\u00f6l\u00fcmleri i\u00e7in takipte kal!\n\n\ud83c\udf88 E\u011flence Kanal\u0131ma Abone Ol \u25ba  @boraloyoutube2  \n\u2728 Roblox Kanal\u0131ma Abone Ol \u25ba  @boraloblox  \n\ud83c\udf9e Film Kanal\u0131ma Abone Ol \u25ba  @BoraLoFilmleri  \n\n\ud83d\udcbc Reklam ve Sponsorluk \u0130\u00e7in \u0130leti\u015fim:\nborarockstar@outlook.com\n#minecraft #boralo\n\n\ud83d\udca5 Minecraft videolar\u0131 \u25ba https://bit.ly/3EnbV26\n\u26ab\ufe0f Instagram \u25ba https://www.instagram.com/_boralo/\n\ud83d\udfe3 TikTok hesab\u0131m \u25ba https://www.tiktok.com/@_boralo?lang=tr-TR"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "192693",
                "likeCount": "10849",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1243"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "U97TOBCgmMQknfdJLNHaEp27gsY",
            "id": "cI2gLoYGhho",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-16T16:00:06Z",
                "channelId": "UCkjk6osykn0KAcd7NCodp4w",
                "title": "Efe Karag\u00fczel - \u0130ki \u015eeye Pi\u015fman\u0131m",
                "description": "\u0130ki \u015eeye Pi\u015fman\u0131m \n\nBeni Koymam\u0131\u015flard\u0131 \nSevdam\u0131n d\u00fc\u011f\u00fcn\u00fcne \nOnunla benim i\u015fim\nKald\u0131 mah\u015fer g\u00fcn\u00fcne\n\u0130ki \u015feye pi\u015fman\u0131m \nSigara i\u00e7ti\u011fimede 1 seni sevdi\u011fime \n\n                         Nakarat \n\nSenle olmuyor ama \nSensizde duram\u0131yom\nSigaradan vazge\u00e7tim \nSenden vazge\u00e7emiyom\n\n\u00c7are olmaz derdime \nSigaram\u0131n duman\u0131 \nOda \u00e7\u0131k\u0131p da gelse \nYok ki dini iman\u0131 \nSevdam \u00e7\u0131k\u0131pta gelsede \nYok ki dini iman\u0131 \n\n                         Nakarat\n\nSenle olmuyor ama \nSensizde duram\u0131yom\nSigaradan vazge\u00e7tim \nSenden vazge\u00e7emiyom\n                               \n                      EME\u011e\u0130 GE\u00c7ENLER\n\nS\u00f6z : \u00c7ayan H\u00fcseyin Ayd\u0131n & Efe Karag\u00fczel \nM\u00fczik : Anonim \nAranj\u00f6r : \u00d6mer U\u00e7ar \nMix&Master : Mesut U\u00e7ar \n\nSevgili takip\u00e7ilerim k\u0131ymetli dostlar\u0131m sizlerinde uzun zamand\u0131r bekledi\u011fi daha \u00e7\u0131kmadan konserlerimizde hep beraber s\u00f6yledi\u011fimiz \"\u0130ki \u015eeye Pi\u015fman\u0131m\" isimli eserimiz yapt\u0131\u011f\u0131m\u0131z baz\u0131 eklemeler ve uzun \u00f6zenli \u00e7al\u0131\u015fmalar\u0131m\u0131z ard\u0131ndan yay\u0131nda...\n\nB\u00fcy\u00fck ve unutulmaz \u00dcstad\u0131m\u0131z \u00c7ayan H\u00fcseyin Ayd\u0131n'a...\n\nPar\u00e7am\u0131z\u0131n Aranj\u00f6rl\u00fc\u011f\u00fcn\u00fc \u00fcstlenen ve harikalar yaratan \u00d6mer U\u00e7ar'a \n\nBeni sanat hayat\u0131m\u0131n her konusunda yaln\u0131z b\u0131rakmayan bu par\u00e7ada ise Mix&Master'\u0131 \u00fcstlenen k\u0131ymetli a\u011fabeyim Mesut U\u00e7ar'a \n\nG\u00f6r\u00fcnt\u00fc y\u00f6netmenim ve g\u00fczel karde\u015fim Ahmet M\u00fccahit'e \n\nVe son olarak beni hayat\u0131m\u0131n her alan\u0131nda destekleyen sevgili Amcam Murat Karag\u00fczel Ve \u0130smet Birinciye Sonsuz Te\u015fekk\u00fcrler...\ud83d\ude4f\ud83c\udffb \n         \n                            KEY\u0130FL\u0130 SEY\u0130RLER",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cI2gLoYGhho/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cI2gLoYGhho/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cI2gLoYGhho/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cI2gLoYGhho/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cI2gLoYGhho/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Efe Karag\u00fczel",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Efe Karag\u00fczel - \u0130ki \u015eeye Pi\u015fman\u0131m",
                    "description": "\u0130ki \u015eeye Pi\u015fman\u0131m \n\nBeni Koymam\u0131\u015flard\u0131 \nSevdam\u0131n d\u00fc\u011f\u00fcn\u00fcne \nOnunla benim i\u015fim\nKald\u0131 mah\u015fer g\u00fcn\u00fcne\n\u0130ki \u015feye pi\u015fman\u0131m \nSigara i\u00e7ti\u011fimede 1 seni sevdi\u011fime \n\n                         Nakarat \n\nSenle olmuyor ama \nSensizde duram\u0131yom\nSigaradan vazge\u00e7tim \nSenden vazge\u00e7emiyom\n\n\u00c7are olmaz derdime \nSigaram\u0131n duman\u0131 \nOda \u00e7\u0131k\u0131p da gelse \nYok ki dini iman\u0131 \nSevdam \u00e7\u0131k\u0131pta gelsede \nYok ki dini iman\u0131 \n\n                         Nakarat\n\nSenle olmuyor ama \nSensizde duram\u0131yom\nSigaradan vazge\u00e7tim \nSenden vazge\u00e7emiyom\n                               \n                      EME\u011e\u0130 GE\u00c7ENLER\n\nS\u00f6z : \u00c7ayan H\u00fcseyin Ayd\u0131n & Efe Karag\u00fczel \nM\u00fczik : Anonim \nAranj\u00f6r : \u00d6mer U\u00e7ar \nMix&Master : Mesut U\u00e7ar \n\nSevgili takip\u00e7ilerim k\u0131ymetli dostlar\u0131m sizlerinde uzun zamand\u0131r bekledi\u011fi daha \u00e7\u0131kmadan konserlerimizde hep beraber s\u00f6yledi\u011fimiz \"\u0130ki \u015eeye Pi\u015fman\u0131m\" isimli eserimiz yapt\u0131\u011f\u0131m\u0131z baz\u0131 eklemeler ve uzun \u00f6zenli \u00e7al\u0131\u015fmalar\u0131m\u0131z ard\u0131ndan yay\u0131nda...\n\nB\u00fcy\u00fck ve unutulmaz \u00dcstad\u0131m\u0131z \u00c7ayan H\u00fcseyin Ayd\u0131n'a...\n\nPar\u00e7am\u0131z\u0131n Aranj\u00f6rl\u00fc\u011f\u00fcn\u00fc \u00fcstlenen ve harikalar yaratan \u00d6mer U\u00e7ar'a \n\nBeni sanat hayat\u0131m\u0131n her konusunda yaln\u0131z b\u0131rakmayan bu par\u00e7ada ise Mix&Master'\u0131 \u00fcstlenen k\u0131ymetli a\u011fabeyim Mesut U\u00e7ar'a \n\nG\u00f6r\u00fcnt\u00fc y\u00f6netmenim ve g\u00fczel karde\u015fim Ahmet M\u00fccahit'e \n\nVe son olarak beni hayat\u0131m\u0131n her alan\u0131nda destekleyen sevgili Amcam Murat Karag\u00fczel Ve \u0130smet Birinciye Sonsuz Te\u015fekk\u00fcrler...\ud83d\ude4f\ud83c\udffb \n         \n                            KEY\u0130FL\u0130 SEY\u0130RLER"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "89005",
                "likeCount": "2911",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "184"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "n3wx4Zp_7ShKti122aIlLLYaWAM",
            "id": "5Mc6N7Y6nGs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-18T14:30:08Z",
                "channelId": "UCjHM4a_8BaGVtC4SgFk9DOw",
                "title": "BACKROOMS`DA ANOMAL\u0130 BULMAK! | Liminal Exit",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5Mc6N7Y6nGs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5Mc6N7Y6nGs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5Mc6N7Y6nGs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5Mc6N7Y6nGs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5Mc6N7Y6nGs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Baldiback",
                "tags": [
                    "korku",
                    "korku oytunu",
                    "korku oyunu",
                    "japon korku oyunlar\u0131",
                    "indie",
                    "backrooms",
                    "backrooms oyunu",
                    "backrooms oyunlar\u0131",
                    "backroomslar",
                    "backrooms korku",
                    "backrooms 1999 oda",
                    "indie korku",
                    "indie korku oyunu",
                    "k\u0131sa korku oyunu",
                    "korku oyunlar\u0131",
                    "backroom",
                    "backrooms son kat",
                    "backrooms son oda",
                    "arka odalar",
                    "backrooms en son oda",
                    "backrooms level 888",
                    "backrooms t\u00fcrk\u00e7e",
                    "backrooms t\u00fcrk\u00e7e korku oyunu",
                    "anomali",
                    "anomali bulma",
                    "anomali korku",
                    "anomali korku oyunu",
                    "baldiback anomali"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "BACKROOMS`DA ANOMAL\u0130 BULMAK! | Liminal Exit",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "285786",
                "likeCount": "15751",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2256"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "DwXYH1zUCz-qe0FsGVVPU88QTBk",
            "id": "B-HVJNIpu6M",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-15T15:46:18Z",
                "channelId": "UCVH_K-3fOF5il7APn3x349g",
                "title": "Arkada\u015f Kalamaz M\u0131y\u0131z ?",
                "description": "Provided to YouTube by CKK Prod\u00fcksiyon\n\nArkada\u015f Kalamaz M\u0131y\u0131z ? \u00b7 G\u00fclden Esen \u00b7 \u00d6mer Agaya\n\nArkada\u015f Kalamaz M\u0131y\u0131z ?\n\n\u2117 CKK Prod\u00fcksiyon\n\nReleased on: 2023-06-06\n\nProducer: Cebrail Karsikaya\nComposer: Nurcan Din\u00e7er\nLyricist: Nurcan Din\u00e7er\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/B-HVJNIpu6M/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/B-HVJNIpu6M/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/B-HVJNIpu6M/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/B-HVJNIpu6M/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/B-HVJNIpu6M/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "G\u00fclden Esen - Topic",
                "tags": [
                    "G\u00fclden Esen",
                    "\u00d6mer Agaya",
                    "Arkada\u015f Kalamaz M\u0131y\u0131z ?"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Arkada\u015f Kalamaz M\u0131y\u0131z ?",
                    "description": "Provided to YouTube by CKK Prod\u00fcksiyon\n\nArkada\u015f Kalamaz M\u0131y\u0131z ? \u00b7 G\u00fclden Esen \u00b7 \u00d6mer Agaya\n\nArkada\u015f Kalamaz M\u0131y\u0131z ?\n\n\u2117 CKK Prod\u00fcksiyon\n\nReleased on: 2023-06-06\n\nProducer: Cebrail Karsikaya\nComposer: Nurcan Din\u00e7er\nLyricist: Nurcan Din\u00e7er\n\nAuto-generated by YouTube."
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "48168",
                "likeCount": "155",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "WPRKLob22VE_28l86dNjmMBofXc",
            "id": "jVvWEzAWv-c",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-19T10:41:26Z",
                "channelId": "UCtoOjE39edkl0CRcSu_EbXg",
                "title": "Minecraft BRAINROT MOBS olarak Hide and Seek Oynad\u0131k!",
                "description": "Bu videoda Moni, Lia ve Eymo\u015f Minecraft\u2019ta saklamba\u00e7 oynuyor ama herkes bir Brainrot yarat\u0131\u011f\u0131! Sonunda en son yakalanan kim olacak dersiniz? \u00d6\u011frenmek i\u00e7in sonuna kadar izleyin!\n\n#Moni #Minecraft",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jVvWEzAWv-c/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jVvWEzAWv-c/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jVvWEzAWv-c/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jVvWEzAWv-c/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jVvWEzAWv-c/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Moni",
                "tags": [
                    "minecraft",
                    "moni",
                    "lia",
                    "moni ve lia",
                    "lia ve moni",
                    "\u00e7ocuk videolar\u0131",
                    "minecraft videolar\u0131",
                    "minecraft mod",
                    "moni minecraft",
                    "Minecraft BRAINROT MOBS olarak Hide and Seek Oynad\u0131k!"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Minecraft BRAINROT MOBS olarak Hide and Seek Oynad\u0131k!",
                    "description": "Bu videoda Moni, Lia ve Eymo\u015f Minecraft\u2019ta saklamba\u00e7 oynuyor ama herkes bir Brainrot yarat\u0131\u011f\u0131! Sonunda en son yakalanan kim olacak dersiniz? \u00d6\u011frenmek i\u00e7in sonuna kadar izleyin!\n\n#Moni #Minecraft"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "115033",
                "likeCount": "959",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "77"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "g95o18judfs9KRkXHpDCo--Pv7E",
            "id": "8xsPqj6ApeQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-14T10:00:24Z",
                "channelId": "UCEVxoY7ulBl-DJrAJRmWk-g",
                "title": "Gizli Gizli",
                "description": "Provided to YouTube by The Orchard Enterprises\n\nGizli Gizli \u00b7 Ozan Manas\n\nGizli Gizli\n\n\u2117 2025 Ballad Music\n\nReleased on: 2025-08-15\n\nProducer: Ozan Manas\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8xsPqj6ApeQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8xsPqj6ApeQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8xsPqj6ApeQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8xsPqj6ApeQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8xsPqj6ApeQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Ozan Manas - Topic",
                "tags": [
                    "Ozan Manas",
                    "Gizli Gizli"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Gizli Gizli",
                    "description": "Provided to YouTube by The Orchard Enterprises\n\nGizli Gizli \u00b7 Ozan Manas\n\nGizli Gizli\n\n\u2117 2025 Ballad Music\n\nReleased on: 2025-08-15\n\nProducer: Ozan Manas\n\nAuto-generated by YouTube."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "125017",
                "likeCount": "1282",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "0"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "_n-O5KJGidgUTZgtUZ00NvLTwjg",
            "id": "VABEOWOX6TM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-19T13:30:29Z",
                "channelId": "UCz8lelVfalizvMb2bHQjDvg",
                "title": "FRANKLIN K\u00d6PEK BALIGINA SU D\u00d6KT\u00dc TRALALERO OLDU - GTA 5 MODS",
                "description": "Be\u011fenmeyi unutmay\u0131n \ud83d\udc4d \ud83d\udd14 Zil'e t\u0131klay\u0131p bildirmleri a\u00e7abilirsiniz tskler.\n\nFor Business : ilhangaming2025@hotmail.com\n\n\ud83d\ude3124 SAAT DI\u015eARI \u00c7IKMA YASAGINDA \u00d6LENLERI BEN TEMIZLEDIM\nhttps://www.youtube.com/watch?v=HkeS8U6bceg\n\n\ud83e\udd11OLDU OLDU OLDU GELDIIII YEMINLE GELDI !!!\nhttps://www.youtube.com/watch?v=QxpdqCLtOi4\n\n\ud83d\udc8eDI\u015eARI \u00c7IKMA YASAGINDA G\u00d6R\u00dcLMEMI\u015e VAH\u015eI HAYVANLAR SOKAGA INDI\nhttps://www.youtube.com/watch?v=R_udoY3Y24E\n\n\ud83d\ude31DI\u015eARI \u00c7IKMA YASAGINDA T\u00dcPC\u00dc OLDUM KIRMIZI MAFIA GELDI\nhttps://www.youtube.com/watch?v=Sfv62bi-gnI\n\n\ud83e\udd1124 SAAT ARALIKSIZ ARKA KOLTUKTA POLISI TAKIP ETTIM\nhttps://www.youtube.com/watch?v=QlgIQYm7flo\n\n\ud83d\udc8eK\u00d6PEKLERE I\u015eKENCE YAPAN \u015eEREFSIZE K\u00d6PEKLERIM ILE SALDIRDIM\nhttps://www.youtube.com/watch?v=bcOWqoxdhDI\n\n\ud83d\udca3BA\u015eKANIN DI\u015eARI \u00c7IKMA YASA\u011eINDA KORUMASI OLDUM ADAM D\u00d6VD\u00dcK\nhttps://www.youtube.com/watch?v=yg3H5cxzHKI\n\n\ud83d\ude21GIZEMLI ADAYA GIDEN YOLU BULDUM (100% GER\u00c7EK)\nhttps://www.youtube.com/watch?v=hXjVX0aoZBI\n\n\ud83d\ude80DI\u015eARI \u00c7IKMA YASAGINDA TAKSICI OLDUM M\u00dc\u015eTERI GELIRMI\nhttps://www.youtube.com/watch?v=IeglXYm9qfo\n\n\ud83d\ude21DI\u015eARI \u00c7IKMA YASAGINA UYMAYAN \u00c7OCUGA BAKIN NE OLDU\nhttps://www.youtube.com/watch?v=iL_AMCBveW4\n\n\ud83e\udd11ANNE PITBULL VE YAVRULARINA ISKENCE YAPAN ELLER KIRILSIN\nhttps://www.youtube.com/watch?v=2PxqMaOemkU\n\n\ud83d\udca3POLISLERI ARABAYA KITLEDIM BAKIN NE YAPTILAR\nhttps://www.youtube.com/watch?v=P8ORIIvi6cU\n\n\ud83e\udd11DI\u015eARI \u00c7IKMA YASAGI GELDI BU EVLERDE HIRSIZLIK YAPTIM\nhttps://www.youtube.com/watch?v=6u0RnVgt-Lk\n\n\ud83d\udc8e24 SAAT DI\u015eARI \u00c7IKMA YASAGI UYGULADIM JANDARMA OLDUM\nhttps://www.youtube.com/watch?v=lsSCjemjgFg\n\n\ud83e\udd11BIZ BU GARAJI NASIL 7 YIL G\u00d6RMEDIK\nhttps://www.youtube.com/watch?v=7eOLSa0u7fY\n\n\ud83d\ude21MASKESIZ POLIS ISTASYONUNA GIRDIM GIRMEZ OLAYDIM\nhttps://www.youtube.com/watch?v=6nlsKlUevp4\n\n\ud83d\udca3KANLI EVE 1 YIL SONRA GERI GITTIM VE NE G\u00d6REYIM\nhttps://www.youtube.com/watch?v=lSTO1M5k5S0\n\n\ud83e\udd11DI\u015eARI \u00c7IKMA YASAGI UYGULADIM LIDER JANDARMA OLDUM\nhttps://www.youtube.com/watch?v=6ImcAkX09Co\n\n\ud83d\ude80B\u00dcT\u00dcN T\u00dcRKLER BU GARAJDA TOPLANIYOR HADI GELIN\nhttps://www.youtube.com/watch?v=HpvMujMAPjA\n\n\ud83d\ude3124 SAAT DI\u015eARI \u00c7IKMA YASAGI GELMEDEN KOMANDO OLDUM\nhttps://www.youtube.com/watch?v=ngzWvKAaGJ8\n\n\ud83d\udc8e200 TL YE MOD ALDIM POLISLER BIZIMLE DALGA GE\u00c7IYOR\nhttps://www.youtube.com/watch?v=CIT3QpjqWSE\n\n\ud83d\ude30100 TL YE MOD ALDIM SANIRSIN 5000 TL FELAKET OLMU\u015e\nhttps://www.youtube.com/watch?v=co2orF9TPlI\n\n\ud83d\ude24POLISLER \u00c7OCUGU ARABAYA KITLEMI\u015e DALGA GE\u00c7IYOR\nhttps://www.youtube.com/watch?v=Hk8YK0Sz_pc\n\n\ud83d\ude3224 SAAT TAKSI ILE GEZDIM BAKIN NE KADAR TUTTU\nhttps://www.youtube.com/watch?v=MI5E0H8TnzA\n\n\ud83d\udca3POLISLERIN S\u00dcPER ARABASINI SAKLADIKLARI YERE BAK\nhttps://www.youtube.com/watch?v=zltbmm7aG20\n\n\ud83d\ude34POLIS VE ASKERLER NEDEN BURADA SAKLANIYOR\nhttps://www.youtube.com/watch?v=lJ_-L3ewtqo\n\n\ud83d\udc8eOYUNU SILDIM YENIDEN Y\u00dcKLEDIM GELENE BAKIN\nhttps://www.youtube.com/watch?v=Jmzy0cIDTMI\n\n\ud83d\ude8024 SAAT DOKTOR OLDUM OLAYLAR \u00dcST\u00dcNE OLAYLAR\nhttps://www.youtube.com/watch?v=s4lbYmqTPDc\n\n\ud83d\ude32POLISLERIN \u00d6N\u00dcNDE S*\u00c7TIM BAKIN NE YAPTILAR\nhttps://www.youtube.com/watch?v=vVu02qRPSfM\n\n\ud83d\udc8eMINECRAFT DE TROLL YAPTIM\nhttps://www.youtube.com/watch?v=Uh5qSl5FdWM\n\n\ud83d\ude32POLIS BANKA SOYARSA YILDIZ GELIRMI\nhttps://www.youtube.com/watch?v=8W6ZVUUwdhI\n\n\ud83d\udc8ePLAYSTATION 5 DE MINECRAFT PARODILERI YAPTIM\nhttps://www.youtube.com/watch?v=JkHn-Uz83WM\n\n24 SAAT ARALIKSIZ GTA 5 OYUNADIM\nhttps://www.youtube.com/watch?v=U9FmtnV24oY\n\nSHORTS VIDEOLARIM\nhttps://www.youtube.com/watch?v=nER_NHtNEM8\n\nYENI TREND VIDEO\nhttps://www.youtube.com/watch?v=etbWxsGofW8\n\n#gta5  #gta #turkpro #short #shorts #minecraft",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VABEOWOX6TM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VABEOWOX6TM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VABEOWOX6TM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VABEOWOX6TM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VABEOWOX6TM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "T\u00dcRKPRO",
                "tags": [
                    "gta 5",
                    "gta 5 roleplay",
                    "gta 5 t\u00fcrk",
                    "gta 5 rp",
                    "T\u00fcrk oyun kanali",
                    "t\u00fcrkiye",
                    "t\u00fcrkce",
                    "oynan\u0131\u015f",
                    "gta 5 ger\u00e7ek hayat",
                    "ger\u00e7ek hayat",
                    "yeni b\u00f6l\u00fcm",
                    "seri",
                    "para",
                    "araba",
                    "a\u015fk",
                    "gta 5 tofa\u015f modu",
                    "gta tofa\u015f modifiye",
                    "gta 5 araba",
                    "tofa\u015f sahin",
                    "yeni arabam",
                    "yaris yapiyorum",
                    "zengin hayat",
                    "zenginlik",
                    "dollar",
                    "gta 5 hikaye",
                    "gta 5 mod",
                    "gta 5 mods",
                    "okul",
                    "ekip gta 5",
                    "t\u00fcrkpro gta 5",
                    "t\u00fcrkpro kanal",
                    "ilhan gta 5",
                    "t\u00fcrkpro komik",
                    "tiktok komik anlar",
                    "tiktok gta 5",
                    "gta 5 stunts"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "FRANKLIN K\u00d6PEK BALIGINA SU D\u00d6KT\u00dc TRALALERO OLDU - GTA 5 MODS",
                    "description": "Be\u011fenmeyi unutmay\u0131n \ud83d\udc4d \ud83d\udd14 Zil'e t\u0131klay\u0131p bildirmleri a\u00e7abilirsiniz tskler.\n\nFor Business : ilhangaming2025@hotmail.com\n\n\ud83d\ude3124 SAAT DI\u015eARI \u00c7IKMA YASAGINDA \u00d6LENLERI BEN TEMIZLEDIM\nhttps://www.youtube.com/watch?v=HkeS8U6bceg\n\n\ud83e\udd11OLDU OLDU OLDU GELDIIII YEMINLE GELDI !!!\nhttps://www.youtube.com/watch?v=QxpdqCLtOi4\n\n\ud83d\udc8eDI\u015eARI \u00c7IKMA YASAGINDA G\u00d6R\u00dcLMEMI\u015e VAH\u015eI HAYVANLAR SOKAGA INDI\nhttps://www.youtube.com/watch?v=R_udoY3Y24E\n\n\ud83d\ude31DI\u015eARI \u00c7IKMA YASAGINDA T\u00dcPC\u00dc OLDUM KIRMIZI MAFIA GELDI\nhttps://www.youtube.com/watch?v=Sfv62bi-gnI\n\n\ud83e\udd1124 SAAT ARALIKSIZ ARKA KOLTUKTA POLISI TAKIP ETTIM\nhttps://www.youtube.com/watch?v=QlgIQYm7flo\n\n\ud83d\udc8eK\u00d6PEKLERE I\u015eKENCE YAPAN \u015eEREFSIZE K\u00d6PEKLERIM ILE SALDIRDIM\nhttps://www.youtube.com/watch?v=bcOWqoxdhDI\n\n\ud83d\udca3BA\u015eKANIN DI\u015eARI \u00c7IKMA YASA\u011eINDA KORUMASI OLDUM ADAM D\u00d6VD\u00dcK\nhttps://www.youtube.com/watch?v=yg3H5cxzHKI\n\n\ud83d\ude21GIZEMLI ADAYA GIDEN YOLU BULDUM (100% GER\u00c7EK)\nhttps://www.youtube.com/watch?v=hXjVX0aoZBI\n\n\ud83d\ude80DI\u015eARI \u00c7IKMA YASAGINDA TAKSICI OLDUM M\u00dc\u015eTERI GELIRMI\nhttps://www.youtube.com/watch?v=IeglXYm9qfo\n\n\ud83d\ude21DI\u015eARI \u00c7IKMA YASAGINA UYMAYAN \u00c7OCUGA BAKIN NE OLDU\nhttps://www.youtube.com/watch?v=iL_AMCBveW4\n\n\ud83e\udd11ANNE PITBULL VE YAVRULARINA ISKENCE YAPAN ELLER KIRILSIN\nhttps://www.youtube.com/watch?v=2PxqMaOemkU\n\n\ud83d\udca3POLISLERI ARABAYA KITLEDIM BAKIN NE YAPTILAR\nhttps://www.youtube.com/watch?v=P8ORIIvi6cU\n\n\ud83e\udd11DI\u015eARI \u00c7IKMA YASAGI GELDI BU EVLERDE HIRSIZLIK YAPTIM\nhttps://www.youtube.com/watch?v=6u0RnVgt-Lk\n\n\ud83d\udc8e24 SAAT DI\u015eARI \u00c7IKMA YASAGI UYGULADIM JANDARMA OLDUM\nhttps://www.youtube.com/watch?v=lsSCjemjgFg\n\n\ud83e\udd11BIZ BU GARAJI NASIL 7 YIL G\u00d6RMEDIK\nhttps://www.youtube.com/watch?v=7eOLSa0u7fY\n\n\ud83d\ude21MASKESIZ POLIS ISTASYONUNA GIRDIM GIRMEZ OLAYDIM\nhttps://www.youtube.com/watch?v=6nlsKlUevp4\n\n\ud83d\udca3KANLI EVE 1 YIL SONRA GERI GITTIM VE NE G\u00d6REYIM\nhttps://www.youtube.com/watch?v=lSTO1M5k5S0\n\n\ud83e\udd11DI\u015eARI \u00c7IKMA YASAGI UYGULADIM LIDER JANDARMA OLDUM\nhttps://www.youtube.com/watch?v=6ImcAkX09Co\n\n\ud83d\ude80B\u00dcT\u00dcN T\u00dcRKLER BU GARAJDA TOPLANIYOR HADI GELIN\nhttps://www.youtube.com/watch?v=HpvMujMAPjA\n\n\ud83d\ude3124 SAAT DI\u015eARI \u00c7IKMA YASAGI GELMEDEN KOMANDO OLDUM\nhttps://www.youtube.com/watch?v=ngzWvKAaGJ8\n\n\ud83d\udc8e200 TL YE MOD ALDIM POLISLER BIZIMLE DALGA GE\u00c7IYOR\nhttps://www.youtube.com/watch?v=CIT3QpjqWSE\n\n\ud83d\ude30100 TL YE MOD ALDIM SANIRSIN 5000 TL FELAKET OLMU\u015e\nhttps://www.youtube.com/watch?v=co2orF9TPlI\n\n\ud83d\ude24POLISLER \u00c7OCUGU ARABAYA KITLEMI\u015e DALGA GE\u00c7IYOR\nhttps://www.youtube.com/watch?v=Hk8YK0Sz_pc\n\n\ud83d\ude3224 SAAT TAKSI ILE GEZDIM BAKIN NE KADAR TUTTU\nhttps://www.youtube.com/watch?v=MI5E0H8TnzA\n\n\ud83d\udca3POLISLERIN S\u00dcPER ARABASINI SAKLADIKLARI YERE BAK\nhttps://www.youtube.com/watch?v=zltbmm7aG20\n\n\ud83d\ude34POLIS VE ASKERLER NEDEN BURADA SAKLANIYOR\nhttps://www.youtube.com/watch?v=lJ_-L3ewtqo\n\n\ud83d\udc8eOYUNU SILDIM YENIDEN Y\u00dcKLEDIM GELENE BAKIN\nhttps://www.youtube.com/watch?v=Jmzy0cIDTMI\n\n\ud83d\ude8024 SAAT DOKTOR OLDUM OLAYLAR \u00dcST\u00dcNE OLAYLAR\nhttps://www.youtube.com/watch?v=s4lbYmqTPDc\n\n\ud83d\ude32POLISLERIN \u00d6N\u00dcNDE S*\u00c7TIM BAKIN NE YAPTILAR\nhttps://www.youtube.com/watch?v=vVu02qRPSfM\n\n\ud83d\udc8eMINECRAFT DE TROLL YAPTIM\nhttps://www.youtube.com/watch?v=Uh5qSl5FdWM\n\n\ud83d\ude32POLIS BANKA SOYARSA YILDIZ GELIRMI\nhttps://www.youtube.com/watch?v=8W6ZVUUwdhI\n\n\ud83d\udc8ePLAYSTATION 5 DE MINECRAFT PARODILERI YAPTIM\nhttps://www.youtube.com/watch?v=JkHn-Uz83WM\n\n24 SAAT ARALIKSIZ GTA 5 OYUNADIM\nhttps://www.youtube.com/watch?v=U9FmtnV24oY\n\nSHORTS VIDEOLARIM\nhttps://www.youtube.com/watch?v=nER_NHtNEM8\n\nYENI TREND VIDEO\nhttps://www.youtube.com/watch?v=etbWxsGofW8\n\n#gta5  #gta #turkpro #short #shorts #minecraft"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "130169",
                "likeCount": "4335",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "344"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "zVkDCfON5Fe7SQFe5ygKMU7faLA",
            "id": "ssqFYrAF24M",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-15T16:30:07Z",
                "channelId": "UCkGX7wIn07Wi741hL8lIoEg",
                "title": "Edis - \u00c7ek Teti\u011fi (Official Video)",
                "description": "Listen \u00c7ek Teti\u011fi on Spotify: https://open.spotify.com/track/021NnHd8KIjzaNQi1fQMGK?si=n5-FvmHiS8usI_kIJ6w9Pw\n\n\u00c7EK TET\u0130\u011e\u0130 , directed by Yann Weber , produced by Postline Company\n\nS\u00f6z: Emrah Karakuyu\nBeste: EDIS, Devrim Karao\u011flu\nProducer: Devrim Karao\u011flu, GOKO! (G\u00f6kberk \u00c7\u0131rako\u011flu) , Osmancello\n\nA&R: R\u0131za Ok\u00e7u\nExecutive Producer: Edis G\u00f6rg\u00fcl\u00fc\nMastering Engineer: Utku \u00dcnsal\n\nLabel : EDS & DMC\nSamsun Demir\nBerf Ak\u0131n\nT\u00fcrkan B\u00fclb\u00fcl\nSelen \u015een\n\nEDS & umn Entertainment:\nDominique Casimir\nMaximilian Kolb\nGiulia H\u00f6ck\nTobias Krebs\nEcem Buse Erdemir\n\nGlobal Creative Director: Yann Weber\nMedia & Brand Strategist: Ahmet Bu\u011fra K\u00fcsmez\nPR: Promomedya\nRadyo PR: Emel Yal\u00e7\u0131n \n\nDesigner: Derin Baysal\n\nProducer: Emre Yavuz\nLine Producer: Lidya Erk\u00f6se\nProject Managers: Merve \u015eahin , Seher Tosun\n\nDirector: Yann Weber\nDirector of Photography (DOP): Alican Akg\u00fcn\nScript Supervisor: \u00d6zlem \u0130nan\n\nPost Production : Saint louis \nEditor: Etienne Penin \nGrading: Norman Lemarie\nPost-producer: Cl\u00e9ment du Passage\n\n1st Assistant Camera / Focus Puller: Musa \u015eahin\n2nd Assistant Camera: Ya\u011f\u0131z Erol\n3rd Assistant Camera: Kevin Aris Karaku\u015f\nSteadicam Operator: Yusuf Belli\nSteadicam Asistant: \u00d6mer Faruk Terzi\nD.I.T: Alpay Y\u0131lmaz\n\nBackstage Video: Fuat Baran Keskin\nBackstage Photography: Yi\u011fit \u015ei\u015fmano\u011flu\n\nGaffer: Giray Gergin\nBest Boy: C\u00fcneyt \u00d6zen\u00e7\nLighting Assistants: B\u00fclent Y\u0131ld\u0131r\u0131m , Cem Vurk\u0131r , Emre Kulcu , Murat Yurduseven,\n\nProduction Manager: Onur Yanak\nProduction Assistants:\u00a0Burak \u00c7al\u0131k, Furkan Aslan, Tayfun Y\u0131ld\u0131r\u0131m\n\nKey Grip / Set Key: Korhan Keskin\nGrip Assistants: Cem Tani\u015fman, Emre Ekinci , Mustafa G\u00fcgercin , O\u011fuzhan G\u00f6n\u00fcll\u00fc\n\nSet Designer: Orsa Bike\u00e7\nMovement Director: Ferhat G\u00fcne\u015f\n\nStyling: Erkan Altunay\nStyling Assistants: Selman Savat\n\nEdis Hair Stylist: Ferit Belli\nHair Assistant: Berke Belli\nEdis Make-up Artists: Ece Birsen\nEdis Make-up Assistant:G\u00fclten Bozkurt\nCast Hair & Make-up Artists: Duygu Tan\u0131\u015f, G\u00fcrkan, K\u00fcbra Y\u00fcce, Mersedeh Soori, Melike \u00d6zt\u00fcrk\n\nCast Coordinator: Jules Nh\u1eadt\nCast \u2013 Models: Haider Kabi , Karahan \u00c7i\u00e7ek , Mehmet T\u00fcrkkan , Merve \u00d6zsoy , Rhea Shakila , Yasmsin Cece , Yi\u011fit Sa\u011f\u0131r\nCast \u2013 Dancers: Anna Zesakes, Ceyda \u00d6zer, Demet Aksular, Ferhat G\u00fcne\u015f, Jules Nhat, Onur Alp Sancaktar, Tu\u011f\u00e7e G\u00f6nc\u00fc, Tufan Elita\u015f\n\n\u00c7ek Teti\u011fi \u015fark\u0131 s\u00f6zleri;\n\n\u00c7ek teti\u011fi hadi\nDurmas\u0131n ellerin\nSavrulup gideyim\nBulmas\u0131nlar beni\nYine hayk\u0131r\u0131yor nefesim\nGitti\u011finden beri\n\u00c7ok g\u00fczel \u00f6\u011frettin\n\n\u00c7\u0131kam\u0131yorum \u015fu karanl\u0131ktan\nKurtar art\u0131k gel, ayd\u0131nlat\n\u00d6zledim seni\nBu sessizlik hakk\u0131m de\u011fil\n\nKald\u0131 geriye bir bo\u015fluk\nYakar her seferinde tutu\u015ftum yar\nKalbim yara bere dolmu\u015f\nBelki ge\u00e7ecek dokunursan\n\nKald\u0131 geriye bir bo\u015fluk\nYakar her seferinde tutu\u015ftum yar\nKalbim yara bere dolmu\u015f\nBelki ge\u00e7ecek dokunursan\n\n\u00c7ek teti\u011fi hadi\nDurmas\u0131n ellerin\nSavrulup gideyim\nBulmas\u0131nlar beni\nYine hayk\u0131r\u0131yor nefesim\nGitti\u011finden beri\n\u00c7ok g\u00fczel \u00f6\u011frettin yaln\u0131zl\u0131k neymi\u015f\n\nNeymi\u015f yok \u00e7are\n\u00c7\u00f6k\u00fcyor sensiz her geceme lanet\nYoklu\u011fun ediyor \u00f6l\u00fcme davet\nYoruldum kalkt\u0131k\u00e7a d\u00fc\u015ft\u00fcm ne hale-ne hale\n\nOlurdun hep derdime deva\nDa\u011f\u0131ld\u0131m b\u00f6yle ben ilk defa\nD\u00fc\u015f\u00fcnd\u00fcm durdum her ihtima-li\nS\u00f6yle ne de\u011fi\u015fti ya?\n\nKald\u0131 geriye bir bo\u015fluk\nYakar her seferinde tutu\u015ftum yar\nKalbim yara bere dolmu\u015f\nBelki ge\u00e7ecek dokunursan\n\n\u00c7ek teti\u011fi hadi\nDurmas\u0131n ellerin\nSavrulup gideyim\nBulmas\u0131nlar beni\nYine hayk\u0131r\u0131yor nefesim\nGitti\u011finden beri\n\u00c7ok g\u00fczel \u00f6\u011frettin\nYaln\u0131zl\u0131k neymi\u015f,neymi\u015f\n\nNeymi\u015f yok \u00e7are\n\u00c7\u00f6k\u00fcyor sensiz her geceme lanet\nYoklu\u011fun ediyor \u00f6l\u00fcme davet\nYoruldum kalkt\u0131k\u00e7a d\u00fc\u015ft\u00fcm ne hale-ne hale\n\n\u00c7ek teti\u011fi hadi\nDurmas\u0131n ellerin\nSavrulup gideyim\nBulmas\u0131nlar beni\nYine hayk\u0131r\u0131yor nefesim\nGitti\u011finden beri\n\u00c7ok g\u00fczel \u00f6\u011frettin\n\nEdis ile ilgili daha fazla video i\u00e7in kanala abone olun: http://goo.gl/kXj8GM\n\nLinkler:\nhttps://www.instagram.com/edis\nhttps://twitter.com/edisgorgulu\nhttps://www.tiktok.com/@edis\nhttps://open.spotify.com/intl-tr/artist/1AM52XHXnWAEqnQwpxTLWm",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ssqFYrAF24M/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ssqFYrAF24M/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ssqFYrAF24M/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ssqFYrAF24M/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ssqFYrAF24M/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Edis",
                "tags": [
                    "EDIS",
                    "Edis G\u00f6rg\u00fcl\u00fc",
                    "T\u00fcrk\u00e7e Pop",
                    "turkish pop",
                    "singer",
                    "Yaz Hitleri 2025",
                    "m\u00fczisyen",
                    "m\u00fczik",
                    "music",
                    "fyp",
                    "hitmusic",
                    "\u015fark\u0131c\u0131",
                    "pop y\u0131ld\u0131z\u0131",
                    "t\u00fcrk pop m\u00fczi\u011fi",
                    "radyo m\u00fczi\u011fi",
                    "\u00e7ok \u00e7ok",
                    "Benim Ol",
                    "Mart\u0131lar",
                    "Roman",
                    "Yalan",
                    "\u00c2n",
                    "Peri\u015fan\u0131m",
                    "Ar\u0131yorum",
                    "Azar Azar",
                    "Aleyna Tilki",
                    "Emina",
                    "G\u00fcl\u015fen",
                    "Ekin Beril",
                    "Yatakta Kardiyo",
                    "Bir Yol",
                    "Zeynep Bast\u0131k",
                    "Baran Meng\u00fc\u00e7",
                    "K\u00fc\u00e7\u00fck Sevgilim",
                    "Yakt\u0131n Beni",
                    "Bachi-Bouzouk",
                    "\u00c7ek Teti\u011fi",
                    "Cek Tetigi",
                    "Edis - Cek Tetigi",
                    "Edis - \u00c7ek Teti\u011fi"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Edis - \u00c7ek Teti\u011fi (Official Video)",
                    "description": "Listen \u00c7ek Teti\u011fi on Spotify: https://open.spotify.com/track/021NnHd8KIjzaNQi1fQMGK?si=n5-FvmHiS8usI_kIJ6w9Pw\n\n\u00c7EK TET\u0130\u011e\u0130 , directed by Yann Weber , produced by Postline Company\n\nS\u00f6z: Emrah Karakuyu\nBeste: EDIS, Devrim Karao\u011flu\nProducer: Devrim Karao\u011flu, GOKO! (G\u00f6kberk \u00c7\u0131rako\u011flu) , Osmancello\n\nA&R: R\u0131za Ok\u00e7u\nExecutive Producer: Edis G\u00f6rg\u00fcl\u00fc\nMastering Engineer: Utku \u00dcnsal\n\nLabel : EDS & DMC\nSamsun Demir\nBerf Ak\u0131n\nT\u00fcrkan B\u00fclb\u00fcl\nSelen \u015een\n\nEDS & umn Entertainment:\nDominique Casimir\nMaximilian Kolb\nGiulia H\u00f6ck\nTobias Krebs\nEcem Buse Erdemir\n\nGlobal Creative Director: Yann Weber\nMedia & Brand Strategist: Ahmet Bu\u011fra K\u00fcsmez\nPR: Promomedya\nRadyo PR: Emel Yal\u00e7\u0131n \n\nDesigner: Derin Baysal\n\nProducer: Emre Yavuz\nLine Producer: Lidya Erk\u00f6se\nProject Managers: Merve \u015eahin , Seher Tosun\n\nDirector: Yann Weber\nDirector of Photography (DOP): Alican Akg\u00fcn\nScript Supervisor: \u00d6zlem \u0130nan\n\nPost Production : Saint louis \nEditor: Etienne Penin \nGrading: Norman Lemarie\nPost-producer: Cl\u00e9ment du Passage\n\n1st Assistant Camera / Focus Puller: Musa \u015eahin\n2nd Assistant Camera: Ya\u011f\u0131z Erol\n3rd Assistant Camera: Kevin Aris Karaku\u015f\nSteadicam Operator: Yusuf Belli\nSteadicam Asistant: \u00d6mer Faruk Terzi\nD.I.T: Alpay Y\u0131lmaz\n\nBackstage Video: Fuat Baran Keskin\nBackstage Photography: Yi\u011fit \u015ei\u015fmano\u011flu\n\nGaffer: Giray Gergin\nBest Boy: C\u00fcneyt \u00d6zen\u00e7\nLighting Assistants: B\u00fclent Y\u0131ld\u0131r\u0131m , Cem Vurk\u0131r , Emre Kulcu , Murat Yurduseven,\n\nProduction Manager: Onur Yanak\nProduction Assistants:\u00a0Burak \u00c7al\u0131k, Furkan Aslan, Tayfun Y\u0131ld\u0131r\u0131m\n\nKey Grip / Set Key: Korhan Keskin\nGrip Assistants: Cem Tani\u015fman, Emre Ekinci , Mustafa G\u00fcgercin , O\u011fuzhan G\u00f6n\u00fcll\u00fc\n\nSet Designer: Orsa Bike\u00e7\nMovement Director: Ferhat G\u00fcne\u015f\n\nStyling: Erkan Altunay\nStyling Assistants: Selman Savat\n\nEdis Hair Stylist: Ferit Belli\nHair Assistant: Berke Belli\nEdis Make-up Artists: Ece Birsen\nEdis Make-up Assistant:G\u00fclten Bozkurt\nCast Hair & Make-up Artists: Duygu Tan\u0131\u015f, G\u00fcrkan, K\u00fcbra Y\u00fcce, Mersedeh Soori, Melike \u00d6zt\u00fcrk\n\nCast Coordinator: Jules Nh\u1eadt\nCast \u2013 Models: Haider Kabi , Karahan \u00c7i\u00e7ek , Mehmet T\u00fcrkkan , Merve \u00d6zsoy , Rhea Shakila , Yasmsin Cece , Yi\u011fit Sa\u011f\u0131r\nCast \u2013 Dancers: Anna Zesakes, Ceyda \u00d6zer, Demet Aksular, Ferhat G\u00fcne\u015f, Jules Nhat, Onur Alp Sancaktar, Tu\u011f\u00e7e G\u00f6nc\u00fc, Tufan Elita\u015f\n\n\u00c7ek Teti\u011fi \u015fark\u0131 s\u00f6zleri;\n\n\u00c7ek teti\u011fi hadi\nDurmas\u0131n ellerin\nSavrulup gideyim\nBulmas\u0131nlar beni\nYine hayk\u0131r\u0131yor nefesim\nGitti\u011finden beri\n\u00c7ok g\u00fczel \u00f6\u011frettin\n\n\u00c7\u0131kam\u0131yorum \u015fu karanl\u0131ktan\nKurtar art\u0131k gel, ayd\u0131nlat\n\u00d6zledim seni\nBu sessizlik hakk\u0131m de\u011fil\n\nKald\u0131 geriye bir bo\u015fluk\nYakar her seferinde tutu\u015ftum yar\nKalbim yara bere dolmu\u015f\nBelki ge\u00e7ecek dokunursan\n\nKald\u0131 geriye bir bo\u015fluk\nYakar her seferinde tutu\u015ftum yar\nKalbim yara bere dolmu\u015f\nBelki ge\u00e7ecek dokunursan\n\n\u00c7ek teti\u011fi hadi\nDurmas\u0131n ellerin\nSavrulup gideyim\nBulmas\u0131nlar beni\nYine hayk\u0131r\u0131yor nefesim\nGitti\u011finden beri\n\u00c7ok g\u00fczel \u00f6\u011frettin yaln\u0131zl\u0131k neymi\u015f\n\nNeymi\u015f yok \u00e7are\n\u00c7\u00f6k\u00fcyor sensiz her geceme lanet\nYoklu\u011fun ediyor \u00f6l\u00fcme davet\nYoruldum kalkt\u0131k\u00e7a d\u00fc\u015ft\u00fcm ne hale-ne hale\n\nOlurdun hep derdime deva\nDa\u011f\u0131ld\u0131m b\u00f6yle ben ilk defa\nD\u00fc\u015f\u00fcnd\u00fcm durdum her ihtima-li\nS\u00f6yle ne de\u011fi\u015fti ya?\n\nKald\u0131 geriye bir bo\u015fluk\nYakar her seferinde tutu\u015ftum yar\nKalbim yara bere dolmu\u015f\nBelki ge\u00e7ecek dokunursan\n\n\u00c7ek teti\u011fi hadi\nDurmas\u0131n ellerin\nSavrulup gideyim\nBulmas\u0131nlar beni\nYine hayk\u0131r\u0131yor nefesim\nGitti\u011finden beri\n\u00c7ok g\u00fczel \u00f6\u011frettin\nYaln\u0131zl\u0131k neymi\u015f,neymi\u015f\n\nNeymi\u015f yok \u00e7are\n\u00c7\u00f6k\u00fcyor sensiz her geceme lanet\nYoklu\u011fun ediyor \u00f6l\u00fcme davet\nYoruldum kalkt\u0131k\u00e7a d\u00fc\u015ft\u00fcm ne hale-ne hale\n\n\u00c7ek teti\u011fi hadi\nDurmas\u0131n ellerin\nSavrulup gideyim\nBulmas\u0131nlar beni\nYine hayk\u0131r\u0131yor nefesim\nGitti\u011finden beri\n\u00c7ok g\u00fczel \u00f6\u011frettin\n\nEdis ile ilgili daha fazla video i\u00e7in kanala abone olun: http://goo.gl/kXj8GM\n\nLinkler:\nhttps://www.instagram.com/edis\nhttps://twitter.com/edisgorgulu\nhttps://www.tiktok.com/@edis\nhttps://open.spotify.com/intl-tr/artist/1AM52XHXnWAEqnQwpxTLWm"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "234886",
                "likeCount": "6131",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "501"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "NrVeTarBA4EizxEHOAYHWJYCl00",
            "id": "yXAvH39YQDM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-18T08:30:36Z",
                "channelId": "UCBaYSqnXbF0AxYOzCuunnZA",
                "title": "DO\u011eUMDAN \u00d6L\u00dcME DO\u011eRU ARABA YARI\u015eCISI EFEKAN'IN HAYATI! \ud83d\ude31 -Minecraft",
                "description": "\u25baMerhaba bu videoda do\u011fumdan \u00f6l\u00fcme do\u011fru araba yar\u0131\u015f\u00e7\u0131s\u0131 efekan'\u0131n hayat\u0131n\u0131 izleyeceksiniz. Hepinize iyi seyirler dilerim. Bu arada Minecraft Maceralar\u0131m\u0131zdan ilk sen haberdar olmak i\u00e7in abone olup bildirimleri a\u00e7abilirsin. Destekleriniz benim i\u00e7in \u00e7ok \u00f6nemli bunu unutmay\u0131n desteklerinizi esirgemeyin.\n\n\n\u25baMerhaba Ben Kare Kafa, Bu kanalda tamamen T\u00fcrk\u00e7e ve herkesin izleyebilece\u011fi tarzda e\u011flenceli #minecraft videolar\u0131, e\u011flenceli #zenginfakir videolar\u0131 bulunuyor.\nE\u011flenmek hepimizin hakk\u0131 bu y\u00fczden yeni videolar\u0131m\u0131 kesinlikle ka\u00e7\u0131rma!\nHadi #oyun ba\u015flas\u0131n.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yXAvH39YQDM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yXAvH39YQDM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yXAvH39YQDM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yXAvH39YQDM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yXAvH39YQDM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Kare Kafa",
                "tags": [
                    "minecraft",
                    "minecraft do\u011fumdan \u00f6l\u00fcme araba yar\u0131\u015f\u00e7\u0131s\u0131 efekan",
                    "minecraft do\u011fumdan \u00f6l\u00fcme",
                    "minecraft efekan",
                    "minecraft parodileri",
                    "minecraft parodileri efekan",
                    "minecraft araba",
                    "minecraft polis",
                    "minecraft zengin vs fakir",
                    "minecraft parodileri izle",
                    "minecraft youtube",
                    "minecraft tepeg\u00f6z",
                    "minecraft izle",
                    "minecraft e\u011flence",
                    "zengin vs fakir",
                    "zengin fakir",
                    "minecraft parodileri son b\u00f6l\u00fcm",
                    "e\u011flenceli minecraft videolar\u0131",
                    "t\u00fcrk\u00e7e minecraft",
                    "efekan",
                    "alperen",
                    "zengin",
                    "minecraft kare kafa",
                    "kare kafa"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "DO\u011eUMDAN \u00d6L\u00dcME DO\u011eRU ARABA YARI\u015eCISI EFEKAN'IN HAYATI! \ud83d\ude31 -Minecraft",
                    "description": "\u25baMerhaba bu videoda do\u011fumdan \u00f6l\u00fcme do\u011fru araba yar\u0131\u015f\u00e7\u0131s\u0131 efekan'\u0131n hayat\u0131n\u0131 izleyeceksiniz. Hepinize iyi seyirler dilerim. Bu arada Minecraft Maceralar\u0131m\u0131zdan ilk sen haberdar olmak i\u00e7in abone olup bildirimleri a\u00e7abilirsin. Destekleriniz benim i\u00e7in \u00e7ok \u00f6nemli bunu unutmay\u0131n desteklerinizi esirgemeyin.\n\n\n\u25baMerhaba Ben Kare Kafa, Bu kanalda tamamen T\u00fcrk\u00e7e ve herkesin izleyebilece\u011fi tarzda e\u011flenceli #minecraft videolar\u0131, e\u011flenceli #zenginfakir videolar\u0131 bulunuyor.\nE\u011flenmek hepimizin hakk\u0131 bu y\u00fczden yeni videolar\u0131m\u0131 kesinlikle ka\u00e7\u0131rma!\nHadi #oyun ba\u015flas\u0131n."
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "179073",
                "likeCount": "3097",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "93"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ix86bO3Otsi_iQAgJquv7tD9vak",
            "id": "JXQTO51z19k",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-14T10:04:13Z",
                "channelId": "UC4VcBeKA8I5HMBAV-wlEEDw",
                "title": "En Derinime",
                "description": "Provided to YouTube by DistroKid\n\nEn Derinime \u00b7 Ali Bah\u015f\u0131 \u00b7 Ali Bah\u015f\u0131 \u00b7 Ali Bah\u015f\u0131\n\nEn Derinime\n\n\u2117 Ali BAH\u015eI\n\nReleased on: 2025-08-15\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JXQTO51z19k/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JXQTO51z19k/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JXQTO51z19k/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JXQTO51z19k/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JXQTO51z19k/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Ali Bah\u015f\u0131 - Topic",
                "tags": [
                    "Ali Bah\u015f\u0131",
                    "En Derinime"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "En Derinime",
                    "description": "Provided to YouTube by DistroKid\n\nEn Derinime \u00b7 Ali Bah\u015f\u0131 \u00b7 Ali Bah\u015f\u0131 \u00b7 Ali Bah\u015f\u0131\n\nEn Derinime\n\n\u2117 Ali BAH\u015eI\n\nReleased on: 2025-08-15\n\nAuto-generated by YouTube."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "27326",
                "likeCount": "304",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "oK9LIg_TpILJXYkgv6f25nYTAbE",
            "id": "GqpIO_ORohs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-19T21:30:16Z",
                "channelId": "UC-mNVIXeXalNaBG5cElykqA",
                "title": "Hypnos \u0130le Canl\u0131 Yay\u0131n CR",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GqpIO_ORohs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GqpIO_ORohs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GqpIO_ORohs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GqpIO_ORohs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GqpIO_ORohs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Furkan Anabac\u0131 CR",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Hypnos \u0130le Canl\u0131 Yay\u0131n CR",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "83177",
                "likeCount": "7973",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "115"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "KJSyEtIgJnuINwkpjhRYPfcIdd4",
            "id": "jiA1kpRlq2s",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-14T21:00:07Z",
                "channelId": "UCZvBhMlplCvSxBERauaA-Qg",
                "title": "Asminata, Bedo - \u0130Z (Official Video)",
                "description": "'' \u0130Z '' \u015fimdi t\u00fcm dijital platformlarda yay\u0131nda...\n\nspotify: https://open.spotify.com/artist/7xD3PtnXEsJeqsPtJ3N3si\napple music: https://music.apple.com/us/artist/bedo/348541699\nyoutube music: https://music.youtube.com/channel/UCa7VvFF8PGvLvkyD5LxtZHQ?\n\nDirected by Aker\nDOP: Ali Ku\u015f \nEdit: Sedat Ta\u015fdemir\nColor: Musap \u00c7elik\nSupervisor: G\u00fcll\u00fc Ku\u015f \nBackstage: Onur Aker \nBest Boy: Ege K\u0131sa \nPhoto: Mert Bala\nSet Assistant: Serdar Demir\nMakeup: \u00c7a\u011fla Bolat, Asena \u0130nal\n\nS\u00f6z : A\u015fk\u0131m Kap\u0131\u015fmak, Bedo\nM\u00fczik : Asminata\nAranje/D\u00fczenleme : Bilici\nMix : Ersel Ruyn \nMastering : Montano\n\nhttps://www.instagram.com/bedoonline\u200b\nhttps://www.instagram.com/asminnata\n\n2025 MUZICO",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jiA1kpRlq2s/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jiA1kpRlq2s/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jiA1kpRlq2s/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jiA1kpRlq2s/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jiA1kpRlq2s/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "BEDO",
                "tags": [
                    "BEDO",
                    "SANA NE",
                    "K\u0130MSEN YOK",
                    "NEFRET",
                    "KURAL",
                    "PATRON",
                    "PMC",
                    "\u0130\u00c7\u0130MDEK\u0130 YA\u011eMUR",
                    "ZARARI YOK",
                    "DEL\u0130YE D\u00d6N\u00dcYORUM NEFRET",
                    "\u00d6L\u00dcYORDUM SANDIN YA",
                    "BAKIYOSUN \u00d6YLE Y\u0130NE MA\u011eRUR",
                    "SEVMENE GEREK M\u0130 VAR",
                    "GER\u0130 GEL\u0130YOR BEN\u0130 M\u0130 DEN\u0130YOR",
                    "\u00d6L D\u0130YOSAN \u00d6LEB\u0130L\u0130R\u0130M",
                    "D\u00d6N D\u0130YOSAN D\u00d6NEBiL\u0130R\u0130M",
                    "FRO",
                    "YORGUN",
                    "seni kaybedemem",
                    "kolay",
                    "g\u00fcnah",
                    "deniyorum unutmay\u0131",
                    "yalan bedo",
                    "azal\u0131yorum bedo",
                    "KEND\u0130M\u0130",
                    "AFFEDEMEM",
                    "KA\u00c7 DEFA",
                    "\u0130SABET",
                    "OMZUMA VURUNCA",
                    "s\u0131la \u015fahin",
                    "d\u00f6n\u00fcyorum eve",
                    "onunla olmadan",
                    "seninle de\u011fil benimle bu a\u015fk",
                    "anlams\u0131z"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Asminata, Bedo - \u0130Z (Official Video)",
                    "description": "'' \u0130Z '' \u015fimdi t\u00fcm dijital platformlarda yay\u0131nda...\n\nspotify: https://open.spotify.com/artist/7xD3PtnXEsJeqsPtJ3N3si\napple music: https://music.apple.com/us/artist/bedo/348541699\nyoutube music: https://music.youtube.com/channel/UCa7VvFF8PGvLvkyD5LxtZHQ?\n\nDirected by Aker\nDOP: Ali Ku\u015f \nEdit: Sedat Ta\u015fdemir\nColor: Musap \u00c7elik\nSupervisor: G\u00fcll\u00fc Ku\u015f \nBackstage: Onur Aker \nBest Boy: Ege K\u0131sa \nPhoto: Mert Bala\nSet Assistant: Serdar Demir\nMakeup: \u00c7a\u011fla Bolat, Asena \u0130nal\n\nS\u00f6z : A\u015fk\u0131m Kap\u0131\u015fmak, Bedo\nM\u00fczik : Asminata\nAranje/D\u00fczenleme : Bilici\nMix : Ersel Ruyn \nMastering : Montano\n\nhttps://www.instagram.com/bedoonline\u200b\nhttps://www.instagram.com/asminnata\n\n2025 MUZICO"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "208794",
                "likeCount": "4493",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "251"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "57oW1BPKSJ-G7zNeBH1FXWiAHW0",
            "id": "aS3E0D_E5sE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-18T12:00:03Z",
                "channelId": "UCNdtVmqxTbuxDCcc_KPKYjQ",
                "title": "G\u00fcvenlik Olup \u00dclkeyi Korudum | iplusd VR",
                "description": "Umar\u0131m videoyu be\u011fenmi\u015fsinizdir bu videoda Stop Please oynad\u0131m k\u0131sa ama e\u011flenceli bir oyundu :D Kanala abone de\u011filseniz abone olmay\u0131 unutmay\u0131n. Daha fazla e\u011flenceli ve komik anlar agalarla metaverse sanal ger\u00e7eklik videosu i\u00e7in be\u011fenmeyi unutmay\u0131n kendinize iyi bak\u0131n ho\u015f\u00e7akal\u0131n.\n\n\u26a1ABONE OLMAK \u0130\u00c7\u0130N TIKLAYIN: https://www.youtube.com/iplusd?sub_confirmation=1\n\ud83d\udea9Discord Sunucum: https://discord.gg/4jxzdQVcWE\n\n\ud83d\udd25T\u00dcM V\u0130DEOLARIM:  https://www.youtube.com/watch?v=-Cttue6qKt4&list=PLrG_rYbyQVtkmgZjIqCJ3R6iC0UTogFee\n\nInstagram: https://www.instagram.com/iplusdvr\nTikTok: https://www.tiktok.com/@iplusdvr\nKick: https://kick.com/iplusd\n\n\u0130leti\u015fim ve Sponsorluk: iplusdinfo@gmail.com\n\nBu kanalda VR Metaverse Sanal Ger\u00e7eklik g\u00f6zl\u00fck ile arkada\u015flar\u0131mla komik videolar \u00e7ekiyorum. Sanal ger\u00e7eklik, skibidi toilet, fnaf, roblox, minecraft, komik anlar, oyun videolar\u0131 ve g\u00fcndemdeki konular ile ilgili komik videolar i\u00e7in abone olmay\u0131 unutmay\u0131n.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aS3E0D_E5sE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aS3E0D_E5sE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aS3E0D_E5sE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aS3E0D_E5sE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aS3E0D_E5sE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "iplusd VR",
                "tags": [
                    "vr",
                    "sanal ger\u00e7eklik",
                    "iplusd",
                    "iplusd vr",
                    "benim",
                    "\u00fclkeme",
                    "kimse",
                    "giremez",
                    "benim \u00fclkeme kimse giremez",
                    "stop please",
                    "dur l\u00fctfen",
                    "papers please",
                    "papers please t\u00fcrk\u00e7e",
                    "iplusd vr kedi",
                    "iplusd vr minecraft",
                    "iplusd vr \u0131ss\u0131z ada",
                    "iplusd vr hitman"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "G\u00fcvenlik Olup \u00dclkeyi Korudum | iplusd VR",
                    "description": "Umar\u0131m videoyu be\u011fenmi\u015fsinizdir bu videoda Stop Please oynad\u0131m k\u0131sa ama e\u011flenceli bir oyundu :D Kanala abone de\u011filseniz abone olmay\u0131 unutmay\u0131n. Daha fazla e\u011flenceli ve komik anlar agalarla metaverse sanal ger\u00e7eklik videosu i\u00e7in be\u011fenmeyi unutmay\u0131n kendinize iyi bak\u0131n ho\u015f\u00e7akal\u0131n.\n\n\u26a1ABONE OLMAK \u0130\u00c7\u0130N TIKLAYIN: https://www.youtube.com/iplusd?sub_confirmation=1\n\ud83d\udea9Discord Sunucum: https://discord.gg/4jxzdQVcWE\n\n\ud83d\udd25T\u00dcM V\u0130DEOLARIM:  https://www.youtube.com/watch?v=-Cttue6qKt4&list=PLrG_rYbyQVtkmgZjIqCJ3R6iC0UTogFee\n\nInstagram: https://www.instagram.com/iplusdvr\nTikTok: https://www.tiktok.com/@iplusdvr\nKick: https://kick.com/iplusd\n\n\u0130leti\u015fim ve Sponsorluk: iplusdinfo@gmail.com\n\nBu kanalda VR Metaverse Sanal Ger\u00e7eklik g\u00f6zl\u00fck ile arkada\u015flar\u0131mla komik videolar \u00e7ekiyorum. Sanal ger\u00e7eklik, skibidi toilet, fnaf, roblox, minecraft, komik anlar, oyun videolar\u0131 ve g\u00fcndemdeki konular ile ilgili komik videolar i\u00e7in abone olmay\u0131 unutmay\u0131n."
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "163322",
                "likeCount": "3669",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "297"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "w8ADoeS_lWk6uswV_6YDhTzbzZM",
            "id": "HfPIauo7zWc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-13T11:00:07Z",
                "channelId": "UCBNKOJsrFIVQ6pGYQ_jAUJA",
                "title": "Fatih Bulut - Rappo",
                "description": "Fatih Bulut 'Rappo' isimli \u00e7al\u0131\u015fmas\u0131 Oyna M\u00fczik YouTube kanal\u0131nda ve t\u00fcm dijital platformlarda yay\u0131nda. En yeni m\u00fczik \u00e7al\u0131\u015fmalar\u0131ndan haberdar olmak i\u00e7in bildirimleri a\u00e7may\u0131 ve Abone olmay\u0131 unutmay\u0131n. #fatihbulut  #rappo   #oyunhavas\u0131 \n\nYap\u0131m: Sinan Toprak M\u00fczik Prod\u00fcksiyon\nProd\u00fckt\u00f6r: Sinan Toprak \nS\u00f6z - M\u00fczik: \u0130zzet Alt\u0131nme\u015fe \nM\u00fczik Y\u00f6netmeni: G\u00f6khan Kantos\nD\u00fczenleme: Co\u015fkun K\u0131v\u0131lc\u0131m\nMix-Mastaring: Enver Akarcal\u0131\nKlip: Turgay Ceylaner\nKay\u0131t: St\u00fcdyo St\nAsistan: Yusuf \u00c7ift\u00e7i\n\nRappo ( \u015eark\u0131 S\u00f6z\u00fc \u0130le )\n\nK\u00f6y\u00fcn yolu darm\u0131d\u0131r\nMinaresi varm\u0131d\u0131r\nG\u00f6rd\u00fc\u011f\u00fcm o g\u00fczelin\nAcep yari varm\u0131d\u0131r\n\nrappo rappo edersin\ndiskoda rep yapars\u0131n \nkalbini \u00e7ok yorarsan\nsonra hap\u0131 yutars\u0131n \n\n\nRappo rappo rappo rappo (yava\u015f)\nRappo rappo rappo rappo (heydi heydi)\nRappo rappo rappo rappo (\u015fuvey \u015fuvey)\nRappo rappo rappo rappo (s\u0131lovekee)\n\ng\u00fczelli\u011fin f\u0131tt\u0131r\u0131r\n\u015fekerimi artt\u0131r\u0131r \nsenin g\u00fczel g\u00f6zlerin\nmal\u0131 m\u00fclk\u00fc satt\u0131r\u0131r \n\nhopur hopur hoplars\u0131n\nfokur fokur kaynars\u0131n \nincecik bellerinle\nf\u0131k\u0131r f\u0131k\u0131r oynars\u0131n",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HfPIauo7zWc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HfPIauo7zWc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HfPIauo7zWc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HfPIauo7zWc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HfPIauo7zWc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Oyna M\u00fczik",
                "tags": [
                    "fatih bulut",
                    "rappo",
                    "rappo pappo edersin",
                    "rambo rambo",
                    "g\u00fczelli\u011fin f\u0131tt\u0131r",
                    "fatih bulut 2025",
                    "fatih bulut yeni \u015fark\u0131",
                    "fatih bulut remix",
                    "oyun havas\u0131",
                    "halay",
                    "\u00e7iftetelli",
                    "rappo halay",
                    "K\u00f6y\u00fcn yolu darm\u0131d\u0131r",
                    "diskoda rep yapars\u0131n",
                    "sonra hap\u0131 yutars\u0131n",
                    "hopur hopur hoplars\u0131n",
                    "incecik bellerinle\nf\u0131k\u0131r f\u0131k\u0131r oynars\u0131n",
                    "oyna m\u00fczik",
                    "senin g\u00fczel g\u00f6zlerin\nmal\u0131 m\u00fclk\u00fc satt\u0131r\u0131r",
                    "fatih bulut oyun havas\u0131",
                    "2025 oyun havalar\u0131",
                    "d\u00fc\u011f\u00fcnde \u00e7al\u0131nacak oyun havalar\u0131",
                    "Remix oyun havalar\u0131",
                    "rappo remix",
                    "Rabbo"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Fatih Bulut - Rappo",
                    "description": "Fatih Bulut 'Rappo' isimli \u00e7al\u0131\u015fmas\u0131 Oyna M\u00fczik YouTube kanal\u0131nda ve t\u00fcm dijital platformlarda yay\u0131nda. En yeni m\u00fczik \u00e7al\u0131\u015fmalar\u0131ndan haberdar olmak i\u00e7in bildirimleri a\u00e7may\u0131 ve Abone olmay\u0131 unutmay\u0131n. #fatihbulut  #rappo   #oyunhavas\u0131 \n\nYap\u0131m: Sinan Toprak M\u00fczik Prod\u00fcksiyon\nProd\u00fckt\u00f6r: Sinan Toprak \nS\u00f6z - M\u00fczik: \u0130zzet Alt\u0131nme\u015fe \nM\u00fczik Y\u00f6netmeni: G\u00f6khan Kantos\nD\u00fczenleme: Co\u015fkun K\u0131v\u0131lc\u0131m\nMix-Mastaring: Enver Akarcal\u0131\nKlip: Turgay Ceylaner\nKay\u0131t: St\u00fcdyo St\nAsistan: Yusuf \u00c7ift\u00e7i\n\nRappo ( \u015eark\u0131 S\u00f6z\u00fc \u0130le )\n\nK\u00f6y\u00fcn yolu darm\u0131d\u0131r\nMinaresi varm\u0131d\u0131r\nG\u00f6rd\u00fc\u011f\u00fcm o g\u00fczelin\nAcep yari varm\u0131d\u0131r\n\nrappo rappo edersin\ndiskoda rep yapars\u0131n \nkalbini \u00e7ok yorarsan\nsonra hap\u0131 yutars\u0131n \n\n\nRappo rappo rappo rappo (yava\u015f)\nRappo rappo rappo rappo (heydi heydi)\nRappo rappo rappo rappo (\u015fuvey \u015fuvey)\nRappo rappo rappo rappo (s\u0131lovekee)\n\ng\u00fczelli\u011fin f\u0131tt\u0131r\u0131r\n\u015fekerimi artt\u0131r\u0131r \nsenin g\u00fczel g\u00f6zlerin\nmal\u0131 m\u00fclk\u00fc satt\u0131r\u0131r \n\nhopur hopur hoplars\u0131n\nfokur fokur kaynars\u0131n \nincecik bellerinle\nf\u0131k\u0131r f\u0131k\u0131r oynars\u0131n"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "710773",
                "likeCount": "6262",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "505"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Sgv4uyI5gznyjMO8_OR5YaEM7bw",
            "id": "p7P6QQFawOQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-19T09:11:00Z",
                "channelId": "UCOsvKKA3QwPV2Wo05q2m8tg",
                "title": "ARKADA\u015eLARIMIN G\u0130ZEML\u0130 SIRLARINI ORTAYA \u00c7IKARDIM \ud83d\ude31 Minecraft",
                "description": "ARKADA\u015eLARIMIN G\u0130ZEML\u0130 SIRLARINI ORTAYA \u00c7IKARDIM \ud83d\ude31 Minecraft\n\n\ud83d\udc96 Di\u011fer videolar\u0131m: https://www.youtube.com/@EnesArslanim/videos\n\ud83d\udc96 Kanala \u00dccretsiz Abone Ol : https://goo.gl/pDPcU5 \n\ud83d\udccc Instagram: https://www.instagram.com/enesarslanyt/\nMerhaba arkada\u015flar Ben Enes Arslan bug\u00fcn e\u011flenceli video \u00e7ektim. Videolar\u0131mdan an\u0131nda haberdar olmak i\u00e7in abone olup bildirimleri a\u00e7abilirsin! Videolar\u0131n daha fazla gelmesi i\u00e7in like at\u0131p, fikirlerini yorumda belirtmeyi unutma.\n\n\ud83d\udcbc Sponsorluk & \u0130\u015f (Business) Mail: enesarslan_321@hotmail.com\n\n\ud83d\udccc Discord: https://discord.gg/wrrS42j8Qu\n\nEnes Arslan kanal\u0131 tektir ve t\u00fcrk\u00e7e dilinde videolar payla\u015f\u0131lmaktad\u0131r. Videolar\u0131n devam\u0131 i\u00e7in abone olmay\u0131 unutmay\u0131n ve bu kanalda genellikte Minecraft videolar\u0131 bulabilirsiniz. Hepinizi seviyorum!\n\nminecraft izle, enes arslan izle, bebek sonic, minecraft gizemli s\u0131r, minecraft gizem, minecraft gizli, minecraft roleplay \n#minecraft #enesarslan #oyun",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/p7P6QQFawOQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/p7P6QQFawOQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/p7P6QQFawOQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/p7P6QQFawOQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/p7P6QQFawOQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Enes Arslan",
                "tags": [
                    "enes arslan",
                    "minecraft",
                    "minecraft videolar\u0131",
                    "minecraft izle",
                    "minecraft maceralar\u0131",
                    "t\u00fcrk\u00e7e minecraft",
                    "minecraft animasyon",
                    "minecraft mod",
                    "enes arslan ailesi",
                    "enes arslan yeni b\u00f6l\u00fcm",
                    "minecraft gizemli s\u0131r",
                    "ARKADA\u015eLARIMIN G\u0130ZEML\u0130 SIRLARINI ORTAYA \u00c7IKARDIM",
                    "minecraft roleplay",
                    "minecraft arkada\u015flar\u0131m",
                    "minecraft gizli s\u0131rlar",
                    "minecraft t\u00fcrk\u00e7e",
                    "minecraft taray\u0131c\u0131",
                    "minecraft k\u0131z hayran",
                    "umi",
                    "kedi \u00e7ocuk",
                    "pijamaskeliler",
                    "bebek sonic",
                    "minecraft komik",
                    "minecraft gizem",
                    "enes arslan s\u0131rlar"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "ARKADA\u015eLARIMIN G\u0130ZEML\u0130 SIRLARINI ORTAYA \u00c7IKARDIM \ud83d\ude31 Minecraft",
                    "description": "ARKADA\u015eLARIMIN G\u0130ZEML\u0130 SIRLARINI ORTAYA \u00c7IKARDIM \ud83d\ude31 Minecraft\n\n\ud83d\udc96 Di\u011fer videolar\u0131m: https://www.youtube.com/@EnesArslanim/videos\n\ud83d\udc96 Kanala \u00dccretsiz Abone Ol : https://goo.gl/pDPcU5 \n\ud83d\udccc Instagram: https://www.instagram.com/enesarslanyt/\nMerhaba arkada\u015flar Ben Enes Arslan bug\u00fcn e\u011flenceli video \u00e7ektim. Videolar\u0131mdan an\u0131nda haberdar olmak i\u00e7in abone olup bildirimleri a\u00e7abilirsin! Videolar\u0131n daha fazla gelmesi i\u00e7in like at\u0131p, fikirlerini yorumda belirtmeyi unutma.\n\n\ud83d\udcbc Sponsorluk & \u0130\u015f (Business) Mail: enesarslan_321@hotmail.com\n\n\ud83d\udccc Discord: https://discord.gg/wrrS42j8Qu\n\nEnes Arslan kanal\u0131 tektir ve t\u00fcrk\u00e7e dilinde videolar payla\u015f\u0131lmaktad\u0131r. Videolar\u0131n devam\u0131 i\u00e7in abone olmay\u0131 unutmay\u0131n ve bu kanalda genellikte Minecraft videolar\u0131 bulabilirsiniz. Hepinizi seviyorum!\n\nminecraft izle, enes arslan izle, bebek sonic, minecraft gizemli s\u0131r, minecraft gizem, minecraft gizli, minecraft roleplay \n#minecraft #enesarslan #oyun"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "81750",
                "likeCount": "828",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "23"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "fnuLKENvOYUDl5d5RaBquPUKjLM",
            "id": "FMX98ROVRCE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-14T03:00:07Z",
                "channelId": "UC6-BgjsBa5R3PZQ_kZ8hKPg",
                "title": "LISA - DREAM feat. Kentaro Sakaguchi (Official Short Film MV)",
                "description": "LISA\u2019s debut album, \u2018Alter Ego\u2019 is out now. Listen here: https://lisa.lnk.to/AlterEgo   \nShop vinyl, CDs, photobooks and more: https://lnk.to/LisaStore \n\nFollow LISA: \nhttp://www.instagram.com/lalalalisa_m\nhttps://www.tiktok.com/@lalalalisa_m\nhttps://www.youtube.com/@lalalalisa_m\n\nFollow WeAreLLOUD:\nhttp://www.instagram.com/wearelloud\nhttps://www.tiktok.com/@wearelloud\nhttp://www.facebook.com/wearelloud\nhttps://www.youtube.com/@wearelloud/videos\n\nLyrics:\nI\u2019ve been thinking \nThat I got no idea what you\u2019re thinking \nAre you happy? Are you sad?\nAre you always gonna hate me for that night in Tokyo? \nWhen it ended \nI kinda hoped that it\u2019d be open ended\nBut you never looked back \nWell I guess you can\u2019t hold on to something once you let it go \nBut I know a place \nWhere we can be us\nI know it ain\u2019t real \nBut it\u2019s real enough \nFrom sun going down to sun coming up \nIt\u2019s like you\u2019re here with me \nWhenever I close my eyes\nIt\u2019s taking me back in time\nBeen drowning in dreams lately \nLike it\u2019s 2019 baby \nWhenever I\u2019m missing you \nCall you up but I can\u2019t get through\nDon\u2019t know where you sleep lately \nBut I\u2019ll see you in my dreams maybe \nWe can catch up, drive down our old street\nIf all that we were is all that we\u2019ll ever be\nIt\u2019s bittersweet\nAt least a girl can dream \nI guess that I\u2019m taking what I can get \n\u2018Cause I don\u2019t get nothing new from your friends \nIf you got the harder side of the break \nThen why is it harder for me to take \nThere\u2019s so much I might never get to say, ay\nBut I know a place \nWhere we can be us\nI know it ain\u2019t real \nBut it\u2019s real enough \nFrom sun going down to sun coming up \nIt\u2019s like you\u2019re here with me \nWhenever I close my eyes\nIt\u2019s taking me back in time\nBeen drowning in dreams lately \nLike it\u2019s 2019 baby \nWhenever I\u2019m missing you \nCall you up but I can\u2019t get through\nDon\u2019t know where you sleep lately \nBut I\u2019ll see you in my dreams maybe \nWe can catch up, drive down our old street\nIf all that we were is all that we\u2019ll ever be\nIt\u2019s bittersweet\nAt least a girl can dream \nI-I-I know it\u2019s only in my mind\nPlaying three nights on the stereo\nLike a movie scene, DiCaprio \nOh l-I-I put my make up on just to fall asleep\nIt\u2019s like you\u2019re here with me \nWhenever I close my eyes\nIt\u2019s taking me back in time\nBeen drowning in dreams lately \nLike it\u2019s 2019 baby \nWhenever I\u2019m missing you \nCall you up but I can\u2019t get through\nDon\u2019t know where you sleep lately \nBut I\u2019ll see you in my dreams maybe \nWe can catch up, drive down our old street\nIf all that we were is something we\u2019ll never be\nIt\u2019s bittersweet\nCan we be friends at least\n\nCredits:\nStarring.\nLalisa Manobal\nKentaro Sakaguchi\n\nA film by ARFILM @arfilm_ojun\nWritten & Directed by OJun Kwon\n\nAssistant Director. Choi Ji Hwan\nField Producer. Jeong Ji Won\nProduction Assistant. Kim Jun Seo / Kim Seong Jun /\nPark Sang Joon / Jang Kyu Seong / Heo Seong Won / Park Seong Ho / Seol Hyun Jun\n\nDirector of Photography. Eumko\n1st AC(Focus Puller). Lee Young Woo\n2nd AC. Ko Yun Tae / Kim So Yul / Kim Ji Min\n3rd AC. Choi Seo Young / Shin Cheol Min\nDIT. Choi Jeong Woong\n\nGaffer. Song Hyun Suk\n1st Assistant. Choi Jung Hyun\n2nd Assistant. Choi Jong Bok\n2nd Assistant. Min Jun Hee\n2nd Assistant. Seo Su Min\n3rd Assistant. Heo Gun / Kong Il-ho\n4th Assistant. Sin Hyeon Jo / Song U Jin\n\nArt Director. Jang Zezeen\n1st Assistant. Noh Ji Su / Shin Soon Ok\n2nd Assistant. Kang Joo Hyuk\n3rd Assistant. Jo Na Hyeon / Lee Sang Joon / Kim Hyo Jun\n\nKey Grip. Lee Nam Kwon\nBest Boy. Lee Jun Hee\nGrip. Kim Jae Man / Yun Dae Sang\n\nSpecial Effect. Park Yo Seop\nSpecial Effect Team. Kim Uk / Ahn Won Seop / Ham Chungu\n\nDrone Camera. GODFINGER\nDrone Operator. Lee Min Jae\nGimbal Operator. Cha Jun Hwan\nAssistant. Park Young Jun\n\nLocation Manager. Cho Kyoung Jong\nLocation Sound & Sound Mixer. Choi Jin Young\n\n2D. [NULL STUDIO] Kim Min Jun / Kim Han Ki / Lee Geun Do\n2D. Kim Soo Wan\n\nDI. Lucid Color\nColorist. Ko Won Seok\nDI Crew. Kim Da In / Bae Su Hyeon / Yeom Bo Ram / Hong Hye Won\nDI Producer. Kim Onew\nManager. Seo Yu Jin\n\nSound Effects. Yosi\n\nLisa Management. Alice Kang, Wonjae Park, Chase Johnson \nLisa Creative. Emily Jang \nStylist. Nanist\nMake-up Artist. Myungsun Lee \nMake-up Assistant. Insung Cho\nHair Stylist. Hyeyeon Jang\nHair Assistant. Jieyoon Cho\nPersonal Stylist. Nanist\n\nKentaro Management: KANA MATSUKURA MOMOKA HAYASHI\nMake-up Artist: LEE JIYOUNG\nHair. RUMI HIROSE\nStylist. TAICHI SUMURA\nInterpreter. JANG SEUNGHOON\n\n#LISA #Dream #KentaroSakaguchi",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FMX98ROVRCE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FMX98ROVRCE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FMX98ROVRCE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FMX98ROVRCE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FMX98ROVRCE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "LLOUD Official",
                "tags": [
                    "Blackpink",
                    "Lisa",
                    "Music",
                    "Fashion",
                    "K-Pop",
                    "kpop",
                    "LLoud",
                    "dance",
                    "dancing",
                    "lili",
                    "lilifilms",
                    "korea",
                    "LISA dream",
                    "lisa Kentaro",
                    "dream lyrics",
                    "dream short film",
                    "lisa short film",
                    "Kentaro Sakaguchi",
                    "LISA new music",
                    "LISA new album",
                    "LISA alter ego",
                    "alter ego",
                    "\u0e2d\u0e31\u0e25\u0e40\u0e17\u0e2d\u0e23\u0e4c \u0e2d\u0e35\u0e42\u0e01\u0e49",
                    "\uc54c\ud130 \uc5d0\uace0",
                    "lalisa",
                    "lily",
                    "lillies",
                    "blinks",
                    "pop music",
                    "rockstar",
                    "money",
                    "\u0e25\u0e34\u0e0b\u0e48\u0e32",
                    "\u0e25\u0e25\u0e34\u0e29\u0e32",
                    "\u0e25\u0e34\u0e25\u0e35\u0e48",
                    "\u0e14\u0e2d\u0e01\u0e25\u0e34\u0e25\u0e25\u0e35\u0e48",
                    "\u0e41\u0e1a\u0e25\u0e47\u0e01\u0e1e\u0e34\u0e07\u0e01\u0e4c",
                    "\u0e1a\u0e25\u0e34\u0e49\u0e07",
                    "\u0e1a\u0e25\u0e34\u0e49\u0e07\u0e2a\u0e4c",
                    "\u0e40\u0e04\u0e1b\u0e4a\u0e2d\u0e1b",
                    "\u0e1b\u0e4a\u0e2d\u0e1b",
                    "\u0e40\u0e1e\u0e25\u0e07\u0e1b\u0e4a\u0e2d\u0e1b",
                    "\u0e25\u0e25\u0e32\u0e27",
                    "\u0e25\u0e25\u0e32\u0e27 \u0e25\u0e34\u0e0b\u0e48\u0e32",
                    "\u0e23\u0e47\u0e2d\u0e01\u0e2a\u0e15\u0e32\u0e23\u0e4c",
                    "\u0e40\u0e07\u0e34\u0e19",
                    "\u0e40\u0e1e\u0e25\u0e07\u0e25\u0e30\u0e15\u0e34\u0e19",
                    "\ub9ac\uc0ac",
                    "\ub77c\ub9ac\uc0ac",
                    "\ub9b4\ub9ac",
                    "\ubc31\ud569",
                    "\ube14\ub799\ud551\ud06c",
                    "\ube14\ub9c1\ud06c",
                    "\ube14\ub9c1\ud06c\ub4e4",
                    "\ucf00\uc774\ud31d",
                    "\ud31d",
                    "\ud31d \uc74c\uc545",
                    "\ub77c\uc6b0\ub4dc",
                    "\ub77c\uc6b0\ub4dc \ub9ac\uc0ac",
                    "\ub77d\uc2a4\ud0c0",
                    "\uba38\ub2c8"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "LISA - DREAM feat. Kentaro Sakaguchi (Official Short Film MV)",
                    "description": "LISA\u2019s debut album, \u2018Alter Ego\u2019 is out now. Listen here: https://lisa.lnk.to/AlterEgo   \nShop vinyl, CDs, photobooks and more: https://lnk.to/LisaStore \n\nFollow LISA: \nhttp://www.instagram.com/lalalalisa_m\nhttps://www.tiktok.com/@lalalalisa_m\nhttps://www.youtube.com/@lalalalisa_m\n\nFollow WeAreLLOUD:\nhttp://www.instagram.com/wearelloud\nhttps://www.tiktok.com/@wearelloud\nhttp://www.facebook.com/wearelloud\nhttps://www.youtube.com/@wearelloud/videos\n\nLyrics:\nI\u2019ve been thinking \nThat I got no idea what you\u2019re thinking \nAre you happy? Are you sad?\nAre you always gonna hate me for that night in Tokyo? \nWhen it ended \nI kinda hoped that it\u2019d be open ended\nBut you never looked back \nWell I guess you can\u2019t hold on to something once you let it go \nBut I know a place \nWhere we can be us\nI know it ain\u2019t real \nBut it\u2019s real enough \nFrom sun going down to sun coming up \nIt\u2019s like you\u2019re here with me \nWhenever I close my eyes\nIt\u2019s taking me back in time\nBeen drowning in dreams lately \nLike it\u2019s 2019 baby \nWhenever I\u2019m missing you \nCall you up but I can\u2019t get through\nDon\u2019t know where you sleep lately \nBut I\u2019ll see you in my dreams maybe \nWe can catch up, drive down our old street\nIf all that we were is all that we\u2019ll ever be\nIt\u2019s bittersweet\nAt least a girl can dream \nI guess that I\u2019m taking what I can get \n\u2018Cause I don\u2019t get nothing new from your friends \nIf you got the harder side of the break \nThen why is it harder for me to take \nThere\u2019s so much I might never get to say, ay\nBut I know a place \nWhere we can be us\nI know it ain\u2019t real \nBut it\u2019s real enough \nFrom sun going down to sun coming up \nIt\u2019s like you\u2019re here with me \nWhenever I close my eyes\nIt\u2019s taking me back in time\nBeen drowning in dreams lately \nLike it\u2019s 2019 baby \nWhenever I\u2019m missing you \nCall you up but I can\u2019t get through\nDon\u2019t know where you sleep lately \nBut I\u2019ll see you in my dreams maybe \nWe can catch up, drive down our old street\nIf all that we were is all that we\u2019ll ever be\nIt\u2019s bittersweet\nAt least a girl can dream \nI-I-I know it\u2019s only in my mind\nPlaying three nights on the stereo\nLike a movie scene, DiCaprio \nOh l-I-I put my make up on just to fall asleep\nIt\u2019s like you\u2019re here with me \nWhenever I close my eyes\nIt\u2019s taking me back in time\nBeen drowning in dreams lately \nLike it\u2019s 2019 baby \nWhenever I\u2019m missing you \nCall you up but I can\u2019t get through\nDon\u2019t know where you sleep lately \nBut I\u2019ll see you in my dreams maybe \nWe can catch up, drive down our old street\nIf all that we were is something we\u2019ll never be\nIt\u2019s bittersweet\nCan we be friends at least\n\nCredits:\nStarring.\nLalisa Manobal\nKentaro Sakaguchi\n\nA film by ARFILM @arfilm_ojun\nWritten & Directed by OJun Kwon\n\nAssistant Director. Choi Ji Hwan\nField Producer. Jeong Ji Won\nProduction Assistant. Kim Jun Seo / Kim Seong Jun /\nPark Sang Joon / Jang Kyu Seong / Heo Seong Won / Park Seong Ho / Seol Hyun Jun\n\nDirector of Photography. Eumko\n1st AC(Focus Puller). Lee Young Woo\n2nd AC. Ko Yun Tae / Kim So Yul / Kim Ji Min\n3rd AC. Choi Seo Young / Shin Cheol Min\nDIT. Choi Jeong Woong\n\nGaffer. Song Hyun Suk\n1st Assistant. Choi Jung Hyun\n2nd Assistant. Choi Jong Bok\n2nd Assistant. Min Jun Hee\n2nd Assistant. Seo Su Min\n3rd Assistant. Heo Gun / Kong Il-ho\n4th Assistant. Sin Hyeon Jo / Song U Jin\n\nArt Director. Jang Zezeen\n1st Assistant. Noh Ji Su / Shin Soon Ok\n2nd Assistant. Kang Joo Hyuk\n3rd Assistant. Jo Na Hyeon / Lee Sang Joon / Kim Hyo Jun\n\nKey Grip. Lee Nam Kwon\nBest Boy. Lee Jun Hee\nGrip. Kim Jae Man / Yun Dae Sang\n\nSpecial Effect. Park Yo Seop\nSpecial Effect Team. Kim Uk / Ahn Won Seop / Ham Chungu\n\nDrone Camera. GODFINGER\nDrone Operator. Lee Min Jae\nGimbal Operator. Cha Jun Hwan\nAssistant. Park Young Jun\n\nLocation Manager. Cho Kyoung Jong\nLocation Sound & Sound Mixer. Choi Jin Young\n\n2D. [NULL STUDIO] Kim Min Jun / Kim Han Ki / Lee Geun Do\n2D. Kim Soo Wan\n\nDI. Lucid Color\nColorist. Ko Won Seok\nDI Crew. Kim Da In / Bae Su Hyeon / Yeom Bo Ram / Hong Hye Won\nDI Producer. Kim Onew\nManager. Seo Yu Jin\n\nSound Effects. Yosi\n\nLisa Management. Alice Kang, Wonjae Park, Chase Johnson \nLisa Creative. Emily Jang \nStylist. Nanist\nMake-up Artist. Myungsun Lee \nMake-up Assistant. Insung Cho\nHair Stylist. Hyeyeon Jang\nHair Assistant. Jieyoon Cho\nPersonal Stylist. Nanist\n\nKentaro Management: KANA MATSUKURA MOMOKA HAYASHI\nMake-up Artist: LEE JIYOUNG\nHair. RUMI HIROSE\nStylist. TAICHI SUMURA\nInterpreter. JANG SEUNGHOON\n\n#LISA #Dream #KentaroSakaguchi"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "17256886",
                "likeCount": "1360286",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "72186"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "UL5XXEgqCZNgVQWrHI_DQUir9gI",
            "id": "BKjeecE5BRg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-19T14:00:14Z",
                "channelId": "UCbaLwi1xl2wUNNZycbfQdIg",
                "title": "GOL OLDUDAN BELE\u015e 102 HAZARD ALDIM! \u00d6ZEL BASIM YAPIP DENED\u0130M! \u0130NANILMAZ AS\u0130ST! eFootball Mobile 2026",
                "description": "YAYIN ADRES\u0130M\u0130Z: https://kick.com/remzikamalak\n\nYEN\u0130 KANALIMIZ: https://www.youtube.com/channel/UCVU6xqAnDjs4fDruLZe43Zw\n\nAyr\u0131cal\u0131klardan yararlanmak i\u00e7in bu kanala kat\u0131l\u0131n:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCbaLwi1xl2wUNNZycbfQdIg/join\n\n\nBEN REMZ\u0130 KAMALAK.\n26 YA\u015eINDAYIM.\nPES MOBILE'DE HOME & AWAY MOD B\u0130R\u0130NC\u0130S\u0130 OLDUKTAN SONRA T\u0130KTOKA G\u0130RD\u0130M.\nORDA DA D\u00dcNYANIN EN KALABALIK (3000 K\u0130\u015e\u0130) EK\u0130B\u0130 SAVAGERY EK\u0130B\u0130N\u0130 KURDUM.\nDAHA SONRA DA YOUTUBE'A G\u0130RME KARARI ALDIM. TAK\u0130P EDERSEN\u0130Z MUTLU OLURUM. :)\n\n\ninstagram: https://www.instagram.com/remzikamalak/\ntiktok: https://www.tiktok.com/@remzikamalak",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BKjeecE5BRg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BKjeecE5BRg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BKjeecE5BRg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BKjeecE5BRg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BKjeecE5BRg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Remzi Kamalak",
                "tags": [
                    "pes mobile",
                    "pes mobil",
                    "muhte\u015fem pes mobile golleri",
                    "pes mobil \u00e7al\u0131m",
                    "pes mobile en g\u00fczel goller",
                    "efootball ligi",
                    "efootball oyuncu y\u00fckseltme",
                    "efootball taktikler",
                    "efootball gameplay",
                    "efootball top a\u00e7\u0131l\u0131m\u0131",
                    "efootball etkinlikler",
                    "efootball \u00e7al\u0131m nas\u0131l at\u0131l\u0131r",
                    "efootball en iyi goller",
                    "efootball dudak u\u00e7uklatan \u015fut",
                    "efootball 25",
                    "efootball 2025",
                    "efootball 25 mobil",
                    "epic",
                    "destans\u0131",
                    "\u00e7ift g\u00fc\u00e7lendirici",
                    "\u00f6zel bas\u0131m",
                    "remzi kamalak",
                    "kamalak",
                    "remzi",
                    "efootball t\u00fcrkiye",
                    "efootball turkey"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "GOL OLDUDAN BELE\u015e 102 HAZARD ALDIM! \u00d6ZEL BASIM YAPIP DENED\u0130M! \u0130NANILMAZ AS\u0130ST! eFootball Mobile 2026",
                    "description": "YAYIN ADRES\u0130M\u0130Z: https://kick.com/remzikamalak\n\nYEN\u0130 KANALIMIZ: https://www.youtube.com/channel/UCVU6xqAnDjs4fDruLZe43Zw\n\nAyr\u0131cal\u0131klardan yararlanmak i\u00e7in bu kanala kat\u0131l\u0131n:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCbaLwi1xl2wUNNZycbfQdIg/join\n\n\nBEN REMZ\u0130 KAMALAK.\n26 YA\u015eINDAYIM.\nPES MOBILE'DE HOME & AWAY MOD B\u0130R\u0130NC\u0130S\u0130 OLDUKTAN SONRA T\u0130KTOKA G\u0130RD\u0130M.\nORDA DA D\u00dcNYANIN EN KALABALIK (3000 K\u0130\u015e\u0130) EK\u0130B\u0130 SAVAGERY EK\u0130B\u0130N\u0130 KURDUM.\nDAHA SONRA DA YOUTUBE'A G\u0130RME KARARI ALDIM. TAK\u0130P EDERSEN\u0130Z MUTLU OLURUM. :)\n\n\ninstagram: https://www.instagram.com/remzikamalak/\ntiktok: https://www.tiktok.com/@remzikamalak"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "103366",
                "likeCount": "6912",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "310"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "WAgQgou8AiHU6Qhz0H8zQfnjF1w",
            "id": "1d4ijqBt2TE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-19T09:00:06Z",
                "channelId": "UCS-7kHRFyAd7ERS9sey6deQ",
                "title": "Ceylan - Haydi D\u00fc\u011f\u00fcne (Official Video)",
                "description": "Haydi D\u00fc\u011f\u00fcne\nS\u00f6z: Mahsum Y\u0131ld\u0131r\u0131m\nM\u00fczik: Anonim\n\nAranj\u00f6r: Caner Tepecik\nBa\u011flama: G\u00f6khan Kantos\nZurna: Serkan Y\u0131ld\u0131r\u0131m\nKlavye solo: Mustafa \u00c7oban\nVokal: Samim Sakaryal\u0131-Efe Can Tepecik\nMix: Bahad\u0131r Sa\u011fba\u015f\nMastering; \u00c7a\u011flar T\u00fcrkmen\n\nKlip Y\u00f6netmeni: Mustafa \u00d6zen\nProduction Amiri: Ozan Karaba\u011f\nG\u00f6r\u00fcnt\u00fc Y\u00f6netmeni: An\u0131l K\u0131l\u0131n\u00e7\nKurgu/Color: Ahmet \u00f6zen\n\n------------------------------------------\nSosyal Medya Hesaplar\u0131: \n\nInstagram   https://www.instagram.com/ceylanmuzik\n                     https://www.instagram.com/ceylan.fanclub\nTikTok         https://www.tiktok.com/@ceylanmuzik\n                     https://www.tiktok.com/@ceylan.fanclub\nFacebook   https://www.facebook.com/ceylanavciresmisayfasi\n\n------------------------------------------\n\u25baCeylan - \u0130\u00e7ime At\u0131yorum A\u015fk (Official Video)\n(Dinlemek i\u00e7in: https://youtu.be/E4Ao5fvx1J4)\n\n\u25ba Ceylan - Sensiz Ya\u015famaya Al\u0131\u015faca\u011f\u0131m (Official Video)\n(Dinlemek i\u00e7in: https://youtu.be/pTN90cpBDIA)\n\n\u25baCeylan Ft. Dodo - Ankara M\u0131 Yanacak (Official Video)\n(Dinlemek  i\u00e7in: https://youtu.be/QwW63jaHG2A)\n\n\u25baCeylan - Art\u0131k A\u011flamam (Official Video)\n(Dinlemek i\u00e7in: https://youtu.be/PsM4PJwq8hQ)\n\n\u25baCeylan - Halay (Potpori)\n(Dinlemek i\u00e7in: https://youtu.be/0b6iDMnmpkk) \n\n------------------------------------------\n\u015eark\u0131 S\u00f6zleri:\n\nSa\u00e7lar\u0131 karal\u0131d\u0131r, g\u00f6zleri belal\u0131d\u0131r\nYar bana sevdal\u0131d\u0131r\nKara ka\u015f kara g\u00f6zler \nHalay ba\u015f\u0131n\u0131 \u00e7eker\nre\u015fe bir \u00f6mre bedel\n\nHaydi gel di gel di gel\nHaydi d\u00fc\u011f\u00fcne gen\u00e7ler\nHa verle  verle verle\nvere dilane esmer\n\nBenim sevdi\u011fim esmer\nDiyarbekir\u2019e benzer\nDiyarbekir\u2019e bedel\nYarim halay ba\u015f\u0131d\u0131r\nDiyarbekir dilinde\nBeyaz mendil elinde\n\nHaydi gel di gel di gel\nHaydi d\u00fc\u011f\u00fcne gen\u00e7ler\nHa verle  verle verle\nvere dilane esmer\n\n Mardin midyat i\u00e7inde\n Antep i\u00e7inde \nHerkes onun pe\u015finde\nYarim alem dilinde\nBing\u00f6l Bitlis i\u00e7inde\nUrfa n\u0131n i\u00e7ine\nHerkes onun pe\u015finde\nRe\u015fe alem dilinde\n\nHaydi gel di gel di gel\nHaydi d\u00fc\u011f\u00fcne gen\u00e7ler\nHa verle  verle verle\nvere dilane esmer\n\n#haydid\u00fc\u011f\u00fcne #veredilaneesmer #ceylan",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1d4ijqBt2TE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1d4ijqBt2TE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1d4ijqBt2TE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1d4ijqBt2TE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1d4ijqBt2TE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Ceylan M\u00fczik",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Ceylan - Haydi D\u00fc\u011f\u00fcne (Official Video)",
                    "description": "Haydi D\u00fc\u011f\u00fcne\nS\u00f6z: Mahsum Y\u0131ld\u0131r\u0131m\nM\u00fczik: Anonim\n\nAranj\u00f6r: Caner Tepecik\nBa\u011flama: G\u00f6khan Kantos\nZurna: Serkan Y\u0131ld\u0131r\u0131m\nKlavye solo: Mustafa \u00c7oban\nVokal: Samim Sakaryal\u0131-Efe Can Tepecik\nMix: Bahad\u0131r Sa\u011fba\u015f\nMastering; \u00c7a\u011flar T\u00fcrkmen\n\nKlip Y\u00f6netmeni: Mustafa \u00d6zen\nProduction Amiri: Ozan Karaba\u011f\nG\u00f6r\u00fcnt\u00fc Y\u00f6netmeni: An\u0131l K\u0131l\u0131n\u00e7\nKurgu/Color: Ahmet \u00f6zen\n\n------------------------------------------\nSosyal Medya Hesaplar\u0131: \n\nInstagram   https://www.instagram.com/ceylanmuzik\n                     https://www.instagram.com/ceylan.fanclub\nTikTok         https://www.tiktok.com/@ceylanmuzik\n                     https://www.tiktok.com/@ceylan.fanclub\nFacebook   https://www.facebook.com/ceylanavciresmisayfasi\n\n------------------------------------------\n\u25baCeylan - \u0130\u00e7ime At\u0131yorum A\u015fk (Official Video)\n(Dinlemek i\u00e7in: https://youtu.be/E4Ao5fvx1J4)\n\n\u25ba Ceylan - Sensiz Ya\u015famaya Al\u0131\u015faca\u011f\u0131m (Official Video)\n(Dinlemek i\u00e7in: https://youtu.be/pTN90cpBDIA)\n\n\u25baCeylan Ft. Dodo - Ankara M\u0131 Yanacak (Official Video)\n(Dinlemek  i\u00e7in: https://youtu.be/QwW63jaHG2A)\n\n\u25baCeylan - Art\u0131k A\u011flamam (Official Video)\n(Dinlemek i\u00e7in: https://youtu.be/PsM4PJwq8hQ)\n\n\u25baCeylan - Halay (Potpori)\n(Dinlemek i\u00e7in: https://youtu.be/0b6iDMnmpkk) \n\n------------------------------------------\n\u015eark\u0131 S\u00f6zleri:\n\nSa\u00e7lar\u0131 karal\u0131d\u0131r, g\u00f6zleri belal\u0131d\u0131r\nYar bana sevdal\u0131d\u0131r\nKara ka\u015f kara g\u00f6zler \nHalay ba\u015f\u0131n\u0131 \u00e7eker\nre\u015fe bir \u00f6mre bedel\n\nHaydi gel di gel di gel\nHaydi d\u00fc\u011f\u00fcne gen\u00e7ler\nHa verle  verle verle\nvere dilane esmer\n\nBenim sevdi\u011fim esmer\nDiyarbekir\u2019e benzer\nDiyarbekir\u2019e bedel\nYarim halay ba\u015f\u0131d\u0131r\nDiyarbekir dilinde\nBeyaz mendil elinde\n\nHaydi gel di gel di gel\nHaydi d\u00fc\u011f\u00fcne gen\u00e7ler\nHa verle  verle verle\nvere dilane esmer\n\n Mardin midyat i\u00e7inde\n Antep i\u00e7inde \nHerkes onun pe\u015finde\nYarim alem dilinde\nBing\u00f6l Bitlis i\u00e7inde\nUrfa n\u0131n i\u00e7ine\nHerkes onun pe\u015finde\nRe\u015fe alem dilinde\n\nHaydi gel di gel di gel\nHaydi d\u00fc\u011f\u00fcne gen\u00e7ler\nHa verle  verle verle\nvere dilane esmer\n\n#haydid\u00fc\u011f\u00fcne #veredilaneesmer #ceylan"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "79041",
                "likeCount": "1086",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "171"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "uKEIuzwVsNocLcTS22JhcEseV-k",
            "id": "2uHeYMb8iCU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-18T09:00:05Z",
                "channelId": "UCZFNWv60vxM8dBmGUm7-CIg",
                "title": "23 HIDDEN SECRET Hilelerini Arkada\u015flar\u0131mla Test Ettim!",
                "description": "23 HIDDEN SECRET Hilelerini Arkada\u015flar\u0131mla Test Ettim!\n\nRoblox'ta Lia'ya kat\u0131l! https://bit.ly/lia-ve-arkadaslari\n\nBu videoda Lia ve Arkada\u015flar\u0131 Roblox Steal a Brainrot oynuyor ama Kimsenin Bilmedi\u011fi 23 Saklanm\u0131\u015f Hileleri deniyor! Sizce ger\u00e7ek olacaklar m\u0131? \u00d6\u011frenmek i\u00e7in videoyu sonuna kadar izleyin!\n\n\ud83d\udc8cReklam ve Sponsorluk: liabloxpartners@gmail.com\n\n#Lia #roblox",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2uHeYMb8iCU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2uHeYMb8iCU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2uHeYMb8iCU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2uHeYMb8iCU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2uHeYMb8iCU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Lia",
                "tags": [
                    "roblox",
                    "lia",
                    "liablox",
                    "lia roblox",
                    "roblox lia",
                    "lia ger\u00e7ek y\u00fcz\u00fc",
                    "lia roblox ger\u00e7ek y\u00fcz\u00fc",
                    "liya",
                    "liya roblox",
                    "lia moni",
                    "lia film",
                    "lia minecraft",
                    "roblox brainrot",
                    "italyan brainrot",
                    "italyan anomali",
                    "anomali",
                    "tung tung sahur",
                    "tralalero tralala",
                    "roblox brainrot \u00e7alma",
                    "brainrot \u00e7alma oyunu",
                    "oyun",
                    "roblox brainrot \u00e7alma oyunu",
                    "roblox brainrot \u00e7al",
                    "roblox brainrot \u00e7al t\u00fcrk\u00e7e",
                    "roblox italian brainrot",
                    "brainrot",
                    "steal a brainrot",
                    "roblox steal a brainrot",
                    "roblox steal a brainrot t\u00fcrk\u00e7e"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "23 HIDDEN SECRET Hilelerini Arkada\u015flar\u0131mla Test Ettim!",
                    "description": "23 HIDDEN SECRET Hilelerini Arkada\u015flar\u0131mla Test Ettim!\n\nRoblox'ta Lia'ya kat\u0131l! https://bit.ly/lia-ve-arkadaslari\n\nBu videoda Lia ve Arkada\u015flar\u0131 Roblox Steal a Brainrot oynuyor ama Kimsenin Bilmedi\u011fi 23 Saklanm\u0131\u015f Hileleri deniyor! Sizce ger\u00e7ek olacaklar m\u0131? \u00d6\u011frenmek i\u00e7in videoyu sonuna kadar izleyin!\n\n\ud83d\udc8cReklam ve Sponsorluk: liabloxpartners@gmail.com\n\n#Lia #roblox"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "197982",
                "likeCount": "2942",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "576"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "O8YihEsldI5YpikzBjrYS3D91vA",
            "id": "809B6ojRKmo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-15T12:00:06Z",
                "channelId": "UChsS5-pJRh4_e1UOhAiiP8A",
                "title": "MARAL - KAL DEMEM (OFF\u0130C\u0130AL V\u0130DEO)",
                "description": "Maral - Kal Demem  (Official Video) \n\u00a9 2025 \u2013 Maral M\u00fczik - T\u00fcm Haklar\u0131 Sakl\u0131d\u0131r. All Rights Reserved.\n#maral #kaldemem  #drillbesk \n\nS\u00f6z: Ramazan K\u0131z\u0131lp\u0131nar\nM\u00fczik: Esad Fidan\nAranj\u00f6r: \u0130brahim K\u00fc\u00e7\u00fcko\u011flu\nMix & Mastering: \u0130brahim K\u00fc\u00e7\u00fcko\u011flu\nElektro ba\u011flama: Kutay \u00d6zcan\n\nDirector: Yusuf Can \u00d6zbilen\nDop: Hakan Kaftano\u011flu\nGaffer: U\u011fur G\u00fcrhan\nGrip: Mustafa Avc\u0131\nEdit : Burak \u00c7elik\nColor: Emre Karag\u00f6z\nArtwork Design : Fatih Kocat\u00fcrk\n\n------------------------------------------------------------------------------------------------------------------\nKAL DEMEM \n\nArt\u0131k de\u011fil umrumda\nNe arar ne de sorar\u0131m seni\nNe hayaller gitti bo\u015fa\nSan\u0131yormusun d\u00f6nerim geri\n\nK\u0131r\u0131k d\u00f6k\u00fck benim\nB\u00fct\u00fcn hayallerim\nB\u00f6yle bir sevgiyi\nSen hi\u00e7 hak etmedin\n\nKalmad\u0131 senin\nBende bir yerin\nSeni soranlara\n\u00d6ld\u00fc diyece\u011fim\n\nKal demem\nGit ho\u015f\u00e7akal\nBenim de\u011filsin\nBuna yok ihtimal\n\nBen etmem hakk\u0131m\u0131 da helal\nSana de\u011fmez ger\u00e7ekten\n------------------------------------------------------------------------------------------------------------------\nSosyal Medya Hesaplar\u0131 \nInstagram : https://www.instagram.com/maralofficial?\nigsh=MWlyN3d4b3IxZG0wZA==\nTiktok : https://www.tiktok.com/@maral?_t=ZS-8w8q0D2rC8Q&_r=1\nFacebook : https://www.facebook.com/share/16WKXaUFfT/?mibextid=wwXIfr\nX Hesab\u0131 : https://x.com/maralofficiall?s=21&t=ZvMuAvFL9uZ9AW9-CADGFA",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/809B6ojRKmo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/809B6ojRKmo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/809B6ojRKmo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/809B6ojRKmo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/809B6ojRKmo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MARAL",
                "tags": [
                    "MARAL",
                    "KAL DEMEM",
                    "2025"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "MARAL - KAL DEMEM (OFF\u0130C\u0130AL V\u0130DEO)",
                    "description": "Maral - Kal Demem  (Official Video) \n\u00a9 2025 \u2013 Maral M\u00fczik - T\u00fcm Haklar\u0131 Sakl\u0131d\u0131r. All Rights Reserved.\n#maral #kaldemem  #drillbesk \n\nS\u00f6z: Ramazan K\u0131z\u0131lp\u0131nar\nM\u00fczik: Esad Fidan\nAranj\u00f6r: \u0130brahim K\u00fc\u00e7\u00fcko\u011flu\nMix & Mastering: \u0130brahim K\u00fc\u00e7\u00fcko\u011flu\nElektro ba\u011flama: Kutay \u00d6zcan\n\nDirector: Yusuf Can \u00d6zbilen\nDop: Hakan Kaftano\u011flu\nGaffer: U\u011fur G\u00fcrhan\nGrip: Mustafa Avc\u0131\nEdit : Burak \u00c7elik\nColor: Emre Karag\u00f6z\nArtwork Design : Fatih Kocat\u00fcrk\n\n------------------------------------------------------------------------------------------------------------------\nKAL DEMEM \n\nArt\u0131k de\u011fil umrumda\nNe arar ne de sorar\u0131m seni\nNe hayaller gitti bo\u015fa\nSan\u0131yormusun d\u00f6nerim geri\n\nK\u0131r\u0131k d\u00f6k\u00fck benim\nB\u00fct\u00fcn hayallerim\nB\u00f6yle bir sevgiyi\nSen hi\u00e7 hak etmedin\n\nKalmad\u0131 senin\nBende bir yerin\nSeni soranlara\n\u00d6ld\u00fc diyece\u011fim\n\nKal demem\nGit ho\u015f\u00e7akal\nBenim de\u011filsin\nBuna yok ihtimal\n\nBen etmem hakk\u0131m\u0131 da helal\nSana de\u011fmez ger\u00e7ekten\n------------------------------------------------------------------------------------------------------------------\nSosyal Medya Hesaplar\u0131 \nInstagram : https://www.instagram.com/maralofficial?\nigsh=MWlyN3d4b3IxZG0wZA==\nTiktok : https://www.tiktok.com/@maral?_t=ZS-8w8q0D2rC8Q&_r=1\nFacebook : https://www.facebook.com/share/16WKXaUFfT/?mibextid=wwXIfr\nX Hesab\u0131 : https://x.com/maralofficiall?s=21&t=ZvMuAvFL9uZ9AW9-CADGFA"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "571436",
                "likeCount": "6492",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2149"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "7BamnzLv5YRuKKEStcHSwlqVRkM",
            "id": "cLPIAbtz27w",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-18T15:00:55Z",
                "channelId": "UCKyasU_ct-abyrElyMt09tg",
                "title": "Patronum Beni \u00c7\u0130KOLATA D\u00dcKKANINDAN Kovdu, Bende Kendi \u00c7\u0130KOLATA D\u00dcKKANIMI A\u00e7t\u0131m! \ud83c\udf6b | Roblox",
                "description": "\ud83d\udca5YERLER LAV Oyununu Kazanan B\u00dcY\u00dcK \u00d6D\u00dcL\u00dcN Sahibi Olur! \ud83d\udd25 | Roblox\ud83d\udca5\n\n\ud83d\udc97Minecraft Kanal\u0131ma Abone OL: \u202a@EmirhanCTN \n\ud83d\udc9bMinecraft KL\u0130P Kanal\u0131ma Abone OL: \u202a@EmirhanCTN-KL\u0130P \n\n\u27a1\ufe0fAdemin Kanal\u0131: \u202a@Ademcan-2 \n\n\u27a1\ufe0fYapt\u0131\u011f\u0131m roblox videolar\u0131n\u0131 asla ka\u00e7\u0131rmak istemiyorsan\u0131z, bildirimleri \ud83d\udd14 a\u00e7\u0131n, b\u00f6ylece yeni videolar\u0131 asla ka\u00e7\u0131rmazs\u0131n\u0131z.\n\n\ud83d\ude3b\u00dccretsiz Olarak Hemen ABONE OL\u27a1\ufe0f    / @EmirhanCTN-Roblox \n\ud83d\udc8cRoblox Grubum: roblox.com/groups/8732027/Roblox-EVI-resmi-GRUBU#!/about\n\n\ud83d\udcbcReklam ve Sponsorluk i\u00e7in;\ncontactemirhanctn@gmail.com\n\nroblox, roblox evi, roblox izle, roblox e\u011flence, roblox videolar\u0131, roblox t\u00fcrk\u00e7e, roblox korku, roblox aksiyon, roblox macera, roblox oyunu, roblox doors, roblox roleplay, roblox brookhaven, roblox oyunlar\u0131, roblox bedava robux, t\u00fcrk\u00e7e roblox, roblox ka\u00e7\u0131\u015f oyunlar\u0131, roblox ka\u00e7\u0131\u015f, roblox bedava sa\u00e7, roblox parkur, roblox parkur oyunlar\u0131, roblox robux hilesi, robux, roblox obby, roblox obby oyunlar\n\n#roblox #robloxt\u00fcrk\u00e7e #robloxevi",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cLPIAbtz27w/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cLPIAbtz27w/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cLPIAbtz27w/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cLPIAbtz27w/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cLPIAbtz27w/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "EmirhanCTN Roblox",
                "tags": [
                    "roblox",
                    "roblox evi",
                    "roblox izle",
                    "roblox e\u011flence",
                    "roblox videolar\u0131",
                    "roblox t\u00fcrk\u00e7e",
                    "roblox korku",
                    "roblox aksiyon",
                    "roblox macera",
                    "roblox oyunu",
                    "roblox doors",
                    "roblox roleplay",
                    "roblox brookhaven",
                    "roblox oyunlar\u0131",
                    "roblox bedava robux",
                    "t\u00fcrk\u00e7e roblox",
                    "roblox ka\u00e7\u0131\u015f oyunlar\u0131",
                    "roblox ka\u00e7\u0131\u015f",
                    "roblox bedava sa\u00e7",
                    "roblox parkur",
                    "roblox parkur oyunlar\u0131",
                    "roblox robux hilesi",
                    "roblox robux",
                    "roblox zengin oldum",
                    "roblox \u00e7ikolata",
                    "roblox d\u00fckkan",
                    "emirhanctn roblox patronum beni kovdu"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Patronum Beni \u00c7\u0130KOLATA D\u00dcKKANINDAN Kovdu, Bende Kendi \u00c7\u0130KOLATA D\u00dcKKANIMI A\u00e7t\u0131m! \ud83c\udf6b | Roblox",
                    "description": "\ud83d\udca5YERLER LAV Oyununu Kazanan B\u00dcY\u00dcK \u00d6D\u00dcL\u00dcN Sahibi Olur! \ud83d\udd25 | Roblox\ud83d\udca5\n\n\ud83d\udc97Minecraft Kanal\u0131ma Abone OL: \u202a@EmirhanCTN \n\ud83d\udc9bMinecraft KL\u0130P Kanal\u0131ma Abone OL: \u202a@EmirhanCTN-KL\u0130P \n\n\u27a1\ufe0fAdemin Kanal\u0131: \u202a@Ademcan-2 \n\n\u27a1\ufe0fYapt\u0131\u011f\u0131m roblox videolar\u0131n\u0131 asla ka\u00e7\u0131rmak istemiyorsan\u0131z, bildirimleri \ud83d\udd14 a\u00e7\u0131n, b\u00f6ylece yeni videolar\u0131 asla ka\u00e7\u0131rmazs\u0131n\u0131z.\n\n\ud83d\ude3b\u00dccretsiz Olarak Hemen ABONE OL\u27a1\ufe0f    / @EmirhanCTN-Roblox \n\ud83d\udc8cRoblox Grubum: roblox.com/groups/8732027/Roblox-EVI-resmi-GRUBU#!/about\n\n\ud83d\udcbcReklam ve Sponsorluk i\u00e7in;\ncontactemirhanctn@gmail.com\n\nroblox, roblox evi, roblox izle, roblox e\u011flence, roblox videolar\u0131, roblox t\u00fcrk\u00e7e, roblox korku, roblox aksiyon, roblox macera, roblox oyunu, roblox doors, roblox roleplay, roblox brookhaven, roblox oyunlar\u0131, roblox bedava robux, t\u00fcrk\u00e7e roblox, roblox ka\u00e7\u0131\u015f oyunlar\u0131, roblox ka\u00e7\u0131\u015f, roblox bedava sa\u00e7, roblox parkur, roblox parkur oyunlar\u0131, roblox robux hilesi, robux, roblox obby, roblox obby oyunlar\n\n#roblox #robloxt\u00fcrk\u00e7e #robloxevi"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "136741",
                "likeCount": "2505",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "338"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "sajJp8DofSiHZA5tNLvdpxNhimQ",
            "id": "hbIvVNQqs8k",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-14T16:19:25Z",
                "channelId": "UCXTmxNNd1DWKuN132VfLKDw",
                "title": "Ara Beni L\u00fctfen - Semicenk (Emin Bilen Remix)",
                "description": "Kenan Do\u011fulu'nun yazd\u0131\u011f\u0131, Semicenk'in seslendirdi\u011fi '' Ara Beni L\u00fctfen '' \u015fark\u0131s\u0131 sizlerle, Keyifli Dinlemeler.\n\nS\u00f6z & M\u00fczik : Kenan Do\u011fulu\nVokal : Semicenk \nAltyap\u0131 : Emin Bilen\n\nEmin Bilen Sosyal Medya : \n\nInstagram : https://l24.im/kCVEGU\nSpotify : https://spoti.fi/3CBeeOm\n\nTelif hakk\u0131 sorunlar\u0131 i\u00e7in : eminbilenmusic@gmail.com\n\n#arabenil\u00fctfen #remix",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hbIvVNQqs8k/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hbIvVNQqs8k/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hbIvVNQqs8k/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hbIvVNQqs8k/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hbIvVNQqs8k/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Emin Bilen",
                "tags": [
                    "ara beni l\u00fctfen",
                    "ara beni l\u00fctfen remix",
                    "emin bilen remix",
                    "semicenk ara beni l\u00fctfen",
                    "semicenk unut beni l\u00fctfen",
                    "semicen ara beni l\u00fctfen remix",
                    "semicenk unut beni l\u00fctfen remix",
                    "semicenk remix",
                    "ara beni l\u00fctfen semicenk emin bilen remix"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Ara Beni L\u00fctfen - Semicenk (Emin Bilen Remix)",
                    "description": "Kenan Do\u011fulu'nun yazd\u0131\u011f\u0131, Semicenk'in seslendirdi\u011fi '' Ara Beni L\u00fctfen '' \u015fark\u0131s\u0131 sizlerle, Keyifli Dinlemeler.\n\nS\u00f6z & M\u00fczik : Kenan Do\u011fulu\nVokal : Semicenk \nAltyap\u0131 : Emin Bilen\n\nEmin Bilen Sosyal Medya : \n\nInstagram : https://l24.im/kCVEGU\nSpotify : https://spoti.fi/3CBeeOm\n\nTelif hakk\u0131 sorunlar\u0131 i\u00e7in : eminbilenmusic@gmail.com\n\n#arabenil\u00fctfen #remix"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "192368",
                "likeCount": "1355",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "35"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "FZ6EcMYShwj_cIAjZqiXpA1EGp4",
            "id": "3PfXWApudAg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-19T13:00:13Z",
                "channelId": "UCMbk2uyQhflaBK6jqH3wtRQ",
                "title": "T\u00dcRK YAPIMI STEAL A BRA\u0130NROT! EFSANE",
                "description": "Bug\u00fcn Roblox'ta ekiple birlikte \"Steal a Brainrot\" tarz\u0131ndaki T\u00fcrk yap\u0131m\u0131 oyun olan \"Steal a Turkish\" isimli oyunu denedik. Umar\u0131m be\u011fenirsiniz! | Roblox T\u00fcrk\u00e7e\n\n2. Kanal\u0131m: https://www.youtube.com/channel/UCSuEHuQA0hKO7jr7AxWVsFw\n\nKanala Kat\u0131lmak i\u00e7in: https://www.youtube.com/channel/UCMbk2uyQhflaBK6jqH3wtRQ/join\nInstagram: https://instagram.com/numacher\nDiscord Sunucumuz: https://discord.gg/numacher\nRoblox Grubumuz: https://www.roblox.com/groups/6626694/NUMACHER#!/store\n                                  https://www.roblox.com/groups/6983327/NUMACHER-Studios#!/about\nTiktok: https://www.tiktok.com/@numacher\nOyun Linki: https://www.roblox.com/games/137601027423630",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3PfXWApudAg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3PfXWApudAg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3PfXWApudAg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3PfXWApudAg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3PfXWApudAg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "NUMACHER",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "T\u00dcRK YAPIMI STEAL A BRA\u0130NROT! EFSANE",
                    "description": "Bug\u00fcn Roblox'ta ekiple birlikte \"Steal a Brainrot\" tarz\u0131ndaki T\u00fcrk yap\u0131m\u0131 oyun olan \"Steal a Turkish\" isimli oyunu denedik. Umar\u0131m be\u011fenirsiniz! | Roblox T\u00fcrk\u00e7e\n\n2. Kanal\u0131m: https://www.youtube.com/channel/UCSuEHuQA0hKO7jr7AxWVsFw\n\nKanala Kat\u0131lmak i\u00e7in: https://www.youtube.com/channel/UCMbk2uyQhflaBK6jqH3wtRQ/join\nInstagram: https://instagram.com/numacher\nDiscord Sunucumuz: https://discord.gg/numacher\nRoblox Grubumuz: https://www.roblox.com/groups/6626694/NUMACHER#!/store\n                                  https://www.roblox.com/groups/6983327/NUMACHER-Studios#!/about\nTiktok: https://www.tiktok.com/@numacher\nOyun Linki: https://www.roblox.com/games/137601027423630"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "102396",
                "likeCount": "3494",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2645"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "vYl9n27AhzWV0UpLWXuC6U5qixM",
            "id": "e0-duhr09KI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-15T15:44:48Z",
                "channelId": "UCylB0gW9R5BEnG6GDtO9vbw",
                "title": "Yine Akl\u0131ma Geldin",
                "description": "Provided to YouTube by CKK Prod\u00fcksiyon\n\nYine Akl\u0131ma Geldin \u00b7 Ramazan Budak \u00b7 G\u00fclden Esen\n\nYine Akl\u0131ma Geldin\n\n\u2117 CKK Prod\u00fcksiyon\n\nReleased on: 2023-07-06\n\nComposer: Yusuf Tomakin\nLyricist: Yusuf Tomakin\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/e0-duhr09KI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/e0-duhr09KI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/e0-duhr09KI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/e0-duhr09KI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/e0-duhr09KI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Ramazan Budak - Topic",
                "tags": [
                    "Ramazan Budak",
                    "G\u00fclden Esen",
                    "Yine Akl\u0131ma Geldin"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Yine Akl\u0131ma Geldin",
                    "description": "Provided to YouTube by CKK Prod\u00fcksiyon\n\nYine Akl\u0131ma Geldin \u00b7 Ramazan Budak \u00b7 G\u00fclden Esen\n\nYine Akl\u0131ma Geldin\n\n\u2117 CKK Prod\u00fcksiyon\n\nReleased on: 2023-07-06\n\nComposer: Yusuf Tomakin\nLyricist: Yusuf Tomakin\n\nAuto-generated by YouTube."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "22886",
                "likeCount": "84",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "0"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "9XpaTp-J9M9IJulYnITuUKgjHO4",
            "id": "b3TMi58VaFc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-19T09:45:03Z",
                "channelId": "UC8yq8kRqaU5eGuYXKVCoECw",
                "title": "ALLAH BELANIZI VERS\u0130N.",
                "description": "\u25ba Discord: https://discord.gg/8AwzbN8xZW\n\u25ba Reklam & ileti\u015fim: lukarixad@gmail.com\n\u25ba Kanal\u0131ma abone olmak isterseniz: https://www.youtube.com/@LukarixYT\n==============================\n!Sosyal Medya Hesaplar\u0131m!\n\ud83d\udc4d \u0130nstagram: https://www.instagram.com/lukarixx\n\ud83d\udc26Twitter: https://twitter.com/lukarixyoutube\n\nele\u015ftiri,ele\u015ftirel parodi,ele\u015ftiri kanal\u0131,ele\u015ftiri kanallar\u0131,inceleme,e\u011flence,video,tepki,podcast,t\u00fcrk\u00e7e,yorum,izle,izliyor,enes batur,enes batur ahmet can d\u00fcndar,ahmet can d\u00fcndar,w1 ekibi,w1 ekibi ahmet can d\u00fcndar,enes batur ahmet can d\u00fcndar s\u0131la d\u00fcndar s\u0131la d\u00fcndar,feride \u00f6zdin\u00e7 ahmet can d\u00fcndar,ahfer,enes batur acd s\u0131la,enes batur acd kavga,enes batur ahmet can d\u00fcndar kavgas\u0131,lukarix,ele\u015ftiri videosu,enes batur eski videolar\u0131,enes batur acd,acd feride",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b3TMi58VaFc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b3TMi58VaFc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b3TMi58VaFc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b3TMi58VaFc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b3TMi58VaFc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Lukarix",
                "tags": [
                    "ele\u015ftiri",
                    "ele\u015ftirel parodi",
                    "ele\u015ftiri kanal\u0131",
                    "ele\u015ftiri kanallar\u0131",
                    "inceleme",
                    "e\u011flence",
                    "video",
                    "tepki",
                    "podcast",
                    "t\u00fcrk\u00e7e",
                    "yorum",
                    "izle",
                    "izliyor",
                    "enes batur",
                    "enes batur ahmet can d\u00fcndar",
                    "ahmet can d\u00fcndar",
                    "w1 ekibi",
                    "w1 ekibi ahmet can d\u00fcndar",
                    "enes batur ahmet can d\u00fcndar s\u0131la d\u00fcndar s\u0131la d\u00fcndar",
                    "feride \u00f6zdin\u00e7 ahmet can d\u00fcndar",
                    "ahfer",
                    "enes batur acd s\u0131la",
                    "enes batur acd kavga",
                    "enes batur ahmet can d\u00fcndar kavgas\u0131",
                    "lukarix",
                    "ele\u015ftiri videosu",
                    "enes batur eski videolar\u0131",
                    "enes batur acd",
                    "acd feride",
                    "jrokez"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ALLAH BELANIZI VERS\u0130N.",
                    "description": "\u25ba Discord: https://discord.gg/8AwzbN8xZW\n\u25ba Reklam & ileti\u015fim: lukarixad@gmail.com\n\u25ba Kanal\u0131ma abone olmak isterseniz: https://www.youtube.com/@LukarixYT\n==============================\n!Sosyal Medya Hesaplar\u0131m!\n\ud83d\udc4d \u0130nstagram: https://www.instagram.com/lukarixx\n\ud83d\udc26Twitter: https://twitter.com/lukarixyoutube\n\nele\u015ftiri,ele\u015ftirel parodi,ele\u015ftiri kanal\u0131,ele\u015ftiri kanallar\u0131,inceleme,e\u011flence,video,tepki,podcast,t\u00fcrk\u00e7e,yorum,izle,izliyor,enes batur,enes batur ahmet can d\u00fcndar,ahmet can d\u00fcndar,w1 ekibi,w1 ekibi ahmet can d\u00fcndar,enes batur ahmet can d\u00fcndar s\u0131la d\u00fcndar s\u0131la d\u00fcndar,feride \u00f6zdin\u00e7 ahmet can d\u00fcndar,ahfer,enes batur acd s\u0131la,enes batur acd kavga,enes batur ahmet can d\u00fcndar kavgas\u0131,lukarix,ele\u015ftiri videosu,enes batur eski videolar\u0131,enes batur acd,acd feride"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "141241",
                "likeCount": "9154",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "962"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "QdlKpQYslt1VKI2Qnhu80foK5Ik",
            "id": "G49RfLbs74A",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-14T09:35:53Z",
                "channelId": "UCvryMIqXAUK42yK_glwdi9g",
                "title": "Sefo & Demet Akal\u0131n - Yerinde Dur ( ARDE TikTok Remix ) | Vay Vay Demet Ablam",
                "description": "ARDE'nin Haz\u0131rla'm\u0131\u015f Oldu\u011fu Sefo & Demet Akal\u0131n - Yerinde Du Remix'i Yay\u0131nda!\u2665\n\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\n\u25b6\ufe0fARDE Kanal\u0131na Abone Ol:/  \u2068@remixlabmusic\u2069   \n\u25b6\ufe0fRemixist Kanal\u0131na Abone Ol: /  \u2068@remixlabmusic\u2069  \n\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\n\u274c Telif haklar\u0131 nedeniyle tekrar YouTube'a y\u00fcklenmesi yasakt\u0131r. \n\u274c Uploading back to YouTube for copyright reasons is prohibited.\n\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\n#sefo #demetakalin #mix #furkandemir #tiktokremix #yerindedur #nazar \n\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\n\u00a9 REM\u0130X LAB MUSIC 2022\n\u2117 REM\u0130X LAB MUSIC 2022\n\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\nTags / Etiket :\nYerinde Dur Remix,\nVay Vay Demet Ablam Remix,\nT\u00fcrk\u00e7e Remix,T\u00fcrk\u00e7e Pop Remix,T\u00fcrk\u00e7e Hit Remix,T\u00fcrk\u00e7e Top 10 Remix,",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/G49RfLbs74A/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/G49RfLbs74A/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/G49RfLbs74A/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/G49RfLbs74A/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/G49RfLbs74A/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "REM\u0130X LAB MUSIC",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Sefo & Demet Akal\u0131n - Yerinde Dur ( ARDE TikTok Remix ) | Vay Vay Demet Ablam",
                    "description": "ARDE'nin Haz\u0131rla'm\u0131\u015f Oldu\u011fu Sefo & Demet Akal\u0131n - Yerinde Du Remix'i Yay\u0131nda!\u2665\n\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\n\u25b6\ufe0fARDE Kanal\u0131na Abone Ol:/  \u2068@remixlabmusic\u2069   \n\u25b6\ufe0fRemixist Kanal\u0131na Abone Ol: /  \u2068@remixlabmusic\u2069  \n\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\n\u274c Telif haklar\u0131 nedeniyle tekrar YouTube'a y\u00fcklenmesi yasakt\u0131r. \n\u274c Uploading back to YouTube for copyright reasons is prohibited.\n\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\n#sefo #demetakalin #mix #furkandemir #tiktokremix #yerindedur #nazar \n\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\n\u00a9 REM\u0130X LAB MUSIC 2022\n\u2117 REM\u0130X LAB MUSIC 2022\n\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\nTags / Etiket :\nYerinde Dur Remix,\nVay Vay Demet Ablam Remix,\nT\u00fcrk\u00e7e Remix,T\u00fcrk\u00e7e Pop Remix,T\u00fcrk\u00e7e Hit Remix,T\u00fcrk\u00e7e Top 10 Remix,"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "287114",
                "likeCount": "742",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "15"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "A0KQj_19RFXDC_m5Ha1AH1m_SRo",
            "id": "RTCWvwnVmQo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-19T15:25:59Z",
                "channelId": "UCPaAlCadSjv46m1v7seuS1A",
                "title": "OHA! G\u00d6R\u00dcNMEZL\u0130K H\u0130LES\u0130 \u00c7IKMI\u015e! \u015eOK OLACAKSINIZ! CANLI BANLADIK! PUBG Mobile",
                "description": "En uygun Uc sat\u0131n al\u0131m\u0131 i\u00e7in kay\u0131t olabilirsiniz:\nhttps://djpn.net/vural\nD\u0130SCORD SUNUCUMUZ :  https://discord.gg/8qN9bm9\nD\u0130SCORD SUNUCUMUZ :  https://discord.gg/8qN9bm9\n\u0130NSTAGRAM ADRES\u0130: https://www.instagram.com/vuraluzul\nEdit\u00f6r : https://www.instagram.com/ahmetsencan28/\nBANA BURADAN ULA\u015eAB\u0130L\u0130RS\u0130N\u0130Z\n\n#pubgmobile #pubgmobileturkce #pubgmobileturkiye\n\nVideoyu izlerken e\u011flendiysenizz nee mutlu bize :) Yava\u015f yava\u015f b\u00fcy\u00fcyen bi ailemiz var YouTube'de ve 2.000.000 Aboneye ula\u015ft\u0131k bunun i\u00e7in hepinize can\u0131 g\u00f6n\u00fclden te\u015fekk\u00fcr ediyorum , abone olmayanlar\u0131da olmaya bize kat\u0131lmaya davet ediyorum \u00e7\u00fcnk\u00fc\u00fc ilerde \u00e7ok daha e\u011flenceli videolarla kaliteli i\u00e7eriklerle sizlerle olucaz :) Destekleriniz bizim i\u00e7in b\u00fcy\u00fcmemiz i\u00e7in \u00e7ooook \u00f6nemli \ud83c\udfcb\ufe0f\u200d\u2640\ufe0f\ud83c\udfcb\ufe0f\u200d\u2640\ufe0f\n\n\u2655 \u00c7OK \u00d6NEML\u0130 NOT : \u0130STEK VE \u00d6NER\u0130LER\u0130N\u0130Z\u0130,KEND\u0130 F\u0130KR\u0130N\u0130Z \u0130LE OLUMLU,OLUMSUZ D\u00dc\u015e\u00dcNCELER\u0130N\u0130Z\u0130 B\u0130ZLERLE YORUM YAPMA KISMINDAN PAYLA\u015eMAYI UNUTMAYIN.\n\u25ba Bize destek olmak i\u00e7in (be\u011fendiyseniz) be\u011fen butonuna basmay\u0131 l\u00fctfen unutmay\u0131n. \ud83d\udc4d\n\n\u25ba Yeni videolardan bildirim almak ve haberdar olmak i\u00e7in \ud83d\udd14 Z\u0130L butonuna basarak bildirimleri a\u00e7abilirsiniz.\n\n\u25baBu ve bunun gibi yepyeni i\u00e7erikler,\u00e7ok ama \u00e7ok e\u011flence dolu videolar i\u00e7in 'ABONE OLMAYI' unutmay\u0131n!!!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RTCWvwnVmQo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RTCWvwnVmQo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RTCWvwnVmQo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RTCWvwnVmQo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RTCWvwnVmQo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Vural \u00dcz\u00fcl",
                "tags": [
                    "vural \u00fcz\u00fcl",
                    "pubg mobile t\u00fcrkiye",
                    "pubg mobile t\u00fcrk\u00e7e",
                    "pubg mobile"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "OHA! G\u00d6R\u00dcNMEZL\u0130K H\u0130LES\u0130 \u00c7IKMI\u015e! \u015eOK OLACAKSINIZ! CANLI BANLADIK! PUBG Mobile",
                    "description": "En uygun Uc sat\u0131n al\u0131m\u0131 i\u00e7in kay\u0131t olabilirsiniz:\nhttps://djpn.net/vural\nD\u0130SCORD SUNUCUMUZ :  https://discord.gg/8qN9bm9\nD\u0130SCORD SUNUCUMUZ :  https://discord.gg/8qN9bm9\n\u0130NSTAGRAM ADRES\u0130: https://www.instagram.com/vuraluzul\nEdit\u00f6r : https://www.instagram.com/ahmetsencan28/\nBANA BURADAN ULA\u015eAB\u0130L\u0130RS\u0130N\u0130Z\n\n#pubgmobile #pubgmobileturkce #pubgmobileturkiye\n\nVideoyu izlerken e\u011flendiysenizz nee mutlu bize :) Yava\u015f yava\u015f b\u00fcy\u00fcyen bi ailemiz var YouTube'de ve 2.000.000 Aboneye ula\u015ft\u0131k bunun i\u00e7in hepinize can\u0131 g\u00f6n\u00fclden te\u015fekk\u00fcr ediyorum , abone olmayanlar\u0131da olmaya bize kat\u0131lmaya davet ediyorum \u00e7\u00fcnk\u00fc\u00fc ilerde \u00e7ok daha e\u011flenceli videolarla kaliteli i\u00e7eriklerle sizlerle olucaz :) Destekleriniz bizim i\u00e7in b\u00fcy\u00fcmemiz i\u00e7in \u00e7ooook \u00f6nemli \ud83c\udfcb\ufe0f\u200d\u2640\ufe0f\ud83c\udfcb\ufe0f\u200d\u2640\ufe0f\n\n\u2655 \u00c7OK \u00d6NEML\u0130 NOT : \u0130STEK VE \u00d6NER\u0130LER\u0130N\u0130Z\u0130,KEND\u0130 F\u0130KR\u0130N\u0130Z \u0130LE OLUMLU,OLUMSUZ D\u00dc\u015e\u00dcNCELER\u0130N\u0130Z\u0130 B\u0130ZLERLE YORUM YAPMA KISMINDAN PAYLA\u015eMAYI UNUTMAYIN.\n\u25ba Bize destek olmak i\u00e7in (be\u011fendiyseniz) be\u011fen butonuna basmay\u0131 l\u00fctfen unutmay\u0131n. \ud83d\udc4d\n\n\u25ba Yeni videolardan bildirim almak ve haberdar olmak i\u00e7in \ud83d\udd14 Z\u0130L butonuna basarak bildirimleri a\u00e7abilirsiniz.\n\n\u25baBu ve bunun gibi yepyeni i\u00e7erikler,\u00e7ok ama \u00e7ok e\u011flence dolu videolar i\u00e7in 'ABONE OLMAYI' unutmay\u0131n!!!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "67196",
                "likeCount": "9352",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "763"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "UuKpxOSxNmh9Uyhos9kZLFhORVA",
            "id": "BXAjnRjNG2c",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-10T13:00:13Z",
                "channelId": "UCDOaJFMPJ7sIEHsSLyPiVeA",
                "title": "Y\u0131ld\u0131z Yata\u011f\u0131ndan Kalkar Bu A\u015fk\u0131 Duysa (Ufuk Kaplan Remix) Zeynep Bast\u0131k & R\u0131za Tamer - Benden Sonra",
                "description": "Spotify: https://spoti.fi/2V494tY\niTunes: https://apple.co/3y4oc9d\nUfuk Kaplan Kanal\u0131na Abone OL  : http://bit.ly/3EpUboY\n\nInstagram : https://www.instagram.com/ufukaplann/\nY\u0131ld\u0131z Yata\u011f\u0131ndan Kalkar Bu A\u015fk\u0131 Duysa (Ufuk Kaplan Remix) Zeynep Bast\u0131k & R\u0131za Tamer - Benden Sonra\n\nS\u00f6z & M\u00fczik: R\u0131za Tamer\nY\u0131ld\u0131z yata\u011f\u0131ndan kalkar bu a\u015fk\u0131 duysa\nNe canlar verdim, neyine yetmiyorsa\nG\u00fcn gelip de kader hesab\u0131n\u0131 sorsa\n\u00c7ek cezan\u0131 senin a\u015fktan anlad\u0131\u011f\u0131n buysa\nBenden sonra kimse de\u011ferini bi\u00e7emez\nSa\u011flam dursa da bi kadehten fazla i\u00e7emez\nO tozlu yollar\u0131 tek ba\u015f\u0131na ge\u00e7emez\nBi yan\u0131 \"Git\" diyo, bi yan\u0131 \"Kal\"\nBi nefes al, i\u00e7imde kal\n\n\u00a9\ufe0f 2025 Ufuk Kaplan\n\u2117 2025 Ufuk Kaplan\n\n\ud83d\udc4c Bizlere destek olmak icin videolarimizi paylasmayi ve yorum yapmayi unutmayiniz.\n\ud83d\udce2 Kanal\u0131m\u0131zdaki i\u00e7erikleri yak\u0131ndan takip etmek i\u00e7in bildirimleri a\u00e7may\u0131 ve kanal\u0131m\u0131za abone olmay\u0131 unutmay\u0131n\u0131z.\n\n#ufukkaplan #ufukkaplanremix #remix #t\u00fcrk\u00e7epopremix\nen \u00e7ok dinlenen remixler,t\u00fcrk\u00e7e remix,T\u00fcrk\u00e7e Pop,T\u00fcrk\u00e7e Remix,t\u00fcrk\u00e7e pop remix,pop \u015fark\u0131lar,en hit m\u00fczikler,en trend m\u00fczikler,Yeni Remix,Hit \u015eark\u0131,t\u00fcrk\u00e7e pop remixler,en yeni t\u00fcrk\u00e7e pop,en yeni remixler,pop remix,arabesk remix,arabesk pop,zeynep bast\u0131k r\u0131za tamer,benden sonra remix,zeynep bast\u0131k remix,r\u0131za tamer remix,y\u0131ld\u0131z yata\u011f\u0131ndan kalkar bu a\u015fk\u0131 duysa,remix ufuk kaplan,ufuk kaplan remix,ufuk kaplan pop remix",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BXAjnRjNG2c/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BXAjnRjNG2c/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BXAjnRjNG2c/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BXAjnRjNG2c/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BXAjnRjNG2c/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Ufuk Kaplan",
                "tags": [
                    "en \u00e7ok dinlenen remixler",
                    "t\u00fcrk\u00e7e remix",
                    "T\u00fcrk\u00e7e Pop",
                    "T\u00fcrk\u00e7e Remix",
                    "t\u00fcrk\u00e7e pop remix",
                    "pop \u015fark\u0131lar",
                    "en hit m\u00fczikler",
                    "en trend m\u00fczikler",
                    "Yeni Remix",
                    "Hit \u015eark\u0131",
                    "t\u00fcrk\u00e7e pop remixler",
                    "en yeni t\u00fcrk\u00e7e pop",
                    "en yeni remixler",
                    "pop remix",
                    "arabesk remix",
                    "arabesk pop",
                    "zeynep bast\u0131k r\u0131za tamer",
                    "benden sonra remix",
                    "zeynep bast\u0131k remix",
                    "r\u0131za tamer remix",
                    "y\u0131ld\u0131z yata\u011f\u0131ndan kalkar bu a\u015fk\u0131 duysa",
                    "remix ufuk kaplan",
                    "ufuk kaplan remix",
                    "ufuk kaplan pop remix"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Y\u0131ld\u0131z Yata\u011f\u0131ndan Kalkar Bu A\u015fk\u0131 Duysa (Ufuk Kaplan Remix) Zeynep Bast\u0131k & R\u0131za Tamer - Benden Sonra",
                    "description": "Spotify: https://spoti.fi/2V494tY\niTunes: https://apple.co/3y4oc9d\nUfuk Kaplan Kanal\u0131na Abone OL  : http://bit.ly/3EpUboY\n\nInstagram : https://www.instagram.com/ufukaplann/\nY\u0131ld\u0131z Yata\u011f\u0131ndan Kalkar Bu A\u015fk\u0131 Duysa (Ufuk Kaplan Remix) Zeynep Bast\u0131k & R\u0131za Tamer - Benden Sonra\n\nS\u00f6z & M\u00fczik: R\u0131za Tamer\nY\u0131ld\u0131z yata\u011f\u0131ndan kalkar bu a\u015fk\u0131 duysa\nNe canlar verdim, neyine yetmiyorsa\nG\u00fcn gelip de kader hesab\u0131n\u0131 sorsa\n\u00c7ek cezan\u0131 senin a\u015fktan anlad\u0131\u011f\u0131n buysa\nBenden sonra kimse de\u011ferini bi\u00e7emez\nSa\u011flam dursa da bi kadehten fazla i\u00e7emez\nO tozlu yollar\u0131 tek ba\u015f\u0131na ge\u00e7emez\nBi yan\u0131 \"Git\" diyo, bi yan\u0131 \"Kal\"\nBi nefes al, i\u00e7imde kal\n\n\u00a9\ufe0f 2025 Ufuk Kaplan\n\u2117 2025 Ufuk Kaplan\n\n\ud83d\udc4c Bizlere destek olmak icin videolarimizi paylasmayi ve yorum yapmayi unutmayiniz.\n\ud83d\udce2 Kanal\u0131m\u0131zdaki i\u00e7erikleri yak\u0131ndan takip etmek i\u00e7in bildirimleri a\u00e7may\u0131 ve kanal\u0131m\u0131za abone olmay\u0131 unutmay\u0131n\u0131z.\n\n#ufukkaplan #ufukkaplanremix #remix #t\u00fcrk\u00e7epopremix\nen \u00e7ok dinlenen remixler,t\u00fcrk\u00e7e remix,T\u00fcrk\u00e7e Pop,T\u00fcrk\u00e7e Remix,t\u00fcrk\u00e7e pop remix,pop \u015fark\u0131lar,en hit m\u00fczikler,en trend m\u00fczikler,Yeni Remix,Hit \u015eark\u0131,t\u00fcrk\u00e7e pop remixler,en yeni t\u00fcrk\u00e7e pop,en yeni remixler,pop remix,arabesk remix,arabesk pop,zeynep bast\u0131k r\u0131za tamer,benden sonra remix,zeynep bast\u0131k remix,r\u0131za tamer remix,y\u0131ld\u0131z yata\u011f\u0131ndan kalkar bu a\u015fk\u0131 duysa,remix ufuk kaplan,ufuk kaplan remix,ufuk kaplan pop remix"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "70325",
                "likeCount": "166",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "10"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "3LTuVPY1BoZCUNCbyrKEQNlQfA0",
            "id": "RDKP_nAvmWA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-19T14:36:15Z",
                "channelId": "UCse4cbPiGrSj5qwUV9GVvGw",
                "title": "PS\u0130KOPAT A\u0130LEM\u0130N EV\u0130NDEN KA\u00c7IYORUM! | SCHOOLBOY RUNAWAY | Bar\u0131\u015f Can",
                "description": "Bug\u00fcn evden farkl\u0131 yollarla ka\u00e7maya \u00e7al\u0131\u015ft\u0131\u011f\u0131m\u0131z SchoolBoy Runaway oyununu oynuyoruz. Siz bu videoyu izlerken ben https://kick.com/barisg adresinde yay\u0131nda olabilirim. \u0130yi seyirler\n\ud83d\udcaa A\u015fa\u011f\u0131daki linkten kendi sitemiz olan S2GEPIN'e kay\u0131t olup bize ve tak\u0131ma destek olabilirsiniz.\nhttps://www.s2gepin.com/kayit-ol\n\n\n\u25ba Instagram:   / https://bit.ly/4goSGs5\n\u25ba Twitter :   / https://bit.ly/3EqTlMg\n\u25ba Tiktok:   / https://bit.ly/4grSqZd\n\u25ba Discord :   / https://bit.ly/4aRy7Dw\n \n\n\ud83c\udfac Oynatma Listeleri\nAmong Us \ud83d\udc49 https://bit.ly/3afZLyz\nGTA 5 \ud83d\udc49 https://bit.ly/3lSxctO\nKorku Oyunlar\u0131 \ud83d\udc49 https://bit.ly/2RW0vwi\nSimulator Oyunlar\u0131 \ud83d\udc49 https://bit.ly/38UQvzI\nDrive Beyond Horizons \ud83d\udc49 https://bit.ly/3GLUuPF\nGod Of War Ragnarok \ud83d\udc49 https://bit.ly/3NPkEBb\nEscape The Backrooms \ud83d\udc49 https://bit.ly/44y21vb\nValorant \ud83d\udc49 https://bit.ly/3x3T9fX\nLast Of Us Part 2 \ud83d\udc49https://bit.ly/42yjH7v\nDi\u011fer Oyunlar \ud83d\udc49 https://bit.ly/3PMBmB7\n\n\n\n\u2753 Bar\u0131\u015f Can Kimdir?\nSelam ben Bar\u0131\u015f, Bar\u0131\u015f Can, Bar\u0131\u015f G, KFCEatbox, Fizz n Chips, Pon\u00e7ik Mahmud, Faker Can 2002, bal\u0131k adam, imsinin babas\u0131. E\u011flenceli, komik oyun montajlar\u0131 y\u00fckl\u00fcyorum. Daima isteklerinizi, yorumlar\u0131n\u0131z\u0131 okuyor kendi zevklerimle birle\u015ftirip kanal\u0131 o \u015fekilde \u015fekillendiriyorum. Destekleriniz i\u00e7in te\u015fekk\u00fcrler!\n\nReklam ve i\u015fbirli\u011fi i\u00e7in ileti\u015fim \ud83d\udc49 barisg@s2gagency.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RDKP_nAvmWA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RDKP_nAvmWA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RDKP_nAvmWA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RDKP_nAvmWA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RDKP_nAvmWA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Bar\u0131\u015f Can",
                "tags": [
                    "bar\u0131\u015f can",
                    "bar\u0131\u015f g",
                    "oyun",
                    "game",
                    "troll",
                    "e\u011flence",
                    "e\u011flenceli",
                    "g class",
                    "ekip",
                    "komik",
                    "oynan\u0131\u015f",
                    "gameplay",
                    "lol",
                    "s2g",
                    "bar\u0131\u015f g korku oyunu",
                    "baris can",
                    "bar\u0131\u015fcan",
                    "bar\u0131s can",
                    "bari\u015f can",
                    "bariscan",
                    "bar\u0131\u015f",
                    "can",
                    "bar\u0131\u015f can schoolboy runaway",
                    "schoolboy runaway",
                    "bar\u0131\u015f g schoolboy runaway",
                    "bar\u0131\u015f can evden ka\u00e7",
                    "bar\u0131\u015f g evden ka\u00e7",
                    "evden ka\u00e7\u0131\u015f",
                    "bar\u0131\u015f can aileden ka\u00e7",
                    "bar\u0131\u015f g aileden ka\u00e7",
                    "baris g schoolboy runaway",
                    "bar\u0131\u015f can evden ka\u00e7ma oyunu",
                    "bar\u0131\u015f g evden ka\u00e7ma oyunu",
                    "psikopat ailemin evinden ka\u00e7\u0131yorum",
                    "oyunu"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "PS\u0130KOPAT A\u0130LEM\u0130N EV\u0130NDEN KA\u00c7IYORUM! | SCHOOLBOY RUNAWAY | Bar\u0131\u015f Can",
                    "description": "Bug\u00fcn evden farkl\u0131 yollarla ka\u00e7maya \u00e7al\u0131\u015ft\u0131\u011f\u0131m\u0131z SchoolBoy Runaway oyununu oynuyoruz. Siz bu videoyu izlerken ben https://kick.com/barisg adresinde yay\u0131nda olabilirim. \u0130yi seyirler\n\ud83d\udcaa A\u015fa\u011f\u0131daki linkten kendi sitemiz olan S2GEPIN'e kay\u0131t olup bize ve tak\u0131ma destek olabilirsiniz.\nhttps://www.s2gepin.com/kayit-ol\n\n\n\u25ba Instagram:   / https://bit.ly/4goSGs5\n\u25ba Twitter :   / https://bit.ly/3EqTlMg\n\u25ba Tiktok:   / https://bit.ly/4grSqZd\n\u25ba Discord :   / https://bit.ly/4aRy7Dw\n \n\n\ud83c\udfac Oynatma Listeleri\nAmong Us \ud83d\udc49 https://bit.ly/3afZLyz\nGTA 5 \ud83d\udc49 https://bit.ly/3lSxctO\nKorku Oyunlar\u0131 \ud83d\udc49 https://bit.ly/2RW0vwi\nSimulator Oyunlar\u0131 \ud83d\udc49 https://bit.ly/38UQvzI\nDrive Beyond Horizons \ud83d\udc49 https://bit.ly/3GLUuPF\nGod Of War Ragnarok \ud83d\udc49 https://bit.ly/3NPkEBb\nEscape The Backrooms \ud83d\udc49 https://bit.ly/44y21vb\nValorant \ud83d\udc49 https://bit.ly/3x3T9fX\nLast Of Us Part 2 \ud83d\udc49https://bit.ly/42yjH7v\nDi\u011fer Oyunlar \ud83d\udc49 https://bit.ly/3PMBmB7\n\n\n\n\u2753 Bar\u0131\u015f Can Kimdir?\nSelam ben Bar\u0131\u015f, Bar\u0131\u015f Can, Bar\u0131\u015f G, KFCEatbox, Fizz n Chips, Pon\u00e7ik Mahmud, Faker Can 2002, bal\u0131k adam, imsinin babas\u0131. E\u011flenceli, komik oyun montajlar\u0131 y\u00fckl\u00fcyorum. Daima isteklerinizi, yorumlar\u0131n\u0131z\u0131 okuyor kendi zevklerimle birle\u015ftirip kanal\u0131 o \u015fekilde \u015fekillendiriyorum. Destekleriniz i\u00e7in te\u015fekk\u00fcrler!\n\nReklam ve i\u015fbirli\u011fi i\u00e7in ileti\u015fim \ud83d\udc49 barisg@s2gagency.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "91000",
                "likeCount": "7582",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "610"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 200,
        "resultsPerPage": 50
    }
}