{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "BTJxC-N5tOMwwDdeQ0GgVAb_aO8",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "IlpgO1O45DPyAAqEZcXXyAJskqE",
            "id": "aRflRQG42Aw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-12T10:06:31Z",
                "channelId": "UCb5TfGtSgvNPVPQawfCFuAw",
                "title": "B\u00f6hmermann enth\u00fcllt Identit\u00e4t von \"Clownswelt\": War das legal? | Anwalt Christian Solmecke",
                "description": "Sichere dir jetzt 40 Euro als Android-Nutzer. Ganz einfach mit Privacy ReClaim: https://wbs.law/android (Werbung)\n\nAccount gesperrt? Jetzt anwaltlich dagegen vorgehen: https://wbs.law/account-gesperrt \n\nHaben Jan B\u00f6hmermann und sein Team dieses mal \u00fcbertrieben? Diese Frage steht im Raum, seitdem B\u00f6hmermann im Rahmen seiner Sendung ZDF Magazin Royale die Identit\u00e4t des Betreibers des YouTube-Kanals \u201eClownswelt\u201c \u00f6ffentlich gemacht hat. Unmittelbar beschwerte sich \u201eClownswelt\u201c  , erhob schwere Vorw\u00fcrfe gegen Jan B\u00f6hmermann und bezeichnete die Enth\u00fcllung seiner Identit\u00e4t als \u201eDoxxing\u201c. Ist B\u00f6hmermann zu weit gegangen und muss er sogar strafrechtliche Konsequenzen f\u00fcrchten? Oder d\u00fcrfen sich rechte YouTuber, die eine gro\u00dfe Reichweite haben, nicht auf die Anonymit\u00e4t des Internets berufen? Wir kl\u00e4ren auf. \n\nB\u00f6hmermanns Sendung: https://www.youtube.com/watch?v=nsmDyrOGuLg \nClownswelt Video: https://www.youtube.com/watch?v=x57MN5XGKYk\n\n\u00a7 126a StGB: https://www.gesetze-im-internet.de/stgb/__126a.html \n\n\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\nWBS.LEGAL sucht dich! Du bist auf der Suche nach einem attraktiven, spannenden und anspruchsvollen Job? Dann bewirb dich bei uns und komm in unser Team. Bei WBS.LEGAL arbeitest du im Herzen der Medienhauptstadt K\u00f6ln und bist im Berufsleben immer am Puls der Zeit \u2013 garantiert.\n\nHier unsere offenen Stellenangebote: https://www.wbs.legal/karriere/#jobs\nWas erwartet dich bei uns? Hier bekommst du weitere Infos: https://www.wbs.legal/karriere/.\n\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\nRechtsanwalt Prof. Christian Solmecke\nProf. Christian Solmecke hat sich als Rechtsanwalt und Partner der K\u00f6lner Medienrechtskanzlei WBS.LEGAL auf die Beratung der Internet-, IT- und Medienbranche spezialisiert. So hat er in den vergangenen Jahren den Bereich Internetrecht/E-Commerce der Kanzlei stetig ausgebaut und betreut zahlreiche Medienschaffende, Web-2.0-Plattformen und App- Entwickler. Neben seiner T\u00e4tigkeit als Rechtsanwalt ist Prof. Christian Solmecke vielfacher Buchautor und als Gr\u00fcnder der cloudbasierten Kanzleisoftware Legalvisio.de auch erfolgreicher LegalTech-Unternehmer.\n\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\nVirtueller Kanzlei-Rundgang: https://wbs.law/rundgang\nStartet euren Rundgang in 3D und 360\u00b0 durch die Kanzlei WBS.LEGAL (inkl. YouTube- Studio)\n\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\nSocial-Media-Kan\u00e4le von WBS.LEGAL\nWir freuen uns, wenn du uns auch auf unseren weiteren Social-Media-Kan\u00e4len besuchst und uns dort folgst. Jeder unserer Kan\u00e4le steht f\u00fcr sich und bringt dir garantiert einen Mehrwert.\n\n\u25acInstagram und TikTok\u25ac\nAuf unseren erfolgreichen Kan\u00e4len auf Instagram und TikTok r\u00e4umen wir t\u00e4glich mit Rechtsirrt\u00fcmern auf und pr\u00e4sentieren dir rechtliche Lifehacks. Damit bist du immer auf dem Laufendem und bekommst deine t\u00e4gliche Dosis Alltagsrecht. Kurz, knackig und immer auf den Punkt. Folge uns auf Instagram und TikTok und du kannst vor deinen Freunden mit neuem Wissen gl\u00e4nzen.\n\n\u27a5 Instagram: https://wbs.law/recht2go\n\u27a5 TikTok: https://wbs.law/recht2goTikTok\n\n\u25acFacebook\u25ac\nAuf Facebook sind wir inzwischen schon alte Hasen, denn seit Jahren informieren wir dich dort t\u00e4glich \u00fcber aktuelle Rechts-News. Gerne kannst du uns dort auch eine Anfrage als private Nachricht schicken. Schau vorbei! Hier der Link:\n\n\u27a5 https://wbs.law/facebook \n\n\u25acX / Twitter\u25ac\nErfahre als Erster, wenn es wichtige Rechts-News gibt. Knackige Statements zu aktuellen Themen bekommst du auf unserem X-Account (ehemals Twitter)! Hier der Link:\n\n\u27a5 https://wbs.law/twitter \n\n\u25acPodcasts\u25ac\n Du bist unterwegs, unter der Dusche oder h\u00f6rst einfach gerne Podcasts? Dann haben wir etwas f\u00fcr dich: H\u00f6re die Tonspur unserer Videos t\u00e4glich auf Spotify, Soundcloud und iTunes. So bleibst du immer aktuell! Hier die Links:\n\n\u27a5 https://wbs.law/spotify\n\u27a5 https://wbs.law/soundcloud \n\u27a5 https://wbs.law/apple\n\n\u25acUnser Zweitkanal\u25ac\nUnseren weiteren YouTube-Kanal \u201eWBS \u2013 Die Experten\u201c kennst du, oder? Wenn nicht, dann unsere dringende Empfehlung: Schau rein! Denn hier erf\u00e4hrst du immer donnerstags ausf\u00fchrlich alle wichtigen Infos zu unseren Rechtsbereichen \u2013 pr\u00e4sentiert von einigen unserer Top-Rechtsanw\u00e4lte. Ob Medienrecht, Urheberrecht, Markenrecht, Social-Media- Recht, Verkehrsrecht oder Datenschutzrecht: Das alles und mehr nur auf unserem Zweitkanal und zwar aus erster Hand von unseren WBS-Experten. Hier der Link:\n\n\u27a5 https://wbs.law/dieexperten\n\n\u25acKontakt\u25ac\nHotline: 0221 / 400 67 550 \nE-Mail: info@wbs.legal\n\nVideo produziert von: So geht YouTube (http://www.so-geht-youtube.de)",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aRflRQG42Aw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aRflRQG42Aw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aRflRQG42Aw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aRflRQG42Aw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "WBS LEGAL",
                "tags": [
                    "Recht",
                    "Anwalt",
                    "Gesetz",
                    "Kanzlei",
                    "Jura",
                    "juristisch",
                    "rechtlich",
                    "WBS",
                    "Wilde",
                    "Beuger",
                    "Solmecke"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "B\u00f6hmermann enth\u00fcllt Identit\u00e4t von \"Clownswelt\": War das legal? | Anwalt Christian Solmecke",
                    "description": "Sichere dir jetzt 40 Euro als Android-Nutzer. Ganz einfach mit Privacy ReClaim: https://wbs.law/android (Werbung)\n\nAccount gesperrt? Jetzt anwaltlich dagegen vorgehen: https://wbs.law/account-gesperrt \n\nHaben Jan B\u00f6hmermann und sein Team dieses mal \u00fcbertrieben? Diese Frage steht im Raum, seitdem B\u00f6hmermann im Rahmen seiner Sendung ZDF Magazin Royale die Identit\u00e4t des Betreibers des YouTube-Kanals \u201eClownswelt\u201c \u00f6ffentlich gemacht hat. Unmittelbar beschwerte sich \u201eClownswelt\u201c  , erhob schwere Vorw\u00fcrfe gegen Jan B\u00f6hmermann und bezeichnete die Enth\u00fcllung seiner Identit\u00e4t als \u201eDoxxing\u201c. Ist B\u00f6hmermann zu weit gegangen und muss er sogar strafrechtliche Konsequenzen f\u00fcrchten? Oder d\u00fcrfen sich rechte YouTuber, die eine gro\u00dfe Reichweite haben, nicht auf die Anonymit\u00e4t des Internets berufen? Wir kl\u00e4ren auf. \n\nB\u00f6hmermanns Sendung: https://www.youtube.com/watch?v=nsmDyrOGuLg \nClownswelt Video: https://www.youtube.com/watch?v=x57MN5XGKYk\n\n\u00a7 126a StGB: https://www.gesetze-im-internet.de/stgb/__126a.html \n\n\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\nWBS.LEGAL sucht dich! Du bist auf der Suche nach einem attraktiven, spannenden und anspruchsvollen Job? Dann bewirb dich bei uns und komm in unser Team. Bei WBS.LEGAL arbeitest du im Herzen der Medienhauptstadt K\u00f6ln und bist im Berufsleben immer am Puls der Zeit \u2013 garantiert.\n\nHier unsere offenen Stellenangebote: https://www.wbs.legal/karriere/#jobs\nWas erwartet dich bei uns? Hier bekommst du weitere Infos: https://www.wbs.legal/karriere/.\n\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\nRechtsanwalt Prof. Christian Solmecke\nProf. Christian Solmecke hat sich als Rechtsanwalt und Partner der K\u00f6lner Medienrechtskanzlei WBS.LEGAL auf die Beratung der Internet-, IT- und Medienbranche spezialisiert. So hat er in den vergangenen Jahren den Bereich Internetrecht/E-Commerce der Kanzlei stetig ausgebaut und betreut zahlreiche Medienschaffende, Web-2.0-Plattformen und App- Entwickler. Neben seiner T\u00e4tigkeit als Rechtsanwalt ist Prof. Christian Solmecke vielfacher Buchautor und als Gr\u00fcnder der cloudbasierten Kanzleisoftware Legalvisio.de auch erfolgreicher LegalTech-Unternehmer.\n\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\nVirtueller Kanzlei-Rundgang: https://wbs.law/rundgang\nStartet euren Rundgang in 3D und 360\u00b0 durch die Kanzlei WBS.LEGAL (inkl. YouTube- Studio)\n\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\nSocial-Media-Kan\u00e4le von WBS.LEGAL\nWir freuen uns, wenn du uns auch auf unseren weiteren Social-Media-Kan\u00e4len besuchst und uns dort folgst. Jeder unserer Kan\u00e4le steht f\u00fcr sich und bringt dir garantiert einen Mehrwert.\n\n\u25acInstagram und TikTok\u25ac\nAuf unseren erfolgreichen Kan\u00e4len auf Instagram und TikTok r\u00e4umen wir t\u00e4glich mit Rechtsirrt\u00fcmern auf und pr\u00e4sentieren dir rechtliche Lifehacks. Damit bist du immer auf dem Laufendem und bekommst deine t\u00e4gliche Dosis Alltagsrecht. Kurz, knackig und immer auf den Punkt. Folge uns auf Instagram und TikTok und du kannst vor deinen Freunden mit neuem Wissen gl\u00e4nzen.\n\n\u27a5 Instagram: https://wbs.law/recht2go\n\u27a5 TikTok: https://wbs.law/recht2goTikTok\n\n\u25acFacebook\u25ac\nAuf Facebook sind wir inzwischen schon alte Hasen, denn seit Jahren informieren wir dich dort t\u00e4glich \u00fcber aktuelle Rechts-News. Gerne kannst du uns dort auch eine Anfrage als private Nachricht schicken. Schau vorbei! Hier der Link:\n\n\u27a5 https://wbs.law/facebook \n\n\u25acX / Twitter\u25ac\nErfahre als Erster, wenn es wichtige Rechts-News gibt. Knackige Statements zu aktuellen Themen bekommst du auf unserem X-Account (ehemals Twitter)! Hier der Link:\n\n\u27a5 https://wbs.law/twitter \n\n\u25acPodcasts\u25ac\n Du bist unterwegs, unter der Dusche oder h\u00f6rst einfach gerne Podcasts? Dann haben wir etwas f\u00fcr dich: H\u00f6re die Tonspur unserer Videos t\u00e4glich auf Spotify, Soundcloud und iTunes. So bleibst du immer aktuell! Hier die Links:\n\n\u27a5 https://wbs.law/spotify\n\u27a5 https://wbs.law/soundcloud \n\u27a5 https://wbs.law/apple\n\n\u25acUnser Zweitkanal\u25ac\nUnseren weiteren YouTube-Kanal \u201eWBS \u2013 Die Experten\u201c kennst du, oder? Wenn nicht, dann unsere dringende Empfehlung: Schau rein! Denn hier erf\u00e4hrst du immer donnerstags ausf\u00fchrlich alle wichtigen Infos zu unseren Rechtsbereichen \u2013 pr\u00e4sentiert von einigen unserer Top-Rechtsanw\u00e4lte. Ob Medienrecht, Urheberrecht, Markenrecht, Social-Media- Recht, Verkehrsrecht oder Datenschutzrecht: Das alles und mehr nur auf unserem Zweitkanal und zwar aus erster Hand von unseren WBS-Experten. Hier der Link:\n\n\u27a5 https://wbs.law/dieexperten\n\n\u25acKontakt\u25ac\nHotline: 0221 / 400 67 550 \nE-Mail: info@wbs.legal\n\nVideo produziert von: So geht YouTube (http://www.so-geht-youtube.de)"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de-DE"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "204160",
                "likeCount": "8579",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5738"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "sssaN0FAfoVECu4N0k0DQjgmnQ8",
            "id": "2lR04YVsh7E",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-12T10:00:06Z",
                "channelId": "UCZT5lsEOYARvyvmrtJ4WAwA",
                "title": "ELIGELLA HATTRICK!\ud83e\ude84 AUFSTIEG GESAFET\u2705 Delay Sports Highlights\u26bd",
                "description": "ELEVATE ABCHECKEN \u25ba https://www.elevateclo.com/\n\nMEIN ICON LEAGUE TEAM (FOKUS EAGLES) \u25ba https://www.instagram.com/fokuseagles/\n\n\u2718FOLGT MIR:\nSNAPCHAT \u25ba @sidney.eweka\nINSTAGRAM \u25ba https://www.instagram.com/sidneyeweka/\nINSTAGRAM 2. ACC \u25ba https://www.instagram.com/prvsid/\nTWITCH \u25ba https://www.twitch.tv/sidneyeweka\nTWITTER \u25ba https://twitter.com/ewekasidney\n\nDELAY SPORTS YOUTUBE KANAL \u25ba https://www.youtube.com/@delaysportsberlin\n\n\u2718YOUTUBE 2. KANAL:\n\u25ba https://www.youtube.com/@999sid5\n\n\u2718YOUTUBE GAMING KANAL:\n\u25ba https://www.youtube.com/@SidneyEwekaGaming\n\n\u2718MEINE MODEMARKE:\nINSTAGRAM \u25ba https://www.instagram.com/elevateberlin/ *\nSHOP \u25ba https://www.elevateclo.com/ *\n\n\u2718MEIN VITAMIN WASSER:\nINSTAGRAM \u25ba https://www.instagram.com/vitavate_official/ *\n\n\u2718MEIN VEREIN DELAY SPORTS:\nINSTAGRAM \u25ba https://www.instagram.com/delaysports_berlin/\nMITGLIED WERDEN \u25ba https://www.delaysports-berlin.de/delay-sports/\n\n\u2718ABONNIERT FOKUS: \n\u25ba FOKUS Instagram: https://www.instagram.com/fokusclangg/ \n\u25ba FOKUS Twitter: https://twitter.com/FOKUSCLANGG \n\u25ba FOKUS Youtube: https://www.youtube.com/@FOKUSCLAN \n\n\nS\u00e4mtliche mit * gekennzeichneten Links stellen Werbung dar.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2lR04YVsh7E/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2lR04YVsh7E/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2lR04YVsh7E/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2lR04YVsh7E/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2lR04YVsh7E/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "SidneyEweka",
                "tags": [
                    "sidneyeweka",
                    "sidney",
                    "eweka",
                    "sidney eweka",
                    "sidneyfriede",
                    "sidney friede",
                    "fifa 21",
                    "sidney eliasn97",
                    "sidney elias",
                    "sidney fifa 21",
                    "sidney younited",
                    "younited fifa 21",
                    "sidney vlog",
                    "sidney reaction",
                    "ELIGELLA",
                    "ELIASN97",
                    "ELI",
                    "eligella",
                    "eliasn97",
                    "eli",
                    "willy",
                    "niklas wilson",
                    "niklas sommer",
                    "999sid",
                    "999 sid",
                    "elias n 97",
                    "eli gella",
                    "elias n97",
                    "hertha",
                    "hertha bsc",
                    "berlin",
                    "vlog",
                    "vlogs",
                    "fifa 22",
                    "FIFA22",
                    "FIFA 22",
                    "fokus",
                    "FOKUS"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ELIGELLA HATTRICK!\ud83e\ude84 AUFSTIEG GESAFET\u2705 Delay Sports Highlights\u26bd",
                    "description": "ELEVATE ABCHECKEN \u25ba https://www.elevateclo.com/\n\nMEIN ICON LEAGUE TEAM (FOKUS EAGLES) \u25ba https://www.instagram.com/fokuseagles/\n\n\u2718FOLGT MIR:\nSNAPCHAT \u25ba @sidney.eweka\nINSTAGRAM \u25ba https://www.instagram.com/sidneyeweka/\nINSTAGRAM 2. ACC \u25ba https://www.instagram.com/prvsid/\nTWITCH \u25ba https://www.twitch.tv/sidneyeweka\nTWITTER \u25ba https://twitter.com/ewekasidney\n\nDELAY SPORTS YOUTUBE KANAL \u25ba https://www.youtube.com/@delaysportsberlin\n\n\u2718YOUTUBE 2. KANAL:\n\u25ba https://www.youtube.com/@999sid5\n\n\u2718YOUTUBE GAMING KANAL:\n\u25ba https://www.youtube.com/@SidneyEwekaGaming\n\n\u2718MEINE MODEMARKE:\nINSTAGRAM \u25ba https://www.instagram.com/elevateberlin/ *\nSHOP \u25ba https://www.elevateclo.com/ *\n\n\u2718MEIN VITAMIN WASSER:\nINSTAGRAM \u25ba https://www.instagram.com/vitavate_official/ *\n\n\u2718MEIN VEREIN DELAY SPORTS:\nINSTAGRAM \u25ba https://www.instagram.com/delaysports_berlin/\nMITGLIED WERDEN \u25ba https://www.delaysports-berlin.de/delay-sports/\n\n\u2718ABONNIERT FOKUS: \n\u25ba FOKUS Instagram: https://www.instagram.com/fokusclangg/ \n\u25ba FOKUS Twitter: https://twitter.com/FOKUSCLANGG \n\u25ba FOKUS Youtube: https://www.youtube.com/@FOKUSCLAN \n\n\nS\u00e4mtliche mit * gekennzeichneten Links stellen Werbung dar."
                },
                "defaultAudioLanguage": "de-DE"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "290935",
                "likeCount": "18805",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "349"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "tDsUZCzXBH8T8sjUSiriUsOCMsI",
            "id": "ifaGfFoSark",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-12T15:13:55Z",
                "channelId": "UCiHTnZis5R1bmrqQcYd7zWw",
                "title": "XXL DOMINO Kette durch LUXUS VILLA",
                "description": "In meinem heutigen Video versuchen wir eine XXL Domino Kette durch ein Haus zu bauen. Das Ziel ist am Ende eine Kette vom Obergeschoss bis hin zum Eingang zu haben, die an einem St\u00fcck f\u00e4llt!\n\nMit dabei waren:\n@Krokojones \n@paulfrege \n@inscope21 \n\nVielen Dank an Das Koeniglich - Ihr Luxus Chalet am Hochk\u00f6nig https://www.daskoeniglich.at (Werbung)\n\n\ud83d\udda5\ufe0f Mein MIFCOM-System \u00bb https://ow.ly/NwkZ50SC62H (Werbung)",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ifaGfFoSark/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ifaGfFoSark/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ifaGfFoSark/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ifaGfFoSark/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ifaGfFoSark/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Sascha Hellinger",
                "tags": [
                    "german",
                    "deutsch",
                    "twitch",
                    "realtalk",
                    "storytime",
                    "realtalk papaplatte",
                    "papaplatte realtalk",
                    "reaktion",
                    "reagiert",
                    "reagiert auf",
                    "unsympathisch",
                    "unsympathischtv nicht lachen",
                    "unsympathischtv",
                    "sascha nicht lachen",
                    "unsympathisch highlights",
                    "unsympathisch twitch",
                    "unsympathisch best of",
                    "unsympathisch reagiert",
                    "unsympathisch realtalk",
                    "storytime unsympathisch",
                    "unsympathischtv gaming",
                    "unsympathischtv kommentare",
                    "unsympathischtv biba",
                    "unsympathischtv lacht",
                    "sympathischtv",
                    "fortnite",
                    "fortnite season 10"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "XXL DOMINO Kette durch LUXUS VILLA",
                    "description": "In meinem heutigen Video versuchen wir eine XXL Domino Kette durch ein Haus zu bauen. Das Ziel ist am Ende eine Kette vom Obergeschoss bis hin zum Eingang zu haben, die an einem St\u00fcck f\u00e4llt!\n\nMit dabei waren:\n@Krokojones \n@paulfrege \n@inscope21 \n\nVielen Dank an Das Koeniglich - Ihr Luxus Chalet am Hochk\u00f6nig https://www.daskoeniglich.at (Werbung)\n\n\ud83d\udda5\ufe0f Mein MIFCOM-System \u00bb https://ow.ly/NwkZ50SC62H (Werbung)"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "196159",
                "likeCount": "17445",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "378"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "tEwUnYUEGS6wbDVnaCuu5HM8RMg",
            "id": "0c8RD3fd9hc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-11T16:51:16Z",
                "channelId": "UCTv-XvfzLX3i4IGWAm4sbmA",
                "title": "FC BARCELONA 4 - 3 REAL MADRID I RESUMEN LALIGA EA SPORTS",
                "description": "El FC Barcelona se lleva la victoria en El Cl\u00e1sico frente al Real Madrid en un espectacular partido en el que el doblete de Raphinha y los goles de Lamine Yamal y Eric Garc\u00eda dejan al equipo a una victoria para que pueda ganar el t\u00edtulo del campeonato #ELCL\u00c1SICO J35 LALIGA EA Sports 2024/2025\n\nSuscr\u00edbete al canal de LALIGA EA SPORTS: http://goo.gl/Cp0tC",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0c8RD3fd9hc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0c8RD3fd9hc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0c8RD3fd9hc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0c8RD3fd9hc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0c8RD3fd9hc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "LALIGA EA SPORTS",
                "tags": [
                    "ELCL\u00c1SICO",
                    "ELCLASICO",
                    "El cl\u00e1sico",
                    "El clasico",
                    "FC Barcelona 4-3 Real Madrid",
                    "Barcelona 4-3 Madrid",
                    "FC Barcelona vs Real Madrid",
                    "Barcelona vs Madrid",
                    "FC Barcelona",
                    "Barcelona",
                    "Bar\u00e7a",
                    "Real Madrid",
                    "Madrid",
                    "Resumen FC Barcelona vs Real Madrid",
                    "Resumen Bar\u00e7a vs Madrid",
                    "Resumen FC Barcelona",
                    "Resumen Bar\u00e7a",
                    "Resumen Real Madrid",
                    "Resumen Madrid",
                    "Highlights FC Barcelona vs Real Madrid",
                    "Highlights Barcelona vs Madrid",
                    "Highlights FC Barcelona",
                    "Highlights Real Madrid",
                    "Highlights Clasico",
                    "LALIGA"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "FC BARCELONA 4 - 3 REAL MADRID I RESUMEN LALIGA EA SPORTS",
                    "description": "El FC Barcelona se lleva la victoria en El Cl\u00e1sico frente al Real Madrid en un espectacular partido en el que el doblete de Raphinha y los goles de Lamine Yamal y Eric Garc\u00eda dejan al equipo a una victoria para que pueda ganar el t\u00edtulo del campeonato #ELCL\u00c1SICO J35 LALIGA EA Sports 2024/2025\n\nSuscr\u00edbete al canal de LALIGA EA SPORTS: http://goo.gl/Cp0tC"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "9012462",
                "likeCount": "142060",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "8111"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "DU_Ev8cLUt1mCMbPoNA064RPYjk",
            "id": "HQLScgVPzeQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-12T16:46:37Z",
                "channelId": "UC4qhj5cnX0MkbwXQ5vlI1NQ",
                "title": "Tragisch: Bohlen-Ex \u201eNaddel\u201c mit nur 60 Jahren verstorben!",
                "description": "Nadja Abd el Farrag ist tot. Das It-Girl wurde als Freundin von Musikproduzent Dieter Bohlen unter dem Namen \u201eNaddel\u201c bekannt. Deutschen Medien zufolge ist sie nun in einer Klinik in Hamburg gestorben.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HQLScgVPzeQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HQLScgVPzeQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HQLScgVPzeQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HQLScgVPzeQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HQLScgVPzeQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Kronen Zeitung",
                "tags": [
                    "kronen zeitung",
                    "krone.tv",
                    "krone",
                    "krone.at",
                    "nachrichten \u00f6sterreich",
                    "krone tv",
                    "news",
                    "news \u00f6sterreich",
                    "\u00f6sterreich nachrichten"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Tragisch: Bohlen-Ex \u201eNaddel\u201c mit nur 60 Jahren verstorben!",
                    "description": "Nadja Abd el Farrag ist tot. Das It-Girl wurde als Freundin von Musikproduzent Dieter Bohlen unter dem Namen \u201eNaddel\u201c bekannt. Deutschen Medien zufolge ist sie nun in einer Klinik in Hamburg gestorben."
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "105112",
                "likeCount": "1122",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "325"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "0ma8TSyL-E_1Atkkjwy79MUsfDw",
            "id": "SqWiVmlEq-Y",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-12T16:00:45Z",
                "channelId": "UCuB3qjWes1E8t4yUmbP360Q",
                "title": "Influencer ohne Inhalt - Warum heutzutage jeder fame wird",
                "description": "\u2718Social media \nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/slimladysashka/\n\nQuellen: \n\nhttps://www.tiktok.com/@looooooooch/video/7332342275151760642\nhttps://www.tiktok.com/@jacob_rtt/video/7000085071965228293?q=elevatorboys&t=1746997670431\nhttps://www.tiktok.com/@elevatorboys\nhttps://www.tiktok.com/@leni.pie/video/7499923956221119766\nhttps://www.tiktok.com/@elaine.victoria\nhttps://www.instagram.com/fit_aitana/\nhttps://www.tiktok.com/@dalia/video/7493549834331262230\nhttps://www.instagram.com/lilmiquela/reels/\nhttps://www.youtube.com/@dagibee\nhttps://www.tiktok.com/@carlyhymz/video/7502388510054255874\nhttps://www.tiktok.com/@malssibel/video/7502481820018134294\nhttps://www.tiktok.com/@ladyelizabeth/video/7374472343558573344?q=old%20money%20girls&t=1747042828679\nhttps://www.youtube.com/@inscope21\nhttps://www.youtube.com/@paul_sydow\nhttps://www.tiktok.com/@dalia/video/7498748475438288150\nhttps://www.tiktok.com/@dalia/video/7494309727053286658\nhttps://www.tiktok.com/@jacob_rtt/video/7303244362429877536?q=elevatorboys%20event&t=1747045151282\nhttps://www.tiktok.com/@di1araa.s\nhttps://www.tiktok.com/@elaine.victoria/video/7500280205722782998\nhttps://www.tiktok.com/@elevatorboys/video/7338881361660382497?q=elevatorboys%20gesang&t=1747045585814\nhttps://www.tiktok.com/@elevatorboys/video/7388551858094083360\nhttps://www.tiktok.com/@anoukdelphine/video/7297154321429318944?q=beige%20girls&t=1747047104453\nhttps://www.tiktok.com/@elaine.victoria/video/7015953690297191686\nhttps://www.tiktok.com/@jacob_rtt/video/7026427043021671686?q=elevatorboys&t=1747048030234\nhttps://www.youtube.com/@Dima\nhttps://www.youtube.com/@ApeCrime\nhttps://www.youtube.com/@MrsBella\nhttps://www.tiktok.com/@bellapoarch/video/6876097532733246725\nhttps://www.tiktok.com/@elaine.victoria/video/7486189100375018774\nhttps://www.youtube.com/@BibisBeautyPalace\nhttps://www.tiktok.com/@daisyherriott/video/7271956956246445345?q=aesthetic&t=1747050615638\nhttps://www.tiktok.com/@brookemonk_/video/7498456472641096990\nhttps://www.tiktok.com/@twenty4tim/video/7494426484745014550\nhttps://www.tiktok.com/@imgustavosena/video/7478426894061358341\nhttps://www.tiktok.com/@poppyhollins/video/7476808782492749078\nhttps://www.tiktok.com/@jayroxxx/video/7476277346794851615\nhttps://www.tiktok.com/@di1araa.s2/video/7493205776006155542?q=cleanest%20loop&t=1747051544754\nhttps://www.tiktok.com/@baddiesgirls10/video/7448704793050107158?q=girl%20pretty%20&t=1747052020414\nhttps://www.tiktok.com/@gabskssk/video/7355012975444380961?lang=de-DE&q=gabs%20strawberry%20video%20original&t=1747052349296\nhttps://www.tiktok.com/@xskincare/video/7483614872886906134?lang=de-DE\nhttps://www.tiktok.com/@dalia/video/7320251709903686945?q=dalia%20mcdonals&t=1747052842572\nhttps://www.tiktok.com/@misssantacruz/video/7493964389482106134\nhttps://www.tiktok.com/@bene.schulz/video/7039746109899672837?q=elevator%20boy&t=1747053250993\nhttps://www.tiktok.com/@videozeugs?lang=de-DE\nhttps://www.manager-magazin.de/\nhttps://www.tiktok.com/@jolinamennen?lang=de-DE\nhttps://www.tiktok.com/@jolinamennen/video/7495835104208620822?lang=de-DE\nhttps://www.instagram.com/lilmiquela/\nhttps://www.youtube.com/@SimonDesue",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SqWiVmlEq-Y/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SqWiVmlEq-Y/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SqWiVmlEq-Y/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SqWiVmlEq-Y/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SqWiVmlEq-Y/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Sashka",
                "tags": [
                    "sashka",
                    "sash",
                    "ka",
                    "slimladysashka",
                    "saschka",
                    "influencer fame",
                    "fame ohne grund",
                    "influencer ohne inhalt"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Influencer ohne Inhalt - Warum heutzutage jeder fame wird",
                    "description": "\u2718Social media \nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/slimladysashka/\n\nQuellen: \n\nhttps://www.tiktok.com/@looooooooch/video/7332342275151760642\nhttps://www.tiktok.com/@jacob_rtt/video/7000085071965228293?q=elevatorboys&t=1746997670431\nhttps://www.tiktok.com/@elevatorboys\nhttps://www.tiktok.com/@leni.pie/video/7499923956221119766\nhttps://www.tiktok.com/@elaine.victoria\nhttps://www.instagram.com/fit_aitana/\nhttps://www.tiktok.com/@dalia/video/7493549834331262230\nhttps://www.instagram.com/lilmiquela/reels/\nhttps://www.youtube.com/@dagibee\nhttps://www.tiktok.com/@carlyhymz/video/7502388510054255874\nhttps://www.tiktok.com/@malssibel/video/7502481820018134294\nhttps://www.tiktok.com/@ladyelizabeth/video/7374472343558573344?q=old%20money%20girls&t=1747042828679\nhttps://www.youtube.com/@inscope21\nhttps://www.youtube.com/@paul_sydow\nhttps://www.tiktok.com/@dalia/video/7498748475438288150\nhttps://www.tiktok.com/@dalia/video/7494309727053286658\nhttps://www.tiktok.com/@jacob_rtt/video/7303244362429877536?q=elevatorboys%20event&t=1747045151282\nhttps://www.tiktok.com/@di1araa.s\nhttps://www.tiktok.com/@elaine.victoria/video/7500280205722782998\nhttps://www.tiktok.com/@elevatorboys/video/7338881361660382497?q=elevatorboys%20gesang&t=1747045585814\nhttps://www.tiktok.com/@elevatorboys/video/7388551858094083360\nhttps://www.tiktok.com/@anoukdelphine/video/7297154321429318944?q=beige%20girls&t=1747047104453\nhttps://www.tiktok.com/@elaine.victoria/video/7015953690297191686\nhttps://www.tiktok.com/@jacob_rtt/video/7026427043021671686?q=elevatorboys&t=1747048030234\nhttps://www.youtube.com/@Dima\nhttps://www.youtube.com/@ApeCrime\nhttps://www.youtube.com/@MrsBella\nhttps://www.tiktok.com/@bellapoarch/video/6876097532733246725\nhttps://www.tiktok.com/@elaine.victoria/video/7486189100375018774\nhttps://www.youtube.com/@BibisBeautyPalace\nhttps://www.tiktok.com/@daisyherriott/video/7271956956246445345?q=aesthetic&t=1747050615638\nhttps://www.tiktok.com/@brookemonk_/video/7498456472641096990\nhttps://www.tiktok.com/@twenty4tim/video/7494426484745014550\nhttps://www.tiktok.com/@imgustavosena/video/7478426894061358341\nhttps://www.tiktok.com/@poppyhollins/video/7476808782492749078\nhttps://www.tiktok.com/@jayroxxx/video/7476277346794851615\nhttps://www.tiktok.com/@di1araa.s2/video/7493205776006155542?q=cleanest%20loop&t=1747051544754\nhttps://www.tiktok.com/@baddiesgirls10/video/7448704793050107158?q=girl%20pretty%20&t=1747052020414\nhttps://www.tiktok.com/@gabskssk/video/7355012975444380961?lang=de-DE&q=gabs%20strawberry%20video%20original&t=1747052349296\nhttps://www.tiktok.com/@xskincare/video/7483614872886906134?lang=de-DE\nhttps://www.tiktok.com/@dalia/video/7320251709903686945?q=dalia%20mcdonals&t=1747052842572\nhttps://www.tiktok.com/@misssantacruz/video/7493964389482106134\nhttps://www.tiktok.com/@bene.schulz/video/7039746109899672837?q=elevator%20boy&t=1747053250993\nhttps://www.tiktok.com/@videozeugs?lang=de-DE\nhttps://www.manager-magazin.de/\nhttps://www.tiktok.com/@jolinamennen?lang=de-DE\nhttps://www.tiktok.com/@jolinamennen/video/7495835104208620822?lang=de-DE\nhttps://www.instagram.com/lilmiquela/\nhttps://www.youtube.com/@SimonDesue"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "472173",
                "likeCount": "32954",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1551"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "qmyobskYyAlDwUQIKIvJlaLO-fI",
            "id": "-KEdjSa4C_o",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-11T16:03:00Z",
                "channelId": "UCh24_9600fCJemez4RgoOmw",
                "title": "Ich gebe mein BUNDESVERDIENSTKREUZ zur\u00fcck \ud83e\udd72",
                "description": "WERBUNG: Geh auf https://www.bookbeat.de/marvin und teste BookBeat einfach mal ganz unverbindlich und kostenlos f\u00fcr 60 Tage. Der Code MARVIN gilt bis Ende des Jahres.\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\u2716\ufe0f Zur Versteigerung \u25b8 https://www.unitedcharity.de/Auktionen/Marvin-Filmpreis\n\n\u2716\ufe0f Danke an Frederick Lau \u25b8 https://www.instagram.com/officialfredericklau\n\n\u2716\ufe0fInstagram \u25b8 http://www.instagram.com/marvin.wildhage\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\u2716\ufe0fTikTok \u25b8 https://www.tiktok.com/@marvin.wildhage\n\u2716\ufe0fPodcast \u25b8 https://open.spotify.com/show/2G0PUJoV1v9HHxGwdokNgJ?si=a509c29c2b9f4500\n\u2716\ufe0fSpotify Show \u25b8 https://open.spotify.com/show/4WK0QtdIvXKrjxk92OwVh1?si=d981042e62ee4f81\n\u2716\ufe0fSongs aus Endcard \u25b8 https://open.spotify.com/intl-de/artist/2htfsVvVkBTLHIpjdxal91?si=Ndwl2C8sTJehEGu6jPsRVw\n\u2716\ufe0fAnfragen \u25b8 info@marvinwildhage.de\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\nKamera & Schnitt \u25b8 https://instagram.com/jonathan_hefner/\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\nRichtlinien f\u00fcr Reactions:\n\nWir freuen uns \u00fcber kreative Reactions, die echten Mehrwert bieten. Um die Qualit\u00e4t und Urheberrechte zu wahren, gelten folgende Richtlinien. Bei Nichteinhaltung behalten wir uns das Recht vor, das Video zu claimen oder zu entfernen.\n\n- Reaktionen im Livestream sind 24 Stunden nach Ver\u00f6ffentlichung des Videos gestattet. 48 Stunden nach Ver\u00f6ffentlichung kann das Reaktionsvideo auf YouTube ver\u00f6ffentlicht werden.\n- Reactions sollten weder beleidigend noch abwertend gegen\u00fcber den gezeigten Inhalten, beteiligten Personen oder unseren Partnern sein. Konstruktive und respektvolle Kritik ist erw\u00fcnscht.\n- Jede Reaction sollte sowohl in der Videobeschreibung als auch im Video selbst eindeutig auf das Originalvideo und unseren Kanal hinweisen, einschlie\u00dflich eines Links zum Original.\n- Die Reaction sollte einen Mehrwert bieten. Kopien des Originals werden entfernt.\n- Die Werbung aus dem Originalvideo darf ohne vorherige Absprache nicht \u00fcbersprungen oder herausgeschnitten werden. Unsere Partner erm\u00f6glichen \u00fcberhaupt erst die Erstellung unseres Contents.\n- Du kannst deine Reactions auf YouTube und Twitch monetarisieren. Unsere Videos d\u00fcrfen aber nicht zur Bewerbung anderer kommerzieller Angebote verwendet werden, wie z.B. durch eigene Placements in der Reaction.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-KEdjSa4C_o/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-KEdjSa4C_o/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-KEdjSa4C_o/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-KEdjSa4C_o/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-KEdjSa4C_o/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Marvin",
                "tags": [
                    "marvin",
                    "marvin wildhage",
                    "marvin influencer",
                    "hydro hype",
                    "a hole",
                    "marvin doktortitel",
                    "Bundesverdienstkreuz",
                    "Marvin Wildhage",
                    "Fakepreis",
                    "Schloss Bellevue",
                    "Frank-Walter Steinmeier",
                    "Filmpreis",
                    "Frederik Lau",
                    "deutsche Filmpreis",
                    "R\u00fcckgabe Verdienstkreuz",
                    "Polizei Berlin",
                    "BookBeat Werbung",
                    "Satire Deutschland",
                    "Medienrecht",
                    "Fakeagentur",
                    "Bundespr\u00e4sidialamt",
                    "E-Mail Leak",
                    "Menschen t\u00e4uschen",
                    "Social Experiment",
                    "Berlin Vlog"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Ich gebe mein BUNDESVERDIENSTKREUZ zur\u00fcck \ud83e\udd72",
                    "description": "WERBUNG: Geh auf https://www.bookbeat.de/marvin und teste BookBeat einfach mal ganz unverbindlich und kostenlos f\u00fcr 60 Tage. Der Code MARVIN gilt bis Ende des Jahres.\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\u2716\ufe0f Zur Versteigerung \u25b8 https://www.unitedcharity.de/Auktionen/Marvin-Filmpreis\n\n\u2716\ufe0f Danke an Frederick Lau \u25b8 https://www.instagram.com/officialfredericklau\n\n\u2716\ufe0fInstagram \u25b8 http://www.instagram.com/marvin.wildhage\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\u2716\ufe0fTikTok \u25b8 https://www.tiktok.com/@marvin.wildhage\n\u2716\ufe0fPodcast \u25b8 https://open.spotify.com/show/2G0PUJoV1v9HHxGwdokNgJ?si=a509c29c2b9f4500\n\u2716\ufe0fSpotify Show \u25b8 https://open.spotify.com/show/4WK0QtdIvXKrjxk92OwVh1?si=d981042e62ee4f81\n\u2716\ufe0fSongs aus Endcard \u25b8 https://open.spotify.com/intl-de/artist/2htfsVvVkBTLHIpjdxal91?si=Ndwl2C8sTJehEGu6jPsRVw\n\u2716\ufe0fAnfragen \u25b8 info@marvinwildhage.de\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\nKamera & Schnitt \u25b8 https://instagram.com/jonathan_hefner/\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\nRichtlinien f\u00fcr Reactions:\n\nWir freuen uns \u00fcber kreative Reactions, die echten Mehrwert bieten. Um die Qualit\u00e4t und Urheberrechte zu wahren, gelten folgende Richtlinien. Bei Nichteinhaltung behalten wir uns das Recht vor, das Video zu claimen oder zu entfernen.\n\n- Reaktionen im Livestream sind 24 Stunden nach Ver\u00f6ffentlichung des Videos gestattet. 48 Stunden nach Ver\u00f6ffentlichung kann das Reaktionsvideo auf YouTube ver\u00f6ffentlicht werden.\n- Reactions sollten weder beleidigend noch abwertend gegen\u00fcber den gezeigten Inhalten, beteiligten Personen oder unseren Partnern sein. Konstruktive und respektvolle Kritik ist erw\u00fcnscht.\n- Jede Reaction sollte sowohl in der Videobeschreibung als auch im Video selbst eindeutig auf das Originalvideo und unseren Kanal hinweisen, einschlie\u00dflich eines Links zum Original.\n- Die Reaction sollte einen Mehrwert bieten. Kopien des Originals werden entfernt.\n- Die Werbung aus dem Originalvideo darf ohne vorherige Absprache nicht \u00fcbersprungen oder herausgeschnitten werden. Unsere Partner erm\u00f6glichen \u00fcberhaupt erst die Erstellung unseres Contents.\n- Du kannst deine Reactions auf YouTube und Twitch monetarisieren. Unsere Videos d\u00fcrfen aber nicht zur Bewerbung anderer kommerzieller Angebote verwendet werden, wie z.B. durch eigene Placements in der Reaction."
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "842243",
                "likeCount": "56098",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "741"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "LMigb28VRJmPubUX7WTdSPcustA",
            "id": "BrT0LCymdrA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-12T15:00:29Z",
                "channelId": "UC5jjaOwaYKbVzbJRQ9QjWTA",
                "title": "Adoption als einzige Chance: Nicolina und Martin wollen Eltern sein I 37 Grad",
                "description": "Nicolina und Martin selbst k\u00f6nnen keine Kinder bekommen. Doch ihr Wunsch nach einem eigenen Kind ist riesengro\u00df \u2013 und Adoption ihre einzige Hoffnung auf Familiengl\u00fcck.\n\n\ud83c\udfa5 Die Erstver\u00f6ffentlichung und Langfassung der Doku \u201cBei Anruf Baby\u201d findest du beim ZDF: https://www.zdf.de/video/reportagen/37-grad-104/37-bei-anruf-baby-104 \n\n\ud83d\udd14 Keine Doku verpassen? JETZT abonnieren: https://kurz.zdf.de/XHcf/ - mehr schauen: https://kurz.zdf.de/cVIx/\n\n#StoryOfMyLife #37Grad #ZDF\n\nNicolina ist 25 jahre alt als eine schwere Erkrankung die Familienplanung f\u00fcr sie und Martin zunichtemacht. Das Paar w\u00fcnscht sich jedoch nichts sehnlicher als Eltern zu werden und Adoption ist ihre einzige Hoffnung auf Familiengl\u00fcck. Sie sind im Bewerberpool der Koblenzer Vermittlungsstelle des Sozialdienstes katholische Frauen (SkF) und hoffen t\u00e4glich auf einen Anruf, der ihr Leben ver\u00e4ndert. Als das ersehnte Klingeln ert\u00f6nt, stehen ihre Gef\u00fchle Kopf, und sie erleben gl\u00fcckliche Tage mit ihrer kleinen Tochter. Doch schon bald meldet sich die leibliche Mutter, die ihre Entscheidung r\u00fcckg\u00e4ngig machen m\u00f6chte und ihr Kind wieder zu sich nehmen will. Das darf sie nach geltendem Recht innerhalb der ersten acht Wochen. Nicolina und Martin freuen sich f\u00fcr das Kind \u2013 \"aber f\u00fcr uns ist auch eine kleine Welt zusammengebrochen\", erz\u00e4hlt Nicolina traurig. Ihren Weg wollen sie trotzdem weitergehen. Sie hoffen, \u00fcber den SkF ein anderes Kind vermittelt zu bekommen, das zur Adoption freigegeben wurde. Als sie zum zweiten Mal das Gl\u00fcck haben, ein kleines M\u00e4dchen vermittelt zu bekommen, wollen die leiblichen Eltern den Kontakt zur Tochter erhalten. F\u00fcr Nicolina und Martin ist das selbstverst\u00e4ndlich: \"Wir stehen in Kontakt mit den leiblichen Eltern und wollen unserer Tochter das Gef\u00fchl geben, dass sie von uns allen geliebt wird.\" Gleichwohl hoffen sie inst\u00e4ndig, dass sie dieses Mal mehr Gl\u00fcck haben und die Kleine nach einem Adoptionspflegejahr vor dem Familiengericht offiziell als \"ihre\" Tochter annehmen d\u00fcrfen.\n\n\ud83c\udfa5 Hat dir dieses Video gefallen? Lass uns ein Like da!\n\nNoch mehr 37 Grad:\n\n\ud83c\udfac Sex, Schwangerschaft, Verh\u00fctung: https://www.youtube.com/watch?v=eteolGouOnY&t=10s \n\ud83c\udfac Sp\u00e4te Mutterschaft: https://www.youtube.com/watch?v=tIh0G1pAs9E&t=222s \n\ud83c\udfac Familienplanung ohne Vater: https://www.youtube.com/watch?v=So-hf90pnaM \n\ud83c\udfac Sterilisation: https://www.youtube.com/watch?v=gFhWd8YRU3Y&t=803s \n\n\nWillkommen bei 37 Grad \u2013 dem offiziellen YouTube-Kanal der bekannten TV-Reportage im ZDF. Bei uns erz\u00e4hlen Menschen ihre Geschichte. Echt, ehrlich, intensiv. Montags und mittwochs gibt's Storys mitten aus dem Leben. \n_______________ \n\nRegie: Anabel M\u00fcnstermann\nKamera: Philip Fl\u00e4mig, Daniel Meinl, Vita Spie\u00df\nTon: Tillmann Both, Mike Gl\u00f6ckner\nSchnitt: Frank Reichert\nRedaktion ZDF: Annette Heinrich\nProduktion ZDF: Christian Stachel\n_______________ \n\nMehr von 37 Grad? \nJeden Montag und Mittwoch auf diesem Kanal! \nAuch auf Instagram: https://www.instagram.com/zdf37grad/ \nUnd Facebook: https://www.facebook.com/ZDF37Grad\nBeim ZDF streamen: https://www.zdf.de/dokumentation/37-grad\nUnd nat\u00fcrlich immer dienstags um 22:15 Uhr im ZDF",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BrT0LCymdrA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BrT0LCymdrA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BrT0LCymdrA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BrT0LCymdrA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BrT0LCymdrA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "37 Grad",
                "tags": [
                    "Adoption",
                    "Adoptiveltern",
                    "Adoptivkind",
                    "Kind adoptieren",
                    "Pflegeeltern",
                    "Baby adoptieren",
                    "leibliche Eltern",
                    "Suche nach leiblichen Eltern",
                    "Familie",
                    "Wunschkind",
                    "Eltern werden",
                    "Kinderwunsch",
                    "unerf\u00fcllter Kinderwunsch",
                    "schwanger",
                    "Schwangerschaft",
                    "fr\u00fchchen",
                    "Babyklappe",
                    "Adoptionsagentur",
                    "Single Adoption",
                    "schicksal",
                    "schicksalsschlag",
                    "storytime",
                    "reallife",
                    "reportage",
                    "doku",
                    "dokumentation",
                    "geschichten aus dem leben",
                    "37 grad",
                    "zdf info",
                    "tru doku",
                    "zdf doku",
                    "wdr doku",
                    "ndr doku",
                    "swr doku",
                    "arte de",
                    "zdf",
                    "Vater werden"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Adoption als einzige Chance: Nicolina und Martin wollen Eltern sein I 37 Grad",
                    "description": "Nicolina und Martin selbst k\u00f6nnen keine Kinder bekommen. Doch ihr Wunsch nach einem eigenen Kind ist riesengro\u00df \u2013 und Adoption ihre einzige Hoffnung auf Familiengl\u00fcck.\n\n\ud83c\udfa5 Die Erstver\u00f6ffentlichung und Langfassung der Doku \u201cBei Anruf Baby\u201d findest du beim ZDF: https://www.zdf.de/video/reportagen/37-grad-104/37-bei-anruf-baby-104 \n\n\ud83d\udd14 Keine Doku verpassen? JETZT abonnieren: https://kurz.zdf.de/XHcf/ - mehr schauen: https://kurz.zdf.de/cVIx/\n\n#StoryOfMyLife #37Grad #ZDF\n\nNicolina ist 25 jahre alt als eine schwere Erkrankung die Familienplanung f\u00fcr sie und Martin zunichtemacht. Das Paar w\u00fcnscht sich jedoch nichts sehnlicher als Eltern zu werden und Adoption ist ihre einzige Hoffnung auf Familiengl\u00fcck. Sie sind im Bewerberpool der Koblenzer Vermittlungsstelle des Sozialdienstes katholische Frauen (SkF) und hoffen t\u00e4glich auf einen Anruf, der ihr Leben ver\u00e4ndert. Als das ersehnte Klingeln ert\u00f6nt, stehen ihre Gef\u00fchle Kopf, und sie erleben gl\u00fcckliche Tage mit ihrer kleinen Tochter. Doch schon bald meldet sich die leibliche Mutter, die ihre Entscheidung r\u00fcckg\u00e4ngig machen m\u00f6chte und ihr Kind wieder zu sich nehmen will. Das darf sie nach geltendem Recht innerhalb der ersten acht Wochen. Nicolina und Martin freuen sich f\u00fcr das Kind \u2013 \"aber f\u00fcr uns ist auch eine kleine Welt zusammengebrochen\", erz\u00e4hlt Nicolina traurig. Ihren Weg wollen sie trotzdem weitergehen. Sie hoffen, \u00fcber den SkF ein anderes Kind vermittelt zu bekommen, das zur Adoption freigegeben wurde. Als sie zum zweiten Mal das Gl\u00fcck haben, ein kleines M\u00e4dchen vermittelt zu bekommen, wollen die leiblichen Eltern den Kontakt zur Tochter erhalten. F\u00fcr Nicolina und Martin ist das selbstverst\u00e4ndlich: \"Wir stehen in Kontakt mit den leiblichen Eltern und wollen unserer Tochter das Gef\u00fchl geben, dass sie von uns allen geliebt wird.\" Gleichwohl hoffen sie inst\u00e4ndig, dass sie dieses Mal mehr Gl\u00fcck haben und die Kleine nach einem Adoptionspflegejahr vor dem Familiengericht offiziell als \"ihre\" Tochter annehmen d\u00fcrfen.\n\n\ud83c\udfa5 Hat dir dieses Video gefallen? Lass uns ein Like da!\n\nNoch mehr 37 Grad:\n\n\ud83c\udfac Sex, Schwangerschaft, Verh\u00fctung: https://www.youtube.com/watch?v=eteolGouOnY&t=10s \n\ud83c\udfac Sp\u00e4te Mutterschaft: https://www.youtube.com/watch?v=tIh0G1pAs9E&t=222s \n\ud83c\udfac Familienplanung ohne Vater: https://www.youtube.com/watch?v=So-hf90pnaM \n\ud83c\udfac Sterilisation: https://www.youtube.com/watch?v=gFhWd8YRU3Y&t=803s \n\n\nWillkommen bei 37 Grad \u2013 dem offiziellen YouTube-Kanal der bekannten TV-Reportage im ZDF. Bei uns erz\u00e4hlen Menschen ihre Geschichte. Echt, ehrlich, intensiv. Montags und mittwochs gibt's Storys mitten aus dem Leben. \n_______________ \n\nRegie: Anabel M\u00fcnstermann\nKamera: Philip Fl\u00e4mig, Daniel Meinl, Vita Spie\u00df\nTon: Tillmann Both, Mike Gl\u00f6ckner\nSchnitt: Frank Reichert\nRedaktion ZDF: Annette Heinrich\nProduktion ZDF: Christian Stachel\n_______________ \n\nMehr von 37 Grad? \nJeden Montag und Mittwoch auf diesem Kanal! \nAuch auf Instagram: https://www.instagram.com/zdf37grad/ \nUnd Facebook: https://www.facebook.com/ZDF37Grad\nBeim ZDF streamen: https://www.zdf.de/dokumentation/37-grad\nUnd nat\u00fcrlich immer dienstags um 22:15 Uhr im ZDF"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "97668",
                "likeCount": "1489",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "162"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "zcB88-1sGEvzAKZSRGFqZ1-8cl0",
            "id": "zm_mM019qDg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-11T12:01:46Z",
                "channelId": "UCFgBYlz5LwymPSWBX-G6hBA",
                "title": "Bernd das Brot ist so ein Fiebertraum",
                "description": "Er\u00f6ffne jetzt ein kostenloses Konto und sicher dir 20\u20ac Startguthaben bei Revolut: https://2bg.deals/revolut55 (Werbung)\n\nBernd das Brot ist Deutschland und Deutschland ist Bernd. \n\n-----------------\nCultureCulture: https://www.cultureculture.com/\nInstagram: @culturecultureclo\nhttps://www.instagram.com/culturecultureclo/\n\n\nEin paar unserer Links sind Affiliate Links. Wer \u00fcber diese Links kauft, unterst\u00fctzt uns mit einer kleinen Provision. Dadurch entstehen allerdings keine Mehrkosten f\u00fcr euch. Donke!\n\nHier gehts zu unserem Hauptkanal https://www.youtube.com/c/simplicissimus2\n\nMusik:\n\nArtlist: \nYarin Primak - Engines Ready\nVeasceslav Draganov - Prestige Nomination\nHertzium - Fuel\nanbr - immaterial\nian post - true detectives\nJimmy Svensson - Without Escape\nKyle Preston - Alpha Theme IV\njaylikethealphabet - BREAD\nGrieg - Morning Mood, In the Hall of the Mountain King\nCustomMelody - Destructive Punch\nIkoliks - To the party\nAmit Sagie - Peace Riddim\nMax Jackson - Run it Up\n\nEpidemic Sound:\nTrabant 33 - Freut uns Alle, Met in Berlin, Chef Extraordinaire\nStationary Sign - Goose on the Loose\nStationary Sign - The Bratwurst Song\nSpeedy The Spider - Keeping My Head in the Sand\nNational Anthem Worx - National Anthem Germany\nHampus Naeselius - Rise From the Shadows\nCobby Costa - Night Landing\nClaude Signet - Mrs Detective\nLennon Hulton - Haumea\nJo Wandrini - Hero in Time\nRyan James Carr - Flamingo Dance\nTraditional - Minuet From String Quintet in E Major, Eine Kleine Nachtmusic, William Tell Overture\nSightless in Shadow - The Pit of Doom\nExperia - For Honor and Bravery\nArthur Benson - It\u2019s Not Me\nGrant Newman - The Victory March\nCobby Costa - Our Sad Regrets\nMax Anson - Moving Shadows\n\n\nLens Distortion:\nJourney of a Lifetime\n\nYoutube:\nNOGA - Titanic Flute Fail\nMaroon 5 - Animals\nDaft Punk - Robot Rock\nrascrifice - National Anthem of USSR\n\nInvestigations, Sneaky Snitch, Townie Loop, The Entertainer, Maple Leaf Rag, Boogie Party, Krampus Workshop, Sneaky Snitch von Kevin MacLeod ist lizenziert unter CC BY 4.0. https://incompetech.com/\n\nIntro: Tempa T - Next Hype (Thorpey Remix)\nOutro: jaylikethealphabet - BREAD",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zm_mM019qDg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zm_mM019qDg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zm_mM019qDg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zm_mM019qDg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zm_mM019qDg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "2 Bored Guys",
                "tags": [
                    "Simplicissimus",
                    "2 Bored Guys"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Bernd das Brot ist so ein Fiebertraum",
                    "description": "Er\u00f6ffne jetzt ein kostenloses Konto und sicher dir 20\u20ac Startguthaben bei Revolut: https://2bg.deals/revolut55 (Werbung)\n\nBernd das Brot ist Deutschland und Deutschland ist Bernd. \n\n-----------------\nCultureCulture: https://www.cultureculture.com/\nInstagram: @culturecultureclo\nhttps://www.instagram.com/culturecultureclo/\n\n\nEin paar unserer Links sind Affiliate Links. Wer \u00fcber diese Links kauft, unterst\u00fctzt uns mit einer kleinen Provision. Dadurch entstehen allerdings keine Mehrkosten f\u00fcr euch. Donke!\n\nHier gehts zu unserem Hauptkanal https://www.youtube.com/c/simplicissimus2\n\nMusik:\n\nArtlist: \nYarin Primak - Engines Ready\nVeasceslav Draganov - Prestige Nomination\nHertzium - Fuel\nanbr - immaterial\nian post - true detectives\nJimmy Svensson - Without Escape\nKyle Preston - Alpha Theme IV\njaylikethealphabet - BREAD\nGrieg - Morning Mood, In the Hall of the Mountain King\nCustomMelody - Destructive Punch\nIkoliks - To the party\nAmit Sagie - Peace Riddim\nMax Jackson - Run it Up\n\nEpidemic Sound:\nTrabant 33 - Freut uns Alle, Met in Berlin, Chef Extraordinaire\nStationary Sign - Goose on the Loose\nStationary Sign - The Bratwurst Song\nSpeedy The Spider - Keeping My Head in the Sand\nNational Anthem Worx - National Anthem Germany\nHampus Naeselius - Rise From the Shadows\nCobby Costa - Night Landing\nClaude Signet - Mrs Detective\nLennon Hulton - Haumea\nJo Wandrini - Hero in Time\nRyan James Carr - Flamingo Dance\nTraditional - Minuet From String Quintet in E Major, Eine Kleine Nachtmusic, William Tell Overture\nSightless in Shadow - The Pit of Doom\nExperia - For Honor and Bravery\nArthur Benson - It\u2019s Not Me\nGrant Newman - The Victory March\nCobby Costa - Our Sad Regrets\nMax Anson - Moving Shadows\n\n\nLens Distortion:\nJourney of a Lifetime\n\nYoutube:\nNOGA - Titanic Flute Fail\nMaroon 5 - Animals\nDaft Punk - Robot Rock\nrascrifice - National Anthem of USSR\n\nInvestigations, Sneaky Snitch, Townie Loop, The Entertainer, Maple Leaf Rag, Boogie Party, Krampus Workshop, Sneaky Snitch von Kevin MacLeod ist lizenziert unter CC BY 4.0. https://incompetech.com/\n\nIntro: Tempa T - Next Hype (Thorpey Remix)\nOutro: jaylikethealphabet - BREAD"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "540681",
                "likeCount": "48775",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1943"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "_d9GALRCfPbql3AfG8NKpB4IeYE",
            "id": "kcMJ1IcQh3Q",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-12T17:08:12Z",
                "channelId": "UCVChR9pqkB2Y6jpY8MlesoA",
                "title": "iOS 18.5 Update ist da - Was ist neu? | \u00dcber 10 neue Funktionen & Ver\u00e4nderungen",
                "description": "Apple ver\u00f6ffentlicht mit iOS 18.5 & iPadOS 18.5 ein neues Update f\u00fcr iPhone & iPad. \nIn diesem Video zeige ich euch wie immer alles, was ihr \u00fcber das neue Update wissen m\u00fcsst. \n\nINSTAGRAM:\nhttps://www.instagram.com/apfelwelt\n\nTWITTER:\nhttps://twitter.com/DerApfelwelt\n\nFACEBOOK:\nhttps://www.facebook.com/apfelwelt\n\nPAYPAL SPENDE:\nhttps://www.paypal.com/cgi-bin/webscr?cmd=_s-xclick&hosted_button_id=C5WADBW68UZX8&source=url\n\n\n\u27a4 Diese Kameras nutze ich:\nSony Alpha 1 - https://amzn.to/3ShMMyB\nSony Alpha 7 III - https://amzn.to/30lPnOz\n\n\u27a4 Diesen Gimbal nutze ich:\nhttps://amzn.to/2BWWjs4\n\n\u27a4 Diese Objektive nutze ich:\n24-70mm f/2.8: https://amzn.to/2KMShqk\n90mm f/2.8 Macro: https://amzn.to/3nzR9rj\n35mm f/1.8: https://amzn.to/3k066yN\n24-105mm f/4.0: https://amzn.to/3i3kODo\n\n\u27a4 Dieses Mikrofon nutze ich:\nhttps://amzn.to/3JwOoQJ\n\n\n00:00 Einf\u00fchrung \n00:36 iOS 18.4.1 vs iOS 18.5\n00:49 Einstellungen\n01:24 Mail\n02:09 Bedienungshilfen\n02:36 Hintergrundbild \n03:15 Apple Watch\n03:38 Bildschirmzeit \n03:48 Apple TV App\n04:13 Satellit \n04:36 Apple Vision Pro\n04:50 Fehlerbehebungen \n05:18 Sicherheitsl\u00fccken\n05:54 Performance \n06:25 Erfahrungen\n06:53 Wie geht es weiter?\n07:53 Ende\n\n\n\n\n* Bei den Amazon Links handelt es sich um Affiliate Links. Mit einem Kauf \u00fcber so einen Link unterst\u00fctzt du meinen Kanal, da ich am Amazon Partnerprogramm teilnehme und eine kleine Provision erhalte. F\u00fcr dich entstehen dabei KEINE Mehrkosten.\n\n\n\n( iOS 18.5 deutsch )\n( iPadOS 18.5 deutsch )",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kcMJ1IcQh3Q/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kcMJ1IcQh3Q/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kcMJ1IcQh3Q/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kcMJ1IcQh3Q/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kcMJ1IcQh3Q/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Apfelwelt",
                "tags": [
                    "apple",
                    "apfelwelt",
                    "deutsch",
                    "german",
                    "iOS 18.5 update",
                    "iOS 18.5 iPhone",
                    "iOS 18.5 iPad",
                    "iOS 18.5 bugs",
                    "iOS 18.5 review",
                    "iOS 18.5 changes",
                    "iOS 18.5 Ver\u00e4nderungen",
                    "iOS 18.5 infos",
                    "iOS 18.5 \u00c4nderungen",
                    "iOS 18.5 was ist neu",
                    "iOS 18.5 performance",
                    "iOS 18.5 akku",
                    "iOS 18.5 Akkulaufzeit",
                    "iOS 18.5",
                    "iOS 18.5 iPhone 16 pro",
                    "iOS 18.5 Neuerungen",
                    "iOS 18.5 neue Funktionen",
                    "iPadOS 18.5",
                    "iOS 18.5 test",
                    "iOS 18.4.1 vs iOS 18.5",
                    "apple intelligence",
                    "iOS 18.5 apple intelligence",
                    "iOS 18.4 vs 18.5"
                ],
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "iOS 18.5 Update ist da - Was ist neu? | \u00dcber 10 neue Funktionen & Ver\u00e4nderungen",
                    "description": "Apple ver\u00f6ffentlicht mit iOS 18.5 & iPadOS 18.5 ein neues Update f\u00fcr iPhone & iPad. \nIn diesem Video zeige ich euch wie immer alles, was ihr \u00fcber das neue Update wissen m\u00fcsst. \n\nINSTAGRAM:\nhttps://www.instagram.com/apfelwelt\n\nTWITTER:\nhttps://twitter.com/DerApfelwelt\n\nFACEBOOK:\nhttps://www.facebook.com/apfelwelt\n\nPAYPAL SPENDE:\nhttps://www.paypal.com/cgi-bin/webscr?cmd=_s-xclick&hosted_button_id=C5WADBW68UZX8&source=url\n\n\n\u27a4 Diese Kameras nutze ich:\nSony Alpha 1 - https://amzn.to/3ShMMyB\nSony Alpha 7 III - https://amzn.to/30lPnOz\n\n\u27a4 Diesen Gimbal nutze ich:\nhttps://amzn.to/2BWWjs4\n\n\u27a4 Diese Objektive nutze ich:\n24-70mm f/2.8: https://amzn.to/2KMShqk\n90mm f/2.8 Macro: https://amzn.to/3nzR9rj\n35mm f/1.8: https://amzn.to/3k066yN\n24-105mm f/4.0: https://amzn.to/3i3kODo\n\n\u27a4 Dieses Mikrofon nutze ich:\nhttps://amzn.to/3JwOoQJ\n\n\n00:00 Einf\u00fchrung \n00:36 iOS 18.4.1 vs iOS 18.5\n00:49 Einstellungen\n01:24 Mail\n02:09 Bedienungshilfen\n02:36 Hintergrundbild \n03:15 Apple Watch\n03:38 Bildschirmzeit \n03:48 Apple TV App\n04:13 Satellit \n04:36 Apple Vision Pro\n04:50 Fehlerbehebungen \n05:18 Sicherheitsl\u00fccken\n05:54 Performance \n06:25 Erfahrungen\n06:53 Wie geht es weiter?\n07:53 Ende\n\n\n\n\n* Bei den Amazon Links handelt es sich um Affiliate Links. Mit einem Kauf \u00fcber so einen Link unterst\u00fctzt du meinen Kanal, da ich am Amazon Partnerprogramm teilnehme und eine kleine Provision erhalte. F\u00fcr dich entstehen dabei KEINE Mehrkosten.\n\n\n\n( iOS 18.5 deutsch )\n( iPadOS 18.5 deutsch )"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "137256",
                "likeCount": "6496",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "108"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ytXbQTWGnG10uKTAfSm0R6zjCvQ",
            "id": "MEITatJ9-Hg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-11T16:01:06Z",
                "channelId": "UCUJueAUOgylAOq5SsFp6NyQ",
                "title": "Warum ich Influencer Award Shows nicht mehr ernst nehmen kann",
                "description": "In diesem Video spreche ich offen \u00fcber die Oberfl\u00e4chlichkeit und die Selbstinszenierung hinter Influencer Awardshows \u2013 und warum ich trotz Nominierung oft nicht mehr hingehen kann.\n_________________________________\n\nMein letztes Video: https://youtu.be/4sHs9ujo1eg\nMein Buch bestellen*: https://amzn.to/3Ab9BfP\n_________________________________\n\nREACTIONS auf meine Videos sind grunds\u00e4tzlich immer ERLAUBT! \nDer Upload eurer Reaction sollte bestenfalls erst 24 Stunden nach meiner Ver\u00f6ffentlichung stattfinden.\n_________________________________\n\nQUELLEN:\nQ01: YouTube, 9:16 AWARDS, 05.05.25, https://www.youtube.com/live/_OdARVnxH2Y?si=mhs_MMkxkFAk3_Sg\nQ02: YouTube, 9:16 AWARDS, 06.05.24, https://www.youtube.com/live/a6XLFA-XQ3w?si=6a9Xb_FuEgUGQQAG\nQ03: TikTok, hannihase, 05.05.25, https://vm.tiktok.com/ZNdMMQc9Y/\nQ04: TikTok, hannihase, 06.05.25, https://vm.tiktok.com/ZNdMMtnR9/\nQ05: TikTok, twenty4tim, 06.05.25, https://vm.tiktok.com/ZNdMMQvw2/\nQ06: TikTok, annabrt, 07.05.25, https://vm.tiktok.com/ZNdMrJKgA/\nQ07: Instagram, wastarasagt, 07.05.25, https://www.instagram.com/reel/DJZ4nQRtRWE/?igsh=MThkNDV4cWw2bGtjYg==\nQ08: YouTube, Robert Marc Lehmann, abgerufen 11.05.25, https://www.youtube.com/@MissionErde\nQ09: Wikipedia, Virtue Signalling, abgerufen 11.05.25, https://en.wikipedia.org/wiki/Virtue_signalling\nQ10: TikTok, noahisinamood, 06.05.25, https://vm.tiktok.com/ZNdMrouHf/\nQ11: Medium, 18.03.25, https://medium.com/@livinglifefearless/18-million-why-did-marketing-anora-for-the-oscars-cost-so-much-b3f5a30360ce\nQ12: Die Tribute von Panem (2012)\nQ13: Instagram, trosseromatias, 05.03.25, https://www.instagram.com/reel/DG1BftfPdME/?igsh=MWFyZXZ4aGFkb2Nxdw==\nQ14: YouTbe, Golden Globes, 06.01.25, https://youtu.be/U9HTM9JBBO4?si=4RlByithziUaKr50\nQ15: YouTube, Awards Show Network, 10.05.23, https://youtu.be/S7OOJWtk550?si=C6EF8LZ6cgK_dGgD\n_________________________________\n\nMEIN TWITCH KANAL\naliciajoe\nhttps://www.twitch.tv/aliciajoe\n\nMEIN INSTAGRAM\naliciajoe\nhttps://www.instagram.com/aliciajoe\n\nMEIN REACTION-KANAL\nGenug Internet f\u00fcr heute\nhttps://www.youtube.com/channel/UCsdB5r8CaT6_T5KB3nK1j6g\n_________________________________\n\nAFFILATE LINKS\nMit * markierte Links sind affiliate Links. Wenn ihr \u00fcber diese Links etwas bestellt bekomme ich eine Provision, ihr zahlt aber nicht mehr.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MEITatJ9-Hg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MEITatJ9-Hg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MEITatJ9-Hg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MEITatJ9-Hg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MEITatJ9-Hg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Alicia Joe",
                "tags": [
                    "alicia joe",
                    "alicia",
                    "joe",
                    "award",
                    "awardshow",
                    "influencer",
                    "show"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Warum ich Influencer Award Shows nicht mehr ernst nehmen kann",
                    "description": "In diesem Video spreche ich offen \u00fcber die Oberfl\u00e4chlichkeit und die Selbstinszenierung hinter Influencer Awardshows \u2013 und warum ich trotz Nominierung oft nicht mehr hingehen kann.\n_________________________________\n\nMein letztes Video: https://youtu.be/4sHs9ujo1eg\nMein Buch bestellen*: https://amzn.to/3Ab9BfP\n_________________________________\n\nREACTIONS auf meine Videos sind grunds\u00e4tzlich immer ERLAUBT! \nDer Upload eurer Reaction sollte bestenfalls erst 24 Stunden nach meiner Ver\u00f6ffentlichung stattfinden.\n_________________________________\n\nQUELLEN:\nQ01: YouTube, 9:16 AWARDS, 05.05.25, https://www.youtube.com/live/_OdARVnxH2Y?si=mhs_MMkxkFAk3_Sg\nQ02: YouTube, 9:16 AWARDS, 06.05.24, https://www.youtube.com/live/a6XLFA-XQ3w?si=6a9Xb_FuEgUGQQAG\nQ03: TikTok, hannihase, 05.05.25, https://vm.tiktok.com/ZNdMMQc9Y/\nQ04: TikTok, hannihase, 06.05.25, https://vm.tiktok.com/ZNdMMtnR9/\nQ05: TikTok, twenty4tim, 06.05.25, https://vm.tiktok.com/ZNdMMQvw2/\nQ06: TikTok, annabrt, 07.05.25, https://vm.tiktok.com/ZNdMrJKgA/\nQ07: Instagram, wastarasagt, 07.05.25, https://www.instagram.com/reel/DJZ4nQRtRWE/?igsh=MThkNDV4cWw2bGtjYg==\nQ08: YouTube, Robert Marc Lehmann, abgerufen 11.05.25, https://www.youtube.com/@MissionErde\nQ09: Wikipedia, Virtue Signalling, abgerufen 11.05.25, https://en.wikipedia.org/wiki/Virtue_signalling\nQ10: TikTok, noahisinamood, 06.05.25, https://vm.tiktok.com/ZNdMrouHf/\nQ11: Medium, 18.03.25, https://medium.com/@livinglifefearless/18-million-why-did-marketing-anora-for-the-oscars-cost-so-much-b3f5a30360ce\nQ12: Die Tribute von Panem (2012)\nQ13: Instagram, trosseromatias, 05.03.25, https://www.instagram.com/reel/DG1BftfPdME/?igsh=MWFyZXZ4aGFkb2Nxdw==\nQ14: YouTbe, Golden Globes, 06.01.25, https://youtu.be/U9HTM9JBBO4?si=4RlByithziUaKr50\nQ15: YouTube, Awards Show Network, 10.05.23, https://youtu.be/S7OOJWtk550?si=C6EF8LZ6cgK_dGgD\n_________________________________\n\nMEIN TWITCH KANAL\naliciajoe\nhttps://www.twitch.tv/aliciajoe\n\nMEIN INSTAGRAM\naliciajoe\nhttps://www.instagram.com/aliciajoe\n\nMEIN REACTION-KANAL\nGenug Internet f\u00fcr heute\nhttps://www.youtube.com/channel/UCsdB5r8CaT6_T5KB3nK1j6g\n_________________________________\n\nAFFILATE LINKS\nMit * markierte Links sind affiliate Links. Wenn ihr \u00fcber diese Links etwas bestellt bekomme ich eine Provision, ihr zahlt aber nicht mehr."
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "367838",
                "likeCount": "24135",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1208"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "YTRbkRWj1aCMlMs1VVr0-gKdXfw",
            "id": "aL29OWDHDCU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-12T16:00:02Z",
                "channelId": "UCCwNiYR0j-tZJ6W7URO20mw",
                "title": "EISBADEN BEI -3 GRAD \u2744\ufe0f Max & Mo k\u00e4mpfen um ihren 100K YouTube Award! \ud83e\udd76",
                "description": "Merch ab jetzt erh\u00e4ltlich\ud83d\udca5\nhttps://maxundmo.de/\n\n100.000 Abonnenten \u2013 und das wird gefeiert! \ud83c\udf89Doch bevor sie ihre YouTube-Plakette in den H\u00e4nden halten d\u00fcrfen, m\u00fcssen sie eine eiskalte Challenge bestehen!Bei gerade mal 3 Grad Wassertemperatur m\u00fcssen die beiden f\u00fcnf Minuten lang im Eiswasser aushalten. Wer bricht zuerst ab? Wer h\u00e4lt durch?Seid dabei und erlebt Max & Mo in ihrem bisher k\u00e4ltesten Abenteuer! \u2744\ufe0f\ud83d\udd25\ud83d\udc49 Schaut bis zum Ende, um zu sehen, ob sie es schaffen!\n\ud83d\udea8Vergesst nicht, uns zu abonnieren damit wir noch mehr SIDDLERS Werden #Eisbaden #100kSpecial #YouTubeAward\n\n\nKooperationsanfragen: erhan@1take.de\n\nABONNIEREN: \n\u00a0\u00a0\n\ufffc\n\u00a0/\u00a0@maxundmo\u00a0\u00a0  / @maxundmo  \n\nFolgt Max und Mo auf TikTok: \n\u00a0\n\ufffc\n\u00a0/\u00a0max.und.mo\u00a0\u00a0 / max.und.mo  \n\nFolgt Max Coga:\n\u00a0\n\ufffc\n\u00a0/\u00a0madmaxcoga\u00a0\u00a0  -  madmaxcoga   \n\nFolgt Mo Douzi:\n\u00a0\n\ufffc\n\u00a0/\u00a0modouzi\u00a0\u00a0   - modouzi  \n________________\nEine Independent moves Produktion\nRedakteur, Creative und Produktionsleiter - Tristan Richter  \nKameras- Bilal Falkou und Marcel Birkel  \nAnimation - Benjamin Lalande  \nTonleitung & Sounddesign - Berkay Karaca\nCreative Producer & Showrunner - Erhan Dogan",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aL29OWDHDCU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aL29OWDHDCU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aL29OWDHDCU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aL29OWDHDCU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aL29OWDHDCU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Max & Mo",
                "tags": [
                    "max & Mo",
                    "max coga",
                    "mo douzi",
                    "Bahnhof",
                    "frankfurt",
                    "christian Eckerlin",
                    "Werner Frankfurt",
                    "Stephan p\u00fctz",
                    "Bahnhof Stories",
                    "pik dame",
                    "kalle",
                    "hamburg",
                    "Kiez",
                    "Boxer walter",
                    "pimps",
                    "entertainment",
                    "witzig",
                    "gangster",
                    "Challenge",
                    "lol",
                    "trends",
                    "Eisbaden",
                    "100k",
                    "Abonnennten",
                    "Special",
                    "Max",
                    "und",
                    "mo",
                    "youtube",
                    "award",
                    "extreme",
                    "eiskaltes",
                    "wasser",
                    "special",
                    "eiswasser",
                    "test",
                    "k\u00e4lteschock",
                    "prank",
                    "viral",
                    "trending",
                    "funny",
                    "deutsch",
                    "comedy",
                    "duo",
                    "plakette"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de-DE",
                "localized": {
                    "title": "EISBADEN BEI -3 GRAD \u2744\ufe0f Max & Mo k\u00e4mpfen um ihren 100K YouTube Award! \ud83e\udd76",
                    "description": "Merch ab jetzt erh\u00e4ltlich\ud83d\udca5\nhttps://maxundmo.de/\n\n100.000 Abonnenten \u2013 und das wird gefeiert! \ud83c\udf89Doch bevor sie ihre YouTube-Plakette in den H\u00e4nden halten d\u00fcrfen, m\u00fcssen sie eine eiskalte Challenge bestehen!Bei gerade mal 3 Grad Wassertemperatur m\u00fcssen die beiden f\u00fcnf Minuten lang im Eiswasser aushalten. Wer bricht zuerst ab? Wer h\u00e4lt durch?Seid dabei und erlebt Max & Mo in ihrem bisher k\u00e4ltesten Abenteuer! \u2744\ufe0f\ud83d\udd25\ud83d\udc49 Schaut bis zum Ende, um zu sehen, ob sie es schaffen!\n\ud83d\udea8Vergesst nicht, uns zu abonnieren damit wir noch mehr SIDDLERS Werden #Eisbaden #100kSpecial #YouTubeAward\n\n\nKooperationsanfragen: erhan@1take.de\n\nABONNIEREN: \n\u00a0\u00a0\n\ufffc\n\u00a0/\u00a0@maxundmo\u00a0\u00a0  / @maxundmo  \n\nFolgt Max und Mo auf TikTok: \n\u00a0\n\ufffc\n\u00a0/\u00a0max.und.mo\u00a0\u00a0 / max.und.mo  \n\nFolgt Max Coga:\n\u00a0\n\ufffc\n\u00a0/\u00a0madmaxcoga\u00a0\u00a0  -  madmaxcoga   \n\nFolgt Mo Douzi:\n\u00a0\n\ufffc\n\u00a0/\u00a0modouzi\u00a0\u00a0   - modouzi  \n________________\nEine Independent moves Produktion\nRedakteur, Creative und Produktionsleiter - Tristan Richter  \nKameras- Bilal Falkou und Marcel Birkel  \nAnimation - Benjamin Lalande  \nTonleitung & Sounddesign - Berkay Karaca\nCreative Producer & Showrunner - Erhan Dogan"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "84242",
                "likeCount": "6342",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "308"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "BQf4pQy5SygMT0sRSzWWRUhOozg",
            "id": "CLsZ7VLhIZQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-12T16:00:18Z",
                "channelId": "UCribK282VRISPzYnW1WIieA",
                "title": "Ich teste HOLLE'S D\u00f6ner & SASCHA'S Burger Restaurant in Hamburg",
                "description": "20 % Rabatt auf deinen Mobile Plan bei N26 f\u00fcr 1 Jahr:  https://n26-eu.c2nwa3.net/DyBM0b\nCode: N26SIM_THEFRANKLIN20\n\u1d42\u1d31\u1d3f\u1d2e\u1d41\u1d3a\u1d33\n\nAu\u00dferdem 20 \u20ac Startguthaben bei Kontoer\u00f6ffnung mit Code: THEFRANKLIN20\n\nHier k\u00f6nnt ihr euch bei Honest Kebab f\u00fcr einen Job melden: info@honest-kebab.com\n\n\n-10% Rabatt mit Code: FRANKLIN10\n\ud83e\udd88 Gymshark (Sportkleidung): https://de.checkout.gymshark.com/FRANKLIN10\n \u1d42\u1d31\u1d3f\u1d2e\u1d41\u1d3a\u1d33\n\n\ud83d\udcaa MyProtein (Supplements):  https://prf.hn/l/XZJd11V\nCode: FRANKLIN nutzen f\u00fcr MAXIMALEN RABATT \u1d42\u1d31\u1d3f\u1d2e\u1d41\u1d3a\u1d33\n\n\u00dcber den Link erh\u00e4ltst du 1 Monat gratis auf deine neue WHOOP\nMitgliedschaft oder du kannst WHOOP 4.0 f\u00fcr 0 EUR 1 Monat testen.\n\ud83d\udc49 https://join.whoop.com/thefranklin \ud83d\udc48\n\u1d42\u1d31\u1d3f\u1d2e\u1d41\u1d3a\u1d33\n\nDieses Fahrrad fahre ich: https://tidd.ly/4lGEcrj\n\nCode: FRANKLIN f\u00fcr 2 x 10\u20ac sparen als Neukunde (20\u20ac Mindestbestellwert) bei UberEats\nG\u00f6nn dir jetzt was leckeres zu essen und sparen dabei \ud83e\udd1d\nhttps://about.ubereats.com/ch/de/how-it-works/download-uber-eats-app/\n\u1d42\u1d31\u1d3f\u1d2e\u1d41\u1d3a\u1d33\n\n\ud83d\udc53 Blueblocker-Brillen und Rotlichtlampen: \ud83d\udd34\nhttps://lichtblock.shop\n-10% Code: thefranklin10\n\u1d42\u1d31\u1d3f\u1d2e\u1d41\u1d3a\u1d33\n\n\ud83d\ude80 Hier das KEINE AUSREDEN! E-Book sichern \ud83d\ude80\n\u27a1\ufe0f https://thefranklin.shop \n\u1d42\u1d31\u1d3f\u1d2e\u1d41\u1d3a\u1d33\n\nHiermit tracke ich meine Mahlzeiten + mein Trainingsplan (Maximaler Rabatt Code: FRANKLIN): https://gymky.com\n\u1d42\u1d31\u1d3f\u1d2e\u1d41\u1d3a\u1d33\n\n\ud83d\udc7e Twitch: https://www.twitch.tv/thefranklinstream\n\ud83d\udd79 Reaktions-Kanal: https://www.youtube.com/@FranklinTV-1\n\n\ud83d\udd0eFindet uns auch auf Instagram:\ud83d\udd0d\nhttps://www.instagram.com/the.franklin/\nhttps://www.instagram.com/sophiasky_/\n\n\ud83d\uded2 Meine Amazon Favoriten (Fitness, Streaming, Kochen etc.):\nhttps://www.amazon.de/shop/thefranklin\n\n\ud83c\udfa7 Meine TRAININGS-PLAYLIST: https://open.spotify.com/playlist/6NOZtMAXtCgKzlc7hUQFTS?si=bb2816b2937449f2\n\nVideo wurde geschnitten von:\nhttps://instagram.com/levi.aee\n_______________________________________________\n\nAnfragen:\nmgmt@thefranklin.shop\n_______________________________________________\n\nVielen Dank f\u00fcrs Anschauen! \nEuer Julian\n\n____\n *Wer Produkte \u00fcber den Amazon Link einkauft, supportet  mich. Amazon zahlt daf\u00fcr eine kleine Provision aus. Der Preis bleibt dabei exakt der Gleiche f\u00fcr euch",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CLsZ7VLhIZQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CLsZ7VLhIZQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CLsZ7VLhIZQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CLsZ7VLhIZQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CLsZ7VLhIZQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "The Franklin",
                "tags": [
                    "the.franklin",
                    "sophiasky_",
                    "the Franklin",
                    "fitness",
                    "holle d\u00f6ner",
                    "honest kebab",
                    "essen",
                    "restaurant",
                    "hamburg",
                    "foodtour",
                    "betr burger",
                    "deutschlands bester Burger"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Ich teste HOLLE'S D\u00f6ner & SASCHA'S Burger Restaurant in Hamburg",
                    "description": "20 % Rabatt auf deinen Mobile Plan bei N26 f\u00fcr 1 Jahr:  https://n26-eu.c2nwa3.net/DyBM0b\nCode: N26SIM_THEFRANKLIN20\n\u1d42\u1d31\u1d3f\u1d2e\u1d41\u1d3a\u1d33\n\nAu\u00dferdem 20 \u20ac Startguthaben bei Kontoer\u00f6ffnung mit Code: THEFRANKLIN20\n\nHier k\u00f6nnt ihr euch bei Honest Kebab f\u00fcr einen Job melden: info@honest-kebab.com\n\n\n-10% Rabatt mit Code: FRANKLIN10\n\ud83e\udd88 Gymshark (Sportkleidung): https://de.checkout.gymshark.com/FRANKLIN10\n \u1d42\u1d31\u1d3f\u1d2e\u1d41\u1d3a\u1d33\n\n\ud83d\udcaa MyProtein (Supplements):  https://prf.hn/l/XZJd11V\nCode: FRANKLIN nutzen f\u00fcr MAXIMALEN RABATT \u1d42\u1d31\u1d3f\u1d2e\u1d41\u1d3a\u1d33\n\n\u00dcber den Link erh\u00e4ltst du 1 Monat gratis auf deine neue WHOOP\nMitgliedschaft oder du kannst WHOOP 4.0 f\u00fcr 0 EUR 1 Monat testen.\n\ud83d\udc49 https://join.whoop.com/thefranklin \ud83d\udc48\n\u1d42\u1d31\u1d3f\u1d2e\u1d41\u1d3a\u1d33\n\nDieses Fahrrad fahre ich: https://tidd.ly/4lGEcrj\n\nCode: FRANKLIN f\u00fcr 2 x 10\u20ac sparen als Neukunde (20\u20ac Mindestbestellwert) bei UberEats\nG\u00f6nn dir jetzt was leckeres zu essen und sparen dabei \ud83e\udd1d\nhttps://about.ubereats.com/ch/de/how-it-works/download-uber-eats-app/\n\u1d42\u1d31\u1d3f\u1d2e\u1d41\u1d3a\u1d33\n\n\ud83d\udc53 Blueblocker-Brillen und Rotlichtlampen: \ud83d\udd34\nhttps://lichtblock.shop\n-10% Code: thefranklin10\n\u1d42\u1d31\u1d3f\u1d2e\u1d41\u1d3a\u1d33\n\n\ud83d\ude80 Hier das KEINE AUSREDEN! E-Book sichern \ud83d\ude80\n\u27a1\ufe0f https://thefranklin.shop \n\u1d42\u1d31\u1d3f\u1d2e\u1d41\u1d3a\u1d33\n\nHiermit tracke ich meine Mahlzeiten + mein Trainingsplan (Maximaler Rabatt Code: FRANKLIN): https://gymky.com\n\u1d42\u1d31\u1d3f\u1d2e\u1d41\u1d3a\u1d33\n\n\ud83d\udc7e Twitch: https://www.twitch.tv/thefranklinstream\n\ud83d\udd79 Reaktions-Kanal: https://www.youtube.com/@FranklinTV-1\n\n\ud83d\udd0eFindet uns auch auf Instagram:\ud83d\udd0d\nhttps://www.instagram.com/the.franklin/\nhttps://www.instagram.com/sophiasky_/\n\n\ud83d\uded2 Meine Amazon Favoriten (Fitness, Streaming, Kochen etc.):\nhttps://www.amazon.de/shop/thefranklin\n\n\ud83c\udfa7 Meine TRAININGS-PLAYLIST: https://open.spotify.com/playlist/6NOZtMAXtCgKzlc7hUQFTS?si=bb2816b2937449f2\n\nVideo wurde geschnitten von:\nhttps://instagram.com/levi.aee\n_______________________________________________\n\nAnfragen:\nmgmt@thefranklin.shop\n_______________________________________________\n\nVielen Dank f\u00fcrs Anschauen! \nEuer Julian\n\n____\n *Wer Produkte \u00fcber den Amazon Link einkauft, supportet  mich. Amazon zahlt daf\u00fcr eine kleine Provision aus. Der Preis bleibt dabei exakt der Gleiche f\u00fcr euch"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "114212",
                "likeCount": "5025",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "147"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "_GtUoDgvZIg-WNXsiIpqOdWODgY",
            "id": "-TjQgTC0SVk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-11T07:00:00Z",
                "channelId": "UCSyAFJ6cmgYabA0RfPCNuzA",
                "title": "\ud83c\uddf2\ud83c\udde6 1.700km mit dem Fahrrad durch Marokko - Bikepacking Abenteuer - Folge 1",
                "description": "\u25baDie aktuellste Folge jetzt schon auf Joyn schauen: https://t1p.de/BikepackingAbenteuerMarokko_FritzYT\n\n1.700km mit dem Fahrrad durch Marokko - Bikepacking Abenteuer - Folge 1\n\n\u25baMein Live Kanal: https://www.youtube.com/c/FritzMeineckeLive\n\n\u25ba\u25ba\u25baMein Onlineshop:\nhttps://bit.ly/33CNBsQ\n\n\u25baInstagram:\nhttps://bit.ly/2FHbRSn\n\n\u25baHier findest du meine komplette Ausr\u00fcstung:\nhttps://bit.ly/3ks3IA8\n\n\u25baHier bekommst du 10% Rabatt bei YFood mit dem Code \"10Fritz\"\nhttps://bit.ly/yfoodtasterpack_fritz\n\n\u25baHier bekommst du 15% Rabatt bei Revolution Race mit dem Code \"fritz15\" https://bit.ly/RR-Fritz\n\n\u25baHier bekommst du 5% Rabatt f\u00fcr deinen online Angelschein mit dem Code \"fritz5\"\nhttps://bit.ly/3hJW95U\n\n\u25baHier kannst du eine 7 Tage Kanutour auf eigene Faust machen:\nhttps://bit.ly/3ccLHmu\n\n\u25baWerde Youtube-Mitglied wenn du mich unterst\u00fctzen m\u00f6chtest: http://bit.ly/2VTvtsy",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-TjQgTC0SVk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-TjQgTC0SVk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-TjQgTC0SVk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-TjQgTC0SVk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-TjQgTC0SVk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Fritz Meinecke",
                "tags": [
                    "Bikepacking Abenteuer Marokko",
                    "Fritz Meinecke",
                    "Fritz Bikepacking",
                    "Fritz Fahrrad",
                    "Marokko",
                    "1700km Fahrrad"
                ],
                "categoryId": "19",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "\ud83c\uddf2\ud83c\udde6 1.700km mit dem Fahrrad durch Marokko - Bikepacking Abenteuer - Folge 1",
                    "description": "\u25baDie aktuellste Folge jetzt schon auf Joyn schauen: https://t1p.de/BikepackingAbenteuerMarokko_FritzYT\n\n1.700km mit dem Fahrrad durch Marokko - Bikepacking Abenteuer - Folge 1\n\n\u25baMein Live Kanal: https://www.youtube.com/c/FritzMeineckeLive\n\n\u25ba\u25ba\u25baMein Onlineshop:\nhttps://bit.ly/33CNBsQ\n\n\u25baInstagram:\nhttps://bit.ly/2FHbRSn\n\n\u25baHier findest du meine komplette Ausr\u00fcstung:\nhttps://bit.ly/3ks3IA8\n\n\u25baHier bekommst du 10% Rabatt bei YFood mit dem Code \"10Fritz\"\nhttps://bit.ly/yfoodtasterpack_fritz\n\n\u25baHier bekommst du 15% Rabatt bei Revolution Race mit dem Code \"fritz15\" https://bit.ly/RR-Fritz\n\n\u25baHier bekommst du 5% Rabatt f\u00fcr deinen online Angelschein mit dem Code \"fritz5\"\nhttps://bit.ly/3hJW95U\n\n\u25baHier kannst du eine 7 Tage Kanutour auf eigene Faust machen:\nhttps://bit.ly/3ccLHmu\n\n\u25baWerde Youtube-Mitglied wenn du mich unterst\u00fctzen m\u00f6chtest: http://bit.ly/2VTvtsy"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "454093",
                "likeCount": "26329",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1380"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "_hifydDBHh0_dP-M9NTuYIaErNY",
            "id": "zgl7N_t8Q58",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-12T16:01:38Z",
                "channelId": "UCkdwiSqG_QDCoRofaSdK4NA",
                "title": "P. Diddy Prozess: Freakoff-G\u00e4steliste mit Prominenten Namen vor Gericht // Einsch\u00e4tzung zu Videos",
                "description": "Im Prozess der Staat gegen P. Diddy gibt es trotz Wochenendes interessante Neuigkeiten. Wie nun aus einem Artikel der Sun bekannt wurde, liegt dem Gericht wohl eine Liste von prominenten Partyg\u00e4sten von P. Diddys legend\u00e4ren und ber\u00fcchtigten Freak-Off Partys vor, und es scheint wohl dass diese Liste im Prozess auch verwendet wird. Ob und wie viele und vor allem welche Namen von Weltstars bekanntgegeben werden ist stand jetzt nat\u00fcrlich noch nicht klar, aber falls auch nur ein Name fallen sollte, d\u00fcrfen wir davon ausgehen dass dies der n\u00e4chste fallende Stern werden wird. In meinem neuesten Video gehe ich im Detail darauf ein und werde auch einen weiteren Rechtsexperten zu Wort kommen lassen, welcher sowohl seine Einsch\u00e4tzung zu dem ganzen Prozess wie auch zur Beweislast von dieser Namensliste und auch den beschlagnahmten Videotapes geben wird.\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\nDieser News-, Doku- & Unterhaltungskanal wird riesig werden \ud83d\ude09 Also klick gerne auf \"Abonnieren\", wenn du keine weiteren Folgen mehr verpassen willst! Es gibt fast t\u00e4glich neue Videos. Folge mir auch gerne auf Facebook, Instagram und TikTok!\n\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n0:00 Intro und Pitch\n1:34 Status Quo und Pl\u00e4doyers\n5:46 Die Promi-G\u00e4steliste\n13:31 Rechtsexperte Neama Rahmani\n18:46 Israel Salas-Rodriguez berichtet vom Prozessablauf\n24:05 Outro\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\u25baFacebook: https://www.facebook.com/profile.php?id=61564579307543\n\u25baInstagram: https://www.instagram.com/kalayo_offiziell/\n\u25baTikTok: https://www.tiktok.com/@kalayo_offiziell\n\u25baEmail: kalayo.offiziell@googlemail.com  \n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\u25baBildquellen (Zugriff: 12.05.2025) https://de.scribd.com/document/860593655/Quellen-Diddy-Gasteliste\n\u25bahttps://thesun.my/world-news/opening-statements-in-sean-combs-trial-expected-monday-JD14068256\n\u25bahttps://www.the-sun.com/entertainment/14203787/diddy-sex-trafficking-trial-michael-b-jordan-kanye/\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\nKommentare nicht vergessen \u2013 ich lese sie \ud83d\ude09",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zgl7N_t8Q58/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zgl7N_t8Q58/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zgl7N_t8Q58/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zgl7N_t8Q58/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zgl7N_t8Q58/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "KALAYO",
                "tags": [
                    "News",
                    "nachrichten",
                    "Unterhaltung",
                    "Doku",
                    "Kalayo",
                    "Promi",
                    "P. Diddy",
                    "Epstein",
                    "Jay-Z",
                    "Humor",
                    "Aufarbeitung",
                    "Ernste Themen",
                    "Deutsch",
                    "aktuell",
                    "Rapper",
                    "Doku review",
                    "Rap",
                    "Deutschrap"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "P. Diddy Prozess: Freakoff-G\u00e4steliste mit Prominenten Namen vor Gericht // Einsch\u00e4tzung zu Videos",
                    "description": "Im Prozess der Staat gegen P. Diddy gibt es trotz Wochenendes interessante Neuigkeiten. Wie nun aus einem Artikel der Sun bekannt wurde, liegt dem Gericht wohl eine Liste von prominenten Partyg\u00e4sten von P. Diddys legend\u00e4ren und ber\u00fcchtigten Freak-Off Partys vor, und es scheint wohl dass diese Liste im Prozess auch verwendet wird. Ob und wie viele und vor allem welche Namen von Weltstars bekanntgegeben werden ist stand jetzt nat\u00fcrlich noch nicht klar, aber falls auch nur ein Name fallen sollte, d\u00fcrfen wir davon ausgehen dass dies der n\u00e4chste fallende Stern werden wird. In meinem neuesten Video gehe ich im Detail darauf ein und werde auch einen weiteren Rechtsexperten zu Wort kommen lassen, welcher sowohl seine Einsch\u00e4tzung zu dem ganzen Prozess wie auch zur Beweislast von dieser Namensliste und auch den beschlagnahmten Videotapes geben wird.\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\nDieser News-, Doku- & Unterhaltungskanal wird riesig werden \ud83d\ude09 Also klick gerne auf \"Abonnieren\", wenn du keine weiteren Folgen mehr verpassen willst! Es gibt fast t\u00e4glich neue Videos. Folge mir auch gerne auf Facebook, Instagram und TikTok!\n\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n0:00 Intro und Pitch\n1:34 Status Quo und Pl\u00e4doyers\n5:46 Die Promi-G\u00e4steliste\n13:31 Rechtsexperte Neama Rahmani\n18:46 Israel Salas-Rodriguez berichtet vom Prozessablauf\n24:05 Outro\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\u25baFacebook: https://www.facebook.com/profile.php?id=61564579307543\n\u25baInstagram: https://www.instagram.com/kalayo_offiziell/\n\u25baTikTok: https://www.tiktok.com/@kalayo_offiziell\n\u25baEmail: kalayo.offiziell@googlemail.com  \n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\u25baBildquellen (Zugriff: 12.05.2025) https://de.scribd.com/document/860593655/Quellen-Diddy-Gasteliste\n\u25bahttps://thesun.my/world-news/opening-statements-in-sean-combs-trial-expected-monday-JD14068256\n\u25bahttps://www.the-sun.com/entertainment/14203787/diddy-sex-trafficking-trial-michael-b-jordan-kanye/\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\nKommentare nicht vergessen \u2013 ich lese sie \ud83d\ude09"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "51102",
                "likeCount": "2523",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "210"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "3T6ZvAKJ--M9OiWq7ycGdUk6Enc",
            "id": "RGFIOFkzFWU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-12T15:00:43Z",
                "channelId": "UC78yJH3WrmLE6AyL0OgPV7g",
                "title": "Der Sound von Helge Schneider",
                "description": "Ich wollte schon immer mal zeigen, wie der einzigartige \"Sound von Helge Schneider\" funktioniert. Also hab ich mir gedacht: Wie w\u00fcrde eigentlich ein Schlager klingen, wenn Helge ihn spielt? Gesagt, getan: Ich hab mir \"Schau Mal herein\" von Helene Fischer & Florian Silbereisen geschnappt und komplett neu produziert \u2013 im unverkennbaren Stil von Helge! Und dabei zeige ich euch, was seine Genialit\u00e4t ausmacht!\n\nSquarespace - Schau mal herein:\n\u25b7 https://www.squarespace.com/martifischer \ud83d\udd25\nMit dem Code \"martifischer\" bekommst du 10 % auf deine erste eigene Website.\n\nHier geht es zu meinem MERCH:\n\u25b7 https://marti-fischer.shop/\n\nHier geht es zu meinem NEUEN KANAL Farti Mischer:\n\u25b7 https://www.youtube.com/@MartiReacts\n\nMeine SOCIALS & MEHR:\n\n\u25b7 FOLGT mir auf Social Media: https://linktr.ee/MartiFischer\n\u25b7 ABONNIERT den Kanal: http://bit.ly/MartiAbonnieren\n\u25b7 Mein EQUIPMENT: https://bit.ly/martiszeug",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RGFIOFkzFWU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RGFIOFkzFWU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RGFIOFkzFWU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RGFIOFkzFWU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RGFIOFkzFWU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Marti Fischer",
                "tags": [
                    "marti",
                    "fischer",
                    "marti fischer",
                    "wie geht eigentlich musik",
                    "helge schneider",
                    "helene fischer",
                    "die tasse kaffee",
                    "schau mal herein",
                    "florian silbereisen",
                    "helene fischer florian silbereisen",
                    "die tasse kaffee und auch das glas wein",
                    "der sound von",
                    "helene fischer live",
                    "schlager",
                    "helene fischer show",
                    "first time watching",
                    "rocket beans tv",
                    "rocket beans",
                    "backing track",
                    "polydor",
                    "handoftrash",
                    "music reaction",
                    "tiktok",
                    "funk",
                    "study music",
                    "music",
                    "comedy",
                    "musik",
                    "modern talking",
                    "how to",
                    "universal"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Der Sound von Helge Schneider",
                    "description": "Ich wollte schon immer mal zeigen, wie der einzigartige \"Sound von Helge Schneider\" funktioniert. Also hab ich mir gedacht: Wie w\u00fcrde eigentlich ein Schlager klingen, wenn Helge ihn spielt? Gesagt, getan: Ich hab mir \"Schau Mal herein\" von Helene Fischer & Florian Silbereisen geschnappt und komplett neu produziert \u2013 im unverkennbaren Stil von Helge! Und dabei zeige ich euch, was seine Genialit\u00e4t ausmacht!\n\nSquarespace - Schau mal herein:\n\u25b7 https://www.squarespace.com/martifischer \ud83d\udd25\nMit dem Code \"martifischer\" bekommst du 10 % auf deine erste eigene Website.\n\nHier geht es zu meinem MERCH:\n\u25b7 https://marti-fischer.shop/\n\nHier geht es zu meinem NEUEN KANAL Farti Mischer:\n\u25b7 https://www.youtube.com/@MartiReacts\n\nMeine SOCIALS & MEHR:\n\n\u25b7 FOLGT mir auf Social Media: https://linktr.ee/MartiFischer\n\u25b7 ABONNIERT den Kanal: http://bit.ly/MartiAbonnieren\n\u25b7 Mein EQUIPMENT: https://bit.ly/martiszeug"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "57714",
                "likeCount": "4987",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "274"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "XOmYNItPT-Xv6TaaTCpatVk38Wg",
            "id": "F_nEF_sDuyM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-12T16:00:21Z",
                "channelId": "UCsygZtQQSplGF6JA3XWvsdg",
                "title": "Die amerikanische Vorstadt-Utopie | Stadt Land Kunst | ARTE",
                "description": "Die amerikanischen Suburbs sind mehr als eine Vorstadt: Sie waren lange Ausdruck des amerikanischen Traums \u2013 das Versprechen strahlender Wohnviertel f\u00fcr alle. Unweit von New York war Levittown in den 1950er Jahren der Prototyp dieses Ideals. Als Reaktion auf die Nachkriegszeit und den Baby-Boom entwarf William Levitt eine H\u00e4userserie f\u00fcr Familien der Konsumgesellschaft \u2013 dies war der Beginn der wei\u00dfen, patriarchalen Mittelschicht. Heute ist Levittown mit seinen ordentlich gem\u00e4hten Rasenfl\u00e4chen ein lebendiges Museum des amerikanischen Traums.\r\n\r\nVideo verf\u00fcgbar bis zum 08/04/2027\nLink zur Mediathek: https://www.arte.tv/de/videos/126015-000-A/levittown-amerikanische-vorstadt-utopie/\n\n#levittown #amerika #arte \n\r\nAbonniert unseren YouTube Kulturkanal:  https://www.youtube.com/channel/UCsygZtQQSplGF6JA3XWvsdg\n\nAbonniert unseren YouTube Hauptkanal (Dokus und Reportagen):\nhttps://www.youtube.com/user/ARTEde\n\nFolgt uns in den sozialen Netzwerken:\nFacebook: https://de-de.facebook.com/artede/\nInstagram: https://www.instagram.com/arte.tv/?hl=de",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/F_nEF_sDuyM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/F_nEF_sDuyM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/F_nEF_sDuyM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/F_nEF_sDuyM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/F_nEF_sDuyM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Irgendwas mit ARTE und Kultur",
                "tags": [
                    "levittown",
                    "levittown usa",
                    "vorstadt",
                    "amerikanische vorstadt",
                    "vorstadt usa",
                    "suburbia",
                    "suburbs",
                    "suburbs usa",
                    "amerikianscher traum",
                    "american dream",
                    "Konsumgesellschaft",
                    "vorstadt idylle",
                    "arte",
                    "arte kultur",
                    "arte stadt land kunst",
                    "stadt land kunst"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Die amerikanische Vorstadt-Utopie | Stadt Land Kunst | ARTE",
                    "description": "Die amerikanischen Suburbs sind mehr als eine Vorstadt: Sie waren lange Ausdruck des amerikanischen Traums \u2013 das Versprechen strahlender Wohnviertel f\u00fcr alle. Unweit von New York war Levittown in den 1950er Jahren der Prototyp dieses Ideals. Als Reaktion auf die Nachkriegszeit und den Baby-Boom entwarf William Levitt eine H\u00e4userserie f\u00fcr Familien der Konsumgesellschaft \u2013 dies war der Beginn der wei\u00dfen, patriarchalen Mittelschicht. Heute ist Levittown mit seinen ordentlich gem\u00e4hten Rasenfl\u00e4chen ein lebendiges Museum des amerikanischen Traums.\r\n\r\nVideo verf\u00fcgbar bis zum 08/04/2027\nLink zur Mediathek: https://www.arte.tv/de/videos/126015-000-A/levittown-amerikanische-vorstadt-utopie/\n\n#levittown #amerika #arte \n\r\nAbonniert unseren YouTube Kulturkanal:  https://www.youtube.com/channel/UCsygZtQQSplGF6JA3XWvsdg\n\nAbonniert unseren YouTube Hauptkanal (Dokus und Reportagen):\nhttps://www.youtube.com/user/ARTEde\n\nFolgt uns in den sozialen Netzwerken:\nFacebook: https://de-de.facebook.com/artede/\nInstagram: https://www.instagram.com/arte.tv/?hl=de"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "86147",
                "likeCount": "1555",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "267"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "J9_0HFGv-448nr0j4epzXS9_9_Y",
            "id": "IXjSo66mNZ8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-11T10:00:19Z",
                "channelId": "UCF_oOFgq8qwi7HRGTJSsZ-g",
                "title": "SAG MIR, welche ANIME-FIGUR ich spreche? #3 feat. @Danergy",
                "description": "#anime #funk #dattelt\u00e4ter \nWer steckt hinter der deutschen Stimme von Itachi Uchiha, Yugi Muto, Gojo, Nico Robin, Sung Jin Woo und Kaito Kid? Die Ratenden m\u00fcssen heute herausfinden, welche Anime-Charaktere hinter den grandiosen Stimmen stecken. Welche Stimmen sind euch am meisten im Ged\u00e4chtnis geblieben, was sind eure lieblings Animes und wer habt k\u00f6nnt ihr alle erkennen ?\n\nVielen Dank an die gro\u00dfartigen Synchronschauspielerinnen:\n\nSascha Dreager \nSimone Brahmann\nMarco E\u00dfer \nKonrad B\u00f6sherz \nRene-Dawn Claude - https://www.instagram.com/renedawnclaude?igsh=YnF4ZXkzc3lxdnNm\nJulien Hagegge\n\nDanke & gro\u00dfes Lob an die Rate-Teams:\n\nDanergy @danergy\nSsega & Sira \nBlessed & Noah \n\nWir sind funk, das Content-Netzwerk von ARD & ZDF\n\u25b6\ufe0f YouTube: / funkofficial \n\u25b6\ufe0f Instagram: / funk \n\u25b6\ufe0f TikTok: / funk \n\u25b6\ufe0f Website: https://go.funk.net",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IXjSo66mNZ8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IXjSo66mNZ8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IXjSo66mNZ8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IXjSo66mNZ8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IXjSo66mNZ8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "dattelt\u00e4ter",
                "tags": [
                    "Anime Synchron",
                    "anime synchron teil 3",
                    "Naruto",
                    "deutsche Anime Synchronstimmen",
                    "die deutsche Stimme von",
                    "Itachi",
                    "Sololeveling",
                    "Ichigo",
                    "Bleach",
                    "Onepiece",
                    "nico robin",
                    "Yugioh",
                    "Sacha Dreager",
                    "Simone Brahmann",
                    "Marco E\u00dfer",
                    "Konrad E\u00dfer",
                    "Konrad B\u00f6sherz",
                    "Rene-Dawn Claude",
                    "Julien Hagegge"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "SAG MIR, welche ANIME-FIGUR ich spreche? #3 feat. @Danergy",
                    "description": "#anime #funk #dattelt\u00e4ter \nWer steckt hinter der deutschen Stimme von Itachi Uchiha, Yugi Muto, Gojo, Nico Robin, Sung Jin Woo und Kaito Kid? Die Ratenden m\u00fcssen heute herausfinden, welche Anime-Charaktere hinter den grandiosen Stimmen stecken. Welche Stimmen sind euch am meisten im Ged\u00e4chtnis geblieben, was sind eure lieblings Animes und wer habt k\u00f6nnt ihr alle erkennen ?\n\nVielen Dank an die gro\u00dfartigen Synchronschauspielerinnen:\n\nSascha Dreager \nSimone Brahmann\nMarco E\u00dfer \nKonrad B\u00f6sherz \nRene-Dawn Claude - https://www.instagram.com/renedawnclaude?igsh=YnF4ZXkzc3lxdnNm\nJulien Hagegge\n\nDanke & gro\u00dfes Lob an die Rate-Teams:\n\nDanergy @danergy\nSsega & Sira \nBlessed & Noah \n\nWir sind funk, das Content-Netzwerk von ARD & ZDF\n\u25b6\ufe0f YouTube: / funkofficial \n\u25b6\ufe0f Instagram: / funk \n\u25b6\ufe0f TikTok: / funk \n\u25b6\ufe0f Website: https://go.funk.net"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "297890",
                "likeCount": "25379",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1861"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Fe0LOBwK3xYDEgQN-mzJF0DNPco",
            "id": "afyU89Oudzk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-12T12:02:00Z",
                "channelId": "UCCf23ekQ5pwaF1U1kUtlwOQ",
                "title": "Nach Xatars (\u202043) pl\u00f6tzlichem Tod: Familie \u00e4u\u00dfert sich  \u2022 it's in",
                "description": "Der pl\u00f6tzliche Tod des bekannten Rappers Xatar, b\u00fcrgerlich Giware Hajabi, hat in der Musikwelt f\u00fcr Best\u00fcrzung gesorgt. Der 43-J\u00e4hrige wurde am fr\u00fchen Donnerstagabend leblos in einer K\u00f6lner Wohnung entdeckt. Die Staatsanwaltschaft hat die Ermittlungen aufgenommen, um die genauen Todesumst\u00e4nde zu kl\u00e4ren.  \n\n#itsin #xatar #rapperxatar \n\n\u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022   \n\nUm keine News, neuste Trends und alle Infos hier auf YouTube \u00fcber eure Lieblingsstars, Influencer, TikToker und YouTuber mehr zu verpassen, schaut vorbei und abonniert unseren Kanal: http://promi.is/get-itsintv \n\n\u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022   \n\nAuf ITSIN.TV informieren wir euch t\u00e4glich \u00fcber Trends zu\n\u2b50\ufe0fSTARS \u2022 \ud83d\udc84STYLE \u2022 \ud83c\udf7fKINO&TV \u2022 \ud83c\udf24\ufe0fWETTER\n\ud83c\udfe1LIFE \u2022 \ud83d\udd2eASTRO \u2022 \ud83c\udf0dWELT \u2022 \u26bd\ufe0fSPORT \u2022 \ud83d\udcb0GELD \nEinfach Webseite anklicken: https://www.itsintv.de \n\n\u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022      \n\nMehr it's in-Themen gibt es hier:\n\n\u25ba TikTok: https://www.tiktok.com/@itsintv.de\n\n\u25ba Instagram: https://www.instagram.com/itsintv\n\n\u25ba Pinterest: https://www.pinterest.de/itsintv\n\n\u25ba Facebook: https://www.facebook.com/itsintv.de\n\n\u25ba X (ehem. Twitter): https://twitter.com/ItsinTV\n \nImpressum: https://www.itsintv.de/impressum/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/afyU89Oudzk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/afyU89Oudzk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/afyU89Oudzk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/afyU89Oudzk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/afyU89Oudzk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "it's in TV",
                "tags": [
                    "It's in Tv",
                    "star news",
                    "stars",
                    "promi news",
                    "TikTok News",
                    "Influencer",
                    "Instagram news",
                    "Instagram",
                    "Promis",
                    "TikTok",
                    "TikTok Stars",
                    "Creators",
                    "itsin",
                    "Trends",
                    "Kino",
                    "TV",
                    "Style",
                    "life",
                    "itsintv",
                    "promiflash",
                    "vipde",
                    "vips",
                    "vip",
                    "it's in",
                    "xatar",
                    "xatar tot",
                    "xatar gestorben",
                    "xatar todesursache",
                    "xatar familie",
                    "xatar statement",
                    "xatar familie statement",
                    "rapper",
                    "rapper xatar",
                    "rapper xatar tot",
                    "todesf\u00e4lle",
                    "deutsche rapper",
                    "verstorbene stars"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Nach Xatars (\u202043) pl\u00f6tzlichem Tod: Familie \u00e4u\u00dfert sich  \u2022 it's in",
                    "description": "Der pl\u00f6tzliche Tod des bekannten Rappers Xatar, b\u00fcrgerlich Giware Hajabi, hat in der Musikwelt f\u00fcr Best\u00fcrzung gesorgt. Der 43-J\u00e4hrige wurde am fr\u00fchen Donnerstagabend leblos in einer K\u00f6lner Wohnung entdeckt. Die Staatsanwaltschaft hat die Ermittlungen aufgenommen, um die genauen Todesumst\u00e4nde zu kl\u00e4ren.  \n\n#itsin #xatar #rapperxatar \n\n\u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022   \n\nUm keine News, neuste Trends und alle Infos hier auf YouTube \u00fcber eure Lieblingsstars, Influencer, TikToker und YouTuber mehr zu verpassen, schaut vorbei und abonniert unseren Kanal: http://promi.is/get-itsintv \n\n\u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022   \n\nAuf ITSIN.TV informieren wir euch t\u00e4glich \u00fcber Trends zu\n\u2b50\ufe0fSTARS \u2022 \ud83d\udc84STYLE \u2022 \ud83c\udf7fKINO&TV \u2022 \ud83c\udf24\ufe0fWETTER\n\ud83c\udfe1LIFE \u2022 \ud83d\udd2eASTRO \u2022 \ud83c\udf0dWELT \u2022 \u26bd\ufe0fSPORT \u2022 \ud83d\udcb0GELD \nEinfach Webseite anklicken: https://www.itsintv.de \n\n\u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022      \n\nMehr it's in-Themen gibt es hier:\n\n\u25ba TikTok: https://www.tiktok.com/@itsintv.de\n\n\u25ba Instagram: https://www.instagram.com/itsintv\n\n\u25ba Pinterest: https://www.pinterest.de/itsintv\n\n\u25ba Facebook: https://www.facebook.com/itsintv.de\n\n\u25ba X (ehem. Twitter): https://twitter.com/ItsinTV\n \nImpressum: https://www.itsintv.de/impressum/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "19725",
                "likeCount": "197",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "41"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "pC3DYY9vsi3QvnUvq0vndtKEXNE",
            "id": "hzYh4NfxycA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-12T10:01:13Z",
                "channelId": "UCUSWG65O6f7KMXmzwNMVd7g",
                "title": "VOLLES RISIKO im Autokauf!? - VW E-UP & Ford Focus Electric - Marco & Micha auf SCHN\u00c4PPCHENJAGD!",
                "description": "Marco und Micha sind heute auf der Jagd nach Elektroschn\u00e4ppchen und nehmen ein VW e-Up sowie ein Ford Focus Electric unter die Lupe, doch dabei erleben sie so manche \u00dcberraschungen! :D\n-----------------------\n\nMarco Degenhardt ist in der deutschen Autocommunity bekannt f\u00fcr viel Leistung, seine 5 Zylinder Turbo Audis & Fahrzeuge der 80er und 90er Jahre...\nOldtimer & Youngtimer werden bekanntlich auf dem Kanal \"Halle77 Dortmund\" thematisiert, doch wie sieht es mit modernen Fahrzeugen, Neuwagen, Elektroautos, Hybridautos, neuen Technologien etc. aus? All dies findet hier seinen Platz, auf dem neuen \"Marcos moderne Welt\"-Kanal! Videos \u00fcber verschiedenste Fahrzeuge, vom Tesla Model S Plaid bis zu einem VW ID Buzz k\u00f6nnen euch hier erwarten! Seid gespannt! :D\n\nUnsere Adresse: \nIm Defdahl 12, 44141 Dortmund\nF\u00fcr's Navi: Im Defdahl 10, 44141 Dortmund",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hzYh4NfxycA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hzYh4NfxycA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hzYh4NfxycA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hzYh4NfxycA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hzYh4NfxycA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Marcos moderne Welt",
                "categoryId": "2",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "VOLLES RISIKO im Autokauf!? - VW E-UP & Ford Focus Electric - Marco & Micha auf SCHN\u00c4PPCHENJAGD!",
                    "description": "Marco und Micha sind heute auf der Jagd nach Elektroschn\u00e4ppchen und nehmen ein VW e-Up sowie ein Ford Focus Electric unter die Lupe, doch dabei erleben sie so manche \u00dcberraschungen! :D\n-----------------------\n\nMarco Degenhardt ist in der deutschen Autocommunity bekannt f\u00fcr viel Leistung, seine 5 Zylinder Turbo Audis & Fahrzeuge der 80er und 90er Jahre...\nOldtimer & Youngtimer werden bekanntlich auf dem Kanal \"Halle77 Dortmund\" thematisiert, doch wie sieht es mit modernen Fahrzeugen, Neuwagen, Elektroautos, Hybridautos, neuen Technologien etc. aus? All dies findet hier seinen Platz, auf dem neuen \"Marcos moderne Welt\"-Kanal! Videos \u00fcber verschiedenste Fahrzeuge, vom Tesla Model S Plaid bis zu einem VW ID Buzz k\u00f6nnen euch hier erwarten! Seid gespannt! :D\n\nUnsere Adresse: \nIm Defdahl 12, 44141 Dortmund\nF\u00fcr's Navi: Im Defdahl 10, 44141 Dortmund"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "108765",
                "likeCount": "7405",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "436"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ICpBqATXGYxZdTZPoouH-ll9Juk",
            "id": "yWBz2qZJ8zY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-13T00:00:37Z",
                "channelId": "UCBJycsmduvYEL83R_U4JriQ",
                "title": "Samsung Galaxy S25 Edge Impressions: Nobody Asked!",
                "description": "Nobody asked for thinner phones... so they went EVEN THINNER\n\nSamsung S25 Edge: https://geni.us/Khfig\n\nMKBHD Merch: http://shop.MKBHD.com\n\nPlaylist of MKBHD Intro music: https://goo.gl/B3AWV5\n\n~\nhttp://twitter.com/MKBHD\nhttp://instagram.com/MKBHD\nhttp://facebook.com/MKBHD",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yWBz2qZJ8zY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yWBz2qZJ8zY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yWBz2qZJ8zY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yWBz2qZJ8zY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yWBz2qZJ8zY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Marques Brownlee",
                "tags": [
                    "S25 Edge",
                    "Samsung S25 Edge",
                    "Galaxy S25 Edge",
                    "MKBHD",
                    "S25 Impressions",
                    "Samsung Galaxy S25 Edge",
                    "Galaxy S25 Edge review"
                ],
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Samsung Galaxy S25 Edge Impressions: Nobody Asked!",
                    "description": "Nobody asked for thinner phones... so they went EVEN THINNER\n\nSamsung S25 Edge: https://geni.us/Khfig\n\nMKBHD Merch: http://shop.MKBHD.com\n\nPlaylist of MKBHD Intro music: https://goo.gl/B3AWV5\n\n~\nhttp://twitter.com/MKBHD\nhttp://instagram.com/MKBHD\nhttp://facebook.com/MKBHD"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1548171",
                "likeCount": "56224",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5098"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "y9k8WZrI2ZGP65EwM6ZIwVahQkY",
            "id": "qiQla_yNpsU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-10T19:50:59Z",
                "channelId": "UCZkcxFIsqW5htimoUQKA0iA",
                "title": "Thomas M\u00fcller and his emotional  farewell from the Allianz Arena!",
                "description": "Thomas M\u00fcller saays good bye to the Allianz Arena \u2013 an emotional moment for him, all his team mates and the fans.\n\n\u25ba Wanna see more of Musiala, M\u00fcller, Kane & Co.? Subscribe now and hit the bell \ud83d\udd14: https://fc.bayern/YouTubeAbo\n\u25ba Du willst mehr von Musiala, M\u00fcller, Kane & Co. sehen? Abonniere uns jetzt und aktiviere die Glocke \ud83d\udd14: https://fc.bayern/YouTubeAbo\n\u25ba \u00bfQuieres ver m\u00e1s de Musiala, M\u00fcller, Kane y c\u00eda? Suscr\u00edbete ahora y activa la campana \ud83d\udd14: https://fc.bayern/YouTubeAbo\n\nInstagram: https://www.instagram.com/fcbayern\nTikTok: https://www.tiktok.com/@fcbayern\nFacebook: https://www.facebook.com/FCBayern\nTwitter: https://twitter.com/fcbayern\nSnapchat: https://fc.bayern/FCBayernSnaps\nFC Bayern.tv PLUS: https://fc.bayern/PLUS\nWebsite: https://fcbayern.com\nFC Bayern.tv: https://fcbayern.com/fcbayerntv\nFC Bayern Newsletter: https://fc.bayern/newsletter_youtube",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qiQla_yNpsU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qiQla_yNpsU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qiQla_yNpsU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qiQla_yNpsU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qiQla_yNpsU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "FC Bayern M\u00fcnchen",
                "tags": [
                    "FC Bayern M\u00fcnchen",
                    "Bayern Munich",
                    "FCB",
                    "FC Bayern",
                    "Fu\u00dfball",
                    "Football",
                    "Soccer",
                    "Bayern"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Thomas M\u00fcller and his emotional  farewell from the Allianz Arena!",
                    "description": "Thomas M\u00fcller saays good bye to the Allianz Arena \u2013 an emotional moment for him, all his team mates and the fans.\n\n\u25ba Wanna see more of Musiala, M\u00fcller, Kane & Co.? Subscribe now and hit the bell \ud83d\udd14: https://fc.bayern/YouTubeAbo\n\u25ba Du willst mehr von Musiala, M\u00fcller, Kane & Co. sehen? Abonniere uns jetzt und aktiviere die Glocke \ud83d\udd14: https://fc.bayern/YouTubeAbo\n\u25ba \u00bfQuieres ver m\u00e1s de Musiala, M\u00fcller, Kane y c\u00eda? Suscr\u00edbete ahora y activa la campana \ud83d\udd14: https://fc.bayern/YouTubeAbo\n\nInstagram: https://www.instagram.com/fcbayern\nTikTok: https://www.tiktok.com/@fcbayern\nFacebook: https://www.facebook.com/FCBayern\nTwitter: https://twitter.com/fcbayern\nSnapchat: https://fc.bayern/FCBayernSnaps\nFC Bayern.tv PLUS: https://fc.bayern/PLUS\nWebsite: https://fcbayern.com\nFC Bayern.tv: https://fcbayern.com/fcbayerntv\nFC Bayern Newsletter: https://fc.bayern/newsletter_youtube"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "859181",
                "likeCount": "28553",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1406"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "89dneMCtImOCeP247KdroBffcp8",
            "id": "LdnJKZDjxAI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-11T10:00:28Z",
                "channelId": "UCfMo0xj-sbdzHuzxvKdu1hw",
                "title": "Weltmeisterlicher Besuch & Gro\u00df Traumtor | Unser Team - Die Heim-EM 2024 | Doku Folge 2",
                "description": "Im Juni will sich die deutsche Nationalmannschaft zum ersten Mal den Titel in der UEFA Nations League holen. In M\u00fcnchen und Stuttgart steigt das Final Four mit Deutschland, Europameister Spanien, Vize-Weltmeister Frankreich und Portugal. Da werden Erinnerungen wach an die Heim-Europameisterschaft im vergangenen Sommer, als die Nationalmannschaft ihre Fans begeisterte und Deutschland vier stimmungsvolle Turnierwochen erlebte. \n\nNach dem Champions-League-Finale zwischen Borussia Dortmund und Real Madrid ist Niclas F\u00fcllkrug im EM-Quartier in Herzogenaurach angekommen \u2013 ebenso wie die frischgebackenen UCL-Sieger Toni Kroos und Antonio R\u00fcdiger. Neben der sportlichen Vorbereitung stand auch ein Erste-Hilfe-Kurs f\u00fcr das gesamte Team auf dem Programm, um im Notfall richtig reagieren zu k\u00f6nnen. F\u00fcr besonderen Besuch sorgte Gordon Herbert, der ehemalige Trainer der deutschen Basketball-Nationalmannschaft, der gemeinsam mit den NBA-Profis Franz und Moritz Wagner von den Orlando Magic ins Camp kam. Im Testspiel gegen die Ukraine in N\u00fcrnberg feierte Maxi Beier, aus der Jugend des ESV Kirchm\u00f6ser, sein Deb\u00fct im DFB-Trikot. Kurz darauf wurde der endg\u00fcltige EM-Kader bekannt gegeben \u2013 Alexander N\u00fcbel war der letzte Spieler, der gestrichen wurde. Im abschlie\u00dfenden H\u00e4rtetest gegen Griechenland in M\u00f6nchengladbach sorgte Pascal Gro\u00df mit einem Traumtor f\u00fcr den Sieg. Eine schlechte Nachricht erreichte das Team kurz darauf: Aleksandar Pavlovi\u0107 musste wegen einer akuten Mandelentz\u00fcndung ins Krankenhaus \u2013 f\u00fcr ihn r\u00fcckte Emre Can ins Team nach. Viel Spa\u00df mit der 2. Folge!\n\nInsgesamt 40 Tage lang begleitete ein Kamerateam das DFB-Team im Rahmen der UEFA EURO 2024 durch Trainingslager, Testspiele und das Turnier. \u201eUnser Team - Die Heim-EM 2024\u201c ist eine Produktion von OMR Frames, Regie f\u00fchrten Tom H\u00e4ussler und Jonas Kozinowski.\n\nAbonniere jetzt unseren Kanal und aktiviere die Glocke \ud83d\udd14 : https://zly.de/dfb/yt_abo.\n\nInstagram: https://www.instagram.com/dfb_team\nTikTok: https://www.tiktok.com/@dfb\nTwitch: https://www.twitch.tv/dfb_official\nFacebook: https://www.facebook.com/DFBTeam\nX: https://x.com/DFB_Team\nBeReal: @dfb",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LdnJKZDjxAI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LdnJKZDjxAI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LdnJKZDjxAI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LdnJKZDjxAI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LdnJKZDjxAI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "DFB",
                "tags": [
                    "DFB",
                    "DFB TV",
                    "Deutscher Fu\u00dfball-Bund",
                    "Fu\u00dfball",
                    "Dokumentation",
                    "Unser Team",
                    "EM 2024",
                    "Heim EM",
                    "Europameisterschaft",
                    "Thomas M\u00fcller",
                    "Julian Nagelsmann",
                    "documentary",
                    "football"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Weltmeisterlicher Besuch & Gro\u00df Traumtor | Unser Team - Die Heim-EM 2024 | Doku Folge 2",
                    "description": "Im Juni will sich die deutsche Nationalmannschaft zum ersten Mal den Titel in der UEFA Nations League holen. In M\u00fcnchen und Stuttgart steigt das Final Four mit Deutschland, Europameister Spanien, Vize-Weltmeister Frankreich und Portugal. Da werden Erinnerungen wach an die Heim-Europameisterschaft im vergangenen Sommer, als die Nationalmannschaft ihre Fans begeisterte und Deutschland vier stimmungsvolle Turnierwochen erlebte. \n\nNach dem Champions-League-Finale zwischen Borussia Dortmund und Real Madrid ist Niclas F\u00fcllkrug im EM-Quartier in Herzogenaurach angekommen \u2013 ebenso wie die frischgebackenen UCL-Sieger Toni Kroos und Antonio R\u00fcdiger. Neben der sportlichen Vorbereitung stand auch ein Erste-Hilfe-Kurs f\u00fcr das gesamte Team auf dem Programm, um im Notfall richtig reagieren zu k\u00f6nnen. F\u00fcr besonderen Besuch sorgte Gordon Herbert, der ehemalige Trainer der deutschen Basketball-Nationalmannschaft, der gemeinsam mit den NBA-Profis Franz und Moritz Wagner von den Orlando Magic ins Camp kam. Im Testspiel gegen die Ukraine in N\u00fcrnberg feierte Maxi Beier, aus der Jugend des ESV Kirchm\u00f6ser, sein Deb\u00fct im DFB-Trikot. Kurz darauf wurde der endg\u00fcltige EM-Kader bekannt gegeben \u2013 Alexander N\u00fcbel war der letzte Spieler, der gestrichen wurde. Im abschlie\u00dfenden H\u00e4rtetest gegen Griechenland in M\u00f6nchengladbach sorgte Pascal Gro\u00df mit einem Traumtor f\u00fcr den Sieg. Eine schlechte Nachricht erreichte das Team kurz darauf: Aleksandar Pavlovi\u0107 musste wegen einer akuten Mandelentz\u00fcndung ins Krankenhaus \u2013 f\u00fcr ihn r\u00fcckte Emre Can ins Team nach. Viel Spa\u00df mit der 2. Folge!\n\nInsgesamt 40 Tage lang begleitete ein Kamerateam das DFB-Team im Rahmen der UEFA EURO 2024 durch Trainingslager, Testspiele und das Turnier. \u201eUnser Team - Die Heim-EM 2024\u201c ist eine Produktion von OMR Frames, Regie f\u00fchrten Tom H\u00e4ussler und Jonas Kozinowski.\n\nAbonniere jetzt unseren Kanal und aktiviere die Glocke \ud83d\udd14 : https://zly.de/dfb/yt_abo.\n\nInstagram: https://www.instagram.com/dfb_team\nTikTok: https://www.tiktok.com/@dfb\nTwitch: https://www.twitch.tv/dfb_official\nFacebook: https://www.facebook.com/DFBTeam\nX: https://x.com/DFB_Team\nBeReal: @dfb"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "156220",
                "likeCount": "7016",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "102"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "eWuAt1ZFwdQFgM47ypDtVu4wta0",
            "id": "STyZIEinUo0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-11T09:00:37Z",
                "channelId": "UCzQaHdbeofGzUvzUsLyvUIg",
                "title": "Trink aus! Wir m\u00fcssen gehen.",
                "description": "Im f\u00fcnften Jahrzehnt nach unserer Gr\u00fcndung versp\u00fcren wir eine Lust und einen Hunger auf Konzerte wie selten zuvor. Vielleicht liegt das auch an unserer Lebenssituation: Wir wissen,\ndass wir mit unserer Karriere auf der Zielgeraden sind und solche Reisen irgendwann auch ein Ende haben. Deshalb wollen wir noch einmal mit alten und neuen Liedern losziehen und jeden Abend so spielen, als w\u00e4re es unser letzter!\n\nDie Toten Hosen\nTrink Aus! Wir M\u00fcssen Gehen - Tour 2026\n\n08.06.26 LU-Esch/Alzette - Rockhal\n13.06.26 DE-Stuttgart - Cannstatter Wasen\n20.06.26 CH-Z\u00fcrich - Stadion Letzigrund\n27.06.26 DE-Frankfurt - Deutsche Bank Park\n03.07.26 DE-D\u00fcsseldorf - Merkur Spiel-Arena\n04.07.26 DE-D\u00fcsseldorf - Merkur Spiel-Arena\n08.07.26 DE-M\u00fcnchen - Hans-Jochen-Vogel-Platz\n11.07.26 DE-Berlin - Olympiastadion Berlin\n18.07.26 DE-K\u00f6ln - RheinEnergieSTADION\n25.07.26 DE-Freiburg - Messeplatz\n14.08.26 DE-Bremen - B\u00fcrgerweide\n15.08.26 DE-Hannover - Messe\n22.08.26 DE-Nohfelden - Bostalsee\n27.08.26 DE-Hamburg - Trabrennbahn Bahrenfeld\n29.08.26 DE-Dresden - Rinne\n05.09.26 DE-Minden - Weserufer / Kanzlers Weide\n12.09.26 AT-Wien - Ernst-Happel-Stadion\n\nDer Vorverkauf startet am 14.05.25 um 18 Uhr exklusiv \u00fcber https://www.dth.de\n\nDa wir m\u00f6glichst allen Fans den Besuch unserer Konzerte erm\u00f6glichen wollen, bieten wir f\u00fcr alle Termine der Tournee erm\u00e4\u00dfigte, sogenannte Sozialtickets zum Preis von 19,90 \u20ac (25,00 CHF in der Schweiz) an. Wer Anspruch auf ein Sozialticket hat, erf\u00e4hrt man hier https://shop.dietotenhosen.de/index.php/shop.StaticPage/sozialticket_faqs",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/STyZIEinUo0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/STyZIEinUo0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/STyZIEinUo0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/STyZIEinUo0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/STyZIEinUo0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "DIE TOTEN HOSEN",
                "tags": [
                    "die toten hosen",
                    "campino",
                    "andi",
                    "breiti",
                    "kuddel",
                    "vom",
                    "d\u00fcsseldorf",
                    "live",
                    "rock"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Trink aus! Wir m\u00fcssen gehen.",
                    "description": "Im f\u00fcnften Jahrzehnt nach unserer Gr\u00fcndung versp\u00fcren wir eine Lust und einen Hunger auf Konzerte wie selten zuvor. Vielleicht liegt das auch an unserer Lebenssituation: Wir wissen,\ndass wir mit unserer Karriere auf der Zielgeraden sind und solche Reisen irgendwann auch ein Ende haben. Deshalb wollen wir noch einmal mit alten und neuen Liedern losziehen und jeden Abend so spielen, als w\u00e4re es unser letzter!\n\nDie Toten Hosen\nTrink Aus! Wir M\u00fcssen Gehen - Tour 2026\n\n08.06.26 LU-Esch/Alzette - Rockhal\n13.06.26 DE-Stuttgart - Cannstatter Wasen\n20.06.26 CH-Z\u00fcrich - Stadion Letzigrund\n27.06.26 DE-Frankfurt - Deutsche Bank Park\n03.07.26 DE-D\u00fcsseldorf - Merkur Spiel-Arena\n04.07.26 DE-D\u00fcsseldorf - Merkur Spiel-Arena\n08.07.26 DE-M\u00fcnchen - Hans-Jochen-Vogel-Platz\n11.07.26 DE-Berlin - Olympiastadion Berlin\n18.07.26 DE-K\u00f6ln - RheinEnergieSTADION\n25.07.26 DE-Freiburg - Messeplatz\n14.08.26 DE-Bremen - B\u00fcrgerweide\n15.08.26 DE-Hannover - Messe\n22.08.26 DE-Nohfelden - Bostalsee\n27.08.26 DE-Hamburg - Trabrennbahn Bahrenfeld\n29.08.26 DE-Dresden - Rinne\n05.09.26 DE-Minden - Weserufer / Kanzlers Weide\n12.09.26 AT-Wien - Ernst-Happel-Stadion\n\nDer Vorverkauf startet am 14.05.25 um 18 Uhr exklusiv \u00fcber https://www.dth.de\n\nDa wir m\u00f6glichst allen Fans den Besuch unserer Konzerte erm\u00f6glichen wollen, bieten wir f\u00fcr alle Termine der Tournee erm\u00e4\u00dfigte, sogenannte Sozialtickets zum Preis von 19,90 \u20ac (25,00 CHF in der Schweiz) an. Wer Anspruch auf ein Sozialticket hat, erf\u00e4hrt man hier https://shop.dietotenhosen.de/index.php/shop.StaticPage/sozialticket_faqs"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "242262",
                "likeCount": "5532",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "319"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ViRDmePv_E9hmLFGVUMT7Yo4uzM",
            "id": "WmC-ZQJTlSM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-10T17:46:11Z",
                "channelId": "UCZYVVklwjt8yEtZNs1XXqiw",
                "title": "@Knossi x Ehrenpflaume - droht der Hausabriss? Es passieren wieder verr\u00fcckte Sachen",
                "description": "-----------------------------------------------------------------------------------\nFette Props an die Ehrenkammeram\u00e4nner Julian Bogner und Jonas Drechsler f\u00fcr die super Bilder und ganz speziell noch mal an Julian B. f\u00fcr den mega Schnitt. \nLasst auf jeden Fall auch ein Abo bei den beiden da!!!\n\nJulian Bogner\nInstagram: https://www.instagram.com/julian__bogner/\n\nJulian Pfeil\nInstagram: https://www.instagram.com/jonasdrechsler",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WmC-ZQJTlSM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WmC-ZQJTlSM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WmC-ZQJTlSM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WmC-ZQJTlSM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WmC-ZQJTlSM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "EHRENPFLAUME",
                "tags": [
                    "Knossi",
                    "K\u00f6nig",
                    "K\u00f6nigdesInternets",
                    "Abriss",
                    "Hausabriss",
                    "Nosferatu",
                    "Spinne",
                    "Spinnennetz"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "@Knossi x Ehrenpflaume - droht der Hausabriss? Es passieren wieder verr\u00fcckte Sachen",
                    "description": "-----------------------------------------------------------------------------------\nFette Props an die Ehrenkammeram\u00e4nner Julian Bogner und Jonas Drechsler f\u00fcr die super Bilder und ganz speziell noch mal an Julian B. f\u00fcr den mega Schnitt. \nLasst auf jeden Fall auch ein Abo bei den beiden da!!!\n\nJulian Bogner\nInstagram: https://www.instagram.com/julian__bogner/\n\nJulian Pfeil\nInstagram: https://www.instagram.com/jonasdrechsler"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de-DE"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "498791",
                "likeCount": "25389",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1111"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "CFyhyrCQc4id_HgSN90tHAsvTTw",
            "id": "ORxjXjWG-gA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-11T07:00:22Z",
                "channelId": "UCUegZz1N_lW_5mKORkYykCw",
                "title": "AUFSTIEG: DER HSV IST WIEDER DA! ALLE MOMENTE NACH ABPFIFF!  | Platzsturm, Kabinenparty & Balkon",
                "description": "Der HSV ist wieder aufgestiegen, hier sind alle Momente! Unbeschreiblich, einfach genie\u00dfen! \ud83d\udd37\n\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\nFolge uns in deinem Netzwerk \u2b07\nTikTok \u27a1 https://www.tiktok.com/@hsv_official\u200b\nInstagram \u27a1 https://www.instagram.com/hsv/\u200b\u200b\nWhatsApp  \u27a1 https://whatsapp.com/channel/0029VaCkDxFJkK79OrWAsl0W\nX \u27a1 https://x.com/hsv\nFacebook \u27a1 https://www.facebook.com/HSV\u200b\u200b\nLinkedIn \u27a1 https://www.linkedin.com/company/hamburger-sport-verein/\nDiscord \u27a1 https://discord.com/invite/hsv",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ORxjXjWG-gA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ORxjXjWG-gA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ORxjXjWG-gA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ORxjXjWG-gA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ORxjXjWG-gA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "HSV",
                "tags": [
                    "HSV",
                    "Fussball",
                    "Hamburg",
                    "Hamburger SV",
                    "Bundesliga",
                    "DFL",
                    "Glatzel",
                    "Zweite Liga",
                    "2. Bundesliga",
                    "Pressekonferenz",
                    "Football",
                    "Soccer",
                    "Volkspark",
                    "Volksparkstadion",
                    "Hamburger Sport-Verein",
                    "DFB",
                    "DFB-Pokal",
                    "Jatta",
                    "Schonlau",
                    "Reis",
                    "Vuskovic",
                    "Meffert",
                    "Spieltagscheck",
                    "Netradio",
                    "HSV Netradio",
                    "hsvtv",
                    "hsv tv",
                    "K\u00f6nigsd\u00f6rffer",
                    "Inside HSV",
                    "HSV Testspiel",
                    "Dompe",
                    "Pherai",
                    "Selke",
                    "Stefan Kuntz",
                    "Merlin Polzin",
                    "Elfadli",
                    "Aufstieg HSV",
                    "HSV Aufstieg",
                    "HSV Platzsturm",
                    "Bundesliga HSV",
                    "HSV Feier",
                    "HSV Ulm",
                    "HSV Kabine"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "AUFSTIEG: DER HSV IST WIEDER DA! ALLE MOMENTE NACH ABPFIFF!  | Platzsturm, Kabinenparty & Balkon",
                    "description": "Der HSV ist wieder aufgestiegen, hier sind alle Momente! Unbeschreiblich, einfach genie\u00dfen! \ud83d\udd37\n\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\nFolge uns in deinem Netzwerk \u2b07\nTikTok \u27a1 https://www.tiktok.com/@hsv_official\u200b\nInstagram \u27a1 https://www.instagram.com/hsv/\u200b\u200b\nWhatsApp  \u27a1 https://whatsapp.com/channel/0029VaCkDxFJkK79OrWAsl0W\nX \u27a1 https://x.com/hsv\nFacebook \u27a1 https://www.facebook.com/HSV\u200b\u200b\nLinkedIn \u27a1 https://www.linkedin.com/company/hamburger-sport-verein/\nDiscord \u27a1 https://discord.com/invite/hsv"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "239287",
                "likeCount": "8588",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "562"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ZcoMIiyEnF3xjt7JyZcBKhH1ubk",
            "id": "TABp8wETol0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-11T11:52:55Z",
                "channelId": "UCaOAZtbdp0K5CCzgEXM0F6Q",
                "title": "ICH TESTE NEUE FOOD SPOTS IN K\u00d6LN \ud83c\udf55",
                "description": "Viel Spa\u00df mit dem Video!\n\n\ud83d\udd17 Social Media: \nTwitch: https://www.twitch.tv/reeze\nInstagram: https://instagram.com/lemonreezy\u200b\u200b\u200b\u200b \nTwitter: https://twitter.com/reeze\u200b\u200b\u200b \nTikTok: https://www.tiktok.com/@lemonreezy\n\n\ud83c\udfa4 Mein Podcast: \nEdeltalk: https://spoti.fi/3hTiNuF\u200b\u200b\u200b \nEdeltalk YT: https://t.co/errfAEWXsg",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TABp8wETol0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TABp8wETol0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TABp8wETol0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TABp8wETol0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TABp8wETol0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Reeze",
                "tags": [
                    "reeze",
                    "reeze live",
                    "reeze best of",
                    "reeze kanal",
                    "reeze food",
                    "reeze foodtasting",
                    "reeze essen",
                    "reeze kochen",
                    "reeze koch challenge",
                    "reeze food challenge"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de-DE",
                "localized": {
                    "title": "ICH TESTE NEUE FOOD SPOTS IN K\u00d6LN \ud83c\udf55",
                    "description": "Viel Spa\u00df mit dem Video!\n\n\ud83d\udd17 Social Media: \nTwitch: https://www.twitch.tv/reeze\nInstagram: https://instagram.com/lemonreezy\u200b\u200b\u200b\u200b \nTwitter: https://twitter.com/reeze\u200b\u200b\u200b \nTikTok: https://www.tiktok.com/@lemonreezy\n\n\ud83c\udfa4 Mein Podcast: \nEdeltalk: https://spoti.fi/3hTiNuF\u200b\u200b\u200b \nEdeltalk YT: https://t.co/errfAEWXsg"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de-DE"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "126395",
                "likeCount": "8082",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "268"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "lCtl6IpT3JLDMomycX3DYEvCwUs",
            "id": "CAkYi-Ja1Bc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-11T16:30:08Z",
                "channelId": "UCUX4l0ABdamMuTKsAEYFXhw",
                "title": "ich esse alle Snacks in Japan und bin jetzt selber einer",
                "description": "hello #caramellacrew\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b \ud83e\udde1\n\nBeste Playlist: https://open.spotify.com/playlist/0t5...\n\nPS: folgt mir auf insta @kimcaramella und \nfolgt Ardi auf Insta @ydrasboat\n\n(unbezahlte Werbung/redaktioneller Content) \n\nABONNIERT: @CARAMELLA\u200b \n\nMEHR VON MIR:\n\u25baInstagram: @kimcaramella\n\u25baTikTok: https://www.tiktok.com/@caramellakimm...\n\nBusiness Inquiries: kim@bwm-com.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CAkYi-Ja1Bc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CAkYi-Ja1Bc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CAkYi-Ja1Bc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CAkYi-Ja1Bc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CAkYi-Ja1Bc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "CARAMELLA",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ich esse alle Snacks in Japan und bin jetzt selber einer",
                    "description": "hello #caramellacrew\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b \ud83e\udde1\n\nBeste Playlist: https://open.spotify.com/playlist/0t5...\n\nPS: folgt mir auf insta @kimcaramella und \nfolgt Ardi auf Insta @ydrasboat\n\n(unbezahlte Werbung/redaktioneller Content) \n\nABONNIERT: @CARAMELLA\u200b \n\nMEHR VON MIR:\n\u25baInstagram: @kimcaramella\n\u25baTikTok: https://www.tiktok.com/@caramellakimm...\n\nBusiness Inquiries: kim@bwm-com.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "80335",
                "likeCount": "2957",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "77"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "HRocLBWTys8bwypwya6YfIJ2cqw",
            "id": "LoEI-woUkqw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-11T10:00:24Z",
                "channelId": "UC1SiZtRQ4_9yZKu-fMb3Otg",
                "title": "4 vs 2 \ud83d\ude31 Wer ist KEIN Bodybuilder mit Parshad und Souf!",
                "description": "Diesmal m\u00fcssen Parshad und Soufiane sich als stramme Bodybuilder*innen ausgeben. Die anderen Mitspieler*innen tragen jeweils eine Augenbinde und h\u00f6ren \u00fcber Kopfh\u00f6rer eine ver\u00e4nderte Stimme. Sie m\u00fcssen anhand von Fragen herausfinden, wer wirklich pumpen geht oder wer alles nur auswendig gelernt hat. Schaffen es Parshad und Soufiane bis zum Ende in der Runde zu bleiben?\nVergesst nicht, uns zu abonnieren, um keine weiteren Videos zu verpassen! Lasst ein Like da, wenn euch das Video gefallen hat! H\u00e4ttet ihr es geschafft im Spiel zu bleiben? Wenn ja, warum? #funk #parshad #4vs2\n\n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\nJeden zweiten Sonntag!\n\nABONNIER MICH \u25ba\nhttps://www.youtube.com/@Parshad \n\nFolge mir auf \u25ba \nTikTok | https://www.tiktok.com/@parshad.tiktok\nInstagram | https://www.instagram.com/parshad.funk\n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\nEine 1TAKE FILMS Produktion\nExecutive Producer: Erhan Dogan\n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\nParshad ist bei #funk\nYouTube: https://www.youtube.com/funkofficial\nInstagram: https://www.instagram.com/funk\nTikTok: https://www.tiktok.com/@funk \nWebsite: https://go.funk.net\nImpressum: https://go.funk.net/impressum\nNetiquette: go.funk.net/netiquette",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LoEI-woUkqw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LoEI-woUkqw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LoEI-woUkqw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LoEI-woUkqw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LoEI-woUkqw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Parshad",
                "tags": [
                    "1take",
                    "4 vs 2",
                    "bodybuilder",
                    "bodybuilderin",
                    "challenge",
                    "chaos",
                    "comedy",
                    "deutsch",
                    "erkennen",
                    "erraten",
                    "fail",
                    "falsch",
                    "funk",
                    "funny",
                    "german",
                    "humor",
                    "jubilee",
                    "lol",
                    "lustig",
                    "parshad",
                    "parshad esmaeili",
                    "person",
                    "raten",
                    "richtig",
                    "souf",
                    "soufiane",
                    "spa\u00df",
                    "unterhaltung",
                    "versus",
                    "wer ist",
                    "who is",
                    "wie",
                    "witzig",
                    "zuordnen",
                    "prank",
                    "fitness challenge",
                    "gym humor",
                    "fake bodybuilder",
                    "augenbinde challenge",
                    "erkennen challenge",
                    "viral challenge",
                    "trending",
                    "comedy duo",
                    "social experiment"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "4 vs 2 \ud83d\ude31 Wer ist KEIN Bodybuilder mit Parshad und Souf!",
                    "description": "Diesmal m\u00fcssen Parshad und Soufiane sich als stramme Bodybuilder*innen ausgeben. Die anderen Mitspieler*innen tragen jeweils eine Augenbinde und h\u00f6ren \u00fcber Kopfh\u00f6rer eine ver\u00e4nderte Stimme. Sie m\u00fcssen anhand von Fragen herausfinden, wer wirklich pumpen geht oder wer alles nur auswendig gelernt hat. Schaffen es Parshad und Soufiane bis zum Ende in der Runde zu bleiben?\nVergesst nicht, uns zu abonnieren, um keine weiteren Videos zu verpassen! Lasst ein Like da, wenn euch das Video gefallen hat! H\u00e4ttet ihr es geschafft im Spiel zu bleiben? Wenn ja, warum? #funk #parshad #4vs2\n\n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\nJeden zweiten Sonntag!\n\nABONNIER MICH \u25ba\nhttps://www.youtube.com/@Parshad \n\nFolge mir auf \u25ba \nTikTok | https://www.tiktok.com/@parshad.tiktok\nInstagram | https://www.instagram.com/parshad.funk\n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\nEine 1TAKE FILMS Produktion\nExecutive Producer: Erhan Dogan\n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\nParshad ist bei #funk\nYouTube: https://www.youtube.com/funkofficial\nInstagram: https://www.instagram.com/funk\nTikTok: https://www.tiktok.com/@funk \nWebsite: https://go.funk.net\nImpressum: https://go.funk.net/impressum\nNetiquette: go.funk.net/netiquette"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "85574",
                "likeCount": "2764",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "70"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "prxBdnzxJTiq1HEEiRgsLrYJ-hM",
            "id": "iGsULOScXmY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-11T13:45:06Z",
                "channelId": "UCTkXRDQl0luXxVQrRQvWS6w",
                "title": "Dream VS Daquavis $100,000 Minecraft Skills Duel",
                "description": "Dream VS Daquavis $100,000 Minecraft Skills Duel. This is the follow up to the PvP duel. This was crazy.\n\nFollow my socials:\n\u27bd Twitter - @dreamwastaken\n\u27bd Instagram - @dreamwastaken\n\u27bd Snapchat - @dreampublic\n\nDaquavis:  @DaquavisMC \n\nThis is the second challenge in our duel for $100,000. We are dueling in 10 different Minecraft Skills on the latest version of Minecraft. If Dream wins this match, he wins overall 2 - 0, and wins $100,000. If Daquavis wins this match, it will be tied 1 - 1, and there will be a Manhunt as a tie breaker.\n\nThank you to BadBoyHalo for setting up the challenges for us, so that we could have a fair match. Thank you to Technodad for commentating. Thank you to cardycraft for helping build the maps.\n\nFirst Part: https://youtu.be/hlTGjc7Gn04\n\nAll songs & music are custom produced as a sound track for this video by Dream & Parker Makani.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iGsULOScXmY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iGsULOScXmY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iGsULOScXmY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iGsULOScXmY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iGsULOScXmY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Dream",
                "tags": [
                    "minecraft",
                    "dream",
                    "dream minecraft"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Dream VS Daquavis $100,000 Minecraft Skills Duel",
                    "description": "Dream VS Daquavis $100,000 Minecraft Skills Duel. This is the follow up to the PvP duel. This was crazy.\n\nFollow my socials:\n\u27bd Twitter - @dreamwastaken\n\u27bd Instagram - @dreamwastaken\n\u27bd Snapchat - @dreampublic\n\nDaquavis:  @DaquavisMC \n\nThis is the second challenge in our duel for $100,000. We are dueling in 10 different Minecraft Skills on the latest version of Minecraft. If Dream wins this match, he wins overall 2 - 0, and wins $100,000. If Daquavis wins this match, it will be tied 1 - 1, and there will be a Manhunt as a tie breaker.\n\nThank you to BadBoyHalo for setting up the challenges for us, so that we could have a fair match. Thank you to Technodad for commentating. Thank you to cardycraft for helping build the maps.\n\nFirst Part: https://youtu.be/hlTGjc7Gn04\n\nAll songs & music are custom produced as a sound track for this video by Dream & Parker Makani."
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "4423809",
                "likeCount": "243070",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "20777"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "m6xnhsvycxOVjlt1dmDLkt32WqY",
            "id": "GRf_SNfpfbM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-11T07:00:28Z",
                "channelId": "UCji2dDlApBZQUolXSSKczjA",
                "title": "Anwalt eingeschaltet \u2013 Jetzt kl\u00e4ren wir das offiziell",
                "description": "#betrug #geld #anwalt \nDen Scharber gibt\u2019s hier! \n\nhttps://subi-performance.com/shop/universal/subi-performance-hartmetall-schaber-carbide-scraper/\n\nEigendlich waren meine Erfahrungen mit Kunden und Zahlungen immer OK. \nDoch durch die Firma Engine Monkeys aus Venlo wurde ich sensibilisiert. \nDas Verfahren l\u00e4uft mehr Infos folgen. \nviel spass!\n\nUND HIER GEHTS ZUM SCHABER \nhttps://shorturl.at/YNfYV\n\nMeine Ausstattung\n\n- Fr\u00e4smaschine\n  GROB G550  --- http://bit.ly/4jxQocC\n- CAM Software \n  NCG-CAM --- http://bit.ly/4h7nNbX\n- Fr\u00e4swerkzeuge \n  Haimer --- https://bit.ly/4jzOqc3       \n- Bohrwerkzeuge \n  OSG --- http://bit.ly/4jPE1sH\n  BOTEK --- https://bit.ly/4hIwn1e\n- Gewindewerkzeuge \n  OSG --- http://bit.ly/4jPE1sH\n- Werkzeugaufnahmen\n  Haimer --- https://bit.ly/4jzOqc3\n- Voreinstellger\u00e4t\n  Haimer --- https://bit.ly/4aTHWAS\n- Schrumpfger\u00e4t \n  Haimer --- https://bit.ly/4jzOqc3\n- Spanntechnik \n  Lang Technik --- https://bit.ly/3QcFOu8\n- Messwerkzeuge \n  Mitutoyo --- https://bit.ly/3EshOAR\n- Laserschweisstechnik\n  Alphalaser --- https://bit.ly/3WP2owR\n- Maschinenk\u00fchlmittel\n  Hangsterfer\u2018s --- https://bit.ly/4atvEyN-\n- Industrie-Sauger \n  Freddy --- https://bit.ly/4jygs7y\n\n  \n\nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/subiperformance/\nFACEBOOK: https://www.facebook.com/subiperformance/\nWEBSITE: https://www.subi-performance.com/\n\nIf you have any Questions feel free and write a E-mail : info@subi-performance.com-performance.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GRf_SNfpfbM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GRf_SNfpfbM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GRf_SNfpfbM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GRf_SNfpfbM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GRf_SNfpfbM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Subi Performance",
                "tags": [
                    "Motorsport",
                    "Subaru",
                    "Sti",
                    "WRX",
                    "Motor",
                    "Engine",
                    "Impreza",
                    "Turbo",
                    "Boost",
                    "Tuning",
                    "Nordschleife",
                    "N\u00fcrburgring",
                    "Workshop",
                    "Garage",
                    "EJ25",
                    "Dachshund",
                    "EJ20",
                    "EJ207",
                    "flatfour",
                    "supertech",
                    "enginebuilder",
                    "japan",
                    "proudofboxer",
                    "engineering",
                    "proudofboost",
                    "boxerengine",
                    "Subilove",
                    "shortblock",
                    "Rally",
                    "germanengineering",
                    "racecar",
                    "racetrack",
                    "Dieter",
                    "Motorenbau",
                    "technik",
                    "Kolben",
                    "Pleuel",
                    "Turbolader",
                    "Pr\u00e4zision",
                    "Honen",
                    "Bohren",
                    "Planen",
                    "PS",
                    "Boxermotor",
                    "cnc",
                    "fraesen",
                    "milling",
                    "cad",
                    "cam",
                    "motorschaden",
                    "instandsetzung",
                    "5achs",
                    "5axis",
                    "grob",
                    "lathe",
                    "drehen",
                    "reperatur",
                    "werkzeug",
                    "werkstatt"
                ],
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Anwalt eingeschaltet \u2013 Jetzt kl\u00e4ren wir das offiziell",
                    "description": "#betrug #geld #anwalt \nDen Scharber gibt\u2019s hier! \n\nhttps://subi-performance.com/shop/universal/subi-performance-hartmetall-schaber-carbide-scraper/\n\nEigendlich waren meine Erfahrungen mit Kunden und Zahlungen immer OK. \nDoch durch die Firma Engine Monkeys aus Venlo wurde ich sensibilisiert. \nDas Verfahren l\u00e4uft mehr Infos folgen. \nviel spass!\n\nUND HIER GEHTS ZUM SCHABER \nhttps://shorturl.at/YNfYV\n\nMeine Ausstattung\n\n- Fr\u00e4smaschine\n  GROB G550  --- http://bit.ly/4jxQocC\n- CAM Software \n  NCG-CAM --- http://bit.ly/4h7nNbX\n- Fr\u00e4swerkzeuge \n  Haimer --- https://bit.ly/4jzOqc3       \n- Bohrwerkzeuge \n  OSG --- http://bit.ly/4jPE1sH\n  BOTEK --- https://bit.ly/4hIwn1e\n- Gewindewerkzeuge \n  OSG --- http://bit.ly/4jPE1sH\n- Werkzeugaufnahmen\n  Haimer --- https://bit.ly/4jzOqc3\n- Voreinstellger\u00e4t\n  Haimer --- https://bit.ly/4aTHWAS\n- Schrumpfger\u00e4t \n  Haimer --- https://bit.ly/4jzOqc3\n- Spanntechnik \n  Lang Technik --- https://bit.ly/3QcFOu8\n- Messwerkzeuge \n  Mitutoyo --- https://bit.ly/3EshOAR\n- Laserschweisstechnik\n  Alphalaser --- https://bit.ly/3WP2owR\n- Maschinenk\u00fchlmittel\n  Hangsterfer\u2018s --- https://bit.ly/4atvEyN-\n- Industrie-Sauger \n  Freddy --- https://bit.ly/4jygs7y\n\n  \n\nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/subiperformance/\nFACEBOOK: https://www.facebook.com/subiperformance/\nWEBSITE: https://www.subi-performance.com/\n\nIf you have any Questions feel free and write a E-mail : info@subi-performance.com-performance.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "173245",
                "likeCount": "6521",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "407"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "c1UtOIdjf9eK2lNC6M7u92oz-7k",
            "id": "nvy1bQa6vC0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-11T16:00:11Z",
                "channelId": "UCSjvKfC6yHvcC_zuwTEB8zQ",
                "title": "GZUZ und ECKERLIN habt ihr SO noch NIE geh\u00f6rt!",
                "description": "GZUZ und ECKERLIN habt ihr SO noch NIE geh\u00f6rt!\n\nHolt euch H\u00f6chstqualit\u00e4t an Nahrungserg\u00e4nzungsmittel beim deutschen Marktf\u00fchrer ESN mit dem code ,,CHAMP'' um maximalen Rabatt auf euren gesamten Einkauf zu sparen!\nhttps://www.esn.com/discount/CHAMP\n\nBei VENUM maximal sparen mit dem code CHAMP!\nhttps://de.venum.com\n\nBei More Nutrition MAXIMALER RABATT mit code \"CHAMP\"!\nhttps://morenutrition.de/discount/CHAMP\n\nCHAMP ECKERLIN STORE:\nhttps://www.champeckerlin.com\n\nMein Zweitkanal: @Champeckerlin \n\nSichert euch jetzt einen Platz in meiner ONLINE SPORTSCHULE unter \nhttps://christian-eckerlin.com/youtube\n\nMein Instagram: https://www.instagram.com/christianeckerlin/\nDominique's Instagram: https://www.instagram.com/dominique.eckerlin/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nvy1bQa6vC0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nvy1bQa6vC0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nvy1bQa6vC0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nvy1bQa6vC0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nvy1bQa6vC0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Christian Eckerlin",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "GZUZ und ECKERLIN habt ihr SO noch NIE geh\u00f6rt!",
                    "description": "GZUZ und ECKERLIN habt ihr SO noch NIE geh\u00f6rt!\n\nHolt euch H\u00f6chstqualit\u00e4t an Nahrungserg\u00e4nzungsmittel beim deutschen Marktf\u00fchrer ESN mit dem code ,,CHAMP'' um maximalen Rabatt auf euren gesamten Einkauf zu sparen!\nhttps://www.esn.com/discount/CHAMP\n\nBei VENUM maximal sparen mit dem code CHAMP!\nhttps://de.venum.com\n\nBei More Nutrition MAXIMALER RABATT mit code \"CHAMP\"!\nhttps://morenutrition.de/discount/CHAMP\n\nCHAMP ECKERLIN STORE:\nhttps://www.champeckerlin.com\n\nMein Zweitkanal: @Champeckerlin \n\nSichert euch jetzt einen Platz in meiner ONLINE SPORTSCHULE unter \nhttps://christian-eckerlin.com/youtube\n\nMein Instagram: https://www.instagram.com/christianeckerlin/\nDominique's Instagram: https://www.instagram.com/dominique.eckerlin/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de-DE"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "284451",
                "likeCount": "8858",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "195"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "xKvyhZDQFTfY8v1P-t6MyEZPHjM",
            "id": "elC7_S5JZuU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-11T22:00:06Z",
                "channelId": "UClCIWcZNvq15p0Y-E4ToGOw",
                "title": "Bayer 04 Leverkusen \u2013 Borussia Dortmund | Bundesliga, 33. Spieltag 2024/25 | sportstudio",
                "description": "Zum Abschied mit gro\u00dfen Emotionen hat Xabi Alonso den Bayer-Fans in seinem letzten Heimspiel kein Erfolgserlebnis geschenkt und Borussia Dortmund damit weiter Champions-League-Hoffnung gelassen. Durch den 4:2 (2:1)-Erfolg beim entthronten Meister aus Leverkusen weist der BVB weiterhin einen Punkt R\u00fcckstand auf den SC Freiburg und Platz vier auf. \n \nHier gibt es die Highlights der Bundesliga, der UEFA Champions League und des DFB-Pokals. Dazu die Highlights ausgew\u00e4hlter Partien der 2. Bundesliga und der Frauen-Bundesliga. Abonniert hier den Kanal: https://kurz.zdf.de/abosport/\u202f \n \nReal Madrid ein Weltklub, dessen k\u00f6nigliches Image immer wieder Kratzer bekommt. Diese Saison fallen sie vor allem neben dem Platz auf: Boykotts, Hetz-Kampagnen und Ausraster. Dazu droht dem Weltklub sportlich die erste titellose Saison seit f\u00fcnf Jahren und das trotz Kylian Mbapp\u00e9. In einer neuen Folge Bolzplatz schauen wir auf die sportlichen Probleme in dieser Saison und das fragw\u00fcrdige Verhalten - vor allem gegen\u00fcber Schiedsrichtern. https://kurz.zdf.de/llV/ \n \nsportstudio bei Instagram https://www.instagram.com/sportstudio/ \u202f\u202f \u202f \nsportstudio bei TikTok https://www.tiktok.com/@sportstudio.de \u202f\u202f \u202f \nsportstudio bei WhatsApp https://kurz.zdf.de/6Em3U/ \n \nVor 30.000 Besuchern in der restlos ausverkauften BayArena gaben zun\u00e4chst die Gastgeber den Ton an, als wolle man dem Trainer so schnell wie m\u00f6glich den Sieg schenken. Das Champions-League-Ticket hat die Mannschaft bereits in der Tasche. Der Leverkusener Sturmlauf wurde nach einer guten halben Stunde belohnt, als Jeremie Frimpong nach Pass von Florian Wirtz zum 1:0 traf und sofort zur Trainerbank sprintete und in Xabi Alonsos Arme sprang. Doch die Dortmunder Antwort folgte prompt. Keine zwei Minuten sp\u00e4ter traf Julian Brandt nach Pass von Karim Adeyemi zum Ausgleich, kurz vor der Pause erzielte Julian Ryerson das 2:1 f\u00fcr die G\u00e4ste.Insgesamt konnte sich der BVB bis dahin bei Torh\u00fcter Kobel bedanken. Der hatte sein Team nach Chancen von Nathan Tella (27./40.), Wirtz (41.) und Amine Adli (45.+5) vor weiteren Gegentreffern bewahrt und hatte zudem das Gl\u00fcck bei einem Aluminiumtreffer von Adli in der Nachspielzeit der ersten Halbzeit auf seiner Seite. \n \nIn der trotz sommerlicher Temperaturen phasenweise hochklassigen Partie hatten beide Teams noch etliche gute M\u00f6glichkeiten. Am Ende waren die Dortmunder effektiver: Adeyemi nutzte einen Konter und traf zum 3:1, Serhou Guirassy erzielte kurz darauf in seinem 100. Bundesligaspiel das 4:1. Jonas Hofmann verk\u00fcrzte noch auf 2:4. \n \nDie Aufstellungen:\u202f \n \nBayer 04 Leverkusen:\u202f Hradecky - Tapsoba, Tah, Hincapie (78. Arthur) - Frimpong, Andrich (67. Palacios), Xhaka (78. Garcia), Grimaldo - Wirtz, Adli (59. Schick) - Tella (59. Hofmann). - Trainer: Xabi Alonso \n \nDortmund: Kobel - S\u00fcle, Anton, Bensebaini - Ryerson (87. Couto), Gro\u00df (82. \u00d6zcan), Felix Nmecha (46. Sabitzer), Svensson - Brandt (87. Gittens), Adeyemi (74. Can) - Guirassy. - Trainer: Niko Kovac \n \nSchiedsrichter: Deniz Aytekin (Oberasbach) \n \nKommentator:\u202fMartin Gr\u00e4fe \n \n#zdfbundesliga",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/elC7_S5JZuU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/elC7_S5JZuU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/elC7_S5JZuU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/elC7_S5JZuU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/elC7_S5JZuU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "sportstudio fu\u00dfball",
                "tags": [
                    "Fu\u00dfball",
                    "Fussball",
                    "DFB",
                    "Bundesliga",
                    "Buli",
                    "Bundesliga Highlights",
                    "Bundesliga Zusammenfassung",
                    "Bayer 04 Leverkusen",
                    "Borussia Dortmund",
                    "Bayer 04 Leverkusen Borussia Dortmund",
                    "Borussia Dortmund Bayer 04 Leverkusen",
                    "Bayer 04 Leverkusen Highlights",
                    "Borussia Dortmund Highlights",
                    "Bayer 04 Leverkusen Borussia Dortmund Highlights",
                    "Borussia Dortmund Bayer 04 Leverkusen Zusammenfassung",
                    "ZDF",
                    "sportstudio",
                    "Frimpong",
                    "Brandt",
                    "Ryerson",
                    "Adeyemi",
                    "Guirassy",
                    "Hofmann",
                    "Xabi Alonso",
                    "Wirtz",
                    "Svensson",
                    "Adli",
                    "Xhaka"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Bayer 04 Leverkusen \u2013 Borussia Dortmund | Bundesliga, 33. Spieltag 2024/25 | sportstudio",
                    "description": "Zum Abschied mit gro\u00dfen Emotionen hat Xabi Alonso den Bayer-Fans in seinem letzten Heimspiel kein Erfolgserlebnis geschenkt und Borussia Dortmund damit weiter Champions-League-Hoffnung gelassen. Durch den 4:2 (2:1)-Erfolg beim entthronten Meister aus Leverkusen weist der BVB weiterhin einen Punkt R\u00fcckstand auf den SC Freiburg und Platz vier auf. \n \nHier gibt es die Highlights der Bundesliga, der UEFA Champions League und des DFB-Pokals. Dazu die Highlights ausgew\u00e4hlter Partien der 2. Bundesliga und der Frauen-Bundesliga. Abonniert hier den Kanal: https://kurz.zdf.de/abosport/\u202f \n \nReal Madrid ein Weltklub, dessen k\u00f6nigliches Image immer wieder Kratzer bekommt. Diese Saison fallen sie vor allem neben dem Platz auf: Boykotts, Hetz-Kampagnen und Ausraster. Dazu droht dem Weltklub sportlich die erste titellose Saison seit f\u00fcnf Jahren und das trotz Kylian Mbapp\u00e9. In einer neuen Folge Bolzplatz schauen wir auf die sportlichen Probleme in dieser Saison und das fragw\u00fcrdige Verhalten - vor allem gegen\u00fcber Schiedsrichtern. https://kurz.zdf.de/llV/ \n \nsportstudio bei Instagram https://www.instagram.com/sportstudio/ \u202f\u202f \u202f \nsportstudio bei TikTok https://www.tiktok.com/@sportstudio.de \u202f\u202f \u202f \nsportstudio bei WhatsApp https://kurz.zdf.de/6Em3U/ \n \nVor 30.000 Besuchern in der restlos ausverkauften BayArena gaben zun\u00e4chst die Gastgeber den Ton an, als wolle man dem Trainer so schnell wie m\u00f6glich den Sieg schenken. Das Champions-League-Ticket hat die Mannschaft bereits in der Tasche. Der Leverkusener Sturmlauf wurde nach einer guten halben Stunde belohnt, als Jeremie Frimpong nach Pass von Florian Wirtz zum 1:0 traf und sofort zur Trainerbank sprintete und in Xabi Alonsos Arme sprang. Doch die Dortmunder Antwort folgte prompt. Keine zwei Minuten sp\u00e4ter traf Julian Brandt nach Pass von Karim Adeyemi zum Ausgleich, kurz vor der Pause erzielte Julian Ryerson das 2:1 f\u00fcr die G\u00e4ste.Insgesamt konnte sich der BVB bis dahin bei Torh\u00fcter Kobel bedanken. Der hatte sein Team nach Chancen von Nathan Tella (27./40.), Wirtz (41.) und Amine Adli (45.+5) vor weiteren Gegentreffern bewahrt und hatte zudem das Gl\u00fcck bei einem Aluminiumtreffer von Adli in der Nachspielzeit der ersten Halbzeit auf seiner Seite. \n \nIn der trotz sommerlicher Temperaturen phasenweise hochklassigen Partie hatten beide Teams noch etliche gute M\u00f6glichkeiten. Am Ende waren die Dortmunder effektiver: Adeyemi nutzte einen Konter und traf zum 3:1, Serhou Guirassy erzielte kurz darauf in seinem 100. Bundesligaspiel das 4:1. Jonas Hofmann verk\u00fcrzte noch auf 2:4. \n \nDie Aufstellungen:\u202f \n \nBayer 04 Leverkusen:\u202f Hradecky - Tapsoba, Tah, Hincapie (78. Arthur) - Frimpong, Andrich (67. Palacios), Xhaka (78. Garcia), Grimaldo - Wirtz, Adli (59. Schick) - Tella (59. Hofmann). - Trainer: Xabi Alonso \n \nDortmund: Kobel - S\u00fcle, Anton, Bensebaini - Ryerson (87. Couto), Gro\u00df (82. \u00d6zcan), Felix Nmecha (46. Sabitzer), Svensson - Brandt (87. Gittens), Adeyemi (74. Can) - Guirassy. - Trainer: Niko Kovac \n \nSchiedsrichter: Deniz Aytekin (Oberasbach) \n \nKommentator:\u202fMartin Gr\u00e4fe \n \n#zdfbundesliga"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de-DE"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "721152",
                "likeCount": "13301",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "792"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "SNr4Zj34MLtg7nceMyOKJHs1jWA",
            "id": "zrqy53iVuXE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-11T11:39:41Z",
                "channelId": "UCucHkPnBa7pB-jITCGuSqKw",
                "title": "Ich habe etwas Wichtiges erkannt! \ud83d\ude33 | Isabeau",
                "description": "Hi Zusammen, wir waren in Deutschland und was das mit mir gemacht hat, erz\u00e4hle ich euch in meinem Video. Ganz viel Spa\u00df beim Vlog! \ud83c\udf38\n\nNovakid Lernplattform:\nhttps://www.novakid.de/registration?utm_source=influencer&utm_medium=social&utm_campaign=isabeau\n\n20% mit meinem Rabatt Code: ISABEAU \nErste Probestunde ist gratis!\n\nProdukte aus meinen Videos:\n*Kochen & Backen | K\u00fcche:\nhttps://www.amazon.de/shop/isabeau/list/360J28BSCMDT8?ref_=aipsflist_aipsfisabeau\n\n*Schwangerschaft & Geburt:\nhttps://www.amazon.de/shop/isabeau/list/NYTISXUHU6FN?ref_=cm_sw_r_cp_ud_aipsflist_aipsfisabeau_TAJ6DWR2JRTG77VRH9KP\n\n*Putzen & Haushalt: \nhttps://www.amazon.de/shop/isabeau/list/ZO9PFGXCBR81?ref_=cm_sw_r_cp_ud_aipsflist_aipsfisabeau_TAJ6DWR2JRTG77VRH9KP_1\n\n*Kinderzimmer | Einrichtung:\nhttps://www.amazon.de/shop/isabeau/list/1JWYA2OQBAZ1Z?ref_=cm_sw_r_cp_ud_aipsflist_aipsfisabeau_TAJ6DWR2JRTG77VRH9KP_2\n\n*Rund ums Baby:\nhttps://www.amazon.de/shop/isabeau/list/92ORXMEZPDEZ?ref_=cm_sw_r_cp_ud_aipsflist_aipsfisabeau_TAJ6DWR2JRTG77VRH9KP_3\n\n*Kreatives Lernen & Spielen:\nhttps://www.amazon.de/shop/isabeau/list/1K9GKPJLDB50M?ref_=cm_sw_r_cp_ud_aipsflist_aipsfisabeau_TAJ6DWR2JRTG77VRH9KP_4\n\n\n*Affiliate Link dienen zum schnelleren Auffinden der Produkte und ich werde am Verkauf beteiligt. Euch enstehen keine Mehrkosten!\n\nINSTAGRAM:\n\u2665 Isabeau: https://instagram.com/isabeau_youtube\n\u2665 Unsere Quinta: https://instagram.com/quintaflorenca\n\u2665 Unser Tierfutter: https://instagram.com/dogsntiger\n\n\u2665 E-Mail Kontakt f\u00fcr gesch\u00e4ftliche Anfragen: \nisabeau.marketing@gmail.com\n\n\u2665 DANKE F\u00dcR EURE UNTERST\u00dcTZUNG! \n\n\u2665 Ich w\u00fcnsche Euch viel Spa\u00df auf meinem Kanal:)\n\u2665 Verpasst keine Videos und abonniert mich, ist kostenlos!\n\n\u2665 F\u00fchlt Euch gedr\u00fcckt, eure Isabeau \u2665",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zrqy53iVuXE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zrqy53iVuXE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zrqy53iVuXE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zrqy53iVuXE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Isabeau",
                "tags": [
                    "Isabeau",
                    "schwanger",
                    "Geburt",
                    "schwangerschaft",
                    "kinderwunsch",
                    "baby",
                    "hausgeburt",
                    "haus tour",
                    "ausgewandert",
                    "madeira",
                    "realtalk",
                    "live stream",
                    "familie",
                    "familienleben",
                    "mama alltag",
                    "putzen",
                    "einrichten",
                    "umzug",
                    "haus umbau",
                    "renovierung",
                    "quinta",
                    "alte villa",
                    "haus make over",
                    "house flip",
                    "sanierung",
                    "baustelle"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Ich habe etwas Wichtiges erkannt! \ud83d\ude33 | Isabeau",
                    "description": "Hi Zusammen, wir waren in Deutschland und was das mit mir gemacht hat, erz\u00e4hle ich euch in meinem Video. Ganz viel Spa\u00df beim Vlog! \ud83c\udf38\n\nNovakid Lernplattform:\nhttps://www.novakid.de/registration?utm_source=influencer&utm_medium=social&utm_campaign=isabeau\n\n20% mit meinem Rabatt Code: ISABEAU \nErste Probestunde ist gratis!\n\nProdukte aus meinen Videos:\n*Kochen & Backen | K\u00fcche:\nhttps://www.amazon.de/shop/isabeau/list/360J28BSCMDT8?ref_=aipsflist_aipsfisabeau\n\n*Schwangerschaft & Geburt:\nhttps://www.amazon.de/shop/isabeau/list/NYTISXUHU6FN?ref_=cm_sw_r_cp_ud_aipsflist_aipsfisabeau_TAJ6DWR2JRTG77VRH9KP\n\n*Putzen & Haushalt: \nhttps://www.amazon.de/shop/isabeau/list/ZO9PFGXCBR81?ref_=cm_sw_r_cp_ud_aipsflist_aipsfisabeau_TAJ6DWR2JRTG77VRH9KP_1\n\n*Kinderzimmer | Einrichtung:\nhttps://www.amazon.de/shop/isabeau/list/1JWYA2OQBAZ1Z?ref_=cm_sw_r_cp_ud_aipsflist_aipsfisabeau_TAJ6DWR2JRTG77VRH9KP_2\n\n*Rund ums Baby:\nhttps://www.amazon.de/shop/isabeau/list/92ORXMEZPDEZ?ref_=cm_sw_r_cp_ud_aipsflist_aipsfisabeau_TAJ6DWR2JRTG77VRH9KP_3\n\n*Kreatives Lernen & Spielen:\nhttps://www.amazon.de/shop/isabeau/list/1K9GKPJLDB50M?ref_=cm_sw_r_cp_ud_aipsflist_aipsfisabeau_TAJ6DWR2JRTG77VRH9KP_4\n\n\n*Affiliate Link dienen zum schnelleren Auffinden der Produkte und ich werde am Verkauf beteiligt. Euch enstehen keine Mehrkosten!\n\nINSTAGRAM:\n\u2665 Isabeau: https://instagram.com/isabeau_youtube\n\u2665 Unsere Quinta: https://instagram.com/quintaflorenca\n\u2665 Unser Tierfutter: https://instagram.com/dogsntiger\n\n\u2665 E-Mail Kontakt f\u00fcr gesch\u00e4ftliche Anfragen: \nisabeau.marketing@gmail.com\n\n\u2665 DANKE F\u00dcR EURE UNTERST\u00dcTZUNG! \n\n\u2665 Ich w\u00fcnsche Euch viel Spa\u00df auf meinem Kanal:)\n\u2665 Verpasst keine Videos und abonniert mich, ist kostenlos!\n\n\u2665 F\u00fchlt Euch gedr\u00fcckt, eure Isabeau \u2665"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de-DE"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "64266",
                "likeCount": "1978",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "226"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "gl7ILIOwvPV6lqJ9nddLnbPf9L8",
            "id": "pNaP5AaZwaw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-12T09:30:23Z",
                "channelId": "UC1-VOKyTJrgLiBeiJqzeIUQ",
                "title": "JP Performance - Flos erstes Projekt!? Unser \"Rookie\" vor der Cam!",
                "description": "Haut mal in die Kommentare, ob wir das so weitermachen sollen!\n- - -\n#jpperformance\n\nDamit gl\u00e4nzt dein Auto wie neu: https://dr-glossy.de/\n\nDiese Produkte nutzen wir allt\u00e4glich!\n* https://www.amazon.de/shop/jpperformance\n\n*Affiliate-Link: Euch entstehen keine Kosten oder Nachteile. Kauf \u00fcber diesen Link erwirtschaftet eine einstellig prozentuale Provision.\n- - -\nTikTok: https://bit.ly/34wBKB2\nTWITCH: https://www.twitch.tv/kraemounchained\nHIGHLIGHTS: https://bit.ly/3zW7UjN\nFACEBOOK: https://goo.gl/CpAuI4\nINSTAGRAM: https://goo.gl/SxiVbk\nWEBSITE: http://goo.gl/MPbEzf\n- - -\n...Jean Pierre Kraemer / JP Performance GmbH - zwei Begriffe die f\u00fcr Spa\u00df, Leistung, Power, freche Spr\u00fcche, schnelle Autos, Turbotechnik, Turboumbauten, Ladedruck und noch vieles mehr stehen.\nMit diesen Videos biete ich dir einen Einblick ins t\u00e4gliche Leben hier in der Firma ,Leistungssteigerungen, technische Details & Erkl\u00e4rungen, Soundfiles, Messwerte, Vergleiche, Neuvorstellungen & Pr\u00e4sentationen und und und...\nDu bist quasi \"live\" bei all unseren Projekten, Events und Reisen in die gro\u00dfe, weite Welt mit dabei. Egal ob Audi, BMW, Chrysler, Dodge, Ferrari, Ford, GMC, Honda, Infiniti, Jaguar, Koenigsegg, Lamborghini, Mercedes, Nissan, Opel, Porsche, Range Rover, Skoda, Tesla, Volkswagen oder Wiesmann... es ist f\u00fcr jeden etwas dabei und auch fast von A - Z :-P\nJeder der sich denkt: I LIKE BIG BOOST ist hier genau richtig, frei nach dem Motto F\u00c4HRSTE QUER SIEHSTE MEHR siehst du hier Aufnahmen von Drifts, Drags und anderen Spielerein die gro\u00dfe Jungs halt gerne machen.\n\nWenn du Anregungen / W\u00fcnsche oder sonstiges hast, kannst du dich gerne melden unter:\n0231/39696375 - info@jp-performance.de - www.jp-performance.de",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pNaP5AaZwaw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pNaP5AaZwaw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pNaP5AaZwaw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pNaP5AaZwaw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pNaP5AaZwaw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "JP Performance GmbH",
                "tags": [
                    "JP Performance",
                    "Jean Pierre Kraemer",
                    "PS Profis",
                    "JP",
                    "Boost",
                    "Turbo",
                    "Dortmund",
                    "Germany",
                    "Drift",
                    "Flames",
                    "Backfire",
                    "Antilag",
                    "Burnout",
                    "Loud",
                    "Exhaust",
                    "Abgasanlage",
                    "Tuning",
                    "VLOG",
                    "Fail",
                    "Compilation",
                    "BMW",
                    "M4",
                    "Audi",
                    "R8",
                    "Lamborghini",
                    "Ferrari",
                    "Bugatti",
                    "Veyron",
                    "VW",
                    "Golf",
                    "GTI",
                    "F40",
                    "918",
                    "Spyder",
                    "Porsche",
                    "Cars",
                    "BiTurbo",
                    "Corvette",
                    "Mercedes",
                    "Rotiform",
                    "Black Series",
                    "Umbau",
                    "Bodykit",
                    "C63 Black Series",
                    "Supra",
                    "Ford",
                    "Crown",
                    "Police Interceptor",
                    "Police",
                    "Saint Laurent",
                    "LAPD"
                ],
                "categoryId": "2",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "JP Performance - Flos erstes Projekt!? Unser \"Rookie\" vor der Cam!",
                    "description": "Haut mal in die Kommentare, ob wir das so weitermachen sollen!\n- - -\n#jpperformance\n\nDamit gl\u00e4nzt dein Auto wie neu: https://dr-glossy.de/\n\nDiese Produkte nutzen wir allt\u00e4glich!\n* https://www.amazon.de/shop/jpperformance\n\n*Affiliate-Link: Euch entstehen keine Kosten oder Nachteile. Kauf \u00fcber diesen Link erwirtschaftet eine einstellig prozentuale Provision.\n- - -\nTikTok: https://bit.ly/34wBKB2\nTWITCH: https://www.twitch.tv/kraemounchained\nHIGHLIGHTS: https://bit.ly/3zW7UjN\nFACEBOOK: https://goo.gl/CpAuI4\nINSTAGRAM: https://goo.gl/SxiVbk\nWEBSITE: http://goo.gl/MPbEzf\n- - -\n...Jean Pierre Kraemer / JP Performance GmbH - zwei Begriffe die f\u00fcr Spa\u00df, Leistung, Power, freche Spr\u00fcche, schnelle Autos, Turbotechnik, Turboumbauten, Ladedruck und noch vieles mehr stehen.\nMit diesen Videos biete ich dir einen Einblick ins t\u00e4gliche Leben hier in der Firma ,Leistungssteigerungen, technische Details & Erkl\u00e4rungen, Soundfiles, Messwerte, Vergleiche, Neuvorstellungen & Pr\u00e4sentationen und und und...\nDu bist quasi \"live\" bei all unseren Projekten, Events und Reisen in die gro\u00dfe, weite Welt mit dabei. Egal ob Audi, BMW, Chrysler, Dodge, Ferrari, Ford, GMC, Honda, Infiniti, Jaguar, Koenigsegg, Lamborghini, Mercedes, Nissan, Opel, Porsche, Range Rover, Skoda, Tesla, Volkswagen oder Wiesmann... es ist f\u00fcr jeden etwas dabei und auch fast von A - Z :-P\nJeder der sich denkt: I LIKE BIG BOOST ist hier genau richtig, frei nach dem Motto F\u00c4HRSTE QUER SIEHSTE MEHR siehst du hier Aufnahmen von Drifts, Drags und anderen Spielerein die gro\u00dfe Jungs halt gerne machen.\n\nWenn du Anregungen / W\u00fcnsche oder sonstiges hast, kannst du dich gerne melden unter:\n0231/39696375 - info@jp-performance.de - www.jp-performance.de"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "426040",
                "likeCount": "61369",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4071"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "oiKfi-wS7EC9R8QNXi4aRZiJCRs",
            "id": "kIds7fI9AGE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-11T17:10:13Z",
                "channelId": "UCATkZgjdevjXhiBdb3FlovA",
                "title": "Wir testen die krassesten DROGERIE NEUHEITEN! \ud83d\udcb8",
                "description": "Wir schauen heute mal was es Neues in der Drogerie gibt, und ob vielleicht der ein oder andere Schatz dabei ist \ud83d\udc40\nAnzeige/ Auch MANIKO ist in der Drogerie angekommen! \u279c https://www.maniko-nails.de/p/YT5508-1\nMit unserem Code\u00a0UNLIKELYY-10 bekommt ihr die n\u00e4chsten 4 Wochen 10% Rabatt bei 28\u20ac MBW. \n\n\u25b7 KOSTENLOS abonnieren und Glocke aktivieren, um keins unserer Videos zu verpassen! \u279c http://bit.ly/unlikelyabo \ud83d\udc96\n\nMOTH TO THE FLAME streamen \u279c http://alyciamarie.lnk.to/MTTF\nMOTH TO THE FLAME Musikvideo \u279c https://www.youtube.com/watch?v=y7ArDfU9PxE\n\n\ud83d\udce7 business@unlikelyus.de \n\nLaura & Ally \ud83d\udc96\n_____________________________________________\n\n\ud83d\udc96UNSERE SOCIAL MEDIA SEITEN \ud83d\udc96\nALLY:\n\u25b7 INSTAGRAM \u2022 http://instagram.com/alyciamarie\n\u25b7 TIKTOK \u2022 http://www.tiktok.com/@alyciamarie\n\nLAURA:\n\u25b7 INSTAGRAM \u2022 http://instagram.com/_laura_anna\n\u25b7 TIKTOK \u2022 http://www.tiktok.com/@_laura_anna\n\n_____________________________________________\n\nIntro Song: \nCartoon - Why We Lose (feat. Coleman Trapp) [NCS Release]\nhttps://www.youtube.com/watch?v=zyXmsVwZqX4\n\u25bd Follow Cartoon\nSoundCloud https://soundcloud.com/cartoonbaboon\nFacebook https://www.facebook.com/cartoondband\n\u25bd Follow Daniel Levi (vocalist)\nFacebook http://facebook.com/daniellevimusic\nWebsite http://daniellevi.eu/\n\n_____________________________________________\n\nDISCLAIMER \u2022 F\u00fcr dieses Video erfolgte eine Zusammenarbeit mit MANIKO.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kIds7fI9AGE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kIds7fI9AGE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kIds7fI9AGE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kIds7fI9AGE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kIds7fI9AGE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "unlikely",
                "categoryId": "26",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Wir testen die krassesten DROGERIE NEUHEITEN! \ud83d\udcb8",
                    "description": "Wir schauen heute mal was es Neues in der Drogerie gibt, und ob vielleicht der ein oder andere Schatz dabei ist \ud83d\udc40\nAnzeige/ Auch MANIKO ist in der Drogerie angekommen! \u279c https://www.maniko-nails.de/p/YT5508-1\nMit unserem Code\u00a0UNLIKELYY-10 bekommt ihr die n\u00e4chsten 4 Wochen 10% Rabatt bei 28\u20ac MBW. \n\n\u25b7 KOSTENLOS abonnieren und Glocke aktivieren, um keins unserer Videos zu verpassen! \u279c http://bit.ly/unlikelyabo \ud83d\udc96\n\nMOTH TO THE FLAME streamen \u279c http://alyciamarie.lnk.to/MTTF\nMOTH TO THE FLAME Musikvideo \u279c https://www.youtube.com/watch?v=y7ArDfU9PxE\n\n\ud83d\udce7 business@unlikelyus.de \n\nLaura & Ally \ud83d\udc96\n_____________________________________________\n\n\ud83d\udc96UNSERE SOCIAL MEDIA SEITEN \ud83d\udc96\nALLY:\n\u25b7 INSTAGRAM \u2022 http://instagram.com/alyciamarie\n\u25b7 TIKTOK \u2022 http://www.tiktok.com/@alyciamarie\n\nLAURA:\n\u25b7 INSTAGRAM \u2022 http://instagram.com/_laura_anna\n\u25b7 TIKTOK \u2022 http://www.tiktok.com/@_laura_anna\n\n_____________________________________________\n\nIntro Song: \nCartoon - Why We Lose (feat. Coleman Trapp) [NCS Release]\nhttps://www.youtube.com/watch?v=zyXmsVwZqX4\n\u25bd Follow Cartoon\nSoundCloud https://soundcloud.com/cartoonbaboon\nFacebook https://www.facebook.com/cartoondband\n\u25bd Follow Daniel Levi (vocalist)\nFacebook http://facebook.com/daniellevimusic\nWebsite http://daniellevi.eu/\n\n_____________________________________________\n\nDISCLAIMER \u2022 F\u00fcr dieses Video erfolgte eine Zusammenarbeit mit MANIKO."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "48785",
                "likeCount": "2930",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "69"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "DN4c7uNLiNoa0hXC5QRS8bsEDns",
            "id": "qjNUHTsvRdY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-11T15:45:04Z",
                "channelId": "UCmF_RVMKCAbmXnFTFw0aeRw",
                "title": "24 STUNDEN nur Automaten-Essen in TOKIO \ud83c\uddef\ud83c\uddf5",
                "description": "Geht das wirklich? Kann man sich in Japan komplett von Vending Machines ern\u00e4hren? Wir haben\u2019s ausprobiert \u2013 mitten in Tokio.\n\nJapan ist ber\u00fchmt f\u00fcr seine Vending Machines, die rund um die Uhr alles M\u00f6gliche ausspucken: warme Mahlzeiten, kalte Suppen, Dosenkaffee, Kuchen im Glas, gefrorene Pommes \u2013 und Dinge, bei denen man sich fragt, ob man sie wirklich essen sollte.\n\nIn diesem Selbstversuch wollten wir wissen:\nWie weit kommt man mit Automaten-Essen in einer der modernsten St\u00e4dte der Welt? Was schmeckt, was entt\u00e4uscht \u2013 und was ist einfach nur verr\u00fcckt?\nKein Supermarkt, kein Restaurant, kein Lieferservice \u2013 nur Essen aus Maschinen, 24 Stunden lang.\n\nDas Ganze war nicht nur eine Food Challenge, sondern auch eine Reise durch Japans technisierte Alltagskultur, durch winzige Gassen, bunte Bahnh\u00f6fe und versteckte Automatenhallen. Tokio zeigt, wie weit man mit Technologie und Convenience gehen kann \u2013 und wo es vielleicht zu viel wird.\n\nWenn du Japan liebst, dich f\u00fcr Tokio Streetfood, japanisches Essen, oder einfach f\u00fcr verr\u00fcckte Food-Konzepte interessierst, ist dieses Video genau das Richtige.\n\nWas war das ungew\u00f6hnlichste, das ihr je aus einem Automaten gezogen habt? Und w\u00fcrdet ihr so einen Tag durchziehen? Schreibt\u2019s in die Kommentare! \ud83d\udc47\ud83d\udcac\n\n\ud83c\udfa5 Mehr Food-Abenteuer aus Japan gibt\u2019s hier: https://youtu.be/9k8uNqGglcQ\n\n\u25ac Hier gibt es das beste Essen! \u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\nErfahre deutschsprachigen Food Content in einer Qualit\u00e4t, wie du es noch nie erlebt hast. Sei Teil unserer internationalen Abenteuer und entdecke aufregende L\u00e4nderk\u00fcchen, Kulturen und Menschen. \n\nAuf diesem Kanal findest alles, was das Foodie Herz begehrt: kinoreife City Guides, aufschlussreiche Mini Dokus, echte Profitipps, k\u00f6stliche Rezepte und vieles mehr. Pr\u00e4sentiert von renommierten Experten, passionierten Food-Liebhabern und selbsternannten Connaisseuren. Serviert mit gro\u00dfer Leidenschaft, Liebe zum Detail und endloser Inspiration.\n\nWorauf wartest du? Subscribe to the channel, eat like a chef.\n\n\u25ac F\u00fcr BTS & weiteren Content: \u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac \n\u25ba Instagram: https://instagram.com/deli_zioes\n\u25ba TikTok: https://www.tiktok.com/@deli_zioes \n\n\u25ac powered by HSE \u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac \nImpressum: https://www.hse.de/impressum\nDatenschutz: https://www.hse.de/datenschutz",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qjNUHTsvRdY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qjNUHTsvRdY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qjNUHTsvRdY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qjNUHTsvRdY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qjNUHTsvRdY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "delizi\u00f6s",
                "tags": [
                    "delizi\u00f6s",
                    "hse",
                    "delizioes",
                    "food",
                    "essen",
                    "delicious",
                    "vending machines",
                    "tokio",
                    "tokyo",
                    "automaten",
                    "automaten essen",
                    "automaten essen japan",
                    "japan",
                    "japan food",
                    "japan essen",
                    "japan essen gehen",
                    "food tour",
                    "food vlog",
                    "foodie",
                    "food guide",
                    "tokio vending machines",
                    "tokio automaten",
                    "tokio automaten essen",
                    "japan food tour",
                    "food tour tokio",
                    "food tokio",
                    "essen gehen tokio",
                    "tokio essen",
                    "essen japan",
                    "tokio food tour"
                ],
                "categoryId": "19",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "24 STUNDEN nur Automaten-Essen in TOKIO \ud83c\uddef\ud83c\uddf5",
                    "description": "Geht das wirklich? Kann man sich in Japan komplett von Vending Machines ern\u00e4hren? Wir haben\u2019s ausprobiert \u2013 mitten in Tokio.\n\nJapan ist ber\u00fchmt f\u00fcr seine Vending Machines, die rund um die Uhr alles M\u00f6gliche ausspucken: warme Mahlzeiten, kalte Suppen, Dosenkaffee, Kuchen im Glas, gefrorene Pommes \u2013 und Dinge, bei denen man sich fragt, ob man sie wirklich essen sollte.\n\nIn diesem Selbstversuch wollten wir wissen:\nWie weit kommt man mit Automaten-Essen in einer der modernsten St\u00e4dte der Welt? Was schmeckt, was entt\u00e4uscht \u2013 und was ist einfach nur verr\u00fcckt?\nKein Supermarkt, kein Restaurant, kein Lieferservice \u2013 nur Essen aus Maschinen, 24 Stunden lang.\n\nDas Ganze war nicht nur eine Food Challenge, sondern auch eine Reise durch Japans technisierte Alltagskultur, durch winzige Gassen, bunte Bahnh\u00f6fe und versteckte Automatenhallen. Tokio zeigt, wie weit man mit Technologie und Convenience gehen kann \u2013 und wo es vielleicht zu viel wird.\n\nWenn du Japan liebst, dich f\u00fcr Tokio Streetfood, japanisches Essen, oder einfach f\u00fcr verr\u00fcckte Food-Konzepte interessierst, ist dieses Video genau das Richtige.\n\nWas war das ungew\u00f6hnlichste, das ihr je aus einem Automaten gezogen habt? Und w\u00fcrdet ihr so einen Tag durchziehen? Schreibt\u2019s in die Kommentare! \ud83d\udc47\ud83d\udcac\n\n\ud83c\udfa5 Mehr Food-Abenteuer aus Japan gibt\u2019s hier: https://youtu.be/9k8uNqGglcQ\n\n\u25ac Hier gibt es das beste Essen! \u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\nErfahre deutschsprachigen Food Content in einer Qualit\u00e4t, wie du es noch nie erlebt hast. Sei Teil unserer internationalen Abenteuer und entdecke aufregende L\u00e4nderk\u00fcchen, Kulturen und Menschen. \n\nAuf diesem Kanal findest alles, was das Foodie Herz begehrt: kinoreife City Guides, aufschlussreiche Mini Dokus, echte Profitipps, k\u00f6stliche Rezepte und vieles mehr. Pr\u00e4sentiert von renommierten Experten, passionierten Food-Liebhabern und selbsternannten Connaisseuren. Serviert mit gro\u00dfer Leidenschaft, Liebe zum Detail und endloser Inspiration.\n\nWorauf wartest du? Subscribe to the channel, eat like a chef.\n\n\u25ac F\u00fcr BTS & weiteren Content: \u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac \n\u25ba Instagram: https://instagram.com/deli_zioes\n\u25ba TikTok: https://www.tiktok.com/@deli_zioes \n\n\u25ac powered by HSE \u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac \nImpressum: https://www.hse.de/impressum\nDatenschutz: https://www.hse.de/datenschutz"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "81803",
                "likeCount": "3269",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "168"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "3hOrT38ZhvvMgKnYmSVNAe2g3gU",
            "id": "95lPPbII9rE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-11T17:00:11Z",
                "channelId": "UC2FZQeaJkpnO6IMkQglvPsg",
                "title": "I WENT SHOPPING AT MIAMI'S SUPERCAR GRAVEYARD",
                "description": "Check the history of your car out here - https://www.carvertical.com/gb/landing/inf/armstrong?a=Matarmstrong&b=1e4c9523&voucher=mk2 \n\nThis weekend we took a trip to Miami to search for some new project cars and a place to rebuild them. We explored Miami's Copart and an exclusive members onlt club called the concourse club before venturing back up to see our friend @tavarish \n\nFor a chance to win my Aston Martin Vantage - https://www.highspeedcomps.com/competition/win-mat-armstrongs-aston-martin-vantage/\n\nGRAB SOME NEW HWBT MERCH! LIMITED NUMBERS \nhttps://hwbt.shop/\n\nCheck out the concourse club here - https://theconcoursclub.com/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/95lPPbII9rE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/95lPPbII9rE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/95lPPbII9rE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/95lPPbII9rE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/95lPPbII9rE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mat Armstrong MK2",
                "tags": [
                    "matt armstrong",
                    "mat armstrong new video",
                    "mat armstrong",
                    "miami",
                    "copart",
                    "crashed",
                    "supercar rebuild",
                    "concourse club",
                    "tavarish",
                    "mclaren p1",
                    "ferrari sf90",
                    "restoration",
                    "florida",
                    "track day",
                    "bmw m2"
                ],
                "categoryId": "2",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en-GB",
                "localized": {
                    "title": "I WENT SHOPPING AT MIAMI'S SUPERCAR GRAVEYARD",
                    "description": "Check the history of your car out here - https://www.carvertical.com/gb/landing/inf/armstrong?a=Matarmstrong&b=1e4c9523&voucher=mk2 \n\nThis weekend we took a trip to Miami to search for some new project cars and a place to rebuild them. We explored Miami's Copart and an exclusive members onlt club called the concourse club before venturing back up to see our friend @tavarish \n\nFor a chance to win my Aston Martin Vantage - https://www.highspeedcomps.com/competition/win-mat-armstrongs-aston-martin-vantage/\n\nGRAB SOME NEW HWBT MERCH! LIMITED NUMBERS \nhttps://hwbt.shop/\n\nCheck out the concourse club here - https://theconcoursclub.com/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-GB"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2007812",
                "likeCount": "80737",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2657"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "5z3NDg87fY8i_TRy_mWhJSA8c34",
            "id": "LsyviHWrNB4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-10T15:00:07Z",
                "channelId": "UChqTvg4HK6_vNDCwy7XypqQ",
                "title": "Bessan Ismail x Fouad Jned -  \u062e\u0637\u064a\u0629 (Official Music Video) | \u0628\u064a\u0633\u0627\u0646 \u0627\u0633\u0645\u0627\u0639\u064a\u0644 \u0648 \u0641\u0624\u0627\u062f \u062c\u0646\u064a\u062f",
                "description": "Bessan Ismail x Fouad Jned -  \u062e\u0637\u064a\u0629 (Official Music Video) | \u0628\u064a\u0633\u0627\u0646 \u0627\u0633\u0645\u0627\u0639\u064a\u0644 \u0648 \u0641\u0624\u0627\u062f \u062c\u0646\u064a\u062f\n\nSubscribe here: \nhttps://www.youtube.com/@BessanIsmailOfficial\nhttps://www.youtube.com/@fouadjned\n\nLyrics by: Amjad Jomaa\nComposed, Produced by: Fouad Jned\nDirected by: Abed Al Wahab Khatib\nAssistant Director: Hamoudi Almlk\nDigital Media Manager: Ghassan Ayoub\n\nLyrics | \u0643\u0644\u0645\u0627\u062a \u0627\u0644\u0627\u063a\u0646\u064a\u0629\n\u0628\u0647\u0648\u0627\u0643 \u0648\u0645\u0627\u0641\u064a\u064a \n\u0627\u0646\u0633\u0627\u0643 \u064a\u0627\u0636\u0648 \u0639\u064a\u0646\u064a\u064a\n\u0648\u0628\u062f\u0648\u0646\u0643 \n\u0648\u062d\u064a\u0627\u0629 \u0639\u064a\u0648\u0646\u0643 \n\u062d\u062a\u0649 \u0627\u0644\u0636\u062d\u0643\u0629 \u0635\u0639\u0628\u0627\u0646\u0629 \u0639\u0644\u064a\u064a\n\n\u0648\u0633\u0643\u0627\u0628\u0627 \u064a\u0627\u062f\u0645\u0648\u0639\u064a \u0639 \u063a\u064a\u0627\u0628\u0648 \u0633\u0643\u0627\u0628\u0627\n\u0648\u063a\u064a\u0627\u0628\u0627 \u0637\u0641\u0627 \u0634\u0645\u0648\u0639\u064a \u0648\u062a\u0639\u0628\u0646\u064a  \u063a\u064a\u0627\u0628\u0627\n\n\u0645\u0627 \u062d\u064e \u0627\u062d\u0643\u064a \u062e\u0637\u064a\u0629\n\u0627\u0646\u0633\u0627\u064a\n\u062c\u0648\u0627 \u0631\u0648\u062d\u064a \u0639\u062a\u0645 \u0648\u0641\u064a\u0643 \u0636\u0648\u0651\u064a\u062a\n\u0645\u0639\u0643 \u062c\u0631\u062d\u064a \u0639\u062f\u064a\u062a\n\u0643\u0644\u0645\u0629 \u062d\u0643\u064a\u062a\u0627\n\u0648\u0646\u0647\u064a\u062a\u0627\n\u0627\u0646\u062a \u0627\u0644\u0627\u0635\u0644 \u0648\u0643\u0644 \u0646\u0627\u0633\u064a\n\u0644\u0648 \u0645\u0627\u062a\u0648 \u0643\u0644 \u062d\u0648\u0627\u0633\u064a\n\n\u0643\u0627\u0633\u064a \u0643\u0627\u0644\u0639\u0644\u0642\u0645 \u0645\u0631\n\u0648\u0633\u0646\u064a\u0646 \u0623\u064a\u0627\u0645\u064a \u0628\u062f\u0648\u0646\u0643\n\n\u0643\u0646\u062a \u0628\u0633\u0645\u0627\u0643\u064a \u0643\u0627\u0644\u0637\u064a\u0631 \u0627\u0644\u062d\u0631 \n\u0635\u0627\u062f\u0648\u0646\u064a \u0648\u062d\u0631\u0645\u0648\u0646\u064a \u0639\u064a\u0648\u0646\u0643\n\n\u0648\u062d\u0633\u0627\u0641\u0629 \u062a\u0643\u0648\u0646\u064a \u0644\u063a\u064a\u0631\u064a \u0632\u0641\u064a \u062f\u0645\u0639 \u064a\u0627\u0639\u064a\u0648\u0646\n\u062a\u062d\u062a \u062c\u0646\u0627\u062d\u0643 \u064a\u0627\u0637\u064a\u0631\u064a \u0644\u063a\u064a\u0631\u0643 \u0645\u0627\u0643\u0648\u0646 \n\n\u0645\u0627 \u062d\u064e \u0627\u062d\u0643\u064a \u062e\u0637\u064a\u0629\n\u0627\u0646\u0633\u0627\u064a\n\u062c\u0648\u0627 \u0631\u0648\u062d\u064a \u0639\u062a\u0645 \u0648\u0641\u064a\u0643 \u0636\u0648\u0651\u064a\u062a\n\u0645\u0639\u0643 \u062c\u0631\u062d\u064a \u0639\u062f\u064a\u062a\n\u0643\u0644\u0645\u0629 \u062d\u0643\u064a\u062a\u0627\n\u0648\u0646\u0647\u064a\u062a\u0627\n\u0627\u0646\u062a \u0627\u0644\u0627\u0635\u0644 \u0648\u0643\u0644 \u0646\u0627\u0633\u064a\n\u0644\u0648\u00a0\u0645\u0627\u062a\u0648\u00a0\u0643\u0644\u00a0\u062d\u0648\u0627\u0633\u064a\n\nListen to \u062e\u0637\u064a\u0629 on the digital platforms:\nhttps://bessanismail.lnk.to/Khatia\n\nListen to Bessan Ismail on the digital platforms:\nhttps://bessanismail.lnk.to/Platforms\n\nConnect with Bessan Ismail on:\n\u25b6Facebook: https://facebook.com/BessanIsmaiil\n\u25b6Instagram: https://instagram.com/bessan.lsmail/\n\u25b6Tiktok: https://tiktok.com/@bessan_esmail\n\u25b6Snapchat: https://snapchat.com/add/bessanismail5\n\u25b6Threads: https://threads.net/@bessan.lsmail\n\u25b6Twitter: https://twitter.com/bessanismail\n\nConnect with Fouad Jned on:\n\u25b6TikTok: https://www.tiktok.com/@fouad.jned1\n\u25b6Instagram: https://www.instagram.com/fouad.jned\n\u25b6Facebook: https://www.facebook.com/fouad.jned/\n\nDigital Distribution: http://www.youtube.com/@ChabakaOfficial\nhttps://www.instagram.com/chabaka.music/\n\n#bessan_ismail\n#Fouad_Jned\n#\u062e\u0637\u064a\u0629",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LsyviHWrNB4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LsyviHWrNB4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LsyviHWrNB4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LsyviHWrNB4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LsyviHWrNB4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Bessan Ismail Music",
                "tags": [
                    "Bessan Ismail",
                    "\u062e\u0637\u064a\u0629",
                    "\u0628\u064a\u0633\u0627\u0646 \u0627\u0633\u0645\u0627\u0639\u064a\u0644",
                    "khatia",
                    "khatya",
                    "\u062e\u0637\u064a\u0629 \u0628\u064a\u0633\u0627\u0646 \u0627\u0633\u0645\u0627\u0639\u064a\u0644",
                    "\u0645\u0627 \u062d\u064e \u0627\u062d\u0643\u064a \u062e\u0637\u064a\u0629",
                    "\u0648\u0633\u0643\u0627\u0628\u0627 \u064a\u0627\u062f\u0645\u0648\u0639\u064a \u0639 \u063a\u064a\u0627\u0628\u0648 \u0633\u0643\u0627\u0628\u0627",
                    "\u0645\u0627 \u0647\u0623\u062d\u0643\u064a \u062e\u0637\u064a\u0629",
                    "\u0628\u0647\u0648\u0627\u0643 \u0648\u0645\u0627\u0641\u064a \u0627\u0646\u0633\u0627\u0643",
                    "besan ismail",
                    "\u0628\u064a\u0633\u0627\u0646 \u0627\u0633\u0645\u0627\u0639\u064a\u0644 \u062c\u062f\u064a\u062f",
                    "\u0627\u0644\u062d\u0631\u0628\u064a\u0646",
                    "\u064a\u0627 \u062e\u0644\u064a",
                    "\u0628\u064a\u0633\u0627\u0646 \u0625\u0633\u0645\u0627\u0639\u064a\u0644",
                    "\u0628\u064a\u0633\u0627\u0646 \u0625\u0633\u0645\u0627\u0639\u064a\u0644 \u064a\u0627 \u062e\u0644\u064a",
                    "\u0625\u0644\u064a \u0628\u0639\u062f\u0648",
                    "\u0627\u0646\u064a \u0627\u0644\u0639\u0634\u0642\u062a\u0643",
                    "\u0645\u0633\u064a\u0637\u0631\u0629",
                    "\u0637\u064a\u0628\u0629 \u0642\u0644\u0628\u064a",
                    "\u0645\u0632\u0627\u062c\u064a \u0639\u0627\u0644\u064a",
                    "\u0633\u0646\u062f \u0639\u0645\u0631\u064a \u0628\u062d\u064a\u0627\u062a\u064a",
                    "\u064a\u0627 \u0643\u0644\u0634\u064a \u0628\u064a\u0647",
                    "\u0645\u0633\u064a\u0637\u0631\u0629 \u0628\u064a\u0633\u0627\u0646 \u0627\u0633\u0645\u0627\u0639\u064a\u0644",
                    "\u0623\u063a\u0627\u0646\u064a \u062a\u0631\u064a\u0646\u062f",
                    "\u0647\u064a\u0647\u0627\u062a",
                    "bessan",
                    "bessan ismael",
                    "bissan tiktok",
                    "\u0628\u064a\u0633\u0627\u0646 \u062a\u0631\u0646\u062f \u062c\u062f\u064a\u062f",
                    "Mesaytara",
                    "fouad jned",
                    "\u0641\u0624\u0627\u062f \u062c\u0646\u064a\u062f",
                    "\u0641\u0624\u0627\u062f \u062c\u0646\u064a\u062f \u0648\u0628\u064a\u0633\u0627\u0646 \u0627\u0633\u0645\u0627\u0639\u064a\u0644"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Bessan Ismail x Fouad Jned -  \u062e\u0637\u064a\u0629 (Official Music Video) | \u0628\u064a\u0633\u0627\u0646 \u0627\u0633\u0645\u0627\u0639\u064a\u0644 \u0648 \u0641\u0624\u0627\u062f \u062c\u0646\u064a\u062f",
                    "description": "Bessan Ismail x Fouad Jned -  \u062e\u0637\u064a\u0629 (Official Music Video) | \u0628\u064a\u0633\u0627\u0646 \u0627\u0633\u0645\u0627\u0639\u064a\u0644 \u0648 \u0641\u0624\u0627\u062f \u062c\u0646\u064a\u062f\n\nSubscribe here: \nhttps://www.youtube.com/@BessanIsmailOfficial\nhttps://www.youtube.com/@fouadjned\n\nLyrics by: Amjad Jomaa\nComposed, Produced by: Fouad Jned\nDirected by: Abed Al Wahab Khatib\nAssistant Director: Hamoudi Almlk\nDigital Media Manager: Ghassan Ayoub\n\nLyrics | \u0643\u0644\u0645\u0627\u062a \u0627\u0644\u0627\u063a\u0646\u064a\u0629\n\u0628\u0647\u0648\u0627\u0643 \u0648\u0645\u0627\u0641\u064a\u064a \n\u0627\u0646\u0633\u0627\u0643 \u064a\u0627\u0636\u0648 \u0639\u064a\u0646\u064a\u064a\n\u0648\u0628\u062f\u0648\u0646\u0643 \n\u0648\u062d\u064a\u0627\u0629 \u0639\u064a\u0648\u0646\u0643 \n\u062d\u062a\u0649 \u0627\u0644\u0636\u062d\u0643\u0629 \u0635\u0639\u0628\u0627\u0646\u0629 \u0639\u0644\u064a\u064a\n\n\u0648\u0633\u0643\u0627\u0628\u0627 \u064a\u0627\u062f\u0645\u0648\u0639\u064a \u0639 \u063a\u064a\u0627\u0628\u0648 \u0633\u0643\u0627\u0628\u0627\n\u0648\u063a\u064a\u0627\u0628\u0627 \u0637\u0641\u0627 \u0634\u0645\u0648\u0639\u064a \u0648\u062a\u0639\u0628\u0646\u064a  \u063a\u064a\u0627\u0628\u0627\n\n\u0645\u0627 \u062d\u064e \u0627\u062d\u0643\u064a \u062e\u0637\u064a\u0629\n\u0627\u0646\u0633\u0627\u064a\n\u062c\u0648\u0627 \u0631\u0648\u062d\u064a \u0639\u062a\u0645 \u0648\u0641\u064a\u0643 \u0636\u0648\u0651\u064a\u062a\n\u0645\u0639\u0643 \u062c\u0631\u062d\u064a \u0639\u062f\u064a\u062a\n\u0643\u0644\u0645\u0629 \u062d\u0643\u064a\u062a\u0627\n\u0648\u0646\u0647\u064a\u062a\u0627\n\u0627\u0646\u062a \u0627\u0644\u0627\u0635\u0644 \u0648\u0643\u0644 \u0646\u0627\u0633\u064a\n\u0644\u0648 \u0645\u0627\u062a\u0648 \u0643\u0644 \u062d\u0648\u0627\u0633\u064a\n\n\u0643\u0627\u0633\u064a \u0643\u0627\u0644\u0639\u0644\u0642\u0645 \u0645\u0631\n\u0648\u0633\u0646\u064a\u0646 \u0623\u064a\u0627\u0645\u064a \u0628\u062f\u0648\u0646\u0643\n\n\u0643\u0646\u062a \u0628\u0633\u0645\u0627\u0643\u064a \u0643\u0627\u0644\u0637\u064a\u0631 \u0627\u0644\u062d\u0631 \n\u0635\u0627\u062f\u0648\u0646\u064a \u0648\u062d\u0631\u0645\u0648\u0646\u064a \u0639\u064a\u0648\u0646\u0643\n\n\u0648\u062d\u0633\u0627\u0641\u0629 \u062a\u0643\u0648\u0646\u064a \u0644\u063a\u064a\u0631\u064a \u0632\u0641\u064a \u062f\u0645\u0639 \u064a\u0627\u0639\u064a\u0648\u0646\n\u062a\u062d\u062a \u062c\u0646\u0627\u062d\u0643 \u064a\u0627\u0637\u064a\u0631\u064a \u0644\u063a\u064a\u0631\u0643 \u0645\u0627\u0643\u0648\u0646 \n\n\u0645\u0627 \u062d\u064e \u0627\u062d\u0643\u064a \u062e\u0637\u064a\u0629\n\u0627\u0646\u0633\u0627\u064a\n\u062c\u0648\u0627 \u0631\u0648\u062d\u064a \u0639\u062a\u0645 \u0648\u0641\u064a\u0643 \u0636\u0648\u0651\u064a\u062a\n\u0645\u0639\u0643 \u062c\u0631\u062d\u064a \u0639\u062f\u064a\u062a\n\u0643\u0644\u0645\u0629 \u062d\u0643\u064a\u062a\u0627\n\u0648\u0646\u0647\u064a\u062a\u0627\n\u0627\u0646\u062a \u0627\u0644\u0627\u0635\u0644 \u0648\u0643\u0644 \u0646\u0627\u0633\u064a\n\u0644\u0648\u00a0\u0645\u0627\u062a\u0648\u00a0\u0643\u0644\u00a0\u062d\u0648\u0627\u0633\u064a\n\nListen to \u062e\u0637\u064a\u0629 on the digital platforms:\nhttps://bessanismail.lnk.to/Khatia\n\nListen to Bessan Ismail on the digital platforms:\nhttps://bessanismail.lnk.to/Platforms\n\nConnect with Bessan Ismail on:\n\u25b6Facebook: https://facebook.com/BessanIsmaiil\n\u25b6Instagram: https://instagram.com/bessan.lsmail/\n\u25b6Tiktok: https://tiktok.com/@bessan_esmail\n\u25b6Snapchat: https://snapchat.com/add/bessanismail5\n\u25b6Threads: https://threads.net/@bessan.lsmail\n\u25b6Twitter: https://twitter.com/bessanismail\n\nConnect with Fouad Jned on:\n\u25b6TikTok: https://www.tiktok.com/@fouad.jned1\n\u25b6Instagram: https://www.instagram.com/fouad.jned\n\u25b6Facebook: https://www.facebook.com/fouad.jned/\n\nDigital Distribution: http://www.youtube.com/@ChabakaOfficial\nhttps://www.instagram.com/chabaka.music/\n\n#bessan_ismail\n#Fouad_Jned\n#\u062e\u0637\u064a\u0629"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "7787690",
                "likeCount": "219801",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "36224"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ylq9qkTSpfaBjCqsF0hYavn6zK0",
            "id": "1ADUHTTk5xg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-11T09:00:02Z",
                "channelId": "UC3xf61v4ogvrc0_KiVxXVdA",
                "title": "Wieso ich ihn nicht kiIIen darf.",
                "description": "Ich wurde zu Minecraft Helden 2 eingeladen! In diesem Projekt machen viele weitere YouTuber mit - doch ich habe eine Limitierung. Ich habe mir vorgenommen: Solange es keine Situation erzwingt darf ich niemanden durch meine Hand besiegen. Doch in dem heutigen Video hat mir tats\u00e4chlich jemand bereits etwas angetan, weswegen es sein kann, dass ich als Pazifist nicht lange durchhalten werde. Um herauszufinden was passiert ist schaut das Video unbedingt bis zum Ende!\n\nDas Ganze ist Minecraft Helden 2, nicht MysticSMP, Craft Attack 12, der YouTuber Insel oder dem DreamSMP. Die Art der Darstellung inspiriert sich von Parrot, aka. ParrotX2 und der Serie vom Lifesteal SMP und dem Unstable Universe. \n\nMein Hauptkanal \u25ba   @platin2\nMein Reallife-Kanal \u25ba  @platinreal \n\nIn diesem Video:\n@Alphastein \n@Elinski \n@BrostasticShorts \n@Chaosflo44 \n@Danergy \n@kiyanesh \n@OJICHRISTOS \n@ryney \n@LukeUCraft \n@RyanColeYT \n@OfficialYami_ \n\nMeine Socials:\nTwitter: https://twitter.com/PlatinumdotT\nInstagram: https://www.instagram.com/platinumdotyt/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@platinumdot\nDiscord: https://discord.gg/platin-s-community-discord-540543696899407872\n\nTags: (einfach ignorieren lol)\nMinecraft Helden, Minecraft Helden 2, MysticSMP, mysticsmp, toobad, lukeucraft, arikate, EinfachGustaf, Paluten, BastiGHG, Wichtiger, Benx, Tordi, gamingguides, Minecraft Java, Minecraft Bedrock, iCrimax, Minecraft Insel, youtuber insel, hardcore, einholzkopf, thejocraft, 100 players, 100 spieler, minecraft players recreate civilisation, minecraft deutsch\n\nDisclaimer: Das Ganze ist fiktiv und die Handlungen haben keinerlei Einfluss auf reale Ereignisse.\n\nMusik \u25ba Epidemic Sound\nhttps://player.epidemicsound.com\n\nMeine Cosmetics mit dem Code \"PLATIN\" \u25ba https://essential.gg/\n\nHoffe euch gef\u00e4llt das Video! :)\n\n#helden #platin #minecraft",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1ADUHTTk5xg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1ADUHTTk5xg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1ADUHTTk5xg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1ADUHTTk5xg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1ADUHTTk5xg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Platin",
                "tags": [
                    "minecraft",
                    "minecraft aber",
                    "minecraft but",
                    "minecraft gameplay",
                    "minecraft hardcore",
                    "minecraft mods",
                    "minecraft challenge",
                    "minecraft platinumdot",
                    "minecraft platin",
                    "platin",
                    "platinumdot",
                    "platin so ein s\u00fc\u00dfer",
                    "minecraft deutsch",
                    "minecraft german",
                    "minecraft herausforderung",
                    "minecraft java",
                    "minecraft bedrock",
                    "fakten",
                    "minecraft fakten",
                    "gaming",
                    "minecraft gaming",
                    "minecraft insel",
                    "minecraft farm",
                    "minecraft youtuber",
                    "java",
                    "bedrock",
                    "youtuber insel",
                    "minecraft bastighg",
                    "bastighg",
                    "minecraft freunde"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Wieso ich ihn nicht kiIIen darf.",
                    "description": "Ich wurde zu Minecraft Helden 2 eingeladen! In diesem Projekt machen viele weitere YouTuber mit - doch ich habe eine Limitierung. Ich habe mir vorgenommen: Solange es keine Situation erzwingt darf ich niemanden durch meine Hand besiegen. Doch in dem heutigen Video hat mir tats\u00e4chlich jemand bereits etwas angetan, weswegen es sein kann, dass ich als Pazifist nicht lange durchhalten werde. Um herauszufinden was passiert ist schaut das Video unbedingt bis zum Ende!\n\nDas Ganze ist Minecraft Helden 2, nicht MysticSMP, Craft Attack 12, der YouTuber Insel oder dem DreamSMP. Die Art der Darstellung inspiriert sich von Parrot, aka. ParrotX2 und der Serie vom Lifesteal SMP und dem Unstable Universe. \n\nMein Hauptkanal \u25ba   @platin2\nMein Reallife-Kanal \u25ba  @platinreal \n\nIn diesem Video:\n@Alphastein \n@Elinski \n@BrostasticShorts \n@Chaosflo44 \n@Danergy \n@kiyanesh \n@OJICHRISTOS \n@ryney \n@LukeUCraft \n@RyanColeYT \n@OfficialYami_ \n\nMeine Socials:\nTwitter: https://twitter.com/PlatinumdotT\nInstagram: https://www.instagram.com/platinumdotyt/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@platinumdot\nDiscord: https://discord.gg/platin-s-community-discord-540543696899407872\n\nTags: (einfach ignorieren lol)\nMinecraft Helden, Minecraft Helden 2, MysticSMP, mysticsmp, toobad, lukeucraft, arikate, EinfachGustaf, Paluten, BastiGHG, Wichtiger, Benx, Tordi, gamingguides, Minecraft Java, Minecraft Bedrock, iCrimax, Minecraft Insel, youtuber insel, hardcore, einholzkopf, thejocraft, 100 players, 100 spieler, minecraft players recreate civilisation, minecraft deutsch\n\nDisclaimer: Das Ganze ist fiktiv und die Handlungen haben keinerlei Einfluss auf reale Ereignisse.\n\nMusik \u25ba Epidemic Sound\nhttps://player.epidemicsound.com\n\nMeine Cosmetics mit dem Code \"PLATIN\" \u25ba https://essential.gg/\n\nHoffe euch gef\u00e4llt das Video! :)\n\n#helden #platin #minecraft"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "88118",
                "likeCount": "4760",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "355"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "_ACjEHT2COJmK30A6LqeynZG4Hg",
            "id": "AluaDnSxMxs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-11T14:33:37Z",
                "channelId": "UCXZfp4MdSAzT4VMuPzllAmA",
                "title": "Sensations-Coup in Le Mans | \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 Frankreich GP | MotoGP Rennen - Highlights | MotoGP 2025",
                "description": "\ud83c\udfcd\ufe0f  Die K\u00f6nigsklasse des Motorradrennsports auf dem exklusiven YouTube-Kanal von Sky Sport! \n\ud83d\udd14 HIER ABONNIEREN! https://zly.de/sky/MotoGP-YTsub?yt=d\n\nViel Spa\u00df mit den Highlights vom MotoGP-Rennen beim \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 Frankreich GP auf dem Bugatti Circuit in Le Mans im 6. Lauf der MotoGP-Saison 2025 auf Sky Sport!\n\n\u25b6\u25b6 Stream alles, was Sky Sport an Rennsport zu bieten hat \u2013 wann und wo Du willst \u2013 mit WOW: https://zly.de/sky/MotoGP?yt=d\nSky Sport App \u25b6 https://zly.de/sky/App?yt=d\nSky Sport auf Instagram \u25b6 https://zly.de/sky/Instagram?yt=d\nSky Sport auf Tik Tok \u25b6 https://zly.de/sky/TikTokMotoGP?yt=d\n\n\u25b6\u25b6Sky Sport bezieht die unvertonten XL-Highlights vom Training, Qualifying und Hauptrennen vom offiziellen MotoGP-Dienstleister. Diese werden uns direkt unvertont angeliefert.\nDie Zusammenfassungen des Sprintrennens und Hauptprennens aller MotoGP-Rennen vertont Sky Sport eigenst\u00e4ndig.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AluaDnSxMxs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AluaDnSxMxs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AluaDnSxMxs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AluaDnSxMxs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AluaDnSxMxs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Sky Sport MotoGP",
                "tags": [
                    "Bugatti Circuit",
                    "Frankreich",
                    "Frankreich GP",
                    "Frankreich Grand Prix",
                    "Grand Prix",
                    "Highlights vom MotoGP-Rennen",
                    "Le Mans",
                    "Moto2",
                    "Moto3",
                    "MotoGP",
                    "MotoGP Highlights",
                    "MotoGP Rennen - Highlights",
                    "Race",
                    "Rennen",
                    "Sky",
                    "Sky Highlights",
                    "Sky Sport",
                    "Sky Sport Moto GP",
                    "Sky Sport MotoGP",
                    "Sky Sport Motorsport",
                    "sky deutschland",
                    "\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 Frankreich GP"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Sensations-Coup in Le Mans | \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 Frankreich GP | MotoGP Rennen - Highlights | MotoGP 2025",
                    "description": "\ud83c\udfcd\ufe0f  Die K\u00f6nigsklasse des Motorradrennsports auf dem exklusiven YouTube-Kanal von Sky Sport! \n\ud83d\udd14 HIER ABONNIEREN! https://zly.de/sky/MotoGP-YTsub?yt=d\n\nViel Spa\u00df mit den Highlights vom MotoGP-Rennen beim \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 Frankreich GP auf dem Bugatti Circuit in Le Mans im 6. Lauf der MotoGP-Saison 2025 auf Sky Sport!\n\n\u25b6\u25b6 Stream alles, was Sky Sport an Rennsport zu bieten hat \u2013 wann und wo Du willst \u2013 mit WOW: https://zly.de/sky/MotoGP?yt=d\nSky Sport App \u25b6 https://zly.de/sky/App?yt=d\nSky Sport auf Instagram \u25b6 https://zly.de/sky/Instagram?yt=d\nSky Sport auf Tik Tok \u25b6 https://zly.de/sky/TikTokMotoGP?yt=d\n\n\u25b6\u25b6Sky Sport bezieht die unvertonten XL-Highlights vom Training, Qualifying und Hauptrennen vom offiziellen MotoGP-Dienstleister. Diese werden uns direkt unvertont angeliefert.\nDie Zusammenfassungen des Sprintrennens und Hauptprennens aller MotoGP-Rennen vertont Sky Sport eigenst\u00e4ndig."
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "151237",
                "likeCount": "2703",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "136"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "lvSXgK_8gPARyMNzQR9JIvZmEiE",
            "id": "6CUKYvcFtG0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-11T17:09:16Z",
                "channelId": "UCK8rTVgp3-MebXkmeJcQb1Q",
                "title": "\u201eGl\u00fccklich und stolz auf die Jungs\u201c | PK mit Kovac & Alonso | Bayer Leverkusen \u2013 BVB 2:4",
                "description": "Nach sehr schwierigen ersten 30 Minuten und R\u00fcckstand, dreht der BVB auf und siegt in Leverkusen mit 4:2. Auf der Pressekonferenz spricht Niko Kovac von einem \u201esehr interessanten Spiel\u201c, in dem man die \u201eChancen eiskalt genutzt\u201c habe. Ein Sonderlob, sowohl von Kovac als auch von G\u00e4stetrainer Xabi Alonso, gibt es f\u00fcr den Mann im Dortmunder Tor, Gregor Kobel.\n\n\n\u25b6 Subscribe & hit the bell: https://goo.gl/kujepC\nBVB-TV: https://www.bvb.tv/ \nTwitch: https://www.twitch.tv/bvb_official\nTwitter: https://twitter.com/BVB\nInstagram: https://www.instagram.com/bvb09\nFacebook: https://facebook.com/BVB\nDiscord: https://discord.com/invite/borussiadortmund\nTikTok: https://www.tiktok.com/@bvb\nWebsite: https://www.bvb.de/\n\n#BVB",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6CUKYvcFtG0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6CUKYvcFtG0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6CUKYvcFtG0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6CUKYvcFtG0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6CUKYvcFtG0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Borussia Dortmund",
                "tags": [
                    "BVB",
                    "Borussia Dortmund",
                    "Bundesliga"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "\u201eGl\u00fccklich und stolz auf die Jungs\u201c | PK mit Kovac & Alonso | Bayer Leverkusen \u2013 BVB 2:4",
                    "description": "Nach sehr schwierigen ersten 30 Minuten und R\u00fcckstand, dreht der BVB auf und siegt in Leverkusen mit 4:2. Auf der Pressekonferenz spricht Niko Kovac von einem \u201esehr interessanten Spiel\u201c, in dem man die \u201eChancen eiskalt genutzt\u201c habe. Ein Sonderlob, sowohl von Kovac als auch von G\u00e4stetrainer Xabi Alonso, gibt es f\u00fcr den Mann im Dortmunder Tor, Gregor Kobel.\n\n\n\u25b6 Subscribe & hit the bell: https://goo.gl/kujepC\nBVB-TV: https://www.bvb.tv/ \nTwitch: https://www.twitch.tv/bvb_official\nTwitter: https://twitter.com/BVB\nInstagram: https://www.instagram.com/bvb09\nFacebook: https://facebook.com/BVB\nDiscord: https://discord.com/invite/borussiadortmund\nTikTok: https://www.tiktok.com/@bvb\nWebsite: https://www.bvb.de/\n\n#BVB"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "75332",
                "likeCount": "2270",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "385"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "NvFhkY59S94M2lLDZFkcItCYmlw",
            "id": "DbZJf4GlNQA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-11T17:36:52Z",
                "channelId": "UCyps-v4WNjWDnYRKmZ4BUGw",
                "title": "I Secretly Hid in Celebrity Livestreams (Again)",
                "description": "Support the channel by trying OpusClip! Get 1 week free and 50% off pro for 3 months using my link: https://clip.opus.pro/dashboard?coupon_code=AIRRACK\n\nFollow me on Instagram!\nINSTAGRAM \u25b6\ufe0f https://urlgeni.us/instagram/jBHg\n\nFOLLOW MY FRIENDS:\nBeans: https://www.instagram.com/samjeffthom\nTyler: https://www.youtube.com/c/tylerblanchard\n\nThanks to everyone who let me be in their streams! \n@pokimane \n@xQcOW \n@NickEh30 \n@LofiGirl \n@Valkyrae \n@Girlhefunny1 \n\nI\u2019m hiring! Apply for jobs here http://www.airrackjobs.com\n\nOutro song \u25b6\ufe0f Axel Thesleff - Bad Karma\nYouTube: https://bit.ly/3k6Uadj\nSpotify: https://spoti.fi/3odq3TN\nInstagram: https://bit.ly/3lsccaz",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DbZJf4GlNQA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DbZJf4GlNQA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DbZJf4GlNQA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DbZJf4GlNQA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Airrack",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "I Secretly Hid in Celebrity Livestreams (Again)",
                    "description": "Support the channel by trying OpusClip! Get 1 week free and 50% off pro for 3 months using my link: https://clip.opus.pro/dashboard?coupon_code=AIRRACK\n\nFollow me on Instagram!\nINSTAGRAM \u25b6\ufe0f https://urlgeni.us/instagram/jBHg\n\nFOLLOW MY FRIENDS:\nBeans: https://www.instagram.com/samjeffthom\nTyler: https://www.youtube.com/c/tylerblanchard\n\nThanks to everyone who let me be in their streams! \n@pokimane \n@xQcOW \n@NickEh30 \n@LofiGirl \n@Valkyrae \n@Girlhefunny1 \n\nI\u2019m hiring! Apply for jobs here http://www.airrackjobs.com\n\nOutro song \u25b6\ufe0f Axel Thesleff - Bad Karma\nYouTube: https://bit.ly/3k6Uadj\nSpotify: https://spoti.fi/3odq3TN\nInstagram: https://bit.ly/3lsccaz"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2372035",
                "likeCount": "68766",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "9518"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Xx8Qzh6dCYezrKVLIU8CB9ev7oc",
            "id": "Uf5lttOj8tw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-10T18:59:03Z",
                "channelId": "UCZ7wY7MRDSygp63HIEfdQZA",
                "title": "Harry Kane FINALLY has his hands on silverware as Bayern Munich lift the Bundesliga title \ud83c\udfc6",
                "description": "\u25ba Subscribe to Sky Sports Football: http://bit.ly/SSFootballSub\n\u25ba Watch Sky Sports: https://bit.ly/BuySkySports\n\nHarry Kane finally has his hands on silverware as Bayern Munich lift the Bundesliga title, as they bid farewell to Thomas Muller.\n\n#football #bayernmunich #harrykane #thomasmuller \n\n\u25ba EFL highlights: https://bit.ly/EFLHighlights2425\n\u25ba EFL Cup highlights: https://bit.ly/EFLCupHighlights2425\n\u25ba WSL highlights: https://bit.ly/WSLHighlights\n\u25ba SPFL highlights: https://bit.ly/SPFLHighlights\n\u25ba Bundesliga highlights: https://bit.ly/BundesligaHighlights\n\n\u25ba Buy this season\u2019s shirts: https://bit.ly/SkySportsShop\n   \nMore from Sky Sports on YouTube:\n\n\u25ba Sky Sports: http://bit.ly/SkySportsSub\n\u25ba Sky Sports Boxing: http://bit.ly/SSBoxingSub\n\u25ba Sky Sports Cricket: http://bit.ly/SubscribeSkyCricket\n\u25ba Sky Sports Darts: https://bit.ly/SubSkySportsDarts\n\u25ba Sky Sports F1: http://bit.ly/SubscribeSkyF1\n\u25ba Sky Sports Golf: https://bit.ly/SubscribeSkySportsGolf\n\u25ba Sky Sports News: http://bit.ly/SkySportsNewsSub\n\u25ba Sky Sports Premier League: https://bit.ly/SubscribeSkySportsPL\n\u25ba Sky Sports Retro: http://bit.ly/SkySportsRetroSub\n\n\u25ba Facebook: https://www.facebook.com/SkySportsFootball\n\u25ba Instagram: https://www.instagram.com/skysportsfootball\n\u25ba TikTok: https://www.tiktok.com/@skysportsfootball / https://www.tiktok.com/@skysportswsl\n\u25ba X: https://x.com/SkyFootball / https://x.com/SkySportsWSL\n\u25ba Website: https://www.skysports.com\n\n\u25ba To enquire about licensing Sky Sports content, you can find out more here: https://www.skysports.com/more-sports/news/31754/11434270/license-sky-sports-footage",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Uf5lttOj8tw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Uf5lttOj8tw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Uf5lttOj8tw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Uf5lttOj8tw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Uf5lttOj8tw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Sky Sports Football",
                "tags": [
                    "Sky Sports",
                    "Sky Sports Football",
                    "Bundesliga",
                    "bundesliga match",
                    "bundesliga game",
                    "bundesliga highlights",
                    "bundesliga title",
                    "bayer",
                    "bayer 04",
                    "bayer leverkusen",
                    "bayer leverkusen title",
                    "freiburg",
                    "sc freiburg",
                    "freiburg vs leverkusen",
                    "freiburg 2-2 leverkusen",
                    "Harry Kane",
                    "Bayern Munich Bundesliga",
                    "Thomas Muller",
                    "Muller",
                    "Kane"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Harry Kane FINALLY has his hands on silverware as Bayern Munich lift the Bundesliga title \ud83c\udfc6",
                    "description": "\u25ba Subscribe to Sky Sports Football: http://bit.ly/SSFootballSub\n\u25ba Watch Sky Sports: https://bit.ly/BuySkySports\n\nHarry Kane finally has his hands on silverware as Bayern Munich lift the Bundesliga title, as they bid farewell to Thomas Muller.\n\n#football #bayernmunich #harrykane #thomasmuller \n\n\u25ba EFL highlights: https://bit.ly/EFLHighlights2425\n\u25ba EFL Cup highlights: https://bit.ly/EFLCupHighlights2425\n\u25ba WSL highlights: https://bit.ly/WSLHighlights\n\u25ba SPFL highlights: https://bit.ly/SPFLHighlights\n\u25ba Bundesliga highlights: https://bit.ly/BundesligaHighlights\n\n\u25ba Buy this season\u2019s shirts: https://bit.ly/SkySportsShop\n   \nMore from Sky Sports on YouTube:\n\n\u25ba Sky Sports: http://bit.ly/SkySportsSub\n\u25ba Sky Sports Boxing: http://bit.ly/SSBoxingSub\n\u25ba Sky Sports Cricket: http://bit.ly/SubscribeSkyCricket\n\u25ba Sky Sports Darts: https://bit.ly/SubSkySportsDarts\n\u25ba Sky Sports F1: http://bit.ly/SubscribeSkyF1\n\u25ba Sky Sports Golf: https://bit.ly/SubscribeSkySportsGolf\n\u25ba Sky Sports News: http://bit.ly/SkySportsNewsSub\n\u25ba Sky Sports Premier League: https://bit.ly/SubscribeSkySportsPL\n\u25ba Sky Sports Retro: http://bit.ly/SkySportsRetroSub\n\n\u25ba Facebook: https://www.facebook.com/SkySportsFootball\n\u25ba Instagram: https://www.instagram.com/skysportsfootball\n\u25ba TikTok: https://www.tiktok.com/@skysportsfootball / https://www.tiktok.com/@skysportswsl\n\u25ba X: https://x.com/SkyFootball / https://x.com/SkySportsWSL\n\u25ba Website: https://www.skysports.com\n\n\u25ba To enquire about licensing Sky Sports content, you can find out more here: https://www.skysports.com/more-sports/news/31754/11434270/license-sky-sports-footage"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "931784",
                "likeCount": "21211",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1369"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "B7_4UxiF1R1jda8-J5ny5_p3El0",
            "id": "4jKIBjf2tQY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-10T19:57:40Z",
                "channelId": "UCdxGTprp8eNv9dB_PkO6D2A",
                "title": "Abschlach! - Willkommen zu Hause (Offizielles Musikvideo)",
                "description": "#aufstieg #wirsindderhsv #hsv #hamburg\nEndlich wieder zu Hause in der ersten Liga, mit unserem langersehnten Aufstiegssong!\n\nSong im Lieblingsstore streamen: https://bfan.link/willkommen-zu-hause-1 \n\nMerchandise: https://abschlach.de \nInstagram: https://www.instagram.com/abschlach\nFacebook: https://www.facebook.com/abschlach\n\nProduktion: RABBICORN FILMS GmbH\nPost-Produktion: Slaughterhouse GmbH\nKonzep & Regie: Jan Behrens & Friends\nDoP: Pascal R\u00e9mond\nHead of Postproduction: Philipp Breidthardt\n1. AD: J\u00e9rome Dupius\n1. AC: Phil Petry\n2. AC: Dennis G\u00e4thgens\nOberbeleuchter: David Voigt\nArt-Direktorin: Susan Egashira\nStyling: Melina Uhlich\nEditorin: Kathrin de Silva\nVFX Artistin: Verena Huber\nColorist: Robin Schmude\nSound Design: Till Berg\n\nTon Studio | Recording, Mix & Mastering:\nSkill Music I Boogiepark Studios\nAlex Henke, Denny Meissner & Leon Christen\n\n(c) 2025 www.wendt-produkt.de",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4jKIBjf2tQY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4jKIBjf2tQY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4jKIBjf2tQY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4jKIBjf2tQY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4jKIBjf2tQY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Abschlach!",
                "tags": [
                    "HSV",
                    "Hamburg",
                    "Hamburger SV",
                    "NDR",
                    "SKY",
                    "Steffen Henssler",
                    "J\u00f6rg Pilawa",
                    "Chris Tall",
                    "Lotto King Karl",
                    "Fussball Bundesliga",
                    "Ultras",
                    "VOX",
                    "RTL",
                    "Raute",
                    "Wir sind der HSV",
                    "Mein Hamburg lieb ich sehr",
                    "Volksparkstadion",
                    "Aufstieg",
                    "Erste Bundesliga",
                    "Putzen",
                    "Reinigungsdienst",
                    "Wischen",
                    "Fegen",
                    "Heimat",
                    "Zuhause",
                    "Nordtrib\u00fcne"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Abschlach! - Willkommen zu Hause (Offizielles Musikvideo)",
                    "description": "#aufstieg #wirsindderhsv #hsv #hamburg\nEndlich wieder zu Hause in der ersten Liga, mit unserem langersehnten Aufstiegssong!\n\nSong im Lieblingsstore streamen: https://bfan.link/willkommen-zu-hause-1 \n\nMerchandise: https://abschlach.de \nInstagram: https://www.instagram.com/abschlach\nFacebook: https://www.facebook.com/abschlach\n\nProduktion: RABBICORN FILMS GmbH\nPost-Produktion: Slaughterhouse GmbH\nKonzep & Regie: Jan Behrens & Friends\nDoP: Pascal R\u00e9mond\nHead of Postproduction: Philipp Breidthardt\n1. AD: J\u00e9rome Dupius\n1. AC: Phil Petry\n2. AC: Dennis G\u00e4thgens\nOberbeleuchter: David Voigt\nArt-Direktorin: Susan Egashira\nStyling: Melina Uhlich\nEditorin: Kathrin de Silva\nVFX Artistin: Verena Huber\nColorist: Robin Schmude\nSound Design: Till Berg\n\nTon Studio | Recording, Mix & Mastering:\nSkill Music I Boogiepark Studios\nAlex Henke, Denny Meissner & Leon Christen\n\n(c) 2025 www.wendt-produkt.de"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "110592",
                "likeCount": "3568",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "248"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Vr5Z_zUsJ8ZpE9lL-OjQM46c2zM",
            "id": "j7OW09uoedY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-10T19:30:22Z",
                "channelId": "UCnr9M2KCziVCcQHNrHj-qiw",
                "title": "Nach Traum-Vorlage: Kerem vertagt Titel-Entscheidung! | Benfica Lissabon - Sporting Lissabon",
                "description": "Am 33. Spieltag der Primeira Liga treffen Benfica Lissabon - Sporting Lissabon aufeinander.\n\nKommentator: J\u00f6rg Steiger\n\nSpielverlauf:\n1:0 Trincao (4')\n1:1 Kerem Akturkoglu (63')\n\nSportdigital FUSSBALL bei Social Media:\n\u25ba Facebook: https://www.facebook.com/sportdigitalfussball/ \n\u25ba Instagram: https://www.instagram.com/sportdigitalfussball \n\u25ba TikTok: https://www.tiktok.com/@sportdigitalfussball \n\u25ba Twitter: https://x.com/sportdigital \n\nSo kannst du SPORTDIGITAL FUSSBALL empfangen:\n\u25ba Empfangswege von SPORTDIGITAL FUSSBALL: https://start.sportdigital.de/tvempfang \n\u25ba SPORTDIGITAL FUSSBALL im Live-Stream: https://start.sportdigital.de/mediathek\n \nWir sind \u00fcberall dabei. Meistens in HD und mit Zweikanalton. In Deutschland, \u00d6sterreich und der Schweiz ist SPORTDIGITAL FUSSBALL in den Pay-TV Paketen \u00fcber die Kabel- und IPTV-Anbieter sowie \u00fcber Satellit, im Web und als App empfangbar. Wann und wo immer Du willst.\n\n\u00dcber Sportdigital FUSSBALL:\nLive-Fu\u00dfball aus aller Welt rund um die Uhr! Sportdigital FUSSBALL bietet Dir internationalen Spitzenfu\u00dfball aus \u00fcber 20 Wettbewerben von 6 Kontinenten.\n \nMit uns kannst Du rund um die Uhr die internationalen Top Fu\u00dfball-Ligen LIVE genie\u00dfen, denn wir zeigen Live-Spiele aus vielen unterschiedlichen Zeitzonen der Welt. Morgens Fu\u00dfball aus Asien; mittags Fu\u00dfball aus Zentral-Europa; nachmittags und abends aus West-Europa sowie nachts aus Mittel- und S\u00fcdamerika.\n\nDie \u00fcber 20 Sportdigital FUSSBALL-Ligen und -Wettbewerbe im \u00dcberblick: \nA-League (Australien), AFC Champions League 2, AFC Asien-Cup 2024 & AFC U23 Asien-Cup, AFC WM-Qualifikation (Asien), CAF Afrika-Cup & CAF WM-Qualifikation (Afrika), CONCACAF Gold Cup (Nord-/Mittelamerika), CONMEBOL Copa Am\u00e9rica 2024 (S\u00fcdamerika), Copa del Rey & Supercopa (Spanien), Ekstraklasa (Polen), Eredivisie & KNVB Beker (Niederlande), Chance Liga (Tschechien), J. League (Japan), Liga Profesional & Copa de la Liga Profesional (Argentinien), Primeira Liga (Portugal), Scottish Premiership (Schottland, Saudi Pro League (Saudi-Arabien).\n\nMit LFCTV (Liverpool FC) und CITY-TV (Manchester City) zeigt Sportdigital FUSSBALL zudem w\u00f6chentlich alle Re-Live Spiele und Hintergr\u00fcnde beider englischen Renommier-Clubs.\n\nAu\u00dferdem bieten wir Dir jede Menge Hochglanz-Magazine und Dokus rund um den internationalen Fu\u00dfball, sodass Du wertvolle Insights in die Welt der internationalen Fu\u00dfball-Megastars erh\u00e4ltst. Dar\u00fcber hinaus bieten wir Dir jede Woche mit \u201eScooore!\u201c verschiedene Highlight-Shows aus unseren internationalen Topligen sowie ein w\u00f6chentliches Round Up zu den wirklich wichtigen Themen aus der Welt des Fu\u00dfballs.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/j7OW09uoedY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/j7OW09uoedY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/j7OW09uoedY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/j7OW09uoedY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/j7OW09uoedY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Primeira Liga | Sportdigital FUSSBALL",
                "tags": [
                    "primeira liga",
                    "portugal",
                    "liga bwin",
                    "highlights",
                    "tore",
                    "sportdigital",
                    "fc porto",
                    "benfica",
                    "lissabon",
                    "sporting",
                    "braga",
                    "uefa",
                    "champions league",
                    "europa league",
                    "fussball",
                    "sport"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Nach Traum-Vorlage: Kerem vertagt Titel-Entscheidung! | Benfica Lissabon - Sporting Lissabon",
                    "description": "Am 33. Spieltag der Primeira Liga treffen Benfica Lissabon - Sporting Lissabon aufeinander.\n\nKommentator: J\u00f6rg Steiger\n\nSpielverlauf:\n1:0 Trincao (4')\n1:1 Kerem Akturkoglu (63')\n\nSportdigital FUSSBALL bei Social Media:\n\u25ba Facebook: https://www.facebook.com/sportdigitalfussball/ \n\u25ba Instagram: https://www.instagram.com/sportdigitalfussball \n\u25ba TikTok: https://www.tiktok.com/@sportdigitalfussball \n\u25ba Twitter: https://x.com/sportdigital \n\nSo kannst du SPORTDIGITAL FUSSBALL empfangen:\n\u25ba Empfangswege von SPORTDIGITAL FUSSBALL: https://start.sportdigital.de/tvempfang \n\u25ba SPORTDIGITAL FUSSBALL im Live-Stream: https://start.sportdigital.de/mediathek\n \nWir sind \u00fcberall dabei. Meistens in HD und mit Zweikanalton. In Deutschland, \u00d6sterreich und der Schweiz ist SPORTDIGITAL FUSSBALL in den Pay-TV Paketen \u00fcber die Kabel- und IPTV-Anbieter sowie \u00fcber Satellit, im Web und als App empfangbar. Wann und wo immer Du willst.\n\n\u00dcber Sportdigital FUSSBALL:\nLive-Fu\u00dfball aus aller Welt rund um die Uhr! Sportdigital FUSSBALL bietet Dir internationalen Spitzenfu\u00dfball aus \u00fcber 20 Wettbewerben von 6 Kontinenten.\n \nMit uns kannst Du rund um die Uhr die internationalen Top Fu\u00dfball-Ligen LIVE genie\u00dfen, denn wir zeigen Live-Spiele aus vielen unterschiedlichen Zeitzonen der Welt. Morgens Fu\u00dfball aus Asien; mittags Fu\u00dfball aus Zentral-Europa; nachmittags und abends aus West-Europa sowie nachts aus Mittel- und S\u00fcdamerika.\n\nDie \u00fcber 20 Sportdigital FUSSBALL-Ligen und -Wettbewerbe im \u00dcberblick: \nA-League (Australien), AFC Champions League 2, AFC Asien-Cup 2024 & AFC U23 Asien-Cup, AFC WM-Qualifikation (Asien), CAF Afrika-Cup & CAF WM-Qualifikation (Afrika), CONCACAF Gold Cup (Nord-/Mittelamerika), CONMEBOL Copa Am\u00e9rica 2024 (S\u00fcdamerika), Copa del Rey & Supercopa (Spanien), Ekstraklasa (Polen), Eredivisie & KNVB Beker (Niederlande), Chance Liga (Tschechien), J. League (Japan), Liga Profesional & Copa de la Liga Profesional (Argentinien), Primeira Liga (Portugal), Scottish Premiership (Schottland, Saudi Pro League (Saudi-Arabien).\n\nMit LFCTV (Liverpool FC) und CITY-TV (Manchester City) zeigt Sportdigital FUSSBALL zudem w\u00f6chentlich alle Re-Live Spiele und Hintergr\u00fcnde beider englischen Renommier-Clubs.\n\nAu\u00dferdem bieten wir Dir jede Menge Hochglanz-Magazine und Dokus rund um den internationalen Fu\u00dfball, sodass Du wertvolle Insights in die Welt der internationalen Fu\u00dfball-Megastars erh\u00e4ltst. Dar\u00fcber hinaus bieten wir Dir jede Woche mit \u201eScooore!\u201c verschiedene Highlight-Shows aus unseren internationalen Topligen sowie ein w\u00f6chentliches Round Up zu den wirklich wichtigen Themen aus der Welt des Fu\u00dfballs."
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "97633",
                "likeCount": "883",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "120"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "2min7TrX6Z_lUy92v5lXEzqknq4",
            "id": "PJLNyDqEixY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-11T10:00:39Z",
                "channelId": "UCgmHVWU9vo_Y4fiQSCfGGRw",
                "title": "TRAURIGER ABSCHIED IN DER KREISLIGA... Er verl\u00e4sst uns!",
                "description": "Das Ende einer \u00c4ra... \ud83d\ude2e\u200d\ud83d\udca8\ud83d\ude2d\nUnsere Trikots \u25ba https://brotatos.de\nDanke f\u00fcr euren Support! :) Du findest uns hier \u25bc\n\u25ba Instagram: http://instagram.com/brotatos\n\u25ba 2. Kanal: https://www.youtube.com/c/brotatogang\n\n\u25ba Private Links \u25c0\ufe0e\n\nINSTAGRAM\n\n\u00bb Spidey: http://instagram.com/spideylucas \n\u00bb Holzi: http://instagram.com/lars_holzi\n\nMusic by:\nhttps://www.youtube.com/user/NoCopyrightSounds/\n\nDon't worry, be Potato",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PJLNyDqEixY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PJLNyDqEixY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PJLNyDqEixY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PJLNyDqEixY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PJLNyDqEixY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Brotatos",
                "tags": [
                    "fu\u00dfball",
                    "challenge",
                    "brotatos",
                    "fu\u00dfball challenge brotatos",
                    "fu\u00dfball challenge",
                    "trauriger Abschied in der kreisliga",
                    "abschied in der Kreisliga",
                    "kreisliga abschied",
                    "er verl\u00e4sst uns",
                    "karriereende in der kreisliga",
                    "er verl\u00e4sst brotatos",
                    "brotatos abschied"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "TRAURIGER ABSCHIED IN DER KREISLIGA... Er verl\u00e4sst uns!",
                    "description": "Das Ende einer \u00c4ra... \ud83d\ude2e\u200d\ud83d\udca8\ud83d\ude2d\nUnsere Trikots \u25ba https://brotatos.de\nDanke f\u00fcr euren Support! :) Du findest uns hier \u25bc\n\u25ba Instagram: http://instagram.com/brotatos\n\u25ba 2. Kanal: https://www.youtube.com/c/brotatogang\n\n\u25ba Private Links \u25c0\ufe0e\n\nINSTAGRAM\n\n\u00bb Spidey: http://instagram.com/spideylucas \n\u00bb Holzi: http://instagram.com/lars_holzi\n\nMusic by:\nhttps://www.youtube.com/user/NoCopyrightSounds/\n\nDon't worry, be Potato"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "262346",
                "likeCount": "13665",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "427"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "mhp8-QWKuXCVtHzcRnWQsdh4gcU",
            "id": "tv20komM04M",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-11T08:01:02Z",
                "channelId": "UCw81xLtFkpks4D8_hYUP9VA",
                "title": "Wohnungs\u00fcbergabe in Deutschland.",
                "description": "Jeder hatte wahrscheinlich schon einmal eine Wohnungs\u00fcbergabe, dass dabei nicht immer alles glatt l\u00e4uft sollte einem dann aber auch klar sein.\nWie so eine \u00dcbergabe dann aber genau aussieht, sehr ihr nur im Sketch.\nViel Spa\u00df!\n\n\n\n\u25aa Podcast \"Offline + Ehrlich\" - https://spoti.fi/3ocRJLn \u1d42 \u1d31 \u1d3f \u1d2e \u1d41 \u1d3a \u1d33\n\u25aa Varion Klamotten (Merch) - https://varion.shop \u1d42 \u1d31 \u1d3f \u1d2e \u1d41 \u1d3a \u1d33\n\nSOCIAL MEDIA:\n\u25aa Varion (Sketch Content) - http://bit.ly/1EVWIUm\n\u25aa Twitch - https://www.twitch.tv/varion\n\u25aa Varion Live - https://shorturl.at/5Ir1t\n\u25aa Twitter - https://twitter.com/varion\n\u25aa Instagram - https://www.instagram.com/varion/\n\u25aa TikTok - https://www.tiktok.com/@varion\n\u25aa Facebook - https://www.facebook.com/flovarion\n\u25aa flovarion (Shorts Content)  - https://bit.ly/2R2UGwc\n\u25aa Cut von - Luc - https://www.instagram.com/lucky_iluke\n\nMUSIK\n\u25aa Outro Song - [No Copyright Music] Retro 80s Funky Jazz-Hop Instrumental (Copyright Free) Music - Sundance Remix",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tv20komM04M/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tv20komM04M/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tv20komM04M/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tv20komM04M/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tv20komM04M/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Varion",
                "tags": [
                    "varion",
                    "fun",
                    "happy",
                    "lustig",
                    "Funny",
                    "Funny video",
                    "Sketch",
                    "Comedy",
                    "scetch",
                    "comedy",
                    "one",
                    "man",
                    "ein",
                    "mann",
                    "Handwerker",
                    "Lehrling",
                    "Stift",
                    "Geselle",
                    "Arbeit",
                    "Handwerk",
                    "Heimwerker",
                    "Bau",
                    "Chef",
                    "Baustelle",
                    "GenZ",
                    "Gen Z",
                    "Varion",
                    "Flovarion",
                    "Werkzeug",
                    "Werkstatt",
                    "Kollegen",
                    "arbeiten",
                    "B\u00fcro",
                    "Unterhaltung",
                    "Entertainment",
                    "Wohnung",
                    "Vermieter",
                    "Wohnungs\u00fcbergabe",
                    "Kaution",
                    "Mieter",
                    "Miete",
                    "Haus",
                    "flovarion"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Wohnungs\u00fcbergabe in Deutschland.",
                    "description": "Jeder hatte wahrscheinlich schon einmal eine Wohnungs\u00fcbergabe, dass dabei nicht immer alles glatt l\u00e4uft sollte einem dann aber auch klar sein.\nWie so eine \u00dcbergabe dann aber genau aussieht, sehr ihr nur im Sketch.\nViel Spa\u00df!\n\n\n\n\u25aa Podcast \"Offline + Ehrlich\" - https://spoti.fi/3ocRJLn \u1d42 \u1d31 \u1d3f \u1d2e \u1d41 \u1d3a \u1d33\n\u25aa Varion Klamotten (Merch) - https://varion.shop \u1d42 \u1d31 \u1d3f \u1d2e \u1d41 \u1d3a \u1d33\n\nSOCIAL MEDIA:\n\u25aa Varion (Sketch Content) - http://bit.ly/1EVWIUm\n\u25aa Twitch - https://www.twitch.tv/varion\n\u25aa Varion Live - https://shorturl.at/5Ir1t\n\u25aa Twitter - https://twitter.com/varion\n\u25aa Instagram - https://www.instagram.com/varion/\n\u25aa TikTok - https://www.tiktok.com/@varion\n\u25aa Facebook - https://www.facebook.com/flovarion\n\u25aa flovarion (Shorts Content)  - https://bit.ly/2R2UGwc\n\u25aa Cut von - Luc - https://www.instagram.com/lucky_iluke\n\nMUSIK\n\u25aa Outro Song - [No Copyright Music] Retro 80s Funky Jazz-Hop Instrumental (Copyright Free) Music - Sundance Remix"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "179432",
                "likeCount": "10369",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "566"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "PmKzMcK8UofHMbNa5ajs7FJoBSQ",
            "id": "w62vbSEFhko",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-11T09:01:16Z",
                "channelId": "UC9CdzSPg2DuZ2YSaflng3Hw",
                "title": "1 JAHR WARTEN f\u00fcr MINECRAFT HELDEN 2",
                "description": "\ud83d\udc55 Benx Shop \u25b8 https://www.benx.shop \n\ud83d\udcd6 Benx B\u00fccher \u25b8 https://amzn.to/3NiqgUE \u00b9\n\ud83c\udfa4 Unser Podcast \u25b8  @diedreirabauken   \n\ud83d\udcf1 Benx WhatsApp Gruppe \u25b8 Benx\n\ud83d\udcf7 Mein Instagram \u25b8https://www.instagram.com/DoctorBenx\n\ud83c\udfa4  Mein TikTok \u25b8 https://www.tiktok.com/@doctorbenxecht\n\n\ud83d\udcb8 Fortnite Creator Code: Benson\n\ud83d\udcb3 Roblox Creator Code: Benx\n\n\ud83d\udce8 Gesch\u00e4ftliche Anfragen: benx@1up.mg\n\u00b9 Diese gekennzeichneten Links stellen Werbung dar.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w62vbSEFhko/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w62vbSEFhko/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w62vbSEFhko/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w62vbSEFhko/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w62vbSEFhko/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Benx",
                "tags": [
                    "minecraft",
                    "minecraft deutsch",
                    "benx",
                    "doctorbenx",
                    "minecraft mods",
                    "minecraft lucky block",
                    "minecraft hide and seek",
                    "minecraft roleplay",
                    "gaming",
                    "deutsch",
                    "benx minecraft",
                    "doctorbenx minecraft",
                    "let's play",
                    "livestream",
                    "german",
                    "map",
                    "mod",
                    "lucky block",
                    "roleplay",
                    "lustig",
                    "minecraft trolling",
                    "minecraft haus",
                    "minecraft maps",
                    "minecraft benx",
                    "minecraft doctorbenx",
                    "funny minecraft",
                    "funny moments",
                    "trolling",
                    "challenge"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "1 JAHR WARTEN f\u00fcr MINECRAFT HELDEN 2",
                    "description": "\ud83d\udc55 Benx Shop \u25b8 https://www.benx.shop \n\ud83d\udcd6 Benx B\u00fccher \u25b8 https://amzn.to/3NiqgUE \u00b9\n\ud83c\udfa4 Unser Podcast \u25b8  @diedreirabauken   \n\ud83d\udcf1 Benx WhatsApp Gruppe \u25b8 Benx\n\ud83d\udcf7 Mein Instagram \u25b8https://www.instagram.com/DoctorBenx\n\ud83c\udfa4  Mein TikTok \u25b8 https://www.tiktok.com/@doctorbenxecht\n\n\ud83d\udcb8 Fortnite Creator Code: Benson\n\ud83d\udcb3 Roblox Creator Code: Benx\n\n\ud83d\udce8 Gesch\u00e4ftliche Anfragen: benx@1up.mg\n\u00b9 Diese gekennzeichneten Links stellen Werbung dar."
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "181994",
                "likeCount": "15023",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1834"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ibu3GzkBVLHa7cwMk5Lxl0S8KAw",
            "id": "ES17TlBIhwg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-11T18:00:06Z",
                "channelId": "UCjNU3wSbOC6hJ5UQI0l45WQ",
                "title": "ICON 6 | FINALE | Kampf um den Sieg - Die finalen 6 (Episode 6)",
                "description": "\u27a4 DRIP - das neue ICON Getr\u00e4nk ab jetzt im Handel: \nhttps://www.instagram.com/getdrip.de/\n\n\ud835\udddd\ud835\uddd8\ud835\udde7\ud835\udded\ud835\udde7 \ud835\udde3\ud835\udde5\ud835\uddd8\ud835\udde6\ud835\uddd4\ud835\udde9\ud835\uddd8\ud835\udde1: \n\nArlinda & Albozz - Ndoshta\nhttps://lnk.site/ndoshta\n\nDorian & Biggie - Knock Knock\nhttps://lnk.site/knockknock-made\n\nD1NO & Dinaro - Au Revoir\nhttps://lnk.site/dd-made\n\nMowgli & Kaco - Aye\nhttps://lnk.site/aye-made\n\nMufasa & Cali - Viel zu Platt\nhttps://lnk.site/vielzuplatt\n\nD1NO - Linke Spur\nhttps://lnk.site/linkespur\n\nKavo - 52 Bars\nhttps://lnk.site/52bars\n\n\u27a4 Jetzt Tickets f\u00fcr das FINALE sichern: \nhttps://iiicon.shop/collections/icon-6-finale/products/icon-6-finale-live-show-ticket\n\n\u27a4 Eventim Finale Tickets sichern:\nhttps://www.eventim.de/eventseries/icon-6-finale-live-3883530/\n\n\u27a4 \ud835\udddc\ud835\uddd6\ud835\udde2\ud835\udde1 \ud835\udff3 \ud835\uddd4\ud835\udde1\ud835\udde0\ud835\uddd8\ud835\udddf\ud835\uddd7\ud835\udde8\ud835\udde1\ud835\uddda: https://app.icon-music.de/\n\n\u27a4 \ud835\udddc\ud835\uddd6\ud835\udde2\ud835\udde1 \ud835\udff2 \ud835\uddd5\ud835\uddfc\ud835\ude05: https://iiicon.shop/collections/icon-6-finale/products/icon-6-box\nBoxinhalt 1: LTD. Backstage Gewinnspiel & VIP Pass f\u00fcr das Live Event \nBoxinhalt 2: Exklusives ICON 6 Trikot\nBoxinhalt 3: ICON 6 Sampler \n\n\u27a4 Weiteren exklusiven Icon 6 Content findet ihr auf dem Kanal von Bzet:  @Bzet \n\n\ud835\uddde\ud835\uddd4\ud835\udde3\ud835\udddc\ud835\udde7\ud835\uddd8\ud835\udddf \ud835\uddd4\ud835\udde8\ud835\udde6\ud835\uddea\ud835\uddd4\ud835\udddb\ud835\udddf:\n00:00 R\u00fcckblick\n\n\ud835\uddd7\ud835\udddc\ud835\uddd8 \ud835\uddd6\ud835\udde5\ud835\uddd8\ud835\uddea \ud835\udde9\ud835\udde2\ud835\udde1 \ud835\udddc\ud835\uddd6\ud835\udde2\ud835\udde1 \ud835\udff2:\nExecutive Producer - Collin\nCreative Assistance - Emre, Bzet\nK\u00fcnstlermanagement, Vertrieb & Outfit Design - Dreamhall\nDesign & Visual Director - Bleron Veliqi / The VB Agency\nVideo Director - Visual Films\nReality Director - Chaka Rec\nPost Production - BlackCut\nAudio Director - Xandro ( Mix & Mastering)\nVisual Effects - DJ Service Heinsberg\nHead of Security - MSP Security\nOrganisationsleitung - Marco Seegers\nOrganisation & Planung - Shanel Chien\nProduktionsassistent - Sarah Jane Chien\nEditing Team - Prathee, Pravi, Dima, Markus, Jano\nPowered by - iGroove\nJury - Xandro, Bzet , Emre\nImmobillienberaterin : Nejla Bicer / Mexreal\nFPV & Gimbal Drone: Lukas Gorgon / Copterflix\n\nBeat Producers - Zinatra , Maggaz , Spirit , Yung Ares , Paior , El Rey CC\nDanil040 , Alkan, LNF8, Skywalg , Sonnek & Tyme , Alex Dehn \n\nMix & Mastering - Xandro\n\nCamera Team \u2013 Show - Benji, Berkan, Andy, Chris, Daniel, Paul, Paravis, Manuel\nCamera Team \u2013 Reality - Chaka Zakriti, Moses Sesa, Giovanni Loti, Liam Viejo, Ismael Zakriti\n\nMSP Security - Marco\nSecurity - MCDOOM, Tim\nData Management - Alina\nAudio - Praviz Baloochi, Rafael Rothemund\nAudio Live Recording - Beatzeps\nPyrotechnics - Yani\nHair Stylist - Berxicutzz\nSet Runners - Kathrin Schendrik, Esma Caliskan, Mahra Coskun, Darja Zargozi, Maxima\nEmily Gerdt, Miriam, Roman, Gina Maria Kaminski\n\n#ICON6 #RapBattle #Deutschrap #RapChallenge #RealityShow #Rapper\u00dcberlebenskampf #8BarsChallenge #RapLegenden #HipHopDeutschland #RapCompetition #MusikShow #RapSkills #ICONS #MillionEuroChallenge #RapTurnier #Raptalent #MusikWettbewerb #RapKrone #RapDuell #DeutschHipHop #RapEvolution #TalentShow #RapBeats #MusicCompetition #RapLegacy #TeamRap #IconRapper #RealityTV #RapRevolution #RisingStars #RapKreativit\u00e4t",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ES17TlBIhwg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ES17TlBIhwg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ES17TlBIhwg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ES17TlBIhwg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ES17TlBIhwg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ICONxMADE",
                "tags": [
                    "Made Entertainment",
                    "ICON 3",
                    "ICON 4",
                    "ICON 5",
                    "MADE",
                    "ICON"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "ICON 6 | FINALE | Kampf um den Sieg - Die finalen 6 (Episode 6)",
                    "description": "\u27a4 DRIP - das neue ICON Getr\u00e4nk ab jetzt im Handel: \nhttps://www.instagram.com/getdrip.de/\n\n\ud835\udddd\ud835\uddd8\ud835\udde7\ud835\udded\ud835\udde7 \ud835\udde3\ud835\udde5\ud835\uddd8\ud835\udde6\ud835\uddd4\ud835\udde9\ud835\uddd8\ud835\udde1: \n\nArlinda & Albozz - Ndoshta\nhttps://lnk.site/ndoshta\n\nDorian & Biggie - Knock Knock\nhttps://lnk.site/knockknock-made\n\nD1NO & Dinaro - Au Revoir\nhttps://lnk.site/dd-made\n\nMowgli & Kaco - Aye\nhttps://lnk.site/aye-made\n\nMufasa & Cali - Viel zu Platt\nhttps://lnk.site/vielzuplatt\n\nD1NO - Linke Spur\nhttps://lnk.site/linkespur\n\nKavo - 52 Bars\nhttps://lnk.site/52bars\n\n\u27a4 Jetzt Tickets f\u00fcr das FINALE sichern: \nhttps://iiicon.shop/collections/icon-6-finale/products/icon-6-finale-live-show-ticket\n\n\u27a4 Eventim Finale Tickets sichern:\nhttps://www.eventim.de/eventseries/icon-6-finale-live-3883530/\n\n\u27a4 \ud835\udddc\ud835\uddd6\ud835\udde2\ud835\udde1 \ud835\udff3 \ud835\uddd4\ud835\udde1\ud835\udde0\ud835\uddd8\ud835\udddf\ud835\uddd7\ud835\udde8\ud835\udde1\ud835\uddda: https://app.icon-music.de/\n\n\u27a4 \ud835\udddc\ud835\uddd6\ud835\udde2\ud835\udde1 \ud835\udff2 \ud835\uddd5\ud835\uddfc\ud835\ude05: https://iiicon.shop/collections/icon-6-finale/products/icon-6-box\nBoxinhalt 1: LTD. Backstage Gewinnspiel & VIP Pass f\u00fcr das Live Event \nBoxinhalt 2: Exklusives ICON 6 Trikot\nBoxinhalt 3: ICON 6 Sampler \n\n\u27a4 Weiteren exklusiven Icon 6 Content findet ihr auf dem Kanal von Bzet:  @Bzet \n\n\ud835\uddde\ud835\uddd4\ud835\udde3\ud835\udddc\ud835\udde7\ud835\uddd8\ud835\udddf \ud835\uddd4\ud835\udde8\ud835\udde6\ud835\uddea\ud835\uddd4\ud835\udddb\ud835\udddf:\n00:00 R\u00fcckblick\n\n\ud835\uddd7\ud835\udddc\ud835\uddd8 \ud835\uddd6\ud835\udde5\ud835\uddd8\ud835\uddea \ud835\udde9\ud835\udde2\ud835\udde1 \ud835\udddc\ud835\uddd6\ud835\udde2\ud835\udde1 \ud835\udff2:\nExecutive Producer - Collin\nCreative Assistance - Emre, Bzet\nK\u00fcnstlermanagement, Vertrieb & Outfit Design - Dreamhall\nDesign & Visual Director - Bleron Veliqi / The VB Agency\nVideo Director - Visual Films\nReality Director - Chaka Rec\nPost Production - BlackCut\nAudio Director - Xandro ( Mix & Mastering)\nVisual Effects - DJ Service Heinsberg\nHead of Security - MSP Security\nOrganisationsleitung - Marco Seegers\nOrganisation & Planung - Shanel Chien\nProduktionsassistent - Sarah Jane Chien\nEditing Team - Prathee, Pravi, Dima, Markus, Jano\nPowered by - iGroove\nJury - Xandro, Bzet , Emre\nImmobillienberaterin : Nejla Bicer / Mexreal\nFPV & Gimbal Drone: Lukas Gorgon / Copterflix\n\nBeat Producers - Zinatra , Maggaz , Spirit , Yung Ares , Paior , El Rey CC\nDanil040 , Alkan, LNF8, Skywalg , Sonnek & Tyme , Alex Dehn \n\nMix & Mastering - Xandro\n\nCamera Team \u2013 Show - Benji, Berkan, Andy, Chris, Daniel, Paul, Paravis, Manuel\nCamera Team \u2013 Reality - Chaka Zakriti, Moses Sesa, Giovanni Loti, Liam Viejo, Ismael Zakriti\n\nMSP Security - Marco\nSecurity - MCDOOM, Tim\nData Management - Alina\nAudio - Praviz Baloochi, Rafael Rothemund\nAudio Live Recording - Beatzeps\nPyrotechnics - Yani\nHair Stylist - Berxicutzz\nSet Runners - Kathrin Schendrik, Esma Caliskan, Mahra Coskun, Darja Zargozi, Maxima\nEmily Gerdt, Miriam, Roman, Gina Maria Kaminski\n\n#ICON6 #RapBattle #Deutschrap #RapChallenge #RealityShow #Rapper\u00dcberlebenskampf #8BarsChallenge #RapLegenden #HipHopDeutschland #RapCompetition #MusikShow #RapSkills #ICONS #MillionEuroChallenge #RapTurnier #Raptalent #MusikWettbewerb #RapKrone #RapDuell #DeutschHipHop #RapEvolution #TalentShow #RapBeats #MusicCompetition #RapLegacy #TeamRap #IconRapper #RealityTV #RapRevolution #RisingStars #RapKreativit\u00e4t"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "219635",
                "likeCount": "9060",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1976"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 200,
        "resultsPerPage": 50
    }
}