{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "7kZwyzPa0zVOU-zZNhx8rCtvLPw",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "o7Vnu1n9yckklXmyEguZzXR35fc",
            "id": "nbNJoduo9AE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-17T21:30:06Z",
                "channelId": "UCt5yj95-pWrcRIkay4kOh8A",
                "title": "LACAZETTE - XOX",
                "description": "XOX Streamen & Kaufen ~ https://bfan.link/xox\n\nLACAZETTE: https://www.instagram.com/lac4ze1te https://www.tiktok.com/@l4caze1te\n\nVideo: https://www.instagram.com/davincim4\n\nBeat: https://www.instagram.com/sirakeinsiri https://www.instagram.com/southstarr https://www.instagram.com/prod.fewtile\n\nMix/Master: https://www.instagram.com/prod.jroc\n\nAnfragen: lac41@outlook.de\n\n#lacazette #rap #deutschrap",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nbNJoduo9AE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nbNJoduo9AE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nbNJoduo9AE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nbNJoduo9AE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nbNJoduo9AE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "LACAZETTE ",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "LACAZETTE - XOX",
                    "description": "XOX Streamen & Kaufen ~ https://bfan.link/xox\n\nLACAZETTE: https://www.instagram.com/lac4ze1te https://www.tiktok.com/@l4caze1te\n\nVideo: https://www.instagram.com/davincim4\n\nBeat: https://www.instagram.com/sirakeinsiri https://www.instagram.com/southstarr https://www.instagram.com/prod.fewtile\n\nMix/Master: https://www.instagram.com/prod.jroc\n\nAnfragen: lac41@outlook.de\n\n#lacazette #rap #deutschrap"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "78104",
                "likeCount": "9964",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "608"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "xKlAumCB0dBbSmOCztmNq79bhdg",
            "id": "eqofgzrnyRk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-17T15:01:15Z",
                "channelId": "UC0FpLad8UcNo0mrskDldn0A",
                "title": "Warum ALLE Werbung f\u00fcr Holy machen",
                "description": "Es gibt gerade wohl kaum eine andere Marke, die auf Youtube so pr\u00e4sent ist wie die Trinkpulver-Brand Holy. Aber wer steckt eigentlich hinter dem ganzen Wahnsinn? Und wie kann es sich die Firma leisten, so viel Geld in Werbung zu stecken? In unserer neuen Folge machen wir einen Deep Dive in die Marketing-Economics eines der am schnellsten wachsenden Food-Startups Deutschlands. \n\nKapitel:\n00:00 Intro\n01:00 Finde dein Produkt\n04:03 Erweitere dein Sortiment\n06:49 Konzentriere dich auf deine St\u00e4rken\n09:17 Kenne deine Marketingzahlen\n14:25 \u00dcbertreib nicht deine Rolle\n\n\nHier findet ihr unsere Quellen: \nhttps://docs.google.com/document/d/1YHFwdu2RTBkD62bQLVHimgJ_usS_UpmTbIkBDiTKyew/edit?tab=t.0\n\nAutor & Host: Jakob Schreiber\nRedaktion & Schnitt: Daniel Blum \nRedaktion (funk): Lukas Meya\nKamera: Najm Addin Abuhoureyah\nGrafik: Kerri San Luis, Andreas Brand\nFaktencheck: Johanna Gans\nYannick: Jens Wohlgemuth\n_________________________________________\n\n\n\u201eWas kostet die Welt?\u201d nimmt seine Zuschauer mit in die faszinierende Welt der Wirtschaft: Warum wird uns mittlerweile alles im Abo vertickt? Wie wurde Nvidia zum wertvollsten Unternehmen der Welt? Und warum explodieren die Hafermilchpreise? Hinter allen diesen Fragen stecken interessante Gesch\u00e4ftsmodelle und spannende Unternehmensgeschichten \u2013 WKDW erz\u00e4hlt sie.\n\n \u201eWas kostet die Welt?\u201d ist eine Produktion der Frankfurter Allgemeinen Zeitung f\u00fcr funk. funk ist ein Gemeinschaftsangebot der Arbeitsgemeinschaft der Rundfunkanstalten der Bundesrepublik Deutschland (ARD) und des Zweiten Deutschen Fernsehens (ZDF).\n______________________________________________\n\n\nfunk hat auf die datenschutzrechtlichen Bestimmungen dieser Plattform sowie die Erhebung, Analyse und Nutzung von Userdaten keinen Einfluss. Im Rahmen unserer M\u00f6glichkeiten gehen wir mit der gr\u00f6\u00dften Sensibilit\u00e4t mit Deinen Daten um. Weitere Informationen zum Thema Datenschutz findest Du auf unserer Website: https://www.funk.net/datenschutz\nYEAH! Wir geh\u00f6ren auch zu #funk. Schaut da mal rein: \nYouTube: https://www.youtube.com/funkofficial \nInstagram: https://www.instagram.com/funk \nTikTok: https://www.tiktok.com/@funk\nWebsite: https://go.funk.net \nhttps://go.funk.net/impressum\nUnsere Netiquette: https://www.funk.net/netiquette",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eqofgzrnyRk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eqofgzrnyRk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eqofgzrnyRk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eqofgzrnyRk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eqofgzrnyRk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Was kostet die Welt?",
                "tags": [
                    "7vsWild",
                    "Frederick Jost",
                    "Freerunning Schlappen",
                    "Fritz Meinecke",
                    "Gaming",
                    "Holy",
                    "Holy Energy",
                    "Hydration",
                    "Iced Tea",
                    "Jan Schlappen",
                    "Knossi",
                    "LevlUp",
                    "Mathias Horsch",
                    "Monster Energy",
                    "Moritz Lambrecht",
                    "Philipp Na\u00df",
                    "Placements",
                    "Red Bull",
                    "Sposoring",
                    "Werbung",
                    "YouTube"
                ],
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Warum ALLE Werbung f\u00fcr Holy machen",
                    "description": "Es gibt gerade wohl kaum eine andere Marke, die auf Youtube so pr\u00e4sent ist wie die Trinkpulver-Brand Holy. Aber wer steckt eigentlich hinter dem ganzen Wahnsinn? Und wie kann es sich die Firma leisten, so viel Geld in Werbung zu stecken? In unserer neuen Folge machen wir einen Deep Dive in die Marketing-Economics eines der am schnellsten wachsenden Food-Startups Deutschlands. \n\nKapitel:\n00:00 Intro\n01:00 Finde dein Produkt\n04:03 Erweitere dein Sortiment\n06:49 Konzentriere dich auf deine St\u00e4rken\n09:17 Kenne deine Marketingzahlen\n14:25 \u00dcbertreib nicht deine Rolle\n\n\nHier findet ihr unsere Quellen: \nhttps://docs.google.com/document/d/1YHFwdu2RTBkD62bQLVHimgJ_usS_UpmTbIkBDiTKyew/edit?tab=t.0\n\nAutor & Host: Jakob Schreiber\nRedaktion & Schnitt: Daniel Blum \nRedaktion (funk): Lukas Meya\nKamera: Najm Addin Abuhoureyah\nGrafik: Kerri San Luis, Andreas Brand\nFaktencheck: Johanna Gans\nYannick: Jens Wohlgemuth\n_________________________________________\n\n\n\u201eWas kostet die Welt?\u201d nimmt seine Zuschauer mit in die faszinierende Welt der Wirtschaft: Warum wird uns mittlerweile alles im Abo vertickt? Wie wurde Nvidia zum wertvollsten Unternehmen der Welt? Und warum explodieren die Hafermilchpreise? Hinter allen diesen Fragen stecken interessante Gesch\u00e4ftsmodelle und spannende Unternehmensgeschichten \u2013 WKDW erz\u00e4hlt sie.\n\n \u201eWas kostet die Welt?\u201d ist eine Produktion der Frankfurter Allgemeinen Zeitung f\u00fcr funk. funk ist ein Gemeinschaftsangebot der Arbeitsgemeinschaft der Rundfunkanstalten der Bundesrepublik Deutschland (ARD) und des Zweiten Deutschen Fernsehens (ZDF).\n______________________________________________\n\n\nfunk hat auf die datenschutzrechtlichen Bestimmungen dieser Plattform sowie die Erhebung, Analyse und Nutzung von Userdaten keinen Einfluss. Im Rahmen unserer M\u00f6glichkeiten gehen wir mit der gr\u00f6\u00dften Sensibilit\u00e4t mit Deinen Daten um. Weitere Informationen zum Thema Datenschutz findest Du auf unserer Website: https://www.funk.net/datenschutz\nYEAH! Wir geh\u00f6ren auch zu #funk. Schaut da mal rein: \nYouTube: https://www.youtube.com/funkofficial \nInstagram: https://www.instagram.com/funk \nTikTok: https://www.tiktok.com/@funk\nWebsite: https://go.funk.net \nhttps://go.funk.net/impressum\nUnsere Netiquette: https://www.funk.net/netiquette"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "174491",
                "likeCount": "6627",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1595"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "nX-BLMihFd4IXJjk0-ovDqCqPaw",
            "id": "TSi0iJYSQ24",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-16T15:57:07Z",
                "channelId": "UCoyaxd5LQSuP4ChkxK0pnZQ",
                "title": "EA SPORTS FC 26 | Official Reveal Trailer",
                "description": "Innovation powered by you in every mode. The Club is Yours in FC 26, launching September 26. Pre-order now: http://x.ea.com/84657\n\nPlay your way with an overhauled gameplay experience, Manager Live Challenges that bring fresh storylines to the new season, and Archetypes inspired by greats of the game. http://x.ea.com/84762\n\nPre-order EA SPORTS FC 26\u2122 Ultimate Edition by August 26 to receive:\nAn untradeable ICON Player Item at launch. \nAutomatic upgrade to a Champion ICON later in the season.\n\nEA SPORTS FC 25\u2122 players will also receive:\nAn exclusive EVO that boosts any player\u2019s shooting to 99.\nPick 1 of 5 untradeable ICON players rated 93+ from previous campaigns including Grassroot Greats, FUT Birthday, Dreamchasers & FUT Immortals in EA SPORTS FC\u2122 25. \n\nPre-order EA SPORTS FC 26\u2122 Ultimate Edition to receive:\nUp to 7 days early access\n6000 FC Points over 2 months (4500 FC Points over 2 months for Nintendo Switch)\nAdditional Football Ultimate Team\u2122 Player Evolution Slot\nSeason 1 Premium Pass\n\n\nSubscribe to see more from EA SPORTS FC\u2122: http://bit.ly/pzw4VD\n\n#EASPORTSFC #FC26",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TSi0iJYSQ24/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TSi0iJYSQ24/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TSi0iJYSQ24/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TSi0iJYSQ24/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TSi0iJYSQ24/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "EA SPORTS FC",
                "tags": [
                    "yt:cc=on",
                    "EA SPORTS FC",
                    "FC 25",
                    "EA FC",
                    "EA FC release date",
                    "fc 26 release date",
                    "FC 26 trailer",
                    "FC 26 reveal",
                    "FC 26 gameplay",
                    "FC 26 ultimate team",
                    "FC 26 career mode",
                    "FC 26 clubs",
                    "FC 26 teams",
                    "FC 26 leagues",
                    "FC 26 women",
                    "FC 26 cover",
                    "FC 26 features",
                    "FC 26 ratings",
                    "FC 26 ps5",
                    "FC 26 xbox",
                    "FC 26 pc",
                    "FC 26 Nintendo switch",
                    "FC 26 news",
                    "FC 26 official",
                    "FC 26 reaction",
                    "hypermotion",
                    "FC 26 PlayStyles",
                    "FC 26 pre-order",
                    "football game",
                    "new football game",
                    "EA SPORTS football",
                    "FIFA 26"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "EA SPORTS FC 26 | Official Reveal Trailer",
                    "description": "Innovation powered by you in every mode. The Club is Yours in FC 26, launching September 26. Pre-order now: http://x.ea.com/84657\n\nPlay your way with an overhauled gameplay experience, Manager Live Challenges that bring fresh storylines to the new season, and Archetypes inspired by greats of the game. http://x.ea.com/84762\n\nPre-order EA SPORTS FC 26\u2122 Ultimate Edition by August 26 to receive:\nAn untradeable ICON Player Item at launch. \nAutomatic upgrade to a Champion ICON later in the season.\n\nEA SPORTS FC 25\u2122 players will also receive:\nAn exclusive EVO that boosts any player\u2019s shooting to 99.\nPick 1 of 5 untradeable ICON players rated 93+ from previous campaigns including Grassroot Greats, FUT Birthday, Dreamchasers & FUT Immortals in EA SPORTS FC\u2122 25. \n\nPre-order EA SPORTS FC 26\u2122 Ultimate Edition to receive:\nUp to 7 days early access\n6000 FC Points over 2 months (4500 FC Points over 2 months for Nintendo Switch)\nAdditional Football Ultimate Team\u2122 Player Evolution Slot\nSeason 1 Premium Pass\n\n\nSubscribe to see more from EA SPORTS FC\u2122: http://bit.ly/pzw4VD\n\n#EASPORTSFC #FC26"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "5174884",
                "likeCount": "231658",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "20518"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "s5RFyQPD8lbhjUeoVSMRYQYiOOQ",
            "id": "E8tCeCnUjC4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-17T16:02:07Z",
                "channelId": "UCM8Eb--xiPqS8tR3z5FeXEw",
                "title": "Letztes JBB | Traurige Nachrichten",
                "description": "Spendenlink EnteTainment: https://www.gofundme.com/f/in-gededken-an-entetainment-unterstutzung-beerdigung-familie\nLetztes JBB Spendenlink: https://gofund.me/9985380f",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E8tCeCnUjC4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E8tCeCnUjC4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E8tCeCnUjC4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E8tCeCnUjC4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "JuliensBlogBattle",
                "tags": [
                    "JCC 2020",
                    "JBB",
                    "JMC",
                    "JuliensCoronaCypher",
                    "JuliensMusicCypher",
                    "JuliensBlogBattle",
                    "JuliensBlog",
                    "JULIEN BOSS",
                    "Juliens Seelsorge",
                    "Julien vs. Bild",
                    "Weiberkram",
                    "\u00dcberking",
                    "Corona",
                    "HipHop",
                    "Musik",
                    "Music",
                    "Beat",
                    "Bpm"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Letztes JBB | Traurige Nachrichten",
                    "description": "Spendenlink EnteTainment: https://www.gofundme.com/f/in-gededken-an-entetainment-unterstutzung-beerdigung-familie\nLetztes JBB Spendenlink: https://gofund.me/9985380f"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "99394",
                "likeCount": "13214",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1345"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Z48x1oDnu8wo-OFth31uOzvMIOc",
            "id": "im1LoQgqUPo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-17T13:01:26Z",
                "channelId": "UC5iYuXSliCgk_mtUJa25eoQ",
                "title": "Superkleber im H\u00e4rtetest \ud83d\ude33\ud83d\udd25 Welcher ist der KRASSISTE?! | Mattin",
                "description": "WERBUNG: YFOOD: https://bit.ly/3AYX02d\nProbiert euch mal durch und spart mit dem Code \"MATTIN-YOUTUBE\" noch 10%!\n\nWERBUNG: 5\u20ac geschenkt bei HOLY Energy:\n\u279c https://weareholy.com/Mattin\nMit dem Code \"MATTIN5\" sparen Neukunden 5\u20ac, mit dem Code \"MATTIN10\" sparen Bestandskunden 10% auf die gesamte Bestellung.\n\n\ud83c\udfa5Survival Mattin:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCyQAraT4FYcXgnUTLOj796Q\nhttps://www.instagram.com/survival.mattin.official/\nInstagram Name: survival.mattin.official\n\n\ud83d\udc55 Merchandise Shop\n\u21b3 https://www.merchme.shop/survival-mattin/\n\n\ud83c\udfb5 Outro Song:\nhttps://www.youtube.com/watch?v=bWljaL5XlxU\n\nBei den mit (*) markierten Links handelt es sich um Partnerlinks durch welche Mattin eine kleine Provision bekommt, wenn ihr auf die LINKS raufklickt und etwas bestellt. Wer ihn unterst\u00fctzen m\u00f6chte, ist dadurch herzlich eingeladen. Dadurch entstehen f\u00fcr euch nat\u00fcrlich keine zus\u00e4tzlichen Kosten.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/im1LoQgqUPo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/im1LoQgqUPo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/im1LoQgqUPo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/im1LoQgqUPo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/im1LoQgqUPo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MATTIN",
                "tags": [
                    "survival mattin",
                    "survival mattin bunker",
                    "survival mattin selbstversuch",
                    "survival mattin shelter",
                    "survival mattin bushcraft",
                    "survival mattin stream",
                    "mattin live",
                    "mattin stream highlights",
                    "Superkleber im H\u00e4rtetest \ud83d\ude33\ud83d\udd25 Welcher ist der KRASSISTE?! | Mattin"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Superkleber im H\u00e4rtetest \ud83d\ude33\ud83d\udd25 Welcher ist der KRASSISTE?! | Mattin",
                    "description": "WERBUNG: YFOOD: https://bit.ly/3AYX02d\nProbiert euch mal durch und spart mit dem Code \"MATTIN-YOUTUBE\" noch 10%!\n\nWERBUNG: 5\u20ac geschenkt bei HOLY Energy:\n\u279c https://weareholy.com/Mattin\nMit dem Code \"MATTIN5\" sparen Neukunden 5\u20ac, mit dem Code \"MATTIN10\" sparen Bestandskunden 10% auf die gesamte Bestellung.\n\n\ud83c\udfa5Survival Mattin:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCyQAraT4FYcXgnUTLOj796Q\nhttps://www.instagram.com/survival.mattin.official/\nInstagram Name: survival.mattin.official\n\n\ud83d\udc55 Merchandise Shop\n\u21b3 https://www.merchme.shop/survival-mattin/\n\n\ud83c\udfb5 Outro Song:\nhttps://www.youtube.com/watch?v=bWljaL5XlxU\n\nBei den mit (*) markierten Links handelt es sich um Partnerlinks durch welche Mattin eine kleine Provision bekommt, wenn ihr auf die LINKS raufklickt und etwas bestellt. Wer ihn unterst\u00fctzen m\u00f6chte, ist dadurch herzlich eingeladen. Dadurch entstehen f\u00fcr euch nat\u00fcrlich keine zus\u00e4tzlichen Kosten."
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "118456",
                "likeCount": "8753",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "706"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "70Tac0XROQoB8Xw3f77ArfI5uzI",
            "id": "eDag6Oeip-Y",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-17T22:00:09Z",
                "channelId": "UCwrw4YmDXVOmbpIqdzTxoZw",
                "title": "KARDO x VEYSEL - BELABOYZ (XWAVE) [OFFICIAL VIDEO]",
                "description": "KARDO x VEYSEL - BELABOYZ (XWAVE)  JETZT STREAMEN !\n\u25ba umg.lnk.to/BELABOYZ_XWAVE\n\nInterpret: KARDO, VEYSEL\nTitel: BELABOYZ (XWAVE)\n\nDer XWAVE SHOP\n\u25ba https://xwave.shop/collections/all\n\nDie Darstellungen in diesem Video sind aus\nK\u00fcnstlerischer Sicht zu betrachten \nund dienen NICHT zur Verherrlichung. \n\nDas Video wurde produziert von Goodmount Brothers\n\u25ba auf Instagram: https://www.instagram.com/goodmountbrothers    \n\nDer Song wurde gemischt  von COHEN\n\u25baCOHEN auf Instagram: https://www.instagram.com/cohenlabs  \n\nDer Song wurde gemastert von Sascha Busy B\u00fchren\n\u25ba Sascha Busy auf Instagram: https://www.instagram.com/saschabusy    \n\n\u25ba KARDO auf Instagram: https://www.instagram.com/kardorito    \n\u25ba KARDO auf TikTok: https://www.tiktok.com/kardorito1    \n\u25ba KARDO auf Snapchat: https://www.snapchat.com/kardorito \n\n\u25ba VEYSEL auf Instagram: https://www.instagram.com/veysel/\n\nDer Song wurde produziert von VIT\n\u25ba VIT auf Instagram: https://www.instagram.com/prodby.vit    \n\nDie Text Inhalte sind frei erfunden und dienen NICHT zur Verherrlichung.\n\nWir bedanken uns bei allen Beteiligten und dem gesamten X Team.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eDag6Oeip-Y/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eDag6Oeip-Y/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eDag6Oeip-Y/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eDag6Oeip-Y/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eDag6Oeip-Y/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "XWAVE",
                "tags": [
                    "kardo",
                    "x wave",
                    "bangwhite",
                    "xwave",
                    "gotti",
                    "nif nif",
                    "kardo x wave",
                    "bang white",
                    "life fast",
                    "100 mann"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "KARDO x VEYSEL - BELABOYZ (XWAVE) [OFFICIAL VIDEO]",
                    "description": "KARDO x VEYSEL - BELABOYZ (XWAVE)  JETZT STREAMEN !\n\u25ba umg.lnk.to/BELABOYZ_XWAVE\n\nInterpret: KARDO, VEYSEL\nTitel: BELABOYZ (XWAVE)\n\nDer XWAVE SHOP\n\u25ba https://xwave.shop/collections/all\n\nDie Darstellungen in diesem Video sind aus\nK\u00fcnstlerischer Sicht zu betrachten \nund dienen NICHT zur Verherrlichung. \n\nDas Video wurde produziert von Goodmount Brothers\n\u25ba auf Instagram: https://www.instagram.com/goodmountbrothers    \n\nDer Song wurde gemischt  von COHEN\n\u25baCOHEN auf Instagram: https://www.instagram.com/cohenlabs  \n\nDer Song wurde gemastert von Sascha Busy B\u00fchren\n\u25ba Sascha Busy auf Instagram: https://www.instagram.com/saschabusy    \n\n\u25ba KARDO auf Instagram: https://www.instagram.com/kardorito    \n\u25ba KARDO auf TikTok: https://www.tiktok.com/kardorito1    \n\u25ba KARDO auf Snapchat: https://www.snapchat.com/kardorito \n\n\u25ba VEYSEL auf Instagram: https://www.instagram.com/veysel/\n\nDer Song wurde produziert von VIT\n\u25ba VIT auf Instagram: https://www.instagram.com/prodby.vit    \n\nDie Text Inhalte sind frei erfunden und dienen NICHT zur Verherrlichung.\n\nWir bedanken uns bei allen Beteiligten und dem gesamten X Team."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "28353",
                "likeCount": "3242",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "209"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "3BgDem962XvAsC37z1hjBBodEuk",
            "id": "kIS8KJXTcXY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-17T12:25:47Z",
                "channelId": "UCsFtUYhrGmOck_UeVPD-AJQ",
                "title": "Feuer bei Tomorrowland: Hauptb\u00fchne zerst\u00f6rt \u2013 das Festival startet trotzdem | WDR aktuell",
                "description": "Kurz vor dem Start des Tomorrowland-Festivals hat ein Feuer die kunstvoll gestaltete Hauptb\u00fchne in Boom (Belgien) zerst\u00f6rt. Videos in sozialen Netzwerken zeigen meterhohe Flammen, dicke Rauchwolken und explodierende Feuerwerksk\u00f6rper. \n \nLaut Veranstaltern wurde niemand verletzt. Etwa 1000 Menschen sollen sich zu dem Zeitpunkt auf dem Gel\u00e4nde befunden haben, um beim Aufbau zu helfen. Die Feuerwehr war mit 100 Kr\u00e4ften im Einsatz und konnte den Brand in der Nacht zu Donnerstag (17.07.2025) l\u00f6schen. Die Polizei ermittelt zur Brandursache. \n \nTrotz des massiven Schadens soll das Festival wie geplant stattfinden. Allerdings ohne die Mainstage. Wie genau das funktionieren soll, ist noch unklar. Die Veranstalter sprechen von \u201eL\u00f6sungen\u201c, die aktuell gepr\u00fcft werden. \n \nDie restlichen Bereiche des Gel\u00e4ndes seien laut Festivalteam nicht betroffen. Auch die Aktivit\u00e4ten rund um den Festivalstart, wie die Er\u00f6ffnung des Campingplatzes \u201eDreamVille\u201c, laufen bereits. \n \n Die Gouverneurin der Provinz Antwerpen zeigt sich optimistisch: \u201eIch bin zuversichtlich, dass Tomorrowland trotz des schrecklichen R\u00fcckschlags Kreativit\u00e4t und Sicherheit der Festivalbesucher und Mitarbeiter in Einklang bringen wird\u201c, sagte sie der belgischen Nachrichtenagentur Belga zufolge in einer Stellungnahme. \n \nDas Tomorrowland z\u00e4hlt mit hunderttausenden G\u00e4sten zu den weltweit gr\u00f6\u00dften Elektrofestivals. Geplant waren \u00fcber 600 Auftritte auf 16 B\u00fchnen. \n_____________________________________________\n\n\u25ba IMMER INFORMIERT BLEIBEN:\n\nFolgt uns bei Instagram @tickr.news f\u00fcr mehr Nachrichten: \nhttps://www.instagram.com/tickr.news/\n\nMehr Videos bekommt ihr bei TikTok @nicetoknow\nhttps://www.tiktok.com/@nicetoknow\n\nDie WDR aktuell App bietet euch den ganzen Tag \u00fcber wichtige Infos f\u00fcr NRW. Hier geht's zum Download:  \nhttps://www1.wdr.de/nachrichten/wdr-aktuell-app-stores-100.html?wt_mc=youtube.wdr_aktuell.infobox.link.nr \n\nUnser Morgen-Podcast 0630 sortiert euch montags bis freitags ab halb sieben die wichtigsten Themen des Tages: https://www.wdr.de/0630?wt_mc=youtube.wdr_aktuell.info.nr\n\nWir im Netz: https://www.wdraktuell.de \nTwitter: https://twitter.com/WDRaktuell \nFacebook: https://www.facebook.com/wdraktuell/ \nImpressum: http://wdr.de/k/Impressum\n\n_____________________________________________\n\nIm Kanal #WDRaktuell findet Ihr t\u00e4glich neue #Nachrichten und Hintergrund-Berichte - vor allem zu politischen und gesellschaftspolitischen Themen. Unsere Videos stammen meist aus den TV-Sendungen WDR aktuell, Aktuelle Stunde und WDR extra. \n\nDer Beitrag wurde am 17.07.2025 ausgestrahlt und gibt den Nachrichtenstand zu diesem Zeitpunkt wieder. Das Video wurde seitdem nicht aktualisiert.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kIS8KJXTcXY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kIS8KJXTcXY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kIS8KJXTcXY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kIS8KJXTcXY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kIS8KJXTcXY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "WDR aktuell",
                "tags": [
                    "WDR",
                    "wdr aktuelle Stunde",
                    "WDR aktuell",
                    "nachrichten",
                    "NRW",
                    "NRW Nachrichten",
                    "Politik",
                    "wdr extra",
                    "westdeutscher rundfunk",
                    "nachrichten aktuell",
                    "nachrichten heute",
                    "nachrichten wdr",
                    "boom belgium",
                    "brand b\u00fchne tomorrowland",
                    "brand tomorrow land",
                    "b\u00fchne brennt tomorrowland",
                    "edm festival",
                    "festival 2025",
                    "fire",
                    "tomorrowland 2025",
                    "tomorrowland brand",
                    "tomorrowland feuer",
                    "tomorrowland on fire",
                    "tomorrowland stage fire"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Feuer bei Tomorrowland: Hauptb\u00fchne zerst\u00f6rt \u2013 das Festival startet trotzdem | WDR aktuell",
                    "description": "Kurz vor dem Start des Tomorrowland-Festivals hat ein Feuer die kunstvoll gestaltete Hauptb\u00fchne in Boom (Belgien) zerst\u00f6rt. Videos in sozialen Netzwerken zeigen meterhohe Flammen, dicke Rauchwolken und explodierende Feuerwerksk\u00f6rper. \n \nLaut Veranstaltern wurde niemand verletzt. Etwa 1000 Menschen sollen sich zu dem Zeitpunkt auf dem Gel\u00e4nde befunden haben, um beim Aufbau zu helfen. Die Feuerwehr war mit 100 Kr\u00e4ften im Einsatz und konnte den Brand in der Nacht zu Donnerstag (17.07.2025) l\u00f6schen. Die Polizei ermittelt zur Brandursache. \n \nTrotz des massiven Schadens soll das Festival wie geplant stattfinden. Allerdings ohne die Mainstage. Wie genau das funktionieren soll, ist noch unklar. Die Veranstalter sprechen von \u201eL\u00f6sungen\u201c, die aktuell gepr\u00fcft werden. \n \nDie restlichen Bereiche des Gel\u00e4ndes seien laut Festivalteam nicht betroffen. Auch die Aktivit\u00e4ten rund um den Festivalstart, wie die Er\u00f6ffnung des Campingplatzes \u201eDreamVille\u201c, laufen bereits. \n \n Die Gouverneurin der Provinz Antwerpen zeigt sich optimistisch: \u201eIch bin zuversichtlich, dass Tomorrowland trotz des schrecklichen R\u00fcckschlags Kreativit\u00e4t und Sicherheit der Festivalbesucher und Mitarbeiter in Einklang bringen wird\u201c, sagte sie der belgischen Nachrichtenagentur Belga zufolge in einer Stellungnahme. \n \nDas Tomorrowland z\u00e4hlt mit hunderttausenden G\u00e4sten zu den weltweit gr\u00f6\u00dften Elektrofestivals. Geplant waren \u00fcber 600 Auftritte auf 16 B\u00fchnen. \n_____________________________________________\n\n\u25ba IMMER INFORMIERT BLEIBEN:\n\nFolgt uns bei Instagram @tickr.news f\u00fcr mehr Nachrichten: \nhttps://www.instagram.com/tickr.news/\n\nMehr Videos bekommt ihr bei TikTok @nicetoknow\nhttps://www.tiktok.com/@nicetoknow\n\nDie WDR aktuell App bietet euch den ganzen Tag \u00fcber wichtige Infos f\u00fcr NRW. Hier geht's zum Download:  \nhttps://www1.wdr.de/nachrichten/wdr-aktuell-app-stores-100.html?wt_mc=youtube.wdr_aktuell.infobox.link.nr \n\nUnser Morgen-Podcast 0630 sortiert euch montags bis freitags ab halb sieben die wichtigsten Themen des Tages: https://www.wdr.de/0630?wt_mc=youtube.wdr_aktuell.info.nr\n\nWir im Netz: https://www.wdraktuell.de \nTwitter: https://twitter.com/WDRaktuell \nFacebook: https://www.facebook.com/wdraktuell/ \nImpressum: http://wdr.de/k/Impressum\n\n_____________________________________________\n\nIm Kanal #WDRaktuell findet Ihr t\u00e4glich neue #Nachrichten und Hintergrund-Berichte - vor allem zu politischen und gesellschaftspolitischen Themen. Unsere Videos stammen meist aus den TV-Sendungen WDR aktuell, Aktuelle Stunde und WDR extra. \n\nDer Beitrag wurde am 17.07.2025 ausgestrahlt und gibt den Nachrichtenstand zu diesem Zeitpunkt wieder. Das Video wurde seitdem nicht aktualisiert."
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "239755",
                "likeCount": "1976",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "412"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "gIdhYMMIfPuJIgWa_UoFyFtvhRY",
            "id": "03vvV81aZPQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-17T15:08:14Z",
                "channelId": "UC5LJVHQdB_WyTYMEbuFo-_w",
                "title": "Dieses Teil macht den unbeliebtesten Porsche zum Traumwagen \ud83c\udfce\ufe0f",
                "description": "Wir schrauben weiter am g\u00fcnstigen Porsche 986 Boxster S und tauschen das Fahrwerk. Welche anderen Upgrades ich noch vorgenommen habe erfahrt ihr im Video \ud83e\udec2\nwerbung: 20\u20ac Willkommens Bonus und Chance auf 1000\u20ac bei Revolut: https://get.revolut.com/z4lF/dave5 \u2705\n_____________________________________________\n\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udd27 Robin: https://www.youtube.com/@UCgDGTQ_YoRQuv1jDXAiU6Qw \n\n\ud83c\udfac Hauptkanal: https://www.youtube.com/@dave_\n\ud83d\udcb0 zave.it: https://zaveit.app.link/eJLiVOxRfLb\n\ud83c\udf10 Tarmac: https://tarmac.clothing\n\ud83d\udd34 Twitch: https://www.twitch.tv/dave_\n\ud83d\udcf8 Instagram: https://www.instagram.com/david.henrichs/\n\ud83d\udc8e X: https://x.com/henrichsdavid\n\ud83d\udd2e TikTok: https://www.tiktok.com/@dave.hen\n\ud83c\udf55 Discord: https://discord.gg/Et2TZ9BBQt\n\nDiese Services nutzen wir f\u00fcr unsere Videos (Affiliate-Links):\n\ud83d\udd08 Artlist: https://artlist.io/referral/3666974/DAVE\n\ud83d\udd08 Epidemic: https://www.epidemicsound.com/referral/zscsgf \n\ud83c\udfa5 Artgrid: https://artgrid.io/DAVE-336745\n_____________________________________________\n\nMEHR DAVE I Vlogs, Lifestyle, Reactions, Highlights",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/03vvV81aZPQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/03vvV81aZPQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/03vvV81aZPQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/03vvV81aZPQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/03vvV81aZPQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MEHR DAVE",
                "tags": [
                    "dave",
                    "mehr dave",
                    "vlog"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Dieses Teil macht den unbeliebtesten Porsche zum Traumwagen \ud83c\udfce\ufe0f",
                    "description": "Wir schrauben weiter am g\u00fcnstigen Porsche 986 Boxster S und tauschen das Fahrwerk. Welche anderen Upgrades ich noch vorgenommen habe erfahrt ihr im Video \ud83e\udec2\nwerbung: 20\u20ac Willkommens Bonus und Chance auf 1000\u20ac bei Revolut: https://get.revolut.com/z4lF/dave5 \u2705\n_____________________________________________\n\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udd27 Robin: https://www.youtube.com/@UCgDGTQ_YoRQuv1jDXAiU6Qw \n\n\ud83c\udfac Hauptkanal: https://www.youtube.com/@dave_\n\ud83d\udcb0 zave.it: https://zaveit.app.link/eJLiVOxRfLb\n\ud83c\udf10 Tarmac: https://tarmac.clothing\n\ud83d\udd34 Twitch: https://www.twitch.tv/dave_\n\ud83d\udcf8 Instagram: https://www.instagram.com/david.henrichs/\n\ud83d\udc8e X: https://x.com/henrichsdavid\n\ud83d\udd2e TikTok: https://www.tiktok.com/@dave.hen\n\ud83c\udf55 Discord: https://discord.gg/Et2TZ9BBQt\n\nDiese Services nutzen wir f\u00fcr unsere Videos (Affiliate-Links):\n\ud83d\udd08 Artlist: https://artlist.io/referral/3666974/DAVE\n\ud83d\udd08 Epidemic: https://www.epidemicsound.com/referral/zscsgf \n\ud83c\udfa5 Artgrid: https://artgrid.io/DAVE-336745\n_____________________________________________\n\nMEHR DAVE I Vlogs, Lifestyle, Reactions, Highlights"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "151131",
                "likeCount": "9993",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "260"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Ew1FgtOog1QvWNM-SoIZMst-WQ0",
            "id": "8bzE8V15sMU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-17T15:00:25Z",
                "channelId": "UCa7IcQjnxZTOLgdNU14Hydg",
                "title": "Das R\u00e4tsel um eine der schlimmsten Schiffskatastrophen Europas",
                "description": "In der Nacht auf den 28. September 1994 sinkt die Autof\u00e4hre Estonia auf dem Weg von Tallinn nach Stockholm. Innerhalb weniger Minuten kentert das Schiff \u2013 852 Menschen sterben, nur 137 \u00fcberleben. Es ist eine der gr\u00f6\u00dften Schiffskatastrophen der europ\u00e4ischen Nachkriegsgeschichte.\nDie offizielle Untersuchung nennt Konstruktionsm\u00e4ngel und schwere See als Hauptursachen. Doch bis heute sorgen widerspr\u00fcchliche Aussagen, fehlende Beweise und sp\u00e4ter ver\u00f6ffentlichte Informationen f\u00fcr anhaltende Diskussionen. Warum durfte das Wrack nie geborgen werden? Welche Rolle spielten die damaligen Regierungen? Und was sagen neue Untersuchungen fast drei Jahrzehnte nach dem Ungl\u00fcck?\nDas ist die Geschichte eines tragischen Ereignisses, das Europa ersch\u00fctterte \u2013 und bis heute Fragen offenl\u00e4sst.\n\nQuellen: https://docs.google.com/document/d/1D7LwJiR6m3lXcHa-dNn88ee7u7C5ATVnYthTboRlddo/edit?usp=sharing \n\nVideo-Essays in einem informativen und anspruchsvollen Stil. \ud83d\uddc4\ufe0f\n\n_______________\n\ntatsache geh\u00f6rt seit dem 21.9.2024 zu funk, dem Netzwerk von ARD und ZDF. Weitere Infos:\nWebsite: https://go.funk.net\nImpressum: https://go.funk.net/impressum\nNetiquette: go.funk.net/netiquette\nDatenschutz: funk.net/datenschutz",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8bzE8V15sMU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8bzE8V15sMU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8bzE8V15sMU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8bzE8V15sMU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8bzE8V15sMU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "tatsache",
                "tags": [
                    "Dokumentation",
                    "Titanic",
                    "estonia",
                    "estonia 2025",
                    "estonia dokumentation",
                    "estoniadokumentation",
                    "f\u00e4hre estonia",
                    "ms estonia",
                    "schiffskatastrophen",
                    "tatsache"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Das R\u00e4tsel um eine der schlimmsten Schiffskatastrophen Europas",
                    "description": "In der Nacht auf den 28. September 1994 sinkt die Autof\u00e4hre Estonia auf dem Weg von Tallinn nach Stockholm. Innerhalb weniger Minuten kentert das Schiff \u2013 852 Menschen sterben, nur 137 \u00fcberleben. Es ist eine der gr\u00f6\u00dften Schiffskatastrophen der europ\u00e4ischen Nachkriegsgeschichte.\nDie offizielle Untersuchung nennt Konstruktionsm\u00e4ngel und schwere See als Hauptursachen. Doch bis heute sorgen widerspr\u00fcchliche Aussagen, fehlende Beweise und sp\u00e4ter ver\u00f6ffentlichte Informationen f\u00fcr anhaltende Diskussionen. Warum durfte das Wrack nie geborgen werden? Welche Rolle spielten die damaligen Regierungen? Und was sagen neue Untersuchungen fast drei Jahrzehnte nach dem Ungl\u00fcck?\nDas ist die Geschichte eines tragischen Ereignisses, das Europa ersch\u00fctterte \u2013 und bis heute Fragen offenl\u00e4sst.\n\nQuellen: https://docs.google.com/document/d/1D7LwJiR6m3lXcHa-dNn88ee7u7C5ATVnYthTboRlddo/edit?usp=sharing \n\nVideo-Essays in einem informativen und anspruchsvollen Stil. \ud83d\uddc4\ufe0f\n\n_______________\n\ntatsache geh\u00f6rt seit dem 21.9.2024 zu funk, dem Netzwerk von ARD und ZDF. Weitere Infos:\nWebsite: https://go.funk.net\nImpressum: https://go.funk.net/impressum\nNetiquette: go.funk.net/netiquette\nDatenschutz: funk.net/datenschutz"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de-DE"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "142846",
                "likeCount": "7472",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "285"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "_Yqdk6fsgD25-jrC5llHQx4Rl3c",
            "id": "Ty4xt6J04-4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-17T14:00:56Z",
                "channelId": "UCCJ-NJtqLQRxuaxHZA9q6zg",
                "title": "H\u00e4nno jetzt Stronghold Speedrunner?! | Stronghold Crusader Definitive Editition",
                "description": "Der Stronghold Grind findet kein Ende: H\u00e4nno zockt heute weiterhin den Pfad der Zeit und zwar die zweite Mission 'Strand'... und wird unerwarteterweise zum Speedrunner?\n\nStream vom 15.07.25\n\nStronghold Crusader: Definitive Edition Playlist: https://www.youtube.com/playlist?list=PLrC7fxMTTSU0kybUjiw9jZBUZvz3LZody\n\nWERBUNG\nCorrupted Blood: https://corruptedblood.de/\nKnabemalz: https://www.knabemalz.de\nKnabe-Merch: https://knabe.shop/\nHandOfBlood PCs: https://www.boostboxx.com/hand-of-blood.html\n\n\ud83d\udfe3 Livestream: http://www.twitch.tv/handofblood\n\ud83d\udd34 Hauptkanal: https://www.youtube.com/@HandOfBlood\n\ud83d\udd34 Best of Kanal: https://www.youtube.com/@BestOfHOB\n\ud83d\udd34 HandOfTrash: https://www.youtube.com/@HandOfTrash\n\ud83d\udd34 H\u00e4nnothek: https://www.youtube.com/@H%C3%A4nnothek\n\n\nStronghold Crusader: Definitive Edition spielen: https://store.steampowered.com/app/3024040/Stronghold_Crusader_Definitive_Edition/\n\nBelagere in dieser erweiterten Neuauflage der klassischen Burgsimulation 20 einzigartige feindliche Burgherren und k\u00e4mpfe online gegen Freunde. Erlebe die Geschichte neu mit neuen Truppen, KI-Gegnern, Grafiken, Audio, Kampagnen, Gefechtspfaden, Koop-Modus und gr\u00f6\u00dferen Karten.\n\n\n\ud83d\udfe3 Discord: https://discord.gg/fuwz5F6\n\ud83d\udd35 Twitter: https://twitter.com/HandOfBlood\n\ud83d\udd34 Instagram: http://instagram.com/handiofiblood\n\u26ab\ufe0f TikTok https://www.tiktok.com/@handofblood\n\nWERBUNG: Richtig geile Tische gibt es hier:\nErgotopia: https://bit.ly/3kmw4B4\nDesktopia Pro X: https://bit.ly/3kkTkzj\nDesktopia GG: https://bit.ly/3GPQzO7 \n\nMein Equipment zusammengestellt: https://www.amazon.de/shop/handofblood\n(Wenn ihr \u00fcber die hier angegebenen Tracking-Link einkauft, profitiere ich davon. Ehre!)\n\nKapitel:\n00:00-01:20 Intro+Plotten\n01:21-28:30 ZOCKUNG AM STRAND\n28:31- Analyse\n\nCutter: Mille (wthmille)\nThumbnail: Ben (camager)",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ty4xt6J04-4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ty4xt6J04-4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ty4xt6J04-4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ty4xt6J04-4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ty4xt6J04-4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "HandOfUncut",
                "tags": [
                    "handiofiblood",
                    "handofblood",
                    "gaming",
                    "gameplay",
                    "let's play",
                    "spandau",
                    "h\u00e4nno",
                    "handofblood twitch",
                    "handofblood stream",
                    "handofblood stream highlights",
                    "handofblood gameplay",
                    "handofuncut",
                    "handofuncut stream",
                    "handofblood twitch highlights",
                    "stronghold crusader",
                    "handofblood stronghold crusader",
                    "handofblood stronghold crusader definitive edition",
                    "stronghold crusader definitive edition",
                    "hob stronghold crusader"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "H\u00e4nno jetzt Stronghold Speedrunner?! | Stronghold Crusader Definitive Editition",
                    "description": "Der Stronghold Grind findet kein Ende: H\u00e4nno zockt heute weiterhin den Pfad der Zeit und zwar die zweite Mission 'Strand'... und wird unerwarteterweise zum Speedrunner?\n\nStream vom 15.07.25\n\nStronghold Crusader: Definitive Edition Playlist: https://www.youtube.com/playlist?list=PLrC7fxMTTSU0kybUjiw9jZBUZvz3LZody\n\nWERBUNG\nCorrupted Blood: https://corruptedblood.de/\nKnabemalz: https://www.knabemalz.de\nKnabe-Merch: https://knabe.shop/\nHandOfBlood PCs: https://www.boostboxx.com/hand-of-blood.html\n\n\ud83d\udfe3 Livestream: http://www.twitch.tv/handofblood\n\ud83d\udd34 Hauptkanal: https://www.youtube.com/@HandOfBlood\n\ud83d\udd34 Best of Kanal: https://www.youtube.com/@BestOfHOB\n\ud83d\udd34 HandOfTrash: https://www.youtube.com/@HandOfTrash\n\ud83d\udd34 H\u00e4nnothek: https://www.youtube.com/@H%C3%A4nnothek\n\n\nStronghold Crusader: Definitive Edition spielen: https://store.steampowered.com/app/3024040/Stronghold_Crusader_Definitive_Edition/\n\nBelagere in dieser erweiterten Neuauflage der klassischen Burgsimulation 20 einzigartige feindliche Burgherren und k\u00e4mpfe online gegen Freunde. Erlebe die Geschichte neu mit neuen Truppen, KI-Gegnern, Grafiken, Audio, Kampagnen, Gefechtspfaden, Koop-Modus und gr\u00f6\u00dferen Karten.\n\n\n\ud83d\udfe3 Discord: https://discord.gg/fuwz5F6\n\ud83d\udd35 Twitter: https://twitter.com/HandOfBlood\n\ud83d\udd34 Instagram: http://instagram.com/handiofiblood\n\u26ab\ufe0f TikTok https://www.tiktok.com/@handofblood\n\nWERBUNG: Richtig geile Tische gibt es hier:\nErgotopia: https://bit.ly/3kmw4B4\nDesktopia Pro X: https://bit.ly/3kkTkzj\nDesktopia GG: https://bit.ly/3GPQzO7 \n\nMein Equipment zusammengestellt: https://www.amazon.de/shop/handofblood\n(Wenn ihr \u00fcber die hier angegebenen Tracking-Link einkauft, profitiere ich davon. Ehre!)\n\nKapitel:\n00:00-01:20 Intro+Plotten\n01:21-28:30 ZOCKUNG AM STRAND\n28:31- Analyse\n\nCutter: Mille (wthmille)\nThumbnail: Ben (camager)"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "114212",
                "likeCount": "5929",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "220"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Zs78aUHgWTNczwA6_PlWwlgHME8",
            "id": "wwhZrVEx5lA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-17T16:01:42Z",
                "channelId": "UCBgGAiEQQjRNRaTNmHQ9SUw",
                "title": "Das schnellste Auto das ich je gefahren bin \ud83e\udd2f | 1914PS Rimac Nevera vom CEO pers\u00f6nlich!",
                "description": "Ich teste den Rimac Nevera von Bugatti CEO Mate Rimac. Mit 1914 PS wohl das schnellste Auto, das ich je gefahren bin.\n\n\nAlle Informationen zur DJI OSMO Action 5 Pro findet ihr hier:\n\u2022 https://www.instagram.com/djiglobal/\n\u2022 https://www.youtube.com/@DJI\n\u2022 https://store.dji.com/de/product/osmo-action-5-pro\n\nJ\u00f6rg Kintzel:\nhttps://www.instagram.com/joergkintzel\nhttps://youtube.com/@joergkintzel\n\nSoziale Netzwerke:\n\u2022 Instagram | https://goo.gl/Ej8Tvh\n\u2022 TikTok | https://bit.ly/3eHwj2p\n\u2022 X | https://goo.gl/6VNBRG\n\u2022 Businessanfragen: | management@danielabt.de\n____________________________________________________\n \nAbt Sportsline YouTube Kanal\n\u25ba http://bit.ly/Abt_YouTube\n\nAutos | Motorsport | Lifestyle | Vlogs",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wwhZrVEx5lA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wwhZrVEx5lA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wwhZrVEx5lA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wwhZrVEx5lA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wwhZrVEx5lA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Daniel Abt",
                "tags": [
                    "Rimac Nevera",
                    "Rimac",
                    "Nevera",
                    "Rimac Nevera R",
                    "0-400-0",
                    "0-400",
                    "Mate Rimac",
                    "Bugatti CEO",
                    "Bugatti CEO Mate Rimac",
                    "Rimac 1914 PS",
                    "J\u00f6rg Kintzel",
                    "Hypercar",
                    "Rimac Hypercar",
                    "Nevera Beschleunigung",
                    "Nevera 0-100",
                    "Rimac Weltrekord",
                    "Nevera Weltrekord",
                    "Abt",
                    "Abt Sportsline",
                    "Daniel Abt",
                    "abt daniel",
                    "abt audi",
                    "abt tuning",
                    "Bugatti",
                    "Beschleunigung",
                    "2000 PS Auto",
                    "Daniel Abt Mate Rimac",
                    "Daniel Abt Rimac",
                    "Daniel Abt Rimac Nevera"
                ],
                "categoryId": "2",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Das schnellste Auto das ich je gefahren bin \ud83e\udd2f | 1914PS Rimac Nevera vom CEO pers\u00f6nlich!",
                    "description": "Ich teste den Rimac Nevera von Bugatti CEO Mate Rimac. Mit 1914 PS wohl das schnellste Auto, das ich je gefahren bin.\n\n\nAlle Informationen zur DJI OSMO Action 5 Pro findet ihr hier:\n\u2022 https://www.instagram.com/djiglobal/\n\u2022 https://www.youtube.com/@DJI\n\u2022 https://store.dji.com/de/product/osmo-action-5-pro\n\nJ\u00f6rg Kintzel:\nhttps://www.instagram.com/joergkintzel\nhttps://youtube.com/@joergkintzel\n\nSoziale Netzwerke:\n\u2022 Instagram | https://goo.gl/Ej8Tvh\n\u2022 TikTok | https://bit.ly/3eHwj2p\n\u2022 X | https://goo.gl/6VNBRG\n\u2022 Businessanfragen: | management@danielabt.de\n____________________________________________________\n \nAbt Sportsline YouTube Kanal\n\u25ba http://bit.ly/Abt_YouTube\n\nAutos | Motorsport | Lifestyle | Vlogs"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "127614",
                "likeCount": "4963",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "252"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ZpF9zKcozstfZY3FugSWkQl8djA",
            "id": "pEr7hFgmcNk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-17T17:01:08Z",
                "channelId": "UCx7m16BsXrMYxiroXh0_awQ",
                "title": "Zwangsr\u00e4umung: Dennis hat 14 Monate keine Miete gezahlt \ud83d\ude28 | Armes Deutschland | RTLZWEI Dokus #01",
                "description": "Schock f\u00fcr Dennis und seine Frau Isabella: Weil sie 14 Monate lang ihre Miete nicht gezahlt haben, wird ihre Wohnung von der Stadt zwangsger\u00e4umt. Zusammen mit seiner Frau, die noch nie gearbeitet hat, lebt er von 720 Euro Hartz IV im Monat \u2013 mitten in K\u00f6ln. Jobangebote lehnt Dennis konsequent ab. Arbeiten geht f\u00fcr ihn nur, wenn\u2019s richtig Geld bringt \u2013 mindestens 3.000 Euro brutto! Statt Perspektive herrscht Stillstand \u2013 und trotzdem f\u00fchlen sie sich nicht im Unrecht. \n\nFolge 01 | Staffel 01\n\n#rtlzweidokus #rtlzweiclassic #dokuclassic #armesdeutschland #dokumentation #echtesleben #real #rtlzwei #01\n\nArmes Deutschland \u2013 Stempeln oder abrackern? zeigt das echte Leben am Rand der Gesellschaft. Ob B\u00fcrgergeld, Obdachlosigkeit oder Altersarmut \u2013 die Reportage begleitet Menschen, die t\u00e4glich ums \u00dcberleben k\u00e4mpfen. Zwischen harter Arbeit und Leben auf Staatskosten stellt sich die Frage: Lohnt sich Arbeit in Deutschland noch? Authentische Schicksale, soziale Brennpunkte und bewegende Geschichten \u2013 mitten aus dem Leben. \n\nZeit f\u00fcr echte Inhalte: Unter der Programmmarke \u201eRTLZWEI Dokus\u201c pr\u00e4sentiert RTLZWEI gesellschaftlich relevante Themen und Fragestellungen. Alle Einzelfilme verbindet eine gewichtige Gemeinsamkeit: Auf den Bildschirm kommen hochwertige journalistische Inhalte, jung und packend erz\u00e4hlt - das ist kein Widerspruch, das sind \u201eRTLZWEI Dokus\u201c!\n\nZur Webseite: https://www.rtl2.de/sendungen/armes-deutschland-stempeln-oder-abrackern?utm_source=rtl2youtube&utm_medium=Infobox&utm_campaign=RTL_II_Doku&utm_content=Armes_Deutschland \n\nKomplette Folgen auf RTL+: https://plus.rtl.de/video-tv/shows/armes-deutschland-stempeln-oder-abrackern-1000002872?utm_source=rtl2youtube&utm_medium=Infobox&utm_campaign=RTL_II_Doku&utm_content=Armes_Deutschland \n\nTikTok: https://www.tiktok.com/@rtlzweidokus.official",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pEr7hFgmcNk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pEr7hFgmcNk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pEr7hFgmcNk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pEr7hFgmcNk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pEr7hFgmcNk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "RTLZWEI Dokus",
                "tags": [
                    "rtl2 dokus",
                    "ganze doku",
                    "Doku",
                    "Dokus",
                    "Reportage",
                    "Dokumentation",
                    "rtl2",
                    "rtl 2",
                    "rtl 2 dokus",
                    "rtl2 doku",
                    "rtl 2 doku",
                    "hartz iv",
                    "armes deutschland",
                    "hartz 4",
                    "hartz IV",
                    "rtlzwei dokus",
                    "hartz 4 deutschland",
                    "leben von hartz 4",
                    "arbeit lohnt sich nicht",
                    "arbeitslosigkeit",
                    "junges paar arbeitslos",
                    "jobcenter erfahrungen",
                    "leben ohne arbeit",
                    "hartz 4 alltag",
                    "k\u00f6ln armut",
                    "rtl2 reportage",
                    "deutsches sozialsystem",
                    "arm trotz arbeit",
                    "gesellschaftsreportage",
                    "hartz 4 lebensrealit\u00e4t"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Zwangsr\u00e4umung: Dennis hat 14 Monate keine Miete gezahlt \ud83d\ude28 | Armes Deutschland | RTLZWEI Dokus #01",
                    "description": "Schock f\u00fcr Dennis und seine Frau Isabella: Weil sie 14 Monate lang ihre Miete nicht gezahlt haben, wird ihre Wohnung von der Stadt zwangsger\u00e4umt. Zusammen mit seiner Frau, die noch nie gearbeitet hat, lebt er von 720 Euro Hartz IV im Monat \u2013 mitten in K\u00f6ln. Jobangebote lehnt Dennis konsequent ab. Arbeiten geht f\u00fcr ihn nur, wenn\u2019s richtig Geld bringt \u2013 mindestens 3.000 Euro brutto! Statt Perspektive herrscht Stillstand \u2013 und trotzdem f\u00fchlen sie sich nicht im Unrecht. \n\nFolge 01 | Staffel 01\n\n#rtlzweidokus #rtlzweiclassic #dokuclassic #armesdeutschland #dokumentation #echtesleben #real #rtlzwei #01\n\nArmes Deutschland \u2013 Stempeln oder abrackern? zeigt das echte Leben am Rand der Gesellschaft. Ob B\u00fcrgergeld, Obdachlosigkeit oder Altersarmut \u2013 die Reportage begleitet Menschen, die t\u00e4glich ums \u00dcberleben k\u00e4mpfen. Zwischen harter Arbeit und Leben auf Staatskosten stellt sich die Frage: Lohnt sich Arbeit in Deutschland noch? Authentische Schicksale, soziale Brennpunkte und bewegende Geschichten \u2013 mitten aus dem Leben. \n\nZeit f\u00fcr echte Inhalte: Unter der Programmmarke \u201eRTLZWEI Dokus\u201c pr\u00e4sentiert RTLZWEI gesellschaftlich relevante Themen und Fragestellungen. Alle Einzelfilme verbindet eine gewichtige Gemeinsamkeit: Auf den Bildschirm kommen hochwertige journalistische Inhalte, jung und packend erz\u00e4hlt - das ist kein Widerspruch, das sind \u201eRTLZWEI Dokus\u201c!\n\nZur Webseite: https://www.rtl2.de/sendungen/armes-deutschland-stempeln-oder-abrackern?utm_source=rtl2youtube&utm_medium=Infobox&utm_campaign=RTL_II_Doku&utm_content=Armes_Deutschland \n\nKomplette Folgen auf RTL+: https://plus.rtl.de/video-tv/shows/armes-deutschland-stempeln-oder-abrackern-1000002872?utm_source=rtl2youtube&utm_medium=Infobox&utm_campaign=RTL_II_Doku&utm_content=Armes_Deutschland \n\nTikTok: https://www.tiktok.com/@rtlzweidokus.official"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de-DE"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "68770",
                "likeCount": "1084",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "792"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "UYpsZiNKNqTLko_P7Leo0CYqH3w",
            "id": "9_sf4siaqUM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-16T16:15:07Z",
                "channelId": "UCZNJXsf2I4y54M_UmMiC6Vw",
                "title": "DON XHONI - \u00c7A THA",
                "description": "STREAM: https://stmg.app/c/don-xhoni-ca-tha\n\nMusic produced: BigBang\nLyrics by Don Xhoni\nVideo by Sekuence \nExecutive Producer: Denis Avdiu\n\nDON XHONI on Instagram: http://instagram.com/don_xhoni \n\nNew Chicago LLC, by Yellowcake, Inc. \nDistributed & Protected By StopTalking Music Group",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9_sf4siaqUM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9_sf4siaqUM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9_sf4siaqUM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9_sf4siaqUM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9_sf4siaqUM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "DON XHONI",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "DON XHONI - \u00c7A THA",
                    "description": "STREAM: https://stmg.app/c/don-xhoni-ca-tha\n\nMusic produced: BigBang\nLyrics by Don Xhoni\nVideo by Sekuence \nExecutive Producer: Denis Avdiu\n\nDON XHONI on Instagram: http://instagram.com/don_xhoni \n\nNew Chicago LLC, by Yellowcake, Inc. \nDistributed & Protected By StopTalking Music Group"
                },
                "defaultAudioLanguage": "sq"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1307297",
                "likeCount": "33587",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "787"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "3Nn45CvuxmO3fh6opbT2il7R8Bo",
            "id": "oJm9yaUVlIs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-17T22:00:06Z",
                "channelId": "UC7luMWZPijQnFSGpftqFJPg",
                "title": "Jamule x RAF Camora - BEI DIR (Official Video)",
                "description": "\u25ba Jetzt  Jamule x RAF Camora - BEI DIR streamen:\nJamule-RAFCamora.lnk.to/Beidir\n\n\u25baMusik: holidave\n\u25baMix: holidave\n\u25baMaster: Ludwig Maier\n\n\u25baInstagram Jamule:\nhttps://www.instagram.com/jamule/?hl=de\n\n\u25baTikTok Jamule:\nhttps://www.tiktok.com/@jamule?lang=de-DE\n \n\u25baInstagram RAF Camora:\nhttps://www.instagram.com/raf_camora/?hl=de\n\n\u25baTikTok RAF Camora:\nhttps://www.tiktok.com/@rafcamora?lang=de-DE\n\n\n\n\u25baDirection: Twentyone & Shaho Casado\nDirector of Photography: Daniel Helgert & Shaho Casado\nAssisting Camera: Arthur Wiechmann\n2.Assisting Camera: Jonas Lentz\nStyling: Sophia Friedl",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oJm9yaUVlIs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oJm9yaUVlIs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oJm9yaUVlIs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oJm9yaUVlIs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oJm9yaUVlIs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jamule",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Jamule x RAF Camora - BEI DIR (Official Video)",
                    "description": "\u25ba Jetzt  Jamule x RAF Camora - BEI DIR streamen:\nJamule-RAFCamora.lnk.to/Beidir\n\n\u25baMusik: holidave\n\u25baMix: holidave\n\u25baMaster: Ludwig Maier\n\n\u25baInstagram Jamule:\nhttps://www.instagram.com/jamule/?hl=de\n\n\u25baTikTok Jamule:\nhttps://www.tiktok.com/@jamule?lang=de-DE\n \n\u25baInstagram RAF Camora:\nhttps://www.instagram.com/raf_camora/?hl=de\n\n\u25baTikTok RAF Camora:\nhttps://www.tiktok.com/@rafcamora?lang=de-DE\n\n\n\n\u25baDirection: Twentyone & Shaho Casado\nDirector of Photography: Daniel Helgert & Shaho Casado\nAssisting Camera: Arthur Wiechmann\n2.Assisting Camera: Jonas Lentz\nStyling: Sophia Friedl"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "22766",
                "likeCount": "2429",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "126"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "9qAvzEKpBkZvTaPktLggg-KxHxY",
            "id": "_id8w4CrqpU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-17T16:00:06Z",
                "channelId": "UC06uYgf5-wfdLpWH6ZGp9Rg",
                "title": "Wir l\u00fcften UNSER GEHEIMNIS...",
                "description": "\u2b50\ufe0fZum Kanal: https://youtube.com/@diehofwg?si=neWhSQBjHuDIxlGc\n\nJETZT TICKET SICHERN! https://hellagabbert.ticket.io \ud83d\udc40\nWer gewinnt dieses Jahr das Farbduell? Seid live dabei und unterst\u00fctzt am 05., 06. oder 07.09.2025 Team Pink oder Team Blau in der Niedersachenhalle in Verden!\ud83e\ude77\ud83e\ude75\n\n\ud83d\udc97 Mein Merch: https://www.hellagabbert.de\n\ud83e\udd84 HOPPi GALOPPi: https://www.hoppigaloppi.de\n\n\u2796\u2796\u2796\n\n\ud83c\udf99 Podcast: https://anchor.fm/hellaundtom\n\ud83d\udcf8 Instagram: https://www.instagram.com/hella_gabbert/\n\ud83d\udc83\ud83c\udffc TikTok: https://vm.tiktok.com/ZMJrP6QbE/\n\n\u2796\u2796\u2796\n\n\u2728 Hey, ich bin Hella!\nZusammen mit meinem Palomino Golum (ja, der Name war nicht meine Idee! \ud83d\ude02), meinem frechen Shetty Valentino und meinem neuen Shetty Candy nehme ich euch in unser verr\u00fccktes Stallleben mit. \ud83d\udc34\ud83d\udc96\n\n\u2796\u2796\u2796\n\n\ud83d\udce8 Kooperationsanfragen:\nmanagement@hellaundtom.de\n(Bitte habt Verst\u00e4ndnis, dass Fanmails vom Management nicht beantwortet werden k\u00f6nnen.)\n\n\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\n\n\ud83c\udfb5 Musik: Artlist & Epidemic Sounds",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_id8w4CrqpU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_id8w4CrqpU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_id8w4CrqpU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_id8w4CrqpU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_id8w4CrqpU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Hella Gabbert",
                "tags": [
                    "Palomino",
                    "Gollum",
                    "Shetty",
                    "Hella Gabbert",
                    "Fail",
                    "Turnierpferd",
                    "Stallleben",
                    "FMA",
                    "Stall FMA",
                    "Golum",
                    "Reiterhof",
                    "eigener Hof",
                    "Pferdem\u00e4dchen",
                    "Pferd",
                    "Reiten",
                    "Dressur",
                    "Springen"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Wir l\u00fcften UNSER GEHEIMNIS...",
                    "description": "\u2b50\ufe0fZum Kanal: https://youtube.com/@diehofwg?si=neWhSQBjHuDIxlGc\n\nJETZT TICKET SICHERN! https://hellagabbert.ticket.io \ud83d\udc40\nWer gewinnt dieses Jahr das Farbduell? Seid live dabei und unterst\u00fctzt am 05., 06. oder 07.09.2025 Team Pink oder Team Blau in der Niedersachenhalle in Verden!\ud83e\ude77\ud83e\ude75\n\n\ud83d\udc97 Mein Merch: https://www.hellagabbert.de\n\ud83e\udd84 HOPPi GALOPPi: https://www.hoppigaloppi.de\n\n\u2796\u2796\u2796\n\n\ud83c\udf99 Podcast: https://anchor.fm/hellaundtom\n\ud83d\udcf8 Instagram: https://www.instagram.com/hella_gabbert/\n\ud83d\udc83\ud83c\udffc TikTok: https://vm.tiktok.com/ZMJrP6QbE/\n\n\u2796\u2796\u2796\n\n\u2728 Hey, ich bin Hella!\nZusammen mit meinem Palomino Golum (ja, der Name war nicht meine Idee! \ud83d\ude02), meinem frechen Shetty Valentino und meinem neuen Shetty Candy nehme ich euch in unser verr\u00fccktes Stallleben mit. \ud83d\udc34\ud83d\udc96\n\n\u2796\u2796\u2796\n\n\ud83d\udce8 Kooperationsanfragen:\nmanagement@hellaundtom.de\n(Bitte habt Verst\u00e4ndnis, dass Fanmails vom Management nicht beantwortet werden k\u00f6nnen.)\n\n\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\n\n\ud83c\udfb5 Musik: Artlist & Epidemic Sounds"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de-DE"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "104362",
                "likeCount": "5982",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "744"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Lec0sY7cATAShHaQI6qXiiUk0Hc",
            "id": "FyBKLG8OWxQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-17T22:00:06Z",
                "channelId": "UCLMm2gTJoUGttdixgQ_-wfQ",
                "title": "SHINDY - HABEMUS PAPAM [Visualizer]",
                "description": "https://www.instagram.com/shindy/\nhttps://www.tiktok.com/@shindy\n\nhttp://BLUETE2.COM/\n \nORDER NOW : https://Shindy.lnk.to/lovemypeopleshop\nSHOP TOURTICKETS: https://www.eventim.de/artist/shindy/\nSTREAM NOW: https://shindy.lnk.to/HabemusPapam\n\nSHINDY - HABEMUS PAPAM \nPROD. BY OZ & AL HUG \n\nRegie: Shindy\n\nArt Direction: Ricardo Ferrol\n1st AD / Producer: Patrick Kamal\nDoP: Till Beckert\n1st AC: Arseny Preobrazhenskiy\n2nd AC: Emma Mariano\nOberbeleuchter: Gert Witulski\n\nMotion Design: Francesco Nobel\nGrading: Jan Kilian\n\nHair Styling: Tugay Zeyrek\nMake Up: Patricia Szehr\nPerformance & Health: Siraj Mohamed \n\n\nVideo: Jan Kilian\nFotografie: Niklas Kamp\n\nSpecial Thanks: Jan Wehn\n\n\n#Shindy #HabemusPapam",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FyBKLG8OWxQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FyBKLG8OWxQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FyBKLG8OWxQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FyBKLG8OWxQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FyBKLG8OWxQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Shindy",
                "tags": [
                    "shindy",
                    "rap",
                    "hip hop",
                    "deutschrap",
                    "in meiner bl\u00fcte",
                    "shindy album",
                    "shindy in meiner bl\u00fcte",
                    "dodi",
                    "hot summer",
                    "mami freestyle",
                    "babyblau",
                    "drama",
                    "shindy drama",
                    "fbgm",
                    "classic",
                    "EFH",
                    "habemus papam",
                    "habemus papam shindy"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "SHINDY - HABEMUS PAPAM [Visualizer]",
                    "description": "https://www.instagram.com/shindy/\nhttps://www.tiktok.com/@shindy\n\nhttp://BLUETE2.COM/\n \nORDER NOW : https://Shindy.lnk.to/lovemypeopleshop\nSHOP TOURTICKETS: https://www.eventim.de/artist/shindy/\nSTREAM NOW: https://shindy.lnk.to/HabemusPapam\n\nSHINDY - HABEMUS PAPAM \nPROD. BY OZ & AL HUG \n\nRegie: Shindy\n\nArt Direction: Ricardo Ferrol\n1st AD / Producer: Patrick Kamal\nDoP: Till Beckert\n1st AC: Arseny Preobrazhenskiy\n2nd AC: Emma Mariano\nOberbeleuchter: Gert Witulski\n\nMotion Design: Francesco Nobel\nGrading: Jan Kilian\n\nHair Styling: Tugay Zeyrek\nMake Up: Patricia Szehr\nPerformance & Health: Siraj Mohamed \n\n\nVideo: Jan Kilian\nFotografie: Niklas Kamp\n\nSpecial Thanks: Jan Wehn\n\n\n#Shindy #HabemusPapam"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "28930",
                "likeCount": "2625",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "216"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "VNJFCbS-jfb4Re8LzRvAiG-bB08",
            "id": "ZdC5mFHPldg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-17T16:05:00Z",
                "channelId": "UCjmJDM5pRKbUlVIzDYYWb6g",
                "title": "Mortal Kombat II | Official Trailer",
                "description": "It's called Mortal Kombat (II).\nMortal Kombat II \u2013 only in theaters and @imax October 24. #MortalKombatMovie #FilmedForIMAX \n\nFrom New Line Cinema comes the latest high-stakes installment in the blockbuster video game franchise in all its brutal glory, Mortal Kombat II.  This time, the fan favorite champions\u2014now joined by Johnny Cage himself\u2014are pitted against one another in the ultimate, no-holds barred, gory battle to defeat the dark rule of Shao Kahn that threatens the very existence of the Earthrealm and its defenders.\n\nKarl Urban stars as Johnny Cage, alongside Adeline Rudolph, Jessica McNamee, Josh Lawson, Ludi Lin, Mehcad Brooks, Tati Gabrielle, Lewis Tan, Damon Herriman, with Chin Han, Tadanobu Asano as Lord Raiden, Joe Taslim as Bi-Han, and Hiroyuki Sanada as Hanzo Hasashi and Scorpion.\n\nDirector Simon McQuoid returns to helm the follow up to his explosive 2021 cinematic adventure, from a screenplay by Jeremy Slater, based on the videogame created by Ed Boon and John Tobias.  The film is produced by Todd Garner, James Wan, Toby Emmerich, E. Bennett Walsh and McQuoid, and executive produced by Michael Clear, Judson Scott, Slater and Lawrence Kasanoff.  \n\nJoining McQuoid behind the camera are director of photography Stephen F. Windon, production designer Yohei Taneda, editor Stuart Levy and costume designer Cappi Ireland, with casting by Rich Delia and music by Benjamin Wallfisch.\n\nNew Line Cinema Presents an Atomic Monster/Broken Road Production, a Fireside Films Production, Mortal Kombat II.  The film will be distributed worldwide by Warner Bros. Pictures, only in theaters and IMAX\u00ae across North America on October 24, 2025, and internationally beginning 22 October 2025.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZdC5mFHPldg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZdC5mFHPldg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZdC5mFHPldg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZdC5mFHPldg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZdC5mFHPldg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Warner Bros.",
                "tags": [
                    "2025",
                    "Action",
                    "Adeline Rudolph",
                    "Adventure",
                    "Battle",
                    "Coming Soon",
                    "Damon Herriman",
                    "Fantasy",
                    "Film",
                    "Film Trailer",
                    "Film Warner",
                    "Game",
                    "Hiroyuki Sanada",
                    "Jessica McNamee",
                    "Joe Taslim as Bi-Han",
                    "Josh Lawson",
                    "Karl Urban",
                    "Lewis Tan",
                    "Ludi Lin",
                    "MMA Fighter",
                    "Martial Arts",
                    "Mehcad Brooks",
                    "Mortal Kombat",
                    "Mortal Kombat II",
                    "Movie",
                    "Official Trailer",
                    "Simon McQuoid",
                    "Tadanobu Asano as Lord Raiden",
                    "Tati Gabrielle",
                    "Trailer",
                    "Video Game",
                    "WB",
                    "Warner",
                    "Warner Bros",
                    "Warner Brothers",
                    "Warner Media",
                    "with Chin Han"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Mortal Kombat II | Official Trailer",
                    "description": "It's called Mortal Kombat (II).\nMortal Kombat II \u2013 only in theaters and @imax October 24. #MortalKombatMovie #FilmedForIMAX \n\nFrom New Line Cinema comes the latest high-stakes installment in the blockbuster video game franchise in all its brutal glory, Mortal Kombat II.  This time, the fan favorite champions\u2014now joined by Johnny Cage himself\u2014are pitted against one another in the ultimate, no-holds barred, gory battle to defeat the dark rule of Shao Kahn that threatens the very existence of the Earthrealm and its defenders.\n\nKarl Urban stars as Johnny Cage, alongside Adeline Rudolph, Jessica McNamee, Josh Lawson, Ludi Lin, Mehcad Brooks, Tati Gabrielle, Lewis Tan, Damon Herriman, with Chin Han, Tadanobu Asano as Lord Raiden, Joe Taslim as Bi-Han, and Hiroyuki Sanada as Hanzo Hasashi and Scorpion.\n\nDirector Simon McQuoid returns to helm the follow up to his explosive 2021 cinematic adventure, from a screenplay by Jeremy Slater, based on the videogame created by Ed Boon and John Tobias.  The film is produced by Todd Garner, James Wan, Toby Emmerich, E. Bennett Walsh and McQuoid, and executive produced by Michael Clear, Judson Scott, Slater and Lawrence Kasanoff.  \n\nJoining McQuoid behind the camera are director of photography Stephen F. Windon, production designer Yohei Taneda, editor Stuart Levy and costume designer Cappi Ireland, with casting by Rich Delia and music by Benjamin Wallfisch.\n\nNew Line Cinema Presents an Atomic Monster/Broken Road Production, a Fireside Films Production, Mortal Kombat II.  The film will be distributed worldwide by Warner Bros. Pictures, only in theaters and IMAX\u00ae across North America on October 24, 2025, and internationally beginning 22 October 2025."
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "6222694",
                "likeCount": "252161",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "19734"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Pn55uSJHWWi_qR8je0WR15lYv3c",
            "id": "98ek2BpJ5lE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-17T10:00:14Z",
                "channelId": "UCW6SLCuRXuUFWbQH563D0Hw",
                "title": "FUSSBALL CHALLENGE mit SIDNEY, ELDOS, TIM SULMER & BILO!\u26bd\ud83e\ude84",
                "description": "\u2605ICON LEAGUE:\n\u25baTICKETS: https://tickets.theiconleague.com/?ref=eliyoutube\n\u25baInstagram: https://www.instagram.com/theiconleague/\n\u25baYoutube: https://www.youtube.com/channel/UCGi0giv6VJkdNQyikAE7kBg\n\u25baTikTok: https://www.tiktok.com/@theiconleague\n\u25baTwitch: https://www.twitch.tv/theiconleague\n\u25baLinkedIn: https://www.linkedin.com/company/the-icon-league/ \n\nLYORA \u25ba https://lyora.de\nLYORA INSTA \u25ba https://www.instagram.com/lyorathebrand\n\n\u2605 Checkt meinen Audio-Partner JBL ab: https://bit.ly/JBL-Eli \n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\u25ba\u25ba Social Media:\n\u25ba Mein 2. Kanal (Jeden Tag 1-2 neue Videos): https://www.youtube.com/channel/UChhbR4PloyFZPhyW4iVNuEQ\n\u25ba Delay Sports Insta: https://www.instagram.com/delaysports_berlin/ *\n\u25ba Delay Sports Mitglied werden: https://www.delaysports-berlin.de/delay-sports/ *\n\u25ba Meine Modemarke: https://instagram.com/elevateberlin *\n\u25ba Meine Vitaminwasser Marke: https://www.instagram.com/vitavate_official *\n\u25ba Meine Sport App: https://www.instagram.com/performall_official/ *\n\u25ba INSTAGRAM: https://instagram.com/eliasn97\n\u25ba Twitch: http://twitch.tv/eliasn97\n\u25ba Twitter: https://twitter.com/eliasn97\n\u25ba Facebook: https://facebook.com/eliasn97\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\u25ba\u25ba Abonniert FOKUS: \n\u25ba FOKUS Instagram: https://www.instagram.com/fokusclangg/ *\n\u25ba FOKUS Twitter: https://twitter.com/FOKUSCLANGG *\n\u25ba FOKUS Youtube: https://www.youtube.com/channel/UCTKXz6K2y_D3jyDzWF0bQCA *\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\u25ba Werde VIP und nutze extra Emoji\u00b4s: https://tinyurl.com/VIPeligella\n\u25ba Spenden: https://tinyurl.com/TIPeligella\n\nHier kommst du in Eli seine WhatsApp Gruppe - https://www.whatsapp.com/channel/0029VaH8ZtaC6ZvdSqMp4V0E\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\nErl\u00e4uterung zu Affiliate Links:\nDie mit ** gekennzeichneten Links sind sogenannte Affiliate Links. Kommt \u00fcber einen solchen Link ein Einkauf zustande, werde ich mit einer Provision beteiligt. F\u00fcr Dich entstehen dabei keine Mehrkosten. Wo, wann und wie Du ein Produkt kaufst, bleibt nat\u00fcrlich Dir \u00fcberlassen.\n\nS\u00e4mtliche mit * gekennzeichneten Links stellen Werbung dar.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/98ek2BpJ5lE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/98ek2BpJ5lE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/98ek2BpJ5lE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/98ek2BpJ5lE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/98ek2BpJ5lE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "EliasN97",
                "tags": [
                    "eliasn97",
                    "elias",
                    "elias nerlich",
                    "eligella",
                    "eligella gaming",
                    "eli",
                    "eli stream",
                    "eli highlight",
                    "elias n 97",
                    "elijello",
                    "elias games",
                    "eligella games",
                    "eligella lets play",
                    "gaming eli",
                    "gaming elias",
                    "gaming",
                    "deutsch",
                    "twitch",
                    "twitch highlights",
                    "livestream",
                    "games",
                    "games live"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "FUSSBALL CHALLENGE mit SIDNEY, ELDOS, TIM SULMER & BILO!\u26bd\ud83e\ude84",
                    "description": "\u2605ICON LEAGUE:\n\u25baTICKETS: https://tickets.theiconleague.com/?ref=eliyoutube\n\u25baInstagram: https://www.instagram.com/theiconleague/\n\u25baYoutube: https://www.youtube.com/channel/UCGi0giv6VJkdNQyikAE7kBg\n\u25baTikTok: https://www.tiktok.com/@theiconleague\n\u25baTwitch: https://www.twitch.tv/theiconleague\n\u25baLinkedIn: https://www.linkedin.com/company/the-icon-league/ \n\nLYORA \u25ba https://lyora.de\nLYORA INSTA \u25ba https://www.instagram.com/lyorathebrand\n\n\u2605 Checkt meinen Audio-Partner JBL ab: https://bit.ly/JBL-Eli \n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\u25ba\u25ba Social Media:\n\u25ba Mein 2. Kanal (Jeden Tag 1-2 neue Videos): https://www.youtube.com/channel/UChhbR4PloyFZPhyW4iVNuEQ\n\u25ba Delay Sports Insta: https://www.instagram.com/delaysports_berlin/ *\n\u25ba Delay Sports Mitglied werden: https://www.delaysports-berlin.de/delay-sports/ *\n\u25ba Meine Modemarke: https://instagram.com/elevateberlin *\n\u25ba Meine Vitaminwasser Marke: https://www.instagram.com/vitavate_official *\n\u25ba Meine Sport App: https://www.instagram.com/performall_official/ *\n\u25ba INSTAGRAM: https://instagram.com/eliasn97\n\u25ba Twitch: http://twitch.tv/eliasn97\n\u25ba Twitter: https://twitter.com/eliasn97\n\u25ba Facebook: https://facebook.com/eliasn97\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\u25ba\u25ba Abonniert FOKUS: \n\u25ba FOKUS Instagram: https://www.instagram.com/fokusclangg/ *\n\u25ba FOKUS Twitter: https://twitter.com/FOKUSCLANGG *\n\u25ba FOKUS Youtube: https://www.youtube.com/channel/UCTKXz6K2y_D3jyDzWF0bQCA *\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\u25ba Werde VIP und nutze extra Emoji\u00b4s: https://tinyurl.com/VIPeligella\n\u25ba Spenden: https://tinyurl.com/TIPeligella\n\nHier kommst du in Eli seine WhatsApp Gruppe - https://www.whatsapp.com/channel/0029VaH8ZtaC6ZvdSqMp4V0E\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\nErl\u00e4uterung zu Affiliate Links:\nDie mit ** gekennzeichneten Links sind sogenannte Affiliate Links. Kommt \u00fcber einen solchen Link ein Einkauf zustande, werde ich mit einer Provision beteiligt. F\u00fcr Dich entstehen dabei keine Mehrkosten. Wo, wann und wie Du ein Produkt kaufst, bleibt nat\u00fcrlich Dir \u00fcberlassen.\n\nS\u00e4mtliche mit * gekennzeichneten Links stellen Werbung dar."
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "241284",
                "likeCount": "20751",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "6116"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "raIK2DDrPDxvmgYcFCa_j13KxXU",
            "id": "TqlL4SNJliY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-17T16:00:59Z",
                "channelId": "UCGUMCBR9s_S4GuXKTmB9WmQ",
                "title": "ES GEHT WIEDER LOS  \ud83e\udd29\u26bd\ufe0f Delay Sports Berlin",
                "description": "Willkommen auf unserem Delay Sports Berlin YouTube Account!\ud83e\udd0d\n\n\u27a1\ufe0f Hier geht es zum Trikot \u26bd\ufe0f: \nhttps://www.11teamsports.com/de-de/l/delay-sports\n\n\u27a1\ufe0f Hier spenden \ud83e\udef6\ud83c\udffc: \nhttps://www.krebshilfe.de/spenden-aktiv-werden/spenden/jetzt-spenden/\n\n\u27a1\ufe0f Unsere kostenlose Doku: \nhttps://www.amazon.de/gp/video/detail/B0CV3TQF57/ref=atv_dp_share_cu_r\n\n\u27a1\ufe0f Checkt die Angebote bei ESN ab & sichert euch den maximalen Rabatt mit dem Code ELI: \nhttps://www.esn.com/discount/eligella?redirect=%2Fcollections%2Feligella\u00a0\n*Werbung\n\n\u27a1\ufe0f Unser Instagram:\nhttps://www.instagram.com/delaysports_berlin\n\n\u27a1\ufe0f Unser Instagram der Delay Jugend:\nhttps://www.instagram.com/delaysports_berlin_jugend/\n\n\u27a1\ufe0f Hier k\u00f6nnt ihr Delay Sports Berlin Mitglied werden: \nhttps://www.delaysports-berlin.de/delay-sports\n\n\u27a1\ufe0f Nicht vergessen! Delay Donnerstag hei\u00dft 18 Uhr Upload",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TqlL4SNJliY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TqlL4SNJliY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TqlL4SNJliY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TqlL4SNJliY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TqlL4SNJliY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Delay Sports Berlin",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ES GEHT WIEDER LOS  \ud83e\udd29\u26bd\ufe0f Delay Sports Berlin",
                    "description": "Willkommen auf unserem Delay Sports Berlin YouTube Account!\ud83e\udd0d\n\n\u27a1\ufe0f Hier geht es zum Trikot \u26bd\ufe0f: \nhttps://www.11teamsports.com/de-de/l/delay-sports\n\n\u27a1\ufe0f Hier spenden \ud83e\udef6\ud83c\udffc: \nhttps://www.krebshilfe.de/spenden-aktiv-werden/spenden/jetzt-spenden/\n\n\u27a1\ufe0f Unsere kostenlose Doku: \nhttps://www.amazon.de/gp/video/detail/B0CV3TQF57/ref=atv_dp_share_cu_r\n\n\u27a1\ufe0f Checkt die Angebote bei ESN ab & sichert euch den maximalen Rabatt mit dem Code ELI: \nhttps://www.esn.com/discount/eligella?redirect=%2Fcollections%2Feligella\u00a0\n*Werbung\n\n\u27a1\ufe0f Unser Instagram:\nhttps://www.instagram.com/delaysports_berlin\n\n\u27a1\ufe0f Unser Instagram der Delay Jugend:\nhttps://www.instagram.com/delaysports_berlin_jugend/\n\n\u27a1\ufe0f Hier k\u00f6nnt ihr Delay Sports Berlin Mitglied werden: \nhttps://www.delaysports-berlin.de/delay-sports\n\n\u27a1\ufe0f Nicht vergessen! Delay Donnerstag hei\u00dft 18 Uhr Upload"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "61162",
                "likeCount": "3885",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "92"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "k8_nnvz9D9M3SeIJnG5U5Y86SaU",
            "id": "l_Fo6pw4Q_Y",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-17T15:17:37Z",
                "channelId": "UCxU1a-2vec6ljU43I0F2Jwg",
                "title": "Brief an die Mitarbeiter: Wolfgang Grupp wollte sich das Leben nehmen",
                "description": "Vor einer Woche kam der fr\u00fchere Trigema-Chef ins Krankenhaus. Nun \u00e4u\u00dfert er sich in einem Brief erstmals zu den Hintergr\u00fcnden.\n\n#grupp #trigema #depression #brief \n\nArtikel hier lesen: http://stuttgarter-zeitung.de/inhalt.baden-wuerttemberg-wolfgang-grupp-macht-suizid-versuch-oeffentlich.3937831f-f57f-48d8-9212-4a8f4570fbee.html\n\nIhr wollt nichts verpassen?\nAbonniert unseren YouTube Channel https://bit.ly/StZStN\n\n\u25ac Social Media \u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\u25ba Besucht uns auf Facebook:\nStuttgarter Zeitung: https://www.facebook.com/stuttgarterzeitung\nStuttgarter Nachrichten: https://www.facebook.com/stuttgarternachrichten\n\n\u25ba Folgt uns auf Instagram:\nStZ: https://www.instagram.com/stuttgarterzeitung\nStN: https://www.instagram.com/stuttgarternachrichten\n\n\u25ba Wir sind auch auf BlueSky:\nStZ: https://bsky.app/profile/stuttgarter-zeitung.de\nStN: https://bsky.app/profile/stuttgarter-nachrichten.de\n\n\u25ba Folgt der StZ jetzt auch auf LinkedIn:\nhttps://de.linkedin.com/company/stuttgarter-zeitung\n\n\u25ba TikTok: https://www.tiktok.com/@stuttgarterzeitung\n\n\u25ba Pinterest: https://www.pinterest.de/stznde/\n\n\u25ac \u00dcber diesen Kanal \u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\nMit unseren Videos bringen wir euch Stuttgart, die Region und Baden-W\u00fcrttemberg n\u00e4her und versorgen euch mit aktuellen Nachrichten, spannenden Geschichten, Reportagen und Interviews.\nhttps://www.stuttgarter-zeitung.de\nhttps://www.stuttgarter-nachrichten.de\n\nIhr habt Themenvorschl\u00e4ge f\u00fcr uns? Schreibt uns in die Kommentare.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/l_Fo6pw4Q_Y/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/l_Fo6pw4Q_Y/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/l_Fo6pw4Q_Y/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/l_Fo6pw4Q_Y/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/l_Fo6pw4Q_Y/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Stuttgarter Zeitung & Stuttgarter Nachrichten",
                "tags": [
                    "Stuttgarter Zeitung",
                    "Stuttgarter Nachrichten",
                    "Stuttgart",
                    "News",
                    "Nachrichten",
                    "Grupp",
                    "Trigema",
                    "Chef",
                    "Depression",
                    "Brief"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Brief an die Mitarbeiter: Wolfgang Grupp wollte sich das Leben nehmen",
                    "description": "Vor einer Woche kam der fr\u00fchere Trigema-Chef ins Krankenhaus. Nun \u00e4u\u00dfert er sich in einem Brief erstmals zu den Hintergr\u00fcnden.\n\n#grupp #trigema #depression #brief \n\nArtikel hier lesen: http://stuttgarter-zeitung.de/inhalt.baden-wuerttemberg-wolfgang-grupp-macht-suizid-versuch-oeffentlich.3937831f-f57f-48d8-9212-4a8f4570fbee.html\n\nIhr wollt nichts verpassen?\nAbonniert unseren YouTube Channel https://bit.ly/StZStN\n\n\u25ac Social Media \u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\u25ba Besucht uns auf Facebook:\nStuttgarter Zeitung: https://www.facebook.com/stuttgarterzeitung\nStuttgarter Nachrichten: https://www.facebook.com/stuttgarternachrichten\n\n\u25ba Folgt uns auf Instagram:\nStZ: https://www.instagram.com/stuttgarterzeitung\nStN: https://www.instagram.com/stuttgarternachrichten\n\n\u25ba Wir sind auch auf BlueSky:\nStZ: https://bsky.app/profile/stuttgarter-zeitung.de\nStN: https://bsky.app/profile/stuttgarter-nachrichten.de\n\n\u25ba Folgt der StZ jetzt auch auf LinkedIn:\nhttps://de.linkedin.com/company/stuttgarter-zeitung\n\n\u25ba TikTok: https://www.tiktok.com/@stuttgarterzeitung\n\n\u25ba Pinterest: https://www.pinterest.de/stznde/\n\n\u25ac \u00dcber diesen Kanal \u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\nMit unseren Videos bringen wir euch Stuttgart, die Region und Baden-W\u00fcrttemberg n\u00e4her und versorgen euch mit aktuellen Nachrichten, spannenden Geschichten, Reportagen und Interviews.\nhttps://www.stuttgarter-zeitung.de\nhttps://www.stuttgarter-nachrichten.de\n\nIhr habt Themenvorschl\u00e4ge f\u00fcr uns? Schreibt uns in die Kommentare."
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "81160",
                "likeCount": "909",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "300"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "WWBGt7pIYcIBXOK29bilH0gFoYM",
            "id": "cnMbjMScY74",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-17T19:16:42Z",
                "channelId": "UCNmFEQ_4AhYknXVmk4Fk5iA",
                "title": "Felix Baumgartner ist tot \u2013 Paragliding-Unfall in Italien",
                "description": "Der \u00f6sterreichische Extremsportler Felix Baumgartner ist im Alter von 56 Jahren bei einem Paragliding-Unfall an der italienischen Adriak\u00fcste ums Leben gekommen. Laut Beh\u00f6rden verlor er offenbar aufgrund eines pl\u00f6tzlichen Krankheitsanfalls die Kontrolle \u00fcber sein Flugger\u00e4t und st\u00fcrzte in den Pool einer Hotelanlage. Eine Frau wurde leicht verletzt.\n\nBekannt wurde Baumgartner durch seinen historischen Stratosph\u00e4ren-Sprung im Jahr 2012, bei dem er als erster Mensch ohne motorisierten Antrieb die Schallmauer durchbrach. In diesem Video fassen wir die wichtigsten Fakten zu seinem Tod und seiner Karriere zusammen.\n\n\u25ba Den gesamten Artikel zum Thema findest du auf kurier.at\n\u25ba Abonniere unseren Kanal f\u00fcr aktuelle Nachrichten und Hintergrundberichte\n\n#FelixBaumgartner #Paragliding #Extremsport #Stratosph\u00e4rensprung #KURIER #Nachrichten #\u00d6sterreich #YouTubeNews #Todesfall\n\nVideo: Zo\u00e9 Gendron\n____________-_______\n\n\nMehr auf unserer Webseite: https://kurier.at\nFolge uns auf Instagram: https://www.instagram.com/kurier/\nFolge uns auf TikTok: https://www.tiktok.com/@kurier.at\nFolge uns auf Facebook: https://www.facebook.com/KURIER/\n\u00a9Kurier 2025",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cnMbjMScY74/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cnMbjMScY74/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cnMbjMScY74/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cnMbjMScY74/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cnMbjMScY74/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "KURIER",
                "tags": [
                    "kurier.at",
                    "Kurier"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Felix Baumgartner ist tot \u2013 Paragliding-Unfall in Italien",
                    "description": "Der \u00f6sterreichische Extremsportler Felix Baumgartner ist im Alter von 56 Jahren bei einem Paragliding-Unfall an der italienischen Adriak\u00fcste ums Leben gekommen. Laut Beh\u00f6rden verlor er offenbar aufgrund eines pl\u00f6tzlichen Krankheitsanfalls die Kontrolle \u00fcber sein Flugger\u00e4t und st\u00fcrzte in den Pool einer Hotelanlage. Eine Frau wurde leicht verletzt.\n\nBekannt wurde Baumgartner durch seinen historischen Stratosph\u00e4ren-Sprung im Jahr 2012, bei dem er als erster Mensch ohne motorisierten Antrieb die Schallmauer durchbrach. In diesem Video fassen wir die wichtigsten Fakten zu seinem Tod und seiner Karriere zusammen.\n\n\u25ba Den gesamten Artikel zum Thema findest du auf kurier.at\n\u25ba Abonniere unseren Kanal f\u00fcr aktuelle Nachrichten und Hintergrundberichte\n\n#FelixBaumgartner #Paragliding #Extremsport #Stratosph\u00e4rensprung #KURIER #Nachrichten #\u00d6sterreich #YouTubeNews #Todesfall\n\nVideo: Zo\u00e9 Gendron\n____________-_______\n\n\nMehr auf unserer Webseite: https://kurier.at\nFolge uns auf Instagram: https://www.instagram.com/kurier/\nFolge uns auf TikTok: https://www.tiktok.com/@kurier.at\nFolge uns auf Facebook: https://www.facebook.com/KURIER/\n\u00a9Kurier 2025"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "92702",
                "likeCount": "785",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "464"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "cQEsY3VLMHNdb8EDRL9jiyDPR38",
            "id": "BxY5l4ZK61I",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-18T04:00:15Z",
                "channelId": "UCMoWQ_lvBWARyM7r1B3ZIIg",
                "title": "Monster High Fright Song ft. KATSEYE | Official Music Video | Monster High",
                "description": "Get ready to unleash your inner monster! KATSEYE brings a scary-good remake of Monster High's iclawnic \"Fright Song,\" celebrating everyone\u2019s uniqueness and self-expression. Parents, now streaming globally on all major platforms! Parents, the following is intended for older children. \n\nYou Can Now Watch More of What You Love! \ud83d\udc9c\nhttps://www.youtube.com/playlist?list=PLIsR9TmiBZZ9VxLnxadyGE1tnytaovAVE\nhttps://www.youtube.com/playlist?list=PLIsR9TmiBZZ-0wrTslHxGPCVGB1D8Ycfn\nhttps://www.youtube.com/playlist?list=PLIsR9TmiBZZ-ftUO9aimSux7HqVxbmL6Q\n\nYou can watch now on Prime Video\n\u25ba You Can Subscribe Now: https://www.youtube.com/@MonsterHigh?sub_confirmation=1\n\u25ba You Can Watch More: https://www.youtube.com/c/monsterhigh\n\u25ba New Videos: https://www.youtube.com/playlist?list=PLIsR9TmiBZZ-ftUO9aimSux7HqVxbmL6Q\n\nAbout Monster High:\nMonster High students come from all walks of life. From ghosts and werewolves to vampires and sea monsters (and more!), everyone is welcome at Monster High. Here on the Monster High YouTube channel, you can find YouTube original series, songs, compilations, and more moments featuring your favorite characters, such as Draculaura, Frankie Stein, Clawdeen Wolf, Deuce Gorgon and more! Monster High is a place where students embrace and celebrate what makes them different. Our students also accept their friends and all their unique qualities because that\u2019s what real friendship is all about.\n\nAbout Monster High YouTube Channel: \u200b\nWelcome to the official Monster High YouTube Channel! Check out the coolest toys, the craziest stunts, the fastest action, and the most epic races on our channel! Go behind the scenes for exclusive content, jump behind the wheel of World Record-breaking stunts, jumps and loops, and show us how you perform the craziest stunts on orange track! Stay up to date on our episodic content by subscribing now!  \u200b\n\nMonster High International Channels\nMonster High en Castellano: https://www.youtube.com/@MonsterHighenCastellano\nMonster High Latinoam\u00e9rica: https://www.youtube.com/@MonsterHighLatinoam%C3%A9rica\nMonster High Deutsch: https://www.youtube.com/@MonsterHighDeutsch\nMonster High Fran\u00e7ais: https://www.youtube.com/@MonsterHighFran%C3%A7ais\nMonster High \u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u044f: https://www.youtube.com/@MonsterHighRussia\nMonster High T\u00fcrkiye: https://www.youtube.com/@MonsterHighT%C3%BCrkiye\nMonster High Po Polsku: https://www.youtube.com/@MonsterHighPolska\nMonster High Italiano: https://www.youtube.com/@MonsterHighItaliano\nMonster High \u0395\u03bb\u03bb\u03b7\u03bd\u03b9\u03ba\u03ac: https://www.youtube.com/@MonsterHighGreeceOfficial\nMonster High Portugu\u00eas: https://www.youtube.com/@MonsterHighBrazil\n\nhttps://www.youtube.com/@MonsterHigh",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BxY5l4ZK61I/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BxY5l4ZK61I/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BxY5l4ZK61I/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BxY5l4ZK61I/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BxY5l4ZK61I/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Monster High",
                "tags": [
                    "Monster High",
                    "mattel",
                    "we are monster high",
                    "draculaura",
                    "monster high cleo",
                    "monster high twyla",
                    "monster high frankie",
                    "lagoona blue",
                    "monster high videos",
                    "monster high clawdeen",
                    "EDIT_Original",
                    "SC_MH Music VIdeos",
                    "FORM_Live Action",
                    "TYPE_Entertainment",
                    "Fright Song",
                    "Katseye Fright Song",
                    "Katseye",
                    "Katseye Song",
                    "Katseye Touch",
                    "Katseye Mama",
                    "Katseye Live",
                    "Katseye Touch Live",
                    "Katseye Debut Live",
                    "katseye buttons",
                    "katseye my way",
                    "katseye new song",
                    "my way katseye",
                    "CHAR_Katseye"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Monster High Fright Song ft. KATSEYE | Official Music Video | Monster High",
                    "description": "Get ready to unleash your inner monster! KATSEYE brings a scary-good remake of Monster High's iclawnic \"Fright Song,\" celebrating everyone\u2019s uniqueness and self-expression. Parents, now streaming globally on all major platforms! Parents, the following is intended for older children. \n\nYou Can Now Watch More of What You Love! \ud83d\udc9c\nhttps://www.youtube.com/playlist?list=PLIsR9TmiBZZ9VxLnxadyGE1tnytaovAVE\nhttps://www.youtube.com/playlist?list=PLIsR9TmiBZZ-0wrTslHxGPCVGB1D8Ycfn\nhttps://www.youtube.com/playlist?list=PLIsR9TmiBZZ-ftUO9aimSux7HqVxbmL6Q\n\nYou can watch now on Prime Video\n\u25ba You Can Subscribe Now: https://www.youtube.com/@MonsterHigh?sub_confirmation=1\n\u25ba You Can Watch More: https://www.youtube.com/c/monsterhigh\n\u25ba New Videos: https://www.youtube.com/playlist?list=PLIsR9TmiBZZ-ftUO9aimSux7HqVxbmL6Q\n\nAbout Monster High:\nMonster High students come from all walks of life. From ghosts and werewolves to vampires and sea monsters (and more!), everyone is welcome at Monster High. Here on the Monster High YouTube channel, you can find YouTube original series, songs, compilations, and more moments featuring your favorite characters, such as Draculaura, Frankie Stein, Clawdeen Wolf, Deuce Gorgon and more! Monster High is a place where students embrace and celebrate what makes them different. Our students also accept their friends and all their unique qualities because that\u2019s what real friendship is all about.\n\nAbout Monster High YouTube Channel: \u200b\nWelcome to the official Monster High YouTube Channel! Check out the coolest toys, the craziest stunts, the fastest action, and the most epic races on our channel! Go behind the scenes for exclusive content, jump behind the wheel of World Record-breaking stunts, jumps and loops, and show us how you perform the craziest stunts on orange track! Stay up to date on our episodic content by subscribing now!  \u200b\n\nMonster High International Channels\nMonster High en Castellano: https://www.youtube.com/@MonsterHighenCastellano\nMonster High Latinoam\u00e9rica: https://www.youtube.com/@MonsterHighLatinoam%C3%A9rica\nMonster High Deutsch: https://www.youtube.com/@MonsterHighDeutsch\nMonster High Fran\u00e7ais: https://www.youtube.com/@MonsterHighFran%C3%A7ais\nMonster High \u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u044f: https://www.youtube.com/@MonsterHighRussia\nMonster High T\u00fcrkiye: https://www.youtube.com/@MonsterHighT%C3%BCrkiye\nMonster High Po Polsku: https://www.youtube.com/@MonsterHighPolska\nMonster High Italiano: https://www.youtube.com/@MonsterHighItaliano\nMonster High \u0395\u03bb\u03bb\u03b7\u03bd\u03b9\u03ba\u03ac: https://www.youtube.com/@MonsterHighGreeceOfficial\nMonster High Portugu\u00eas: https://www.youtube.com/@MonsterHighBrazil\n\nhttps://www.youtube.com/@MonsterHigh"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "381210",
                "likeCount": "102937",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "0"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "9f4GHBXe1m1efB22qFB89n4BPAE",
            "id": "iKZyYdwS3Wg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-16T14:00:00Z",
                "channelId": "UCWOA1ZGywLbqmigxE4Qlvuw",
                "title": "Stranger Things 5 | Official Teaser | Netflix",
                "description": "Every battle has led to this.\n\nMore about Stranger Things 5:\nThe fall of 1987. Hawkins is scarred by the opening of the Rifts, and our heroes are united by a single goal: find and kill Vecna. But he has vanished \u2014 his whereabouts and plans unknown. Complicating their mission, the government has placed the town under military quarantine and intensified its hunt for Eleven, forcing her back into hiding. As the anniversary of Will\u2019s disappearance approaches, so does a heavy, familiar dread. The final battle is looming \u2014 and with it, a darkness more powerful and more deadly than anything they\u2019ve faced before. To end this nightmare, they\u2019ll need everyone \u2014 the full party \u2014 standing together, one last time.\n\nWatch on Netflix: https://www.netflix.com/title/81297917\n\nAbout Netflix:\nNetflix is one of the world's leading entertainment services, with over 300 million paid memberships in over 190 countries enjoying TV series, films and games across a wide variety of genres and languages. Members can play, pause and resume watching as much as they want, anytime, anywhere, and can change their plans at any time.\n\nStranger Things 5 | Official Teaser | Netflix\nhttps://www.youtube.com/@Netflix",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iKZyYdwS3Wg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iKZyYdwS3Wg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iKZyYdwS3Wg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iKZyYdwS3Wg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iKZyYdwS3Wg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Netflix",
                "tags": [
                    "Caleb McLaughlin",
                    "Cara Buono",
                    "Charlie Heaton",
                    "Chief Hopper",
                    "David Harbour",
                    "Dustin",
                    "Eleven",
                    "Finn Wolfhard",
                    "Gaten Matarazzo",
                    "Holly Wheeler",
                    "Jamie Campbell Bower",
                    "Joe Keery",
                    "Jonathan Byers",
                    "Joyce Byers",
                    "Lucas",
                    "Max",
                    "Maya Hawke",
                    "Mike Wheeler",
                    "Millie Bobby Brown",
                    "Nancy Wheeler",
                    "Natalia Dyer",
                    "Netflix",
                    "Noah Schnapp",
                    "Official Teaser",
                    "Robin Buckley",
                    "Sadie Sink",
                    "Steve Harrington",
                    "Stranger Things 5",
                    "Vecna",
                    "Will Byers",
                    "Winona Ryder"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Stranger Things 5 | Official Teaser | Netflix",
                    "description": "Every battle has led to this.\n\nMore about Stranger Things 5:\nThe fall of 1987. Hawkins is scarred by the opening of the Rifts, and our heroes are united by a single goal: find and kill Vecna. But he has vanished \u2014 his whereabouts and plans unknown. Complicating their mission, the government has placed the town under military quarantine and intensified its hunt for Eleven, forcing her back into hiding. As the anniversary of Will\u2019s disappearance approaches, so does a heavy, familiar dread. The final battle is looming \u2014 and with it, a darkness more powerful and more deadly than anything they\u2019ve faced before. To end this nightmare, they\u2019ll need everyone \u2014 the full party \u2014 standing together, one last time.\n\nWatch on Netflix: https://www.netflix.com/title/81297917\n\nAbout Netflix:\nNetflix is one of the world's leading entertainment services, with over 300 million paid memberships in over 190 countries enjoying TV series, films and games across a wide variety of genres and languages. Members can play, pause and resume watching as much as they want, anytime, anywhere, and can change their plans at any time.\n\nStranger Things 5 | Official Teaser | Netflix\nhttps://www.youtube.com/@Netflix"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "13616714",
                "likeCount": "652595",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "37502"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "o6X4tLr8kxqfTc4EV6OPb9wiXEM",
            "id": "YShVEXb7-ic",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-17T16:00:55Z",
                "channelId": "UC_5niPa-d35gg88HaS7RrIw",
                "title": "Tron: Ares | Official Trailer",
                "description": "Watch the brand-new trailer for Tron: Ares and experience it in theaters, filmed for IMAX, October 10.\n \nTron: Ares follows a highly sophisticated Program, Ares, who is sent from the digital world into the real world on a dangerous mission, marking humankind\u2019s first encounter with A.I. beings. The feature film is directed by Joachim R\u00f8nning and stars Jared Leto, Greta Lee, Evan Peters, Hasan Minhaj, Jodie Turner-Smith, Arturo Castro, Cameron Monaghan, with Gillian Anderson, and Jeff Bridges. Sean Bailey, Jeffrey Silver, Justin Springer, Jared Leto, Emma Ludbrook and Steven Lisberger are the producers, with Russell Allen serving as executive producer.\n\nGrammy\u00ae-award winning rock band Nine Inch Nails composed the score for \u201cTron: Ares,\u201d and today, the band dropped \"As Alive As You Need Me To Be\" \u2014the soundtrack album\u2019s first single and the first official music from the band in five years. Listen to \"As Alive As You Need Me To Be\u201d and view the visualizer: https://nineinchnails.lnk.to/AAAYNMTB. The track is featured in the new trailer for \u201cTron: Ares.\u201d\n \n\u201cTron: Ares (Original Motion Picture Soundtrack),\u201d featuring all original music by Nine Inch Nails, will be released on September 19 via Interscope Records. The release marks the first-ever film score by the pioneering band, although bandmates Trent Reznor and Atticus Ross have composed 20 scores under their own names, winning two Oscars\u00ae, three Golden Globes\u00ae, a GRAMMY\u00ae and an Emmy\u00ae in the process.\n \nALBUM: https://NineInchNails.lnk.to/TRONAres\nSINGLE: https://NineInchNails.lnk.to/AAAYNMTB\nLYRIC VIDEO: https://youtu.be/-Sj-FmI5JfA\n\n\u25ba SUBSCRIBE to the channel to get notified when new Disney videos are posted: https://www.youtube.com/user/DisneysShows?sub_confirmation=1\n\n\u25ba SUBSCRIBE to Disney+ to stream all of your favorite Disney shows and movies: https://www.disneyplus.com/\n\nFollow on social media to get the latest news and announcements from Disney:\n\nTikTok: https://www.tiktok.com/@disney\nInstagram: https://www.instagram.com/disney/\nFacebook: https://www.facebook.com/Disney/\nX: https://x.com/disney\nWebsite: https://www.disney.com/\n\nExperience more stories by subscribing: \n\n/ @marvel\n/ @StarWars\n/ @pixar\n/ @disneyplus",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YShVEXb7-ic/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YShVEXb7-ic/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YShVEXb7-ic/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YShVEXb7-ic/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YShVEXb7-ic/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Disney",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Tron: Ares | Official Trailer",
                    "description": "Watch the brand-new trailer for Tron: Ares and experience it in theaters, filmed for IMAX, October 10.\n \nTron: Ares follows a highly sophisticated Program, Ares, who is sent from the digital world into the real world on a dangerous mission, marking humankind\u2019s first encounter with A.I. beings. The feature film is directed by Joachim R\u00f8nning and stars Jared Leto, Greta Lee, Evan Peters, Hasan Minhaj, Jodie Turner-Smith, Arturo Castro, Cameron Monaghan, with Gillian Anderson, and Jeff Bridges. Sean Bailey, Jeffrey Silver, Justin Springer, Jared Leto, Emma Ludbrook and Steven Lisberger are the producers, with Russell Allen serving as executive producer.\n\nGrammy\u00ae-award winning rock band Nine Inch Nails composed the score for \u201cTron: Ares,\u201d and today, the band dropped \"As Alive As You Need Me To Be\" \u2014the soundtrack album\u2019s first single and the first official music from the band in five years. Listen to \"As Alive As You Need Me To Be\u201d and view the visualizer: https://nineinchnails.lnk.to/AAAYNMTB. The track is featured in the new trailer for \u201cTron: Ares.\u201d\n \n\u201cTron: Ares (Original Motion Picture Soundtrack),\u201d featuring all original music by Nine Inch Nails, will be released on September 19 via Interscope Records. The release marks the first-ever film score by the pioneering band, although bandmates Trent Reznor and Atticus Ross have composed 20 scores under their own names, winning two Oscars\u00ae, three Golden Globes\u00ae, a GRAMMY\u00ae and an Emmy\u00ae in the process.\n \nALBUM: https://NineInchNails.lnk.to/TRONAres\nSINGLE: https://NineInchNails.lnk.to/AAAYNMTB\nLYRIC VIDEO: https://youtu.be/-Sj-FmI5JfA\n\n\u25ba SUBSCRIBE to the channel to get notified when new Disney videos are posted: https://www.youtube.com/user/DisneysShows?sub_confirmation=1\n\n\u25ba SUBSCRIBE to Disney+ to stream all of your favorite Disney shows and movies: https://www.disneyplus.com/\n\nFollow on social media to get the latest news and announcements from Disney:\n\nTikTok: https://www.tiktok.com/@disney\nInstagram: https://www.instagram.com/disney/\nFacebook: https://www.facebook.com/Disney/\nX: https://x.com/disney\nWebsite: https://www.disney.com/\n\nExperience more stories by subscribing: \n\n/ @marvel\n/ @StarWars\n/ @pixar\n/ @disneyplus"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "5005395",
                "likeCount": "87170",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "7586"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "AsMb_sGMLl0jeMGFpUjqUocrn28",
            "id": "Jqt2yvDEgFE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-18T04:00:24Z",
                "channelId": "UCwoTyvVftpt2t8sD6FtpavA",
                "title": "Alex Warren - Eternity (Official Audio)",
                "description": "'You'll Be Alright, Kid' out now: https://alexwarren.lnk.to/YoullBeAlrightKid\n\nLyrics:\nHear the clock ticking on the wall\nLosing sleep losing track of the tears I cry\nEvery drop is a waterfall\nEvery breath is a break in the riptide\nOh, how long\nHas it been I\nDon\u2019t know\nBut it\nFeels like an eternity\nSince I had you here with me\nSince I had to learn to be\nSomeone you don't know \nTo be with you in paradise\nWhat I wouldn\u2019t sacrifice\nWhy\u2019d you have to chase the light\nSomewhere I can\u2019t go\nAs I walk this world alone\nAs I walk this world alone\nAnother glimpse of what coulda been\nAnother dream of the way that it never was\nFalling back in the wilderness\nWaking up rubbing salt in the cut\nOh, how long\nHas it been I\nDon\u2019t know\nBut it\nFeels like an eternity\nSince I had you here with me\nSince I had to learn to be\nSomeone you don't know \nTo be with you in paradise\nWhat I wouldn\u2019t sacrifice\nWhy\u2019d you have to chase the light\nSomewhere I can\u2019t go\nAs I walk this world alone\nAs I walk this world alone\n\nIt\u2019s an endless night\nIt\u2019s a starless sky\nIt\u2019s a hell that I call home\nIt\u2019s a long goodbye\nOn the other side\nOf the only life I know\n\nAnd it feels like an eternity\nSince I had you here with me\nSince I had to learn to be\nSomeone you don't know \n\nTo be with you in paradise\nWhat I wouldn\u2019t sacrifice\nWhy\u2019d you have to chase the light\nSomewhere I can\u2019t go\nAs I walk this world alone\nAs I walk this world alone",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Jqt2yvDEgFE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Jqt2yvDEgFE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Jqt2yvDEgFE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Jqt2yvDEgFE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Jqt2yvDEgFE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Alex Warren",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Alex Warren - Eternity (Official Audio)",
                    "description": "'You'll Be Alright, Kid' out now: https://alexwarren.lnk.to/YoullBeAlrightKid\n\nLyrics:\nHear the clock ticking on the wall\nLosing sleep losing track of the tears I cry\nEvery drop is a waterfall\nEvery breath is a break in the riptide\nOh, how long\nHas it been I\nDon\u2019t know\nBut it\nFeels like an eternity\nSince I had you here with me\nSince I had to learn to be\nSomeone you don't know \nTo be with you in paradise\nWhat I wouldn\u2019t sacrifice\nWhy\u2019d you have to chase the light\nSomewhere I can\u2019t go\nAs I walk this world alone\nAs I walk this world alone\nAnother glimpse of what coulda been\nAnother dream of the way that it never was\nFalling back in the wilderness\nWaking up rubbing salt in the cut\nOh, how long\nHas it been I\nDon\u2019t know\nBut it\nFeels like an eternity\nSince I had you here with me\nSince I had to learn to be\nSomeone you don't know \nTo be with you in paradise\nWhat I wouldn\u2019t sacrifice\nWhy\u2019d you have to chase the light\nSomewhere I can\u2019t go\nAs I walk this world alone\nAs I walk this world alone\n\nIt\u2019s an endless night\nIt\u2019s a starless sky\nIt\u2019s a hell that I call home\nIt\u2019s a long goodbye\nOn the other side\nOf the only life I know\n\nAnd it feels like an eternity\nSince I had you here with me\nSince I had to learn to be\nSomeone you don't know \n\nTo be with you in paradise\nWhat I wouldn\u2019t sacrifice\nWhy\u2019d you have to chase the light\nSomewhere I can\u2019t go\nAs I walk this world alone\nAs I walk this world alone"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "106452",
                "likeCount": "17594",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1570"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "B1j64f-VQFZrbOMZ1LDhZmmiE9g",
            "id": "dA-TkKYi_M8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-16T13:01:13Z",
                "channelId": "UCKGMHVipEvuZudhHD05FOYA",
                "title": "Der absurde Reichtum der Kirche",
                "description": "Spart euch die durchschnittlich 120\u20ac Kontof\u00fchrungsgeb\u00fchren und er\u00f6ffnet euer kostenloses Konto bei Revolut. Sichert euch zus\u00e4tzlich 20\u20ac Bonus bis zum 30.09.2025: https://simpli.deals/revolut75 (Werbung)\n\nReicht eure Steuererkl\u00e4rung bequem mit Steuerbot ein \u2013 durchschnittlich winken \u00fcber 1.000\u202f\u20ac R\u00fcckerstattung. Mit dem Code \"SIMPLI\" erh\u00e4ltst du zus\u00e4tzliche 5\u20ac Rabatt: https://simpli.deals/steuerbot75 (Werbung)\n\nDie Kirchen in Deutschland sind reich - aber wie reich genau? \n\nWir bedanken uns bei Carsten Frerk f\u00fcr die wertvollen Einsichten und bei der Immanuelkirche f\u00fcr die Bereitstellung der ihrer R\u00e4umlichkeiten! \n\nCheckt Unfassbar ab: @unfassbar  \nhttps://www.youtube.com/@UC9h7UoNb95t_b5A4eHmRnFw \n\nSpotify: https://spoti.fi/3Y1qYKJ\nApple Podcasts: https://apple.co/4eToIMA\nAmazon Music: https://amzn.to/3Y7TEll\nRSS-Feed: https://anchor.fm/s/fc0e8c18/podcast/rss\n\n------\n\nDanke an unsere Patrons:   / simplicissimus  \nhttps://www.patreon.com/simplicissimus\n\nSimpli auf Instagram:   / simplicissimusyt  \nhttps://www.instagram.com/simplicissimusyt\n\nSimpli auf TikTok:   / simplicissimus\nhttps://www.tiktok.com/@simplicissimus   \n\n\nQuellen: \nhttps://docs.google.com/document/d/19BupXosxyz7XirBGz1yObLwylImOsNs_2WHt8W_P6_Q/edit?tab=t.0\n\nMusik Liste:\n\nEpidemic:\nDusty Decks - First Pressing\nAutohacker - Summer Flirt\n\nArtlist:\nA Carousing Consort - Philov\nAdri\u00e1n Berenguer - Pianissimo - Instrumental Version\nArdie Son - Minuet I\nBishara Haroni - Ave Maria\nBishara Haroni - Fugue in D minor\nBishara Haroni - God Rest Ye Merry Gentlemen\nIan Post - Drum Rolls\nJerusalem Symphony Orchestra - Cherubinos Aria Voi che sapete\nJordi Dalmau - Earth\nMax H - Investigation\nOhad Ben Ari - Air Bach\nSemo - Elapsed\nTheatre of Delays - Aurora Waves\nYehezkel Raz - Little Eyes - Instrumental Version\nGeorges Bizet - Habanera (Instrumental) Carmen -  Nova Amadeus Chamber Orchestra of Rome\nGrieg - In the Hall of the Mountain King\nIn Motion (HD) - From the Soundtrack to The Social Network\nK.I.Z - Geld wie ein Magnet (Album Countdown Visual) (prod. by Drunken Masters)\nRondo Alla Turca- Mozart\n\nAndere:\nOregano\nOverture of Conclave\nSeal the Room by Volker Bertelmann from CONCLAVE\nTears by Volker Bertelmann from CONCLAVE\nThe Truman Show OST - 06. Anthem, Part 2\n\n\n_____\n\nSch\u00f6n, verst\u00e4ndlich, kritisch und fundiert. Wir machen Essays zu Fragen, die du dir noch nie, oder viel zu oft gestellt hast.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dA-TkKYi_M8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dA-TkKYi_M8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dA-TkKYi_M8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dA-TkKYi_M8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dA-TkKYi_M8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Simplicissimus",
                "tags": [
                    "Simplicissimus",
                    "2 Bored Guys"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Der absurde Reichtum der Kirche",
                    "description": "Spart euch die durchschnittlich 120\u20ac Kontof\u00fchrungsgeb\u00fchren und er\u00f6ffnet euer kostenloses Konto bei Revolut. Sichert euch zus\u00e4tzlich 20\u20ac Bonus bis zum 30.09.2025: https://simpli.deals/revolut75 (Werbung)\n\nReicht eure Steuererkl\u00e4rung bequem mit Steuerbot ein \u2013 durchschnittlich winken \u00fcber 1.000\u202f\u20ac R\u00fcckerstattung. Mit dem Code \"SIMPLI\" erh\u00e4ltst du zus\u00e4tzliche 5\u20ac Rabatt: https://simpli.deals/steuerbot75 (Werbung)\n\nDie Kirchen in Deutschland sind reich - aber wie reich genau? \n\nWir bedanken uns bei Carsten Frerk f\u00fcr die wertvollen Einsichten und bei der Immanuelkirche f\u00fcr die Bereitstellung der ihrer R\u00e4umlichkeiten! \n\nCheckt Unfassbar ab: @unfassbar  \nhttps://www.youtube.com/@UC9h7UoNb95t_b5A4eHmRnFw \n\nSpotify: https://spoti.fi/3Y1qYKJ\nApple Podcasts: https://apple.co/4eToIMA\nAmazon Music: https://amzn.to/3Y7TEll\nRSS-Feed: https://anchor.fm/s/fc0e8c18/podcast/rss\n\n------\n\nDanke an unsere Patrons:   / simplicissimus  \nhttps://www.patreon.com/simplicissimus\n\nSimpli auf Instagram:   / simplicissimusyt  \nhttps://www.instagram.com/simplicissimusyt\n\nSimpli auf TikTok:   / simplicissimus\nhttps://www.tiktok.com/@simplicissimus   \n\n\nQuellen: \nhttps://docs.google.com/document/d/19BupXosxyz7XirBGz1yObLwylImOsNs_2WHt8W_P6_Q/edit?tab=t.0\n\nMusik Liste:\n\nEpidemic:\nDusty Decks - First Pressing\nAutohacker - Summer Flirt\n\nArtlist:\nA Carousing Consort - Philov\nAdri\u00e1n Berenguer - Pianissimo - Instrumental Version\nArdie Son - Minuet I\nBishara Haroni - Ave Maria\nBishara Haroni - Fugue in D minor\nBishara Haroni - God Rest Ye Merry Gentlemen\nIan Post - Drum Rolls\nJerusalem Symphony Orchestra - Cherubinos Aria Voi che sapete\nJordi Dalmau - Earth\nMax H - Investigation\nOhad Ben Ari - Air Bach\nSemo - Elapsed\nTheatre of Delays - Aurora Waves\nYehezkel Raz - Little Eyes - Instrumental Version\nGeorges Bizet - Habanera (Instrumental) Carmen -  Nova Amadeus Chamber Orchestra of Rome\nGrieg - In the Hall of the Mountain King\nIn Motion (HD) - From the Soundtrack to The Social Network\nK.I.Z - Geld wie ein Magnet (Album Countdown Visual) (prod. by Drunken Masters)\nRondo Alla Turca- Mozart\n\nAndere:\nOregano\nOverture of Conclave\nSeal the Room by Volker Bertelmann from CONCLAVE\nTears by Volker Bertelmann from CONCLAVE\nThe Truman Show OST - 06. Anthem, Part 2\n\n\n_____\n\nSch\u00f6n, verst\u00e4ndlich, kritisch und fundiert. Wir machen Essays zu Fragen, die du dir noch nie, oder viel zu oft gestellt hast."
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1027300",
                "likeCount": "70702",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5148"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "aFtj-0Lx4Meh3QmzL8McfPlMTfY",
            "id": "Uxqkt2l5944",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-16T16:05:36Z",
                "channelId": "UCn0ITRHWS64_zRz5WWeQBkQ",
                "title": "Wir bauen eine DJ FALLT\u00dcR und testen sie an echten DJs",
                "description": "Wir freuen uns jetzt schon die Fallt\u00fcr mit euch zusammen auf dem Macher Festival zu testen \ud83d\udd25\nTickets: https://www.macherfestival.io/\n10% Rabattcode: AFCVYDQKK (g\u00fcnstiger wird das Ticket nicht mehr!) \n\n\ud83d\udee0\ufe0f WAS: Macher Festival 2025\n\ud83d\udcc6 WANN: 07.08. - 10.08.2025\n\ud83d\udccd WO: Ferropolis Gr\u00e4fenhainichen n\u00e4he Leipzig\n\nWir haben das Festival gestartet, um euch die M\u00f6glichkeit zu bieten selber eigene Projekte zu bauen, schwei\u00dfen zu lernen - und einfach gemeinsam mit euch eine unvergessliche Zeit im Real Life zu erleben.\n\nWir stecken echt unfassbar viel Arbeit in das Festival und haben dieses Jahr einiges verbessert: \n\ud83d\udee0\ufe0f Es gibt viel mehr Workshops (alle kostenlos) \n\ud83d\udd29 Wir bauen die gr\u00f6\u00dfte Werkstatt Deutschlands auf mit kostenlosem Baumaterial \n\ud83c\udfc1 Es gibt eine Rennstrecke in der Arena f\u00fcr eure selbstgebauten Fahrzeuge\n\ud83c\udf34 Abends starten wir eine fette Beachparty\nHier geht es direkt zu den Festival Tickets: https://www.macherfestival.io/\n\nHast du noch eine Frage? Hier findest du alle Antworten auf die meist gestellten Fragen: https://www.macherfestival.io/faq\n\nWir freuen uns wirklich schon seit Anfang des Jahres auf diese Zeit mit Euch und k\u00f6nnen es kaum abwarten. Das wollt und d\u00fcrft ihr nicht verpassen. Wer von Euch ist dieses Jahr mit dabei?",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Uxqkt2l5944/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Uxqkt2l5944/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Uxqkt2l5944/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Uxqkt2l5944/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Uxqkt2l5944/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "The Real Life Guys",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Wir bauen eine DJ FALLT\u00dcR und testen sie an echten DJs",
                    "description": "Wir freuen uns jetzt schon die Fallt\u00fcr mit euch zusammen auf dem Macher Festival zu testen \ud83d\udd25\nTickets: https://www.macherfestival.io/\n10% Rabattcode: AFCVYDQKK (g\u00fcnstiger wird das Ticket nicht mehr!) \n\n\ud83d\udee0\ufe0f WAS: Macher Festival 2025\n\ud83d\udcc6 WANN: 07.08. - 10.08.2025\n\ud83d\udccd WO: Ferropolis Gr\u00e4fenhainichen n\u00e4he Leipzig\n\nWir haben das Festival gestartet, um euch die M\u00f6glichkeit zu bieten selber eigene Projekte zu bauen, schwei\u00dfen zu lernen - und einfach gemeinsam mit euch eine unvergessliche Zeit im Real Life zu erleben.\n\nWir stecken echt unfassbar viel Arbeit in das Festival und haben dieses Jahr einiges verbessert: \n\ud83d\udee0\ufe0f Es gibt viel mehr Workshops (alle kostenlos) \n\ud83d\udd29 Wir bauen die gr\u00f6\u00dfte Werkstatt Deutschlands auf mit kostenlosem Baumaterial \n\ud83c\udfc1 Es gibt eine Rennstrecke in der Arena f\u00fcr eure selbstgebauten Fahrzeuge\n\ud83c\udf34 Abends starten wir eine fette Beachparty\nHier geht es direkt zu den Festival Tickets: https://www.macherfestival.io/\n\nHast du noch eine Frage? Hier findest du alle Antworten auf die meist gestellten Fragen: https://www.macherfestival.io/faq\n\nWir freuen uns wirklich schon seit Anfang des Jahres auf diese Zeit mit Euch und k\u00f6nnen es kaum abwarten. Das wollt und d\u00fcrft ihr nicht verpassen. Wer von Euch ist dieses Jahr mit dabei?"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "208005",
                "likeCount": "7166",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "383"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "AZnQELd9dSN_UiU6LFLs5Nwke1I",
            "id": "bsXuTpjIK74",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-16T13:06:27Z",
                "channelId": "UCBzai1GXVKDdVCrwlKZg_6Q",
                "title": "Selbstversuch als Animateur: So hart ist der Job zwischen Pool und Party wirklich",
                "description": "Arbeiten zwischen Party und Pool: Klingt nach einem Traumjob, oder? Unter jungen Leuten ist die Arbeit als Animateur:in im Ferienclub beliebt \u2013 nach der Schule ein paar Monate dort leben, wo andere Urlaub machen und dabei auch noch Geld verdienen. Tags\u00fcber eine Runde Beachvolleyball gegen die Club-G\u00e4ste spielen, nach Sonnenuntergang warten Party oder Bar-Abend. Gearbeitet wird dabei von morgens bis sp\u00e4t in die Nacht, oft an sechs Tagen pro Woche. Aber wieviel Traum steckt wirklich hinter der Arbeit als Animateur:in? Und welche Schattenseiten hat das Leben im ewigen Urlaub?  \n\nUm das herauszufinden, taucht PULS-Reporter Kevin Ebert selbst in das Leben als Animateur auf Zypern ein. Dazu begleitet er drei Tage lang Teamleiter Phil und Animateur Linus. Wie strikt die Regeln im Umgang mit den G\u00e4sten sind, wieviel Geld der Job wirklich einbringt und ob sich das Leben als Animateur tats\u00e4chlich nach Urlaub und Party am Pool anf\u00fchlt, seht ihr in der neuen PULS Reportage! \n\n#PULSReportage #Reportage #Party #Urlaub #Pool \n\n---------- \n\nTransparenzhinweis der Redaktion: \"Wir haben Flug, Unterkunft und Verpflegung vor Ort f\u00fcr unser Team selbst bezahlt, auf den Zimmerpreis und die Verpflegung hat uns die ROBINSON Club GmbH einen Mitarbeitenden-Rabatt gew\u00e4hrt. Aus inhaltlichen Gr\u00fcnden konnten wir nicht auf eine Pension in der Umgebung ausweichen.\" \n\nDie wichtigsten Quellen findet ihr hier:\nhttps://share.ard-zdf-box.de/s/qpz9WG7maTyFSE2\n\n---------- \n\nKapitel\u00fcbersicht  \n\n00:00 Wie sieht der Job als Animateur:in wirklich aus? \n01:32 Willkommen auf Zypern: Teamleiter Phil empf\u00e4ngt Kevin \n02:00 Rundgang durch den Club \u2013 hier soll Kevin arbeiten \n02:56 Immer l\u00e4cheln, Kommunikationsregeln, s\u20acxuelle Kontakte: So soll Kevin mit den Clubg\u00e4sten umgehen \n04:15 Tag 2: Motivationsritual und Beachvolleyball  \n06:07 Wie geht es Animateur Linus nach 3 Monaten im Job? \n07:07 B\u00fchnenprobe: So soll Kevin die Show er\u00f6ffnen \n08:56 Spontane Action: Kost\u00fcm an und los! \n10:41 Abendessen: Small Talk mit fremden G\u00e4sten? \n11:45 Auf in die Maske: Kevin bekommt sein B\u00fchnen-Make-Up \n12:56 Lange Arbeitstage und Verletzungen \u2013 wie gehen die Animateure damit um? \n14:06 Faktencheck: Wie sehen die Arbeitsbedingungen aus? \n15:38 Stage time: Bekommt Kevin das Opening der Tanz-Show hin? \n16:41 Wie wird mit Alkohol und s\u20acxueller Bel\u00e4stigung umgegangen? \n18:46 Neuer Tag, neue Choreo \u2013 kann Kevin den \u201cClub-Tanz\u201d lernen? \n21:13 Was verdienen Animateur:innen wirklich? \n22:49 So sehen die Zimmer der Animateur:innen aus \n23:37 Beachparty: Packt Kevin die finale Tanz-Choreo? \n25:34 Kevins Fazit \n\n---------- \n\nRedaktion: Lukas Hellbr\u00fcgge, Sebastian Musaeus, Alexandra Reinsberg, Sonja R\u00f6big \nKamera: Lukas Hellbr\u00fcgge \nSchnitt: Lukas Hellbr\u00fcgge \nGrafik: Felix Holderer, Daniel Egger, Lukas Brenninger \nThumbnail-Foto: Lukas Hellbr\u00fcgge \nPost-Produktion: Karolina Ottmers, Xenia Leidig \nChannel Management: Amir Khalifa\n\n---------- \n\nWir sind Ariane Alter, Kevin Ebert und Leah Nlemibe von PULS Reportage. Wir wollen die wichtigsten, spannendsten und verr\u00fccktesten Fragen unserer Generation beantworten. Wir sind mutig. Wir sind neugierig. Wir gehen an Grenzen. Und am wichtigsten: Wir reden nicht nur dr\u00fcber, wir probieren es aus. F\u00fcr euch!  \n  \n\u271a Folgt uns auf TikTok f\u00fcr noch mehr spannenden Content: https://www.tiktok.com/@bestofpulsreportage\n\n\u271a Folgt uns auf Instagram f\u00fcr Stories, Umfragen und Quizze: http://www.instagram.com/pulsreportage\n\n\u25ba In der Kommentarspalte gelten unsere Community-Regeln: https://br.de/s/3hdcM5g \n\n---------- \n\nPULS Reportage geh\u00f6rt zu PULS, dem jungen Content-Netzwerk des Bayerischen Rundfunks. Dieses Video ist werbefrei dank deines Rundfunkbeitrags.\n\n---------- \n\n\u266b Alle Songs aus dieser PULS Reportage: \n \nCharli XCX - Apple (official instrumental) \nboy pablo - Feeling Lonely \nTikhet, Sepalot, Angela Aux - so unique \nProhibition Prohibition - Columns \nnand, Tiavo - Revolutionieren \nChristin Nichols feat. Frittenbude - Champagnerpr\u00e4ambel \ngoodlife - do you really love him? \nYukno - Schnabeltier \nLena&Linus, Tim Tautorat - Es regnet Sterne \nGrimes - Genesis \nPower Plush, Shelter Boy - Waste My Time \nSantans - Sunset Figaro \nBruckner - Immer nachts \nTR\u00c4NEN - Komm und k\u00fcss mich \nJEREMIAS - ein mensch \nMac DeMarco - Freaking Out The Neighborhood \nCoco & Clair Clair - Gorgeous International Really Lucky \nHachiku - Tell Your Friends You Love Them \nUMME BLOCK - DU SAGST \nKITSCHKRIEG, Dre Six, 163Margs - London's Calling \nHorsegirl - Frontrunner \nSal\u00d2, Sofia Portanet - Von Rot nach Wei\u00df \nLena & Linus - Es regnet Sterne \nSOFFIE - Jana \nCari Cari - Schmetterling \nLuna Morgenstern - heartbreak hotel \nplainhead - Down a Valley",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bsXuTpjIK74/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bsXuTpjIK74/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bsXuTpjIK74/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bsXuTpjIK74/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bsXuTpjIK74/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "PULS Reportage",
                "tags": [
                    "puls reportage",
                    "selbstversuch",
                    "puls",
                    "doku",
                    "dokumentation",
                    "reportage",
                    "experiment",
                    "selbstexperiment",
                    "ariane alter",
                    "ari",
                    "ard",
                    "bayerischer rundfunk",
                    "kevin ebert",
                    "leah nlemibe",
                    "animateur",
                    "animateurin",
                    "urlaub",
                    "sommerurlaub",
                    "cluburlaub",
                    "party",
                    "partyurlaub",
                    "ferien",
                    "sommerferien",
                    "robinson",
                    "robinson club",
                    "nebenjob",
                    "ferienjob",
                    "zypern",
                    "inselurlaub",
                    "insel",
                    "traumjob",
                    "ferienanlage",
                    "clubg\u00e4ste",
                    "unterhaltung"
                ],
                "categoryId": "27",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de-DE",
                "localized": {
                    "title": "Selbstversuch als Animateur: So hart ist der Job zwischen Pool und Party wirklich",
                    "description": "Arbeiten zwischen Party und Pool: Klingt nach einem Traumjob, oder? Unter jungen Leuten ist die Arbeit als Animateur:in im Ferienclub beliebt \u2013 nach der Schule ein paar Monate dort leben, wo andere Urlaub machen und dabei auch noch Geld verdienen. Tags\u00fcber eine Runde Beachvolleyball gegen die Club-G\u00e4ste spielen, nach Sonnenuntergang warten Party oder Bar-Abend. Gearbeitet wird dabei von morgens bis sp\u00e4t in die Nacht, oft an sechs Tagen pro Woche. Aber wieviel Traum steckt wirklich hinter der Arbeit als Animateur:in? Und welche Schattenseiten hat das Leben im ewigen Urlaub?  \n\nUm das herauszufinden, taucht PULS-Reporter Kevin Ebert selbst in das Leben als Animateur auf Zypern ein. Dazu begleitet er drei Tage lang Teamleiter Phil und Animateur Linus. Wie strikt die Regeln im Umgang mit den G\u00e4sten sind, wieviel Geld der Job wirklich einbringt und ob sich das Leben als Animateur tats\u00e4chlich nach Urlaub und Party am Pool anf\u00fchlt, seht ihr in der neuen PULS Reportage! \n\n#PULSReportage #Reportage #Party #Urlaub #Pool \n\n---------- \n\nTransparenzhinweis der Redaktion: \"Wir haben Flug, Unterkunft und Verpflegung vor Ort f\u00fcr unser Team selbst bezahlt, auf den Zimmerpreis und die Verpflegung hat uns die ROBINSON Club GmbH einen Mitarbeitenden-Rabatt gew\u00e4hrt. Aus inhaltlichen Gr\u00fcnden konnten wir nicht auf eine Pension in der Umgebung ausweichen.\" \n\nDie wichtigsten Quellen findet ihr hier:\nhttps://share.ard-zdf-box.de/s/qpz9WG7maTyFSE2\n\n---------- \n\nKapitel\u00fcbersicht  \n\n00:00 Wie sieht der Job als Animateur:in wirklich aus? \n01:32 Willkommen auf Zypern: Teamleiter Phil empf\u00e4ngt Kevin \n02:00 Rundgang durch den Club \u2013 hier soll Kevin arbeiten \n02:56 Immer l\u00e4cheln, Kommunikationsregeln, s\u20acxuelle Kontakte: So soll Kevin mit den Clubg\u00e4sten umgehen \n04:15 Tag 2: Motivationsritual und Beachvolleyball  \n06:07 Wie geht es Animateur Linus nach 3 Monaten im Job? \n07:07 B\u00fchnenprobe: So soll Kevin die Show er\u00f6ffnen \n08:56 Spontane Action: Kost\u00fcm an und los! \n10:41 Abendessen: Small Talk mit fremden G\u00e4sten? \n11:45 Auf in die Maske: Kevin bekommt sein B\u00fchnen-Make-Up \n12:56 Lange Arbeitstage und Verletzungen \u2013 wie gehen die Animateure damit um? \n14:06 Faktencheck: Wie sehen die Arbeitsbedingungen aus? \n15:38 Stage time: Bekommt Kevin das Opening der Tanz-Show hin? \n16:41 Wie wird mit Alkohol und s\u20acxueller Bel\u00e4stigung umgegangen? \n18:46 Neuer Tag, neue Choreo \u2013 kann Kevin den \u201cClub-Tanz\u201d lernen? \n21:13 Was verdienen Animateur:innen wirklich? \n22:49 So sehen die Zimmer der Animateur:innen aus \n23:37 Beachparty: Packt Kevin die finale Tanz-Choreo? \n25:34 Kevins Fazit \n\n---------- \n\nRedaktion: Lukas Hellbr\u00fcgge, Sebastian Musaeus, Alexandra Reinsberg, Sonja R\u00f6big \nKamera: Lukas Hellbr\u00fcgge \nSchnitt: Lukas Hellbr\u00fcgge \nGrafik: Felix Holderer, Daniel Egger, Lukas Brenninger \nThumbnail-Foto: Lukas Hellbr\u00fcgge \nPost-Produktion: Karolina Ottmers, Xenia Leidig \nChannel Management: Amir Khalifa\n\n---------- \n\nWir sind Ariane Alter, Kevin Ebert und Leah Nlemibe von PULS Reportage. Wir wollen die wichtigsten, spannendsten und verr\u00fccktesten Fragen unserer Generation beantworten. Wir sind mutig. Wir sind neugierig. Wir gehen an Grenzen. Und am wichtigsten: Wir reden nicht nur dr\u00fcber, wir probieren es aus. F\u00fcr euch!  \n  \n\u271a Folgt uns auf TikTok f\u00fcr noch mehr spannenden Content: https://www.tiktok.com/@bestofpulsreportage\n\n\u271a Folgt uns auf Instagram f\u00fcr Stories, Umfragen und Quizze: http://www.instagram.com/pulsreportage\n\n\u25ba In der Kommentarspalte gelten unsere Community-Regeln: https://br.de/s/3hdcM5g \n\n---------- \n\nPULS Reportage geh\u00f6rt zu PULS, dem jungen Content-Netzwerk des Bayerischen Rundfunks. Dieses Video ist werbefrei dank deines Rundfunkbeitrags.\n\n---------- \n\n\u266b Alle Songs aus dieser PULS Reportage: \n \nCharli XCX - Apple (official instrumental) \nboy pablo - Feeling Lonely \nTikhet, Sepalot, Angela Aux - so unique \nProhibition Prohibition - Columns \nnand, Tiavo - Revolutionieren \nChristin Nichols feat. Frittenbude - Champagnerpr\u00e4ambel \ngoodlife - do you really love him? \nYukno - Schnabeltier \nLena&Linus, Tim Tautorat - Es regnet Sterne \nGrimes - Genesis \nPower Plush, Shelter Boy - Waste My Time \nSantans - Sunset Figaro \nBruckner - Immer nachts \nTR\u00c4NEN - Komm und k\u00fcss mich \nJEREMIAS - ein mensch \nMac DeMarco - Freaking Out The Neighborhood \nCoco & Clair Clair - Gorgeous International Really Lucky \nHachiku - Tell Your Friends You Love Them \nUMME BLOCK - DU SAGST \nKITSCHKRIEG, Dre Six, 163Margs - London's Calling \nHorsegirl - Frontrunner \nSal\u00d2, Sofia Portanet - Von Rot nach Wei\u00df \nLena & Linus - Es regnet Sterne \nSOFFIE - Jana \nCari Cari - Schmetterling \nLuna Morgenstern - heartbreak hotel \nplainhead - Down a Valley"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "226789",
                "likeCount": "5372",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "575"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "w71hLVaABPXkiJjIwFz12ADHUJM",
            "id": "F8CSa_jcwMY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-16T14:01:11Z",
                "channelId": "UCFQ0gYcbnWh5pFgg7VCjTlw",
                "title": "1860 M\u00fcnchen: Wie Hasan Ismaik den Verein (fast) zerst\u00f6rt hat!",
                "description": "Der deutsche Fu\u00dfball ist speziell: Investoren d\u00fcrfen nicht die volle Macht haben, das ist aufgrund der 50+1-Regel der Fall. Wieso diese Regel wichtig ist, sieht man am TSV 1860 M\u00fcnchen. Hasan Ismaik hat im Jahr 2011 als erster ausl\u00e4ndischer Geldgeber gro\u00df in diesen Verein investiert, 60% der Anteile kaufte er. So rettete er die M\u00fcnchner L\u00f6we vor der Insolvenz und so dem Abstieg tief in den Amateur-Fu\u00dfball. Kurioserweise war er gleichzeitig der Totengr\u00e4ber, der diesen Absturz nur um ein paar Jahre verz\u00f6gerte. Grund genug, um \u00fcber diese Zeit zu sprechen. \n\nEin Machtkampf hat die letzten 14 Jahre bei 1860 M\u00fcnchen bestimmt. Erst wurde dem Investor die harte Hand gezeigt, sp\u00e4ter bekam er viele Freiheiten und konnte machen was er will. In beiden F\u00e4llen wurde es nicht besser, sondern endete im Chaos. Wer ist also schuld... Hasan Ismaik oder Sechzig? Nach dem Absturz in die Regionalliga h\u00e4tte alles besser werden k\u00f6nnen, wurde es jedoch nicht. Stattdessen begann dort wieder der ewige Streit um Kompetenzen, Lager-Bildung und mittendrin versuchte man sportlich trotzdem erfolgreich zu sein - was nicht klappte. \n\nJetzt ist die \u00c4ra Hasan Ismaik beim TSV 1860 M\u00fcnchen zu Ende. Wird dadurch alles besser? Nein. Es gibt u.a. eine Stadionthematik, die den Verein l\u00e4hmt. Bleibt man im Gr\u00fcnwalder Stadion? Wird ein neues Stadion gebaut? Oder muss Sechzig irgendwann zur\u00fcck ins Olympiastadion? Viele Optionen... aber keine wirklich optimal. \n\nViel Spa\u00df bei der ausf\u00fchrlichen Analyse zu 1860 M\u00fcnchen. \n\n0:00 - Intro\n0:50 - Hasan Ismaik in der 2. Liga, was ging schief?\n14:45 - Neustart in der Regionalliga & der Aufstieg! \n28:12 - Das Ende: Kann 1860 wieder erfolgreich werden? \n\n#1860 #Ismaik #Munich \n----\nHier sind meine Social-Kan\u00e4le:\nhttps://www.instagram.com/manu_thiele\n----\nWICHTIG: Die Trikots, die in den Videos getragen werden, spiegeln nicht meine Sympathien wider. Es dient lediglich dazu, das aktuelle Thema zu untermalen.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/F8CSa_jcwMY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/F8CSa_jcwMY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/F8CSa_jcwMY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/F8CSa_jcwMY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/F8CSa_jcwMY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Manu Thiele",
                "tags": [
                    "Fu\u00dfball",
                    "Fu\u00dfball News",
                    "Transfer",
                    "Transfer News",
                    "Manu Thiele",
                    "1860 M\u00fcnchen",
                    "TSV 1860 M\u00fcnchen",
                    "Hasan Ismaik",
                    "Chaos",
                    "Investor Bundesliga",
                    "Bundesliga",
                    "3. Liga",
                    "2. Bundesliga",
                    "2. Liga",
                    "Absturz 1860 M\u00fcnchen",
                    "tsv 1860 m\u00fcnchen",
                    "Hasan Ismaik Verkauf",
                    "Hasan Ismaik Kritik",
                    "Ismaik Hass",
                    "Ultras",
                    "Sechzig M\u00fcnchen",
                    "1860 Ismaik",
                    "50+1",
                    "50+1 Regel",
                    "Gr\u00fcnwalder Stadion",
                    "Allianz Arena",
                    "Olympiastadion"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "1860 M\u00fcnchen: Wie Hasan Ismaik den Verein (fast) zerst\u00f6rt hat!",
                    "description": "Der deutsche Fu\u00dfball ist speziell: Investoren d\u00fcrfen nicht die volle Macht haben, das ist aufgrund der 50+1-Regel der Fall. Wieso diese Regel wichtig ist, sieht man am TSV 1860 M\u00fcnchen. Hasan Ismaik hat im Jahr 2011 als erster ausl\u00e4ndischer Geldgeber gro\u00df in diesen Verein investiert, 60% der Anteile kaufte er. So rettete er die M\u00fcnchner L\u00f6we vor der Insolvenz und so dem Abstieg tief in den Amateur-Fu\u00dfball. Kurioserweise war er gleichzeitig der Totengr\u00e4ber, der diesen Absturz nur um ein paar Jahre verz\u00f6gerte. Grund genug, um \u00fcber diese Zeit zu sprechen. \n\nEin Machtkampf hat die letzten 14 Jahre bei 1860 M\u00fcnchen bestimmt. Erst wurde dem Investor die harte Hand gezeigt, sp\u00e4ter bekam er viele Freiheiten und konnte machen was er will. In beiden F\u00e4llen wurde es nicht besser, sondern endete im Chaos. Wer ist also schuld... Hasan Ismaik oder Sechzig? Nach dem Absturz in die Regionalliga h\u00e4tte alles besser werden k\u00f6nnen, wurde es jedoch nicht. Stattdessen begann dort wieder der ewige Streit um Kompetenzen, Lager-Bildung und mittendrin versuchte man sportlich trotzdem erfolgreich zu sein - was nicht klappte. \n\nJetzt ist die \u00c4ra Hasan Ismaik beim TSV 1860 M\u00fcnchen zu Ende. Wird dadurch alles besser? Nein. Es gibt u.a. eine Stadionthematik, die den Verein l\u00e4hmt. Bleibt man im Gr\u00fcnwalder Stadion? Wird ein neues Stadion gebaut? Oder muss Sechzig irgendwann zur\u00fcck ins Olympiastadion? Viele Optionen... aber keine wirklich optimal. \n\nViel Spa\u00df bei der ausf\u00fchrlichen Analyse zu 1860 M\u00fcnchen. \n\n0:00 - Intro\n0:50 - Hasan Ismaik in der 2. Liga, was ging schief?\n14:45 - Neustart in der Regionalliga & der Aufstieg! \n28:12 - Das Ende: Kann 1860 wieder erfolgreich werden? \n\n#1860 #Ismaik #Munich \n----\nHier sind meine Social-Kan\u00e4le:\nhttps://www.instagram.com/manu_thiele\n----\nWICHTIG: Die Trikots, die in den Videos getragen werden, spiegeln nicht meine Sympathien wider. Es dient lediglich dazu, das aktuelle Thema zu untermalen."
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "111967",
                "likeCount": "4734",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "571"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "UocG-IQ71mEfowzHkUcKTrSuqn8",
            "id": "1jn_RpbPbEc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-17T17:34:13Z",
                "channelId": "UCXZCJLdBC09xxGZ6gcdrc6A",
                "title": "Introduction to ChatGPT agent",
                "description": "Sam Altman, Casey Chu, Isa Fulford, Yash Kumar, and Zhiqing Sun introduce and demo our unified agentic model in ChatGPT.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1jn_RpbPbEc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1jn_RpbPbEc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1jn_RpbPbEc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1jn_RpbPbEc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1jn_RpbPbEc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "OpenAI",
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Introduction to ChatGPT agent",
                    "description": "Sam Altman, Casey Chu, Isa Fulford, Yash Kumar, and Zhiqing Sun introduce and demo our unified agentic model in ChatGPT."
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "525783",
                "likeCount": "15151",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1345"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "xGMIiGcJZ2P_ct6cs4rN0SWstcM",
            "id": "Ob3td3Ba5UY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-16T16:00:11Z",
                "channelId": "UCjOUYph-KNEMFPeT9dvlKUw",
                "title": "DER HARDWARE-DEALER | IT-Praxis Dr. Bauer | Staffel 3 - Folge 8",
                "description": "Ein geheimer Hardware-Dealer treibt sein Unwesen im Office. IT-Wikinger und IT-Schamane leisten Detektivarbeit. \n____________________________________________________\n\nWERBUNG \n\ud83d\udc49 Ein Segen f\u00fcr alle IT-Walk\u00fcren und IT-Wikinger: LOGINventory bringt Ordnung in deine IT-Inventarisierung und -Dokumentation. Behalte den \u00dcberblick \u00fcber jegliche IT-Assets in deinem Reich \u2013 egal ob Server, Clients, Peripherie oder Lizenzen: Alles wird vollautomatisch verwaltet!\n\n\ud83d\udc49 Die L\u00f6sung ist 100 % made in Germany, l\u00e4uft on premise und wird seit vielen Jahren von Unternehmen jeder Gr\u00f6\u00dfe verwendet.\n\n\ud83d\udc49 Teste LOGINventory kostenlos und unverbindlich: \nhttps://www.loginventory.de/?utm_source=drbauer&utm_medium=social\n\n____________________________________________________\n\n\ud83d\udc49 Ein Video mit @dominik.artefex  und  @sn0wflakeGaming   !\n\nIhr habt weitere Vorschl\u00e4ge f\u00fcr die lustigsten Fails aus dem First-Level-Support? Dann lasst es uns wissen!\n\nBock auf das IT-Wikinger-Shirt oder anderes Merch?\n\ud83d\udc49 https://shop.as-dialoggroup.de/#!/\n\nIhr wollt ein \u00e4hnlich abgefahrenes Marketing-Projekt mit uns starten?\n\ud83d\udc49 https://as-dialoggroup.de/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ob3td3Ba5UY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ob3td3Ba5UY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ob3td3Ba5UY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ob3td3Ba5UY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ob3td3Ba5UY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "LET'S SKIP THE BLA",
                "tags": [
                    "it praxis dr bauer",
                    "it-praxis dr. bauer",
                    "dr bauer",
                    "dr. bauer",
                    "lets skip the bla",
                    "let's skip the bla",
                    "skip the bla",
                    "comedy",
                    "sketch",
                    "b\u00fcro",
                    "office",
                    "parodie",
                    "satire",
                    "it support",
                    "first level support",
                    "hardware dealer",
                    "75 zoll monitor",
                    "flight simulator",
                    "admins am limit",
                    "dominik artefex",
                    "herr schmidt",
                    "a+s dialoggroup",
                    "as dialoggroup",
                    "it wikinger",
                    "it schamane"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "DER HARDWARE-DEALER | IT-Praxis Dr. Bauer | Staffel 3 - Folge 8",
                    "description": "Ein geheimer Hardware-Dealer treibt sein Unwesen im Office. IT-Wikinger und IT-Schamane leisten Detektivarbeit. \n____________________________________________________\n\nWERBUNG \n\ud83d\udc49 Ein Segen f\u00fcr alle IT-Walk\u00fcren und IT-Wikinger: LOGINventory bringt Ordnung in deine IT-Inventarisierung und -Dokumentation. Behalte den \u00dcberblick \u00fcber jegliche IT-Assets in deinem Reich \u2013 egal ob Server, Clients, Peripherie oder Lizenzen: Alles wird vollautomatisch verwaltet!\n\n\ud83d\udc49 Die L\u00f6sung ist 100 % made in Germany, l\u00e4uft on premise und wird seit vielen Jahren von Unternehmen jeder Gr\u00f6\u00dfe verwendet.\n\n\ud83d\udc49 Teste LOGINventory kostenlos und unverbindlich: \nhttps://www.loginventory.de/?utm_source=drbauer&utm_medium=social\n\n____________________________________________________\n\n\ud83d\udc49 Ein Video mit @dominik.artefex  und  @sn0wflakeGaming   !\n\nIhr habt weitere Vorschl\u00e4ge f\u00fcr die lustigsten Fails aus dem First-Level-Support? Dann lasst es uns wissen!\n\nBock auf das IT-Wikinger-Shirt oder anderes Merch?\n\ud83d\udc49 https://shop.as-dialoggroup.de/#!/\n\nIhr wollt ein \u00e4hnlich abgefahrenes Marketing-Projekt mit uns starten?\n\ud83d\udc49 https://as-dialoggroup.de/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de-DE"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "113346",
                "likeCount": "9931",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "552"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "E53ra94hXqNrqATcsmkaZejqPm8",
            "id": "JX2GkxNT-IQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-17T16:00:34Z",
                "channelId": "UCdI8evszfZvyAl2UVCypkTA",
                "title": "Miley Cyrus - Walk of Fame (Official Video) ft. Brittany Howard",
                "description": "Official Video for \u201cWalk of Fame\u201d by Miley Cyrus ft. Brittany Howard\n\nSomething Beautiful - Album Out Now: https://MileyCyrus.lnk.to/SomethingBeautiful\n\nText 310-388-5120 \n\nLyrics:\n\nEvery day\nEvery night it\u2019s all the same\nHungry cries are calling out my name\nYou beg me to stay but I walk away\nEvery time I walk\nIt\u2019s a walk of fame\nWalk away\nYeah\n(Desperation)\n\nEvery time I walk, it\u2019s a walk of fame\n(Fascination)\nYeah, the cars are bright and lighting up my face\n(Captivation)\nEvery day, every night it\u2019s all the same\n(Delusion)\nI walk the concrete like it\u2019s a stage\n\nOoh yeah it\u2019s a walk of fame\nAnd through the tears\nI can see it so clear\nWalk away\nWalk away\n(Yeah, every time I walk, it\u2019s a walk of fame)\nOoh yeah it\u2019s a walk of fame\nAnd through the mirror\nI can see it so clear\nWalk away\nWalk away\n\nEvery night\nLooking for a place to hide\nAnd you could be that somewhere\nIs that alright?\nYeah I could grab my coat and head out towards the train\nBut every time I walk\nIt\u2019s a walk of fame\n\n(Desperation)\nEvery time I walk, it\u2019s a walk of fame\n(Fascination)\nEvery time I walk, it\u2019s a walk of fame\n(Captivation)\nEvery day, every night it\u2019s all the same\n(Delusion)\nI walk the concrete like it\u2019s a stage\n\nOoh yeah it\u2019s a walk of fame\nAnd through the tears\nI can see it so clear\nWalk away\nWalk away\n(Yeah, every time I walk, it\u2019s a walk of fame)\nOoh yeah it\u2019s a walk of fame\n\nAnd through the mirror\nI can see it so clear\nYou walk away\nWalk away\n(Yeah, every time I walk, it\u2019s a walk of fame)\n\nEvery time I walk\nYou start going insane\nBut I walk away\nBut I walk away\nEvery time I walk\nYou start going insane\nBut I walk away\nBut I walk away\nEvery time I walk\nIt\u2019s a walk of fame, yeah yeah\nIt\u2019s a walk of fame\nEvery time I walk\nIt\u2019s a walk of fame\n\nI walk the concrete\nLike it\u2019s a stage\nEvery time I walk\nIt\u2019s a walk of fame\nI walk the concrete\nI walk the concrete\nI walk the concrete\n\nYou\u2019ll live\nforever\nIn our hearts and minds\nAn ageless picture\nA timeless smile\nWe\u2019ll wear it on our T-shirts\nA star buried in the pavement\nEveryone will walk around it, around it\nYou\u2019ll live forever\nYou\u2019ll live\nforever\nYou\u2019ll live\nforever\nYou\u2019ll live\nforever\nYou\u2019ll live\nforever\n\nCredits:\n\nColumbia Records and Live Nation present a Miley Cyrus and XYZ Films Production\nMiley Cyrus \u201cSomething Beautiful\u201d\n\nDirected by: Miley Cyrus, Jacob Bixenman, Brendan Walter\nProduced by: Miley Cyrus, Panos Cosmatos, Nick Spicer, Nate Bolotin, Aram Tertzakian\nExecutive Producers: Adam Folk, Ron Perry, Tom Mackay, Krista Wegener, Michael Rapino, Brad Wavra, Ryan Kroft\nAssociate Producer: Marcela Victoria\nDirector of Photography: Beno\u00eet Debie\nProduction Designer: David Meyer\nChoreography by: Stephen Galloway\nCostume Design: Bradley Kenneth \nEdited by: Brendan Walter\n\nMusic Produced by: Miley Cyrus, Shawn Everett, Michael Pollack, Jonathan Rado, and Maxx Morando\nEngineered by: Shawn Everett, Ian Gold, and Pi\u00e8ce Eatah at The Village\nAssistant Engineer: JC LeResche\nMixed & Mastered by: Shawn Everett\nMix Assistant: Ian Gold\n\nConnect with Miley Cyrus\nSite: http://mileycyrus.com\nTwitter: https://mileyl.ink/twitter\nInstagram: https://mileyl.ink/instagram\nTikTok: https://mileyl.ink/tiktok\nFacebook: https://mileyl.ink/facebook\nDiscord: https://discord.com/invite/mileycyrus\n\n#MileyCyrus #WalkofFame #SomethingBeautiful",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JX2GkxNT-IQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JX2GkxNT-IQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JX2GkxNT-IQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JX2GkxNT-IQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JX2GkxNT-IQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MileyCyrusVEVO",
                "tags": [
                    "Miley Cyrus",
                    "Miley",
                    "Something Beautiful",
                    "Miley Something Beautiful",
                    "New Miley",
                    "Miley Cyrus Album",
                    "Something Beautiful Album",
                    "Miley Trailer",
                    "Miley Visuals",
                    "Miley Film",
                    "Miley Music Video",
                    "Used To Be Young",
                    "Endless Summer Vacation",
                    "Flowers",
                    "can buy myself flowers",
                    "River",
                    "Jaded",
                    "Plastic Hearts",
                    "She Is Coming",
                    "Younger Now",
                    "Miley Cyrus Her Dead Petz",
                    "Bangerz",
                    "Can\u2019t Be Tamed",
                    "The Time Of Our Lives",
                    "Breakout",
                    "Meet Miley Cyrus",
                    "Hannah Montana",
                    "Wrecking Ball",
                    "We Can\u2019t Stop"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Miley Cyrus - Walk of Fame (Official Video) ft. Brittany Howard",
                    "description": "Official Video for \u201cWalk of Fame\u201d by Miley Cyrus ft. Brittany Howard\n\nSomething Beautiful - Album Out Now: https://MileyCyrus.lnk.to/SomethingBeautiful\n\nText 310-388-5120 \n\nLyrics:\n\nEvery day\nEvery night it\u2019s all the same\nHungry cries are calling out my name\nYou beg me to stay but I walk away\nEvery time I walk\nIt\u2019s a walk of fame\nWalk away\nYeah\n(Desperation)\n\nEvery time I walk, it\u2019s a walk of fame\n(Fascination)\nYeah, the cars are bright and lighting up my face\n(Captivation)\nEvery day, every night it\u2019s all the same\n(Delusion)\nI walk the concrete like it\u2019s a stage\n\nOoh yeah it\u2019s a walk of fame\nAnd through the tears\nI can see it so clear\nWalk away\nWalk away\n(Yeah, every time I walk, it\u2019s a walk of fame)\nOoh yeah it\u2019s a walk of fame\nAnd through the mirror\nI can see it so clear\nWalk away\nWalk away\n\nEvery night\nLooking for a place to hide\nAnd you could be that somewhere\nIs that alright?\nYeah I could grab my coat and head out towards the train\nBut every time I walk\nIt\u2019s a walk of fame\n\n(Desperation)\nEvery time I walk, it\u2019s a walk of fame\n(Fascination)\nEvery time I walk, it\u2019s a walk of fame\n(Captivation)\nEvery day, every night it\u2019s all the same\n(Delusion)\nI walk the concrete like it\u2019s a stage\n\nOoh yeah it\u2019s a walk of fame\nAnd through the tears\nI can see it so clear\nWalk away\nWalk away\n(Yeah, every time I walk, it\u2019s a walk of fame)\nOoh yeah it\u2019s a walk of fame\n\nAnd through the mirror\nI can see it so clear\nYou walk away\nWalk away\n(Yeah, every time I walk, it\u2019s a walk of fame)\n\nEvery time I walk\nYou start going insane\nBut I walk away\nBut I walk away\nEvery time I walk\nYou start going insane\nBut I walk away\nBut I walk away\nEvery time I walk\nIt\u2019s a walk of fame, yeah yeah\nIt\u2019s a walk of fame\nEvery time I walk\nIt\u2019s a walk of fame\n\nI walk the concrete\nLike it\u2019s a stage\nEvery time I walk\nIt\u2019s a walk of fame\nI walk the concrete\nI walk the concrete\nI walk the concrete\n\nYou\u2019ll live\nforever\nIn our hearts and minds\nAn ageless picture\nA timeless smile\nWe\u2019ll wear it on our T-shirts\nA star buried in the pavement\nEveryone will walk around it, around it\nYou\u2019ll live forever\nYou\u2019ll live\nforever\nYou\u2019ll live\nforever\nYou\u2019ll live\nforever\nYou\u2019ll live\nforever\n\nCredits:\n\nColumbia Records and Live Nation present a Miley Cyrus and XYZ Films Production\nMiley Cyrus \u201cSomething Beautiful\u201d\n\nDirected by: Miley Cyrus, Jacob Bixenman, Brendan Walter\nProduced by: Miley Cyrus, Panos Cosmatos, Nick Spicer, Nate Bolotin, Aram Tertzakian\nExecutive Producers: Adam Folk, Ron Perry, Tom Mackay, Krista Wegener, Michael Rapino, Brad Wavra, Ryan Kroft\nAssociate Producer: Marcela Victoria\nDirector of Photography: Beno\u00eet Debie\nProduction Designer: David Meyer\nChoreography by: Stephen Galloway\nCostume Design: Bradley Kenneth \nEdited by: Brendan Walter\n\nMusic Produced by: Miley Cyrus, Shawn Everett, Michael Pollack, Jonathan Rado, and Maxx Morando\nEngineered by: Shawn Everett, Ian Gold, and Pi\u00e8ce Eatah at The Village\nAssistant Engineer: JC LeResche\nMixed & Mastered by: Shawn Everett\nMix Assistant: Ian Gold\n\nConnect with Miley Cyrus\nSite: http://mileycyrus.com\nTwitter: https://mileyl.ink/twitter\nInstagram: https://mileyl.ink/instagram\nTikTok: https://mileyl.ink/tiktok\nFacebook: https://mileyl.ink/facebook\nDiscord: https://discord.com/invite/mileycyrus\n\n#MileyCyrus #WalkofFame #SomethingBeautiful"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "756746",
                "likeCount": "57253",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5151"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "b9DFwarWD1wNKiuTtgJ42Lxs4ck",
            "id": "--PGrK6GhsY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-15T16:02:00Z",
                "channelId": "UCCprsL2xVSoReeKCCnWkd7Q",
                "title": "So lebt ein deutscher Rapper | Roomtour Samra",
                "description": "WERBUNG Joboo https://link.heyaaron.de/joboo\nSamra auf Insta https://link.heyaaron.de/SamraINSTA\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\nWERBUNG:\n\u25ba Aaron Shop: https://link.heyaaron.de/Shop\n\u25ba Der Kiosk: https://link.heyaaron.de/KIOSKYT\nFolge mir auf:\n\u25ba Rambazamba: https://link.heyaaron.de/rambazamba\n\u25ba Instagram: https://link.heyaaron.de/Instagram\n\u25ba Facebook: https://link.heyaaron.de/Facebook",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/--PGrK6GhsY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/--PGrK6GhsY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/--PGrK6GhsY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/--PGrK6GhsY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/--PGrK6GhsY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Hey Aaron!!!",
                "tags": [
                    "Funny",
                    "kiosk",
                    "Circus Halli Galli",
                    "umfrage",
                    "aaron",
                    "Streetcomedy",
                    "kreuzberg",
                    "comedy",
                    "Wwm",
                    "Hey Aaron",
                    "klaas",
                    "lustig",
                    "Aaron Troschke",
                    "geld",
                    "berlin",
                    "troschke",
                    "joko",
                    "Wer Wird Million\u00e4r",
                    "interview",
                    "G\u00fcnther Jauch (TV Personality)",
                    "Big",
                    "Brother",
                    "Das",
                    "Experiment",
                    "Promi"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "So lebt ein deutscher Rapper | Roomtour Samra",
                    "description": "WERBUNG Joboo https://link.heyaaron.de/joboo\nSamra auf Insta https://link.heyaaron.de/SamraINSTA\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\nWERBUNG:\n\u25ba Aaron Shop: https://link.heyaaron.de/Shop\n\u25ba Der Kiosk: https://link.heyaaron.de/KIOSKYT\nFolge mir auf:\n\u25ba Rambazamba: https://link.heyaaron.de/rambazamba\n\u25ba Instagram: https://link.heyaaron.de/Instagram\n\u25ba Facebook: https://link.heyaaron.de/Facebook"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "821811",
                "likeCount": "30834",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1331"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "oXnjfdP9PDWpsFY4PsHid5kcIXg",
            "id": "bZ4SLOrk0DY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-16T14:01:05Z",
                "channelId": "UCuY8FWewE93BmoSBsFu0PPQ",
                "title": "VERSTECKEN CHALLENGE in XXL LUXUS VILLA! *5.000.000\u20ac*",
                "description": "Nicht schlafen Challenge \u25b6\ufe0e https://youtu.be/j6J5bdmBMq8?si\nDaumen hoch und Glocke aktivieren! :D\nUnser Fu\u00dfball-Kanal \u27a1\ufe0e http://bit.ly/2zkfsB3",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bZ4SLOrk0DY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bZ4SLOrk0DY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bZ4SLOrk0DY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bZ4SLOrk0DY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bZ4SLOrk0DY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "BrotatoGang",
                "tags": [
                    "brotatos",
                    "fu\u00dfball",
                    "brotatogang",
                    "challenge",
                    "verstecken challenge in xxl luxus villa",
                    "verstecken challenge in villa",
                    "hide and seek",
                    "hide and seek challenge",
                    "hide & seek in luxus villa",
                    "hide & seek challenge in villa",
                    "5000000\u20ac villa verstecken"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "VERSTECKEN CHALLENGE in XXL LUXUS VILLA! *5.000.000\u20ac*",
                    "description": "Nicht schlafen Challenge \u25b6\ufe0e https://youtu.be/j6J5bdmBMq8?si\nDaumen hoch und Glocke aktivieren! :D\nUnser Fu\u00dfball-Kanal \u27a1\ufe0e http://bit.ly/2zkfsB3"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "150338",
                "likeCount": "7711",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "166"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ChzppnkxqlpjEWeRcNgXyVnSBWQ",
            "id": "UQNovx_0nto",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-17T09:06:30Z",
                "channelId": "UCooVYzDxdwTtGYAkcPmOgOw",
                "title": "Get 100 Angelic Drops!",
                "description": "\u2728 Get 100 Angelic Drops + Blessed Buster AND 100 Demonic Drops + Infernal Fang by playing every day!\n\u2728 You can get all the new and old Angelic/Demonic Skins, including the Hypercharge Skins Dark Angel Edgar and Demon Mortis!\n\u2728 Resources from event Drops are DOUBLE the normal Starr Drops, so it's good for progression!\n\u2728 NEW POWER UPS!\n\u2728 All the Power Ups are unlocked right away, but opening up event Drops will give you skill slots! Meaning that you can equip 3 Power Ups at the same time \ud83d\ude31\n\u2728 And if you pick certain combinations, they can SYNERGIZE and give you even more power!\n\nThe event is divided into two: the Angels event starts NOW and ends on the 28th of July, and the Demons event comes in late August. Each lasts 12 days! So, 24 days total of rewards and diarrhea \ud83d\udca9",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UQNovx_0nto/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UQNovx_0nto/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UQNovx_0nto/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UQNovx_0nto/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UQNovx_0nto/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Brawl Stars",
                "tags": [
                    "brawl stars",
                    "mobile game",
                    "mobile strategy game",
                    "mobile rpg",
                    "mobile battle royale",
                    "battle royale",
                    "supercell game",
                    "angels and demons",
                    "new event",
                    "community event",
                    "angelic drops",
                    "demonic drops",
                    "power ups",
                    "synergy"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Get 100 Angelic Drops!",
                    "description": "\u2728 Get 100 Angelic Drops + Blessed Buster AND 100 Demonic Drops + Infernal Fang by playing every day!\n\u2728 You can get all the new and old Angelic/Demonic Skins, including the Hypercharge Skins Dark Angel Edgar and Demon Mortis!\n\u2728 Resources from event Drops are DOUBLE the normal Starr Drops, so it's good for progression!\n\u2728 NEW POWER UPS!\n\u2728 All the Power Ups are unlocked right away, but opening up event Drops will give you skill slots! Meaning that you can equip 3 Power Ups at the same time \ud83d\ude31\n\u2728 And if you pick certain combinations, they can SYNERGIZE and give you even more power!\n\nThe event is divided into two: the Angels event starts NOW and ends on the 28th of July, and the Demons event comes in late August. Each lasts 12 days! So, 24 days total of rewards and diarrhea \ud83d\udca9"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2796466",
                "likeCount": "88680",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2725"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "swNdVjNNLnPrD5BL14vwEdDVo7k",
            "id": "alVyFX7iQg8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-16T18:12:02Z",
                "channelId": "UCKy1dAqELo0zrOtPkf0eTMw",
                "title": "Mortal Kombat 2 - Official 'Uncaged Fury' Teaser Trailer (2025) Karl Urban",
                "description": "Don't miss the 'Uncaged Fury' Teaser Trailer for Mortal Kombat 2, the upcoming action film based on the hit Mortal Kombat game IP distributed by Warner Bros. Pictures. Take a look at the in-universe film trailer for Uncaged Fury starring the one and only Johnny Cage, portrayed by Karl Urban. \n\nUncaged Fury sees the legendary Johnny Cage take on a band of goons with ease, making use of pipes, fast-paced combat skills, and an aura unlike any other.\n\nMortal Kombat 2 is in theaters on October 24.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/alVyFX7iQg8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/alVyFX7iQg8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/alVyFX7iQg8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/alVyFX7iQg8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/alVyFX7iQg8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "IGN",
                "tags": [
                    "ign",
                    "mortal kombat 2",
                    "mk 2",
                    "mortal kombat 2 movie",
                    "mortal kombat 2 movie trailer",
                    "mortal kombat ii",
                    "mortal kombat 2 trailer",
                    "mortal kombat live action trailer",
                    "mortal kombat movie trailer",
                    "movie trailers",
                    "movie trailer",
                    "movies",
                    "new movies",
                    "new movie trailers",
                    "upcoming movies 2025",
                    "new movies 2025",
                    "2025 new movies",
                    "2025 trailers",
                    "new trailers",
                    "ign movie trailer",
                    "johnny cage",
                    "karl urban"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Mortal Kombat 2 - Official 'Uncaged Fury' Teaser Trailer (2025) Karl Urban",
                    "description": "Don't miss the 'Uncaged Fury' Teaser Trailer for Mortal Kombat 2, the upcoming action film based on the hit Mortal Kombat game IP distributed by Warner Bros. Pictures. Take a look at the in-universe film trailer for Uncaged Fury starring the one and only Johnny Cage, portrayed by Karl Urban. \n\nUncaged Fury sees the legendary Johnny Cage take on a band of goons with ease, making use of pipes, fast-paced combat skills, and an aura unlike any other.\n\nMortal Kombat 2 is in theaters on October 24."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3875581",
                "likeCount": "111588",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "9618"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Sd4NYmHViaf21xLDvVpxUGB2Ufw",
            "id": "qzw3cM0Bd04",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-15T17:00:19Z",
                "channelId": "UCvLZ4kCkdC5F2Qop2ULz70Q",
                "title": "Ledri x Xhensila - Let pe lun (Official Video)",
                "description": "@ONIMA  - http://smarturl.it/ONIMA\n\ud83d\udd25 Stream or Download in all Digital Stores - https://onimamusic.lnk.to/Letpelun \ud83e\udd1d\ud83c\udffb\ud83e\ude75\n\nMusic & Produced : BIGDEAL RECORDS\nMix & Master : BIGDEAL RECORDS\nIg : https://www.instagram.com/bigdealrec/\nVocal Melodies : Endrit Mumajesi ( MUMA), Ledri Vula\nLyrics : Ledri Vula, Elinel\nVideo : SUPERCUT STUDIO\nDirected by: Besian Durmishi\nVideo Produced by: Adea Kelmendi \n\n\nConnect with @LedriVula on Social Media:\nLedri Vula on Instagram: http://instagram.com/LedriVula\nLedri Vula on Facebook: http://facebook.com/LedriOfficial\nLedri Vula on Twitter: https://twitter.com/ledrizlla\n\nLicensing: license@onima.co\n\n\n#onima #ledrivula #xhensilamyrtezaj #letpelun #newsong",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qzw3cM0Bd04/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qzw3cM0Bd04/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qzw3cM0Bd04/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qzw3cM0Bd04/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qzw3cM0Bd04/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Ledri Vula",
                "tags": [
                    "onima",
                    "ledri vula",
                    "ojojoj",
                    "don xhon",
                    "butrint imeri",
                    "music",
                    "dafina zeqiri",
                    "hits",
                    "youtube hits",
                    "albania",
                    "prishtina",
                    "kange",
                    "hite",
                    "shqip",
                    "yll limani",
                    "ylli",
                    "ledri",
                    "ledri sara",
                    "capital t",
                    "mc kresha",
                    "youtube music",
                    "spotify",
                    "elvana gjata",
                    "elvana",
                    "flori mumajesi",
                    "Dafina Zeqiri & Mossi - Prit",
                    "Alban Skenderaj",
                    "Yll Limani dje",
                    "dje ylli",
                    "Alban Skenderaj x Ledri Vula - NUK EKZISTON",
                    "xhensila",
                    "let pe lun",
                    "ledri x xhensila",
                    "ledri - let pe lun",
                    "new hit",
                    "ledri kange e re",
                    "2TON x DAFINA ZEQIRI - PIJA"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Ledri x Xhensila - Let pe lun (Official Video)",
                    "description": "@ONIMA  - http://smarturl.it/ONIMA\n\ud83d\udd25 Stream or Download in all Digital Stores - https://onimamusic.lnk.to/Letpelun \ud83e\udd1d\ud83c\udffb\ud83e\ude75\n\nMusic & Produced : BIGDEAL RECORDS\nMix & Master : BIGDEAL RECORDS\nIg : https://www.instagram.com/bigdealrec/\nVocal Melodies : Endrit Mumajesi ( MUMA), Ledri Vula\nLyrics : Ledri Vula, Elinel\nVideo : SUPERCUT STUDIO\nDirected by: Besian Durmishi\nVideo Produced by: Adea Kelmendi \n\n\nConnect with @LedriVula on Social Media:\nLedri Vula on Instagram: http://instagram.com/LedriVula\nLedri Vula on Facebook: http://facebook.com/LedriOfficial\nLedri Vula on Twitter: https://twitter.com/ledrizlla\n\nLicensing: license@onima.co\n\n\n#onima #ledrivula #xhensilamyrtezaj #letpelun #newsong"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1743569",
                "likeCount": "40980",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "967"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "4c69WnI3VUDQshiewiIuS872me8",
            "id": "zB3lrLjqIh4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-16T17:00:02Z",
                "channelId": "UC67gfx2Fg7K2NSHqoENVgwA",
                "title": "Building a Stirling Engine Bike",
                "description": "Go to https://ground.news/stanton for a better way to stay informed. Subscribe for 40% off unlimited access to world-wide coverage through my link.\n\nSecond channel:  @TimStation  \n\nEnjoy my videos? These are made possible due to help from my Patrons. Please consider supporting my efforts: https://www.patreon.com/tomstanton\n\n----------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------\nMy 3D Printers\nFormlabs Form 4: https://formlabs.com/uk/3d-printers/form-4/\nFormlabs Form 4L: https://formlabs.com/uk/3d-printers/form-4l/\n\nPrusa Core One: https://www.prusa3d.com/product/prusa-core-one/\nPrusa XL: https://www.prusa3d.com/en/product/original-prusa-xl-semi-assembled-5-toolhead-3d-printer/\n\nInstagram: https://www.instagram.com/tom__stanton/\n#stirling #engine #cncmill  #engineering #machining",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zB3lrLjqIh4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zB3lrLjqIh4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zB3lrLjqIh4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zB3lrLjqIh4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zB3lrLjqIh4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Tom Stanton",
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Building a Stirling Engine Bike",
                    "description": "Go to https://ground.news/stanton for a better way to stay informed. Subscribe for 40% off unlimited access to world-wide coverage through my link.\n\nSecond channel:  @TimStation  \n\nEnjoy my videos? These are made possible due to help from my Patrons. Please consider supporting my efforts: https://www.patreon.com/tomstanton\n\n----------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------\nMy 3D Printers\nFormlabs Form 4: https://formlabs.com/uk/3d-printers/form-4/\nFormlabs Form 4L: https://formlabs.com/uk/3d-printers/form-4l/\n\nPrusa Core One: https://www.prusa3d.com/product/prusa-core-one/\nPrusa XL: https://www.prusa3d.com/en/product/original-prusa-xl-semi-assembled-5-toolhead-3d-printer/\n\nInstagram: https://www.instagram.com/tom__stanton/\n#stirling #engine #cncmill  #engineering #machining"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-GB"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "631716",
                "likeCount": "36786",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1901"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "NGmJHsG4ayBLirAyt84pWleQDHY",
            "id": "7WMdry6jMxA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-17T01:43:09Z",
                "channelId": "UCvYPobTo42NM36X7VC4dLhA",
                "title": "I Got REVENGE on a Hardcore Minecraft SMP",
                "description": "Check Out My Merch!\nhttps://creatormerch.com/flamefrags\n\nJoin My Minecraft Server!\nIP: play.flamefrags.com\nPort: 19132\nFlameFragsSMP Discord \u279c https://discord.gg/flamefragsmc\n\nAffiliates!\nGET YOUR OWN MINECRAFT SERVER \u279c https://rocketnode.com/flame\nUse Code 'Flame' for 30% off!\nFeather Cosmetics \u279c https://feathermc.com/flamefrags\n\nMy Socials!\nInstagram \u279c https://www.instagram.com/flamefrags\nTwitch \u279c https://www.twitch.tv/xflamefrags\nTwitter \u279c https://x.com/flamefrags\nDiscord \u279c https://discord.com/invite/czdf7yes9u\n\nCustom Soundtracks: @nombra101 @nourosts \n\nTHANK YOU: @wemmbumc @JadenMAN @TeamKalal1 @sharpnessyt @wyll_ @Fantst @Baablu @Spongs @Willsion \n\nDisclaimer:\nThis video takes place on the Unstable Universe / Unstable SMP: a staged Minecraft server created by FlameFrags, Parrot, Wemmbu, and Spoke to tell cinematic stories in Minecraft.\nAny future staged content will include a disclaimer in the description.\n\nThis is Episode 7 of Season 2 of my series on the Unstable SMP / Unstable Universe.\n\n#flamefrags #minecraft",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7WMdry6jMxA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7WMdry6jMxA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7WMdry6jMxA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7WMdry6jMxA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7WMdry6jMxA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "FlameFrags",
                "tags": [
                    "minecraft",
                    "flamefrags",
                    "flame frags",
                    "flamefrags minecraft",
                    "flame minecraft"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en-US",
                "localized": {
                    "title": "I Got REVENGE on a Hardcore Minecraft SMP",
                    "description": "Check Out My Merch!\nhttps://creatormerch.com/flamefrags\n\nJoin My Minecraft Server!\nIP: play.flamefrags.com\nPort: 19132\nFlameFragsSMP Discord \u279c https://discord.gg/flamefragsmc\n\nAffiliates!\nGET YOUR OWN MINECRAFT SERVER \u279c https://rocketnode.com/flame\nUse Code 'Flame' for 30% off!\nFeather Cosmetics \u279c https://feathermc.com/flamefrags\n\nMy Socials!\nInstagram \u279c https://www.instagram.com/flamefrags\nTwitch \u279c https://www.twitch.tv/xflamefrags\nTwitter \u279c https://x.com/flamefrags\nDiscord \u279c https://discord.com/invite/czdf7yes9u\n\nCustom Soundtracks: @nombra101 @nourosts \n\nTHANK YOU: @wemmbumc @JadenMAN @TeamKalal1 @sharpnessyt @wyll_ @Fantst @Baablu @Spongs @Willsion \n\nDisclaimer:\nThis video takes place on the Unstable Universe / Unstable SMP: a staged Minecraft server created by FlameFrags, Parrot, Wemmbu, and Spoke to tell cinematic stories in Minecraft.\nAny future staged content will include a disclaimer in the description.\n\nThis is Episode 7 of Season 2 of my series on the Unstable SMP / Unstable Universe.\n\n#flamefrags #minecraft"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "579013",
                "likeCount": "19770",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2504"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "U_-nHkfikb3msp2llmNEUcQgDyI",
            "id": "orM2XPxOHN8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-16T11:01:26Z",
                "channelId": "UCRk2rqyUr7OpV77jaGLtXWw",
                "title": "ICH ESSE ALLES AUF KOLLEGAHS EVENT",
                "description": "IG \u25b7 https://www.instagram.com/abugoku9999/ | https://www.instagram.com/kollegahderboss/\n\n\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0 SOCIAL MEDIA \ud83d\udce3 \u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\nINSTA \u25b7 https://www.instagram.com/abugoku9999\nTIKTOK \u25b7 https://www.tiktok.com/@abugoku9999\nTWITCH \u25b7 https://www.twitch.tv/abugoku9999\nDISCORD \u25b7 https://discord.gg/abugoku9999\nSNAPCHAT \u25b7 https://www.snapchat.com/add/abugoku9999\n\n\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0 MEHR ABUGOKU \ud83c\udfac \u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\nZWEITKANAL \u25b7 https://www.youtube.com/@AbuStream\nMIERDA \u25b7 https://www.youtube.com/@MierdaYT\nFOOD SHORTS \u25b7 https://www.youtube.com/@AbuGokuFood\nPENDEJO \u25b7 https://www.youtube.com/@PENDEJO-YT\n\n\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0 WERBUNG \ud83c\udf6d \u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\nKINGCANS \u25b7 https://kingcans.de CODE \"MUFTI10\" f\u00fcr 10%\nRAZER \u25b7 https://razer.a9yw.net/vNa5rj CODE \"ABU\" f\u00fcr 5%\n\nBUSINESS EMAIL \u25b7 Business@abugoku.gg",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/orM2XPxOHN8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/orM2XPxOHN8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/orM2XPxOHN8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/orM2XPxOHN8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/orM2XPxOHN8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "AbuGoku",
                "tags": [
                    "abugoku",
                    "abugoku twitch",
                    "abu goku 9999",
                    "abugoku gta rp",
                    "abugoku9999 twitch",
                    "abugoku tiktok",
                    "abugoku gta",
                    "abugoku gta role play",
                    "gta roleplay",
                    "abugoku roleplay",
                    "immortal",
                    "gta immortal",
                    "gta server",
                    "mr bitcoin",
                    "mr btc",
                    "montana black",
                    "gta 5",
                    "gta v",
                    "Monte gta",
                    "mister bitcoin",
                    "gta rp",
                    "max sancho",
                    "trymacs",
                    "mckytv",
                    "mckytv gta rp",
                    "mcky gta rp",
                    "mr bitcoin gta rp",
                    "mrbitcoin gta",
                    "abu gta",
                    "abu gta rp",
                    "eliasn97",
                    "SidneyEweka",
                    "vitavate",
                    "cali cartel"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "ICH ESSE ALLES AUF KOLLEGAHS EVENT",
                    "description": "IG \u25b7 https://www.instagram.com/abugoku9999/ | https://www.instagram.com/kollegahderboss/\n\n\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0 SOCIAL MEDIA \ud83d\udce3 \u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\nINSTA \u25b7 https://www.instagram.com/abugoku9999\nTIKTOK \u25b7 https://www.tiktok.com/@abugoku9999\nTWITCH \u25b7 https://www.twitch.tv/abugoku9999\nDISCORD \u25b7 https://discord.gg/abugoku9999\nSNAPCHAT \u25b7 https://www.snapchat.com/add/abugoku9999\n\n\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0 MEHR ABUGOKU \ud83c\udfac \u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\nZWEITKANAL \u25b7 https://www.youtube.com/@AbuStream\nMIERDA \u25b7 https://www.youtube.com/@MierdaYT\nFOOD SHORTS \u25b7 https://www.youtube.com/@AbuGokuFood\nPENDEJO \u25b7 https://www.youtube.com/@PENDEJO-YT\n\n\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0 WERBUNG \ud83c\udf6d \u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\nKINGCANS \u25b7 https://kingcans.de CODE \"MUFTI10\" f\u00fcr 10%\nRAZER \u25b7 https://razer.a9yw.net/vNa5rj CODE \"ABU\" f\u00fcr 5%\n\nBUSINESS EMAIL \u25b7 Business@abugoku.gg"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "339240",
                "likeCount": "16761",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "548"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "kf2Gb2pqCoC9u0XO2YCrgNiEZ_Y",
            "id": "7Kb1_-WekDc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-15T13:20:20Z",
                "channelId": "UCM8Eb--xiPqS8tR3z5FeXEw",
                "title": "Letztes JBB",
                "description": "Letztes JBB Spendenlink: https://gofund.me/9985380f\n\nQualifikation als Archiv bis zum 17. August 2025 per\nwetransfer.com an juliensblogbattle@aol.com\n\ninklusive Instrumental, Wave, Mp3 und Ausweis- oder F\u00fchrerscheinkopie",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7Kb1_-WekDc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7Kb1_-WekDc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7Kb1_-WekDc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7Kb1_-WekDc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7Kb1_-WekDc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "JuliensBlogBattle",
                "tags": [
                    "JCC 2020",
                    "JBB",
                    "JMC",
                    "JuliensCoronaCypher",
                    "JuliensMusicCypher",
                    "JuliensBlogBattle",
                    "JuliensBlog",
                    "JULIEN BOSS",
                    "Juliens Seelsorge",
                    "Julien vs. Bild",
                    "Weiberkram",
                    "\u00dcberking",
                    "Corona",
                    "HipHop",
                    "Musik",
                    "Music",
                    "Beat",
                    "Bpm"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Letztes JBB",
                    "description": "Letztes JBB Spendenlink: https://gofund.me/9985380f\n\nQualifikation als Archiv bis zum 17. August 2025 per\nwetransfer.com an juliensblogbattle@aol.com\n\ninklusive Instrumental, Wave, Mp3 und Ausweis- oder F\u00fchrerscheinkopie"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "132030",
                "likeCount": "12855",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3812"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "JhjhjF0IE8jNUnv1Jr-H0Syd7I4",
            "id": "aFLKoZaHak8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-16T15:52:35Z",
                "channelId": "UC4zyoIAzmdsgpDZQfO1-lSA",
                "title": "REDstreams \u2014 Update 2.3 Overview",
                "description": "There it is, chooms! \n\nAnother episode of REDstreams is hitting the streets of Night City! \n\nJoin us this Wednesday, July 16th at 5:00 PM as we\u2019re taking the wheel to show you some of the most important features coming in Patch 2.3.\n\nPawe\u0142 Sasko, Cyberpunk 2 Associate Game Director, and Adrien Jouannet, Lead Designer at Virtuos, will guide us through what\u2019s under the hood of the latest update.\n\nAnd no surprises here: Amelia Korzycka and Alicja Kozera are back in the driver\u2019s seat.\n\n\nPartner of the episode:\nCD PROJEKT RED Gear: https://gear.cdprojektred.com/\nMadrinas: https://cp2077.ly/Madrinas\nDark Horse Comics: https://cp2077.ly/Kickdown2",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aFLKoZaHak8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aFLKoZaHak8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aFLKoZaHak8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aFLKoZaHak8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aFLKoZaHak8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Cyberpunk 2077",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "REDstreams \u2014 Update 2.3 Overview",
                    "description": "There it is, chooms! \n\nAnother episode of REDstreams is hitting the streets of Night City! \n\nJoin us this Wednesday, July 16th at 5:00 PM as we\u2019re taking the wheel to show you some of the most important features coming in Patch 2.3.\n\nPawe\u0142 Sasko, Cyberpunk 2 Associate Game Director, and Adrien Jouannet, Lead Designer at Virtuos, will guide us through what\u2019s under the hood of the latest update.\n\nAnd no surprises here: Amelia Korzycka and Alicja Kozera are back in the driver\u2019s seat.\n\n\nPartner of the episode:\nCD PROJEKT RED Gear: https://gear.cdprojektred.com/\nMadrinas: https://cp2077.ly/Madrinas\nDark Horse Comics: https://cp2077.ly/Kickdown2"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "654217",
                "likeCount": "32830",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3670"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "BLJW-v-p10GG6pt8BWHzx5WsAVo",
            "id": "ir3xLtSZhek",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-16T19:52:58Z",
                "channelId": "UC78cxCAcp7JfQPgKxYdyGrg",
                "title": "putting effort into my appearance for a week to see how it makes me feel",
                "description": "i literally have worn those pjs every single night since i bought them... i think this means that the orange shorts are retired for good... :,)\n\npodcast,\nsearch \"anything goes with emma chamberlain\" anywhere you stream podcasts\nwatch video episodes on spotify and youtube\nyoutube: https://www.youtube.com/@anythinggoeswithemma\nspotify: https://open.spotify.com/show/5VzFvh1JlEhBMS6ZHZ8CNO?si=b34d75c348bb4a2a\ninstagram: https://www.instagram.com/anythinggoes\n\nchamberlain coffee,\ncafe at westfield century city mall in los angeles\nwebsite: https://www.chamberlaincoffee.com \ninstagram: https://www.instagram.com/chamberlaincoffee\nyoutube: https://www.youtube.com/@chamberlaincoffee\n\ncredits,\nfilmed by emma chamberlain \nedited by emma chamberlain",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ir3xLtSZhek/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ir3xLtSZhek/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ir3xLtSZhek/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ir3xLtSZhek/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ir3xLtSZhek/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "emma chamberlain",
                "tags": [
                    "emma chamberlain",
                    "vlog"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "putting effort into my appearance for a week to see how it makes me feel",
                    "description": "i literally have worn those pjs every single night since i bought them... i think this means that the orange shorts are retired for good... :,)\n\npodcast,\nsearch \"anything goes with emma chamberlain\" anywhere you stream podcasts\nwatch video episodes on spotify and youtube\nyoutube: https://www.youtube.com/@anythinggoeswithemma\nspotify: https://open.spotify.com/show/5VzFvh1JlEhBMS6ZHZ8CNO?si=b34d75c348bb4a2a\ninstagram: https://www.instagram.com/anythinggoes\n\nchamberlain coffee,\ncafe at westfield century city mall in los angeles\nwebsite: https://www.chamberlaincoffee.com \ninstagram: https://www.instagram.com/chamberlaincoffee\nyoutube: https://www.youtube.com/@chamberlaincoffee\n\ncredits,\nfilmed by emma chamberlain \nedited by emma chamberlain"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "565522",
                "likeCount": "29050",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1125"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "AgAf1G-hT7GqDXUkXPLsYbIcR_Y",
            "id": "L4vPKjRDoWk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-15T12:00:12Z",
                "channelId": "UC2YB2mkrznekfZICDsSgPVA",
                "title": "LX & Bonez MC \u00fcber \"dumm aber doppelt\", Xatar, B-Kette & \"Sternenhimmel\" \u2013 Interview mit Aria Nejati",
                "description": "Zum ersten Mal gibt es LX & Bonez im Duo auf Projektl\u00e4nge: \"dumm aber doppelt\" kommt standesgem\u00e4\u00df am 18.7. und die beiden 187-Legenden waren zu Gast bei Aria um \u00fcber ihre neue EP zu sprechen. Wieso \"Sternenhimmel\" nicht ver\u00f6ffentlicht wird und was die EP zu einem \"Meilenstein in Sachen Flows\" macht, das erkl\u00e4ren LX & Bonez im Gespr\u00e4ch ausf\u00fchrlich. Die Hamburger sprechen auch \u00fcber Xatar, die neue B-Kette von Bonez und den \"bissu dumm \u00bf\" MEGALODON Remix. Au\u00dferdem besprechen sie das Handyverbot beim Releasekonzert.\n\nAria Nejati auf Instagram: http://instagram.com/arianejati\nAria Nejati auf TikTok: http://tiktok.com/@arianejati\nLX auf Instagram: http://instagram.com/lx_offiziell\nBonez MC auf Instagram: http://instagram.com/bonez187erz\nApple Music auf Instagram: http://instagram.com/applemusic\n\n\"HYPED Radio\" auf Apple Music: https://apple.co/HypedRadio\n\"HYPED\" auf Apple Music: https://apple.co/2IBdeUk\nLX auf Apple Music: https://apple.co/3S1nNQB\nBonez MC auf Apple Music: https://apple.co/48GvMtI",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/L4vPKjRDoWk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/L4vPKjRDoWk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/L4vPKjRDoWk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/L4vPKjRDoWk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/L4vPKjRDoWk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ARIA NEJATI",
                "tags": [
                    "LX & Bonez MC \u00fcber dumm aber doppelt Xatar B-Kette Sternenhimmel Interview mit Aria Nejati",
                    "LX Bonez Interview Aria Nejati",
                    "LX Bonez Interview",
                    "LX Bonez Aria Nejati",
                    "LX Bonez dumm aber doppelt",
                    "LX Bonez 187 strassenbande",
                    "LX Bonez Sternenhimmel",
                    "LX Bonez gzuz",
                    "LX Bonez Bissu dumm",
                    "LX Bonez megalodon",
                    "LX Bonez Xatar",
                    "LX Bonez Bushido Kette",
                    "LX Bonez hellcat",
                    "Aria Nejati",
                    "Interviews mit Aria Nejati",
                    "HYPED Radio",
                    "HYPED Radio mit Aria",
                    "Deutschrap Interview",
                    "Aria Apple Music"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "LX & Bonez MC \u00fcber \"dumm aber doppelt\", Xatar, B-Kette & \"Sternenhimmel\" \u2013 Interview mit Aria Nejati",
                    "description": "Zum ersten Mal gibt es LX & Bonez im Duo auf Projektl\u00e4nge: \"dumm aber doppelt\" kommt standesgem\u00e4\u00df am 18.7. und die beiden 187-Legenden waren zu Gast bei Aria um \u00fcber ihre neue EP zu sprechen. Wieso \"Sternenhimmel\" nicht ver\u00f6ffentlicht wird und was die EP zu einem \"Meilenstein in Sachen Flows\" macht, das erkl\u00e4ren LX & Bonez im Gespr\u00e4ch ausf\u00fchrlich. Die Hamburger sprechen auch \u00fcber Xatar, die neue B-Kette von Bonez und den \"bissu dumm \u00bf\" MEGALODON Remix. Au\u00dferdem besprechen sie das Handyverbot beim Releasekonzert.\n\nAria Nejati auf Instagram: http://instagram.com/arianejati\nAria Nejati auf TikTok: http://tiktok.com/@arianejati\nLX auf Instagram: http://instagram.com/lx_offiziell\nBonez MC auf Instagram: http://instagram.com/bonez187erz\nApple Music auf Instagram: http://instagram.com/applemusic\n\n\"HYPED Radio\" auf Apple Music: https://apple.co/HypedRadio\n\"HYPED\" auf Apple Music: https://apple.co/2IBdeUk\nLX auf Apple Music: https://apple.co/3S1nNQB\nBonez MC auf Apple Music: https://apple.co/48GvMtI"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "172972",
                "likeCount": "6141",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "467"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "WW2xRdcQDvfsrCjMZH3h6X04tTo",
            "id": "Q6xRHQswS38",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-14T15:00:41Z",
                "channelId": "UCNCktfoFAXtXnMlhjyc9SPA",
                "title": "Cannabis selber anbauen - Wie schwer ist es wirklich?",
                "description": "Hier k\u00f6nnt ihr Holy probieren: https://de.weareholy.com/tomatolix/try (Werbung)\nWie schwer ist es wirklich, Cannabis anzubauen? In einem Experiment \u00fcber mehrere Monate habe ich drei unterschiedliche Anbau-Methoden miteinander verglichen.\n\nVielen Dank an @VinceAndWeed und den CSC Neuss e.V. https://cscneuss.com/  \n\nEquipmentliste:\nGrowzelt 60x60cm: *https://amzn.to/4kyYBN9\nUmluft: *https://amzn.to/3UdfzWt\n150 Watt LED: *https://amzn.to/4618ShD\n14 Liter (finaler Topf): *https://amzn.to/4kxgzja\nZeitschaltuhr (digital / App) mit Stromz\u00e4hler: *https://amzn.to/4eJIWtd\nHygrometer: *https://amzn.to/4nXIZG2\nAnzucht Topf: https://www.growmart.de/Pflanztopf-viereckig-schwarz-069-Liter\nAbluft: https://www.growmart.de/Lueftungsset-160-ECO-Abluftventilation-AKF\nWachstums D\u00fcnger: *https://amzn.to/4lzmtBq                                           \nBl\u00fcte d\u00fcnger: *https://amzn.to/4lsGee4                                           \nGrow Erde: *https://amzn.to/44oooCY            \nGelbtafeln: *https://amzn.to/44Zd5RK             \nSchere: *https://amzn.to/3GiJFow            \nStromz\u00e4hler: *https://amzn.to/4kzsZak                          \nCannabissamen - Green Poison: https://sweetseeds.com/de/lichtabhaengige-samen/40-green-poison.html                  \nEinmachgl\u00e4ser mit Schraubdeckel: *https://amzn.to/4kvZN3S                                   \nHygrometer f\u00fcr die Einmachgl\u00e4ser: *https://amzn.to/3GItCQN                                 \nFeuchtigkeitsregulierungspacks: \u200b\u200b*https://amzn.to/44IVrAz                     \n\nVollautomatisierte Growbox: *https://danf-tech.de/?coupon=Tomatolix\n\nFolgt mir gerne hier:\n\u25ba INSTAGRAM @tomatolix  http://www.instagram.com/tomatolix\n\u25ba TIKTOK @tomatolix https://vm.tiktok.com/JJoQMJD/\n\u25ba TWITTER @tomatolix http://www.twitter.com/tomatolix\n\u25ba TWITCH https://www.twitch.tv/tomatolix\n\nHier kannst du meine Inhalte unterst\u00fctzen:\n\u25ba Kanalmitglied werden: https://www.youtube.com/channel/UCNCktfoFAXtXnMlhjyc9SPA/join\n\u25ba Paypal: https://www.paypal.me/Tomatolix\n\nMeine Lieblings T-Shirts: *https://bit.ly/43SLz4P \n\nMusik: Epidemic Sound - \u00dcber diesen Link kannst du die Audio Bibliothek 30 Tage kostenlos testen: *http://share.epidemicsound.com/pRfQg\n\n*Hierbei handelt es sich um Affiliate Links. Wenn du dich dar\u00fcber anmeldest oder ein Produkt kaufst, bezahlst du nicht mehr, aber ich bekomme eine Provision.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q6xRHQswS38/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q6xRHQswS38/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q6xRHQswS38/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q6xRHQswS38/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q6xRHQswS38/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "tomatolix",
                "tags": [
                    "Cannabis",
                    "Cannabis Anbau",
                    "Home Growing",
                    "Cannabis legal",
                    "Cannabis z\u00fcchten",
                    "Eigenanbau",
                    "Growbox",
                    "Growzelt",
                    "Cannabis Selbstexperiment",
                    "Gras anbauen",
                    "Marihuana Anbau",
                    "Cannabis Ernte",
                    "Anf\u00e4nger Cannabis Anbau",
                    "Homegrow",
                    "Gras selber z\u00fcchten",
                    "Anbau Tipps",
                    "Hydroponik Cannabis",
                    "Cannabis D\u00fcnger",
                    "Bl\u00fctephase",
                    "Coffeeshop",
                    "Homegrow Setup",
                    "Keimung Cannabis",
                    "Erntezeitpunkt bestimmen",
                    "D\u00fcngeschema Cannabis",
                    "Weed Doku",
                    "Cannabis Legalisierung Deutschland",
                    "Legalisierung 2025",
                    "Cannabis Social Clubs"
                ],
                "categoryId": "27",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Cannabis selber anbauen - Wie schwer ist es wirklich?",
                    "description": "Hier k\u00f6nnt ihr Holy probieren: https://de.weareholy.com/tomatolix/try (Werbung)\nWie schwer ist es wirklich, Cannabis anzubauen? In einem Experiment \u00fcber mehrere Monate habe ich drei unterschiedliche Anbau-Methoden miteinander verglichen.\n\nVielen Dank an @VinceAndWeed und den CSC Neuss e.V. https://cscneuss.com/  \n\nEquipmentliste:\nGrowzelt 60x60cm: *https://amzn.to/4kyYBN9\nUmluft: *https://amzn.to/3UdfzWt\n150 Watt LED: *https://amzn.to/4618ShD\n14 Liter (finaler Topf): *https://amzn.to/4kxgzja\nZeitschaltuhr (digital / App) mit Stromz\u00e4hler: *https://amzn.to/4eJIWtd\nHygrometer: *https://amzn.to/4nXIZG2\nAnzucht Topf: https://www.growmart.de/Pflanztopf-viereckig-schwarz-069-Liter\nAbluft: https://www.growmart.de/Lueftungsset-160-ECO-Abluftventilation-AKF\nWachstums D\u00fcnger: *https://amzn.to/4lzmtBq                                           \nBl\u00fcte d\u00fcnger: *https://amzn.to/4lsGee4                                           \nGrow Erde: *https://amzn.to/44oooCY            \nGelbtafeln: *https://amzn.to/44Zd5RK             \nSchere: *https://amzn.to/3GiJFow            \nStromz\u00e4hler: *https://amzn.to/4kzsZak                          \nCannabissamen - Green Poison: https://sweetseeds.com/de/lichtabhaengige-samen/40-green-poison.html                  \nEinmachgl\u00e4ser mit Schraubdeckel: *https://amzn.to/4kvZN3S                                   \nHygrometer f\u00fcr die Einmachgl\u00e4ser: *https://amzn.to/3GItCQN                                 \nFeuchtigkeitsregulierungspacks: \u200b\u200b*https://amzn.to/44IVrAz                     \n\nVollautomatisierte Growbox: *https://danf-tech.de/?coupon=Tomatolix\n\nFolgt mir gerne hier:\n\u25ba INSTAGRAM @tomatolix  http://www.instagram.com/tomatolix\n\u25ba TIKTOK @tomatolix https://vm.tiktok.com/JJoQMJD/\n\u25ba TWITTER @tomatolix http://www.twitter.com/tomatolix\n\u25ba TWITCH https://www.twitch.tv/tomatolix\n\nHier kannst du meine Inhalte unterst\u00fctzen:\n\u25ba Kanalmitglied werden: https://www.youtube.com/channel/UCNCktfoFAXtXnMlhjyc9SPA/join\n\u25ba Paypal: https://www.paypal.me/Tomatolix\n\nMeine Lieblings T-Shirts: *https://bit.ly/43SLz4P \n\nMusik: Epidemic Sound - \u00dcber diesen Link kannst du die Audio Bibliothek 30 Tage kostenlos testen: *http://share.epidemicsound.com/pRfQg\n\n*Hierbei handelt es sich um Affiliate Links. Wenn du dich dar\u00fcber anmeldest oder ein Produkt kaufst, bezahlst du nicht mehr, aber ich bekomme eine Provision."
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1144341",
                "likeCount": "49196",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3381"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ZfISjbfTniFFYj2oUPXc_FmyaZ8",
            "id": "SNssmKOXK1o",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-17T01:23:20Z",
                "channelId": "UCvEJrtUk0C2wh3P-9DOdblA",
                "title": "Santos vs. Flamengo 1 -  0 I Game Highlights I Brasileir\u00e3o 2025",
                "description": "Santos beat Flamengo\n\nGoal: \nGoal by Neymar (Santos)\n\nThis brief summary highlights the key moments of the match - don't miss the excitement of every goal! Subscribe for more Brazilian football recaps. \u26bd\ud83d\udd25 \n\nSubscribe \ud83d\udc49 https://fntz.co/fz\n\n/fanatiztv  \nVisita nuestra p\u00e1gina: https://fanatiz.com\nTwitter: https://twitter.com/Fanatiztv\nInstagram: https://www.instagram.com/fanatiztv/\nFacebook: https://www.facebook.com/fanatiztv/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@fanatiztv\n\n#Brasileirao2025 #Brasileirao #BrazilianFootball #Santos #Flamengo",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SNssmKOXK1o/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SNssmKOXK1o/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SNssmKOXK1o/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SNssmKOXK1o/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SNssmKOXK1o/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Fanatiz",
                "tags": [
                    "FZSports - Clean",
                    "Flamengo",
                    "Santos",
                    "Santos vs. Flamengo"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Santos vs. Flamengo 1 -  0 I Game Highlights I Brasileir\u00e3o 2025",
                    "description": "Santos beat Flamengo\n\nGoal: \nGoal by Neymar (Santos)\n\nThis brief summary highlights the key moments of the match - don't miss the excitement of every goal! Subscribe for more Brazilian football recaps. \u26bd\ud83d\udd25 \n\nSubscribe \ud83d\udc49 https://fntz.co/fz\n\n/fanatiztv  \nVisita nuestra p\u00e1gina: https://fanatiz.com\nTwitter: https://twitter.com/Fanatiztv\nInstagram: https://www.instagram.com/fanatiztv/\nFacebook: https://www.facebook.com/fanatiztv/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@fanatiztv\n\n#Brasileirao2025 #Brasileirao #BrazilianFootball #Santos #Flamengo"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "650355",
                "likeCount": "14478",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "536"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Ly--9jvvRDNSf4Zp5ngib1_W_yw",
            "id": "9gRQ7VR5Q-Q",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-15T11:15:03Z",
                "channelId": "UCBxn5ChlP6Q3A-7Jrltn-tA",
                "title": "43 METER Sprung im FREIBAD?! 5-Fach Salto vom 3er! Splashdiving Wettk\u00e4mpfe in Sindelfingen",
                "description": "\u2718 Riede94 Badehosen gibts hier:\nhttps://shop.aquacircus.de/\n\n\u2718 Die besten Supplemente findet ihr bei UNISUPPS (Code RIEDE94 f\u00fcr 10%):\nhttps://www.unisupps.de/riede94\n\n\u2718 KAMERAEQUIPMENT:\n\u279e Sony Alpha 6600: (https://amzn.to/45aKxSr)\n\u279e Canon Power Shot G7X III: (https://amzn.to/3PTJtOj)\n\u279e DJI Mavic Mini 2 SE: (https://amzn.to/3PUE6ym)\n\u279e Insta360 x4: (https://www.insta360.com/sal/x4?utm_term=INRGK03)\n\u279e Insta360 x3: (https://www.insta360.com/sal/x3?utm_term=INRGK03)\n\n\u2718 NEOPRENAUSR\u00dcSTUNG:\n\u279e Neoprenanzug: (https://amzn.to/3ESvAcK)\n\u279e Neoprenschuhe: (https://amzn.to/3PADcpf)\n\u279e Neoprenhandschuhe: (https://amzn.to/3RG5nWz)\n\u279e Neoprenhaube: (https://amzn.to/456tG3a)\n\n\u2718 SONSTIGES:\n\u279e Rope-Swing: (https://amzn.to/3LzAfEw)\n\u279e Drybag: (https://amzn.to/3rtcsPA)\n\u279e Ma\u00dfband: (https://amzn.to/46KXeoj)\n\u279e Paddleboard: (https://amzn.to/3ruNVtu)\n\u279e Enterhaken: (https://amzn.to/49clv8L)\n\n\u2718 MERCH gibts hier:                                                                                                                    \n\u279e https://shop.spreadshirt.de/riede94 \n\nIhr wollt uns Supporten? Dann werdet ganz einfach Kanalmitglied!\nGenauere Info\u00b4s dazu findet ihr hier:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCBxn5ChlP6Q3A-7Jrltn-tA/join \n\nFolgt uns auf Instagram f\u00fcr Previews, Infos & mehr:\nhttps://www.instagram.com/riede94.youtube/ \n\n\u2718 = WERBUNG",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9gRQ7VR5Q-Q/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9gRQ7VR5Q-Q/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9gRQ7VR5Q-Q/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9gRQ7VR5Q-Q/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9gRQ7VR5Q-Q/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Riede94",
                "tags": [
                    "riede94",
                    "turmspringen",
                    "klippenspringen",
                    "riede",
                    "salto",
                    "cliffjumping",
                    "reisen",
                    "vlog",
                    "natur",
                    "exploring",
                    "erforschen",
                    "schwimmbad",
                    "freibad",
                    "game of loser",
                    "challenges",
                    "winter",
                    "sommer",
                    "europa",
                    "spanien",
                    "italien",
                    "frankreich",
                    "croatien",
                    "rekord",
                    "adrenalin",
                    "adrenaline",
                    "h\u00f6he",
                    "urlaub",
                    "flip",
                    "akrobatik",
                    "lostplace",
                    "steinbruch",
                    "wasserfall",
                    "klippe",
                    "meer",
                    "kran",
                    "russian swing",
                    "ropeswing",
                    "experiment",
                    "versuch",
                    "fail",
                    "outtake",
                    "schmerz",
                    "schmerzhaft",
                    "verletzung",
                    "abenteuer",
                    "fernweh",
                    "camping"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "43 METER Sprung im FREIBAD?! 5-Fach Salto vom 3er! Splashdiving Wettk\u00e4mpfe in Sindelfingen",
                    "description": "\u2718 Riede94 Badehosen gibts hier:\nhttps://shop.aquacircus.de/\n\n\u2718 Die besten Supplemente findet ihr bei UNISUPPS (Code RIEDE94 f\u00fcr 10%):\nhttps://www.unisupps.de/riede94\n\n\u2718 KAMERAEQUIPMENT:\n\u279e Sony Alpha 6600: (https://amzn.to/45aKxSr)\n\u279e Canon Power Shot G7X III: (https://amzn.to/3PTJtOj)\n\u279e DJI Mavic Mini 2 SE: (https://amzn.to/3PUE6ym)\n\u279e Insta360 x4: (https://www.insta360.com/sal/x4?utm_term=INRGK03)\n\u279e Insta360 x3: (https://www.insta360.com/sal/x3?utm_term=INRGK03)\n\n\u2718 NEOPRENAUSR\u00dcSTUNG:\n\u279e Neoprenanzug: (https://amzn.to/3ESvAcK)\n\u279e Neoprenschuhe: (https://amzn.to/3PADcpf)\n\u279e Neoprenhandschuhe: (https://amzn.to/3RG5nWz)\n\u279e Neoprenhaube: (https://amzn.to/456tG3a)\n\n\u2718 SONSTIGES:\n\u279e Rope-Swing: (https://amzn.to/3LzAfEw)\n\u279e Drybag: (https://amzn.to/3rtcsPA)\n\u279e Ma\u00dfband: (https://amzn.to/46KXeoj)\n\u279e Paddleboard: (https://amzn.to/3ruNVtu)\n\u279e Enterhaken: (https://amzn.to/49clv8L)\n\n\u2718 MERCH gibts hier:                                                                                                                    \n\u279e https://shop.spreadshirt.de/riede94 \n\nIhr wollt uns Supporten? Dann werdet ganz einfach Kanalmitglied!\nGenauere Info\u00b4s dazu findet ihr hier:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCBxn5ChlP6Q3A-7Jrltn-tA/join \n\nFolgt uns auf Instagram f\u00fcr Previews, Infos & mehr:\nhttps://www.instagram.com/riede94.youtube/ \n\n\u2718 = WERBUNG"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de-DE"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "184772",
                "likeCount": "10026",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "476"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "QXBpLf0cXhZ76NRjUrm2HmE8G4Q",
            "id": "I60fRZnjQxk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-15T13:00:40Z",
                "channelId": "UCaWbn671XbI1GLTgndyI7gQ",
                "title": "Balkonkraftwerke: Warentest will mich als Fachmitglied \u2013 aber nach DER Aktion? NEIN DANKE!",
                "description": "** Werbung: Lade die Trade Republic App herunter und mache den ersten Schritt in eine sichere finanzielle Zukunft: https://trade.re/akkudoktor\nUnd hier gibts noch mehr Infos: @TradeRepublic  \nDisclaimer: Kapitalanlagen bergen Risiken. Die Wertentwicklung der Vergangenheit und Prognosen sind kein verl\u00e4sslicher Indikator f\u00fcr zuk\u00fcnftige Ergebnisse.\n**\n\nHier gehts zu unserer Unterschriftenaktion zu Einspeise-Netzentgelten: https://weact.campact.de/petitions/finger-weg-von-der-photovoltaik\n\nBitte checkt auch @MartinHundhausen Kanal aus, er hat einen spannenden Bericht zum. Wirkungsgrad gemacht.\n\nAbonniert den Kanal und ein Like tut auch nicht weh :-)\n\nDiskutiert in unserem Forum \u25ba http://forum.akkudoktor.net\n\nUnterst\u00fctzt uns gerne finanziell  \u25ba http://www.paypal.me/akkudoktor\nKonto: Akkudoktor\nIBAN: DE72100180000252345708\n\n~\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac Support / Affiliate Links\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac~\nWenn ihr diese Links verwendet, bekomme ich ein paar % vom Einkauf ab (kostet euch nicht mehr). Ein guter Weg um Danke zu sagen:\n\nAmazon: https://amzn.to/3C5pZPE\nEbay: https://ebay.us/XEbnnW\n\n\n~\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac  Team \u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac~\nKamera: Dr. Andreas Schmitz\nSchnitt: Manuel Lieske\nVerantwortlicher Redakteur: Dr. Andreas Schmitz\nRedaktion: Dr. Andreas Schmitz, Moritz Reiser\n\n~\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac Insta / X \u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac~\nInsta: https://www.instagram.com/akkudoktor18650/\nX: https://twitter.com/AkkuDoktor\n\n~\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac Quellen \u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac~\n[1] Stiftung Warentest 6/2025\n[2] https://www.energiemagazin.com/balkonkraftwerk-stiftung-warentest/\n[3] Lewald Ingenieursb\u00fcro - Stellungnahme zum Pr\u00fcfverfahren der \u201cStiftung Warentest\u201d Ausgabe 06/2025 - Typ Flachdach von \u201cKleines Kraftwerk\u201d\n[4] https://cdn.shopify.com/s/files/1/0736/0407/1692/files/Test-Report_TUeV_Sued.pdf\n[5] https://www.youtube.com/watch?v=CZ6ML4xwMEA\n[6] https://www.spiegel.de/wirtschaft/service/solaranlagen-stiftung-warentest-findet-nur-ein-balkonkraftwerk-gut-a-587f6b76-0f4f-4fed-9dcb-9902594d8173\n[7] https://www.test.de/balkonkraftwerk-test-5501703-0/\n[8] https://www.test.de/unternehmen/stiftung-5017075-5843385/\n[9] https://www.vde-verlag.de/normen/0100671/din-en-iec-61215-2-vde-0126-31-2-2022-02.html\n[10] https://www.youtube.com/watch?v=e498Uciyw6U\n[11] https://de.wikipedia.org/wiki/Schneelast\n[12] https://drive.google.com/file/d/1gbJ3ev2Zq9RusOVXVRBZn-D-8EJbYENr/view?usp=sharing\n[13] https://michael-zimnik.de/bauingenieure/mzschneelast.php\n[14] Von Rufus46 - Eigenes Werk, CC BY-SA 3.0, https://commons.wikimedia.org/w/index.php?curid=1853575\n[15] Von Kora27 - Eigenes Werk, CC BY-SA 4.0, https://commons.wikimedia.org/w/index.php?curid=84474651\n\n~\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac Bugs im Video \u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac~\nEin Zuschauer hat bemerkt, dass kleineskraftwerk.de in Ihrer Anleitung f\u00fcr die Halterung die 5400Pa stehen hat ^^ Dann sollten die das nat\u00fcrlich auch liefern! \nTats\u00e4chlich, das ist witzig, da kleineskraftwerk genau das auch kritisiert hat. Unsere Zahlen sind aber von YUMA und dem durchgef\u00fchrten T\u00dcV Test. Aber unabh\u00e4ngig davon, wichtig ist f\u00fcr EUCH:\n\nWarentest hat die 5400Pa vermutlich aus der PV Modul Norm (im Video gezeigt) und die ist in dem Zusammenhang nicht richtig. Wenn Warentest diese f\u00fcr Halterungen/Statik nutzt und damit alle abwertet, bedarf das einer Erkl\u00e4rung. Denn f\u00fcr DE werden solche Lasten schlichtweg niemals auftreten!\n\nEs ist einfach \u00fcbertrieben und sollte f\u00fcr die allermeisten Leute gar kein Kaufkriterium darstellen\n\n~\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac Haftungsausschluss und Impressum \u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac~\nhttps://www.akkudoktor.net/impressum/\n\n00:00 - INTRO\n02:46 - DER BELASTUNGSTEST - ODER: WIE VIEL SCHNEE ERWARTET IHR EIGENTLICH?\n10:08 - WIE WARENTEST ARBEITET - EIN PAAR INTERNE EINBLICKE",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/I60fRZnjQxk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/I60fRZnjQxk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/I60fRZnjQxk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/I60fRZnjQxk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/I60fRZnjQxk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Andreas Schmitz (Der Akku Doktor)",
                "tags": [
                    "Solaranlage",
                    "PV",
                    "Andreas Schmitz",
                    "Akkudoktor",
                    "Stiftung Warentest",
                    "PV-Anlage",
                    "Test",
                    "Schneelast",
                    "Warentest",
                    "Balkonsolar"
                ],
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de-DE",
                "localized": {
                    "title": "Balkonkraftwerke: Warentest will mich als Fachmitglied \u2013 aber nach DER Aktion? NEIN DANKE!",
                    "description": "** Werbung: Lade die Trade Republic App herunter und mache den ersten Schritt in eine sichere finanzielle Zukunft: https://trade.re/akkudoktor\nUnd hier gibts noch mehr Infos: @TradeRepublic  \nDisclaimer: Kapitalanlagen bergen Risiken. Die Wertentwicklung der Vergangenheit und Prognosen sind kein verl\u00e4sslicher Indikator f\u00fcr zuk\u00fcnftige Ergebnisse.\n**\n\nHier gehts zu unserer Unterschriftenaktion zu Einspeise-Netzentgelten: https://weact.campact.de/petitions/finger-weg-von-der-photovoltaik\n\nBitte checkt auch @MartinHundhausen Kanal aus, er hat einen spannenden Bericht zum. Wirkungsgrad gemacht.\n\nAbonniert den Kanal und ein Like tut auch nicht weh :-)\n\nDiskutiert in unserem Forum \u25ba http://forum.akkudoktor.net\n\nUnterst\u00fctzt uns gerne finanziell  \u25ba http://www.paypal.me/akkudoktor\nKonto: Akkudoktor\nIBAN: DE72100180000252345708\n\n~\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac Support / Affiliate Links\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac~\nWenn ihr diese Links verwendet, bekomme ich ein paar % vom Einkauf ab (kostet euch nicht mehr). Ein guter Weg um Danke zu sagen:\n\nAmazon: https://amzn.to/3C5pZPE\nEbay: https://ebay.us/XEbnnW\n\n\n~\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac  Team \u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac~\nKamera: Dr. Andreas Schmitz\nSchnitt: Manuel Lieske\nVerantwortlicher Redakteur: Dr. Andreas Schmitz\nRedaktion: Dr. Andreas Schmitz, Moritz Reiser\n\n~\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac Insta / X \u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac~\nInsta: https://www.instagram.com/akkudoktor18650/\nX: https://twitter.com/AkkuDoktor\n\n~\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac Quellen \u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac~\n[1] Stiftung Warentest 6/2025\n[2] https://www.energiemagazin.com/balkonkraftwerk-stiftung-warentest/\n[3] Lewald Ingenieursb\u00fcro - Stellungnahme zum Pr\u00fcfverfahren der \u201cStiftung Warentest\u201d Ausgabe 06/2025 - Typ Flachdach von \u201cKleines Kraftwerk\u201d\n[4] https://cdn.shopify.com/s/files/1/0736/0407/1692/files/Test-Report_TUeV_Sued.pdf\n[5] https://www.youtube.com/watch?v=CZ6ML4xwMEA\n[6] https://www.spiegel.de/wirtschaft/service/solaranlagen-stiftung-warentest-findet-nur-ein-balkonkraftwerk-gut-a-587f6b76-0f4f-4fed-9dcb-9902594d8173\n[7] https://www.test.de/balkonkraftwerk-test-5501703-0/\n[8] https://www.test.de/unternehmen/stiftung-5017075-5843385/\n[9] https://www.vde-verlag.de/normen/0100671/din-en-iec-61215-2-vde-0126-31-2-2022-02.html\n[10] https://www.youtube.com/watch?v=e498Uciyw6U\n[11] https://de.wikipedia.org/wiki/Schneelast\n[12] https://drive.google.com/file/d/1gbJ3ev2Zq9RusOVXVRBZn-D-8EJbYENr/view?usp=sharing\n[13] https://michael-zimnik.de/bauingenieure/mzschneelast.php\n[14] Von Rufus46 - Eigenes Werk, CC BY-SA 3.0, https://commons.wikimedia.org/w/index.php?curid=1853575\n[15] Von Kora27 - Eigenes Werk, CC BY-SA 4.0, https://commons.wikimedia.org/w/index.php?curid=84474651\n\n~\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac Bugs im Video \u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac~\nEin Zuschauer hat bemerkt, dass kleineskraftwerk.de in Ihrer Anleitung f\u00fcr die Halterung die 5400Pa stehen hat ^^ Dann sollten die das nat\u00fcrlich auch liefern! \nTats\u00e4chlich, das ist witzig, da kleineskraftwerk genau das auch kritisiert hat. Unsere Zahlen sind aber von YUMA und dem durchgef\u00fchrten T\u00dcV Test. Aber unabh\u00e4ngig davon, wichtig ist f\u00fcr EUCH:\n\nWarentest hat die 5400Pa vermutlich aus der PV Modul Norm (im Video gezeigt) und die ist in dem Zusammenhang nicht richtig. Wenn Warentest diese f\u00fcr Halterungen/Statik nutzt und damit alle abwertet, bedarf das einer Erkl\u00e4rung. Denn f\u00fcr DE werden solche Lasten schlichtweg niemals auftreten!\n\nEs ist einfach \u00fcbertrieben und sollte f\u00fcr die allermeisten Leute gar kein Kaufkriterium darstellen\n\n~\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac Haftungsausschluss und Impressum \u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac~\nhttps://www.akkudoktor.net/impressum/\n\n00:00 - INTRO\n02:46 - DER BELASTUNGSTEST - ODER: WIE VIEL SCHNEE ERWARTET IHR EIGENTLICH?\n10:08 - WIE WARENTEST ARBEITET - EIN PAAR INTERNE EINBLICKE"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "165553",
                "likeCount": "11829",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1383"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "gB8kDbPwBic7oXVcOKrxAGX3ocU",
            "id": "xHd4zsIbXJ0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-16T01:00:01Z",
                "channelId": "UC6nSFpj9HTCZ5t-N3Rm3-HA",
                "title": "All The Ghosts You Will Be",
                "description": "MOX NOX. Pre-order the Death Clock here: http://www.InqFactory.com/DeathClock\nSpecial thanks to @CalebMarting  for his tireless work on the prototypes. Our entire team at the Curiosity Box and Inq Factory is incredible -- it's a gift to be able to make the world curiouser with you all! \n\n\"Curiouser\" is a very curious word.\n\nLINKS TO LEARN MORE:\n\nflour particle size: https://www.researchgate.net/publication/335277332_Influence_of_milling_whole_wheat_grains_and_particle_size_on_thermo-mechanical_properties_of_flour_using_Mixolab\n\nsolar corona:\nhttps://svs.gsfc.nasa.gov/14865\n\neclipse footage: https://svs.gsfc.nasa.gov/14572/\n\nKUSHIM:\nhttps://en.wikipedia.org/wiki/Kushim_(Uruk_period)\nhttps://indroyc.com/2024/02/23/kushims-story-the-first-name-in-history/\n\nGAL-SAL:\nhttps://isac-idb.uchicago.edu/id/b6ace1f1-9701-4dc5-b366-8c15c7da00ca\nhttps://www.instagram.com/p/DLlP1d6zlPR/?img_index=2\n\nGudea: \nhttps://en.wikipedia.org/wiki/Gudea\nhttps://en.wikipedia.org/wiki/Statues_of_Gudea\nhttps://www.sumerianshakespeare.com/face-of-gudea\n\nOther early human forms:\nhttps://en.wikipedia.org/wiki/Urfa_Man\n\nHistory of human figure in art: https://jesygilkesuca.home.blog/2020/09/14/history-and-depictions-of-the-human-figure/\n\n3D interactive DNA model: https://www.labxchange.org/library/items/lb:LabXchange:5c1562b9:lx_simulation:1\n\nHow many genetic ancestors do you have? https://gcbias.org/2013/11/11/how-does-your-number-of-genetic-ancestors-grow-back-over-time/\n\nfossilization video: https://commons.wikimedia.org/wiki/File:Wie_entstehen_Fossilien_(CC_by_4.0)_redub_EO.webm\n\nHow to become a fossil:\nhttps://www.newscientist.com/lastword/mg24632832-100-wheres-the-best-place-to-be-buried-to-preserve-your-body-as-a-fossil/\nhttps://www.bbc.com/future/article/20180215-how-does-fossilisation-happen\n\nwhere to be buried to become a fossil Earth images: https://visibleearth.nasa.gov/\n\nBig Bertha: https://en.wikipedia.org/wiki/Big_Bertha_(lunar_sample)\n\nred giant sun: https://science.nasa.gov/resource/life-and-death-of-a-planetary-system/\n\nInteractive voyager viewer: https://science.nasa.gov/mission/voyager/\n\nWifi signal in house: https://jasmcole.com/2014/07/12/wifi-strife/\n\nHow we\u2019ve found partners over time https://www.pnas.org/doi/full/10.1073/pnas.1908630116\n\nScreen time: https://explodingtopics.com/blog/screen-time-stats\n\nMobile phones vs toothbrushes: https://bcp-advisors.com/wp-content/uploads/2024/05/Cell-Phones-and-Toothbrushes.pdf\n\nOld music outselling new: https://web.archive.org/web/20160222071723/http://www.chartattack.com/news/2016/01/20/old-music-is-outselling-new-music-for-the-first-time-in-history/\n\n\u201cSoy Bomb\u201d incident: https://www.youtube.com/watch?v=2OeNKBq63iM\n\nSteve Fossett: https://en.wikipedia.org/wiki/Steve_Fossett\n\nGabby Petito: https://en.wikipedia.org/wiki/Killing_of_Gabby_Petito\n\nUnknown soldier:\nhttps://en.wikipedia.org/wiki/Tomb_of_the_Unknown_Soldier_(Arlington_National_Cemetery)\nhttps://www.defense.gov/Multimedia/Photos/igphoto/2002889128/\n\nConrad Roy: https://en.wikipedia.org/wiki/Death_of_Conrad_Roy\n\nFrederick Douglass: https://www.nps.gov/articles/000/frederick-douglass-and-the-power-of-photography.htm\n\nSojourner Truth: https://www.metmuseum.org/art/collection/search/301989\n\nWallace Line:\nhttps://en.wikipedia.org/wiki/Wallace_Line\nhttps://commons.wikimedia.org/wiki/File:Map_of_Sunda_and_Sahul.svg\n\nHomo Erectus image: https://commons.wikimedia.org/wiki/File:Homo_erectus,_The_Natural_History_Museum_Vienna,_20210730_1228_1282.jpg\n\nRoman aqueduct image: https://en.wikipedia.org/wiki/Roman_aqueduct#/media/File:Pont_du_Gard_BLS.jpg\n\nChicago filmed from a dirigible: https://commons.wikimedia.org/wiki/File:Chicago_Photographed_from_Ray_Knabenshue%27s_Dirigible_Air_Ship.webm\n\nWorld pop density map: https://commons.wikimedia.org/wiki/File:World_Population_Density_Map_2020.png\n\nbooks:\nI Am A Strange Loop - Douglas_Hofstadter\nA Short History of Nearly Everything Book - Bill Bryson\nReasons and Persons - Derek Parfit\nDocumentality - Maurizio Ferraris\nAmusing Ourselves To Death - Neil Postman\nEverything Bad Is Good For You - Steven Johnson\nSoul Dust - Nicholas Humphrey\nThe View From Nowhere - Thomas Nagel\n\nALL MUSIC BY @jakechudnow \nYou can pick up Jake Chudnow\u2019s Vsauce music on vinyl here: https://inqfactory.com/pages/vinyl\n\nSONGS:\n\n00\u02d000 - 00\u02d001 - J Wilde\n00\u02d003 - 00\u02d026 - Food\n00\u02d020 - 01\u02d014 - Rain, Dreams\n01\u02d012 - 01\u02d022 - Moon Men (Instrumental)\n01\u02d022 - 01\u02d033 - J Wilde\n01\u02d026 - 02\u02d027 - What My Nervous Stomach Sounds Like\n02\u02d001 - 02\u02d038 - For Leah\n02\u02d039 - 03\u02d039 - Moon Men (Instrumental)\n03\u02d040 - 04\u02d056 - Imaginary Sun\n04\u02d049 - 05\u02d050 - It\u2019s Good To Be D\n05\u02d050 - 06\u02d037 - Thunder\n06\u02d037 - 08\u02d003 - For You\n08\u02d011 - 10\u02d008 - Rain, Dreams\n10\u02d002 - 11\u02d010 - Hydrogen\n11\u02d034 - 11\u02d050 - Prelude To Shona\n11\u02d050 - 13\u02d002 - For Leah\n13\u02d009 - 13\u02d056 - Shallow Anne\n13\u02d041 - 13\u02d056 - Monkey Morning\n13\u02d056 - 16\u02d010 - J Wilde\n15\u02d056 - 19\u02d004 - Olive\n19\u02d006 - 21\u02d054 - J Wilde\n\nhttps://www.instagram.com/electricpants\nhttps://www.tiktok.com/@corndogwilly",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xHd4zsIbXJ0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xHd4zsIbXJ0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xHd4zsIbXJ0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xHd4zsIbXJ0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xHd4zsIbXJ0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Vsauce",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "All The Ghosts You Will Be",
                    "description": "MOX NOX. Pre-order the Death Clock here: http://www.InqFactory.com/DeathClock\nSpecial thanks to @CalebMarting  for his tireless work on the prototypes. Our entire team at the Curiosity Box and Inq Factory is incredible -- it's a gift to be able to make the world curiouser with you all! \n\n\"Curiouser\" is a very curious word.\n\nLINKS TO LEARN MORE:\n\nflour particle size: https://www.researchgate.net/publication/335277332_Influence_of_milling_whole_wheat_grains_and_particle_size_on_thermo-mechanical_properties_of_flour_using_Mixolab\n\nsolar corona:\nhttps://svs.gsfc.nasa.gov/14865\n\neclipse footage: https://svs.gsfc.nasa.gov/14572/\n\nKUSHIM:\nhttps://en.wikipedia.org/wiki/Kushim_(Uruk_period)\nhttps://indroyc.com/2024/02/23/kushims-story-the-first-name-in-history/\n\nGAL-SAL:\nhttps://isac-idb.uchicago.edu/id/b6ace1f1-9701-4dc5-b366-8c15c7da00ca\nhttps://www.instagram.com/p/DLlP1d6zlPR/?img_index=2\n\nGudea: \nhttps://en.wikipedia.org/wiki/Gudea\nhttps://en.wikipedia.org/wiki/Statues_of_Gudea\nhttps://www.sumerianshakespeare.com/face-of-gudea\n\nOther early human forms:\nhttps://en.wikipedia.org/wiki/Urfa_Man\n\nHistory of human figure in art: https://jesygilkesuca.home.blog/2020/09/14/history-and-depictions-of-the-human-figure/\n\n3D interactive DNA model: https://www.labxchange.org/library/items/lb:LabXchange:5c1562b9:lx_simulation:1\n\nHow many genetic ancestors do you have? https://gcbias.org/2013/11/11/how-does-your-number-of-genetic-ancestors-grow-back-over-time/\n\nfossilization video: https://commons.wikimedia.org/wiki/File:Wie_entstehen_Fossilien_(CC_by_4.0)_redub_EO.webm\n\nHow to become a fossil:\nhttps://www.newscientist.com/lastword/mg24632832-100-wheres-the-best-place-to-be-buried-to-preserve-your-body-as-a-fossil/\nhttps://www.bbc.com/future/article/20180215-how-does-fossilisation-happen\n\nwhere to be buried to become a fossil Earth images: https://visibleearth.nasa.gov/\n\nBig Bertha: https://en.wikipedia.org/wiki/Big_Bertha_(lunar_sample)\n\nred giant sun: https://science.nasa.gov/resource/life-and-death-of-a-planetary-system/\n\nInteractive voyager viewer: https://science.nasa.gov/mission/voyager/\n\nWifi signal in house: https://jasmcole.com/2014/07/12/wifi-strife/\n\nHow we\u2019ve found partners over time https://www.pnas.org/doi/full/10.1073/pnas.1908630116\n\nScreen time: https://explodingtopics.com/blog/screen-time-stats\n\nMobile phones vs toothbrushes: https://bcp-advisors.com/wp-content/uploads/2024/05/Cell-Phones-and-Toothbrushes.pdf\n\nOld music outselling new: https://web.archive.org/web/20160222071723/http://www.chartattack.com/news/2016/01/20/old-music-is-outselling-new-music-for-the-first-time-in-history/\n\n\u201cSoy Bomb\u201d incident: https://www.youtube.com/watch?v=2OeNKBq63iM\n\nSteve Fossett: https://en.wikipedia.org/wiki/Steve_Fossett\n\nGabby Petito: https://en.wikipedia.org/wiki/Killing_of_Gabby_Petito\n\nUnknown soldier:\nhttps://en.wikipedia.org/wiki/Tomb_of_the_Unknown_Soldier_(Arlington_National_Cemetery)\nhttps://www.defense.gov/Multimedia/Photos/igphoto/2002889128/\n\nConrad Roy: https://en.wikipedia.org/wiki/Death_of_Conrad_Roy\n\nFrederick Douglass: https://www.nps.gov/articles/000/frederick-douglass-and-the-power-of-photography.htm\n\nSojourner Truth: https://www.metmuseum.org/art/collection/search/301989\n\nWallace Line:\nhttps://en.wikipedia.org/wiki/Wallace_Line\nhttps://commons.wikimedia.org/wiki/File:Map_of_Sunda_and_Sahul.svg\n\nHomo Erectus image: https://commons.wikimedia.org/wiki/File:Homo_erectus,_The_Natural_History_Museum_Vienna,_20210730_1228_1282.jpg\n\nRoman aqueduct image: https://en.wikipedia.org/wiki/Roman_aqueduct#/media/File:Pont_du_Gard_BLS.jpg\n\nChicago filmed from a dirigible: https://commons.wikimedia.org/wiki/File:Chicago_Photographed_from_Ray_Knabenshue%27s_Dirigible_Air_Ship.webm\n\nWorld pop density map: https://commons.wikimedia.org/wiki/File:World_Population_Density_Map_2020.png\n\nbooks:\nI Am A Strange Loop - Douglas_Hofstadter\nA Short History of Nearly Everything Book - Bill Bryson\nReasons and Persons - Derek Parfit\nDocumentality - Maurizio Ferraris\nAmusing Ourselves To Death - Neil Postman\nEverything Bad Is Good For You - Steven Johnson\nSoul Dust - Nicholas Humphrey\nThe View From Nowhere - Thomas Nagel\n\nALL MUSIC BY @jakechudnow \nYou can pick up Jake Chudnow\u2019s Vsauce music on vinyl here: https://inqfactory.com/pages/vinyl\n\nSONGS:\n\n00\u02d000 - 00\u02d001 - J Wilde\n00\u02d003 - 00\u02d026 - Food\n00\u02d020 - 01\u02d014 - Rain, Dreams\n01\u02d012 - 01\u02d022 - Moon Men (Instrumental)\n01\u02d022 - 01\u02d033 - J Wilde\n01\u02d026 - 02\u02d027 - What My Nervous Stomach Sounds Like\n02\u02d001 - 02\u02d038 - For Leah\n02\u02d039 - 03\u02d039 - Moon Men (Instrumental)\n03\u02d040 - 04\u02d056 - Imaginary Sun\n04\u02d049 - 05\u02d050 - It\u2019s Good To Be D\n05\u02d050 - 06\u02d037 - Thunder\n06\u02d037 - 08\u02d003 - For You\n08\u02d011 - 10\u02d008 - Rain, Dreams\n10\u02d002 - 11\u02d010 - Hydrogen\n11\u02d034 - 11\u02d050 - Prelude To Shona\n11\u02d050 - 13\u02d002 - For Leah\n13\u02d009 - 13\u02d056 - Shallow Anne\n13\u02d041 - 13\u02d056 - Monkey Morning\n13\u02d056 - 16\u02d010 - J Wilde\n15\u02d056 - 19\u02d004 - Olive\n19\u02d006 - 21\u02d054 - J Wilde\n\nhttps://www.instagram.com/electricpants\nhttps://www.tiktok.com/@corndogwilly"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-GB"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2996887",
                "likeCount": "362353",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "35975"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "EdpEO6D5EsEQVYyvhJpjS2lmWFo",
            "id": "BqqqPRD0fm0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-14T12:30:12Z",
                "channelId": "UCG0E3naN7D-bgldOJvGHbtg",
                "title": "Das n\u00f6tigste K\u00dcCHEN-MAKEOVER ever bei  @rewinside  \ud83d\ude33 Julia r\u00fcmpelt aus \ud83d\udeae",
                "description": "Bastis K\u00fcche organisieren war mein Traumprojekt, endlich durfte ich juhu \n\nHier gibts die Produkte, die ich bestellt habe: \n\nMesser Set: https://amzn.to/4o4jran *\nFlaschen Organizer: https://amzn.to/3IpjoW9 *\nOrganizer Boxen: https://amzn.to/4eIYxsM *\nAlufolien Organiser: https://amzn.to/4kz6137 *\nDrehteller: https://amzn.to/4luxqEB *\n2 st\u00f6ckige Acryl Boxen: https://amzn.to/3TF76v9 *\nMini Acryl Boxen: https://germany.muji.eu/products/desk-organiser-storage-box-square-4223\nTee Box: https://www.dille-kamille.de/teebox-12-facher-bambus-00022235.html?channable=41c2f5736b75003030303232323335ab&gad_source=1&gad_campaignid=19654727424&gbraid=0AAAAADMoSWVJZQMqwepEO1kuP94U7R2ux&gclid=CjwKCAjw3_PCBhA2EiwAkH_j4oAj2yvJuvFl_Ul0oEdyqcRam7CzHVh9e9TIIOYY13mnXbB9M4qC-hoCNVMQAvD_BwE\nMessersch\u00e4rfer: https://amzn.to/40Sms3f *\nGew\u00fcrzgl\u00e4ser: https://amzn.to/4nMUYWE *\nSalz& Pfefferm\u00fchle: https://www.boozt.com/de/de/crushgrind/lyon-grinder-set_31721645 \nIkea Boxen: https://bit.ly/4kyUFfd \n\n\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\n\nMeine Amazon Storefront: https://www.amazon.de/shop/juliabeautx *\n\n\u25b6\ufe0e  Unser Podcast: https://linktr.ee/dienervigenpodcast\n\u25b6\ufe0e  Mein Parfum: https://bit.ly/3FucqI9 (Werbung)\n\u25b6\ufe0e  Mein Kalender 2022/23: https://amzn.to/3A0RdEJ *\n\u25b6\ufe0e  https://juliabeautx.de/ (Werbung)\n\u25b6\ufe0e Meine Handcremes: http://bit.ly/beautxful (Werbung)\n\n\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\n\nSTALK MICH..\n\u2665\ufe0e Tiktok: https://www.tiktok.com/@juliabeautx\n\u2665\ufe0e Instagram: https://www.instagram.com/juliabeautx\n\u2665\ufe0e Vlogkanal: https://www.youtube.com/c/BeautxVlogs\n\u2665\ufe0e Twitter: https://www.twitter.com/juliabeautx\n\u2665\ufe0e Facebook: https://www.facebook.com/juliabeautx99 \n\u2665\ufe0e Snapchat: juliabeautx\n\n\u2665\ufe0e f\u00fcr Firmen/ for companies: juliabeautx99@gmail.com\n\n\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\n\n\u261b Verwendete Musik: Epidemic Sound\n\n\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\n\n\u25b8 *Kamera: https://amzn.to/3GCpQ6u\n\u25b8 *Objektiv: https://amzn.to/3Kjs10L\n\u25b8 *Vlogkamera: https://amzn.to/3KdBlmV\n\u25b8 *Stativ: http://amzn.to/1sUP0jL\n\u25b8 *Studioleuchte: http://amzn.to/1AXARXJ\n\n\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\n\nFalls du weitere Fragen oder Anregungen hast, kannst du mir gerne einen Kommentar da lassen & wenn es dir gefallen hat w\u00fcrde ich mich sehr \u00fcber einen DAUMEN HOCH freuen! \u2655\n\n\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\n\nDie mit * gekennzeichneten Links sind affiliate Links, die zum Partnerprogramm von Amazon oder Rewardstyle geh\u00f6ren. Solltet ihr \u00fcber diese Links etwas kaufen, bekomme ich eine Vermittlungsprovision daf\u00fcr. Nat\u00fcrlich ohne dass ihr daf\u00fcr mehr bezahlen m\u00fcsst! :)\n\n\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\n\nHabt einen tollen Tag & macht ihn zu eurem Sch\u00f6nsten, Julia \u2661",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BqqqPRD0fm0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BqqqPRD0fm0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BqqqPRD0fm0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BqqqPRD0fm0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BqqqPRD0fm0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Julia Beautx",
                "tags": [
                    "k\u00fcche",
                    "makeover",
                    "rewinside",
                    "rewi",
                    "julia und rewi",
                    "rewi und julia",
                    "k\u00fcchenplanung",
                    "organisieren",
                    "twitch rewinside",
                    "rewi julia",
                    "aufr\u00e4umen"
                ],
                "categoryId": "26",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Das n\u00f6tigste K\u00dcCHEN-MAKEOVER ever bei  @rewinside  \ud83d\ude33 Julia r\u00fcmpelt aus \ud83d\udeae",
                    "description": "Bastis K\u00fcche organisieren war mein Traumprojekt, endlich durfte ich juhu \n\nHier gibts die Produkte, die ich bestellt habe: \n\nMesser Set: https://amzn.to/4o4jran *\nFlaschen Organizer: https://amzn.to/3IpjoW9 *\nOrganizer Boxen: https://amzn.to/4eIYxsM *\nAlufolien Organiser: https://amzn.to/4kz6137 *\nDrehteller: https://amzn.to/4luxqEB *\n2 st\u00f6ckige Acryl Boxen: https://amzn.to/3TF76v9 *\nMini Acryl Boxen: https://germany.muji.eu/products/desk-organiser-storage-box-square-4223\nTee Box: https://www.dille-kamille.de/teebox-12-facher-bambus-00022235.html?channable=41c2f5736b75003030303232323335ab&gad_source=1&gad_campaignid=19654727424&gbraid=0AAAAADMoSWVJZQMqwepEO1kuP94U7R2ux&gclid=CjwKCAjw3_PCBhA2EiwAkH_j4oAj2yvJuvFl_Ul0oEdyqcRam7CzHVh9e9TIIOYY13mnXbB9M4qC-hoCNVMQAvD_BwE\nMessersch\u00e4rfer: https://amzn.to/40Sms3f *\nGew\u00fcrzgl\u00e4ser: https://amzn.to/4nMUYWE *\nSalz& Pfefferm\u00fchle: https://www.boozt.com/de/de/crushgrind/lyon-grinder-set_31721645 \nIkea Boxen: https://bit.ly/4kyUFfd \n\n\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\n\nMeine Amazon Storefront: https://www.amazon.de/shop/juliabeautx *\n\n\u25b6\ufe0e  Unser Podcast: https://linktr.ee/dienervigenpodcast\n\u25b6\ufe0e  Mein Parfum: https://bit.ly/3FucqI9 (Werbung)\n\u25b6\ufe0e  Mein Kalender 2022/23: https://amzn.to/3A0RdEJ *\n\u25b6\ufe0e  https://juliabeautx.de/ (Werbung)\n\u25b6\ufe0e Meine Handcremes: http://bit.ly/beautxful (Werbung)\n\n\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\n\nSTALK MICH..\n\u2665\ufe0e Tiktok: https://www.tiktok.com/@juliabeautx\n\u2665\ufe0e Instagram: https://www.instagram.com/juliabeautx\n\u2665\ufe0e Vlogkanal: https://www.youtube.com/c/BeautxVlogs\n\u2665\ufe0e Twitter: https://www.twitter.com/juliabeautx\n\u2665\ufe0e Facebook: https://www.facebook.com/juliabeautx99 \n\u2665\ufe0e Snapchat: juliabeautx\n\n\u2665\ufe0e f\u00fcr Firmen/ for companies: juliabeautx99@gmail.com\n\n\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\n\n\u261b Verwendete Musik: Epidemic Sound\n\n\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\n\n\u25b8 *Kamera: https://amzn.to/3GCpQ6u\n\u25b8 *Objektiv: https://amzn.to/3Kjs10L\n\u25b8 *Vlogkamera: https://amzn.to/3KdBlmV\n\u25b8 *Stativ: http://amzn.to/1sUP0jL\n\u25b8 *Studioleuchte: http://amzn.to/1AXARXJ\n\n\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\n\nFalls du weitere Fragen oder Anregungen hast, kannst du mir gerne einen Kommentar da lassen & wenn es dir gefallen hat w\u00fcrde ich mich sehr \u00fcber einen DAUMEN HOCH freuen! \u2655\n\n\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\n\nDie mit * gekennzeichneten Links sind affiliate Links, die zum Partnerprogramm von Amazon oder Rewardstyle geh\u00f6ren. Solltet ihr \u00fcber diese Links etwas kaufen, bekomme ich eine Vermittlungsprovision daf\u00fcr. Nat\u00fcrlich ohne dass ihr daf\u00fcr mehr bezahlen m\u00fcsst! :)\n\n\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\n\nHabt einen tollen Tag & macht ihn zu eurem Sch\u00f6nsten, Julia \u2661"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de-DE"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "547929",
                "likeCount": "31113",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "940"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 200,
        "resultsPerPage": 50
    }
}