{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "Ihy7ZpeS3gWvm4xANgGmwFPeRFM",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ajSk1UC6fkMzPqormkthPozUdO8",
            "id": "xF_sNQXP5g8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-15T21:03:25Z",
                "channelId": "UCRpjHHu8ivVWs73uxHlWwFA",
                "title": "Abor & Tynna \u2013 Baller (LIVE) | Germany \ud83c\udde9\ud83c\uddea | Second Semi-Final | Eurovision 2025",
                "description": "Subscribe and \ud83d\udd14 to Eurovision \ud83d\udc49 https://www.youtube.com/user/eurovision?sub_confirmation=1 \u200b\n\nAbor & Tynna from Germany performed Baller in the Second Semi-Final of Eurovision 2025 in Basel, Switzerland\n\n-\u200b \n#Eurovision2025 \u2013 May 13, 15 & 17 - See you in Basel! \ud83c\udde8\ud83c\udded\n\n\ud83d\udcf1 Download the app: https://eurovision.page.link/app\n\ud83d\udc97 Follow #Eurovision on socials: https://linktr.ee/eurovisionsongcontest",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xF_sNQXP5g8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xF_sNQXP5g8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xF_sNQXP5g8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xF_sNQXP5g8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xF_sNQXP5g8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Eurovision Song Contest",
                "tags": [
                    "Eurovision Song Contest",
                    "Eurovision",
                    "Eurovision Tickets",
                    "EBU",
                    "#UnitedByMusic",
                    "ESC2025",
                    "esc",
                    "Eurovision 2025",
                    "Basel",
                    "ESC25"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Abor & Tynna \u2013 Baller (LIVE) | Germany \ud83c\udde9\ud83c\uddea | Second Semi-Final | Eurovision 2025",
                    "description": "Subscribe and \ud83d\udd14 to Eurovision \ud83d\udc49 https://www.youtube.com/user/eurovision?sub_confirmation=1 \u200b\n\nAbor & Tynna from Germany performed Baller in the Second Semi-Final of Eurovision 2025 in Basel, Switzerland\n\n-\u200b \n#Eurovision2025 \u2013 May 13, 15 & 17 - See you in Basel! \ud83c\udde8\ud83c\udded\n\n\ud83d\udcf1 Download the app: https://eurovision.page.link/app\n\ud83d\udc97 Follow #Eurovision on socials: https://linktr.ee/eurovisionsongcontest"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "914094",
                "likeCount": "23491",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3611"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "19Y8bl6WDPNnYCuBdOS6WtkeCC4",
            "id": "Wm0xWgmU0s8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-15T16:00:51Z",
                "channelId": "UCDmbhGe7-wC1a55l5ZYAZJw",
                "title": "Ich habe eine 1000\u20ac Mysterybox von nem Ami Streamer bekommen...",
                "description": "\ud83c\udf0e Erhaltet einen exklusiven 15% Rabatt auf Saily Datenpakete! Nutzt den Code \"papaplatte\" beim Checkout. Downloadet die Saily App oder geht zu https://saily.com/papaplatte \u26f5 (Werbung)\n\nUnser Podcast auf YouTube: https://www.youtube.com/channel/UCIckY7J5AHFsnUSulUq6E7g\n\nSei live mit dabei: https://twitch.tv/papaplatte\n\nHier kommt ihr zu meinem PC Partner: https://www.boostboxx.com/papaplatte | Werbung\n\nMerch: https://www.papaplatte.shop/\nTwitter: https://twitter.com/papaplatte  \nInstagram: https://instagram.com/papaplatte  \n\nUnser Buch zum Podcast: https://riva-store.de/edeltalk/\n\nPapaplatte VLOG Playlist:\nhttps://bit.ly/2Kvm6Wp\n\nCutter:\nhttps://twitter.com/WilliB00",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Wm0xWgmU0s8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Wm0xWgmU0s8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Wm0xWgmU0s8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Wm0xWgmU0s8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Wm0xWgmU0s8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Papaplatte",
                "tags": [
                    "Papaplatte",
                    "papaplatte highlights",
                    "papaplatte vlog",
                    "papaplatte dominik",
                    "papaplatte zuschauer",
                    "papaplatte \u00fcberraschung",
                    "papaplatte reeze"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Ich habe eine 1000\u20ac Mysterybox von nem Ami Streamer bekommen...",
                    "description": "\ud83c\udf0e Erhaltet einen exklusiven 15% Rabatt auf Saily Datenpakete! Nutzt den Code \"papaplatte\" beim Checkout. Downloadet die Saily App oder geht zu https://saily.com/papaplatte \u26f5 (Werbung)\n\nUnser Podcast auf YouTube: https://www.youtube.com/channel/UCIckY7J5AHFsnUSulUq6E7g\n\nSei live mit dabei: https://twitch.tv/papaplatte\n\nHier kommt ihr zu meinem PC Partner: https://www.boostboxx.com/papaplatte | Werbung\n\nMerch: https://www.papaplatte.shop/\nTwitter: https://twitter.com/papaplatte  \nInstagram: https://instagram.com/papaplatte  \n\nUnser Buch zum Podcast: https://riva-store.de/edeltalk/\n\nPapaplatte VLOG Playlist:\nhttps://bit.ly/2Kvm6Wp\n\nCutter:\nhttps://twitter.com/WilliB00"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "710423",
                "likeCount": "49686",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "732"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "gRRyRZgyv8WIQN50w1L3W44Kkek",
            "id": "aOJqKnkPty8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-15T17:19:23Z",
                "channelId": "UC3jv2yNiKPOZoWLLflNOzvg",
                "title": "ApoRed - Roter Lambo \ud83c\udf34\u2600\ufe0f  (prod. Stard Ova)",
                "description": "Song \u00fcberall erh\u00e4ltlich\nSpotify: https://open.spotify.com/intl-de/album/4rJp8WRO5bvumFwKXEiuMk\niTunes, Google Play, Amazon: \n\n_________\n\nFolgt mir auf TikTok: https://www.tiktok.com/@apored\nFolgt mir auf Instagram: https://www.instagram.com/apored\n\n_________\n\nMusic produced by Stard Ova \nhttps://www.instagram.com/stard_ova\n\nLyric by:\n\nD\u00f6n De D\u00f6n \n\nStard Ova \n\nRobin Wick\nhttps://www.instagram.com/_robinwick\n\nEsta\nhttps://www.instagram.com/estaraps\n\n_________\n\nVideograph:\nhttps://www.instagram.com/alexblitzz",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aOJqKnkPty8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aOJqKnkPty8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aOJqKnkPty8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aOJqKnkPty8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aOJqKnkPty8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ApoRed",
                "tags": [
                    "ApoRed",
                    "roter lambo",
                    "apored roter lambo",
                    "apored lambo",
                    "lambo"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ApoRed - Roter Lambo \ud83c\udf34\u2600\ufe0f  (prod. Stard Ova)",
                    "description": "Song \u00fcberall erh\u00e4ltlich\nSpotify: https://open.spotify.com/intl-de/album/4rJp8WRO5bvumFwKXEiuMk\niTunes, Google Play, Amazon: \n\n_________\n\nFolgt mir auf TikTok: https://www.tiktok.com/@apored\nFolgt mir auf Instagram: https://www.instagram.com/apored\n\n_________\n\nMusic produced by Stard Ova \nhttps://www.instagram.com/stard_ova\n\nLyric by:\n\nD\u00f6n De D\u00f6n \n\nStard Ova \n\nRobin Wick\nhttps://www.instagram.com/_robinwick\n\nEsta\nhttps://www.instagram.com/estaraps\n\n_________\n\nVideograph:\nhttps://www.instagram.com/alexblitzz"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "200859",
                "likeCount": "9702",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2333"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "bdOl_vNc_36H-nWnHqDRpQqbIOU",
            "id": "duR5bnh6iX8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-16T05:00:47Z",
                "channelId": "UCAszOEwa5CS4WFwYpkjdaUQ",
                "title": "Wir haben 6 E-Autos leer gefahren!",
                "description": "Was passiert wirklich, wenn der Akku eines E-Autos 0\u202f% erreicht?\n\nIn diesem Video testen wir sechs Elektroautos und fahren sie komplett leer. Wie verl\u00e4sslich sind die Warnungen im Fahrzeug? Wie weit kommt man noch mit 0\u202f% Akku? Und was passiert, wenn der Akku endg\u00fcltig leer ist?\n---\nTextartikel zu unserem Test (\u20ac):\nhttps://heise.de/s/nlr3G\n---\nAutos im Test:\n- BYD SEAL\n- Kia EV6\n- Nio EL6\n- Tesla Model Y\n- Volvo EX40\n- VW ID.3\n---\nRedaktion: Sven Hansen, Stefan Porteck, Daniel Augustin\nVideo: Daniel Augustin\n---\n\u25ba heise online: https://www.heise.de/\n\u25ba heise online auf Instagram: https://www.instagram.com/heiseonline\n\u25ba und heise+ f\u00fcr alle, die tiefe Recherchen wertsch\u00e4tzen https://www.heise.de/plus/\n---\n#automobile #elektroauto #heise\n---",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/duR5bnh6iX8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/duR5bnh6iX8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/duR5bnh6iX8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/duR5bnh6iX8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/duR5bnh6iX8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "heise & c't",
                "tags": [
                    "e-auto akku",
                    "e auto akku leer",
                    "akku leer",
                    "e mobilit\u00e4t",
                    "tesla",
                    "vw id3",
                    "volvo ex30",
                    "byd seal",
                    "nio el6",
                    "kia ev6",
                    "tesla model y",
                    "e auto akkulaufzeit",
                    "batterie e auto",
                    "tesla batterie",
                    "tesla akku",
                    "e auto reichweite",
                    "c't magazin",
                    "heise online"
                ],
                "categoryId": "2",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Wir haben 6 E-Autos leer gefahren!",
                    "description": "Was passiert wirklich, wenn der Akku eines E-Autos 0\u202f% erreicht?\n\nIn diesem Video testen wir sechs Elektroautos und fahren sie komplett leer. Wie verl\u00e4sslich sind die Warnungen im Fahrzeug? Wie weit kommt man noch mit 0\u202f% Akku? Und was passiert, wenn der Akku endg\u00fcltig leer ist?\n---\nTextartikel zu unserem Test (\u20ac):\nhttps://heise.de/s/nlr3G\n---\nAutos im Test:\n- BYD SEAL\n- Kia EV6\n- Nio EL6\n- Tesla Model Y\n- Volvo EX40\n- VW ID.3\n---\nRedaktion: Sven Hansen, Stefan Porteck, Daniel Augustin\nVideo: Daniel Augustin\n---\n\u25ba heise online: https://www.heise.de/\n\u25ba heise online auf Instagram: https://www.instagram.com/heiseonline\n\u25ba und heise+ f\u00fcr alle, die tiefe Recherchen wertsch\u00e4tzen https://www.heise.de/plus/\n---\n#automobile #elektroauto #heise\n---"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "184435",
                "likeCount": "6793",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1138"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "u5FQdpQ5fVPgOLgt_CZVMRQK-io",
            "id": "cEfxR5hUeJ8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-15T20:15:32Z",
                "channelId": "UChqcJ_MhP9a4bXy1jQ0QPzQ",
                "title": "RAF Camora x reezy - CONNECTED",
                "description": "\u201cCONNECTED\u201d hier streamen: https://RAFCamora-reezy.lnk.to/CONNECTED \nRAF Camora Kanal abonnieren \u25ba http://ytb.li/RAFCamora\nRAF Camora folgen \u25ba https://www.instagram.com/raf_camora \nreezy folgen \u25ba https://www.instagram.com/reezysupreem/ \n\nTikTok RAF \u25ba https://www.tiktok.com/@rafcamora \nTikTok reezy \u25ba https://www.tiktok.com/@reezyamor \n\nSQUADRA CAMORA \u25ba https://whatsapp.com/channel/0029Vahg2cr8aKvFQZfQNX33 \n_______________________________________________\n\nFOREVER WORLD\nALBUM - 05.09.2025\nRELEASE KONZERT & AUSSTELLUNG - 21.09.2025\n\nJetzt Tickets sichern \u25ba https://shops.ticketmasterpartners.com/raf-camora\n\nVIDEO:\nScript x Director x DOP X Editor x CC x Drone: Shaho Casado \n\u25ba https://www.instagram.com/shahocasado\n\u25ba https://www.instagram.com/casado\n\nPRODUCTION by C\u039bS\u039b'DOR\n\nPRODUCTION & ORGANISATION: Sasa Nik\n\u25ba https://www.instagram.com/sasa_nik/\n\nPROJEKTLEITUNG: Hadi El-Dor\n\u25ba https://www.instagram.com/el_dor\n\nVFX by Most Magic (Julian Trunke)\n\u25ba https://www.instagram.com/mostmagic/\n\nFOTOS by Bj\u00f6rn B. \n\u25ba https://www.instagram.com/bjoernxb/ \n\nCONNECTED PRODUCED by The Royals, Menju & RAF Camora\n\u25ba https://www.instagram.com/the.royals/ \n\u25ba https://instagram.com/menju_prod/  \n\nMIX by Menju\n\u25ba https://instagram.com/menju_prod/  \n\nMASTER by Lex Barkey\n\u25ba https://instagram.com/lexbarkey/\n\n#RAFCamora #reezy #CONNECTED",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cEfxR5hUeJ8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cEfxR5hUeJ8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cEfxR5hUeJ8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cEfxR5hUeJ8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cEfxR5hUeJ8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "RAF Camora",
                "tags": [
                    "raf camora",
                    "1raf7",
                    "RAF 3.0",
                    "vendetta",
                    "raf camora vendetta",
                    "vendetta rr",
                    "zenit",
                    "raf camora zenit",
                    "adriana",
                    "raf camora adriana",
                    "rap",
                    "hiphop",
                    "deutschrap",
                    "500 ps",
                    "ohne mein team",
                    "unnormal",
                    "Maschine",
                    "RAF Camora reezy CONNECTED",
                    "reezy CONNECTED",
                    "RAF Camora CONNECTED",
                    "CONNECTED",
                    "RAF Camora reezy",
                    "reezy"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "RAF Camora x reezy - CONNECTED",
                    "description": "\u201cCONNECTED\u201d hier streamen: https://RAFCamora-reezy.lnk.to/CONNECTED \nRAF Camora Kanal abonnieren \u25ba http://ytb.li/RAFCamora\nRAF Camora folgen \u25ba https://www.instagram.com/raf_camora \nreezy folgen \u25ba https://www.instagram.com/reezysupreem/ \n\nTikTok RAF \u25ba https://www.tiktok.com/@rafcamora \nTikTok reezy \u25ba https://www.tiktok.com/@reezyamor \n\nSQUADRA CAMORA \u25ba https://whatsapp.com/channel/0029Vahg2cr8aKvFQZfQNX33 \n_______________________________________________\n\nFOREVER WORLD\nALBUM - 05.09.2025\nRELEASE KONZERT & AUSSTELLUNG - 21.09.2025\n\nJetzt Tickets sichern \u25ba https://shops.ticketmasterpartners.com/raf-camora\n\nVIDEO:\nScript x Director x DOP X Editor x CC x Drone: Shaho Casado \n\u25ba https://www.instagram.com/shahocasado\n\u25ba https://www.instagram.com/casado\n\nPRODUCTION by C\u039bS\u039b'DOR\n\nPRODUCTION & ORGANISATION: Sasa Nik\n\u25ba https://www.instagram.com/sasa_nik/\n\nPROJEKTLEITUNG: Hadi El-Dor\n\u25ba https://www.instagram.com/el_dor\n\nVFX by Most Magic (Julian Trunke)\n\u25ba https://www.instagram.com/mostmagic/\n\nFOTOS by Bj\u00f6rn B. \n\u25ba https://www.instagram.com/bjoernxb/ \n\nCONNECTED PRODUCED by The Royals, Menju & RAF Camora\n\u25ba https://www.instagram.com/the.royals/ \n\u25ba https://instagram.com/menju_prod/  \n\nMIX by Menju\n\u25ba https://instagram.com/menju_prod/  \n\nMASTER by Lex Barkey\n\u25ba https://instagram.com/lexbarkey/\n\n#RAFCamora #reezy #CONNECTED"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "263403",
                "likeCount": "20612",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1715"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "9PhqTvVhkuRN3TAhhBg6HX5QCtc",
            "id": "RKhsof8hUvI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-15T22:01:49Z",
                "channelId": "UClBFnQJMlinWDCvfSXj60CA",
                "title": "Espanyol Barcelona - FC Barcelona | LaLiga | DAZN Highlights",
                "description": "Am 36. Spieltag der LaLiga trifft Espanyol Barcelona auf den FC Barcelona.\n\nSpielverlauf:\n0:1 L. Yamal (53.)\n0:2 F. Lopez (90+5)\n\nDie Highlights aus der K\u00f6nigsklasse siehst du hier: https://www.youtube.com/@DAZNUEFAChampionsLeague #ucl \n\nDie besten Highlights aus dem internationalen Fu\u00dfball siehst du hier: https://www.youtube.com/@DAZNFussball #laliga #seriea #ligue1 #dfbpokal \n\n+++ \u00dcber diesen Link registrieren und DAZN kostenlos nutzen: bit.ly/DAZNforFree +++\n\n\u25baHier geht's zu DAZN: http://bit.ly/DAZNerleben\n\u25baDas Programm von DAZN: https://www.dazn.com/de-DE/schedule\n\u25baDAZN auch auf Facebook: https://bit.ly/2lUGipo\n\n+++ Die besten Highlights aus allen Wettbewerben auf YouTube +++\n\u25baDAZN UEFA Champions League auf YouTube abonnieren: https://bit.ly/DAZNUEFAChampionsLeague\n\u25baDAZN Darts auf YouTube abonnieren: https://bit.ly/DARTZN\n\u25baDAZN Fightclub auf YouTube abonnieren: https://bit.ly/DAZNFightclub\n\nDAZN ist die Heimat des Fu\u00dfballs. Nur auf DAZN sehen Fans die besten Wettbewerbe an einem Ort: Die UEFA Champions League, die FIFA Klub-WM 2025\u2122, die Bundesliga ab 2025/26 erstmalig inkl. der legend\u00e4ren Konferenz sowie die besten internationalen Ligen mit LALIGA, Serie A und Ligue 1. Dar\u00fcber hinaus bietet nur DAZN f\u00fcr alle Fans auch neben dem Fu\u00dfball das breiteste und beste Angebot an Spitzensport, u.a. den besten US-Sport mit der NFL und NBA, Handball mit der EHF Champions League und EHF European League, Darts mit der PDC, die DP World Tour und die LIV Golf Tour im Golf oder Kampfsport mit der UFC, PFL und den gr\u00f6\u00dften Boxk\u00e4mpfen \u2013 alles an einem Ort, nur auf DAZN.\n \nERLEBE DEINEN SPORT LIVE UND AUF ABRUF. AUF ALLEN GER\u00c4TEN.\n \n+++ \u00dcber DAZN +++\n \nDAZN ist ein Livesport-Streamingdienst, der es Fans erlaubt, Sport so zu erleben, wie sie es m\u00f6chten. Egal ob live zu Hause, unterwegs, zeitversetzt oder im R\u00fcckblick, DAZN bietet \u00fcber 8.000 Sport\u00fcbertragungen pro Jahr und beinhaltet damit das umfangreichste Sportangebot, das es jemals bei einem einzelnen Anbieter gegeben hat.\n \nImpressum:\nhttps://help.dazn.com/hc/de-de/articles/16422027760029-Impressum",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RKhsof8hUvI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RKhsof8hUvI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RKhsof8hUvI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RKhsof8hUvI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RKhsof8hUvI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "DAZN Fu\u00dfball",
                "tags": [
                    "DAZN",
                    "DAZN Fu\u00dfball",
                    "DAZN Highlights",
                    "DAZN Fu\u00dfball Highlights",
                    "Fu\u00dfball Highlights",
                    "Lamine Yamal",
                    "Yamal",
                    "ESP",
                    "FC Barcelona",
                    "Barcelona",
                    "BAR",
                    "Espanyol Barcelona - FC Barcelona",
                    "Espanyol vs Barcelona",
                    "Espanyol - Barcelona",
                    "Espanyol Barcelona FC Barcelona 0 2",
                    "Espanyol Barcelona vs FC Barcelona 0-2",
                    "Espanyol Barcelona - FC Barcelona 0:2",
                    "LaLiga",
                    "LaLiga Highlights",
                    "LaLiga DAZN",
                    "DAZN LaLiga",
                    "Highlights LaLiga",
                    "DAZN Highlights LaLiga",
                    "LaLiga Highlights DAZN"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Espanyol Barcelona - FC Barcelona | LaLiga | DAZN Highlights",
                    "description": "Am 36. Spieltag der LaLiga trifft Espanyol Barcelona auf den FC Barcelona.\n\nSpielverlauf:\n0:1 L. Yamal (53.)\n0:2 F. Lopez (90+5)\n\nDie Highlights aus der K\u00f6nigsklasse siehst du hier: https://www.youtube.com/@DAZNUEFAChampionsLeague #ucl \n\nDie besten Highlights aus dem internationalen Fu\u00dfball siehst du hier: https://www.youtube.com/@DAZNFussball #laliga #seriea #ligue1 #dfbpokal \n\n+++ \u00dcber diesen Link registrieren und DAZN kostenlos nutzen: bit.ly/DAZNforFree +++\n\n\u25baHier geht's zu DAZN: http://bit.ly/DAZNerleben\n\u25baDas Programm von DAZN: https://www.dazn.com/de-DE/schedule\n\u25baDAZN auch auf Facebook: https://bit.ly/2lUGipo\n\n+++ Die besten Highlights aus allen Wettbewerben auf YouTube +++\n\u25baDAZN UEFA Champions League auf YouTube abonnieren: https://bit.ly/DAZNUEFAChampionsLeague\n\u25baDAZN Darts auf YouTube abonnieren: https://bit.ly/DARTZN\n\u25baDAZN Fightclub auf YouTube abonnieren: https://bit.ly/DAZNFightclub\n\nDAZN ist die Heimat des Fu\u00dfballs. Nur auf DAZN sehen Fans die besten Wettbewerbe an einem Ort: Die UEFA Champions League, die FIFA Klub-WM 2025\u2122, die Bundesliga ab 2025/26 erstmalig inkl. der legend\u00e4ren Konferenz sowie die besten internationalen Ligen mit LALIGA, Serie A und Ligue 1. Dar\u00fcber hinaus bietet nur DAZN f\u00fcr alle Fans auch neben dem Fu\u00dfball das breiteste und beste Angebot an Spitzensport, u.a. den besten US-Sport mit der NFL und NBA, Handball mit der EHF Champions League und EHF European League, Darts mit der PDC, die DP World Tour und die LIV Golf Tour im Golf oder Kampfsport mit der UFC, PFL und den gr\u00f6\u00dften Boxk\u00e4mpfen \u2013 alles an einem Ort, nur auf DAZN.\n \nERLEBE DEINEN SPORT LIVE UND AUF ABRUF. AUF ALLEN GER\u00c4TEN.\n \n+++ \u00dcber DAZN +++\n \nDAZN ist ein Livesport-Streamingdienst, der es Fans erlaubt, Sport so zu erleben, wie sie es m\u00f6chten. Egal ob live zu Hause, unterwegs, zeitversetzt oder im R\u00fcckblick, DAZN bietet \u00fcber 8.000 Sport\u00fcbertragungen pro Jahr und beinhaltet damit das umfangreichste Sportangebot, das es jemals bei einem einzelnen Anbieter gegeben hat.\n \nImpressum:\nhttps://help.dazn.com/hc/de-de/articles/16422027760029-Impressum"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1078759",
                "likeCount": "21205",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1269"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "EWhOPu-Ov8l7ILTh8IzTq7qR1fE",
            "id": "C86xfR_4Wgo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-16T10:00:18Z",
                "channelId": "UCNhFsNZQfB2mdM1FoV6q1Kw",
                "title": "ESKALATION auf dem ROLLFELD! - Das FLUGPLATZ RENNEN 4.0 - Wer GEWINNT?",
                "description": "Heute haben sich Marco, Mutlu, Marlon, Rafael und Nadine auf dem Flugplatz in Meinerzhagen getroffen, um mit Young- & Oldtimern gegeneinander Rennen zu fahren!\nKlasse 1 bilden ein Renault Clio 1.8L 16V und ein Opel Corsa A 1.6 8V GSI!\nIn Klasse 2 treten dann Marcos VW Golf 1 2.1 16V GTI, Mutlus BMW E30 M3 mit dem legend\u00e4ren S14 Motor, Marlons Opel Manta B i200 mit 2.4L 8V Doppelvergaser und Rafaels Honda Civic K20 Kompressor gegeneinander an.\nZum Abschluss wird es ernst zwischen dem Mercedes Benz E55 AMG und dem BMW E36 N54 Biturbo!\nWer hat am Ende die Nase vorn? :D\n\nZu Mutlu (Levella):\nhttps://www.youtube.com/@LevellaGmbH\n\nZu Marlon (Newkidsmarlon):\nhttps://www.youtube.com/@newkidsmarlon\n\nZu Rafael (Stern Garage):\nhttps://www.youtube.com/@SternGaragesg65\n-----------------------\n\nHier kommt ihr zu unserem Shop:\nhttps://bit.ly/2DZIhUf\n\nWir sind immer auf der Suche nach interessanten und besonderen Fahrzeugen (nur Youngtimer und Oldtimer) und zeitgen\u00f6ssischem Zubeh\u00f6r sowie Ersatzteilen:\nhttps://hd-autos.de/ankauf/\n\nIn wenigen Schritten zum richtigen Motor\u00f6l mit LIQUI MOLY: \nhttps://liqui-moly.to/oelfinder\n\n\ud83d\udca5Die neuen LIQUI MOLY x HALLE77 x RETROMOTION Bundles findet ihr hier:\nhttps://retromotion.com/halle77\n\nYoutube-Kanalmitgliedschaft: \nhttps://www.youtube.com/channel/UCNhFsNZQfB2mdM1FoV6q1Kw/join\n\nPr\u00fcfstandstermin buchen: \nhttps://www.halle-77.de/pages/pruefstandstermin-leistungsmessung-buchen\n\nInstagram: https://www.instagram.com/halle77dortmund/\nFacebook: https://www.facebook.com/halle77dortmund\nWEB: https://www.halle-77.de\n\n\nAuf unserem Kanal erwarten euch jeden Dienstag, Freitag und Sonntag um 12Uhr neue Videos. Dabei geht es haupts\u00e4chlich um die Leidenschaft zu alten Autos. Wir sind f\u00fcr alle Marken offen! Egal ob Audi, Opel, VW, BMW, Ford, Fiat, Lancia, Mercedes, Renault, Citroen, Seat und viele viele mehr. Hier geht es um Audi 5zylinder Turbo Umbauten, VW Polo Umbauten, Oldtimer, Youngtimer, 1/4 Meile Rennen, Low Budget Tuning, Motorswaps, Zeiten messen, Leistung messen, Softwareoptimierung, Umbauten, Reparaturen & Instandsetzungen, Gebrauchtwagen, Erkl\u00e4rungen, Ratschl\u00e4ge, Autovorstellungen und nat\u00fcrlich alle Tipps & Tricks die Marco \u00fcber die Jahre sammeln konnte :D\nIn unserer Halle77 seid ihr zu unseren \u00d6ffnungszeiten nat\u00fcrlich herzlichst willkommen!\nWir freuen uns auf euren Besuch! :D\n\nUnsere Adresse: \nIm Defdahl 12, 44141 Dortmund\nF\u00fcr's Navi: Im Defdahl 10, 44141 Dortmund\n\n\nF\u00fcr Fragen / Anregungen / Anfragen gerne an: \nservice@hd-autos.de",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/C86xfR_4Wgo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/C86xfR_4Wgo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/C86xfR_4Wgo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/C86xfR_4Wgo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/C86xfR_4Wgo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Halle77 Dortmund",
                "tags": [
                    "5Zyl_Marco",
                    "marco degenhardt",
                    "5zylinder marco",
                    "marko degenhardt",
                    "halle77",
                    "oldtimer",
                    "youngtimer",
                    "tuning",
                    "pr\u00fcfstand",
                    "leistung messen",
                    "Nadine",
                    "heartbeats2",
                    "micha",
                    "scherzovic",
                    "Jan",
                    "julian",
                    "Ralf",
                    "ralf kadett",
                    "Suse",
                    "Susanne"
                ],
                "categoryId": "2",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "ESKALATION auf dem ROLLFELD! - Das FLUGPLATZ RENNEN 4.0 - Wer GEWINNT?",
                    "description": "Heute haben sich Marco, Mutlu, Marlon, Rafael und Nadine auf dem Flugplatz in Meinerzhagen getroffen, um mit Young- & Oldtimern gegeneinander Rennen zu fahren!\nKlasse 1 bilden ein Renault Clio 1.8L 16V und ein Opel Corsa A 1.6 8V GSI!\nIn Klasse 2 treten dann Marcos VW Golf 1 2.1 16V GTI, Mutlus BMW E30 M3 mit dem legend\u00e4ren S14 Motor, Marlons Opel Manta B i200 mit 2.4L 8V Doppelvergaser und Rafaels Honda Civic K20 Kompressor gegeneinander an.\nZum Abschluss wird es ernst zwischen dem Mercedes Benz E55 AMG und dem BMW E36 N54 Biturbo!\nWer hat am Ende die Nase vorn? :D\n\nZu Mutlu (Levella):\nhttps://www.youtube.com/@LevellaGmbH\n\nZu Marlon (Newkidsmarlon):\nhttps://www.youtube.com/@newkidsmarlon\n\nZu Rafael (Stern Garage):\nhttps://www.youtube.com/@SternGaragesg65\n-----------------------\n\nHier kommt ihr zu unserem Shop:\nhttps://bit.ly/2DZIhUf\n\nWir sind immer auf der Suche nach interessanten und besonderen Fahrzeugen (nur Youngtimer und Oldtimer) und zeitgen\u00f6ssischem Zubeh\u00f6r sowie Ersatzteilen:\nhttps://hd-autos.de/ankauf/\n\nIn wenigen Schritten zum richtigen Motor\u00f6l mit LIQUI MOLY: \nhttps://liqui-moly.to/oelfinder\n\n\ud83d\udca5Die neuen LIQUI MOLY x HALLE77 x RETROMOTION Bundles findet ihr hier:\nhttps://retromotion.com/halle77\n\nYoutube-Kanalmitgliedschaft: \nhttps://www.youtube.com/channel/UCNhFsNZQfB2mdM1FoV6q1Kw/join\n\nPr\u00fcfstandstermin buchen: \nhttps://www.halle-77.de/pages/pruefstandstermin-leistungsmessung-buchen\n\nInstagram: https://www.instagram.com/halle77dortmund/\nFacebook: https://www.facebook.com/halle77dortmund\nWEB: https://www.halle-77.de\n\n\nAuf unserem Kanal erwarten euch jeden Dienstag, Freitag und Sonntag um 12Uhr neue Videos. Dabei geht es haupts\u00e4chlich um die Leidenschaft zu alten Autos. Wir sind f\u00fcr alle Marken offen! Egal ob Audi, Opel, VW, BMW, Ford, Fiat, Lancia, Mercedes, Renault, Citroen, Seat und viele viele mehr. Hier geht es um Audi 5zylinder Turbo Umbauten, VW Polo Umbauten, Oldtimer, Youngtimer, 1/4 Meile Rennen, Low Budget Tuning, Motorswaps, Zeiten messen, Leistung messen, Softwareoptimierung, Umbauten, Reparaturen & Instandsetzungen, Gebrauchtwagen, Erkl\u00e4rungen, Ratschl\u00e4ge, Autovorstellungen und nat\u00fcrlich alle Tipps & Tricks die Marco \u00fcber die Jahre sammeln konnte :D\nIn unserer Halle77 seid ihr zu unseren \u00d6ffnungszeiten nat\u00fcrlich herzlichst willkommen!\nWir freuen uns auf euren Besuch! :D\n\nUnsere Adresse: \nIm Defdahl 12, 44141 Dortmund\nF\u00fcr's Navi: Im Defdahl 10, 44141 Dortmund\n\n\nF\u00fcr Fragen / Anregungen / Anfragen gerne an: \nservice@hd-autos.de"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "221902",
                "likeCount": "20411",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1814"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "RDieseyOTLfVL20W63c05fjpb6k",
            "id": "o7BcyAd6rqg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-16T03:59:07Z",
                "channelId": "UC3IZKseVpdzPSBaWxBxundA",
                "title": "\uc9c4 (Jin) 'Don't Say You Love Me' Official MV",
                "description": "\uc9c4 (Jin) 2nd Solo Album \u2018Echo\u2019\n\ud83d\udcc5 May 16, 1PM (KST) | 0AM (ET)\n\ud83c\udfa7 https://jin.lnk.to/Echo\n\nShot in partnership with Singapore Tourism Board: https://www.visitsingapore.com\n\nFeatured locations in Singapore:\nGoldhill Plaza\nMarina Bay\nNational Gallery Singapore\nKeng Eng Kee Seafood\nEmerald Hill\nGardens by the Bay\nAnderson Bridge\nSingapore Flyer\n\nCredits:\nDirector : Yongseok Choi (LUMPENS)\n\nExecutive Producer : Ran Ro (LUMPENS)\n\nDirector of Photography : Hyunwoo Nam (MOTHER)\nB Camera Operator : Eunki Kim\nFocus Puller : Youngwoo Lee\n2nd AC : Youngseo Park\n\nLocal Production : Hummingbird\nExecutive Producers : Alex Teh, Nur Syafiqah Mustakim \nProducer : Joanna Ying Ng \n\n1st AD : Shammini G \n2nd AD : Callie Lee\n\nAsst. Producers : Tasha Budiman, Charlene Yiu, Shandelyn Ang, Seet Yan Shan \nLabel Producer : Aron B Castro \nLocation and Talent Assist : Joy Chew \n\nTranslators : Regina Teo, Seung Gi Yoo, Amanda Cheng, Christine Yi \n\n1st CA (SG) : Andrew Poh\n2nd CA (SG) : Ivan Chong, Pang Hao Cher, Rahul Radhakrishnan, Zolynn Phua, Nadia Low \nCam Intern : Yak Chin Hue \nDIT : Munesh Varadaraju \n\nGaffer : Ben Teaw\nKey Grip : Jeremy De Souza \nKey Grip Asst. : Ng Ka Hoi, Yong Yuen Keng\nKey Grip Truck : Ah Chua\nBest Boy : Ng Shun Rong \nGrip : Aylwin Ho, Zhang Chen Wei, Lennard Lee, Gabriel Lim, Alex Seow, Ivan Yau \nJr Grip : Claralyn Chew, Javen Leong, Vivienne Chong \n\nArt Director : Samantha Sng\nArt Asst. : Chastina Tham, Mohammad Iskandar bin Safuan, Emily Lim, Rachel Ding, Olsson Paul Robin Viking \n\n1st PM : Vanessa Heng\n2nd PM : Siew Shu Hui\nPA Drivers : Joel Johahnen, Desmond Tay\nOn-Set PA : Janellia Kwan, Karen Lee, Jeremiah Paul Tan Li, Sabrina Yaccob, Chee Choon, Shannon Elric Ong, Yap Macson, Jae Lam Ju Hui, June Teo, Rachel Wong, Renie Wong \n\nPC (Label) : Sera Joy Wee \nPC Asst. : Nabila Nasir \nPC Drivers : AJ, Irdus, Devin \nArtiste PC Asst. : Shermaine Chang, Angel Kwong \n\nWardrobe Stylist (Extras) : Josiah Chua \nWardrobe Asst. (Extras) : Ong Soo Jet, Riane Toh\n\nStoryboard Artist : Sum Yi Ma\n\nDI : LUCID COLOUR \nColorist : Wonseok Ko\nDI Crew : Dain Kim, Suhyeon Bae, Boram Yeom, Hyewon Hong\nDI Producer : Onew Kim\nManager : Yujin Seo\n\n2D Cleaning : Moonyoung Go (Post Emotion)\n\n\nBIGHIT MUSIC. Rights are reserved selectively in the video. Unauthorized reproduction is a violation of applicable laws. Manufactured by BIGHIT MUSIC, Seoul, Korea.\n\n\nConnect with BTS:\nhttps://ibighit.com/bts\nhttp://x.com/BTS_bighit\nhttp://x.com/BTS_twt\nhttp://www.facebook.com/bangtan.official\nhttps://www.youtube.com/user/BANGTANTV\nhttp://instagram.com/BTS.bighitofficial\nhttps://www.tiktok.com/@bts_official_bighit\nhttps://weverse.onelink.me/qt3S/94808190\nhttps://www.weibo.com/BTSbighit\nhttp://btsblog.ibighit.com\n\n#\uc9c4 #Jin #Dont_Say_You_Love_Me #Jin_Echo #VisitSingapore",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/o7BcyAd6rqg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/o7BcyAd6rqg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/o7BcyAd6rqg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/o7BcyAd6rqg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/o7BcyAd6rqg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "HYBE LABELS",
                "tags": [
                    "HYBE",
                    "HYBE LABELS",
                    "\ud558\uc774\ube0c",
                    "\ud558\uc774\ube0c\ub808\uc774\ube14\uc988"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "ko",
                "localized": {
                    "title": "\uc9c4 (Jin) 'Don't Say You Love Me' Official MV",
                    "description": "\uc9c4 (Jin) 2nd Solo Album \u2018Echo\u2019\n\ud83d\udcc5 May 16, 1PM (KST) | 0AM (ET)\n\ud83c\udfa7 https://jin.lnk.to/Echo\n\nShot in partnership with Singapore Tourism Board: https://www.visitsingapore.com\n\nFeatured locations in Singapore:\nGoldhill Plaza\nMarina Bay\nNational Gallery Singapore\nKeng Eng Kee Seafood\nEmerald Hill\nGardens by the Bay\nAnderson Bridge\nSingapore Flyer\n\nCredits:\nDirector : Yongseok Choi (LUMPENS)\n\nExecutive Producer : Ran Ro (LUMPENS)\n\nDirector of Photography : Hyunwoo Nam (MOTHER)\nB Camera Operator : Eunki Kim\nFocus Puller : Youngwoo Lee\n2nd AC : Youngseo Park\n\nLocal Production : Hummingbird\nExecutive Producers : Alex Teh, Nur Syafiqah Mustakim \nProducer : Joanna Ying Ng \n\n1st AD : Shammini G \n2nd AD : Callie Lee\n\nAsst. Producers : Tasha Budiman, Charlene Yiu, Shandelyn Ang, Seet Yan Shan \nLabel Producer : Aron B Castro \nLocation and Talent Assist : Joy Chew \n\nTranslators : Regina Teo, Seung Gi Yoo, Amanda Cheng, Christine Yi \n\n1st CA (SG) : Andrew Poh\n2nd CA (SG) : Ivan Chong, Pang Hao Cher, Rahul Radhakrishnan, Zolynn Phua, Nadia Low \nCam Intern : Yak Chin Hue \nDIT : Munesh Varadaraju \n\nGaffer : Ben Teaw\nKey Grip : Jeremy De Souza \nKey Grip Asst. : Ng Ka Hoi, Yong Yuen Keng\nKey Grip Truck : Ah Chua\nBest Boy : Ng Shun Rong \nGrip : Aylwin Ho, Zhang Chen Wei, Lennard Lee, Gabriel Lim, Alex Seow, Ivan Yau \nJr Grip : Claralyn Chew, Javen Leong, Vivienne Chong \n\nArt Director : Samantha Sng\nArt Asst. : Chastina Tham, Mohammad Iskandar bin Safuan, Emily Lim, Rachel Ding, Olsson Paul Robin Viking \n\n1st PM : Vanessa Heng\n2nd PM : Siew Shu Hui\nPA Drivers : Joel Johahnen, Desmond Tay\nOn-Set PA : Janellia Kwan, Karen Lee, Jeremiah Paul Tan Li, Sabrina Yaccob, Chee Choon, Shannon Elric Ong, Yap Macson, Jae Lam Ju Hui, June Teo, Rachel Wong, Renie Wong \n\nPC (Label) : Sera Joy Wee \nPC Asst. : Nabila Nasir \nPC Drivers : AJ, Irdus, Devin \nArtiste PC Asst. : Shermaine Chang, Angel Kwong \n\nWardrobe Stylist (Extras) : Josiah Chua \nWardrobe Asst. (Extras) : Ong Soo Jet, Riane Toh\n\nStoryboard Artist : Sum Yi Ma\n\nDI : LUCID COLOUR \nColorist : Wonseok Ko\nDI Crew : Dain Kim, Suhyeon Bae, Boram Yeom, Hyewon Hong\nDI Producer : Onew Kim\nManager : Yujin Seo\n\n2D Cleaning : Moonyoung Go (Post Emotion)\n\n\nBIGHIT MUSIC. Rights are reserved selectively in the video. Unauthorized reproduction is a violation of applicable laws. Manufactured by BIGHIT MUSIC, Seoul, Korea.\n\n\nConnect with BTS:\nhttps://ibighit.com/bts\nhttp://x.com/BTS_bighit\nhttp://x.com/BTS_twt\nhttp://www.facebook.com/bangtan.official\nhttps://www.youtube.com/user/BANGTANTV\nhttp://instagram.com/BTS.bighitofficial\nhttps://www.tiktok.com/@bts_official_bighit\nhttps://weverse.onelink.me/qt3S/94808190\nhttps://www.weibo.com/BTSbighit\nhttp://btsblog.ibighit.com\n\n#\uc9c4 #Jin #Dont_Say_You_Love_Me #Jin_Echo #VisitSingapore"
                },
                "defaultAudioLanguage": "ko"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "5644475",
                "likeCount": "1129393",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "101481"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "RM_RWwEAsdGT3UdVRD8gnLldyX4",
            "id": "rDBPFZYtXYw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-15T21:59:08Z",
                "channelId": "UCvnCXuh_zhm75EJ89qJ95Kw",
                "title": "Olexesh x Amo - OL im SL (prod. von LuciG) [Official Video]",
                "description": "\"OL im SL\" jetzt streamen!\n\ud83c\udfce\ufe0f Olexesh.lnk.to/OLimSL \ud83c\udfce\ufe0f\n\n\"Olexiy Kosarev\" jetzt pre-saven:\n\ud83d\udd25 https://umg.lnk.to/OlexiyKosarev \ud83d\udd25\n\n\ud83c\udfb9 Olexesh streamen:\nhttps://385i.lnk.to/olexesh\u200b\n\n\ud83c\udfb9 Amo streamen:\nhttps://spoti.fi/3UkeSMb\n\n\ud83d\udcf1 Olexesh folgen:\nhttps://385i.lnk.to/olexeshsocials\n\n\ud83d\udcf1 Amo folgen:\nhttps://www.instagram.com/amoooffiziell  \n\n\ud83c\udfb8 Produziert von LucyG:\n  https://www.threads.net/@heylucig\n\n\ud83c\udfa5 Video von 100k:\n https://www.instagram.com/ein100kfilm\n\n\ud83d\uddbc\ufe0f Cover von GOGA:\n https://www.instagram.com/goran.gardas\n\n\ud83c\udf9b Mix von Felix Eschmann:\n https://www.instagram.com/immerfokussiert  \n\n\ud83c\udf9a\ufe0f Master von Lex Barkey:\n  https://www.instagram.com/lexbarkey  \n\n\ud83d\udd34 Abonniert den Kanal:\n   www.youtube.com/385ideal  \n\n\ud83d\udd25 385id\u00e9al folgen:\nhttps://385i.lnk.to/socials\n\n\ud83d\udcfb Deutschrap id\u00e9al folgen:\nhttps://385i.lnk.to/flexfm\n\n\ud83d\udcfc VdSidC folgen:\nhttps://385i.lnk.to/VDSIDC\n\n\ud83c\udfa7 Id\u00e9al Studios folgen:\nhttps://385i.lnk.to/idealstudios\n\n#Olexesh #Amo #385i #OLimSL #Olexiykosarev #OutNow\n\n\u00a9\ufe0f 385id\u00e9al Frankfurt am Main",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rDBPFZYtXYw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rDBPFZYtXYw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rDBPFZYtXYw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rDBPFZYtXYw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rDBPFZYtXYw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "385id\u00e9al",
                "tags": [
                    "385ideal",
                    "olexesh",
                    "nimo",
                    "azzlackz",
                    "celoabdi",
                    "haftbefehl",
                    "bornheim",
                    "frankfurt",
                    "rap",
                    "bushido",
                    "kollegah",
                    "farid bang",
                    "xatar",
                    "video",
                    "hanybal",
                    "og",
                    "feuerbach",
                    "sis kat",
                    "aje",
                    "64",
                    "leonberg",
                    "229",
                    "official video",
                    "offiziell",
                    "Krime",
                    "freiburg"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Olexesh x Amo - OL im SL (prod. von LuciG) [Official Video]",
                    "description": "\"OL im SL\" jetzt streamen!\n\ud83c\udfce\ufe0f Olexesh.lnk.to/OLimSL \ud83c\udfce\ufe0f\n\n\"Olexiy Kosarev\" jetzt pre-saven:\n\ud83d\udd25 https://umg.lnk.to/OlexiyKosarev \ud83d\udd25\n\n\ud83c\udfb9 Olexesh streamen:\nhttps://385i.lnk.to/olexesh\u200b\n\n\ud83c\udfb9 Amo streamen:\nhttps://spoti.fi/3UkeSMb\n\n\ud83d\udcf1 Olexesh folgen:\nhttps://385i.lnk.to/olexeshsocials\n\n\ud83d\udcf1 Amo folgen:\nhttps://www.instagram.com/amoooffiziell  \n\n\ud83c\udfb8 Produziert von LucyG:\n  https://www.threads.net/@heylucig\n\n\ud83c\udfa5 Video von 100k:\n https://www.instagram.com/ein100kfilm\n\n\ud83d\uddbc\ufe0f Cover von GOGA:\n https://www.instagram.com/goran.gardas\n\n\ud83c\udf9b Mix von Felix Eschmann:\n https://www.instagram.com/immerfokussiert  \n\n\ud83c\udf9a\ufe0f Master von Lex Barkey:\n  https://www.instagram.com/lexbarkey  \n\n\ud83d\udd34 Abonniert den Kanal:\n   www.youtube.com/385ideal  \n\n\ud83d\udd25 385id\u00e9al folgen:\nhttps://385i.lnk.to/socials\n\n\ud83d\udcfb Deutschrap id\u00e9al folgen:\nhttps://385i.lnk.to/flexfm\n\n\ud83d\udcfc VdSidC folgen:\nhttps://385i.lnk.to/VDSIDC\n\n\ud83c\udfa7 Id\u00e9al Studios folgen:\nhttps://385i.lnk.to/idealstudios\n\n#Olexesh #Amo #385i #OLimSL #Olexiykosarev #OutNow\n\n\u00a9\ufe0f 385id\u00e9al Frankfurt am Main"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "87248",
                "likeCount": "5883",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "164"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "PLdWG0q3aZlTIw6ZtCieGfK0S6A",
            "id": "k9aI8Dis0Q8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-15T21:59:07Z",
                "channelId": "UClbgCnNZa-QrdKOOSl6hvYw",
                "title": "AYMEN x KAUTA - Therapie (prod. by Acua)",
                "description": "Aymen - \"Therapie\" OUT NOW\nHier streamen \u25ba https://aymenxkauta.lnk.to/Therapie\n\n\u25ba Aymen auf Instagram folgen: https://www.instagram.com/aymen82i\n\u25ba Kauta auf Instagram folgen: https://www.instagram.com/kautamusic\n\n\u25ba Aymen auf TikTok folgen: https://www.tiktok.com/@aymen_82i\n\u25ba Kauta auf TikTok folgen: https://www.tiktok.com/@kautamusic\n\n\u25ba Moonboys folgen: https://www.instagram.com/moonboysentertainment \n\nProduzent: Acua\nhttps://www.instagram.com/prodacua\n\nMix: Felix Eschmann\nhttps://www.instagram.com/immerfokussiert\n\nMaster: Felix Eschmann\nhttps://www.instagram.com/immerfokussiert\n\n\ud83c\udfa5 Video by: LUCCA MILLE\nhttps://www.instagram.com/lucca.mille\n\nExecutive Producer - https://www.instagram.com/phillycreates\u00a0\u00a0\nOberbeleuchter - https://www.instagram.com/christophercosmo\u00a0\u00a0\nProduction Assistant - \u00a0https://www.instagram.com/maxgessel\u00a0\u00a0\nConcept - \u00a0https://www.instagram.com/lauravoyelle\u00a0\u00a0\nDoP, Edit, Grading - \u00a0https://www.instagram.com/lucca.mille\n\nContact:\ninfo@moon-boys.de \nhttps://www.moon-boys.de \n\n#Aymen  #Kauta #Therapie #OutNow",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/k9aI8Dis0Q8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/k9aI8Dis0Q8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/k9aI8Dis0Q8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/k9aI8Dis0Q8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/k9aI8Dis0Q8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MOONBOYS ENTERTAINMENT",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "AYMEN x KAUTA - Therapie (prod. by Acua)",
                    "description": "Aymen - \"Therapie\" OUT NOW\nHier streamen \u25ba https://aymenxkauta.lnk.to/Therapie\n\n\u25ba Aymen auf Instagram folgen: https://www.instagram.com/aymen82i\n\u25ba Kauta auf Instagram folgen: https://www.instagram.com/kautamusic\n\n\u25ba Aymen auf TikTok folgen: https://www.tiktok.com/@aymen_82i\n\u25ba Kauta auf TikTok folgen: https://www.tiktok.com/@kautamusic\n\n\u25ba Moonboys folgen: https://www.instagram.com/moonboysentertainment \n\nProduzent: Acua\nhttps://www.instagram.com/prodacua\n\nMix: Felix Eschmann\nhttps://www.instagram.com/immerfokussiert\n\nMaster: Felix Eschmann\nhttps://www.instagram.com/immerfokussiert\n\n\ud83c\udfa5 Video by: LUCCA MILLE\nhttps://www.instagram.com/lucca.mille\n\nExecutive Producer - https://www.instagram.com/phillycreates\u00a0\u00a0\nOberbeleuchter - https://www.instagram.com/christophercosmo\u00a0\u00a0\nProduction Assistant - \u00a0https://www.instagram.com/maxgessel\u00a0\u00a0\nConcept - \u00a0https://www.instagram.com/lauravoyelle\u00a0\u00a0\nDoP, Edit, Grading - \u00a0https://www.instagram.com/lucca.mille\n\nContact:\ninfo@moon-boys.de \nhttps://www.moon-boys.de \n\n#Aymen  #Kauta #Therapie #OutNow"
                },
                "defaultAudioLanguage": "zxx"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "76100",
                "likeCount": "4966",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "163"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "TsZlfCvrk4IK0IUzzd57ckSItdI",
            "id": "oOVZUAhPE-A",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-15T14:01:15Z",
                "channelId": "UCn0ITRHWS64_zRz5WWeQBkQ",
                "title": "Wir bauen unsere EIGENE ZIVILISATION! | Folge 1",
                "description": "Wir bauen unsere eigene Zivilisation auf einem Acker! \n\nMehr Infos zum System: https://de.ecoflow.com/pages/balkonkraftwerk/?aff=227&utm_source=affiliatly&utm_medium=kol&utm_campaign=stream_battery_launch\n\nKauf bei EcoFlow:\nhttps://de.ecoflow.com/pages/stream-series-plug-in-solar-battery/?aff=227&utm_source=affiliatly&utm_medium=kol&utm_campaign=stream_battery_launch\n\nKauf bei Amazon:\nhttps://www.amazon.de/dp/B0F5B93DTV?maas=maas_adg_AC1BC30A0CFB19D815D7B89B45869F91_afap_abs&ref_=aa_maas&tag=maas\n\n___________\n\nSocial Media:\nBehind the scenes: https://www.youtube.com/c/RealLifeGuysVlogs\nhttps://www.instagram.com/the_real_life_guys\nTikTok: The Real Life Guys \n\nBauteam \ud83d\udea7\nJohannes: https://www.instagram.com/j.mickenbecker\nDaniel: https://www.instagram.com/_daniel_duesentrieb_\nMax: https://instagram.com/max_gellert\n\nKamera & Schnitt \ud83d\udcf8\nJulius: https://www.instagram.com/juliusvog\nJosia: https://www.instagram.com/josiastll\n\n___________\n\nUnsere Musik f\u00fcr die Videos:\nEpidemic Sound: http://share.epidemicsound.com/tFfFD \n\nArtlist\nhttps://artlist.io/artlist-70446/?artlist_aid=TheRealLifeGuys_1976&utm_source=affiliate_p&utm_medium=TheRealLifeGuys_1976&utm_campaign=TheRealLifeGuys_1976\n\nMotion Array\nhttps://motionarray.com/?artlist_aid=TheRealLifeGuys_1976&utm_source=affiliate_p&utm_medium=TheRealLifeGuys_1976&utm_campaign=TheRealLifeGuys_1976\n\n___________\n\nPressefotos und Anfragen: anfrage@thereallifeguys.de\nE-Mail f\u00fcr gesch\u00e4ftliche Anfragen: cooperations@thereallifeguys.de\n\n___________________________________\n\nMIT \"*\" GEKENNZEICHNET = WERBUNG",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oOVZUAhPE-A/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oOVZUAhPE-A/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oOVZUAhPE-A/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oOVZUAhPE-A/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oOVZUAhPE-A/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "The Real Life Guys",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Wir bauen unsere EIGENE ZIVILISATION! | Folge 1",
                    "description": "Wir bauen unsere eigene Zivilisation auf einem Acker! \n\nMehr Infos zum System: https://de.ecoflow.com/pages/balkonkraftwerk/?aff=227&utm_source=affiliatly&utm_medium=kol&utm_campaign=stream_battery_launch\n\nKauf bei EcoFlow:\nhttps://de.ecoflow.com/pages/stream-series-plug-in-solar-battery/?aff=227&utm_source=affiliatly&utm_medium=kol&utm_campaign=stream_battery_launch\n\nKauf bei Amazon:\nhttps://www.amazon.de/dp/B0F5B93DTV?maas=maas_adg_AC1BC30A0CFB19D815D7B89B45869F91_afap_abs&ref_=aa_maas&tag=maas\n\n___________\n\nSocial Media:\nBehind the scenes: https://www.youtube.com/c/RealLifeGuysVlogs\nhttps://www.instagram.com/the_real_life_guys\nTikTok: The Real Life Guys \n\nBauteam \ud83d\udea7\nJohannes: https://www.instagram.com/j.mickenbecker\nDaniel: https://www.instagram.com/_daniel_duesentrieb_\nMax: https://instagram.com/max_gellert\n\nKamera & Schnitt \ud83d\udcf8\nJulius: https://www.instagram.com/juliusvog\nJosia: https://www.instagram.com/josiastll\n\n___________\n\nUnsere Musik f\u00fcr die Videos:\nEpidemic Sound: http://share.epidemicsound.com/tFfFD \n\nArtlist\nhttps://artlist.io/artlist-70446/?artlist_aid=TheRealLifeGuys_1976&utm_source=affiliate_p&utm_medium=TheRealLifeGuys_1976&utm_campaign=TheRealLifeGuys_1976\n\nMotion Array\nhttps://motionarray.com/?artlist_aid=TheRealLifeGuys_1976&utm_source=affiliate_p&utm_medium=TheRealLifeGuys_1976&utm_campaign=TheRealLifeGuys_1976\n\n___________\n\nPressefotos und Anfragen: anfrage@thereallifeguys.de\nE-Mail f\u00fcr gesch\u00e4ftliche Anfragen: cooperations@thereallifeguys.de\n\n___________________________________\n\nMIT \"*\" GEKENNZEICHNET = WERBUNG"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "333193",
                "likeCount": "17400",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "715"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "467DvM03Tw-g4Zp7cOnS4lqP3-g",
            "id": "slp1a7HCVjg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-15T12:01:37Z",
                "channelId": "UCfMo0xj-sbdzHuzxvKdu1hw",
                "title": "Spektakul\u00e4rer Auftaktsieg gegen Schottland! \ud83c\udde9\ud83c\uddea\ud83c\udff4\udb40\udc67\udb40\udc62\udb40\udc73\udb40\udc63\udb40\udc74\udb40\udc7f | Unser Team - Die Heim-EM 2024 | Doku Folge 3",
                "description": "Im Juni will sich die deutsche Nationalmannschaft zum ersten Mal den Titel in der UEFA Nations League holen. In M\u00fcnchen und Stuttgart steigt das Final Four mit Deutschland, Europameister Spanien, Vize-Weltmeister Frankreich und Portugal. Da werden Erinnerungen wach an die Heim-Europameisterschaft im vergangenen Sommer, als die Nationalmannschaft ihre Fans begeisterte und Deutschland vier stimmungsvolle Turnierwochen erlebte. \n\nNach der intensiven Vorbereitung auf das Turnier steht das Auftaktspiel gegen Schottland in M\u00fcnchen an. Egal ob im Leuchtturm, auf dem Kreuzfahrtschiff im Mittelmeer oder in der M\u00fcnchner Innenstadt, das ganze Land blickt gespannt auf die DFB-Elf. Was folgt ist ein spektakul\u00e4rer Erfolg, der den Weg f\u00fcr das Turnier vorgeben sollte. Zur\u00fcck im Camp \u00fcberlegen einige Spieler, einen Hund zu adoptieren, w\u00e4hrend Thomas M\u00fcller und Aleksandar Pavlovi\u0107 bei einer Runde Golf abschalten.\n\nInsgesamt 40 Tage lang begleitete ein Kamerateam das DFB-Team im Rahmen der UEFA EURO 2024 durch Trainingslager, Testspiele und das Turnier. \u201eUnser Team - Die Heim-EM 2024\u201c ist eine Produktion von OMR Frames, Regie f\u00fchrten Tom H\u00e4ussler und Jonas Kozinowski.\n\nAbonniere jetzt unseren Kanal und aktiviere die Glocke \ud83d\udd14 : https://zly.de/dfb/yt_abo.\n\nInstagram: https://www.instagram.com/dfb_team\nTikTok: https://www.tiktok.com/@dfb\nTwitch: https://www.twitch.tv/dfb_official\nFacebook: https://www.facebook.com/DFBTeam\nX: https://x.com/DFB_Team\nBeReal: @dfb",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/slp1a7HCVjg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/slp1a7HCVjg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/slp1a7HCVjg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/slp1a7HCVjg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/slp1a7HCVjg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "DFB",
                "tags": [
                    "DFB",
                    "DFB TV",
                    "Deutscher Fu\u00dfball-Bund",
                    "Fu\u00dfball"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Spektakul\u00e4rer Auftaktsieg gegen Schottland! \ud83c\udde9\ud83c\uddea\ud83c\udff4\udb40\udc67\udb40\udc62\udb40\udc73\udb40\udc63\udb40\udc74\udb40\udc7f | Unser Team - Die Heim-EM 2024 | Doku Folge 3",
                    "description": "Im Juni will sich die deutsche Nationalmannschaft zum ersten Mal den Titel in der UEFA Nations League holen. In M\u00fcnchen und Stuttgart steigt das Final Four mit Deutschland, Europameister Spanien, Vize-Weltmeister Frankreich und Portugal. Da werden Erinnerungen wach an die Heim-Europameisterschaft im vergangenen Sommer, als die Nationalmannschaft ihre Fans begeisterte und Deutschland vier stimmungsvolle Turnierwochen erlebte. \n\nNach der intensiven Vorbereitung auf das Turnier steht das Auftaktspiel gegen Schottland in M\u00fcnchen an. Egal ob im Leuchtturm, auf dem Kreuzfahrtschiff im Mittelmeer oder in der M\u00fcnchner Innenstadt, das ganze Land blickt gespannt auf die DFB-Elf. Was folgt ist ein spektakul\u00e4rer Erfolg, der den Weg f\u00fcr das Turnier vorgeben sollte. Zur\u00fcck im Camp \u00fcberlegen einige Spieler, einen Hund zu adoptieren, w\u00e4hrend Thomas M\u00fcller und Aleksandar Pavlovi\u0107 bei einer Runde Golf abschalten.\n\nInsgesamt 40 Tage lang begleitete ein Kamerateam das DFB-Team im Rahmen der UEFA EURO 2024 durch Trainingslager, Testspiele und das Turnier. \u201eUnser Team - Die Heim-EM 2024\u201c ist eine Produktion von OMR Frames, Regie f\u00fchrten Tom H\u00e4ussler und Jonas Kozinowski.\n\nAbonniere jetzt unseren Kanal und aktiviere die Glocke \ud83d\udd14 : https://zly.de/dfb/yt_abo.\n\nInstagram: https://www.instagram.com/dfb_team\nTikTok: https://www.tiktok.com/@dfb\nTwitch: https://www.twitch.tv/dfb_official\nFacebook: https://www.facebook.com/DFBTeam\nX: https://x.com/DFB_Team\nBeReal: @dfb"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "188584",
                "likeCount": "8931",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "174"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "mxpzeQZc6-yifRwgS38fqzNq_YI",
            "id": "AM9TxEJMyco",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-15T21:42:53Z",
                "channelId": "UCRpjHHu8ivVWs73uxHlWwFA",
                "title": "Eurovision Song Contest 2025 - Second Semi-Final - Livestream | #Eurovision2025",
                "description": "Subscribe and \ud83d\udd14 to Eurovision \ud83d\udc49 https://www.youtube.com/user/eurovision?sub_confirmation=1 \u200b\n\nJoin us for the Second Semi-Final of the Eurovision Song Contest, live from Basel, Switzerland on Thursday 15 May at 21:00 CEST.\n\n-\u200b \n#Eurovision2025 \u2013 May 13, 15 & 17 - See you in Basel! \ud83c\udde8\ud83c\udded\n\n\ud83d\udcf1 Download the app: https://eurovision.page.link/app\n\ud83d\udc97 Follow #Eurovision on socials: https://linktr.ee/eurovisionsongcontest",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AM9TxEJMyco/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AM9TxEJMyco/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AM9TxEJMyco/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AM9TxEJMyco/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AM9TxEJMyco/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Eurovision Song Contest",
                "tags": [
                    "Eurovision Song Contest",
                    "Eurovision",
                    "Eurovision Tickets",
                    "EBU",
                    "Eurovision 2024",
                    "ESC2024",
                    "#UnitedByMusic",
                    "Malm\u00f6",
                    "Malm\u00f6 2024",
                    "ESC2025",
                    "esc"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Eurovision Song Contest 2025 - Second Semi-Final - Livestream | #Eurovision2025",
                    "description": "Subscribe and \ud83d\udd14 to Eurovision \ud83d\udc49 https://www.youtube.com/user/eurovision?sub_confirmation=1 \u200b\n\nJoin us for the Second Semi-Final of the Eurovision Song Contest, live from Basel, Switzerland on Thursday 15 May at 21:00 CEST.\n\n-\u200b \n#Eurovision2025 \u2013 May 13, 15 & 17 - See you in Basel! \ud83c\udde8\ud83c\udded\n\n\ud83d\udcf1 Download the app: https://eurovision.page.link/app\n\ud83d\udc97 Follow #Eurovision on socials: https://linktr.ee/eurovisionsongcontest"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3197517",
                "likeCount": "50884",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2522"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "zigvePoUdDEDGqcKnN2TqyNRDt8",
            "id": "Upbud3yD0As",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-15T14:00:49Z",
                "channelId": "UC2cJbBzyHM48MVFB6eOW9og",
                "title": "Reichsb\u00fcrger-Razzia: Warum das \u201eK\u00f6nigreich Deutschland\u201c verboten wurde | stern TV",
                "description": "Das \u201eK\u00f6nigreich Deutschland\u201c (KRD), eine der bekanntesten Reichsb\u00fcrger-Gruppen, wurde am 13. Mai 2025 vom Bundesinnenministerium verboten. Zeitgleich durchsuchten hunderte Einsatzkr\u00e4fte Objekte in sieben Bundesl\u00e4ndern, der selbst ernannte \u201eK\u00f6nig\u201c Peter Fitzek wurde festgenommen. Der Verfassungsschutz wirft dem KRD sektenartige Strukturen, finanzielle Ausbeutung und N\u00e4he zu rechtsextremen Ideologien vor. Doch ist mit dem Verbot die Gefahr gebannt \u2013 oder wird die Szene jetzt erst recht gef\u00e4hrlich? \n\nAbonniert unseren Kanal und verpasst kein Video mehr! Neue Videos immer Dienstag und Donnerstag um 16 Uhr und Samstag um 12 Uhr!\n\nstern TV, 14.05.2025, RTL\n\n#sternTV #Reportage #Reichb\u00fcrger #Verfassungsschutz #Polizei #K\u00f6nigreichDeutschland #Razzia\n\n* stern TV auf TikTok: https://www.tiktok.com/@sterntv\n* stern TV auf Instagram: https://www.instagram.com/sterntv\n* stern TV auf Facebook: https://www.facebook.com/sterntv\n* stern TV Homepage: http://www.sterntv.de/\n* stern TV in voller L\u00e4nge bei RTL+ : https://plus.rtl.de/video-tv/shows/stern-tv-791695",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Upbud3yD0As/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Upbud3yD0As/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Upbud3yD0As/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Upbud3yD0As/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Upbud3yD0As/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "stern TV",
                "tags": [
                    "stern TV",
                    "sternTV",
                    "stern TV RTL",
                    "stern TV Reportage",
                    "RTL",
                    "Reportage",
                    "Reportagen",
                    "Doku",
                    "Dokumentation",
                    "Doku Deutsch",
                    "Reportage Deutsch",
                    "Deutsch",
                    "TV",
                    "TV Sendung",
                    "Television Program (Media Genre)",
                    "2025",
                    "Reichsb\u00fcrger",
                    "KRD",
                    "K\u00f6nigreich Deutschland",
                    "Polizei",
                    "Razzia",
                    "Verfassungsschutz",
                    "Bundesinnenministerium",
                    "Verbot"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Reichsb\u00fcrger-Razzia: Warum das \u201eK\u00f6nigreich Deutschland\u201c verboten wurde | stern TV",
                    "description": "Das \u201eK\u00f6nigreich Deutschland\u201c (KRD), eine der bekanntesten Reichsb\u00fcrger-Gruppen, wurde am 13. Mai 2025 vom Bundesinnenministerium verboten. Zeitgleich durchsuchten hunderte Einsatzkr\u00e4fte Objekte in sieben Bundesl\u00e4ndern, der selbst ernannte \u201eK\u00f6nig\u201c Peter Fitzek wurde festgenommen. Der Verfassungsschutz wirft dem KRD sektenartige Strukturen, finanzielle Ausbeutung und N\u00e4he zu rechtsextremen Ideologien vor. Doch ist mit dem Verbot die Gefahr gebannt \u2013 oder wird die Szene jetzt erst recht gef\u00e4hrlich? \n\nAbonniert unseren Kanal und verpasst kein Video mehr! Neue Videos immer Dienstag und Donnerstag um 16 Uhr und Samstag um 12 Uhr!\n\nstern TV, 14.05.2025, RTL\n\n#sternTV #Reportage #Reichb\u00fcrger #Verfassungsschutz #Polizei #K\u00f6nigreichDeutschland #Razzia\n\n* stern TV auf TikTok: https://www.tiktok.com/@sterntv\n* stern TV auf Instagram: https://www.instagram.com/sterntv\n* stern TV auf Facebook: https://www.facebook.com/sterntv\n* stern TV Homepage: http://www.sterntv.de/\n* stern TV in voller L\u00e4nge bei RTL+ : https://plus.rtl.de/video-tv/shows/stern-tv-791695"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "210317",
                "likeCount": "4894",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "782"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "-11zeb_ud95130FmRWePGzrDbKw",
            "id": "jv-laQtaLjE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-16T04:01:09Z",
                "channelId": "UCZU9T1ceaOgwfLRq7OKFU4Q",
                "title": "Let You Fade - Linkin Park",
                "description": "From Zero (Deluxe Edition) - Out Now\nhttps://lprk.co/fromzerodlx\n\nFrom Zero World Tour 2025\nTickets On Sale Now: http://lprk.co/tour\n\nFollow Linkin Park: \nOfficial Linkin Park Merch: http://lprk.co/store\nNewsletter Sign Up: https://lprk.co/newsletter\nText Us: https://lprk.co/text\nYouTube Subscribe: http://lprk.co/youtube\nFacebook: http://lprk.co/facebook\nInstagram: http://lprk.co/instagram\nTikTok: http://lprk.co/tiktok\nTwitter: http://lprk.co/twitter\nDiscord: https://discord.gg/linkinpark\n\nFrom Zero World Tour\nTickets available at http://lprk.co/tour\n\nMay 17 - Daytona Beach, FL @ Welcome To Rockville\nJun 12 - Nickelsdorf, AT @ Novarock Festival\nJun 14 - Hradec Kralove, CZ @ Rock for People Festival\nJun 16 - Hannover, DE @ Heinz von Heiden-Arena\nJun 18 - Berlin, DE @ Olympiastadion\nJun 20 - Bern, CH @ Bernexpo\nJun 22 - Clisson, FR @ Hellfest Festival\nJun 24 - Milan, IT @ I-DAYS Festival\nJun 26 - Arnhem, NL @ GelreDome\nJun 28 - London, UK @ Wembley Stadium\nJul 1 - Dusseldorf, DE @ Merkur Spiel-Arena\nJul 3 - Werchter, BE @ Rock Werchter Festival\nJul 5 - Gdynia, PL @ Open'er Festival\nJul 8 - Frankfurt, DE @ Deutsche Bank Park\nJul 9 - Frankfurt, DE @ Deutsche Bank Park\nJul 11 - Paris, FR @ Stade de France\nJul 29 - Brooklyn, NY @ Barclays Center\nJul 31 - Boston, MA @ TD Garden\nAug 1 - Boston, MA @ TD Garden\nAug 3 - Newark, NJ @ Prudential Center\nAug 5 - Montreal, QC @ Bell Center\nAug 6 - Montreal, QC @ Bell Center\nAug 8 - Toronto, ON @ Scotiabank Arena\nAug 11 - Chicago, IL @ United Center\nAug 14 - Detroit, MI @ Little Caesars Arena\nAug 16 - Philadelphia, PA @ Wells Fargo Center\nAug 19 - Pittsburgh, PA @ PPG Paints Arena\nAug 21 - Nashville, TN @ Bridgestone Arena\nAug 23 - St. Louis, MO @ Enterprise Center\nAug 25 - Milwaukee, WI @ Fiserv Forum\nAug 27 - Minneapolis, MN @ Target Center\nAug 29 - Omaha, NE @ CHI Health Center\nAug 31 - Kansas City, MO @ T-Mobile Center\nSep 3 - Denver, CO @ Ball Arena\nSep 6 - Phoenix, AZ @ Footprint Center\nSep 13 - Los Angeles, CA @ Intuit Dome\nSep 15 - San Jose, CA @ SAP Center\nSep 17 - Sacramento, CA @ Golden 1 Center\nSep 19 - Portland, OR @ Moda Center\nSep 21 - Vancouver, BC @ Rogers Arena\nSep 24 - Seattle, WA @ Climate Pledge Arena\nOct 25 - Bogota, CO @ Distrito Verde\nOct 28 - Lima, PE @ Estadio San Marcos\nOct 31 - Buenos Aires, AR @ Parque de la Ciudad\nNov 2 - Santiago, CL @ Estadio Nacional\nNov 5 - Curitiba, BR @ Estadio Couto Pereira\nNov 8 - S\u00e3o Paulo, BR @ MorumBIS\nNov 11 - Brasilia, BR @ Estadio Mane Garrincha\n\n#LinkinPark #FromZero #LetYouFade",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jv-laQtaLjE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jv-laQtaLjE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jv-laQtaLjE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jv-laQtaLjE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jv-laQtaLjE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Linkin Park",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Let You Fade - Linkin Park",
                    "description": "From Zero (Deluxe Edition) - Out Now\nhttps://lprk.co/fromzerodlx\n\nFrom Zero World Tour 2025\nTickets On Sale Now: http://lprk.co/tour\n\nFollow Linkin Park: \nOfficial Linkin Park Merch: http://lprk.co/store\nNewsletter Sign Up: https://lprk.co/newsletter\nText Us: https://lprk.co/text\nYouTube Subscribe: http://lprk.co/youtube\nFacebook: http://lprk.co/facebook\nInstagram: http://lprk.co/instagram\nTikTok: http://lprk.co/tiktok\nTwitter: http://lprk.co/twitter\nDiscord: https://discord.gg/linkinpark\n\nFrom Zero World Tour\nTickets available at http://lprk.co/tour\n\nMay 17 - Daytona Beach, FL @ Welcome To Rockville\nJun 12 - Nickelsdorf, AT @ Novarock Festival\nJun 14 - Hradec Kralove, CZ @ Rock for People Festival\nJun 16 - Hannover, DE @ Heinz von Heiden-Arena\nJun 18 - Berlin, DE @ Olympiastadion\nJun 20 - Bern, CH @ Bernexpo\nJun 22 - Clisson, FR @ Hellfest Festival\nJun 24 - Milan, IT @ I-DAYS Festival\nJun 26 - Arnhem, NL @ GelreDome\nJun 28 - London, UK @ Wembley Stadium\nJul 1 - Dusseldorf, DE @ Merkur Spiel-Arena\nJul 3 - Werchter, BE @ Rock Werchter Festival\nJul 5 - Gdynia, PL @ Open'er Festival\nJul 8 - Frankfurt, DE @ Deutsche Bank Park\nJul 9 - Frankfurt, DE @ Deutsche Bank Park\nJul 11 - Paris, FR @ Stade de France\nJul 29 - Brooklyn, NY @ Barclays Center\nJul 31 - Boston, MA @ TD Garden\nAug 1 - Boston, MA @ TD Garden\nAug 3 - Newark, NJ @ Prudential Center\nAug 5 - Montreal, QC @ Bell Center\nAug 6 - Montreal, QC @ Bell Center\nAug 8 - Toronto, ON @ Scotiabank Arena\nAug 11 - Chicago, IL @ United Center\nAug 14 - Detroit, MI @ Little Caesars Arena\nAug 16 - Philadelphia, PA @ Wells Fargo Center\nAug 19 - Pittsburgh, PA @ PPG Paints Arena\nAug 21 - Nashville, TN @ Bridgestone Arena\nAug 23 - St. Louis, MO @ Enterprise Center\nAug 25 - Milwaukee, WI @ Fiserv Forum\nAug 27 - Minneapolis, MN @ Target Center\nAug 29 - Omaha, NE @ CHI Health Center\nAug 31 - Kansas City, MO @ T-Mobile Center\nSep 3 - Denver, CO @ Ball Arena\nSep 6 - Phoenix, AZ @ Footprint Center\nSep 13 - Los Angeles, CA @ Intuit Dome\nSep 15 - San Jose, CA @ SAP Center\nSep 17 - Sacramento, CA @ Golden 1 Center\nSep 19 - Portland, OR @ Moda Center\nSep 21 - Vancouver, BC @ Rogers Arena\nSep 24 - Seattle, WA @ Climate Pledge Arena\nOct 25 - Bogota, CO @ Distrito Verde\nOct 28 - Lima, PE @ Estadio San Marcos\nOct 31 - Buenos Aires, AR @ Parque de la Ciudad\nNov 2 - Santiago, CL @ Estadio Nacional\nNov 5 - Curitiba, BR @ Estadio Couto Pereira\nNov 8 - S\u00e3o Paulo, BR @ MorumBIS\nNov 11 - Brasilia, BR @ Estadio Mane Garrincha\n\n#LinkinPark #FromZero #LetYouFade"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "828000",
                "likeCount": "75131",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3978"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "NgsjElfPt35nJkihIn4FDtQC5JE",
            "id": "ntKvPNOi_cg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-15T15:24:51Z",
                "channelId": "UCyIYo-aWtjDZ06BoxVsid_Q",
                "title": "Was ist mit Kanye West los?",
                "description": "(Werbung) Holy :)\nhttps://weareholy.com/kyzer\n\"KYZER\" = 5\u20ac Rabatt auf die erste Bestellung\n\"KYZER10\" = 10% Rabatt auf jede Bestellung\n\nTwitch:\nhttps://www.twitch.tv/kyzer98live\n\nReaction Kanal:\nhttps://www.youtube.com/@kyzerlive\n\nInstagram:\nhttps://www.instagram.com/kyzer98x/?hl=de\n\nDiscord:\nhttps://discord.com/invite/gWdk6MDN3t",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ntKvPNOi_cg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ntKvPNOi_cg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ntKvPNOi_cg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ntKvPNOi_cg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ntKvPNOi_cg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Kyzer",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Was ist mit Kanye West los?",
                    "description": "(Werbung) Holy :)\nhttps://weareholy.com/kyzer\n\"KYZER\" = 5\u20ac Rabatt auf die erste Bestellung\n\"KYZER10\" = 10% Rabatt auf jede Bestellung\n\nTwitch:\nhttps://www.twitch.tv/kyzer98live\n\nReaction Kanal:\nhttps://www.youtube.com/@kyzerlive\n\nInstagram:\nhttps://www.instagram.com/kyzer98x/?hl=de\n\nDiscord:\nhttps://discord.com/invite/gWdk6MDN3t"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "174999",
                "likeCount": "11717",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "780"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "o3v4O-ehD_Fd9xlgOlyR1MqSM7Q",
            "id": "QnRuG4sC0lc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-15T22:00:07Z",
                "channelId": "UCjA-R1v7IIOL6IvmqTXXLaw",
                "title": "Montez - \u00dcberfall [Official Video]",
                "description": "Die neue Single \u201e\u00dcberfall\u201c hier sichern: https://montezmusic.lnk.tt/Ueberfall\nMein aktuelles Album \u201cpass auf mein herz auf\u201c hier anh\u00f6ren und bestellen: https://montezmusic.lnk.tt/passaufmeinherzauf\nProduced by Alex Isaak\nMaster by Lex Barkey\n \nSommer Open Airs 2025 \u2013 Tickets: https://montez-tickets.de/\n19.06. | Mannheim | Zeltfestival Rhein-Neckar\n13.07. | Friedberg (Hessen) | Friedberg Open Air Sommer\n26.07. | IGA Parkb\u00fchne Rostock | Rostock\n14.09. | Timmendorfer Strand | Stars am Strand\nArena Tour 2025 \u2013 Tickets: https://montez-tickets.de/\n12.09. | Lingen | EmslandArena\n13.09. | Halle (Westfalen) | OWL Arena\n17.09. | Trier | SWT Arena\n18.09. | K\u00f6ln | Lanxess Arena\n19.09. | Hamburg | Barclays Arena\n20.09. | Hannover | ZAG Arena\n24.09. | Bamberg | Brose Arena\n25.09. | Wien | Stadthalle D\n26.09. | M\u00fcnchen | Olympiahalle\n27.09. | Berlin | Uber Arena\n01.10. | Leipzig | QUARTERBECK Immobilien Arena\n02.10. | Stuttgart | Schleyer-Halle\n03.10. | Z\u00fcrich | The Hall\n04.10. | Frankfurt | Festhalle\nFestivals 2025 \u2013 Tickets: https://montez-tickets.de/\n21.06. | Magdeburg | Love Music Festival\n03.07. | Breisach am Rhein | Pinot & Rock Festival\n18.07. | Cuxhaven/Nordholz | Deichbrand Festival\n25.07. | Dortmund | Juicy Beats\n15.08. | Friedrichshafen | FN:POP - Konzerte am See\n31.08. | M\u00fcnchen | Superbloom\nHier kommt ihr zum NEVER NOT LOVING Shop: https://nevernotloving.de\n \nMONTEZ\nInstagram: https://www.instagram.com/montez.official/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@montez.official\n \nVideo-Credits:\nProduction: This is Blanco @this_is_blanco\nDirector: Amigo Blanco @amigo.blanco\nDOP: Lucas Heinze @_lucasheinze\nProducer: Francesca Schliephake @francescaschl\nPA: Marcel Hennig @ichbinyrrre\nHair & Make Up: Nati Lika @soulfeeda\nStyling: Ha Nink @ha_nink\n1. AC: Maximilian Miller @maximilianmiller_dp\nOberbeleuchter: Ivarr Jacobsen @ivarr.jacobsen\nBest Boy: Carl Seifert @carl_sfrt\nVFX & AI: Artefakt.mov\nGrading: Max Pauly @mpsaux\n \nCHOREOGRAPHER:\nPepita Bauhardt ( @pepitabauhardt )\n \nDANCERS:\nZo\u00e9 Br\u00fcggenwerth (@_zoezz )\nSamantha Redenz (@smaaaay)\nClaudia Schultz (@bgirl_claudia_fk)\nLeila M. Del valle (@icyleila)\nCelin Kandi (@celin.kandi)\n \n#montez #\u00fcberfall",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QnRuG4sC0lc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QnRuG4sC0lc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QnRuG4sC0lc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QnRuG4sC0lc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QnRuG4sC0lc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MONTEZ",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Montez - \u00dcberfall [Official Video]",
                    "description": "Die neue Single \u201e\u00dcberfall\u201c hier sichern: https://montezmusic.lnk.tt/Ueberfall\nMein aktuelles Album \u201cpass auf mein herz auf\u201c hier anh\u00f6ren und bestellen: https://montezmusic.lnk.tt/passaufmeinherzauf\nProduced by Alex Isaak\nMaster by Lex Barkey\n \nSommer Open Airs 2025 \u2013 Tickets: https://montez-tickets.de/\n19.06. | Mannheim | Zeltfestival Rhein-Neckar\n13.07. | Friedberg (Hessen) | Friedberg Open Air Sommer\n26.07. | IGA Parkb\u00fchne Rostock | Rostock\n14.09. | Timmendorfer Strand | Stars am Strand\nArena Tour 2025 \u2013 Tickets: https://montez-tickets.de/\n12.09. | Lingen | EmslandArena\n13.09. | Halle (Westfalen) | OWL Arena\n17.09. | Trier | SWT Arena\n18.09. | K\u00f6ln | Lanxess Arena\n19.09. | Hamburg | Barclays Arena\n20.09. | Hannover | ZAG Arena\n24.09. | Bamberg | Brose Arena\n25.09. | Wien | Stadthalle D\n26.09. | M\u00fcnchen | Olympiahalle\n27.09. | Berlin | Uber Arena\n01.10. | Leipzig | QUARTERBECK Immobilien Arena\n02.10. | Stuttgart | Schleyer-Halle\n03.10. | Z\u00fcrich | The Hall\n04.10. | Frankfurt | Festhalle\nFestivals 2025 \u2013 Tickets: https://montez-tickets.de/\n21.06. | Magdeburg | Love Music Festival\n03.07. | Breisach am Rhein | Pinot & Rock Festival\n18.07. | Cuxhaven/Nordholz | Deichbrand Festival\n25.07. | Dortmund | Juicy Beats\n15.08. | Friedrichshafen | FN:POP - Konzerte am See\n31.08. | M\u00fcnchen | Superbloom\nHier kommt ihr zum NEVER NOT LOVING Shop: https://nevernotloving.de\n \nMONTEZ\nInstagram: https://www.instagram.com/montez.official/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@montez.official\n \nVideo-Credits:\nProduction: This is Blanco @this_is_blanco\nDirector: Amigo Blanco @amigo.blanco\nDOP: Lucas Heinze @_lucasheinze\nProducer: Francesca Schliephake @francescaschl\nPA: Marcel Hennig @ichbinyrrre\nHair & Make Up: Nati Lika @soulfeeda\nStyling: Ha Nink @ha_nink\n1. AC: Maximilian Miller @maximilianmiller_dp\nOberbeleuchter: Ivarr Jacobsen @ivarr.jacobsen\nBest Boy: Carl Seifert @carl_sfrt\nVFX & AI: Artefakt.mov\nGrading: Max Pauly @mpsaux\n \nCHOREOGRAPHER:\nPepita Bauhardt ( @pepitabauhardt )\n \nDANCERS:\nZo\u00e9 Br\u00fcggenwerth (@_zoezz )\nSamantha Redenz (@smaaaay)\nClaudia Schultz (@bgirl_claudia_fk)\nLeila M. Del valle (@icyleila)\nCelin Kandi (@celin.kandi)\n \n#montez #\u00fcberfall"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "54979",
                "likeCount": "2950",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "113"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Zh9wYVaKigVIMx5ePrT62pV2biU",
            "id": "DgbiX1cNFIA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-15T22:00:06Z",
                "channelId": "UCSMdvhCQkA1cl-coYk17l1A",
                "title": "AYCA X CANEY030 - SPIEGEL.DE (prod. by 2Sick)",
                "description": "AYCA - @ayca49_\nCANEY030 - @caneyberlin\n\nDirected by Daniel Kamyab, AYCA & CANEY030\n@danielkamyab\n@ayca49_\n@caneyberlin\n\nCamera by Daniel Kamyab & Tobi\n@danielkamyab\n@caprio_films\n\nEdit by Daniel Kamyab & AYCA\n@danielkamyab\n@ayca49_\n\nProd. by 2sick \n@2sickonthebeat \n\nMix by 2sick\n@2sickonthebeat\n\nMaster by Ludwig Maier \n@donludwigmaier\n\nDieses Video dient rein der Unterhaltung und soll nicht zu Straftaten aufrufen. Die meisten Aufnahmen sind nicht in Deutschland gedreht und wurden lediglich mir zugeschickt. Dabei handelt es sich um darstellende Kunst. \ud83e\uddff #KHGT",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DgbiX1cNFIA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DgbiX1cNFIA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DgbiX1cNFIA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DgbiX1cNFIA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DgbiX1cNFIA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "KLEINEHANDYSGRO\u1e9eETR\u00c4UME",
                "tags": [
                    "berlin",
                    "030",
                    "caney",
                    "caney030",
                    "kreuzberg",
                    "pdp",
                    "handeln in Nike",
                    "nike",
                    "Prada",
                    "rap",
                    "KaDeWe",
                    "louis vuitton",
                    "og pezo",
                    "luciano",
                    "10997",
                    "pnl",
                    "trap",
                    "house",
                    "Pashanim",
                    "Symba",
                    "apache207",
                    "hiphop",
                    "moruk361",
                    "onur",
                    "nazifk",
                    "Ceren",
                    "ads",
                    "liyan",
                    "lopov",
                    "lopov361",
                    "liyakhgt",
                    "LIYAN",
                    "spiegel",
                    "spiegel.de",
                    "SPIEGEL",
                    "kony",
                    "konygabony",
                    "twitch",
                    "Rapk",
                    "361",
                    "Khgt",
                    "khgt361",
                    "Kalim",
                    "lucio",
                    "lucio19",
                    "1019",
                    "nizi",
                    "nizi19",
                    "ndf",
                    "shafo",
                    "kolja",
                    "kolja goldstein",
                    "eno",
                    "36boys",
                    "Bmw",
                    "battleontherocks",
                    "bushido",
                    "fler",
                    "Kayone",
                    "kay one",
                    "Bonez",
                    "187",
                    "sa4",
                    "Kreuzberg",
                    "Berlin",
                    "berliner",
                    "frankfurt",
                    "deutschland"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "AYCA X CANEY030 - SPIEGEL.DE (prod. by 2Sick)",
                    "description": "AYCA - @ayca49_\nCANEY030 - @caneyberlin\n\nDirected by Daniel Kamyab, AYCA & CANEY030\n@danielkamyab\n@ayca49_\n@caneyberlin\n\nCamera by Daniel Kamyab & Tobi\n@danielkamyab\n@caprio_films\n\nEdit by Daniel Kamyab & AYCA\n@danielkamyab\n@ayca49_\n\nProd. by 2sick \n@2sickonthebeat \n\nMix by 2sick\n@2sickonthebeat\n\nMaster by Ludwig Maier \n@donludwigmaier\n\nDieses Video dient rein der Unterhaltung und soll nicht zu Straftaten aufrufen. Die meisten Aufnahmen sind nicht in Deutschland gedreht und wurden lediglich mir zugeschickt. Dabei handelt es sich um darstellende Kunst. \ud83e\uddff #KHGT"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "37448",
                "likeCount": "1809",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "181"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "926XL77Lc7MKR92A__9Dw5UaLro",
            "id": "xvW5IFzUtJE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-15T14:01:30Z",
                "channelId": "UCK6jlnWA8t-XgUxwZJJHkQA",
                "title": "Der Merz-Fl\u00fcsterer - Wie Thorsten Frei die CDU an die Macht gelenkt hat | SWR Doku",
                "description": "Noch vor zw\u00f6lf Jahren war der k\u00fcnftige Chef des Kanzleramts Thorsten Frei Oberb\u00fcrgermeister von Donaueschingen, jetzt sitzt er in der Schaltzentrale der Bundesrepublik Deutschland. Wie hat sich der geb\u00fcrtige Bad S\u00e4ckinger aus der Kommunalpolitik hochkatapultiert? Wie gro\u00df ist sein Einfluss auf CDU-Chef Friedrich Merz, der seine Loyalit\u00e4t und seinen Kampfgeist sch\u00e4tzt? Welche Themen kann Frei f\u00fcr den S\u00fcdwesten setzen? Die SWR-Story  begleitet Thorsten Frei durch Ampel-Aus, Wahlkampf und Regierungsbildung.\n\nDiese Doku aus der Reihe tr\u00e4gt den Originaltitel: Der Merz-Fl\u00fcsterer - Wie Thorsten Frei die CDU an die Macht gelenkt hat, Ausstrahlungsdatum: 15.5.25 #swrdoku #swr\nAlle Aussagen und Fakten entsprechen dem Zeitpunkt der Ausstrahlung und wurden seitdem nicht aktualisiert.\n\n\u25ba Wenn dir dieses Video gefallen hat, lass uns einen Like und Kommentar da! Und wir freuen uns noch mehr, wenn du unseren Kanal abonnierst: https://www.youtube.com/c/SWRDoku \n\n\u25ba Mehr Dokus findet ihr in unserem Kanal oder in der ARD Mediathek unter \nhttps://www.ardmediathek.de/dokus \n\n\u25ba Kommentare sind willkommen \u2013 aber bitte unter Beachtung der Netiquette: https://www.swr.de/home/netiquette-100.html \n\n\u25ba Impressum: https://www.swr.de/impressum/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xvW5IFzUtJE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xvW5IFzUtJE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xvW5IFzUtJE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xvW5IFzUtJE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xvW5IFzUtJE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "SWR Doku",
                "tags": [
                    "swr story",
                    "Thorsten Frei",
                    "CDU",
                    "Kanzleramt",
                    "Kommunalpolitik",
                    "Ampel",
                    "Friedrich Merz",
                    "Bundeskanzler",
                    "Regierungsbildung",
                    "Wahlkampf",
                    "Bundestagswahl",
                    "Olaf Scholz",
                    "SWR Doku",
                    "Doku",
                    "betrifft SWR",
                    "SWR Filme auf dem Dokukanal",
                    "ARD Dokus",
                    "Dokus Das Erste",
                    "7 Tage",
                    "Mensch Leute",
                    "SWR Story",
                    "SWR Portr\u00e4t"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Der Merz-Fl\u00fcsterer - Wie Thorsten Frei die CDU an die Macht gelenkt hat | SWR Doku",
                    "description": "Noch vor zw\u00f6lf Jahren war der k\u00fcnftige Chef des Kanzleramts Thorsten Frei Oberb\u00fcrgermeister von Donaueschingen, jetzt sitzt er in der Schaltzentrale der Bundesrepublik Deutschland. Wie hat sich der geb\u00fcrtige Bad S\u00e4ckinger aus der Kommunalpolitik hochkatapultiert? Wie gro\u00df ist sein Einfluss auf CDU-Chef Friedrich Merz, der seine Loyalit\u00e4t und seinen Kampfgeist sch\u00e4tzt? Welche Themen kann Frei f\u00fcr den S\u00fcdwesten setzen? Die SWR-Story  begleitet Thorsten Frei durch Ampel-Aus, Wahlkampf und Regierungsbildung.\n\nDiese Doku aus der Reihe tr\u00e4gt den Originaltitel: Der Merz-Fl\u00fcsterer - Wie Thorsten Frei die CDU an die Macht gelenkt hat, Ausstrahlungsdatum: 15.5.25 #swrdoku #swr\nAlle Aussagen und Fakten entsprechen dem Zeitpunkt der Ausstrahlung und wurden seitdem nicht aktualisiert.\n\n\u25ba Wenn dir dieses Video gefallen hat, lass uns einen Like und Kommentar da! Und wir freuen uns noch mehr, wenn du unseren Kanal abonnierst: https://www.youtube.com/c/SWRDoku \n\n\u25ba Mehr Dokus findet ihr in unserem Kanal oder in der ARD Mediathek unter \nhttps://www.ardmediathek.de/dokus \n\n\u25ba Kommentare sind willkommen \u2013 aber bitte unter Beachtung der Netiquette: https://www.swr.de/home/netiquette-100.html \n\n\u25ba Impressum: https://www.swr.de/impressum/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "90392",
                "likeCount": "1435",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "195"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "CDSso2L-pI5wcua-MiCCM-jWIpQ",
            "id": "ISNilIE_fw4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-15T22:00:06Z",
                "channelId": "UChgBqZLsIzN4gKSLfKoavEQ",
                "title": "Veysel & Kardo \u2013 BLOODY MONEY [Official Video]",
                "description": "H\u00f6re jetzt Veysel x Kardo  auf \u201eBLOODY MONEY\u201c aus der EP FULL CLIP Vol 2. \nJetzt FULL CLIP Vol 2 presaven und nichts verpassen! https://umg.lnk.to/FULLCLIPVOL2EP\n \n\u25baVeysel auf Instagram https://www.instagram.com/veysel/ \n\u25baVeysel auf TikTok https://www.tiktok.com/@veysel? \n\u25baVeysel auf Facebook https://www.facebook.com/veyselofficial/\n\n\u25baKardo auf Instagram https://www.instagram.com/kardorito/\n\n\nMit \u201eBloody Money\u201c ver\u00f6ffentlicht der Essener nach \u201eGangxta\u201c gleich die n\u00e4chste Single aus \u201eFull Clip Vol. 2\u201c, dem Follow Up zu seiner erfolgreichen EP aus dem Januar. F\u00fcr den Tack connectet der Belaboyz-CEO von Essen aus in Richtung Wuppertal. Denn als Feature ist X-Wave\u2019s Finest Kardo mit am Start. Erneut von Julez, Johnny Good & Veysel produziert, kommt \u201eBloody Money\u201c mit atmosph\u00e4rischem Beat und legend\u00e4ren Vocal-Cuts von N.O.R.E. \u2013 fertig ist die Traphouse-Hymne, zu der Veysel und Kardo ihr Geld machen.\n\n#Veysel #Kardo #BloodyMoney",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ISNilIE_fw4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ISNilIE_fw4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ISNilIE_fw4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ISNilIE_fw4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ISNilIE_fw4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Veysel",
                "tags": [
                    "Veysel Kardo Bloody Money",
                    "Veysel",
                    "Kardo",
                    "Veysel Kardo",
                    "Bloody Money",
                    "Veysel Bloody Money",
                    "Kardo Bloody Money",
                    "Veysel Berdo Lieben hassen 2",
                    "veysel",
                    "lieben und hassen",
                    "Veysel Kant\u00e9",
                    "Kante",
                    "Kant\u00e9",
                    "Veysel EP",
                    "Veysel Beretta",
                    "Beretta",
                    "Veysel Mi Amore",
                    "Mi Amore",
                    "Veysel Gut",
                    "Veysel Testo",
                    "Testo",
                    "veysel 4 blocks",
                    "veysel kida ramadan",
                    "veysel neuer track",
                    "sag schon veysel",
                    "veysel luciano",
                    "veysel gottes wille",
                    "weysel",
                    "veisel",
                    "veysel musikvideo",
                    "veysel neues lied",
                    "veysel neues album"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Veysel & Kardo \u2013 BLOODY MONEY [Official Video]",
                    "description": "H\u00f6re jetzt Veysel x Kardo  auf \u201eBLOODY MONEY\u201c aus der EP FULL CLIP Vol 2. \nJetzt FULL CLIP Vol 2 presaven und nichts verpassen! https://umg.lnk.to/FULLCLIPVOL2EP\n \n\u25baVeysel auf Instagram https://www.instagram.com/veysel/ \n\u25baVeysel auf TikTok https://www.tiktok.com/@veysel? \n\u25baVeysel auf Facebook https://www.facebook.com/veyselofficial/\n\n\u25baKardo auf Instagram https://www.instagram.com/kardorito/\n\n\nMit \u201eBloody Money\u201c ver\u00f6ffentlicht der Essener nach \u201eGangxta\u201c gleich die n\u00e4chste Single aus \u201eFull Clip Vol. 2\u201c, dem Follow Up zu seiner erfolgreichen EP aus dem Januar. F\u00fcr den Tack connectet der Belaboyz-CEO von Essen aus in Richtung Wuppertal. Denn als Feature ist X-Wave\u2019s Finest Kardo mit am Start. Erneut von Julez, Johnny Good & Veysel produziert, kommt \u201eBloody Money\u201c mit atmosph\u00e4rischem Beat und legend\u00e4ren Vocal-Cuts von N.O.R.E. \u2013 fertig ist die Traphouse-Hymne, zu der Veysel und Kardo ihr Geld machen.\n\n#Veysel #Kardo #BloodyMoney"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de-DE"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "54337",
                "likeCount": "3406",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "196"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "G7GqPArFCegpNFMV7A6XfpbvNL4",
            "id": "CxbZZ3N7dEQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-15T15:50:01Z",
                "channelId": "UCr3LVdbgOcW4NZEpo0VHnxw",
                "title": "Helga & Marianne - Helga wollte zum Grand Prix\ud83d\ude01\ud83c\udfa4\ud83c\uddea\ud83c\uddfa",
                "description": "Helga hatte sich 97 beim Grand Prix beworben, wurde aber leider nicht zum Vorentscheid eingeladen. Der Schmerz sitzt auch heute noch sehr tief!\n_______________________________________________________________________\n\u25baKrabbenshop: https://freshtorge.shop\n\n\u25baKOSTENLOS ABONNIEREN & \n    NICHTS VERPASSEN http://bit.ly/keinVideoverpassen\n\n\u25baINSTAGRAM: http://bit.ly/2LVygZQ\n\n\u25baFACEBOOK: http://bit.ly/FacebookTorge\n\n\u25baTIKTOK: https://bit.ly/49Jrm5F\n\n\u25ba Freshtorge Merch, Hoodies, Tickets, Eierlik\u00f6r:  https://bit.ly/3upaX6k\n\n\u25baKOSTENLOS ABONNIEREN & \n    NICHTS VERPASSEN http://bit.ly/keinVideoverpassen\n\n\u25baINSTAGRAM: http://bit.ly/2LVygZQ\n\n\u25baFACEBOOK: http://bit.ly/FacebookTorge\n\n\u25baTIKTOK: https://bit.ly/49Jrm5F",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CxbZZ3N7dEQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CxbZZ3N7dEQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CxbZZ3N7dEQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CxbZZ3N7dEQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CxbZZ3N7dEQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Freshtorge",
                "tags": [
                    "freshaltefolie",
                    "freshtorge",
                    "torge",
                    "samstorg",
                    "sketch",
                    "comedy",
                    "lustig",
                    "funny",
                    "eurovision",
                    "song",
                    "contest",
                    "europe"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Helga & Marianne - Helga wollte zum Grand Prix\ud83d\ude01\ud83c\udfa4\ud83c\uddea\ud83c\uddfa",
                    "description": "Helga hatte sich 97 beim Grand Prix beworben, wurde aber leider nicht zum Vorentscheid eingeladen. Der Schmerz sitzt auch heute noch sehr tief!\n_______________________________________________________________________\n\u25baKrabbenshop: https://freshtorge.shop\n\n\u25baKOSTENLOS ABONNIEREN & \n    NICHTS VERPASSEN http://bit.ly/keinVideoverpassen\n\n\u25baINSTAGRAM: http://bit.ly/2LVygZQ\n\n\u25baFACEBOOK: http://bit.ly/FacebookTorge\n\n\u25baTIKTOK: https://bit.ly/49Jrm5F\n\n\u25ba Freshtorge Merch, Hoodies, Tickets, Eierlik\u00f6r:  https://bit.ly/3upaX6k\n\n\u25baKOSTENLOS ABONNIEREN & \n    NICHTS VERPASSEN http://bit.ly/keinVideoverpassen\n\n\u25baINSTAGRAM: http://bit.ly/2LVygZQ\n\n\u25baFACEBOOK: http://bit.ly/FacebookTorge\n\n\u25baTIKTOK: https://bit.ly/49Jrm5F"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "276201",
                "likeCount": "8221",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "401"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "NEouvLsFZA9NuJIF1XhbWjL9A24",
            "id": "lhb_lMSl2aw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-15T06:00:41Z",
                "channelId": "UC1w6pNGiiLdZgyNpXUnA4Zw",
                "title": "Drogen, Gewalt und Elend \u2013 Brennpunkt Hauptbahnhof | SPIEGEL TV",
                "description": "Schandfleck statt Aush\u00e4ngeschild: Viele Bahnh\u00f6fe und ihr Umfeld haben einen miserablen Ruf. Kriminalit\u00e4t, Drogen, Verelendung. Das Frankfurter Bahnhofsviertel wurde international wegen seiner ausufernden Rauschgiftszene schon als \u00bbZombieland\u00ab beschrieben. Aber auch in anderen deutschen Gro\u00dfst\u00e4dten gelten einige Bahnh\u00f6fe als soziale Brennpunkte. Crime-Hotspots, in denen die Zahl der Straftaten seit Jahren ansteigt. F\u00fcr die Landes- und Bundespolizei bedeutet das vor allem eines: jede Menge Arbeit. SPIEGEL TV hat die Beamten in drei St\u00e4dten begleitet.\n\n\u25ba Ein SPIEGEL-TV-Film von Melina Hemmer und Vanessa Nischik\n\nWeitere spannende Dokus gibt es hier:\nPolizeikontrolle in der Hamburger Drogenszene:\n\u25ba https://youtu.be/1lQU1RvYWxk\nDie \u00bbHaftbefehl-Streife\u00ab: Einsatz gegen \u00bbReichsb\u00fcrger\u00ab:\n\u25ba https://youtu.be/GOQOqhFcHA0\nWaffenkontrollen an Berliner Bahnh\u00f6fen:\n\u25ba https://youtu.be/sm4Xtg7YnIA\nMit der Bundespolizei Berlin unterwegs:\n\u25ba https://youtu.be/sc7xCNgRHt0\n\n#Bundespolizei #Berlin #Einsatz\n___________\nTrue-Crime-Kanalmitglied werden und exklusive Vorteile erhalten:\n\u25ba https://www.youtube.com/channel/UC1w6pNGiiLdZgyNpXUnA4Zw/join",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lhb_lMSl2aw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lhb_lMSl2aw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lhb_lMSl2aw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lhb_lMSl2aw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lhb_lMSl2aw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "DER SPIEGEL",
                "tags": [
                    "News",
                    "Nachrichten",
                    "DER SPIEGEL",
                    "SPIEGEL TV",
                    "SPIEGEL",
                    "Reportage",
                    "Kontrolle",
                    "Polizei",
                    "Bundespolizei",
                    "polizeikontrolle",
                    "kontrolle polizei",
                    "polizei",
                    "bundespolizei",
                    "reportage",
                    "Bahnhof Ostkreuz",
                    "spiegel tv kontrolle",
                    "spiegel tv polizei",
                    "polizei doku",
                    "polizei reportage",
                    "bahnhof ostkreuz",
                    "bundespolizei doku",
                    "polizei berlin",
                    "bundespolizei einsatz",
                    "bundespolizei alltag",
                    "bundespolizei drogen",
                    "Hauptbahnhof Polizei",
                    "Bundespolizei Hauptbahnhof",
                    "N\u00fcrnberg",
                    "Bremen",
                    "Frankfurt"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Drogen, Gewalt und Elend \u2013 Brennpunkt Hauptbahnhof | SPIEGEL TV",
                    "description": "Schandfleck statt Aush\u00e4ngeschild: Viele Bahnh\u00f6fe und ihr Umfeld haben einen miserablen Ruf. Kriminalit\u00e4t, Drogen, Verelendung. Das Frankfurter Bahnhofsviertel wurde international wegen seiner ausufernden Rauschgiftszene schon als \u00bbZombieland\u00ab beschrieben. Aber auch in anderen deutschen Gro\u00dfst\u00e4dten gelten einige Bahnh\u00f6fe als soziale Brennpunkte. Crime-Hotspots, in denen die Zahl der Straftaten seit Jahren ansteigt. F\u00fcr die Landes- und Bundespolizei bedeutet das vor allem eines: jede Menge Arbeit. SPIEGEL TV hat die Beamten in drei St\u00e4dten begleitet.\n\n\u25ba Ein SPIEGEL-TV-Film von Melina Hemmer und Vanessa Nischik\n\nWeitere spannende Dokus gibt es hier:\nPolizeikontrolle in der Hamburger Drogenszene:\n\u25ba https://youtu.be/1lQU1RvYWxk\nDie \u00bbHaftbefehl-Streife\u00ab: Einsatz gegen \u00bbReichsb\u00fcrger\u00ab:\n\u25ba https://youtu.be/GOQOqhFcHA0\nWaffenkontrollen an Berliner Bahnh\u00f6fen:\n\u25ba https://youtu.be/sm4Xtg7YnIA\nMit der Bundespolizei Berlin unterwegs:\n\u25ba https://youtu.be/sc7xCNgRHt0\n\n#Bundespolizei #Berlin #Einsatz\n___________\nTrue-Crime-Kanalmitglied werden und exklusive Vorteile erhalten:\n\u25ba https://www.youtube.com/channel/UC1w6pNGiiLdZgyNpXUnA4Zw/join"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "597024",
                "likeCount": "9523",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2412"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "oxl8nwmF1sFAGOv7V4a922HLRxc",
            "id": "5DajwrI85A0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-15T15:00:08Z",
                "channelId": "UCp68_FLety0O-n9QU6phsgw",
                "title": "Digging a SECRET Garage Part 6 THE COVER UP!",
                "description": "Get an exclusive 15% discount on Saily data plans! Use code COLIN at checkout. Download Saily app or go to https://saily.com/colin\nGet your Furze Merch Here https://www.colinfurzeshop.com\n\nFollow me on Social Media.\nInstagram https://www.instagram.com/realcolinfurze/\nTwitter https://twitter.com/colin_furze\nFacebook https://www.facebook.com/Colin-furze-521680751253584\nTikTok https://vm.tiktok.com/JJ8wSTs/\n\nThanks to Barrett Steel for the supply, if you want steel....buy from them!!\nhttps://www.barrettsteel.com\nThe Car trollys were https://serencoshop.co.uk/collections/vehicle-movement-jacking/products/hurricane-mechanical-wheel-skates-sold-individually\n\nMusic\n\nTrack 1 \"Eye Strain\" by \"The Fifth Flaw\"\nhttps://open.spotify.com/artist/4xV94TZfdRiPar1AwwbzkJ?si=oSMGMo9dSgqvABbozoVY0Q rickybruce@gmail.com\n\nTrack 2 \"Why Do i\" by \"Wash Park\"\nhttps://linktr.ee/Washparkmusic\n\nTrack 3 \"I Dont Know\" by \"Nosebleed\"\nhttps://nosebleedband.bandcamp.com\nFacebook: www.facebook.com/nosebleedband\nInstagram: https://www.instagram.com/nosebleedleeds/\nSpotify: https://open.spotify.com/artist/4gEoL67ta59CysHdWWK3Ld\n\nTrack 4 (BEHIND THE SPONSOR BIT) is \"Dolce and Gabbana\" by \"Galivantes\"\nhttps://open.spotify.com/artist/1jLJGaMOZ68r0pPyTUoBSv\n\nTrack 5 \"Its Near Enough\" by \"The Wilba Project\"\nhttps://youtu.be/-v3f5jevdWk?si=HqWMYKpFeF5IwJ3v\n\nTrack 6 \"Napalm Sunshine\" by \"Lying For Friends\"\nhttps://open.spotify.com/album/2ahFNP83sJuu8IvpDcIf2q\n\nTrack 7 \"Tired\" by \"STAPLERS\"\nhttps://open.spotify.com/album/6KHft3CMmoHXf6qY8aauYK?si=41b24fdb929f4478\n\nTrack 8 \"Immediately\" by \"Stay Lunar\"\nhttps://linktr.ee/staylunar\n\nTrack 9 and 10 are by 'Wolfs\" and are \"Be Somewhere\" and \"Take Me On\"\nhttps://open.spotify.com/artist/5bsnl8QpuYOt3UgAomFkeM\nhttps://soundcloud.com/wolfstheband\n\nTrack 11 \"Let it Go\" by \"Nosebleed\"\nhttps://nosebleedband.bandcamp.com\nFacebook: www.facebook.com/nosebleedband\nInstagram: https://www.instagram.com/nosebleedleeds/\nSpotify: https://open.spotify.com/artist/4gEoL67ta59CysHdWWK3Ld\n\nTrack 12. \"Lost Me Again\" by \"Droids Osaka\"\nSpotify https://open.spotify.com/album/79WdpSwxZwsHaZKj51lAft?si=8qns_yq0RD6RKN4xyoWCog\nBandcamp https://droidsosaka.bandcamp.com\nInstagram https://www.instagram.com/droidsosaka/\n\nTrack 13 \"Bolt Down the Hatches\" by \"Hobbo and the Hippies\"\nhttps://open.spotify.com/track/5swBxlLzu1Gxgelgi1saZk\n\nTrack 14 \"Youth 8500\" a Look Mum No Computer Track but covered by \"Droids Osaka\"\nSee track 12 for links.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5DajwrI85A0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5DajwrI85A0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5DajwrI85A0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5DajwrI85A0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5DajwrI85A0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "colinfurze",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en-GB",
                "localized": {
                    "title": "Digging a SECRET Garage Part 6 THE COVER UP!",
                    "description": "Get an exclusive 15% discount on Saily data plans! Use code COLIN at checkout. Download Saily app or go to https://saily.com/colin\nGet your Furze Merch Here https://www.colinfurzeshop.com\n\nFollow me on Social Media.\nInstagram https://www.instagram.com/realcolinfurze/\nTwitter https://twitter.com/colin_furze\nFacebook https://www.facebook.com/Colin-furze-521680751253584\nTikTok https://vm.tiktok.com/JJ8wSTs/\n\nThanks to Barrett Steel for the supply, if you want steel....buy from them!!\nhttps://www.barrettsteel.com\nThe Car trollys were https://serencoshop.co.uk/collections/vehicle-movement-jacking/products/hurricane-mechanical-wheel-skates-sold-individually\n\nMusic\n\nTrack 1 \"Eye Strain\" by \"The Fifth Flaw\"\nhttps://open.spotify.com/artist/4xV94TZfdRiPar1AwwbzkJ?si=oSMGMo9dSgqvABbozoVY0Q rickybruce@gmail.com\n\nTrack 2 \"Why Do i\" by \"Wash Park\"\nhttps://linktr.ee/Washparkmusic\n\nTrack 3 \"I Dont Know\" by \"Nosebleed\"\nhttps://nosebleedband.bandcamp.com\nFacebook: www.facebook.com/nosebleedband\nInstagram: https://www.instagram.com/nosebleedleeds/\nSpotify: https://open.spotify.com/artist/4gEoL67ta59CysHdWWK3Ld\n\nTrack 4 (BEHIND THE SPONSOR BIT) is \"Dolce and Gabbana\" by \"Galivantes\"\nhttps://open.spotify.com/artist/1jLJGaMOZ68r0pPyTUoBSv\n\nTrack 5 \"Its Near Enough\" by \"The Wilba Project\"\nhttps://youtu.be/-v3f5jevdWk?si=HqWMYKpFeF5IwJ3v\n\nTrack 6 \"Napalm Sunshine\" by \"Lying For Friends\"\nhttps://open.spotify.com/album/2ahFNP83sJuu8IvpDcIf2q\n\nTrack 7 \"Tired\" by \"STAPLERS\"\nhttps://open.spotify.com/album/6KHft3CMmoHXf6qY8aauYK?si=41b24fdb929f4478\n\nTrack 8 \"Immediately\" by \"Stay Lunar\"\nhttps://linktr.ee/staylunar\n\nTrack 9 and 10 are by 'Wolfs\" and are \"Be Somewhere\" and \"Take Me On\"\nhttps://open.spotify.com/artist/5bsnl8QpuYOt3UgAomFkeM\nhttps://soundcloud.com/wolfstheband\n\nTrack 11 \"Let it Go\" by \"Nosebleed\"\nhttps://nosebleedband.bandcamp.com\nFacebook: www.facebook.com/nosebleedband\nInstagram: https://www.instagram.com/nosebleedleeds/\nSpotify: https://open.spotify.com/artist/4gEoL67ta59CysHdWWK3Ld\n\nTrack 12. \"Lost Me Again\" by \"Droids Osaka\"\nSpotify https://open.spotify.com/album/79WdpSwxZwsHaZKj51lAft?si=8qns_yq0RD6RKN4xyoWCog\nBandcamp https://droidsosaka.bandcamp.com\nInstagram https://www.instagram.com/droidsosaka/\n\nTrack 13 \"Bolt Down the Hatches\" by \"Hobbo and the Hippies\"\nhttps://open.spotify.com/track/5swBxlLzu1Gxgelgi1saZk\n\nTrack 14 \"Youth 8500\" a Look Mum No Computer Track but covered by \"Droids Osaka\"\nSee track 12 for links."
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-GB"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2236383",
                "likeCount": "147638",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5669"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "-wvs6P_vpitNCyPtCm4A7zKzOlk",
            "id": "N6r_1ldfOt8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-15T22:00:06Z",
                "channelId": "UCqnbxhYu54cnZqnsCRtRfuA",
                "title": "ALIM X VEYSEL - TE DUA (Official Video)",
                "description": "\"KKK\" - JETZT PRE-SAVEN:\nhttps://bio.to/KeinerKriegtKombi\n\n\"TE DUA\" AB 0 UHR \u00dcBERALL STREAMEN:\nhttps://alimxveysel.lnk.to/TEDUA\n\nHOODBLAQ folgen: \nhttps://www.instagram.com/hood.blaq\nhttps://www.tiktok.com/@hoodblaq.official \n\nALIM folgen:\nhttps://www.instagram.com/alim.blaq\nVEYSEL folgen:\nhttps://www.instagram.com/veysel.blaq\n\nVIDEOPRODUKTION:\nWSW STUDIOS\nhttps://www.instagram.com/wswstudios\nSchnitt, VFX, Grading by Lucas Sch\u00fctz\n\n\"TE DUA\u201c produced by Shokii\nhttps://www.instagram.com/shokii063\n\n\"TE DUA\" mixed by College\nhttps://www.instagram.com/college.766\nMastered by Volker \"IDR\" Gebhardt\nhttps://www.instagram.com/volker_idr_gebhardt\n\n#hoodblaq #tedua #alim #veysel #kkk",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/N6r_1ldfOt8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/N6r_1ldfOt8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/N6r_1ldfOt8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/N6r_1ldfOt8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/N6r_1ldfOt8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "HOODBLAQ",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ALIM X VEYSEL - TE DUA (Official Video)",
                    "description": "\"KKK\" - JETZT PRE-SAVEN:\nhttps://bio.to/KeinerKriegtKombi\n\n\"TE DUA\" AB 0 UHR \u00dcBERALL STREAMEN:\nhttps://alimxveysel.lnk.to/TEDUA\n\nHOODBLAQ folgen: \nhttps://www.instagram.com/hood.blaq\nhttps://www.tiktok.com/@hoodblaq.official \n\nALIM folgen:\nhttps://www.instagram.com/alim.blaq\nVEYSEL folgen:\nhttps://www.instagram.com/veysel.blaq\n\nVIDEOPRODUKTION:\nWSW STUDIOS\nhttps://www.instagram.com/wswstudios\nSchnitt, VFX, Grading by Lucas Sch\u00fctz\n\n\"TE DUA\u201c produced by Shokii\nhttps://www.instagram.com/shokii063\n\n\"TE DUA\" mixed by College\nhttps://www.instagram.com/college.766\nMastered by Volker \"IDR\" Gebhardt\nhttps://www.instagram.com/volker_idr_gebhardt\n\n#hoodblaq #tedua #alim #veysel #kkk"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "38008",
                "likeCount": "2439",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "109"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "HLiKnxC_2bzQB0k-coKdkWhYZqA",
            "id": "ev6LkH7fA8w",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-15T18:00:21Z",
                "channelId": "UC4I5Y4kcWIkNoAqOEu1DApg",
                "title": "SOULY - M.P.X",
                "description": "SOULY - M.P.X\n\nPROD. BY KURTIS WELLS & GAVRIEL\n\nMIX: HEAVEN IN STEREO @heaveninstereo\nMASTER: CARBONARA STUDIOS / DUSTIN SCHEID @carbonarastudios\n\nVIDEO: NIK  M\u00dcLLER @nikmuller\n\nTOUR TICKETS: \nhttps://www.tix.to/souly\n\nTRAENCE VINYL:\nhttps://shop.ilovesouly.de/products/traence-vinyl-2lp\n\nFOLLOW SOULY: \nhttps://www.instagram.com/soulyyyyyyy/\nhttps://www.tiktok.com/@soulyyyyyyy\n\nT\n\n#souly #traence #mpx",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ev6LkH7fA8w/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ev6LkH7fA8w/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ev6LkH7fA8w/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ev6LkH7fA8w/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ev6LkH7fA8w/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Souly",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "SOULY - M.P.X",
                    "description": "SOULY - M.P.X\n\nPROD. BY KURTIS WELLS & GAVRIEL\n\nMIX: HEAVEN IN STEREO @heaveninstereo\nMASTER: CARBONARA STUDIOS / DUSTIN SCHEID @carbonarastudios\n\nVIDEO: NIK  M\u00dcLLER @nikmuller\n\nTOUR TICKETS: \nhttps://www.tix.to/souly\n\nTRAENCE VINYL:\nhttps://shop.ilovesouly.de/products/traence-vinyl-2lp\n\nFOLLOW SOULY: \nhttps://www.instagram.com/soulyyyyyyy/\nhttps://www.tiktok.com/@soulyyyyyyy\n\nT\n\n#souly #traence #mpx"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "41903",
                "likeCount": "5468",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "378"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "QS4Ktt2djQGKIqskoSXeQCGni9E",
            "id": "XbXXKhfvSF0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-15T16:20:59Z",
                "channelId": "UCBJycsmduvYEL83R_U4JriQ",
                "title": "Sony WH-1000XM6 Review: Back on the Throne!",
                "description": "Sony's new noise cancelling headphones are long-awaited and awesome. When you make the best product in the category, you can charge whatever you want.\n\nSony WH-1000XM6: https://geni.us/xfCjot\n\nMKBHD Merch: http://shop.MKBHD.com\n\nPlaylist of MKBHD Intro music: https://goo.gl/B3AWV5\n\nHeadphones provided by Sony for review.\n\n~\nhttp://twitter.com/MKBHD\nhttp://instagram.com/MKBHD\nhttp://facebook.com/MKBHD",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XbXXKhfvSF0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XbXXKhfvSF0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XbXXKhfvSF0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XbXXKhfvSF0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XbXXKhfvSF0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Marques Brownlee",
                "tags": [
                    "Sony",
                    "Sony WH1000XM6",
                    "WH-1000XM6",
                    "Sony headphones",
                    "WH1000 XM6 review",
                    "XM6 review",
                    "MKBHD",
                    "noise cancelling",
                    "best noise cancelling headphones",
                    "best noise cancelling",
                    "ANC",
                    "top ANC",
                    "best ANC",
                    "Sony vs",
                    "Sony headphones vs"
                ],
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Sony WH-1000XM6 Review: Back on the Throne!",
                    "description": "Sony's new noise cancelling headphones are long-awaited and awesome. When you make the best product in the category, you can charge whatever you want.\n\nSony WH-1000XM6: https://geni.us/xfCjot\n\nMKBHD Merch: http://shop.MKBHD.com\n\nPlaylist of MKBHD Intro music: https://goo.gl/B3AWV5\n\nHeadphones provided by Sony for review.\n\n~\nhttp://twitter.com/MKBHD\nhttp://instagram.com/MKBHD\nhttp://facebook.com/MKBHD"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2327366",
                "likeCount": "91184",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5761"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "QxqXajid_h2lRT3G5s0V26-LQ_s",
            "id": "9J4eS6I5_s0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-15T12:48:05Z",
                "channelId": "UCMiJRAwDNSNzuYeN2uWa0pA",
                "title": "I spent $10,000 on Kickstarter Tech.",
                "description": "Spending far too much money on Kickstarter Tech Gadgets to find out if Kickstarter is good! Check out the Liene Sticker Printer: https://amzn.to/3EMKjtG. (Code: 15PIXCUT - 15% off!) @lienephotoprinter \n\nI spend a LOT of time trying to make my videos as concise, polished and useful as possible for you - if you would like to support me on that mission then consider subscribing to the channel - you'd make my day \ud83d\ude01\n\nFor my tech hot takes: http://twitter.com/Mrwhosetheboss\nFor my Personal Posts: http://instagram.com/mrwhosetheboss\nFor quick tech videos: https://www.tiktok.com/@mrwhosetheboss\nDoes anyone still use this anymore?: https://facebook.com/mrwhosetheboss\n\nAmazon Affiliate links (if you buy anything through these it will support the channel and allow us to buy better gear!):\nAmazon US: https://amzn.to/3mFix9d\nAmazon UK: https://amzn.to/3GMPPtM\n\nMy Browser: https://opr.as/Opera-browser-Mr-Whose-the-Boss \nMy Filming Gear: https://bit.ly/35CuxwI\n\nMusic is from Epidemic sound:\nhttp://share.epidemicsound.com/pHDFT\n\n#Liene #LienePixCutS1 #photostickerprinterandcutter",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9J4eS6I5_s0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9J4eS6I5_s0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9J4eS6I5_s0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9J4eS6I5_s0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9J4eS6I5_s0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mrwhosetheboss",
                "tags": [
                    "kickstarter",
                    "tech",
                    "gadgets",
                    "internet",
                    "best tech",
                    "cool tech"
                ],
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "I spent $10,000 on Kickstarter Tech.",
                    "description": "Spending far too much money on Kickstarter Tech Gadgets to find out if Kickstarter is good! Check out the Liene Sticker Printer: https://amzn.to/3EMKjtG. (Code: 15PIXCUT - 15% off!) @lienephotoprinter \n\nI spend a LOT of time trying to make my videos as concise, polished and useful as possible for you - if you would like to support me on that mission then consider subscribing to the channel - you'd make my day \ud83d\ude01\n\nFor my tech hot takes: http://twitter.com/Mrwhosetheboss\nFor my Personal Posts: http://instagram.com/mrwhosetheboss\nFor quick tech videos: https://www.tiktok.com/@mrwhosetheboss\nDoes anyone still use this anymore?: https://facebook.com/mrwhosetheboss\n\nAmazon Affiliate links (if you buy anything through these it will support the channel and allow us to buy better gear!):\nAmazon US: https://amzn.to/3mFix9d\nAmazon UK: https://amzn.to/3GMPPtM\n\nMy Browser: https://opr.as/Opera-browser-Mr-Whose-the-Boss \nMy Filming Gear: https://bit.ly/35CuxwI\n\nMusic is from Epidemic sound:\nhttp://share.epidemicsound.com/pHDFT\n\n#Liene #LienePixCutS1 #photostickerprinterandcutter"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-GB"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2932470",
                "likeCount": "94218",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3785"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "nyhTmtfhkID-bk3XzPc-7raBKO0",
            "id": "agu22bqGHto",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-15T16:00:04Z",
                "channelId": "UCOvEMf00DnwdkpOCRWdc6uA",
                "title": "Charli xcx - party 4 u (official video)",
                "description": "Charli xcx - party 4 u (official video)\nStream: https://charlixcx.lnk.to/hifn-5yearsAY\n\nDirector: Mitch Ryan\n \nManagement: Sam Pringle, Twiggy Rowley, Brandon Creed\n \nCreative Director: Imogene Strauss \n\nAtlantic Records \nVP, Creative: Andrew Reid\nEVP, Marketing: Marisa Aron\nCoordinator Creative: Caroline DeFranco\n \nProduction Company: Cadence Films\nEP/Co-Founder: Lorenzo Ragioneri\nEP/HOP: Jeff Sommar\nProducer: Sarah Park\n \nDirector of Photography: Ben Carey\n1st AC: Pancho Ortiz\n2nd AC: Fred Porras\nDIT: Gianennio Salucci\n \nProduction Designer: Miranda Lorenz\nArt Director: Matt Toth\nProp Master: Jillian Oliver\nSet Decorator: Piper Reilly\nLeadman: June Castillo\nArt PA: Henri Wuilloud \nConstruction: Superior Scenery\nSPFX Coord: Omar Torres\nSPFX: Arnold Peterson\nSPFX: Jeremy Hays\nSPFX: Cody Canel\n \nProduction Supervisor: Nathan Israel\nCoordinator: Denise Nuqui\n1st AD: Josh Montes\n2nd AD: David Henriquez\n \nGaffer: Isaac Marziali\nACLT: Em Shafer \nSLT: Matt Hall\nSLT: James \"Ryan\" Copeland\nSLT: Aron Trejo\nSLT: Harrison Segal\n \nKey Grip: Jake Reeder\nBBG: Charlie McGlinsky\nGrip: Joe Lepp\nGrip: Cale Nichols\nGrip / Driver: Nick Binnette\n \nLocation Manager: Travis Beck\nLocations: Matthew Mehl\nPA - Office: Connor Levett\nPA - Prod Truck: Jesus Arroyo\nPA - Camera Truck: Jeff Cerritos\nPA - AD: Aiden Delgado\nPA - Set: Rogelio Vargas\nPA - Set: Jack Lind\nPA - Set: India Whatley\nPA - Pass Van: Noah Vasquez\nPA - Pass Van: Mateo Caldas\nVTR: Gennadi Balitski\nPlayback: Ignacio Martinez\nCraft Service: Will Schwartz\nMedic: Mike Smith\nMotorhome - Talent Verde: Don Clark\nMotorhome - Production Bravo 35: Josh May\nWater Truck: Mike Bossen\n \nStylist: Chris Horan\nHair Stylist: Matt Benns\nMake Up: Yasmin\n \nEditing Company: Cabin Editing Company\nEditor: Dylan Edwards \nAssistant Editors: Ryan Andrus   \nAssistant Editors: Diego Astorga\nEdit Producer: Ginna Schilling \nHead of Production: Michelle Dorsch \nExecutive Producer: Britt Carson \nDirector of Production: Liz Lydecker\nManaging Director: Kim Christensen\nManaging Partner: Carr Schilling \n \nColor House: Ethos Studio \nColorist: Dante Pasquinelli \nProducer: Nat Tereshchenko \nColor assists: Annie Cater   \nColor assists: Alexandra Makarenko\nHead of Production: Natasha Sattler \nMD/EP: Eliana Carranza-Pitcher \nFounder/EP: James Drew\n\nText 1-310-861-2831\n\nhttps://charlixcx.com/\nhttps://www.tiktok.com/@charlixcx \nhttps://www.instagram.com/charli_xcx\nhttps://twitter.com/charli_xcx\nhttps://www.youtube.com/@officialcharlixcx\nhttps://facebook.com/charlixcxmusic\n\n#Charlixcx #party4u #officialvideo",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/agu22bqGHto/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/agu22bqGHto/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/agu22bqGHto/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/agu22bqGHto/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/agu22bqGHto/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Charli xcx",
                "tags": [
                    "charli xcx",
                    "party 4 u",
                    "charli xcx - party 4 u",
                    "party 4 u - charli xcx",
                    "charli xcx party 4 u",
                    "party 4 u charli xcx",
                    "charli xcx party for you",
                    "party for you",
                    "party for you charli xcx",
                    "charli xcx - party for you",
                    "party for you - charli xcx",
                    "charli xcx party on you",
                    "party on you charli xcx",
                    "charli xcx brat",
                    "brat charli xcx",
                    "guess charli xcx",
                    "charli xcx guess",
                    "charli xcx lorde",
                    "girl so confusing charli xcx",
                    "charli xcx girl so confusing",
                    "how i'm feeling now charli xcx"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Charli xcx - party 4 u (official video)",
                    "description": "Charli xcx - party 4 u (official video)\nStream: https://charlixcx.lnk.to/hifn-5yearsAY\n\nDirector: Mitch Ryan\n \nManagement: Sam Pringle, Twiggy Rowley, Brandon Creed\n \nCreative Director: Imogene Strauss \n\nAtlantic Records \nVP, Creative: Andrew Reid\nEVP, Marketing: Marisa Aron\nCoordinator Creative: Caroline DeFranco\n \nProduction Company: Cadence Films\nEP/Co-Founder: Lorenzo Ragioneri\nEP/HOP: Jeff Sommar\nProducer: Sarah Park\n \nDirector of Photography: Ben Carey\n1st AC: Pancho Ortiz\n2nd AC: Fred Porras\nDIT: Gianennio Salucci\n \nProduction Designer: Miranda Lorenz\nArt Director: Matt Toth\nProp Master: Jillian Oliver\nSet Decorator: Piper Reilly\nLeadman: June Castillo\nArt PA: Henri Wuilloud \nConstruction: Superior Scenery\nSPFX Coord: Omar Torres\nSPFX: Arnold Peterson\nSPFX: Jeremy Hays\nSPFX: Cody Canel\n \nProduction Supervisor: Nathan Israel\nCoordinator: Denise Nuqui\n1st AD: Josh Montes\n2nd AD: David Henriquez\n \nGaffer: Isaac Marziali\nACLT: Em Shafer \nSLT: Matt Hall\nSLT: James \"Ryan\" Copeland\nSLT: Aron Trejo\nSLT: Harrison Segal\n \nKey Grip: Jake Reeder\nBBG: Charlie McGlinsky\nGrip: Joe Lepp\nGrip: Cale Nichols\nGrip / Driver: Nick Binnette\n \nLocation Manager: Travis Beck\nLocations: Matthew Mehl\nPA - Office: Connor Levett\nPA - Prod Truck: Jesus Arroyo\nPA - Camera Truck: Jeff Cerritos\nPA - AD: Aiden Delgado\nPA - Set: Rogelio Vargas\nPA - Set: Jack Lind\nPA - Set: India Whatley\nPA - Pass Van: Noah Vasquez\nPA - Pass Van: Mateo Caldas\nVTR: Gennadi Balitski\nPlayback: Ignacio Martinez\nCraft Service: Will Schwartz\nMedic: Mike Smith\nMotorhome - Talent Verde: Don Clark\nMotorhome - Production Bravo 35: Josh May\nWater Truck: Mike Bossen\n \nStylist: Chris Horan\nHair Stylist: Matt Benns\nMake Up: Yasmin\n \nEditing Company: Cabin Editing Company\nEditor: Dylan Edwards \nAssistant Editors: Ryan Andrus   \nAssistant Editors: Diego Astorga\nEdit Producer: Ginna Schilling \nHead of Production: Michelle Dorsch \nExecutive Producer: Britt Carson \nDirector of Production: Liz Lydecker\nManaging Director: Kim Christensen\nManaging Partner: Carr Schilling \n \nColor House: Ethos Studio \nColorist: Dante Pasquinelli \nProducer: Nat Tereshchenko \nColor assists: Annie Cater   \nColor assists: Alexandra Makarenko\nHead of Production: Natasha Sattler \nMD/EP: Eliana Carranza-Pitcher \nFounder/EP: James Drew\n\nText 1-310-861-2831\n\nhttps://charlixcx.com/\nhttps://www.tiktok.com/@charlixcx \nhttps://www.instagram.com/charli_xcx\nhttps://twitter.com/charli_xcx\nhttps://www.youtube.com/@officialcharlixcx\nhttps://facebook.com/charlixcxmusic\n\n#Charlixcx #party4u #officialvideo"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1560623",
                "likeCount": "166918",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "11182"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Sjp_s7p8lMRpnn-mVEEauEUMNxg",
            "id": "Gxu2XPubfiI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-15T16:00:32Z",
                "channelId": "UC4ptxdb1pXK64LMR3_T_Rug",
                "title": "4 Ehrenlose Mystery Boxen mit @Malternativ",
                "description": "Heute bin ich mit @Malternativ in jeden Mystery-Boxen-Scam hereingefallen (:\n\nCheckt unbedingt auch meinen Zweitkanal aus!: \nLINK: https://www.youtube.com/c/AuchSterzik\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\nAlle Social Media Kan\u00e4le, die ich f\u00fchre findet ihr HIER:\n\nInstagram: https://www.instagram.com/sterzik/\nTwitter: https://twitter.com/DerSterzik\nTwitch: https://www.twitch.tv/sterzik/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@sterzik\n\nMein Discord Server: https://discord.gg/VkM7dzc\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\nWerbung\nEpic Games Creator Code: DERSTERZIK\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\nKontaktmail: sterzik@instinct3.de",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Gxu2XPubfiI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Gxu2XPubfiI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Gxu2XPubfiI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Gxu2XPubfiI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Gxu2XPubfiI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Sterzik",
                "tags": [
                    "Sterzik",
                    "Sterzik Lets Play",
                    "deutsch",
                    "gameplay",
                    "Lets Play",
                    "mystery box",
                    "mystery box \u00f6ffnen",
                    "mystery box unboxing",
                    "surprise box",
                    "amazon mystery box",
                    "ebay mystery box",
                    "mystery box deutsch",
                    "unboxing deutsch",
                    "was ist drin",
                    "\u00fcberraschungspaket",
                    "teure mystery box",
                    "g\u00fcnstige mystery box",
                    "lootbox real life",
                    "mystery box challenge",
                    "ebay surprise box",
                    "malternativ"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "4 Ehrenlose Mystery Boxen mit @Malternativ",
                    "description": "Heute bin ich mit @Malternativ in jeden Mystery-Boxen-Scam hereingefallen (:\n\nCheckt unbedingt auch meinen Zweitkanal aus!: \nLINK: https://www.youtube.com/c/AuchSterzik\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\nAlle Social Media Kan\u00e4le, die ich f\u00fchre findet ihr HIER:\n\nInstagram: https://www.instagram.com/sterzik/\nTwitter: https://twitter.com/DerSterzik\nTwitch: https://www.twitch.tv/sterzik/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@sterzik\n\nMein Discord Server: https://discord.gg/VkM7dzc\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\nWerbung\nEpic Games Creator Code: DERSTERZIK\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\nKontaktmail: sterzik@instinct3.de"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "82243",
                "likeCount": "7850",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "322"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "b6N0hFUg1sVkG611RD1GTINSf4I",
            "id": "_MQnZgH0ZmQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-16T04:00:06Z",
                "channelId": "UC2xskkQVFEpLcGFnNSLQY0A",
                "title": "Rihanna - Friend Of Mine (from the Smurfs Movie Soundtrack)",
                "description": "Rihanna - \u201cFriend Of Mine\u201d (from the Smurfs Soundtrack)\n\n\u25ba Stream / Download: \u201cFriend Of Mine\u201d (from the Smurfs Soundtrack)\nrihanna.lnk.to/friendofmine \n\n\u25ba Follow Rihanna\nInstagram: instagram.com/badgalriri \nX: x.com/rihanna \nFacebook: facebook.com/rihanna \nYouTube: youtube.com/@rihanna \nWebsite: https://shop.officialrihanna.com/ \n\nDirected by: Chris Miller, Andrew Hebert\nProduced by: Marcos Gabriel, Ryan Harris, Austin Sepulveda, Danielle Kupchak, Emily Sullivan\nEdited by: Andrew Johnson, Douglas Scott\n\nSmurfs Movie \u2013 Only in theatres July 18\n\n\u25ba Follow Smurfs Movie\nInstagram: instagram.com/smurfsmovie \nX: x.com/smurfsmovie \nFacebook: facebook.com/smurfsmovie \n\n#Rihanna #FriendofMine #SmurfsMovie\n\nMusic video by Rihanna performing Friend Of Mine (from the Smurfs Movie Soundtrack).\u00a9 2025 Westbury Road Entertainment, Distributed by Roc Nation Distribution",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_MQnZgH0ZmQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_MQnZgH0ZmQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_MQnZgH0ZmQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_MQnZgH0ZmQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_MQnZgH0ZmQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "RihannaVEVO",
                "tags": [
                    "Rihanna",
                    "Roc Nation Distribution",
                    "Pop"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Rihanna - Friend Of Mine (from the Smurfs Movie Soundtrack)",
                    "description": "Rihanna - \u201cFriend Of Mine\u201d (from the Smurfs Soundtrack)\n\n\u25ba Stream / Download: \u201cFriend Of Mine\u201d (from the Smurfs Soundtrack)\nrihanna.lnk.to/friendofmine \n\n\u25ba Follow Rihanna\nInstagram: instagram.com/badgalriri \nX: x.com/rihanna \nFacebook: facebook.com/rihanna \nYouTube: youtube.com/@rihanna \nWebsite: https://shop.officialrihanna.com/ \n\nDirected by: Chris Miller, Andrew Hebert\nProduced by: Marcos Gabriel, Ryan Harris, Austin Sepulveda, Danielle Kupchak, Emily Sullivan\nEdited by: Andrew Johnson, Douglas Scott\n\nSmurfs Movie \u2013 Only in theatres July 18\n\n\u25ba Follow Smurfs Movie\nInstagram: instagram.com/smurfsmovie \nX: x.com/smurfsmovie \nFacebook: facebook.com/smurfsmovie \n\n#Rihanna #FriendofMine #SmurfsMovie\n\nMusic video by Rihanna performing Friend Of Mine (from the Smurfs Movie Soundtrack).\u00a9 2025 Westbury Road Entertainment, Distributed by Roc Nation Distribution"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3589289",
                "likeCount": "43861",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4948"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "qAg7Z4UtyrLvRZ4x1kTAwusLbwc",
            "id": "S_MijiGiQNI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-15T23:00:06Z",
                "channelId": "UCCAxEuKZzOWyUZHFzuoTcjA",
                "title": "PRESIDENT - In the Name of the Father",
                "description": "Campaign HQ - www.presidentband.com\n\nPre-Save - https://president.lnk.to/IntheNameoftheFather\nTikTok - https://www.tiktok.com/@presidentband\nInstagram - https://www.instagram.com/presidentband\n\nCreative - The President / Vice\nDirection - Blindeye\n\nBe Among The Faithful.\n\n#PRESIDENT #InTheNameOfTheFather",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/S_MijiGiQNI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/S_MijiGiQNI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/S_MijiGiQNI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/S_MijiGiQNI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/S_MijiGiQNI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "PRESIDENT",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "PRESIDENT - In the Name of the Father",
                    "description": "Campaign HQ - www.presidentband.com\n\nPre-Save - https://president.lnk.to/IntheNameoftheFather\nTikTok - https://www.tiktok.com/@presidentband\nInstagram - https://www.instagram.com/presidentband\n\nCreative - The President / Vice\nDirection - Blindeye\n\nBe Among The Faithful.\n\n#PRESIDENT #InTheNameOfTheFather"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "355079",
                "likeCount": "28720",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5722"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "-CxzwPKsalNqUxq7bpMaiQ8PC0k",
            "id": "D-qsD_K8lls",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-14T19:57:46Z",
                "channelId": "UCJElRTCNEmLemgirqvsW63Q",
                "title": "Trabzonspor 0-3 Galatasaray | MA\u00c7 \u00d6ZET\u0130 | Ziraat T\u00fcrkiye Kupas\u0131 Final Ma\u00e7\u0131 | 14.05.2025",
                "description": "Ziraat T\u00fcrkiye Kupas\u0131 final ma\u00e7\u0131nda Trabzonspor ile Galatasaray kar\u015f\u0131 kar\u015f\u0131ya geldi. Trendyol S\u00fcper Lig'in 35. haftas\u0131nda Karadeniz'de kozlar\u0131n\u0131 payla\u015fan tak\u0131mlar, bu kez kupa finalinde Gaziantep B\u00fcy\u00fck\u015fehir Stadyumu'nda m\u00fccadele etti.\n\nLigde bordo-mavilileri 2-0 yenmesini bilen sar\u0131 k\u0131rm\u0131z\u0131l\u0131lar, kupa finalinde de rakibine kar\u015f\u0131 \u00fcst\u00fcnl\u00fck kurmay\u0131 ba\u015fard\u0131 ve Okan Buruk \u00f6nderli\u011finde sezonun ilk kupas\u0131n\u0131 ald\u0131.\n\n3-0 biten ma\u00e7ta Galatasaray'\u0131n gollerini dakika 5'te Bar\u0131\u015f Alper Y\u0131lmaz, dakika 46 ve 63'te ise Victor Osimhen kaydetti.\n\nBu sonu\u00e7 ile birlikte Cimbom, turnuvada 19. kez kupay\u0131 m\u00fczesine g\u00f6t\u00fcrme ba\u015far\u0131s\u0131 yakalad\u0131.\n\nYoutube'da A Spor Canl\u0131 Yay\u0131n\u0131 \u0130zlemek \u0130\u00e7in\nhttps://www.youtube.com/live/7uBpwcn2ZZ0\n\nA Spor'da bir g\u00fcn nas\u0131l ya\u015fan\u0131yor?\nhttps://youtu.be/-cz2oHNg4x0\n\n#Aspor #Canl\u0131 #T\u00fcrkiyeKupas\u0131",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/D-qsD_K8lls/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/D-qsD_K8lls/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/D-qsD_K8lls/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/D-qsD_K8lls/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/D-qsD_K8lls/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "A Spor",
                "tags": [
                    "Aspor",
                    "Aspor canl\u0131",
                    "trabzonspor",
                    "ts",
                    "galatasaray",
                    "gs",
                    "galatasaray haberleri",
                    "trabzonspor haberleri",
                    "galatasaray ma\u00e7\u0131",
                    "trabzonspor ma\u00e7\u0131",
                    "trabzonspor galatasaray",
                    "okan buruk",
                    "gs ts \u00f6zet",
                    "galatasaray ts \u00f6zet",
                    "galatasaray trabzonspor \u00f6zet",
                    "galatasaray \u00f6zet",
                    "trabzonspor \u00f6zet",
                    "gs \u00f6zet",
                    "galatasaray trabzonspor ma\u00e7\u0131",
                    "galatasaray trabzonspor izle",
                    "ts \u00f6zet",
                    "galatasaray trabzonspor",
                    "ts gs \u00f6zet",
                    "galatasaray trabzonspor ma\u00e7\u0131n\u0131n \u00f6zeti",
                    "galatasaray trabzonspor ma\u00e7\u0131n\u0131n \u00f6zetini izle",
                    "ts gs izle"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Trabzonspor 0-3 Galatasaray | MA\u00c7 \u00d6ZET\u0130 | Ziraat T\u00fcrkiye Kupas\u0131 Final Ma\u00e7\u0131 | 14.05.2025",
                    "description": "Ziraat T\u00fcrkiye Kupas\u0131 final ma\u00e7\u0131nda Trabzonspor ile Galatasaray kar\u015f\u0131 kar\u015f\u0131ya geldi. Trendyol S\u00fcper Lig'in 35. haftas\u0131nda Karadeniz'de kozlar\u0131n\u0131 payla\u015fan tak\u0131mlar, bu kez kupa finalinde Gaziantep B\u00fcy\u00fck\u015fehir Stadyumu'nda m\u00fccadele etti.\n\nLigde bordo-mavilileri 2-0 yenmesini bilen sar\u0131 k\u0131rm\u0131z\u0131l\u0131lar, kupa finalinde de rakibine kar\u015f\u0131 \u00fcst\u00fcnl\u00fck kurmay\u0131 ba\u015fard\u0131 ve Okan Buruk \u00f6nderli\u011finde sezonun ilk kupas\u0131n\u0131 ald\u0131.\n\n3-0 biten ma\u00e7ta Galatasaray'\u0131n gollerini dakika 5'te Bar\u0131\u015f Alper Y\u0131lmaz, dakika 46 ve 63'te ise Victor Osimhen kaydetti.\n\nBu sonu\u00e7 ile birlikte Cimbom, turnuvada 19. kez kupay\u0131 m\u00fczesine g\u00f6t\u00fcrme ba\u015far\u0131s\u0131 yakalad\u0131.\n\nYoutube'da A Spor Canl\u0131 Yay\u0131n\u0131 \u0130zlemek \u0130\u00e7in\nhttps://www.youtube.com/live/7uBpwcn2ZZ0\n\nA Spor'da bir g\u00fcn nas\u0131l ya\u015fan\u0131yor?\nhttps://youtu.be/-cz2oHNg4x0\n\n#Aspor #Canl\u0131 #T\u00fcrkiyeKupas\u0131"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1700388",
                "likeCount": "15808",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1849"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "axLrbp-Evg5qHbF6ncXRcZaRVUE",
            "id": "7nT7szTLeXI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-15T07:40:52Z",
                "channelId": "UCCMrHMU2L2-T0x_ApdjK7Vg",
                "title": "Ein neuer Tiefpunkt f\u00fcr World of Tanks",
                "description": "\u25ba ZWEITKANAL:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCITBR63Izir3jD8DR_3ykUQ\n\n\u25ba MEIN STREAM:\nhttps://www.twitch.tv/mailand\n\n\u25ba SOCIAL MEDIA:\nhttps://www.instagram.com/mailandwot\nhttps://twitter.com/MailandWoT\nhttps://www.facebook.com/mailandwot\n\n\u25ba DISCORD:\nhttps://discord.gg/mailand\n\n\u25ba WORLD OF TANKS:\nhttps://worldoftanks.eu/\n\noperation pandora world of tanks wot lootboxes chieftain mtb-b",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7nT7szTLeXI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7nT7szTLeXI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7nT7szTLeXI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7nT7szTLeXI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7nT7szTLeXI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mailand",
                "tags": [
                    "mailand",
                    "world of tanks",
                    "wargaming",
                    "world of tanks guide park",
                    "world of tanks guide 2021",
                    "world of tanks beginner",
                    "world of tanks advanced",
                    "world of tanks tutorial",
                    "world of tanks gameplay pc 2021",
                    "world of tanks pc review",
                    "Hand of uncut",
                    "wot",
                    "wot replays",
                    "mouzakrobat",
                    "wot blitz",
                    "propellerm\u00fctze tr\u00e4ger",
                    "wot update",
                    "wot deutsch",
                    "wot operation pandora",
                    "wot mbt b",
                    "wot chieftain mk6",
                    "wot loot boxes 2025",
                    "wot loot"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Ein neuer Tiefpunkt f\u00fcr World of Tanks",
                    "description": "\u25ba ZWEITKANAL:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCITBR63Izir3jD8DR_3ykUQ\n\n\u25ba MEIN STREAM:\nhttps://www.twitch.tv/mailand\n\n\u25ba SOCIAL MEDIA:\nhttps://www.instagram.com/mailandwot\nhttps://twitter.com/MailandWoT\nhttps://www.facebook.com/mailandwot\n\n\u25ba DISCORD:\nhttps://discord.gg/mailand\n\n\u25ba WORLD OF TANKS:\nhttps://worldoftanks.eu/\n\noperation pandora world of tanks wot lootboxes chieftain mtb-b"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "78517",
                "likeCount": "7225",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1858"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "CZey-29Nb8-Gnwzg_1Pbk15hDLI",
            "id": "SC2eSujzrUY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-14T14:07:28Z",
                "channelId": "UCHnyfMqiRRG1u-2MsSQLbXA",
                "title": "How One Company Secretly Poisoned The Planet",
                "description": "The biggest chemical cover up in history. PFAS has polluted the entire global water system. Now, potentially dangerous forever chemicals are being found in the entire US population. Go to https://groundnews.com/Ve to get all sides of every story. Subscribe to save 40% off the unlimited Vantage Plan through our link.\n\nIf you\u2019re looking for a molecular modelling kit, try Snatoms, a kit I invented where the atoms snap together magnetically - https://ve42.co/SnatomsV\n\n\u2580\u2580\u2580\n0:00 Killed by Fridges\n5:27 Teflon and The Manhattan Project\n7:59 Teflon is Tricky\n11:37 The Teflon Revolution\n13:27 Earl Tennant's Farm\n17:34 Inside DuPont\n20:28 Fluoride In Drinking Water \n25:00 It's bigger than that\n29:23 What is PFAS?\n35:56 How much PFAS is in Derek\u2019s blood?\n37:56 How forever chemicals get into your blood\n46:18 Removing PFAS from drinking water\n49:30 Can you lower your PFAS levels?\n\n\u2580\u2580\u2580\nA huge thank you to Rob Bilott for his time and expertise. Check out his fantastic book: Bilott, R. (2019). Exposure. Simon and Schuster - https://ve42.co/7R\n\nRob's story also inspired the 2019 film: Dark Waters.\n\nThank you to Doctor Mike for giving us a medical perspective on PFAS! Check him out at @DoctorMike \n\nThank you to Henrik Haggeman and the Puraffinity team, as well as Andrew Patterson and Eurofins, for doing the PFAS testing.\n\nThank you to Leslie Hamilton, Johns Hopkins APL, Alex Conrad, Imperial College London, Jana Avgustini, and Matija Krvavica for their help on the project.\n\n\u2580\u2580\u2580\nPFAS Tools: \nPFAS Blood Test - https://ve42.co/PFASTest\nWhat's My Exposure? via www-pfas.pfas-exchange.org - https://ve42.co/myexposure\nSerum PFAS Calculator via ics.uci.edu - https://ve42.co/pfascalculator\nInteractive Map: PFAS Contamination Crisis via www.ewg.org - https://ve42.co/pfasmapinteractive\nThe Map of Forever Pollution via foreverpollution.eu - https://ve42.co/foreverpollutionmap\nAustralian PFAS Chemicals Map via pfas.australianmap.net - https://ve42.co/australianpfasmap\n\n\u2580\u2580\u2580\nReferences:\n\nReferences can be found here - https://ve42.co/PFASReferences\n\nImages & Video:\n\nImage and video references can be found here - https://ve42.co/PFASVisuals\n\n3D Models:\n\n\"Low Poly Base Mesh-530 Tri\" (https://skfb.ly/onsxE) by Huge_Man\n\"Blood Vessel\" (https://skfb.ly/owHJX) by IMU University\n\u201cGeneric Factory\u201d (https://skfb.ly/onQpR) by assetfactory\n\"Lowpoly People + Waldo\" (https://skfb.ly/6zqCE) by Lo\u00efc Norgeot \nPFOA Molecule via PubChem - https://pubchem.ncbi.nlm.nih.gov/compound/Perfluorooctanoic-acid\n\n\u2580\u2580\u2580\nSpecial thanks to our Patreon supporters:\nAdam Foreman, Albert Wenger, Alex Porter, Alexander Tamas, Anton Ragin, Balkrishna Heroor, Bertrand Serlet, Blake Byers, Bruce, Dave Kircher, David Johnston, David Tseng, Evgeny Skvortsov, Garrett Mueller, Gnare, gpoly, iRick, Jon Jamison, Juan Benet, Keith England, KeyWestr, Kyi, Lee Redden, Marinus Kuivenhoven, Matthias Wrobel, Meekay, meg noah, Michael Krugman, Orlando Bassotto, Paul Peijzel, Richard Sundvall, Sam Lutfi, Samuel White, TTST, Tj Steyn, Ubiquity Ventures, wolfee\n\n\u2580\u2580\u2580\nWriters: Gregor \u010cavlovi\u0107 & Derek Muller\nProducer & Director: Gregor \u010cavlovi\u0107\nEditors: Peter Nelson & Jack Saxon\nCamera Operators: Tas Underwood, Emilia Gyles, Gregor \u010cavlovi\u0107 & Derek Muller\nAnimators: Andrew Neet, Emma Wright & Fabio Albertelli\nIllustrators: Caine Esperanza, Jakub Misiek & Maria Gusakovich\nAssistant Editor: James Stuart\nAdditional Editor: James Horsley\nResearchers: Geeta Thakur, Darius Garewal, Gabe Strong & Emilia Gyles\nThumbnail Designers: Ren Hurley & Ben Powell\nProduction Team: Rob Beasley Spence, Tori Brittain, Casper Mebius & Sulli Yost\nExecutive Producers: Derek Muller & Zoe Heron\n\nAdditional video/photos supplied by Getty Images, Pond5. \nMusic from Epidemic Sound",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SC2eSujzrUY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SC2eSujzrUY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SC2eSujzrUY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SC2eSujzrUY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SC2eSujzrUY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Veritasium",
                "tags": [
                    "veritasium",
                    "science",
                    "physics",
                    "teflon",
                    "nonstick pan",
                    "teflon don",
                    "chemistry",
                    "teflon harmless",
                    "PTFE",
                    "cookware",
                    "cooking",
                    "chemours",
                    "pfas",
                    "nonstick",
                    "pfoa",
                    "safety",
                    "non-stick",
                    "pan",
                    "pans",
                    "ceramic",
                    "cast iron",
                    "carbon steel",
                    "contamination",
                    "drinking",
                    "water",
                    "coating",
                    "teflon coating",
                    "du pont",
                    "TFE",
                    "fluorine",
                    "chlorine",
                    "c8",
                    "c-8",
                    "forever chemicals",
                    "Gen X",
                    "PFAS",
                    "fluoride",
                    "drinking water"
                ],
                "categoryId": "27",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "How One Company Secretly Poisoned The Planet",
                    "description": "The biggest chemical cover up in history. PFAS has polluted the entire global water system. Now, potentially dangerous forever chemicals are being found in the entire US population. Go to https://groundnews.com/Ve to get all sides of every story. Subscribe to save 40% off the unlimited Vantage Plan through our link.\n\nIf you\u2019re looking for a molecular modelling kit, try Snatoms, a kit I invented where the atoms snap together magnetically - https://ve42.co/SnatomsV\n\n\u2580\u2580\u2580\n0:00 Killed by Fridges\n5:27 Teflon and The Manhattan Project\n7:59 Teflon is Tricky\n11:37 The Teflon Revolution\n13:27 Earl Tennant's Farm\n17:34 Inside DuPont\n20:28 Fluoride In Drinking Water \n25:00 It's bigger than that\n29:23 What is PFAS?\n35:56 How much PFAS is in Derek\u2019s blood?\n37:56 How forever chemicals get into your blood\n46:18 Removing PFAS from drinking water\n49:30 Can you lower your PFAS levels?\n\n\u2580\u2580\u2580\nA huge thank you to Rob Bilott for his time and expertise. Check out his fantastic book: Bilott, R. (2019). Exposure. Simon and Schuster - https://ve42.co/7R\n\nRob's story also inspired the 2019 film: Dark Waters.\n\nThank you to Doctor Mike for giving us a medical perspective on PFAS! Check him out at @DoctorMike \n\nThank you to Henrik Haggeman and the Puraffinity team, as well as Andrew Patterson and Eurofins, for doing the PFAS testing.\n\nThank you to Leslie Hamilton, Johns Hopkins APL, Alex Conrad, Imperial College London, Jana Avgustini, and Matija Krvavica for their help on the project.\n\n\u2580\u2580\u2580\nPFAS Tools: \nPFAS Blood Test - https://ve42.co/PFASTest\nWhat's My Exposure? via www-pfas.pfas-exchange.org - https://ve42.co/myexposure\nSerum PFAS Calculator via ics.uci.edu - https://ve42.co/pfascalculator\nInteractive Map: PFAS Contamination Crisis via www.ewg.org - https://ve42.co/pfasmapinteractive\nThe Map of Forever Pollution via foreverpollution.eu - https://ve42.co/foreverpollutionmap\nAustralian PFAS Chemicals Map via pfas.australianmap.net - https://ve42.co/australianpfasmap\n\n\u2580\u2580\u2580\nReferences:\n\nReferences can be found here - https://ve42.co/PFASReferences\n\nImages & Video:\n\nImage and video references can be found here - https://ve42.co/PFASVisuals\n\n3D Models:\n\n\"Low Poly Base Mesh-530 Tri\" (https://skfb.ly/onsxE) by Huge_Man\n\"Blood Vessel\" (https://skfb.ly/owHJX) by IMU University\n\u201cGeneric Factory\u201d (https://skfb.ly/onQpR) by assetfactory\n\"Lowpoly People + Waldo\" (https://skfb.ly/6zqCE) by Lo\u00efc Norgeot \nPFOA Molecule via PubChem - https://pubchem.ncbi.nlm.nih.gov/compound/Perfluorooctanoic-acid\n\n\u2580\u2580\u2580\nSpecial thanks to our Patreon supporters:\nAdam Foreman, Albert Wenger, Alex Porter, Alexander Tamas, Anton Ragin, Balkrishna Heroor, Bertrand Serlet, Blake Byers, Bruce, Dave Kircher, David Johnston, David Tseng, Evgeny Skvortsov, Garrett Mueller, Gnare, gpoly, iRick, Jon Jamison, Juan Benet, Keith England, KeyWestr, Kyi, Lee Redden, Marinus Kuivenhoven, Matthias Wrobel, Meekay, meg noah, Michael Krugman, Orlando Bassotto, Paul Peijzel, Richard Sundvall, Sam Lutfi, Samuel White, TTST, Tj Steyn, Ubiquity Ventures, wolfee\n\n\u2580\u2580\u2580\nWriters: Gregor \u010cavlovi\u0107 & Derek Muller\nProducer & Director: Gregor \u010cavlovi\u0107\nEditors: Peter Nelson & Jack Saxon\nCamera Operators: Tas Underwood, Emilia Gyles, Gregor \u010cavlovi\u0107 & Derek Muller\nAnimators: Andrew Neet, Emma Wright & Fabio Albertelli\nIllustrators: Caine Esperanza, Jakub Misiek & Maria Gusakovich\nAssistant Editor: James Stuart\nAdditional Editor: James Horsley\nResearchers: Geeta Thakur, Darius Garewal, Gabe Strong & Emilia Gyles\nThumbnail Designers: Ren Hurley & Ben Powell\nProduction Team: Rob Beasley Spence, Tori Brittain, Casper Mebius & Sulli Yost\nExecutive Producers: Derek Muller & Zoe Heron\n\nAdditional video/photos supplied by Getty Images, Pond5. \nMusic from Epidemic Sound"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "6222441",
                "likeCount": "289023",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "22161"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Mdd_MjfoGhNgJE5gkeP8VkIRRdg",
            "id": "qFkBOhEPNVE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-14T13:01:36Z",
                "channelId": "UC5E9-r42JlymhLPnDv2wHuA",
                "title": "Die gro\u00dfen Fragen: Sind wir allein? | Harald Lesch |\u00a0Terra X",
                "description": "K\u00f6nnen wir wirklich die einzigen intelligenten Lebewesen im Universum sein? Oder haben uns \"die Anderen\" vielleicht sogar schon besucht? Was ist dran an UFO-Sichtungen? Harald Lesch geht auf Spurensuche. \n\nAlle Folgen \"Die gro\u00dfen Fragen\" hier im ZDF streamen: https://www.zdf.de/dokus/die-grossen-fragen-mit-harald-lesch-100?staffel=1&at_specific=TerraX&at_content=LeschundCo_Description\n\nAnimierte Szenen wurden teilweise mit Unterst\u00fctzung von KI erzeugt. \n\nKapitel:\n00:00 Intro \n01:03  Was ist dran an angeblichen UFO-Sichtungen? \n08:15 Eine kurze Geschichte von Menschen und Aliens \n18:10 Wie k\u00f6nnten Au\u00dferirdische aussehen? \n22:38 Leben auf dem Mars? \n29:33 Der Kontakt mit Aliens ... \n35:30 Pr\u00e4-Astronautik: Waren die Aliens schon hier? \n38:14 Unsere Sehnsucht nach Gesellschaft \n\nNoch mehr zum Thema: \nUnsere Playlist zu Aliens: https://www.youtube.com/playlist?list=PL7siVIUmPpIGwzNqluwWvkR286iNWjdDa \nFaszination Universum: Aliens \u2013 der erste Kontakt \ud83d\udc49\ud83c\udffc https://www.zdf.de/video/dokus/faszination-universum-114/aliens-der-erste-kontakt-faszination-universum-mit-harald-100?at_specific=TerraX&at_content=LeschundCo_Description\nVerschw\u00f6rungen: Reptiloide, Aliens und Kontakte \ud83d\udc49\ud83c\udffc https://www.zdf.de/video/dokus/verschwoerungen-die-wahrheit-der-anderen-100/verschwoerungen-die-wahrheit-der-anderen-reptiloide-aliens-und-kontakte-100?at_specific=TerraX&at_content=LeschundCo_Description \nMysterien des Weltalls: Sind wir alle Aliens? \ud83d\udc49\ud83c\udffc https://www.zdf.de/play/dokus/mysterien-des-weltalls-202/mysterien-des-weltalls-sind-wir-alle-aliens-100?at_specific=TerraX&at_content=LeschundCo_Description \n\nAbonnieren? Einfach hier klicken: http://www.youtube.com/terrax_leschundco/?sub_confirmation=1\n\nTerra X im ZDF streamen: https://www.zdf.de/dokumentation/terra-x?at_medium=Social%20Media&at_campaign=YouTube&at_specific=TerraX&at_content=LeschundCo_Description\n\nTerra X Harald Lesch im ZDF streamen: https://www.zdf.de/dokumentation/terra-x-harald-lesch?at_medium=Social%20Media&at_campaign=YouTube&at_specific=TerraX&at_content=LeschundCo_Description\n\nTerra X bei Facebook - https://www.facebook.com/ZDFterraX\n\nModeration: Harald Lesch \nBuch: Alexander Hogh\nRegie: Ragna Wolf \nRegie Moderationen: Sigrun Laste \nRegieassistenz: Christina Schwarzkopf \nKamera: J\u00fcrgen Rehberg \nSchnitt: Uwe Klimmeck, Patrick Badedow \nAnimationen: John Kultzscher, Kim Krai\u00dfer, Tobias Schreeck, Benedikt Schwab, Omer Shwartz, Kai Schadwinkel \nSandanimationen: Irina Titowa, Christine Ambrus \nMischung: Stefan Buchner \nLicht: Audrius Zogorskis \nSzene: Asta Urbonaite\nMaske: Thomas M\u00fcller-Licht \nRecherche: Stefanie Wong, Jens Karsunke \nProduktion: Mirko Mikelskis, Anastasia Sytschew, Clemens Meusel \nProduktionsleitung STORYHOUSE: Roland Albrecht, Tomas Makaras \nProduktionsleistung ZDF: Florian Rehm, Moritz B\u00f6micke \nProduzentin: Sigrun Laste \nRedaktion: Tobias Schultes, Hanna Kortaba \n\n#HaraldLesch #AlienLife #Aliens #Universe #Documentary #ZDF #TerraX \n\nDieses Video ist eine Produktion des ZDF, in Zusammenarbeit mit STORYHOUSE.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qFkBOhEPNVE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qFkBOhEPNVE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qFkBOhEPNVE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qFkBOhEPNVE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qFkBOhEPNVE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Terra X Lesch & Co",
                "tags": [
                    "terra x lesch & co.",
                    "terra x",
                    "harald lesch",
                    "ZDF",
                    "Terra X",
                    "Lesch",
                    "Astrophysik",
                    "Physik",
                    "Naturwissenschaft",
                    "Terra X Lesch & Co",
                    "Lesch & Co",
                    "Astro"
                ],
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Die gro\u00dfen Fragen: Sind wir allein? | Harald Lesch |\u00a0Terra X",
                    "description": "K\u00f6nnen wir wirklich die einzigen intelligenten Lebewesen im Universum sein? Oder haben uns \"die Anderen\" vielleicht sogar schon besucht? Was ist dran an UFO-Sichtungen? Harald Lesch geht auf Spurensuche. \n\nAlle Folgen \"Die gro\u00dfen Fragen\" hier im ZDF streamen: https://www.zdf.de/dokus/die-grossen-fragen-mit-harald-lesch-100?staffel=1&at_specific=TerraX&at_content=LeschundCo_Description\n\nAnimierte Szenen wurden teilweise mit Unterst\u00fctzung von KI erzeugt. \n\nKapitel:\n00:00 Intro \n01:03  Was ist dran an angeblichen UFO-Sichtungen? \n08:15 Eine kurze Geschichte von Menschen und Aliens \n18:10 Wie k\u00f6nnten Au\u00dferirdische aussehen? \n22:38 Leben auf dem Mars? \n29:33 Der Kontakt mit Aliens ... \n35:30 Pr\u00e4-Astronautik: Waren die Aliens schon hier? \n38:14 Unsere Sehnsucht nach Gesellschaft \n\nNoch mehr zum Thema: \nUnsere Playlist zu Aliens: https://www.youtube.com/playlist?list=PL7siVIUmPpIGwzNqluwWvkR286iNWjdDa \nFaszination Universum: Aliens \u2013 der erste Kontakt \ud83d\udc49\ud83c\udffc https://www.zdf.de/video/dokus/faszination-universum-114/aliens-der-erste-kontakt-faszination-universum-mit-harald-100?at_specific=TerraX&at_content=LeschundCo_Description\nVerschw\u00f6rungen: Reptiloide, Aliens und Kontakte \ud83d\udc49\ud83c\udffc https://www.zdf.de/video/dokus/verschwoerungen-die-wahrheit-der-anderen-100/verschwoerungen-die-wahrheit-der-anderen-reptiloide-aliens-und-kontakte-100?at_specific=TerraX&at_content=LeschundCo_Description \nMysterien des Weltalls: Sind wir alle Aliens? \ud83d\udc49\ud83c\udffc https://www.zdf.de/play/dokus/mysterien-des-weltalls-202/mysterien-des-weltalls-sind-wir-alle-aliens-100?at_specific=TerraX&at_content=LeschundCo_Description \n\nAbonnieren? Einfach hier klicken: http://www.youtube.com/terrax_leschundco/?sub_confirmation=1\n\nTerra X im ZDF streamen: https://www.zdf.de/dokumentation/terra-x?at_medium=Social%20Media&at_campaign=YouTube&at_specific=TerraX&at_content=LeschundCo_Description\n\nTerra X Harald Lesch im ZDF streamen: https://www.zdf.de/dokumentation/terra-x-harald-lesch?at_medium=Social%20Media&at_campaign=YouTube&at_specific=TerraX&at_content=LeschundCo_Description\n\nTerra X bei Facebook - https://www.facebook.com/ZDFterraX\n\nModeration: Harald Lesch \nBuch: Alexander Hogh\nRegie: Ragna Wolf \nRegie Moderationen: Sigrun Laste \nRegieassistenz: Christina Schwarzkopf \nKamera: J\u00fcrgen Rehberg \nSchnitt: Uwe Klimmeck, Patrick Badedow \nAnimationen: John Kultzscher, Kim Krai\u00dfer, Tobias Schreeck, Benedikt Schwab, Omer Shwartz, Kai Schadwinkel \nSandanimationen: Irina Titowa, Christine Ambrus \nMischung: Stefan Buchner \nLicht: Audrius Zogorskis \nSzene: Asta Urbonaite\nMaske: Thomas M\u00fcller-Licht \nRecherche: Stefanie Wong, Jens Karsunke \nProduktion: Mirko Mikelskis, Anastasia Sytschew, Clemens Meusel \nProduktionsleitung STORYHOUSE: Roland Albrecht, Tomas Makaras \nProduktionsleistung ZDF: Florian Rehm, Moritz B\u00f6micke \nProduzentin: Sigrun Laste \nRedaktion: Tobias Schultes, Hanna Kortaba \n\n#HaraldLesch #AlienLife #Aliens #Universe #Documentary #ZDF #TerraX \n\nDieses Video ist eine Produktion des ZDF, in Zusammenarbeit mit STORYHOUSE."
                },
                "defaultAudioLanguage": "de-DE"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "231767",
                "likeCount": "5753",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "876"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "IFptlb7Mzb-yDR2UAhl19q_vgS8",
            "id": "Ox8ZLF6cGM0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-14T15:45:45Z",
                "channelId": "UCiifkYAs_bq1pt_zbNAzYGg",
                "title": "Superman | Official Trailer | DC",
                "description": "Your choices, your actions, that\u2019s what makes you who you are. #Superman - Only In Theaters and @Imax July 11\n\n\u201cSuperman,\u201d DC Studios\u2019 first feature film to hit the big screen, is set to soar into theaters worldwide this summer from Warner Bros. Pictures.  In his signature style, James Gunn takes on the original superhero in the newly imagined DC universe with a singular blend of epic action, humor and heart, delivering a Superman who\u2019s driven by compassion and an inherent belief in the goodness of humankind. \n\nDC Studios heads Peter Safran and Gunn are producing the film, which Gunn directs from his own screenplay, based on characters from DC, Superman created by Jerry Siegel and Joe Shuster.\n\nThe film stars David Corenswet (\u201cTwisters,\u201d \u201cHollywood\u201d) in the dual role of Superman/Clark Kent, Rachel Brosnahan (\u201cThe Marvelous Mrs. Maisel\u201d) as Lois Lane and Nicholas Hoult (the \u201cX-Men\u201d movies, \u201cJuror #2\u201d) as Lex Luthor.  The film also stars Edi Gathegi (\u201cFor All Mankind\u201d), Anthony Carrigan (\u201cBarry,\u201d \u201cGotham\u201d), Nathan Fillion (the \u201cGuardians of the Galaxy\u201d films, \u201cThe Suicide Squad\u201d), Isabela Merced (\u201cAlien Romulus\u201d), Skyler Gisondo (\u201cLicorice Pizza,\u201d \u201cBooksmart\u201d), Sara Sampaio (\u201cAt Midnight\u201d), Mar\u00eda Gabriela de Far\u00eda (\u201cThe Moodys\u201d), Wendell Pierce (\u201cSelma,\u201d \u201cTom Clancy\u2019s Jack Ryan\u201d), Alan Tudyk (\u201cAndor\u201d), Pruitt Taylor Vince (\u201cBird Box\u201d) and Neva Howell (\u201cGreedy People\u201d).\n\n\u201cSuperman\u201d is executive produced by Nikolas Korda, Chantal Nong Vo and Lars Winther.  Behind the camera, Gunn is joined by frequent collaborators, including director of photography Henry Braham, production designer Beth Mickle, costume designer Judianna Makovsky and composer John Murphy, along with composer David Fleming (\u201cThe Last of Us\u201d) and editors William Hoy (\u201cThe Batman\u201d) and Craig Alpert (\u201cDeadpool 2,\u201d \u201cBlue Beetle\u201d).  \n\nDC Studios Presents a Troll Court Entertainment/The Safran Company Production, A James Gunn Film, \u201cSuperman,\u201d which will be in theaters and IMAX\u00ae nationwide on July 11, 2025, and internationally beginning 9 July 2025, distributed by Warner Bros. Pictures.\n\nConnect with DC Online: \nFollow DC on INSTAGRAM: https://bit.ly/3XxysUi \nLike DC on FACEBOOK: https://bit.ly/3oQVPs2 \nFollow DC on TWITTER: https://bit.ly/3ojGH9V \nVisit the DC WEBSITE: https://www.dc.com/ \nSubscribe to DC UNIVERSE INFINITE: https://bit.ly/3zAJZqX \nShop official Superman Merch: https://linktr.ee/ShopSuperman \nJoin the DC Discord Community:   / discord",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ox8ZLF6cGM0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ox8ZLF6cGM0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ox8ZLF6cGM0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ox8ZLF6cGM0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ox8ZLF6cGM0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "DC",
                "tags": [
                    "2025",
                    "Anthony Carrigan",
                    "BehindTheScenesLook",
                    "Clark Kent",
                    "Coming Soon",
                    "DC",
                    "DC Comics",
                    "DC Studios",
                    "DCU",
                    "David Corenswet",
                    "Edi Gathegi",
                    "IMAX",
                    "Isabela Merced",
                    "James Gunn",
                    "July 2025",
                    "Lex Luthor",
                    "Lois Lane",
                    "Nathan Fillion",
                    "Nicholas Hoult",
                    "Rachel Brosnahan",
                    "Superman",
                    "Superman Day",
                    "Superman Day 2025",
                    "Superman2025",
                    "Trailer 2025",
                    "WB",
                    "WBD",
                    "Warner Bros",
                    "Warner Bros Pictures",
                    "Warner Brothers"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Superman | Official Trailer | DC",
                    "description": "Your choices, your actions, that\u2019s what makes you who you are. #Superman - Only In Theaters and @Imax July 11\n\n\u201cSuperman,\u201d DC Studios\u2019 first feature film to hit the big screen, is set to soar into theaters worldwide this summer from Warner Bros. Pictures.  In his signature style, James Gunn takes on the original superhero in the newly imagined DC universe with a singular blend of epic action, humor and heart, delivering a Superman who\u2019s driven by compassion and an inherent belief in the goodness of humankind. \n\nDC Studios heads Peter Safran and Gunn are producing the film, which Gunn directs from his own screenplay, based on characters from DC, Superman created by Jerry Siegel and Joe Shuster.\n\nThe film stars David Corenswet (\u201cTwisters,\u201d \u201cHollywood\u201d) in the dual role of Superman/Clark Kent, Rachel Brosnahan (\u201cThe Marvelous Mrs. Maisel\u201d) as Lois Lane and Nicholas Hoult (the \u201cX-Men\u201d movies, \u201cJuror #2\u201d) as Lex Luthor.  The film also stars Edi Gathegi (\u201cFor All Mankind\u201d), Anthony Carrigan (\u201cBarry,\u201d \u201cGotham\u201d), Nathan Fillion (the \u201cGuardians of the Galaxy\u201d films, \u201cThe Suicide Squad\u201d), Isabela Merced (\u201cAlien Romulus\u201d), Skyler Gisondo (\u201cLicorice Pizza,\u201d \u201cBooksmart\u201d), Sara Sampaio (\u201cAt Midnight\u201d), Mar\u00eda Gabriela de Far\u00eda (\u201cThe Moodys\u201d), Wendell Pierce (\u201cSelma,\u201d \u201cTom Clancy\u2019s Jack Ryan\u201d), Alan Tudyk (\u201cAndor\u201d), Pruitt Taylor Vince (\u201cBird Box\u201d) and Neva Howell (\u201cGreedy People\u201d).\n\n\u201cSuperman\u201d is executive produced by Nikolas Korda, Chantal Nong Vo and Lars Winther.  Behind the camera, Gunn is joined by frequent collaborators, including director of photography Henry Braham, production designer Beth Mickle, costume designer Judianna Makovsky and composer John Murphy, along with composer David Fleming (\u201cThe Last of Us\u201d) and editors William Hoy (\u201cThe Batman\u201d) and Craig Alpert (\u201cDeadpool 2,\u201d \u201cBlue Beetle\u201d).  \n\nDC Studios Presents a Troll Court Entertainment/The Safran Company Production, A James Gunn Film, \u201cSuperman,\u201d which will be in theaters and IMAX\u00ae nationwide on July 11, 2025, and internationally beginning 9 July 2025, distributed by Warner Bros. Pictures.\n\nConnect with DC Online: \nFollow DC on INSTAGRAM: https://bit.ly/3XxysUi \nLike DC on FACEBOOK: https://bit.ly/3oQVPs2 \nFollow DC on TWITTER: https://bit.ly/3ojGH9V \nVisit the DC WEBSITE: https://www.dc.com/ \nSubscribe to DC UNIVERSE INFINITE: https://bit.ly/3zAJZqX \nShop official Superman Merch: https://linktr.ee/ShopSuperman \nJoin the DC Discord Community:   / discord"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "21711853",
                "likeCount": "476695",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "37176"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "K1ugsdvKq-eXfKdg1Cinsdi89SI",
            "id": "KqLaVNYn7j0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-15T17:00:26Z",
                "channelId": "UCKNbAYjhxVS5Y8p3FhhUxoA",
                "title": "Cowboys and Aliens: When Eastwood Exploded E.T",
                "description": "Use code pointlesshub at https://incogni.com/pointlesshub to get an exclusive 60% off.\n\nIn the 2010s the funny Iron Man director made a movie about James Bond shooting lasers at UFOs. Nobody saw it. Only I saw it. Nobody else. If you think you've seen this movie you're misremembering. So lets talk about it. \n\nTwitter: https://x.com/HubPointless\n\nChapters:\n\nIntro: 00:00\nThe Actual Movie 04:55\nCowboys No Aliens 11:51\nThe Aliens 20:56\nLate 2010s Grit 26:20\nScott 32:06",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KqLaVNYn7j0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KqLaVNYn7j0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KqLaVNYn7j0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KqLaVNYn7j0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "PointlessHub",
                "tags": [
                    "Cowboys and Aliens",
                    "Cowboys and Aliens PointlessHub",
                    "PointlessHub",
                    "Cowboys and Aliens: Not So Wild West",
                    "Good Bad and Ugly",
                    "PointlessHub Transformers",
                    "2010s movies",
                    "cowboys vs aliens",
                    "funny review",
                    "pointlesshub review",
                    "pointlesshub movie review",
                    "jon favreau",
                    "cowboy alien movie",
                    "western scifi",
                    "pointlesshub transformers",
                    "movie review cowboys and aliens",
                    "cowboys and aliens review"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Cowboys and Aliens: When Eastwood Exploded E.T",
                    "description": "Use code pointlesshub at https://incogni.com/pointlesshub to get an exclusive 60% off.\n\nIn the 2010s the funny Iron Man director made a movie about James Bond shooting lasers at UFOs. Nobody saw it. Only I saw it. Nobody else. If you think you've seen this movie you're misremembering. So lets talk about it. \n\nTwitter: https://x.com/HubPointless\n\nChapters:\n\nIntro: 00:00\nThe Actual Movie 04:55\nCowboys No Aliens 11:51\nThe Aliens 20:56\nLate 2010s Grit 26:20\nScott 32:06"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "577869",
                "likeCount": "40028",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3534"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "lGLcn7NjdOaq46FnxuQALGG8q6s",
            "id": "lDWscziTPn8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-16T04:51:59Z",
                "channelId": "UC8-Th83bH_thdKZDJCrn88g",
                "title": "The Weeknd: Baptized In Fear/Open Hearts | The Tonight Show Starring Jimmy Fallon",
                "description": "Musical guest The Weeknd performs a medley of \"Baptized In Fear\" and \"Open Hearts\" for The Tonight Show.\n\nThe Tonight Show Starring Jimmy Fallon. Stream now on Peacock: https://bit.ly/3gZJaNy\n\nSubscribe NOW to The Tonight Show Starring Jimmy Fallon: http://bit.ly/1nwT1aN\n \nWatch The Tonight Show Starring Jimmy Fallon Weeknights 11:35ET/10:35c\n \nGet more The Tonight Show Starring Jimmy Fallon: https://www.nbc.com/the-tonight-show\n \nJIMMY FALLON ON SOCIAL\nFollow Jimmy: http://Twitter.com/JimmyFallon\nLike Jimmy: https://Facebook.com/JimmyFallon\nFollow Jimmy: https://www.instagram.com/jimmyfallon/\nFollow Jimmy on Threads: https://www.threads.net/@jimmyfallon\nFollow Jimmy on TikTok: https://www.tiktok.com/@jimmyfallon\n\nTHE TONIGHT SHOW ON SOCIAL\nFollow The Tonight Show: http://Twitter.com/FallonTonight\nLike The Tonight Show: https://Facebook.com/FallonTonight\nFollow The Tonight Show: https://www.instagram.com/fallontonight/\nFollow The Tonight Show on Threads: https://www.threads.net/@fallontonight\nThe Tonight Show TikTok: https://www.tiktok.com/@fallontonight\n \nThe Tonight Show Starring Jimmy Fallon features hilarious highlights from the show, including comedy sketches, music parodies, celebrity interviews, ridiculous games, and, of course, Jimmy's Thank You Notes and hashtags! You'll also find behind the scenes videos and other great web exclusives.\n \nGET MORE NBC\nNBC YouTube: http://bit.ly/1dM1qBH\nLike NBC: http://Facebook.com/NBC\nFollow NBC: http://Twitter.com/NBC\nNBC Instagram: http://instagram.com/nbctv\n \nThe Weeknd: Baptized In Fear/Open Hearts | The Tonight Show Starring Jimmy Fallon\nhttp://www.youtube.com/fallontonight\n\n#FallonTonight\n#TheWeeknd\n#JimmyFallon",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lDWscziTPn8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lDWscziTPn8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lDWscziTPn8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lDWscziTPn8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lDWscziTPn8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "The Tonight Show Starring Jimmy Fallon",
                "tags": [
                    "tonight show",
                    "jimmy fallon",
                    "Musical guest",
                    "The Weeknd",
                    "performs",
                    "medley",
                    "Baptized In Fear",
                    "Open Hearts",
                    "The Tonight Show",
                    "live performance",
                    "performance",
                    "music performance",
                    "live music",
                    "NBC",
                    "NBC TV",
                    "Television",
                    "Funny",
                    "Talk Show",
                    "comedic",
                    "humor",
                    "snl",
                    "tonight",
                    "show",
                    "jokes",
                    "funny video",
                    "interview",
                    "variety",
                    "comedy sketches",
                    "talent",
                    "celebrities",
                    "video",
                    "clip",
                    "highlight",
                    "Popular",
                    "Blinding Lights",
                    "After Hours",
                    "I Was Never There",
                    "Save Your Tears",
                    "The Hills",
                    "Call Out My Name",
                    "I Feel It Coming",
                    "Star Boy"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "The Weeknd: Baptized In Fear/Open Hearts | The Tonight Show Starring Jimmy Fallon",
                    "description": "Musical guest The Weeknd performs a medley of \"Baptized In Fear\" and \"Open Hearts\" for The Tonight Show.\n\nThe Tonight Show Starring Jimmy Fallon. Stream now on Peacock: https://bit.ly/3gZJaNy\n\nSubscribe NOW to The Tonight Show Starring Jimmy Fallon: http://bit.ly/1nwT1aN\n \nWatch The Tonight Show Starring Jimmy Fallon Weeknights 11:35ET/10:35c\n \nGet more The Tonight Show Starring Jimmy Fallon: https://www.nbc.com/the-tonight-show\n \nJIMMY FALLON ON SOCIAL\nFollow Jimmy: http://Twitter.com/JimmyFallon\nLike Jimmy: https://Facebook.com/JimmyFallon\nFollow Jimmy: https://www.instagram.com/jimmyfallon/\nFollow Jimmy on Threads: https://www.threads.net/@jimmyfallon\nFollow Jimmy on TikTok: https://www.tiktok.com/@jimmyfallon\n\nTHE TONIGHT SHOW ON SOCIAL\nFollow The Tonight Show: http://Twitter.com/FallonTonight\nLike The Tonight Show: https://Facebook.com/FallonTonight\nFollow The Tonight Show: https://www.instagram.com/fallontonight/\nFollow The Tonight Show on Threads: https://www.threads.net/@fallontonight\nThe Tonight Show TikTok: https://www.tiktok.com/@fallontonight\n \nThe Tonight Show Starring Jimmy Fallon features hilarious highlights from the show, including comedy sketches, music parodies, celebrity interviews, ridiculous games, and, of course, Jimmy's Thank You Notes and hashtags! You'll also find behind the scenes videos and other great web exclusives.\n \nGET MORE NBC\nNBC YouTube: http://bit.ly/1dM1qBH\nLike NBC: http://Facebook.com/NBC\nFollow NBC: http://Twitter.com/NBC\nNBC Instagram: http://instagram.com/nbctv\n \nThe Weeknd: Baptized In Fear/Open Hearts | The Tonight Show Starring Jimmy Fallon\nhttp://www.youtube.com/fallontonight\n\n#FallonTonight\n#TheWeeknd\n#JimmyFallon"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "200962",
                "likeCount": "17147",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "719"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "EI0YBAG9QlalmzZUjdhRbF67l8w",
            "id": "Rnx7zeEKPbE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-15T10:00:48Z",
                "channelId": "UCQM0bS4_04-Y4JuYrgmnpZQ",
                "title": "MEIN 1. KILL... MIT 500IQ PILZ FALLE?! (Minecraft Helden 2)",
                "description": "\u27a4\u27a4 \ud83d\udd2e\ud83d\udc7e **LIMITIERT** ENDER AXEL PL\u00dcSCHTIER: http://shop.chaosflo44.com\n\u27a4\u27a4 \ud83d\udc51\ud83c\udf49 **OFFIZIELLE** HELDEN HOODIES: http://shop.chaosflo44.com\n\u2605\u2605\u2605 \ud83d\udcf8\ud83d\udd25 **FOLGT MIR** INSTAGRAM: http://instagram.com/chaosflo1337\n\u2193F\u00dcR MEHR MINECRAFT HELDEN 2 MACHT FOLGENDES\u2193\n\u25cf \ud83c\udf49 Abonnieren + \ud83d\udd14 um kein Video mehr zu verpassen!\n\u25cf \ud83d\udc4d Daumen hoch f\u00fcr mehr Videos dieser Art! :D\n\u25cf \ud83d\udcac Feedback geben, um mich zu unterst\u00fctzen! :)\n\n\n \u2192MINECRAFT HELDEN 2\u2190\n\u2605 Zusammen mit 27 anderen YouTubern macht Flo sich auf, das ultimative PvP Projekt zu gewinnen und dabei die chaotischten Abenteuer zu erleben! Um gegen Benx, iCrimax, AviveHD, Alphastein, StandartSkill, GommeHD, AwesomeElina, SYou, Kiyanes, notGambo, Ryan Cole, Ryney, Platin, LukeUCraft, Brotastic, Braxic, Oji Christos, Debitor, GamingGuidesDE, Amir, Ente, Russik, Embekay, Danergy, Eiterbeule, Blackcheck und Yami anzukommen m\u00fcssen wir beide H\u00e4lften der gespaltenen Insel Welt erkunden, eine geheime Bunker Base im Untergrund errichten, einen Clan mit Mitspielern schlie\u00dfen, traurige PvP K\u00e4mpfe \u00fcberleben, die seltensten OP Items craften und andere Spieler \u00e4rgern! Aber jeder Spieler hat nur 3 Leben. Wer auf 0 Leben ist scheidet aus dem Projekt aus. Es gibt allerdings ein 4. geteiltes Herz mit einem geheimen Duo Partner, den man erst erf\u00e4hrt nachdem man alle 3 Leben verloren hat. Wird Flo neue Freunde kennenlernen? Gegen wen wird mein 1. Kampf? Werden die YouTuber meine geheimen Trolls, Pranks und Mod Items \u00fcberleben? Macht Flo wieder einen Speedrun? Werden sich die Ampelkrieger wieder vereinen? Schaffe ich es ins Finale? Stellen mir meine Feinde eine Falle als Rache? Wie wird mein 1. Tod sein? Welche OP Falle aktiviere ich dieses mal? Werde ich wegen angeblichen Cheating gebannt weil ich zu gut bin? Und noch viel wichtiger... wer stirbt zuerst? :D\n\n\u2605 ALLE Folgen: https://www.youtube.com/playlist?list=PL1J-6JOckZtF6ZZVj6qvUY28u1WTzdXNM\n\u2605 Folge 1: https://youtu.be/VjZyGyQBhoQ\n\u2605 Mitglied werden: https://www.youtube.com/channel/UCQM0bS4_04-Y4JuYrgmnpZQ/join\n\n\n\u2192FEED\u2190\n\u27a4\u27a4 T-Shirts: http://shop.chaosflo44.com\n\u25c6 Instagram: https://instagram.com/chaosflo1337\n\u25c6 Abonnieren: http://goo.gl/b0RJY\n\u25c6 Discord: https://discord.gg/TeamMelone\n\u25c6 2. Kanal: http://youtube.com/chaosfail44\n\n\n\u2192MEIN EQUIPMENT\u2190\n* Gameserver: https://www.nitrado-aff.com/9RL41M/D42TT\n* Mikrofon: http://amzn.to/1BJHrjM\n* Grafikkarte: https://amzn.to/2KrjNpW\n* Prozessor: http://amzn.to/2hiTZi8\n* Mainboard: http://amzn.to/2gEN8AG\n* Arbeitsspeicher: http://amzn.to/2gEFxly\n* SSD: http://amzn.to/2gxnWXN\n* Festplatte: http://amzn.to/2htQy6h\n* Netzteil: http://amzn.to/2hpZcVQ\n* PC Geh\u00e4use: http://amzn.to/2hpVawY\n* Monitor: http://amzn.to/2hpXUKt\n* Headset: http://amzn.to/2vvosl4\n* Maus: http://amzn.to/2hpVlbw\n* Tastatur: http://amzn.to/2vvvbLG\n* Mauspad: http://amzn.to/2gxx7rp\n* Gorillapod: http://amzn.to/2gxA6zK\n* Kamera: http://amzn.to/2gEFVR9\n* Video-Mic: http://amzn.to/2hpSM9k\n* Drohne: http://amzn.to/2nm3nmL oder http://bit.ly/FloMavicAir\n\n\n\u2192MUSIK\u2190\n\"Kevin MacLeod Royalty Free Music\"\nhttp://incompetech.com/music/royalty-free\n\"Starbound Official Soundtrack\"\nhttp://store.steampowered.com/app/268090\n\"Peggy Suave Songs\"\n\u2605 Link: https://www.youtube.com/playlist?list=PL6r4LZWFKtZlTCtscnpnsyHETFOu8wJ_v\n\"Ghostrunner Soundtrack\"\n\u2605 Link: https://www.youtube.com/playlist?list=PL8UbYpPIoqN1MPqIMmS0VAPY63ZAZdsOB\n\"My Friend Pedro Soundtrack\"\n\u2605 Link: https://www.youtube.com/playlist?list=PLLE4cZjG6RQEQRnMx9gH-6lcQk7FkE0Nd\n\"Infraction No Copyright Music\"\n\u2605 Link: https://www.youtube.com/c/Infraction\n\"Monstercat Music\"\n\u2605 Link: http://youtube.com/MonstercatMedia\n\"No Copyright Music provided by NCS\"\n\u2605 Link: https://www.youtube.com/@NoCopyrightSounds\n\"Warhammer Vermentine 2 Soundtrack\"\n\u2605 Link: https://www.youtube.com/playlist?list=PL7dqoyDEFCSplm9WmmESNOostfpbIEWrU\n\"Dan Henig - Danger Snow\"\n\u2605 Link: https://youtu.be/X4KYTFEJuFI\n\"Blue Splash - Scitec\"\n\u2605 Link: https://youtu.be/Q7ngU4GfYG8\n\"Lena Raine - Pigstep (FlyTheKid Remix)\"\n\u2605 Link: https://youtu.be/r_a4Zg3PyA0\n\"Lena Raine - Pigstep  (T.L.B. Orchestration Remix)\"\n\u2605 Link: https://youtu.be/MQBVAfLwDa8\n\"Lena Raine - Pigstep (Aether & Chaos Remix)\"\n\u2605 Link: https://youtu.be/jjruekdg5P4\n\"Lena Raine - Pigstep (Thamnos Remix)\"\n\u2605 Link: https://youtu.be/g27H0dhm_Ts\n\"Lena Raine - Pigstep (Tanger Remix)\"\n\u2605 Link: https://youtu.be/h7da4z4_dyQ\n\"Lena Raine - Pigstep (Lame Genie Metal Version)\"\n\u2605 Link: https://youtu.be/HehDC12vkco\n\"Chaosflo44 - Team Melone (Hardstyle Remix)\"\n\u2605 Link: https://youtu.be/uie5V4PzUko\n\n\n\u2192INFO\u2190\nDie mit * markierten Links sind so genannte \"Provisionlinks\". Falls du also etwas \u00fcber meinen Link einkaufst, spendierst du mir dadurch gratis eine Runde Schnitzel! :D #Minecraft #Helden2 #Falle",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Rnx7zeEKPbE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Rnx7zeEKPbE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Rnx7zeEKPbE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Rnx7zeEKPbE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Rnx7zeEKPbE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Chaosflo44",
                "tags": [
                    "Chaosflo44",
                    "Chaosflo",
                    "Flo",
                    "Minecraft",
                    "Helden",
                    "YouTuber",
                    "Projekt",
                    "Benx",
                    "AviveHD",
                    "iCrimax",
                    "StandartSkill",
                    "SYou",
                    "Alphastein",
                    "GommeHD",
                    "Gomme",
                    "notGambo",
                    "Ryan Cole",
                    "Craftmir",
                    "Kiyanes",
                    "Russik",
                    "Yami",
                    "AwesomeElina",
                    "Ryney",
                    "Ente",
                    "Embekay",
                    "BlackcheckTV",
                    "Eiterbeule",
                    "Danergy",
                    "Platin",
                    "PlatinumDot",
                    "LukeUCraft",
                    "Luke",
                    "Braxic",
                    "Brotastic",
                    "GamingGuidesDE",
                    "Debitor",
                    "Insel",
                    "Avive",
                    "SkillBill",
                    "Unfair",
                    "\u00dcberleben",
                    "Deutsch",
                    "1.21",
                    "Clan",
                    "PvP",
                    "Admin",
                    "Event",
                    "Fantasy",
                    "Rollenspiel",
                    "Helden 2",
                    "Pilz",
                    "Falle",
                    "Mushroom",
                    "Trap",
                    "Rache"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "MEIN 1. KILL... MIT 500IQ PILZ FALLE?! (Minecraft Helden 2)",
                    "description": "\u27a4\u27a4 \ud83d\udd2e\ud83d\udc7e **LIMITIERT** ENDER AXEL PL\u00dcSCHTIER: http://shop.chaosflo44.com\n\u27a4\u27a4 \ud83d\udc51\ud83c\udf49 **OFFIZIELLE** HELDEN HOODIES: http://shop.chaosflo44.com\n\u2605\u2605\u2605 \ud83d\udcf8\ud83d\udd25 **FOLGT MIR** INSTAGRAM: http://instagram.com/chaosflo1337\n\u2193F\u00dcR MEHR MINECRAFT HELDEN 2 MACHT FOLGENDES\u2193\n\u25cf \ud83c\udf49 Abonnieren + \ud83d\udd14 um kein Video mehr zu verpassen!\n\u25cf \ud83d\udc4d Daumen hoch f\u00fcr mehr Videos dieser Art! :D\n\u25cf \ud83d\udcac Feedback geben, um mich zu unterst\u00fctzen! :)\n\n\n \u2192MINECRAFT HELDEN 2\u2190\n\u2605 Zusammen mit 27 anderen YouTubern macht Flo sich auf, das ultimative PvP Projekt zu gewinnen und dabei die chaotischten Abenteuer zu erleben! Um gegen Benx, iCrimax, AviveHD, Alphastein, StandartSkill, GommeHD, AwesomeElina, SYou, Kiyanes, notGambo, Ryan Cole, Ryney, Platin, LukeUCraft, Brotastic, Braxic, Oji Christos, Debitor, GamingGuidesDE, Amir, Ente, Russik, Embekay, Danergy, Eiterbeule, Blackcheck und Yami anzukommen m\u00fcssen wir beide H\u00e4lften der gespaltenen Insel Welt erkunden, eine geheime Bunker Base im Untergrund errichten, einen Clan mit Mitspielern schlie\u00dfen, traurige PvP K\u00e4mpfe \u00fcberleben, die seltensten OP Items craften und andere Spieler \u00e4rgern! Aber jeder Spieler hat nur 3 Leben. Wer auf 0 Leben ist scheidet aus dem Projekt aus. Es gibt allerdings ein 4. geteiltes Herz mit einem geheimen Duo Partner, den man erst erf\u00e4hrt nachdem man alle 3 Leben verloren hat. Wird Flo neue Freunde kennenlernen? Gegen wen wird mein 1. Kampf? Werden die YouTuber meine geheimen Trolls, Pranks und Mod Items \u00fcberleben? Macht Flo wieder einen Speedrun? Werden sich die Ampelkrieger wieder vereinen? Schaffe ich es ins Finale? Stellen mir meine Feinde eine Falle als Rache? Wie wird mein 1. Tod sein? Welche OP Falle aktiviere ich dieses mal? Werde ich wegen angeblichen Cheating gebannt weil ich zu gut bin? Und noch viel wichtiger... wer stirbt zuerst? :D\n\n\u2605 ALLE Folgen: https://www.youtube.com/playlist?list=PL1J-6JOckZtF6ZZVj6qvUY28u1WTzdXNM\n\u2605 Folge 1: https://youtu.be/VjZyGyQBhoQ\n\u2605 Mitglied werden: https://www.youtube.com/channel/UCQM0bS4_04-Y4JuYrgmnpZQ/join\n\n\n\u2192FEED\u2190\n\u27a4\u27a4 T-Shirts: http://shop.chaosflo44.com\n\u25c6 Instagram: https://instagram.com/chaosflo1337\n\u25c6 Abonnieren: http://goo.gl/b0RJY\n\u25c6 Discord: https://discord.gg/TeamMelone\n\u25c6 2. Kanal: http://youtube.com/chaosfail44\n\n\n\u2192MEIN EQUIPMENT\u2190\n* Gameserver: https://www.nitrado-aff.com/9RL41M/D42TT\n* Mikrofon: http://amzn.to/1BJHrjM\n* Grafikkarte: https://amzn.to/2KrjNpW\n* Prozessor: http://amzn.to/2hiTZi8\n* Mainboard: http://amzn.to/2gEN8AG\n* Arbeitsspeicher: http://amzn.to/2gEFxly\n* SSD: http://amzn.to/2gxnWXN\n* Festplatte: http://amzn.to/2htQy6h\n* Netzteil: http://amzn.to/2hpZcVQ\n* PC Geh\u00e4use: http://amzn.to/2hpVawY\n* Monitor: http://amzn.to/2hpXUKt\n* Headset: http://amzn.to/2vvosl4\n* Maus: http://amzn.to/2hpVlbw\n* Tastatur: http://amzn.to/2vvvbLG\n* Mauspad: http://amzn.to/2gxx7rp\n* Gorillapod: http://amzn.to/2gxA6zK\n* Kamera: http://amzn.to/2gEFVR9\n* Video-Mic: http://amzn.to/2hpSM9k\n* Drohne: http://amzn.to/2nm3nmL oder http://bit.ly/FloMavicAir\n\n\n\u2192MUSIK\u2190\n\"Kevin MacLeod Royalty Free Music\"\nhttp://incompetech.com/music/royalty-free\n\"Starbound Official Soundtrack\"\nhttp://store.steampowered.com/app/268090\n\"Peggy Suave Songs\"\n\u2605 Link: https://www.youtube.com/playlist?list=PL6r4LZWFKtZlTCtscnpnsyHETFOu8wJ_v\n\"Ghostrunner Soundtrack\"\n\u2605 Link: https://www.youtube.com/playlist?list=PL8UbYpPIoqN1MPqIMmS0VAPY63ZAZdsOB\n\"My Friend Pedro Soundtrack\"\n\u2605 Link: https://www.youtube.com/playlist?list=PLLE4cZjG6RQEQRnMx9gH-6lcQk7FkE0Nd\n\"Infraction No Copyright Music\"\n\u2605 Link: https://www.youtube.com/c/Infraction\n\"Monstercat Music\"\n\u2605 Link: http://youtube.com/MonstercatMedia\n\"No Copyright Music provided by NCS\"\n\u2605 Link: https://www.youtube.com/@NoCopyrightSounds\n\"Warhammer Vermentine 2 Soundtrack\"\n\u2605 Link: https://www.youtube.com/playlist?list=PL7dqoyDEFCSplm9WmmESNOostfpbIEWrU\n\"Dan Henig - Danger Snow\"\n\u2605 Link: https://youtu.be/X4KYTFEJuFI\n\"Blue Splash - Scitec\"\n\u2605 Link: https://youtu.be/Q7ngU4GfYG8\n\"Lena Raine - Pigstep (FlyTheKid Remix)\"\n\u2605 Link: https://youtu.be/r_a4Zg3PyA0\n\"Lena Raine - Pigstep  (T.L.B. Orchestration Remix)\"\n\u2605 Link: https://youtu.be/MQBVAfLwDa8\n\"Lena Raine - Pigstep (Aether & Chaos Remix)\"\n\u2605 Link: https://youtu.be/jjruekdg5P4\n\"Lena Raine - Pigstep (Thamnos Remix)\"\n\u2605 Link: https://youtu.be/g27H0dhm_Ts\n\"Lena Raine - Pigstep (Tanger Remix)\"\n\u2605 Link: https://youtu.be/h7da4z4_dyQ\n\"Lena Raine - Pigstep (Lame Genie Metal Version)\"\n\u2605 Link: https://youtu.be/HehDC12vkco\n\"Chaosflo44 - Team Melone (Hardstyle Remix)\"\n\u2605 Link: https://youtu.be/uie5V4PzUko\n\n\n\u2192INFO\u2190\nDie mit * markierten Links sind so genannte \"Provisionlinks\". Falls du also etwas \u00fcber meinen Link einkaufst, spendierst du mir dadurch gratis eine Runde Schnitzel! :D #Minecraft #Helden2 #Falle"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "90063",
                "likeCount": "5954",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "222"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "NAZqYRiTo_lYyLwuTXiCUbafyhU",
            "id": "N0Iv_mq4tnY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-14T19:12:42Z",
                "channelId": "UC0HjC83tjfngYu-T-nD-k2w",
                "title": "Ich kaufe ALLE Scam Produkte",
                "description": "Jetzt kostenlos \u00fcber meinen Link bei Shoop registrieren und exklusiv 10\u20ac Startbonus sichern: https://get-shoop.de/seltix4 *\n\nGewinnspiel:\n\u200b\u20601. @seltixplus abonnieren\n2. https://www.instagram.com/seltix/ folgen\n3. https://www.instagram.com/yeutheworld/ folgen\n4. https://www.instagram.com/p/DDjrxBGsBm9/?igsh=MW9hcGxnemNyYWEz kommentieren\n\nInstagram: https://www.instagram.com/seltix\n\n\u27bd F\u00fcr gesch\u00e4ftliche Anfragen / Business inquiries \u25b8seltix@ohey-mgmt.de\n\nMit * gekennzeichnet = WERBUNG",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/N0Iv_mq4tnY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/N0Iv_mq4tnY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/N0Iv_mq4tnY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/N0Iv_mq4tnY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/N0Iv_mq4tnY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "SELTIX +",
                "tags": [
                    "SLETIX",
                    "SELTIX",
                    "reagiert",
                    "reaktion",
                    "reaction",
                    "scam",
                    "produkte",
                    "produkte test",
                    "fake",
                    "fake iphone",
                    "experiment"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Ich kaufe ALLE Scam Produkte",
                    "description": "Jetzt kostenlos \u00fcber meinen Link bei Shoop registrieren und exklusiv 10\u20ac Startbonus sichern: https://get-shoop.de/seltix4 *\n\nGewinnspiel:\n\u200b\u20601. @seltixplus abonnieren\n2. https://www.instagram.com/seltix/ folgen\n3. https://www.instagram.com/yeutheworld/ folgen\n4. https://www.instagram.com/p/DDjrxBGsBm9/?igsh=MW9hcGxnemNyYWEz kommentieren\n\nInstagram: https://www.instagram.com/seltix\n\n\u27bd F\u00fcr gesch\u00e4ftliche Anfragen / Business inquiries \u25b8seltix@ohey-mgmt.de\n\nMit * gekennzeichnet = WERBUNG"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "101896",
                "likeCount": "4958",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "121"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "MrdmW_l0nRgmOA2424uPOI_jrCA",
            "id": "vCauHk5xxDA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-14T13:01:42Z",
                "channelId": "UCSyAFJ6cmgYabA0RfPCNuzA",
                "title": "\ud83c\uddf2\ud83c\udde6 Erster Defekt! 1.700km mit dem Fahrrad durch Marokko - Bikepacking Abenteuer - Folge 2",
                "description": "\u25baDie aktuellste Folge jetzt schon auf Joyn schauen: https://t1p.de/BikepackingAbenteuerMarokko_FritzYT\n\n1.700km mit dem Fahrrad durch Marokko - Bikepacking Abenteuer - Folge 2\n\n\u25baMein Live Kanal: https://www.youtube.com/c/FritzMeineckeLive\n\n\u25ba\u25ba\u25baMein Onlineshop:\nhttps://bit.ly/33CNBsQ\n\n\u25baInstagram:\nhttps://bit.ly/2FHbRSn\n\n\u25baHier findest du meine komplette Ausr\u00fcstung:\nhttps://bit.ly/3ks3IA8\n\n\u25baHier bekommst du 10% Rabatt bei YFood mit dem Code \"10Fritz\"\nhttps://bit.ly/yfoodtasterpack_fritz\n\n\u25baHier bekommst du 15% Rabatt bei Revolution Race mit dem Code \"fritz15\" https://bit.ly/RR-Fritz\n\n\u25baHier bekommst du 5% Rabatt f\u00fcr deinen online Angelschein mit dem Code \"fritz5\"\nhttps://bit.ly/3hJW95U\n\n\u25baHier kannst du eine 7 Tage Kanutour auf eigene Faust machen:\nhttps://bit.ly/3ccLHmu\n\n\u25baWerde Youtube-Mitglied wenn du mich unterst\u00fctzen m\u00f6chtest: http://bit.ly/2VTvtsy",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vCauHk5xxDA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vCauHk5xxDA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vCauHk5xxDA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vCauHk5xxDA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vCauHk5xxDA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Fritz Meinecke",
                "tags": [
                    "Bikepacking Abenteuer Marokko",
                    "Fritz Meinecke",
                    "Fritz Bikepacking",
                    "Fritz Fahrrad",
                    "Marokko",
                    "1700km Fahrrad",
                    "Folge 2"
                ],
                "categoryId": "19",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "\ud83c\uddf2\ud83c\udde6 Erster Defekt! 1.700km mit dem Fahrrad durch Marokko - Bikepacking Abenteuer - Folge 2",
                    "description": "\u25baDie aktuellste Folge jetzt schon auf Joyn schauen: https://t1p.de/BikepackingAbenteuerMarokko_FritzYT\n\n1.700km mit dem Fahrrad durch Marokko - Bikepacking Abenteuer - Folge 2\n\n\u25baMein Live Kanal: https://www.youtube.com/c/FritzMeineckeLive\n\n\u25ba\u25ba\u25baMein Onlineshop:\nhttps://bit.ly/33CNBsQ\n\n\u25baInstagram:\nhttps://bit.ly/2FHbRSn\n\n\u25baHier findest du meine komplette Ausr\u00fcstung:\nhttps://bit.ly/3ks3IA8\n\n\u25baHier bekommst du 10% Rabatt bei YFood mit dem Code \"10Fritz\"\nhttps://bit.ly/yfoodtasterpack_fritz\n\n\u25baHier bekommst du 15% Rabatt bei Revolution Race mit dem Code \"fritz15\" https://bit.ly/RR-Fritz\n\n\u25baHier bekommst du 5% Rabatt f\u00fcr deinen online Angelschein mit dem Code \"fritz5\"\nhttps://bit.ly/3hJW95U\n\n\u25baHier kannst du eine 7 Tage Kanutour auf eigene Faust machen:\nhttps://bit.ly/3ccLHmu\n\n\u25baWerde Youtube-Mitglied wenn du mich unterst\u00fctzen m\u00f6chtest: http://bit.ly/2VTvtsy"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "394063",
                "likeCount": "23599",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "830"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "3PT4M_Mm1w9TSoZeQoi6I2qKZwc",
            "id": "fsKouaaD7og",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-13T19:28:42Z",
                "channelId": "UC3jv2yNiKPOZoWLLflNOzvg",
                "title": "Kellner ?",
                "description": "\u2718 Folgt mir auf TikTok: https://www.tiktok.com/@apored\n\u2718 Folgt mir auf Instagram: http://instagram.com/apored",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fsKouaaD7og/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fsKouaaD7og/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fsKouaaD7og/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fsKouaaD7og/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fsKouaaD7og/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ApoRed",
                "tags": [
                    "ApoRed",
                    "TikTok",
                    "burgis",
                    "burgys",
                    "jojo",
                    "darauf eine folge jojos",
                    "folge",
                    "darauf",
                    "der aller echte",
                    "echte",
                    "redsama",
                    "ausgewandert",
                    "auswandern"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Kellner ?",
                    "description": "\u2718 Folgt mir auf TikTok: https://www.tiktok.com/@apored\n\u2718 Folgt mir auf Instagram: http://instagram.com/apored"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "157335",
                "likeCount": "6517",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2308"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Lt0lHNyYLwBcjb939FyKp9qek88",
            "id": "NaZznqme2hg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-14T21:14:15Z",
                "channelId": "UCX2Pm1JoWF3chsVOR9e1hbQ",
                "title": "Alex Warren - Ordinary (Wedding Version) [Official Music Video]",
                "description": "\"Ordinary (Wedding Version)\" is out now! https://alexwarren.lnk.to/Ordinary-Wedding\n\n\nLyrics:\n\nThey say, \"The holy water's watered down\nAnd this town's lost its faith\nOur colors will fade eventually\"\nSo if our time is runnin' out\nDay after day\nWe'll make the mundane our masterpiece\nOh my, my\nOh my, my love\nI take one look at you\nYou're takin' me out of the ordinary\nI want you layin' me down 'til we're dead and buried\nOn the edge of your knife, stayin' drunk on your vine\nThe angels up in the clouds are jealous, knowin' we found\nSomethin' so out of the ordinary\nYou got me kissin' the ground of your sanctuary\nShatter me with your touch, oh Lord, return me to dust\nThe angels up in the clouds are jealous, knowin' we found\nHopeless hallelujah\nOn this side of Heaven's gate\nOh, my life, how do ya\nBreathe and take my breath away?\nAt your altar, I will pray\nYou're the sculptor, I'm the clay\nOh my, my\nYou're takin' me out of the ordinary\nI want you layin' me down 'til we're dead and buried\nOn the edge of your knife, stayin' drunk on your vine\nThe angels up in the clouds are jealous, knowin' we found\nSomethin' so out (out) of the ordinary (ordinary)\nYou got me kissin' the ground (ground) of your sanctuary (sanctuary)\nShatter me with your touch, oh Lord, return me to dust\nThe angels up in the clouds are jealous, knowin' we found\nSomethin' so heavenly, higher than ecstasy\nWhenever you're next to me, oh my, my\nWorld was in black and white until I saw your light\nI thought you had to die to find\nSomethin' so out of the ordinary\nI want you layin' me down 'til we're dead and buried\nOn the edge of your knife, stayin' drunk on your vine\nThe angels up in the clouds are jealous, knowin' we found\nSomethin' so out (out) of the ordinary\nYou got me kissin' the ground (ground) of your sanctuary (sanctuary)\nShatter me with your touch, oh Lord, return me to dust\nThe angels up in the clouds are jealous, knowin' we found",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NaZznqme2hg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NaZznqme2hg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NaZznqme2hg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NaZznqme2hg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NaZznqme2hg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Alex Warren",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Alex Warren - Ordinary (Wedding Version) [Official Music Video]",
                    "description": "\"Ordinary (Wedding Version)\" is out now! https://alexwarren.lnk.to/Ordinary-Wedding\n\n\nLyrics:\n\nThey say, \"The holy water's watered down\nAnd this town's lost its faith\nOur colors will fade eventually\"\nSo if our time is runnin' out\nDay after day\nWe'll make the mundane our masterpiece\nOh my, my\nOh my, my love\nI take one look at you\nYou're takin' me out of the ordinary\nI want you layin' me down 'til we're dead and buried\nOn the edge of your knife, stayin' drunk on your vine\nThe angels up in the clouds are jealous, knowin' we found\nSomethin' so out of the ordinary\nYou got me kissin' the ground of your sanctuary\nShatter me with your touch, oh Lord, return me to dust\nThe angels up in the clouds are jealous, knowin' we found\nHopeless hallelujah\nOn this side of Heaven's gate\nOh, my life, how do ya\nBreathe and take my breath away?\nAt your altar, I will pray\nYou're the sculptor, I'm the clay\nOh my, my\nYou're takin' me out of the ordinary\nI want you layin' me down 'til we're dead and buried\nOn the edge of your knife, stayin' drunk on your vine\nThe angels up in the clouds are jealous, knowin' we found\nSomethin' so out (out) of the ordinary (ordinary)\nYou got me kissin' the ground (ground) of your sanctuary (sanctuary)\nShatter me with your touch, oh Lord, return me to dust\nThe angels up in the clouds are jealous, knowin' we found\nSomethin' so heavenly, higher than ecstasy\nWhenever you're next to me, oh my, my\nWorld was in black and white until I saw your light\nI thought you had to die to find\nSomethin' so out of the ordinary\nI want you layin' me down 'til we're dead and buried\nOn the edge of your knife, stayin' drunk on your vine\nThe angels up in the clouds are jealous, knowin' we found\nSomethin' so out (out) of the ordinary\nYou got me kissin' the ground (ground) of your sanctuary (sanctuary)\nShatter me with your touch, oh Lord, return me to dust\nThe angels up in the clouds are jealous, knowin' we found"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "541509",
                "likeCount": "19176",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "576"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "f3Eua96I5wfeyQslubyko6SHJYA",
            "id": "9-mvuR45F_Q",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-13T14:35:37Z",
                "channelId": "UC3LdGhl7Poqqxk7k6GM-sSw",
                "title": "Erdbeertorte | superschnell & einfach  | Felicitas Then",
                "description": "Du suchst eine eine perfekte Torte, superschnell und ohne Backofen? Dann bist Du hier genau richtig!\n\r\n|  Meine Messer, das Gew\u00fcrz und Felicello Limoncello gibt's hier: www.felicitasthen.de/shop\r\n\nHier gehts zum Rezept:\nhttps://felicitasthen.de/blogs/news/erdbeertorte-ohne-backen\n\n|  https://instagram.com/felicitasthen\r\n\nSchreibt mir doch Eure Rezept-Ideen in die Kommentare und DANKE, dass Ihr mit dabei seid! :*\r\n\nSchnitt und Kamera: \r\nhttps://instagram.com/ilie.bucos",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9-mvuR45F_Q/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9-mvuR45F_Q/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9-mvuR45F_Q/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9-mvuR45F_Q/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9-mvuR45F_Q/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Felicitas Then",
                "tags": [
                    "Felicitas Then",
                    "Speisen",
                    "Essen",
                    "The Taste",
                    "Pimp Your Food",
                    "Gerichte",
                    "Fleisch",
                    "Vegetarisch",
                    "Rezept",
                    "Yumtamtam",
                    "Edeka",
                    "die foodtruckerin felicitas then",
                    "die foodtruckerin"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Erdbeertorte | superschnell & einfach  | Felicitas Then",
                    "description": "Du suchst eine eine perfekte Torte, superschnell und ohne Backofen? Dann bist Du hier genau richtig!\n\r\n|  Meine Messer, das Gew\u00fcrz und Felicello Limoncello gibt's hier: www.felicitasthen.de/shop\r\n\nHier gehts zum Rezept:\nhttps://felicitasthen.de/blogs/news/erdbeertorte-ohne-backen\n\n|  https://instagram.com/felicitasthen\r\n\nSchreibt mir doch Eure Rezept-Ideen in die Kommentare und DANKE, dass Ihr mit dabei seid! :*\r\n\nSchnitt und Kamera: \r\nhttps://instagram.com/ilie.bucos"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "691471",
                "likeCount": "1452",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "115"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ZbwwDog8wqWE5ZPggEDHfohHdRE",
            "id": "FbXas2iz33Q",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-13T12:00:06Z",
                "channelId": "UC2YB2mkrznekfZICDsSgPVA",
                "title": "LX \u00fcber 187, Bonez MC, Lakmann, Knast & \"bissu dumm \u00bf\" Megalodon-Remix \u2013 Interview mit Aria Nejati",
                "description": "187-Legende LX sitzt zum ersten Mal in einem Interview und erz\u00e4hlt Aria von den letzten 15 Jahren seines Lebens. Der Hamburger spricht \u00fcber die Anf\u00e4nge bei der 187 Strassenbande, wie er Bonez MC kennenlernte und wieso Lakmann einer seiner Lieblingsrapper ist. LX blickt au\u00dferdem zur\u00fcck auf seine Zeit im Knast, die geplatzten Ausbildungsversuche und diverse ikonische 187-Momente. Auch die Frage, welche Parts auf dem Megalodon-Remix von \"bissu dumm \u00bf\" er am meisten feiert, beantwortet er.\n\nAria Nejati auf Instagram: http://instagram.com/arianejati\nAria Nejati auf TikTok: http://tiktok.com/@arianejati\nLX auf Instagram: http://instagram.com/lx_offiziell\nApple Music auf Instagram: http://instagram.com/applemusic\n\n\"HYPED Radio\" auf Apple Music: https://apple.co/HypedRadio\n\"HYPED\" auf Apple Music: https://apple.co/2IBdeUk\nLX auf Apple Music: https://apple.co/3S1nNQB",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FbXas2iz33Q/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FbXas2iz33Q/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FbXas2iz33Q/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FbXas2iz33Q/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FbXas2iz33Q/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ARIA NEJATI",
                "tags": [
                    "LX \u00fcber 187 Knast bissu dumm \u00bf Megalodon Remix Lakmann Bonez MC Interview mit Aria Nejati",
                    "LX Interview Aria Nejati",
                    "LX Interview Aria",
                    "LX Interview",
                    "LX Aria Nejati",
                    "LX 187 Strassenbande",
                    "LX Bonez",
                    "LX Bissu dumm",
                    "LX megalodon",
                    "LX perdono",
                    "LX lakmann",
                    "LX Maxwell",
                    "LX Compton",
                    "LX knast",
                    "LX Schiebedach",
                    "LX gef\u00e4ngnis",
                    "LX gzuz",
                    "LX sa4",
                    "Aria Nejati",
                    "Interviews mit Aria Nejati",
                    "HYPED Radio",
                    "HYPED Radio mit Aria",
                    "Deutschrap Interview",
                    "Aria Apple Music"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "LX \u00fcber 187, Bonez MC, Lakmann, Knast & \"bissu dumm \u00bf\" Megalodon-Remix \u2013 Interview mit Aria Nejati",
                    "description": "187-Legende LX sitzt zum ersten Mal in einem Interview und erz\u00e4hlt Aria von den letzten 15 Jahren seines Lebens. Der Hamburger spricht \u00fcber die Anf\u00e4nge bei der 187 Strassenbande, wie er Bonez MC kennenlernte und wieso Lakmann einer seiner Lieblingsrapper ist. LX blickt au\u00dferdem zur\u00fcck auf seine Zeit im Knast, die geplatzten Ausbildungsversuche und diverse ikonische 187-Momente. Auch die Frage, welche Parts auf dem Megalodon-Remix von \"bissu dumm \u00bf\" er am meisten feiert, beantwortet er.\n\nAria Nejati auf Instagram: http://instagram.com/arianejati\nAria Nejati auf TikTok: http://tiktok.com/@arianejati\nLX auf Instagram: http://instagram.com/lx_offiziell\nApple Music auf Instagram: http://instagram.com/applemusic\n\n\"HYPED Radio\" auf Apple Music: https://apple.co/HypedRadio\n\"HYPED\" auf Apple Music: https://apple.co/2IBdeUk\nLX auf Apple Music: https://apple.co/3S1nNQB"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "167640",
                "likeCount": "5466",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "512"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "17NDx9MgPbLwF_PG7v-MfGu-o_k",
            "id": "cRM4CXko_dU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-13T15:00:57Z",
                "channelId": "UC-k-5F2j4CUzuwkx1QLRlpA",
                "title": "Aus f\u00fcr private Photovoltaik? - Einspeise Entgelt f\u00fcr ALLE soll kommen!",
                "description": "Die Konditionen f\u00fcr private Photovoltaikanlagen werden immer unattraktiver. Nach dem Solarspitzengesetz kommt jetzt der n\u00e4chste finanzielle R\u00fcckschlag - und auch der Bestand ist betroffen.\n\nDiskussionspapier der Bundesnetzagentur: https://www.bundesnetzagentur.de/SharedDocs/Pressemitteilungen/DE/2025/20250512_AgNes.html?nn=660040\n\nAnzeige: Unser neues Buch \"Energiewende - so geht's\" - jetzt im Handel! https://www.penguin.de/Paperback/Energiewende-so-gehts/Martin-Oster/Yuna-Publishing/e633371.rhd\n   \nDie perfekte Erg\u00e4nzung dazu bietet unser erstes Buch \"Photovoltaik f\u00fcr Einsteiger\": https://www.penguinrandomhouse.de/PV-f%C3%BCr-Einsteiger\n\nBeide B\u00fccher direkt bei Amazon bestellen: https://www.amazon.de/s?i=stripbooks&rh=p_27%3AAnne+Pamperin&s=relevancerank&text=Anne+Pamperin&ref=dp_byline_sr_book_2\n\nGeld f\u00fcrs E-Auto: Mit unserem Link zur THG-Quote bei Geld f\u00fcr eAuto erh\u00e4ltst du die guten Konditionen und wir eine Vermittlungsgeb\u00fchr: https://Geld-fuer-eAuto.de/ref/Gewaltignachhaltig \n\nFalls euch unsere Arbeit gef\u00e4llt und unsere Tipps f\u00fcr euch n\u00fctzlich sind, unterst\u00fctzt uns gerne bei Paypal: \nhttps://www.paypal.com/donate/?hosted_button_id=SD4BJJHK8ASL4\n\nF\u00fcr mehr Nachhaltigkeit im Leben - Tipps, Trends, Tests, Statistiken, Kaufempfehlungen, Umfragen und vieles mehr:\nhttps://www.utopia.de\n\n20 Mrd. Euro pro Jahr f\u00fcr Diesel und Kerosin: https://gewaltignachhaltig.de/Download/umweltschaedliche-subventionen.pdf\n\nEmojis und viele weitere Bilddateien auf unserem Kanal nutzen wir mit der freundlichen Freigabe durch pixabay.com\n\nUnsere PV-Anlage: 20,56 kWp 44x IBC Polysol 270/285 Wp 10\u00b0 aufgest\u00e4ndert Ost-West (-65\u00b0/115\u00b0) / 11x Astronergy 405 Wp Ost (-65\u00b0) / 10x Astronergy 405 Wp S\u00fcd (25\u00b0) - SMA STP SE 10.0 + STP 6.0 - Speicher LG Resu Flex 8.6 kWh - SMA eCharger 22 - Ertrag PV: 615 kWh/kWp\n\nUnser Balkonkraftwerk: 1,78 kWp 4x IBC-Module 445 Wp 90\u00b0 an der Fassade S\u00fcd-Ost (-65\u00b0) - Speicher 8 kWh - Wechselrichter 800 W.\n\nUnser Elektroauto: Tesla Model 3 Performance mit j\u00e4hrlicher Fahrleistung 15.000 km, davon 3000 km Langstrecke mit ausw\u00e4rtigem Laden.\n\nUnsere Heizung: W\u00e4rmepumpe Vaillant arotherm plus VWL 75/6 A \u2013 Heizleistung bis 7 kW \u2013 elektrische Leistung bis 3 kW \u2013 Gasverbrauch bislang ca. 24.000 kWh.\n\nUnser Wohnhaus: Atriumbungalow BJ 1983 unsaniert \u2013 120 m\u00b2 Erdgeschoss mit FBH \u2013 40 m\u00b2 Keller unged\u00e4mmt ohne Heizung \u2013 D\u00e4mmung Au\u00dfenwand (42 cm Kalksandstein) 10 cm \u2013 D\u00e4mmung Flachdach 15 cm - Holzfenster mit Doppelverglasung aus 1983 - 2 Personen-Haushalt \u2013 Temperatur Wohnr\u00e4ume: 19-20\u00b0 - Temperatur andere R\u00e4ume 17-18\u00b0 \u2013 Temperatur Keller 16-18\u00b0 Heizlastberechnung: 8 kW. Geb\u00e4udeenergiebedarf: 160 kWh*m\u00b2/a\n\nUnsere Investitionsmehrkosten durch die private Energiewende: PV-Anlage zun\u00e4chst gepachtet, dann f\u00fcr 9.000 Euro abgekauft und erweitert. Gesamtkosten 36.000 Euro + 1% j\u00e4hrliche Betriebskosten. E-Auto ist in Anschaffung und Unterhalt au\u00dfer Treibstoffkosten kostenneutral zu einem vergleichbaren Verbrenner. W\u00e4rmepumpe hat nach 40% F\u00f6rderung 8.500 Euro mehr gekostet als eine neue Gastherme. Finanzierungszinsen: 10.000 Euro. Macht insgesamt einen Mehraufwand von 60.000 Euro.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cRM4CXko_dU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cRM4CXko_dU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cRM4CXko_dU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cRM4CXko_dU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cRM4CXko_dU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "gewaltig nachhaltig",
                "tags": [
                    "Energiewende",
                    "Photovoltaik",
                    "Solar",
                    "Stromspeicher",
                    "CO2",
                    "Klimawandel",
                    "Klimaschutz",
                    "Autarkie",
                    "autark",
                    "Elektromobilit\u00e4t",
                    "E-Auto",
                    "Elektroauto",
                    "W\u00e4rmepumpe",
                    "Erneuerbare Energien",
                    "Balkonkraftwerk"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Aus f\u00fcr private Photovoltaik? - Einspeise Entgelt f\u00fcr ALLE soll kommen!",
                    "description": "Die Konditionen f\u00fcr private Photovoltaikanlagen werden immer unattraktiver. Nach dem Solarspitzengesetz kommt jetzt der n\u00e4chste finanzielle R\u00fcckschlag - und auch der Bestand ist betroffen.\n\nDiskussionspapier der Bundesnetzagentur: https://www.bundesnetzagentur.de/SharedDocs/Pressemitteilungen/DE/2025/20250512_AgNes.html?nn=660040\n\nAnzeige: Unser neues Buch \"Energiewende - so geht's\" - jetzt im Handel! https://www.penguin.de/Paperback/Energiewende-so-gehts/Martin-Oster/Yuna-Publishing/e633371.rhd\n   \nDie perfekte Erg\u00e4nzung dazu bietet unser erstes Buch \"Photovoltaik f\u00fcr Einsteiger\": https://www.penguinrandomhouse.de/PV-f%C3%BCr-Einsteiger\n\nBeide B\u00fccher direkt bei Amazon bestellen: https://www.amazon.de/s?i=stripbooks&rh=p_27%3AAnne+Pamperin&s=relevancerank&text=Anne+Pamperin&ref=dp_byline_sr_book_2\n\nGeld f\u00fcrs E-Auto: Mit unserem Link zur THG-Quote bei Geld f\u00fcr eAuto erh\u00e4ltst du die guten Konditionen und wir eine Vermittlungsgeb\u00fchr: https://Geld-fuer-eAuto.de/ref/Gewaltignachhaltig \n\nFalls euch unsere Arbeit gef\u00e4llt und unsere Tipps f\u00fcr euch n\u00fctzlich sind, unterst\u00fctzt uns gerne bei Paypal: \nhttps://www.paypal.com/donate/?hosted_button_id=SD4BJJHK8ASL4\n\nF\u00fcr mehr Nachhaltigkeit im Leben - Tipps, Trends, Tests, Statistiken, Kaufempfehlungen, Umfragen und vieles mehr:\nhttps://www.utopia.de\n\n20 Mrd. Euro pro Jahr f\u00fcr Diesel und Kerosin: https://gewaltignachhaltig.de/Download/umweltschaedliche-subventionen.pdf\n\nEmojis und viele weitere Bilddateien auf unserem Kanal nutzen wir mit der freundlichen Freigabe durch pixabay.com\n\nUnsere PV-Anlage: 20,56 kWp 44x IBC Polysol 270/285 Wp 10\u00b0 aufgest\u00e4ndert Ost-West (-65\u00b0/115\u00b0) / 11x Astronergy 405 Wp Ost (-65\u00b0) / 10x Astronergy 405 Wp S\u00fcd (25\u00b0) - SMA STP SE 10.0 + STP 6.0 - Speicher LG Resu Flex 8.6 kWh - SMA eCharger 22 - Ertrag PV: 615 kWh/kWp\n\nUnser Balkonkraftwerk: 1,78 kWp 4x IBC-Module 445 Wp 90\u00b0 an der Fassade S\u00fcd-Ost (-65\u00b0) - Speicher 8 kWh - Wechselrichter 800 W.\n\nUnser Elektroauto: Tesla Model 3 Performance mit j\u00e4hrlicher Fahrleistung 15.000 km, davon 3000 km Langstrecke mit ausw\u00e4rtigem Laden.\n\nUnsere Heizung: W\u00e4rmepumpe Vaillant arotherm plus VWL 75/6 A \u2013 Heizleistung bis 7 kW \u2013 elektrische Leistung bis 3 kW \u2013 Gasverbrauch bislang ca. 24.000 kWh.\n\nUnser Wohnhaus: Atriumbungalow BJ 1983 unsaniert \u2013 120 m\u00b2 Erdgeschoss mit FBH \u2013 40 m\u00b2 Keller unged\u00e4mmt ohne Heizung \u2013 D\u00e4mmung Au\u00dfenwand (42 cm Kalksandstein) 10 cm \u2013 D\u00e4mmung Flachdach 15 cm - Holzfenster mit Doppelverglasung aus 1983 - 2 Personen-Haushalt \u2013 Temperatur Wohnr\u00e4ume: 19-20\u00b0 - Temperatur andere R\u00e4ume 17-18\u00b0 \u2013 Temperatur Keller 16-18\u00b0 Heizlastberechnung: 8 kW. Geb\u00e4udeenergiebedarf: 160 kWh*m\u00b2/a\n\nUnsere Investitionsmehrkosten durch die private Energiewende: PV-Anlage zun\u00e4chst gepachtet, dann f\u00fcr 9.000 Euro abgekauft und erweitert. Gesamtkosten 36.000 Euro + 1% j\u00e4hrliche Betriebskosten. E-Auto ist in Anschaffung und Unterhalt au\u00dfer Treibstoffkosten kostenneutral zu einem vergleichbaren Verbrenner. W\u00e4rmepumpe hat nach 40% F\u00f6rderung 8.500 Euro mehr gekostet als eine neue Gastherme. Finanzierungszinsen: 10.000 Euro. Macht insgesamt einen Mehraufwand von 60.000 Euro."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "116334",
                "likeCount": "3902",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1740"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "sY-Ib8HkEWgmopdWo2pS1oT4dYs",
            "id": "aLh7xAIucyU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-13T20:26:23Z",
                "channelId": "UCVChR9pqkB2Y6jpY8MlesoA",
                "title": "Apple k\u00fcndigt offiziell die ersten iOS 19 Funktionen an - Das m\u00fcsst ihr wissen!",
                "description": "Apple hat neue Funktionen in Bezug auf Bedienungshilfen vorgestellt, die h\u00f6chstwahrscheinlich mit iOS 19, iPadOS 19, watchOS 12 & macOS 16 erscheinen werden.\nIn diesem Video sehen wir uns das genauer an.\n\nINSTAGRAM:\nhttps://www.instagram.com/apfelwelt\n\nTWITTER:\nhttps://twitter.com/DerApfelwelt\n\nFACEBOOK:\nhttps://www.facebook.com/apfelwelt\n\nPAYPAL SPENDE:\nhttps://www.paypal.com/cgi-bin/webscr?cmd=_s-xclick&hosted_button_id=C5WADBW68UZX8&source=url\n\n\n\u27a4 Diese Kameras nutze ich:\nSony Alpha 1 - https://amzn.to/3ShMMyB\nSony Alpha 7 III - https://amzn.to/30lPnOz\n\n\u27a4 Diesen Gimbal nutze ich:\nhttps://amzn.to/2BWWjs4\n\n\u27a4 Diese Objektive nutze ich:\n24-70mm f/2.8: https://amzn.to/2KMShqk\n90mm f/2.8 Macro: https://amzn.to/3nzR9rj\n35mm f/1.8: https://amzn.to/3k066yN\n24-105mm f/4.0: https://amzn.to/3i3kODo\n\n\u27a4 Dieses Mikrofon nutze ich:\nhttps://amzn.to/3JwOoQJ\n\n\n\n* Bei den Amazon Links handelt es sich um Affiliate Links. Mit einem Kauf \u00fcber so einen Link unterst\u00fctzt du meinen Kanal, da ich am Amazon Partnerprogramm teilnehme und eine kleine Provision erhalte. F\u00fcr dich entstehen dabei KEINE Mehrkosten.\n\n\n\n( iOS 19 deutsch )",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aLh7xAIucyU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aLh7xAIucyU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aLh7xAIucyU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aLh7xAIucyU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aLh7xAIucyU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Apfelwelt",
                "tags": [
                    "apple",
                    "apfelwelt",
                    "deutsch",
                    "german",
                    "iOS 19",
                    "iOS 19 Neuerungen",
                    "iOS 19 features",
                    "iOS 19 Funktionen",
                    "iOS 19 neue Funktionen",
                    "iOS 19 was ist neu",
                    "iOS 19 iPhone",
                    "iOS 19 test",
                    "iOS 19 Bedienungshilfen",
                    "iOS 19 Accessibility",
                    "iOS 19 design",
                    "iOS 19 leaks",
                    "iOS 19 look",
                    "iOS 19 ui",
                    "iOS 19 interface"
                ],
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Apple k\u00fcndigt offiziell die ersten iOS 19 Funktionen an - Das m\u00fcsst ihr wissen!",
                    "description": "Apple hat neue Funktionen in Bezug auf Bedienungshilfen vorgestellt, die h\u00f6chstwahrscheinlich mit iOS 19, iPadOS 19, watchOS 12 & macOS 16 erscheinen werden.\nIn diesem Video sehen wir uns das genauer an.\n\nINSTAGRAM:\nhttps://www.instagram.com/apfelwelt\n\nTWITTER:\nhttps://twitter.com/DerApfelwelt\n\nFACEBOOK:\nhttps://www.facebook.com/apfelwelt\n\nPAYPAL SPENDE:\nhttps://www.paypal.com/cgi-bin/webscr?cmd=_s-xclick&hosted_button_id=C5WADBW68UZX8&source=url\n\n\n\u27a4 Diese Kameras nutze ich:\nSony Alpha 1 - https://amzn.to/3ShMMyB\nSony Alpha 7 III - https://amzn.to/30lPnOz\n\n\u27a4 Diesen Gimbal nutze ich:\nhttps://amzn.to/2BWWjs4\n\n\u27a4 Diese Objektive nutze ich:\n24-70mm f/2.8: https://amzn.to/2KMShqk\n90mm f/2.8 Macro: https://amzn.to/3nzR9rj\n35mm f/1.8: https://amzn.to/3k066yN\n24-105mm f/4.0: https://amzn.to/3i3kODo\n\n\u27a4 Dieses Mikrofon nutze ich:\nhttps://amzn.to/3JwOoQJ\n\n\n\n* Bei den Amazon Links handelt es sich um Affiliate Links. Mit einem Kauf \u00fcber so einen Link unterst\u00fctzt du meinen Kanal, da ich am Amazon Partnerprogramm teilnehme und eine kleine Provision erhalte. F\u00fcr dich entstehen dabei KEINE Mehrkosten.\n\n\n\n( iOS 19 deutsch )"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "136001",
                "likeCount": "5459",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "117"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "3SjN7rEIjBZ5x0EMBh7U_wBUpc4",
            "id": "wtbc9Pqxmx4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-13T15:45:06Z",
                "channelId": "UCVY-2HqPluJFjgjooBF6tNQ",
                "title": "Letzter der Den HEISSEN SWIMMINGPOOL VERL\u00c4SST, Gewinnt \u20ac1,000,000 in Minecraft!",
                "description": "\u2794 Letzter der Den HEISSEN SWIMMINGPOOL VERL\u00c4SST Gewinnt \u20ac1,000,000 in Minecraft!\nMit dabei sind meine besten Freunde: Dilly, Elly und Mia.\n\n\ud83c\udfac Alle Minecraft Videos: https://youtube.com/playlist?list=PL07KIlruSBjMKdgHu0fLFwj89pu5_NnLy&si=Vcr8r5yYskFVMwqq\n\n\u2796Mehr Lumi\u2796\n\u2794 \ud83d\udc55 Mein Shop | https://lumexx.shop\n\u2794 \ud83d\udcf8 Instagram | https://www.instagram.com/lumexx.official\n\u2794 \ud83d\udcf1 TikTok | https://www.tiktok.com/@lumexx.official\n\u2794 \ud83d\udcac Discord | https://discord.gg/mZXS8QBvfk\n\u2794 \u2709\ufe0f Business | https://water.koeln/lumexx\n\n\ud83c\udf08 Dieses Video ist Kinder freundlich, Familien freundlich & perfekt f\u00fcr kleine Jungs und M\u00e4dchen\n- - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - -\n\n\u2b50 Beliebte Videos \u2935 \n\u2794 Ich PRANKE in einer YOUTUBER BASE Bau CHALLENGE in Minecraft!\nhttps://youtu.be/-8jBBqN5egg?si=J-OdOcHpM7dVG4ds\n\n\u2794 \"NUR MIT EINER FARBE BAUEN\" Challenge in Minecraft!\nhttps://youtu.be/wCACbbZF2Dg?si=axSZ10FqiynLaTZL\n\n\u2794 1000 M\u00c4DCHEN vs SICHERSTE JUNGS BASE in Minecraft!\nhttps://youtu.be/0ShkR_TTNIc?si=UacdTwALW5TH73v8\n\n\u2794 SICHERSTER BUNKER vs RIESEN TSUNAMI in Minecraft!\nhttps://youtu.be/jFYw8DndzxI?si=-mS9EAc3MK2Jq90G\n\n\u2794 WAHRHEIT oder PFLICHT! in Minecraft\nhttps://youtu.be/GM-hGfaTFnc?si=5wbDMgMbAN40vaEy\n\n- - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - -\n\n\ud83c\udfae Spielbeschreibung \u2935\nIn Minecraft k\u00f6nnen Kinder & Erwachsene ihrer Kreativit\u00e4t freien Lauf lassen. Ob am PC mit der Java Edition oder in der Bedrock Edition, die f\u00fcr folgende Konsolen verf\u00fcgbar ist: PS4, PS5, Xbox, Nintendo Switch sowie f\u00fcr Handy und TV. Au\u00dferdem kann man coole Minecraft-Mods installieren, um seine Freunde zu pranken, zum Beispiel mit Lucky Blocks, X-Ray, Unsichtbarkeit, TNT-Fallen oder Morph-Mods. Weitere spa\u00dfige Aktivit\u00e4ten sind Bau-Challenges, Mob-Battles, PvP-Fights sowie Villager- und Mob-Pranks. Um Minecraft optisch sch\u00f6ner zu gestalten, kannst du Mods, Plugins, Texturepacks und Shader nutzen.\n\n\ud83c\udfaf Zielgruppe & Kategorien \u2935\nIdeal f\u00fcr Kinder, Kleiner Junge & und Kleines M\u00e4dchen, Teenager und Erwachsene, die Gaming, Challenges, Pranks, witzige Stories, gruselige Erlebnisse, Real Life Videos, lustige Momente, Songs und coole Unterhaltung feiern. Es passt in viele Kategorien wie Gaming, Unterhaltung, Bildung, Musik, Tiere, Comedy sowie Film & Animation. Dieses Video ist perfekt f\u00fcr Deutsche Zuschauer, kann aber trotzdem weltweit ohne Einschr\u00e4nkungen angesehen werden.\n\n\ud83e\ude75 Danke f\u00fcr deinen Support!\n\n#minecraft  #gaming",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wtbc9Pqxmx4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wtbc9Pqxmx4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wtbc9Pqxmx4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wtbc9Pqxmx4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wtbc9Pqxmx4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Lumi",
                "tags": [
                    "minecraft",
                    "lumi",
                    "dilly",
                    "elly",
                    "mia",
                    "ukri",
                    "semlaki",
                    "orksui",
                    "lea",
                    "billy",
                    "icrimax",
                    "avivehd",
                    "benx",
                    "paluten",
                    "lumexx",
                    "kinderfreundlich",
                    "familienfreundlich",
                    "gaming",
                    "deutsch",
                    "minecraft rp",
                    "minecraft liebe",
                    "minecraft freunde",
                    "minecraft prank",
                    "minecraft oneblock",
                    "minecraft bau battle",
                    "minecraft mob battle",
                    "minecraft bau challenge",
                    "minecraft lumi",
                    "minecraft lumexx",
                    "minecraft ukri",
                    "minecraft semlaki",
                    "pool party",
                    "lumi poolparty",
                    "heissem swimmingpool",
                    "minecraft pool challenge",
                    "lumi prankt seine freunde"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de-DE",
                "localized": {
                    "title": "Letzter der Den HEISSEN SWIMMINGPOOL VERL\u00c4SST, Gewinnt \u20ac1,000,000 in Minecraft!",
                    "description": "\u2794 Letzter der Den HEISSEN SWIMMINGPOOL VERL\u00c4SST Gewinnt \u20ac1,000,000 in Minecraft!\nMit dabei sind meine besten Freunde: Dilly, Elly und Mia.\n\n\ud83c\udfac Alle Minecraft Videos: https://youtube.com/playlist?list=PL07KIlruSBjMKdgHu0fLFwj89pu5_NnLy&si=Vcr8r5yYskFVMwqq\n\n\u2796Mehr Lumi\u2796\n\u2794 \ud83d\udc55 Mein Shop | https://lumexx.shop\n\u2794 \ud83d\udcf8 Instagram | https://www.instagram.com/lumexx.official\n\u2794 \ud83d\udcf1 TikTok | https://www.tiktok.com/@lumexx.official\n\u2794 \ud83d\udcac Discord | https://discord.gg/mZXS8QBvfk\n\u2794 \u2709\ufe0f Business | https://water.koeln/lumexx\n\n\ud83c\udf08 Dieses Video ist Kinder freundlich, Familien freundlich & perfekt f\u00fcr kleine Jungs und M\u00e4dchen\n- - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - -\n\n\u2b50 Beliebte Videos \u2935 \n\u2794 Ich PRANKE in einer YOUTUBER BASE Bau CHALLENGE in Minecraft!\nhttps://youtu.be/-8jBBqN5egg?si=J-OdOcHpM7dVG4ds\n\n\u2794 \"NUR MIT EINER FARBE BAUEN\" Challenge in Minecraft!\nhttps://youtu.be/wCACbbZF2Dg?si=axSZ10FqiynLaTZL\n\n\u2794 1000 M\u00c4DCHEN vs SICHERSTE JUNGS BASE in Minecraft!\nhttps://youtu.be/0ShkR_TTNIc?si=UacdTwALW5TH73v8\n\n\u2794 SICHERSTER BUNKER vs RIESEN TSUNAMI in Minecraft!\nhttps://youtu.be/jFYw8DndzxI?si=-mS9EAc3MK2Jq90G\n\n\u2794 WAHRHEIT oder PFLICHT! in Minecraft\nhttps://youtu.be/GM-hGfaTFnc?si=5wbDMgMbAN40vaEy\n\n- - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - -\n\n\ud83c\udfae Spielbeschreibung \u2935\nIn Minecraft k\u00f6nnen Kinder & Erwachsene ihrer Kreativit\u00e4t freien Lauf lassen. Ob am PC mit der Java Edition oder in der Bedrock Edition, die f\u00fcr folgende Konsolen verf\u00fcgbar ist: PS4, PS5, Xbox, Nintendo Switch sowie f\u00fcr Handy und TV. Au\u00dferdem kann man coole Minecraft-Mods installieren, um seine Freunde zu pranken, zum Beispiel mit Lucky Blocks, X-Ray, Unsichtbarkeit, TNT-Fallen oder Morph-Mods. Weitere spa\u00dfige Aktivit\u00e4ten sind Bau-Challenges, Mob-Battles, PvP-Fights sowie Villager- und Mob-Pranks. Um Minecraft optisch sch\u00f6ner zu gestalten, kannst du Mods, Plugins, Texturepacks und Shader nutzen.\n\n\ud83c\udfaf Zielgruppe & Kategorien \u2935\nIdeal f\u00fcr Kinder, Kleiner Junge & und Kleines M\u00e4dchen, Teenager und Erwachsene, die Gaming, Challenges, Pranks, witzige Stories, gruselige Erlebnisse, Real Life Videos, lustige Momente, Songs und coole Unterhaltung feiern. Es passt in viele Kategorien wie Gaming, Unterhaltung, Bildung, Musik, Tiere, Comedy sowie Film & Animation. Dieses Video ist perfekt f\u00fcr Deutsche Zuschauer, kann aber trotzdem weltweit ohne Einschr\u00e4nkungen angesehen werden.\n\n\ud83e\ude75 Danke f\u00fcr deinen Support!\n\n#minecraft  #gaming"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de-DE"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "90594",
                "likeCount": "2598",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "52"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "zL-yDdqZ5qy63bH_zy8SlLVH85M",
            "id": "Z8IRRphKFZA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-13T12:30:31Z",
                "channelId": "UC3XBkDeCVXCoCofFgfUZXGw",
                "title": "COURTSIDE (OFFICIAL MUSIC VIDEO) KARAN AUJLA  | LATEST PUNJABI SONGS 2025",
                "description": "Song - COURTSIDE\nArtist/Lyrics/Composer: Karan Aujla\nMusic: Signature by SB\nVideo - Revive Films\nYoutube Advertising - LA Music Promotions Co",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z8IRRphKFZA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z8IRRphKFZA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z8IRRphKFZA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z8IRRphKFZA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z8IRRphKFZA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Karan Aujla",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "COURTSIDE (OFFICIAL MUSIC VIDEO) KARAN AUJLA  | LATEST PUNJABI SONGS 2025",
                    "description": "Song - COURTSIDE\nArtist/Lyrics/Composer: Karan Aujla\nMusic: Signature by SB\nVideo - Revive Films\nYoutube Advertising - LA Music Promotions Co"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "18547280",
                "likeCount": "271276",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "13798"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "DG_fI9L1vht5RAck3h5_MBW4LpQ",
            "id": "aRflRQG42Aw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-12T10:06:31Z",
                "channelId": "UCb5TfGtSgvNPVPQawfCFuAw",
                "title": "B\u00f6hmermann enth\u00fcllt Identit\u00e4t von \"Clownswelt\": War das legal? | Anwalt Christian Solmecke",
                "description": "Sichere dir jetzt 40 Euro als Android-Nutzer. Ganz einfach mit Privacy ReClaim: https://wbs.law/android (Werbung)\n\nAccount gesperrt? Jetzt anwaltlich dagegen vorgehen: https://wbs.law/account-gesperrt \n\nHaben Jan B\u00f6hmermann und sein Team dieses mal \u00fcbertrieben? Diese Frage steht im Raum, seitdem B\u00f6hmermann im Rahmen seiner Sendung ZDF Magazin Royale die Identit\u00e4t des Betreibers des YouTube-Kanals \u201eClownswelt\u201c \u00f6ffentlich gemacht hat. Unmittelbar beschwerte sich \u201eClownswelt\u201c  , erhob schwere Vorw\u00fcrfe gegen Jan B\u00f6hmermann und bezeichnete die Enth\u00fcllung seiner Identit\u00e4t als \u201eDoxxing\u201c. Ist B\u00f6hmermann zu weit gegangen und muss er sogar strafrechtliche Konsequenzen f\u00fcrchten? Oder d\u00fcrfen sich rechte YouTuber, die eine gro\u00dfe Reichweite haben, nicht auf die Anonymit\u00e4t des Internets berufen? Wir kl\u00e4ren auf. \n\nB\u00f6hmermanns Sendung: https://www.youtube.com/watch?v=nsmDyrOGuLg \nClownswelt Video: https://www.youtube.com/watch?v=x57MN5XGKYk\n\n\u00a7 126a StGB: https://www.gesetze-im-internet.de/stgb/__126a.html \n\n\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\nWBS.LEGAL sucht dich! Du bist auf der Suche nach einem attraktiven, spannenden und anspruchsvollen Job? Dann bewirb dich bei uns und komm in unser Team. Bei WBS.LEGAL arbeitest du im Herzen der Medienhauptstadt K\u00f6ln und bist im Berufsleben immer am Puls der Zeit \u2013 garantiert.\n\nHier unsere offenen Stellenangebote: https://www.wbs.legal/karriere/#jobs\nWas erwartet dich bei uns? Hier bekommst du weitere Infos: https://www.wbs.legal/karriere/.\n\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\nRechtsanwalt Prof. Christian Solmecke\nProf. Christian Solmecke hat sich als Rechtsanwalt und Partner der K\u00f6lner Medienrechtskanzlei WBS.LEGAL auf die Beratung der Internet-, IT- und Medienbranche spezialisiert. So hat er in den vergangenen Jahren den Bereich Internetrecht/E-Commerce der Kanzlei stetig ausgebaut und betreut zahlreiche Medienschaffende, Web-2.0-Plattformen und App- Entwickler. Neben seiner T\u00e4tigkeit als Rechtsanwalt ist Prof. Christian Solmecke vielfacher Buchautor und als Gr\u00fcnder der cloudbasierten Kanzleisoftware Legalvisio.de auch erfolgreicher LegalTech-Unternehmer.\n\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\nVirtueller Kanzlei-Rundgang: https://wbs.law/rundgang\nStartet euren Rundgang in 3D und 360\u00b0 durch die Kanzlei WBS.LEGAL (inkl. YouTube- Studio)\n\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\nSocial-Media-Kan\u00e4le von WBS.LEGAL\nWir freuen uns, wenn du uns auch auf unseren weiteren Social-Media-Kan\u00e4len besuchst und uns dort folgst. Jeder unserer Kan\u00e4le steht f\u00fcr sich und bringt dir garantiert einen Mehrwert.\n\n\u25acInstagram und TikTok\u25ac\nAuf unseren erfolgreichen Kan\u00e4len auf Instagram und TikTok r\u00e4umen wir t\u00e4glich mit Rechtsirrt\u00fcmern auf und pr\u00e4sentieren dir rechtliche Lifehacks. Damit bist du immer auf dem Laufendem und bekommst deine t\u00e4gliche Dosis Alltagsrecht. Kurz, knackig und immer auf den Punkt. Folge uns auf Instagram und TikTok und du kannst vor deinen Freunden mit neuem Wissen gl\u00e4nzen.\n\n\u27a5 Instagram: https://wbs.law/recht2go\n\u27a5 TikTok: https://wbs.law/recht2goTikTok\n\n\u25acFacebook\u25ac\nAuf Facebook sind wir inzwischen schon alte Hasen, denn seit Jahren informieren wir dich dort t\u00e4glich \u00fcber aktuelle Rechts-News. Gerne kannst du uns dort auch eine Anfrage als private Nachricht schicken. Schau vorbei! Hier der Link:\n\n\u27a5 https://wbs.law/facebook \n\n\u25acX / Twitter\u25ac\nErfahre als Erster, wenn es wichtige Rechts-News gibt. Knackige Statements zu aktuellen Themen bekommst du auf unserem X-Account (ehemals Twitter)! Hier der Link:\n\n\u27a5 https://wbs.law/twitter \n\n\u25acPodcasts\u25ac\n Du bist unterwegs, unter der Dusche oder h\u00f6rst einfach gerne Podcasts? Dann haben wir etwas f\u00fcr dich: H\u00f6re die Tonspur unserer Videos t\u00e4glich auf Spotify, Soundcloud und iTunes. So bleibst du immer aktuell! Hier die Links:\n\n\u27a5 https://wbs.law/spotify\n\u27a5 https://wbs.law/soundcloud \n\u27a5 https://wbs.law/apple\n\n\u25acUnser Zweitkanal\u25ac\nUnseren weiteren YouTube-Kanal \u201eWBS \u2013 Die Experten\u201c kennst du, oder? Wenn nicht, dann unsere dringende Empfehlung: Schau rein! Denn hier erf\u00e4hrst du immer donnerstags ausf\u00fchrlich alle wichtigen Infos zu unseren Rechtsbereichen \u2013 pr\u00e4sentiert von einigen unserer Top-Rechtsanw\u00e4lte. Ob Medienrecht, Urheberrecht, Markenrecht, Social-Media- Recht, Verkehrsrecht oder Datenschutzrecht: Das alles und mehr nur auf unserem Zweitkanal und zwar aus erster Hand von unseren WBS-Experten. Hier der Link:\n\n\u27a5 https://wbs.law/dieexperten\n\n\u25acKontakt\u25ac\nHotline: 0221 / 400 67 550 \nE-Mail: info@wbs.legal\n\nVideo produziert von: So geht YouTube (http://www.so-geht-youtube.de)",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aRflRQG42Aw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aRflRQG42Aw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aRflRQG42Aw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aRflRQG42Aw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "WBS LEGAL",
                "tags": [
                    "Recht",
                    "Anwalt",
                    "Gesetz",
                    "Kanzlei",
                    "Jura",
                    "juristisch",
                    "rechtlich",
                    "WBS",
                    "Wilde",
                    "Beuger",
                    "Solmecke"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "B\u00f6hmermann enth\u00fcllt Identit\u00e4t von \"Clownswelt\": War das legal? | Anwalt Christian Solmecke",
                    "description": "Sichere dir jetzt 40 Euro als Android-Nutzer. Ganz einfach mit Privacy ReClaim: https://wbs.law/android (Werbung)\n\nAccount gesperrt? Jetzt anwaltlich dagegen vorgehen: https://wbs.law/account-gesperrt \n\nHaben Jan B\u00f6hmermann und sein Team dieses mal \u00fcbertrieben? Diese Frage steht im Raum, seitdem B\u00f6hmermann im Rahmen seiner Sendung ZDF Magazin Royale die Identit\u00e4t des Betreibers des YouTube-Kanals \u201eClownswelt\u201c \u00f6ffentlich gemacht hat. Unmittelbar beschwerte sich \u201eClownswelt\u201c  , erhob schwere Vorw\u00fcrfe gegen Jan B\u00f6hmermann und bezeichnete die Enth\u00fcllung seiner Identit\u00e4t als \u201eDoxxing\u201c. Ist B\u00f6hmermann zu weit gegangen und muss er sogar strafrechtliche Konsequenzen f\u00fcrchten? Oder d\u00fcrfen sich rechte YouTuber, die eine gro\u00dfe Reichweite haben, nicht auf die Anonymit\u00e4t des Internets berufen? Wir kl\u00e4ren auf. \n\nB\u00f6hmermanns Sendung: https://www.youtube.com/watch?v=nsmDyrOGuLg \nClownswelt Video: https://www.youtube.com/watch?v=x57MN5XGKYk\n\n\u00a7 126a StGB: https://www.gesetze-im-internet.de/stgb/__126a.html \n\n\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\nWBS.LEGAL sucht dich! Du bist auf der Suche nach einem attraktiven, spannenden und anspruchsvollen Job? Dann bewirb dich bei uns und komm in unser Team. Bei WBS.LEGAL arbeitest du im Herzen der Medienhauptstadt K\u00f6ln und bist im Berufsleben immer am Puls der Zeit \u2013 garantiert.\n\nHier unsere offenen Stellenangebote: https://www.wbs.legal/karriere/#jobs\nWas erwartet dich bei uns? Hier bekommst du weitere Infos: https://www.wbs.legal/karriere/.\n\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\nRechtsanwalt Prof. Christian Solmecke\nProf. Christian Solmecke hat sich als Rechtsanwalt und Partner der K\u00f6lner Medienrechtskanzlei WBS.LEGAL auf die Beratung der Internet-, IT- und Medienbranche spezialisiert. So hat er in den vergangenen Jahren den Bereich Internetrecht/E-Commerce der Kanzlei stetig ausgebaut und betreut zahlreiche Medienschaffende, Web-2.0-Plattformen und App- Entwickler. Neben seiner T\u00e4tigkeit als Rechtsanwalt ist Prof. Christian Solmecke vielfacher Buchautor und als Gr\u00fcnder der cloudbasierten Kanzleisoftware Legalvisio.de auch erfolgreicher LegalTech-Unternehmer.\n\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\nVirtueller Kanzlei-Rundgang: https://wbs.law/rundgang\nStartet euren Rundgang in 3D und 360\u00b0 durch die Kanzlei WBS.LEGAL (inkl. YouTube- Studio)\n\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\nSocial-Media-Kan\u00e4le von WBS.LEGAL\nWir freuen uns, wenn du uns auch auf unseren weiteren Social-Media-Kan\u00e4len besuchst und uns dort folgst. Jeder unserer Kan\u00e4le steht f\u00fcr sich und bringt dir garantiert einen Mehrwert.\n\n\u25acInstagram und TikTok\u25ac\nAuf unseren erfolgreichen Kan\u00e4len auf Instagram und TikTok r\u00e4umen wir t\u00e4glich mit Rechtsirrt\u00fcmern auf und pr\u00e4sentieren dir rechtliche Lifehacks. Damit bist du immer auf dem Laufendem und bekommst deine t\u00e4gliche Dosis Alltagsrecht. Kurz, knackig und immer auf den Punkt. Folge uns auf Instagram und TikTok und du kannst vor deinen Freunden mit neuem Wissen gl\u00e4nzen.\n\n\u27a5 Instagram: https://wbs.law/recht2go\n\u27a5 TikTok: https://wbs.law/recht2goTikTok\n\n\u25acFacebook\u25ac\nAuf Facebook sind wir inzwischen schon alte Hasen, denn seit Jahren informieren wir dich dort t\u00e4glich \u00fcber aktuelle Rechts-News. Gerne kannst du uns dort auch eine Anfrage als private Nachricht schicken. Schau vorbei! Hier der Link:\n\n\u27a5 https://wbs.law/facebook \n\n\u25acX / Twitter\u25ac\nErfahre als Erster, wenn es wichtige Rechts-News gibt. Knackige Statements zu aktuellen Themen bekommst du auf unserem X-Account (ehemals Twitter)! Hier der Link:\n\n\u27a5 https://wbs.law/twitter \n\n\u25acPodcasts\u25ac\n Du bist unterwegs, unter der Dusche oder h\u00f6rst einfach gerne Podcasts? Dann haben wir etwas f\u00fcr dich: H\u00f6re die Tonspur unserer Videos t\u00e4glich auf Spotify, Soundcloud und iTunes. So bleibst du immer aktuell! Hier die Links:\n\n\u27a5 https://wbs.law/spotify\n\u27a5 https://wbs.law/soundcloud \n\u27a5 https://wbs.law/apple\n\n\u25acUnser Zweitkanal\u25ac\nUnseren weiteren YouTube-Kanal \u201eWBS \u2013 Die Experten\u201c kennst du, oder? Wenn nicht, dann unsere dringende Empfehlung: Schau rein! Denn hier erf\u00e4hrst du immer donnerstags ausf\u00fchrlich alle wichtigen Infos zu unseren Rechtsbereichen \u2013 pr\u00e4sentiert von einigen unserer Top-Rechtsanw\u00e4lte. Ob Medienrecht, Urheberrecht, Markenrecht, Social-Media- Recht, Verkehrsrecht oder Datenschutzrecht: Das alles und mehr nur auf unserem Zweitkanal und zwar aus erster Hand von unseren WBS-Experten. Hier der Link:\n\n\u27a5 https://wbs.law/dieexperten\n\n\u25acKontakt\u25ac\nHotline: 0221 / 400 67 550 \nE-Mail: info@wbs.legal\n\nVideo produziert von: So geht YouTube (http://www.so-geht-youtube.de)"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de-DE"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "322473",
                "likeCount": "11409",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "8001"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 200,
        "resultsPerPage": 50
    }
}