{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "ihcaLchxbKciSZ5ExH6-KJrvsIE",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "r7BTSkhn4yvFQBZoUnrQlqRTADo",
            "id": "Q6BebSPQgcw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-23T15:00:06Z",
                "channelId": "UC-_Czj1ogmZhctxzV7-pGKw",
                "title": "Minhas piores VERGONHAS",
                "description": "Oi gente!! Obrigada por assistir!! Espero que voc\u00eas tenham gostado!!\nNesse v\u00eddeo, eu vou compartilhar com voc\u00eas alguns dos piores micos que eu j\u00e1 passei na vida! E lembrem-se, nunca criem hist\u00f3rias sobre pessoas na sua cabe\u00e7a kkkkkkkk\nN\u00e3o se esque\u00e7am de dar o like, deixar um coment\u00e1rio e de compartilhar esse v\u00eddeo com seus amigos!!\n\n\ud83c\udf53Mande uma fanart para mim!:\nInstagram: @brubsanima\nTwitter: @BrubsAnima\nEmail: brsanimacoes@gmail.com\n\n\ud83c\udf53Email de contato: Brubs@a2zinfluencers.com\n\n\ud83c\udf53V\u00eddeo editado pelo maravilhoso:  @gusta.editing \u200b",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q6BebSPQgcw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q6BebSPQgcw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q6BebSPQgcw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q6BebSPQgcw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q6BebSPQgcw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Brubs",
                "tags": [
                    "#animation",
                    "animacao 2d",
                    "#anima\u00e7\u00e3o",
                    "#2danimation",
                    "#BRSAnima\u00e7\u00f5es",
                    "#anima\u00e7ao",
                    "#desenho",
                    "#problema",
                    "#hist\u00f3ria",
                    "#hist\u00f3rias",
                    "#toon",
                    "hist\u00f3rias de vida",
                    "#vida",
                    "#perrengue",
                    "#dificuldade",
                    "#dublado",
                    "#desenhista",
                    "#fam\u00edlia",
                    "#animada",
                    "#anima\u00e7\u00e3obra",
                    "#historinhacombonecas",
                    "#engra\u00e7ado",
                    "#com\u00e9dia",
                    "#animado",
                    "#cartoon",
                    "#anima",
                    "#anime",
                    "#escola",
                    "historias de escola",
                    "ensino m\u00e9dio",
                    "bullying na escola",
                    "mentes em pauta",
                    "escolas nos estados unidos",
                    "escola americana",
                    "estados unidos",
                    "escolas estados unidos",
                    "visto de estudante"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Minhas piores VERGONHAS",
                    "description": "Oi gente!! Obrigada por assistir!! Espero que voc\u00eas tenham gostado!!\nNesse v\u00eddeo, eu vou compartilhar com voc\u00eas alguns dos piores micos que eu j\u00e1 passei na vida! E lembrem-se, nunca criem hist\u00f3rias sobre pessoas na sua cabe\u00e7a kkkkkkkk\nN\u00e3o se esque\u00e7am de dar o like, deixar um coment\u00e1rio e de compartilhar esse v\u00eddeo com seus amigos!!\n\n\ud83c\udf53Mande uma fanart para mim!:\nInstagram: @brubsanima\nTwitter: @BrubsAnima\nEmail: brsanimacoes@gmail.com\n\n\ud83c\udf53Email de contato: Brubs@a2zinfluencers.com\n\n\ud83c\udf53V\u00eddeo editado pelo maravilhoso:  @gusta.editing \u200b"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "324401",
                "likeCount": "25719",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "989"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "d8YNUPozSMZ5GM__K177-1T1fBE",
            "id": "Sg0_mFLVqZo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-23T15:00:07Z",
                "channelId": "UCpf5YXmzGHC4m5uLCdlrrfA",
                "title": "Can\u00e7\u00e3o & Louvor | Eu Nunca Fui Forte [Clipe Oficial]",
                "description": "Clipe da can\u00e7\u00e3o \"Eu Nunca Fui Forte\" da dupla Can\u00e7\u00e3o & Louvor que faz parte do \"DVD 30 Anos\" lan\u00e7ado pela Todah Music em maio/2025.\nAssista ao Playback: https://youtu.be/6RCwuxpvKmw\n----------------------------------------------------------------------------\n\ud83c\udfa7  ESCUTE CAN\u00c7\u00c3O & LOUVOR NAS PLATAFORMAS DIGITAIS\n\u25ba https://onerpm.link/CancaoELouvor_EuNuncaFuiForte\n\u25ba https://onerpm.link/ReieSanto\n\u25ba https://onerpm.link/CalmariaCancaoeLouvor\n----------------------------------------------------------------------------\n\ud83c\udf99\ufe0f SIGA CAN\u00c7\u00c3O & LOUVOR NAS REDES SOCIAIS\n\u25ba   https://www.instagram.com/cancaoelouvoroficial/\n----------------------------------------------------------------------------\n\ud83c\udfb6 ESCUTE NOSSAS PLAYLISTS\n\u25ba https://todahmusic.lnk.to/plataformas\n\u25ba https://todahmusic.lnk.to/noYotube\u200b\u200b\u200b\u200b\n----------------------------------------------------------------------------\n\ud83d\udd0a SOMOS A TODAH MUSIC\nA palavra TODAH vem da mesma raiz que YADAH, significa \u201cm\u00e3os estendidas\u201d.\nEnt\u00e3o a express\u00e3o TODAH, que tamb\u00e9m \u00e9 usada como agradecimento (OBRIGADO) traz em sua raiz uma rela\u00e7\u00e3o com \u201cestender as m\u00e3os\u201d. \nEstar agradecido \u00e9 estender as m\u00e3os aos c\u00e9us e reconhecer tudo o que Deus tem feito em nossas vidas.\n\u25ba Site: https://www.todah.com.br/\n\u25ba Email: contato@todah.com.br\n\u25ba https://todahmusic.lnk.to/Instagram\n\u25ba https://todahmusic.lnk.to/Facebook\n\u25ba Telegram: https://t.me/todahmusic\u200b\u200b\u200b\n-------------------------------------------------------------------------\n\ud83d\udd0e FICHA T\u00c9CNICA \n\u25ba Cantores: Can\u00e7\u00e3o & Louvor\n\u25ba Can\u00e7\u00e3o: Eu Nunca Fui Forte \n\u25ba Composi\u00e7\u00e3o: Cl\u00e1udia Can\u00e7\u00e3o\n\u25ba Produ\u00e7\u00e3o Musical: Davidson Almeida\n\u25ba Dire\u00e7\u00e3o de V\u00eddeo: Caio Fernandes \n\u25ba Fotos: Gih Pepsi\n\u25ba Diretor A&R: Alessandro Porf\u00edrio\n\u25ba Gerente A&R: Beto Rocha\n\u25ba Supervisora A&R : Bia Caprini \n\u25ba Designer de Palco e Supervis\u00e3o de Produ\u00e7\u00e3o: L\u00e9o Lisboa\n\u25ba Diretor MKT e Estrat\u00e9gia: Giovani Mandelli \n\u25ba Coordenador MKT: Gustavo Henrique\n\u25ba Produ\u00e7\u00e3o Geral: Todah Produ\u00e7\u00f5es\n\u25ba Dire\u00e7\u00e3o Executiva: Todah Music\n----------------------------------------------------------------------------\n\u270f\ufe0f LETRA\n\u25ba  Eu Nunca Fui Forte\n\nMuitos olham para mim e n\u00e3o conseguem entender\nComo \u00e9 que nessa prova, eu ainda consigo crer\nSim as vezes estou bem, mas nem sempre \u00e9 assim\nMuitas vezes firme e forte, outras penso que \u00e9 o fim\n\nMas eu n\u00e3o consigo n\u00e3o crer\nMinha f\u00e9 mesmo pequena me far\u00e1 vencer\nPois entendi que quem resolve tudo n\u00e3o sou eu\nVou at\u00e9 onde Ele permite o resto \u00e9 com meu Deus\n\nEu nunca fui forte\nNunca foi sorte, sempre foi Deus\nA minha for\u00e7a vem de Deus\n\nE quando eu me canso\nSempre descanso no colo de Deus\nA minha fonte sempre \u00e9 Deus\n\nSe dizem n\u00e3o ter sa\u00edda, falam que \u00e9 o fim da linha\nEu vou continuar crendo, continuar crendo\nSe o c\u00e9u parece bronze, se a porta est\u00e1 fechada\n\nEu vou continuar crendo, continuar crendo\nSe n\u00e3o sei como agir, ao inv\u00e9s de desistir \nEu vou continuar crendo, continuar crendo\n\nPois, n\u00e3o consigo n\u00e3o crer\nMinha f\u00e9 mesmo pequena me far\u00e1 vencer\nPois entendi que quem resolve tudo n\u00e3o sou eu\nVou at\u00e9 onde Ele permite o resto \u00e9 com meu Deus\n\nEu nunca fui forte\nNunca foi sorte, sempre foi Deus\nA minha for\u00e7a vem de Deus\n\nE quando eu me canso\nSempre descanso no colo de Deus\nA minha fonte sempre \u00e9 Deus\n\nEle falou sobre as muitas afli\u00e7\u00f5es\nMas que nEle eu deixasse todas as preocupa\u00e7\u00f5es\nNem sempre sei o que vai acontecer\nMas uma coisa j\u00e1 \u00e9 certa\nEu n\u00e3o consigo n\u00e3o crer\n\nEu nunca fui forte\nNunca foi sorte, sempre foi Deus\nA minha for\u00e7a vem de Deus\n\nE quando eu me canso\nSempre descanso no colo de Deus\n\nA minha fonte sempre \u00e9 Deus\nA minha fonte sempre \u00e9 Deus\nA minha fonte sempre \u00e9 Deus\n\n//\n\n#SomosTodosTodah #Can\u00e7\u00e3oeLouvor #EuNuncaFuiForte",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Sg0_mFLVqZo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Sg0_mFLVqZo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Sg0_mFLVqZo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Sg0_mFLVqZo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Sg0_mFLVqZo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Todah Music",
                "tags": [
                    "Todah Music",
                    "Gravadora Todah Music",
                    "Todah",
                    "musica gospel",
                    "musica pentecostal",
                    "gravadora pentecostal",
                    "lan\u00e7amento Todah Music",
                    "Can\u00e7\u00e3o & Louvor",
                    "Calmaria",
                    "DVD 20 ANOS",
                    "Can\u00e7\u00e3o e louvor",
                    "Eu Nunca Fui Forte",
                    "DVD 30 ANOS"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Can\u00e7\u00e3o & Louvor | Eu Nunca Fui Forte [Clipe Oficial]",
                    "description": "Clipe da can\u00e7\u00e3o \"Eu Nunca Fui Forte\" da dupla Can\u00e7\u00e3o & Louvor que faz parte do \"DVD 30 Anos\" lan\u00e7ado pela Todah Music em maio/2025.\nAssista ao Playback: https://youtu.be/6RCwuxpvKmw\n----------------------------------------------------------------------------\n\ud83c\udfa7  ESCUTE CAN\u00c7\u00c3O & LOUVOR NAS PLATAFORMAS DIGITAIS\n\u25ba https://onerpm.link/CancaoELouvor_EuNuncaFuiForte\n\u25ba https://onerpm.link/ReieSanto\n\u25ba https://onerpm.link/CalmariaCancaoeLouvor\n----------------------------------------------------------------------------\n\ud83c\udf99\ufe0f SIGA CAN\u00c7\u00c3O & LOUVOR NAS REDES SOCIAIS\n\u25ba   https://www.instagram.com/cancaoelouvoroficial/\n----------------------------------------------------------------------------\n\ud83c\udfb6 ESCUTE NOSSAS PLAYLISTS\n\u25ba https://todahmusic.lnk.to/plataformas\n\u25ba https://todahmusic.lnk.to/noYotube\u200b\u200b\u200b\u200b\n----------------------------------------------------------------------------\n\ud83d\udd0a SOMOS A TODAH MUSIC\nA palavra TODAH vem da mesma raiz que YADAH, significa \u201cm\u00e3os estendidas\u201d.\nEnt\u00e3o a express\u00e3o TODAH, que tamb\u00e9m \u00e9 usada como agradecimento (OBRIGADO) traz em sua raiz uma rela\u00e7\u00e3o com \u201cestender as m\u00e3os\u201d. \nEstar agradecido \u00e9 estender as m\u00e3os aos c\u00e9us e reconhecer tudo o que Deus tem feito em nossas vidas.\n\u25ba Site: https://www.todah.com.br/\n\u25ba Email: contato@todah.com.br\n\u25ba https://todahmusic.lnk.to/Instagram\n\u25ba https://todahmusic.lnk.to/Facebook\n\u25ba Telegram: https://t.me/todahmusic\u200b\u200b\u200b\n-------------------------------------------------------------------------\n\ud83d\udd0e FICHA T\u00c9CNICA \n\u25ba Cantores: Can\u00e7\u00e3o & Louvor\n\u25ba Can\u00e7\u00e3o: Eu Nunca Fui Forte \n\u25ba Composi\u00e7\u00e3o: Cl\u00e1udia Can\u00e7\u00e3o\n\u25ba Produ\u00e7\u00e3o Musical: Davidson Almeida\n\u25ba Dire\u00e7\u00e3o de V\u00eddeo: Caio Fernandes \n\u25ba Fotos: Gih Pepsi\n\u25ba Diretor A&R: Alessandro Porf\u00edrio\n\u25ba Gerente A&R: Beto Rocha\n\u25ba Supervisora A&R : Bia Caprini \n\u25ba Designer de Palco e Supervis\u00e3o de Produ\u00e7\u00e3o: L\u00e9o Lisboa\n\u25ba Diretor MKT e Estrat\u00e9gia: Giovani Mandelli \n\u25ba Coordenador MKT: Gustavo Henrique\n\u25ba Produ\u00e7\u00e3o Geral: Todah Produ\u00e7\u00f5es\n\u25ba Dire\u00e7\u00e3o Executiva: Todah Music\n----------------------------------------------------------------------------\n\u270f\ufe0f LETRA\n\u25ba  Eu Nunca Fui Forte\n\nMuitos olham para mim e n\u00e3o conseguem entender\nComo \u00e9 que nessa prova, eu ainda consigo crer\nSim as vezes estou bem, mas nem sempre \u00e9 assim\nMuitas vezes firme e forte, outras penso que \u00e9 o fim\n\nMas eu n\u00e3o consigo n\u00e3o crer\nMinha f\u00e9 mesmo pequena me far\u00e1 vencer\nPois entendi que quem resolve tudo n\u00e3o sou eu\nVou at\u00e9 onde Ele permite o resto \u00e9 com meu Deus\n\nEu nunca fui forte\nNunca foi sorte, sempre foi Deus\nA minha for\u00e7a vem de Deus\n\nE quando eu me canso\nSempre descanso no colo de Deus\nA minha fonte sempre \u00e9 Deus\n\nSe dizem n\u00e3o ter sa\u00edda, falam que \u00e9 o fim da linha\nEu vou continuar crendo, continuar crendo\nSe o c\u00e9u parece bronze, se a porta est\u00e1 fechada\n\nEu vou continuar crendo, continuar crendo\nSe n\u00e3o sei como agir, ao inv\u00e9s de desistir \nEu vou continuar crendo, continuar crendo\n\nPois, n\u00e3o consigo n\u00e3o crer\nMinha f\u00e9 mesmo pequena me far\u00e1 vencer\nPois entendi que quem resolve tudo n\u00e3o sou eu\nVou at\u00e9 onde Ele permite o resto \u00e9 com meu Deus\n\nEu nunca fui forte\nNunca foi sorte, sempre foi Deus\nA minha for\u00e7a vem de Deus\n\nE quando eu me canso\nSempre descanso no colo de Deus\nA minha fonte sempre \u00e9 Deus\n\nEle falou sobre as muitas afli\u00e7\u00f5es\nMas que nEle eu deixasse todas as preocupa\u00e7\u00f5es\nNem sempre sei o que vai acontecer\nMas uma coisa j\u00e1 \u00e9 certa\nEu n\u00e3o consigo n\u00e3o crer\n\nEu nunca fui forte\nNunca foi sorte, sempre foi Deus\nA minha for\u00e7a vem de Deus\n\nE quando eu me canso\nSempre descanso no colo de Deus\n\nA minha fonte sempre \u00e9 Deus\nA minha fonte sempre \u00e9 Deus\nA minha fonte sempre \u00e9 Deus\n\n//\n\n#SomosTodosTodah #Can\u00e7\u00e3oeLouvor #EuNuncaFuiForte"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "95258",
                "likeCount": "8855",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "435"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "j2Ek7O8ustxFKOgEc9TbiRue0hc",
            "id": "zwPnBX5lGgg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-22T23:58:51Z",
                "channelId": "UCRRu9OXVYd5clj2Bs29gUVQ",
                "title": "Z\u00e9 Neto e Cristiano - Resumindo (10 Anos de Sucesso) #MagiaDasEstrelas",
                "description": "#Z\u00e9NetoeCristiano #MagiaDasEstrelas #Z\u00e9NetoeCristianoAc\u00fastico #Resumindo\n\nhttps://www.instagram.com/zenetoecristiano/\nhttps://www.tiktok.com/@zenetoecristiano\nAGENDA DE SHOWS: https://www.zenetoecristiano.com.br/\n\nRESUMINDO\n\nFez as malas, bateu a porta\nBateu no peito\nFalou: n\u00e3o tem volta\n\nVoltou (toc, toc)\nAbriu a porta\nA voz de choro, implorando volta\nMas nesse meio tempo, eu sa\u00ed\nInvesti no meu esquecimento\nE agora t\u00e1 custando caro\nPra eu atender seu arrependimento\nSe ainda n\u00e3o entendeu\nEu desenho:\n\nA bebida n\u00e3o volta pro copo\nO meu choro n\u00e3o volta pro olho\nA fuma\u00e7a n\u00e3o volta pro peito\nE a brasa n\u00e3o volta a ser fogo\n\nO tempo n\u00e3o volta pro rel\u00f3gio\nE o dinheiro n\u00e3o volta pro bolso\nResumindo, \u00e9 por isso\nQue a gente n\u00e3o volta um pro outro\n\nFICHA T\u00c9CNICA\nDire\u00e7\u00e3o Executiva: Genilson Farias\nDire\u00e7\u00e3o Musical: Dudu Oliveira\nDire\u00e7\u00e3o de V\u00eddeo: Unic Film por Fernando Trevisan \u201cCatatau\u201d\nProdu\u00e7\u00e3o Art\u00edstica: Henrique Oliveira\nDire\u00e7\u00e3o de Marketing: Loyce Policastro e Genilson Farias\nDigital: Carla Leal e Yara Dias\nFotografia: Allysson Moreno, Alisson Demetrio e Danilo Guimar\u00e3es\nCentral de F\u00e3s: Yara Dias\nAssessoria de Imprensa: Texto + Ideias\nShows: comercial@znecproducoes.com.br\nPublicidade: publicidade@znecproducoes.com.br",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zwPnBX5lGgg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zwPnBX5lGgg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zwPnBX5lGgg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zwPnBX5lGgg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zwPnBX5lGgg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Z\u00e9 Neto e Cristiano",
                "tags": [
                    "ze neto e cristiano",
                    "z\u00e9 neto e cristiano",
                    "as melhores sertanejo",
                    "sertanejo 2025",
                    "sertanejo ac\u00fastico",
                    "playlist sertanejo",
                    "churrasco sertanejo",
                    "resumindo z\u00e9 neto",
                    "z\u00e9 neto",
                    "z\u00e9 neto acidente",
                    "z\u00e9 neto voz",
                    "arrependimento",
                    "largado as tra\u00e7as",
                    "resumindo",
                    "notifica\u00e7ao preferida",
                    "henrique e juliano",
                    "barulho do foguete",
                    "as melhores de z\u00e9 neto e cristiano",
                    "lan\u00e7amento ze neto e cristiano",
                    "ze neto e cristiano lancamento",
                    "magia das estrelas",
                    "patio do posto"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "Z\u00e9 Neto e Cristiano - Resumindo (10 Anos de Sucesso) #MagiaDasEstrelas",
                    "description": "#Z\u00e9NetoeCristiano #MagiaDasEstrelas #Z\u00e9NetoeCristianoAc\u00fastico #Resumindo\n\nhttps://www.instagram.com/zenetoecristiano/\nhttps://www.tiktok.com/@zenetoecristiano\nAGENDA DE SHOWS: https://www.zenetoecristiano.com.br/\n\nRESUMINDO\n\nFez as malas, bateu a porta\nBateu no peito\nFalou: n\u00e3o tem volta\n\nVoltou (toc, toc)\nAbriu a porta\nA voz de choro, implorando volta\nMas nesse meio tempo, eu sa\u00ed\nInvesti no meu esquecimento\nE agora t\u00e1 custando caro\nPra eu atender seu arrependimento\nSe ainda n\u00e3o entendeu\nEu desenho:\n\nA bebida n\u00e3o volta pro copo\nO meu choro n\u00e3o volta pro olho\nA fuma\u00e7a n\u00e3o volta pro peito\nE a brasa n\u00e3o volta a ser fogo\n\nO tempo n\u00e3o volta pro rel\u00f3gio\nE o dinheiro n\u00e3o volta pro bolso\nResumindo, \u00e9 por isso\nQue a gente n\u00e3o volta um pro outro\n\nFICHA T\u00c9CNICA\nDire\u00e7\u00e3o Executiva: Genilson Farias\nDire\u00e7\u00e3o Musical: Dudu Oliveira\nDire\u00e7\u00e3o de V\u00eddeo: Unic Film por Fernando Trevisan \u201cCatatau\u201d\nProdu\u00e7\u00e3o Art\u00edstica: Henrique Oliveira\nDire\u00e7\u00e3o de Marketing: Loyce Policastro e Genilson Farias\nDigital: Carla Leal e Yara Dias\nFotografia: Allysson Moreno, Alisson Demetrio e Danilo Guimar\u00e3es\nCentral de F\u00e3s: Yara Dias\nAssessoria de Imprensa: Texto + Ideias\nShows: comercial@znecproducoes.com.br\nPublicidade: publicidade@znecproducoes.com.br"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1799739",
                "likeCount": "18711",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "6910"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "G4GiPquI_Wbod9euZe212PxNEAM",
            "id": "VDiztQ8YzrA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-23T15:00:49Z",
                "channelId": "UC63iwP6BtIjxB6xn1GKR6Lw",
                "title": "NOITE DO PIJAMA DOS ROSA *bailarina cappuccino apareceu ?",
                "description": "INSTAGRAM DOS ROSA (oficial)\ud83d\udc47 \n@dosrosaof\nhttps://www.instagram.com/dosrosaof?igsh=MXV0bG92dGFhZnVtMg%3D%3D&utm_source=qr\n\nSHOW DOS ROSA \ud83d\udc47\nhttps://linktr.ee/showdosrosa\n\nSITE DOS ROSA\ud83d\udc47\nhttps://grupodosrosa.com/\n\nBem vindos ao universo Emilly Vick, o conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal intuito o entretenimento. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados. O conte\u00fado visa exclusivamente gerar entretenimento l\u00fadico. \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VDiztQ8YzrA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VDiztQ8YzrA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VDiztQ8YzrA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VDiztQ8YzrA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Emilly Vick",
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "NOITE DO PIJAMA DOS ROSA *bailarina cappuccino apareceu ?",
                    "description": "INSTAGRAM DOS ROSA (oficial)\ud83d\udc47 \n@dosrosaof\nhttps://www.instagram.com/dosrosaof?igsh=MXV0bG92dGFhZnVtMg%3D%3D&utm_source=qr\n\nSHOW DOS ROSA \ud83d\udc47\nhttps://linktr.ee/showdosrosa\n\nSITE DOS ROSA\ud83d\udc47\nhttps://grupodosrosa.com/\n\nBem vindos ao universo Emilly Vick, o conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal intuito o entretenimento. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados. O conte\u00fado visa exclusivamente gerar entretenimento l\u00fadico. \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2413603",
                "likeCount": "46120",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3045"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "AgFzqzNKbE1hRnVkC0cKur_nmHY",
            "id": "DBtW5BVt3YE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-22T23:00:09Z",
                "channelId": "UCp8i4boXFm2UB3te86RxAZQ",
                "title": "Conheci A Triste Realidade Do Breno...",
                "description": "GARANTA J\u00c1 SUA CAMISETA JOGA NO GRAU: https://www.joganograu.com.br\n\n\ud83d\udc49 Se INSCREVA no Canal para nao perder nenhum video e ative as notifica\u00e7\u00f5es.\n\nVideo novo todos os dias as 20:00 da noite!\n\nContato: joaocaetanopubli@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DBtW5BVt3YE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DBtW5BVt3YE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DBtW5BVt3YE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DBtW5BVt3YE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Jo\u00e3o Caetano",
                "tags": [
                    "entretenimento",
                    "jo\u00e3o",
                    "caetano",
                    "videos para familia",
                    "jo\u00e3o caetano",
                    "joao caitano",
                    "vlogs",
                    "tag",
                    "grupo de youtubers",
                    "gabriel Caetano",
                    "familia Caetano",
                    "beatriz com z"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Conheci A Triste Realidade Do Breno...",
                    "description": "GARANTA J\u00c1 SUA CAMISETA JOGA NO GRAU: https://www.joganograu.com.br\n\n\ud83d\udc49 Se INSCREVA no Canal para nao perder nenhum video e ative as notifica\u00e7\u00f5es.\n\nVideo novo todos os dias as 20:00 da noite!\n\nContato: joaocaetanopubli@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1157709",
                "likeCount": "39405",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2381"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "nN4OPy9jo5fhRZ1dm0zWAKiB1sk",
            "id": "sHpHsQM7j6o",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-22T23:52:12Z",
                "channelId": "UCHkLdUqjUct7f4iskfqQzWQ",
                "title": "CRIEI UMA VILA SECRETA",
                "description": "\ud83d\udcccLives: https://www.twitch.tv/onerb_br\n\nCREATIVE SQUAD 5: Todos os 12 participantes est\u00e3o divididos em 6 duplas. A ilha cogumelo (central) \u00e9 um lugar seguro, ou seja, n\u00e3o pode PVP. Os 12 biomas em volta dela possuem 1 totem cada e caso a dupla perca ele, ela vira um RENEGADO!\n\n\u26a1GARANTA SEU BONECO ONERB AQUI: https://boxsugar.com.br/onerb\n\n\ud83d\udce2Contato: onerb@xpinfluence.com \n\n\ud83d\udcf7 Instagram: https://www.instagram.com/onerbb_/\n\n\ud83d\udcbb SITE CREATIVE SQUAD: https://creativesquad.com.br/\n\n\ud83d\udc8eEnxadaHost: https://enxadahost.com/r/creativesquad\nCupom \"csquad\" com 10% de desconto em qualquer plano.\n\nAmigos miners \ud83d\udc99\n#onerb #creativesquad #minecraft",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sHpHsQM7j6o/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sHpHsQM7j6o/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sHpHsQM7j6o/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sHpHsQM7j6o/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sHpHsQM7j6o/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Onerb",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "CRIEI UMA VILA SECRETA",
                    "description": "\ud83d\udcccLives: https://www.twitch.tv/onerb_br\n\nCREATIVE SQUAD 5: Todos os 12 participantes est\u00e3o divididos em 6 duplas. A ilha cogumelo (central) \u00e9 um lugar seguro, ou seja, n\u00e3o pode PVP. Os 12 biomas em volta dela possuem 1 totem cada e caso a dupla perca ele, ela vira um RENEGADO!\n\n\u26a1GARANTA SEU BONECO ONERB AQUI: https://boxsugar.com.br/onerb\n\n\ud83d\udce2Contato: onerb@xpinfluence.com \n\n\ud83d\udcf7 Instagram: https://www.instagram.com/onerbb_/\n\n\ud83d\udcbb SITE CREATIVE SQUAD: https://creativesquad.com.br/\n\n\ud83d\udc8eEnxadaHost: https://enxadahost.com/r/creativesquad\nCupom \"csquad\" com 10% de desconto em qualquer plano.\n\nAmigos miners \ud83d\udc99\n#onerb #creativesquad #minecraft"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "437067",
                "likeCount": "18486",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "823"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "V3Vya4luQNg0-JxBv4_gk6Jjs3M",
            "id": "_zMIeg3-vPI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-23T15:00:11Z",
                "channelId": "UCqrFwa5vueOTzGZ7NSlnvlQ",
                "title": "Dinheiro - Dk 47, Sid & TerrorDosBeats (Clipe Oficial)",
                "description": "Ou\u00e7a \"Dinheiro\" em todas as plataformas. https://orcd.co/dinheiro\n\nSe inscreva no canal e clique no sininho para n\u00e3o perder as novidades. \nSiga-nos nas redes\n\nhttps://www.instagram.com/pineapplepnpl/#\nhttps://x.com/pnplstorm\nhttps://www.tiktok.com/@pnplpineapple\n\nAUDIOVISUAL\nRoteiro: Pc Sousa e Allana Amorim\nDire\u00e7\u00e3o Geral e Fotografia : Pc Sousa \nAssistente de Dire\u00e7\u00e3o: Gregory  Almeida \nEdi\u00e7\u00e3o e Color : Gabriel Amorim \nFot\u00f3grafa Still : Beatriz Madeira\nDire\u00e7\u00e3o de Produ\u00e7\u00e3o: Allana Amorim\nAssistente de Produ\u00e7\u00e3o: Bruno Corga\nMaquinista/Grip: Rafa Card\n\nM\u00daSICA:\nLetra: Mc Sid\nInt\u00e9rpretes: Mc Sid e Dk47\nProdu\u00e7\u00e3o Musical: Terror dos Beats\nBeat: Lerym\nPiano e baixo: Ale Washington \nMix/master: Jonis\n\nPINEAPPLE\nDire\u00e7\u00e3o Geral: Marcello Azevedo\nDiretora de Marketing: Malu Barbosa\nCoordenador de Marketing: Gabriel Oliveira\nMarketing Digital: Madu Martins\nDesigner gr\u00e1fico: Matheus Pereira\nLabel Manager: B\u00e1rbara Portela\nA&R: Uriel Calomeni e Allana Amorim \nAdministrativo: Mateus Felipe\nJur\u00eddico: Rafael Amorim Abra\u00e3o\nFinanceiro: Diogo Vieira\n\n#Dinheiro #Dk47 #Sid #Terrordosbeats #Pineapplestormtv",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_zMIeg3-vPI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_zMIeg3-vPI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_zMIeg3-vPI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_zMIeg3-vPI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_zMIeg3-vPI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "PineappleStormTV",
                "tags": [
                    "rap",
                    "rap nacional",
                    "dinheiro",
                    "dk47",
                    "sid",
                    "coruja bc1",
                    "sant",
                    "terror dos beats",
                    "ep dinheiro",
                    "dinheiro ep",
                    "sid pineapple",
                    "pineapple",
                    "dinheiro pineapple"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Dinheiro - Dk 47, Sid & TerrorDosBeats (Clipe Oficial)",
                    "description": "Ou\u00e7a \"Dinheiro\" em todas as plataformas. https://orcd.co/dinheiro\n\nSe inscreva no canal e clique no sininho para n\u00e3o perder as novidades. \nSiga-nos nas redes\n\nhttps://www.instagram.com/pineapplepnpl/#\nhttps://x.com/pnplstorm\nhttps://www.tiktok.com/@pnplpineapple\n\nAUDIOVISUAL\nRoteiro: Pc Sousa e Allana Amorim\nDire\u00e7\u00e3o Geral e Fotografia : Pc Sousa \nAssistente de Dire\u00e7\u00e3o: Gregory  Almeida \nEdi\u00e7\u00e3o e Color : Gabriel Amorim \nFot\u00f3grafa Still : Beatriz Madeira\nDire\u00e7\u00e3o de Produ\u00e7\u00e3o: Allana Amorim\nAssistente de Produ\u00e7\u00e3o: Bruno Corga\nMaquinista/Grip: Rafa Card\n\nM\u00daSICA:\nLetra: Mc Sid\nInt\u00e9rpretes: Mc Sid e Dk47\nProdu\u00e7\u00e3o Musical: Terror dos Beats\nBeat: Lerym\nPiano e baixo: Ale Washington \nMix/master: Jonis\n\nPINEAPPLE\nDire\u00e7\u00e3o Geral: Marcello Azevedo\nDiretora de Marketing: Malu Barbosa\nCoordenador de Marketing: Gabriel Oliveira\nMarketing Digital: Madu Martins\nDesigner gr\u00e1fico: Matheus Pereira\nLabel Manager: B\u00e1rbara Portela\nA&R: Uriel Calomeni e Allana Amorim \nAdministrativo: Mateus Felipe\nJur\u00eddico: Rafael Amorim Abra\u00e3o\nFinanceiro: Diogo Vieira\n\n#Dinheiro #Dk47 #Sid #Terrordosbeats #Pineapplestormtv"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "69611",
                "likeCount": "13160",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "891"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "a_K2L8jEnNbHe71lV2_LvgZVAkU",
            "id": "Ug-Q74srhAg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-22T23:59:53Z",
                "channelId": "UCRRu9OXVYd5clj2Bs29gUVQ",
                "title": "Z\u00e9 Neto e Cristiano - Escondendo o Ouro (10 Anos de Sucesso) #MagiaDasEstrelas",
                "description": "#Z\u00e9NetoeCristiano #MagiaDasEstrelas #Z\u00e9NetoeCristianoAc\u00fastico #EscondendoOuro\n\nhttps://www.instagram.com/zenetoecristiano/\nhttps://www.tiktok.com/@zenetoecristiano\nAGENDA DE SHOWS: https://www.zenetoecristiano.com.br/\n\nESCONDENDO O OURO\n\nEu j\u00e1 peguei, gostei, fiquei\nLarguei, nem sei\nEm quantas bocas eu errei\nMas tem uma que eu acertei\n\nEu acertei na sua\nE que ela seja a \u00faltima\nPorque se for\nVoc\u00ea \u00e9 a primeira que vai ser pra sempre\nMeu amor\n\nEu j\u00e1 tive paix\u00f5es jurando que eram amores\nEu j\u00e1 mandei errado alguns buqu\u00eas de flores\nDeus tava me preparando esse tempo todo\nTe deixou pro final, tava escondendo o ouro\n\nFICHA T\u00c9CNICA\nDire\u00e7\u00e3o Executiva: Genilson Farias\nDire\u00e7\u00e3o Musical: Dudu Oliveira\nDire\u00e7\u00e3o de V\u00eddeo: Unic Film por Fernando Trevisan \u201cCatatau\u201d\nProdu\u00e7\u00e3o Art\u00edstica: Henrique Oliveira\nDire\u00e7\u00e3o de Marketing: Loyce Policastro e Genilson Farias\nDigital: Carla Leal e Yara Dias\nFotografia: Allysson Moreno, Alisson Demetrio e Danilo Guimar\u00e3es\nCentral de F\u00e3s: Yara Dias\nAssessoria de Imprensa: Texto + Ideias\nShows: comercial@znecproducoes.com.br\nPublicidade: publicidade@znecproducoes.com.br",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ug-Q74srhAg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ug-Q74srhAg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ug-Q74srhAg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ug-Q74srhAg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ug-Q74srhAg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Z\u00e9 Neto e Cristiano",
                "tags": [
                    "ze neto e cristiano",
                    "z\u00e9 neto e cristiano",
                    "as melhores sertanejo",
                    "sertanejo 2025",
                    "sertanejo ac\u00fastico",
                    "playlist sertanejo",
                    "churrasco sertanejo",
                    "z\u00e9 neto",
                    "z\u00e9 neto acidente",
                    "z\u00e9 neto voz",
                    "arrependimento",
                    "largado as tra\u00e7as",
                    "notifica\u00e7ao preferida",
                    "henrique e juliano",
                    "barulho do foguete",
                    "as melhores de z\u00e9 neto e cristiano",
                    "lan\u00e7amento ze neto e cristiano",
                    "ze neto e cristiano lancamento",
                    "magia das estrelas",
                    "patio do posto",
                    "escondendo o ouro"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "Z\u00e9 Neto e Cristiano - Escondendo o Ouro (10 Anos de Sucesso) #MagiaDasEstrelas",
                    "description": "#Z\u00e9NetoeCristiano #MagiaDasEstrelas #Z\u00e9NetoeCristianoAc\u00fastico #EscondendoOuro\n\nhttps://www.instagram.com/zenetoecristiano/\nhttps://www.tiktok.com/@zenetoecristiano\nAGENDA DE SHOWS: https://www.zenetoecristiano.com.br/\n\nESCONDENDO O OURO\n\nEu j\u00e1 peguei, gostei, fiquei\nLarguei, nem sei\nEm quantas bocas eu errei\nMas tem uma que eu acertei\n\nEu acertei na sua\nE que ela seja a \u00faltima\nPorque se for\nVoc\u00ea \u00e9 a primeira que vai ser pra sempre\nMeu amor\n\nEu j\u00e1 tive paix\u00f5es jurando que eram amores\nEu j\u00e1 mandei errado alguns buqu\u00eas de flores\nDeus tava me preparando esse tempo todo\nTe deixou pro final, tava escondendo o ouro\n\nFICHA T\u00c9CNICA\nDire\u00e7\u00e3o Executiva: Genilson Farias\nDire\u00e7\u00e3o Musical: Dudu Oliveira\nDire\u00e7\u00e3o de V\u00eddeo: Unic Film por Fernando Trevisan \u201cCatatau\u201d\nProdu\u00e7\u00e3o Art\u00edstica: Henrique Oliveira\nDire\u00e7\u00e3o de Marketing: Loyce Policastro e Genilson Farias\nDigital: Carla Leal e Yara Dias\nFotografia: Allysson Moreno, Alisson Demetrio e Danilo Guimar\u00e3es\nCentral de F\u00e3s: Yara Dias\nAssessoria de Imprensa: Texto + Ideias\nShows: comercial@znecproducoes.com.br\nPublicidade: publicidade@znecproducoes.com.br"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1788138",
                "likeCount": "6405",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "9179"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "IUlEy_-jYHoygwOqiK6KV2FL954",
            "id": "VWM54vBu8R8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-23T14:00:55Z",
                "channelId": "UC8GsQQXt6QvnkFVH-XL6kKg",
                "title": "CHEGOU A ESPRESSORA SIGNORA DA DARK WEB *ela \u00e9 MALUCA",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VWM54vBu8R8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VWM54vBu8R8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VWM54vBu8R8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VWM54vBu8R8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VWM54vBu8R8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Robson Abreu",
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "CHEGOU A ESPRESSORA SIGNORA DA DARK WEB *ela \u00e9 MALUCA",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "545227",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1376"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "vP9CwD0e-iBvp_ZQiryPeLgWQIs",
            "id": "UCu2_iLQD4s",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-22T00:25:06Z",
                "channelId": "UCZiYbVptd3PVPf4f6eR6UaQ",
                "title": "JOGO COMPLETO: TOTTENHAM X MANCHESTER UNITED | FINAL DA UEFA EUROPA\u00a0LEAGUE",
                "description": "QUEM \u00c9 QUE SALVA A TEMPORADA? CHEGOU O DIA DA DECIS\u00c3O!\n\nAcompanhe, AO VIVO E COM IMAGENS, Tottenham x Manchester United, pela grande final da Uefa Europa League, aqui na Caz\u00e9TV!\n\n#EuropaLeagueNaCaz\u00e9TV",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UCu2_iLQD4s/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UCu2_iLQD4s/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UCu2_iLQD4s/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UCu2_iLQD4s/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Caz\u00e9TV",
                "tags": [
                    "Caz\u00e9TV",
                    "Caz\u00e9 TV",
                    "Casimiro ao vivo",
                    "Casimiro",
                    "Caz\u00e9TV ao vivo",
                    "Caz\u00e9 ao vivo",
                    "cazetv",
                    "casimiro jogos",
                    "caze tv ao vivo",
                    "jogo ao vivo",
                    "assistir futebol",
                    "europa league",
                    "europa league cazetv",
                    "assistir europa league",
                    "europa league ao vivo",
                    "manchester real",
                    "manchester ao vivo",
                    "assistir manchester",
                    "jogo manchester",
                    "assistir united",
                    "jogo united",
                    "united ao vivo",
                    "united europa league",
                    "united cazetv",
                    "jogo tottenham",
                    "final europa league",
                    "manchester tottenham",
                    "final united",
                    "final europa"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "JOGO COMPLETO: TOTTENHAM X MANCHESTER UNITED | FINAL DA UEFA EUROPA\u00a0LEAGUE",
                    "description": "QUEM \u00c9 QUE SALVA A TEMPORADA? CHEGOU O DIA DA DECIS\u00c3O!\n\nAcompanhe, AO VIVO E COM IMAGENS, Tottenham x Manchester United, pela grande final da Uefa Europa League, aqui na Caz\u00e9TV!\n\n#EuropaLeagueNaCaz\u00e9TV"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "5272141",
                "likeCount": "211786",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "44"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "is6iUSIFTR4o6cHRjkGZ4Q2f2ho",
            "id": "w1-MzNku2RQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-23T00:01:03Z",
                "channelId": "UC89XBCeFWbacrsBnxq2t_FQ",
                "title": "AMA UM MALOQUEIRO -  Rafa & Junior, Hugo e Guilherme, DJ Ari SL",
                "description": "Ou\u00e7a na sua plataforma preferida: https://ffm.to/amaummaloqueiro?fbclid\nAssista ao clipe oficial: https://youtu.be/nclqEBJIxWk?si=OFlvz9dl2CI-l0WX\n\nInstagram: https://www.instagram.com/djarisl/\nShows: 54 9900-8121\n\nDownload: https://drive.google.com/file/d/1WfFxqNWaHYlNwNLCoF4fer0UjuBY5Hky/view?usp=sharing\n\nAma um Maloqueiro\nCompositor/Autor: DJ Ari SL, Guilherme Rosa,  Jo\u00e3o Dalzoto, Henrique Reis\n\nOh vida \nQuando voc\u00ea tava na minha vida \nEra rol\u00ea nas avenida \nQual \u00e9 a gra\u00e7a de sair sem voc\u00ea ?\n \nNa sua bio n\u00e3o tem mais meu nome \nBuscou seu old school na minha casa\nC\u00ea pode at\u00e9 ficar com outro homem \nMas nosso amor n\u00e3o foi de arrasta\n \nTodo mundo sabe que ce ama um maloqueiro \nVem passar de lado nas lombadas de Saveiro \nM\u00f3 saudade de n\u00f3s dois curtindo Charlie Brown pela cidade \nTodo mundo sabe que se ama o maloqueiro \nVem passar de lado nas lombadas de Saveiro \nCe que sabe \nSe quiser voltar n\u00f3s tamo a\u00ed na atividade",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w1-MzNku2RQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w1-MzNku2RQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w1-MzNku2RQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w1-MzNku2RQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w1-MzNku2RQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "DJ Ari SL",
                "tags": [
                    "ama um maloqueiro",
                    "dj ari sl",
                    "hugo e guilherme",
                    "rafa e junior",
                    "todo mundo sabe a ce ama um maloqueiro",
                    "lombada de saveiro"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "AMA UM MALOQUEIRO -  Rafa & Junior, Hugo e Guilherme, DJ Ari SL",
                    "description": "Ou\u00e7a na sua plataforma preferida: https://ffm.to/amaummaloqueiro?fbclid\nAssista ao clipe oficial: https://youtu.be/nclqEBJIxWk?si=OFlvz9dl2CI-l0WX\n\nInstagram: https://www.instagram.com/djarisl/\nShows: 54 9900-8121\n\nDownload: https://drive.google.com/file/d/1WfFxqNWaHYlNwNLCoF4fer0UjuBY5Hky/view?usp=sharing\n\nAma um Maloqueiro\nCompositor/Autor: DJ Ari SL, Guilherme Rosa,  Jo\u00e3o Dalzoto, Henrique Reis\n\nOh vida \nQuando voc\u00ea tava na minha vida \nEra rol\u00ea nas avenida \nQual \u00e9 a gra\u00e7a de sair sem voc\u00ea ?\n \nNa sua bio n\u00e3o tem mais meu nome \nBuscou seu old school na minha casa\nC\u00ea pode at\u00e9 ficar com outro homem \nMas nosso amor n\u00e3o foi de arrasta\n \nTodo mundo sabe que ce ama um maloqueiro \nVem passar de lado nas lombadas de Saveiro \nM\u00f3 saudade de n\u00f3s dois curtindo Charlie Brown pela cidade \nTodo mundo sabe que se ama o maloqueiro \nVem passar de lado nas lombadas de Saveiro \nCe que sabe \nSe quiser voltar n\u00f3s tamo a\u00ed na atividade"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "29661",
                "likeCount": "822",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "21"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "kDO8sCHu6lLDvqDpz2LgK-O7U_o",
            "id": "BWFI9VlxDEw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-23T07:33:33Z",
                "channelId": "UC0skDBBv--leL2rK_r9pmYw",
                "title": "P\u00d3S-JOGO: SANTOS \u00c9 ELIMINADO PELO CRB NA COPA DO BRASIL",
                "description": "Nem a volta de Neymar foi suficiente para ajudar o Santos a seguir na Copa do Brasil\n___\nLOJA OFICIAL: https://www.mercadolivre.com.br/loja/revista-placar\n___\nA PLACAR EST\u00c1 NO WHATSAPP! \nSiga o canal \"PLACAR\" no WhatsApp: https://whatsapp.com/channel/0029Vae9HUD4tRs1BPxo9e25\n____\nDeixa o like. \ud83d\udc4d\nSe inscreve no canal. \ud83d\udce9\nAtive o sininho. \ud83d\udd14\n___\n\n\ud83d\udce7 Contato:\n\u2713 Anuncie na Placar TV \u2192 comercial@placar.com.br \n___\n\n#crb #santos #copadobrasil \n___\n\nSeja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios:\nhttps://www.youtube.com/channel/UC0skDBBv--leL2rK_r9pmYw/join\n\n___\nSe inscreva no nosso canal:\nhttps://www.youtube.com/@placartv\n\nFacebook:\nhttps://www.facebook.com/RevistaPlacar\n\nInstagram:\nhttps://www.instagram.com/revistaplacar\n\nTikTok:\nhttps://www.tiktok.com/@placar\n\nX:\nhttps://x.com/placar\n\nKwai:\nhttps://k.kwai.com/u/@placar/d9snLCDL\n\n#PlacarTV",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BWFI9VlxDEw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BWFI9VlxDEw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BWFI9VlxDEw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BWFI9VlxDEw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BWFI9VlxDEw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Placar TV",
                "tags": [
                    "Revista Placar",
                    "Placar",
                    "Placar TV",
                    "Futebol",
                    "Jovem Pan Esportes",
                    "Cortes do Casemiro",
                    "Caze TV",
                    "Casemiro",
                    "Desimpedidos",
                    "Fred",
                    "Fred+10",
                    "Podpah",
                    "Flow Sport Club",
                    "Flow",
                    "fox sport",
                    "fox sport r\u00e1dio",
                    "palmeiras",
                    "s\u00e3o paulo",
                    "corinthians",
                    "santos",
                    "sormani",
                    "quesada",
                    "flamengo",
                    "vasco",
                    "fluminense",
                    "pedrosa",
                    "paparazzo rubronegro",
                    "raisa flamengo",
                    "botafogo",
                    "brasileir\u00e3o 2025",
                    "brasileir\u00e3o",
                    "melhores momentos"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "P\u00d3S-JOGO: SANTOS \u00c9 ELIMINADO PELO CRB NA COPA DO BRASIL",
                    "description": "Nem a volta de Neymar foi suficiente para ajudar o Santos a seguir na Copa do Brasil\n___\nLOJA OFICIAL: https://www.mercadolivre.com.br/loja/revista-placar\n___\nA PLACAR EST\u00c1 NO WHATSAPP! \nSiga o canal \"PLACAR\" no WhatsApp: https://whatsapp.com/channel/0029Vae9HUD4tRs1BPxo9e25\n____\nDeixa o like. \ud83d\udc4d\nSe inscreve no canal. \ud83d\udce9\nAtive o sininho. \ud83d\udd14\n___\n\n\ud83d\udce7 Contato:\n\u2713 Anuncie na Placar TV \u2192 comercial@placar.com.br \n___\n\n#crb #santos #copadobrasil \n___\n\nSeja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios:\nhttps://www.youtube.com/channel/UC0skDBBv--leL2rK_r9pmYw/join\n\n___\nSe inscreva no nosso canal:\nhttps://www.youtube.com/@placartv\n\nFacebook:\nhttps://www.facebook.com/RevistaPlacar\n\nInstagram:\nhttps://www.instagram.com/revistaplacar\n\nTikTok:\nhttps://www.tiktok.com/@placar\n\nX:\nhttps://x.com/placar\n\nKwai:\nhttps://k.kwai.com/u/@placar/d9snLCDL\n\n#PlacarTV"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "55955",
                "likeCount": "2576",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "458"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "9hpHvhFxUN-Y1WekJCAytKAAhmg",
            "id": "6SHLjOKFVXA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-23T11:00:01Z",
                "channelId": "UCOmHUn--16B90oW2L6FRR3A",
                "title": "BLACKPINK WORLD TOUR [DEADLINE]",
                "description": "#BLACKPINK #\ube14\ub799\ud551\ud06c #WORLDTOUR #DEADLINE #YG",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6SHLjOKFVXA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6SHLjOKFVXA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6SHLjOKFVXA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6SHLjOKFVXA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6SHLjOKFVXA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "BLACKPINK",
                "tags": [
                    "YG Entertainment",
                    "YG",
                    "\uc640\uc774\uc9c0",
                    "K-pop",
                    "BLACKPINK",
                    "\ube14\ub799\ud551\ud06c",
                    "\ube14\ud551",
                    "\uc81c\ub2c8",
                    "\ub85c\uc81c",
                    "\ub9ac\uc0ac",
                    "\uc9c0\uc218",
                    "LISA",
                    "JISOO",
                    "JENNIE",
                    "ROS\u00c9",
                    "BLINK",
                    "\ube14\ub9c1\ud06c",
                    "JENNIE You & Me",
                    "JENNIE You and ME",
                    "You & Me",
                    "You and Me",
                    "\uc81c\ub2c8 You & Me",
                    "\uc81c\ub2c8 You and Me",
                    "\uc81c\ub2c8 \uc720\uc564\ubbf8",
                    "\uc720\uc564\ubbf8",
                    "JENNIE \uc720\uc564\ubbf8",
                    "\uc81c\ub2c8 \ucf54\uccbc\ub77c",
                    "JENNIE COACHELLA"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "BLACKPINK WORLD TOUR [DEADLINE]",
                    "description": "#BLACKPINK #\ube14\ub799\ud551\ud06c #WORLDTOUR #DEADLINE #YG"
                },
                "defaultAudioLanguage": "ko"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "843808",
                "likeCount": "147931",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "9234"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Uhtn2yHIyUknzyZ6ryg2a7EqRiw",
            "id": "mLqWd0bdkLI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-23T04:03:18Z",
                "channelId": "UCNVHwKjvdTkSio7izWVbOag",
                "title": "O SANTOS FUTEBOL CLUBE ACABOU! CRB (5)0x0(4) Santos - P\u00f3s Jogo",
                "description": "Eu CANSEI!\n\nRedes Sociais:\n\u25ba @edufutirinhas",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mLqWd0bdkLI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mLqWd0bdkLI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mLqWd0bdkLI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mLqWd0bdkLI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mLqWd0bdkLI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "VEM PRO PEIX\u00c3O",
                "tags": [
                    "santos",
                    "santos fc",
                    "santos ao vivo",
                    "jogo do santos ao vivo",
                    "onde assistir santos",
                    "eu vim de santos",
                    "futirinhas",
                    "edu futirinhas",
                    "rodolfo gomes",
                    "rodolfo gomes futeboteco",
                    "neymar",
                    "safnosantos",
                    "saf santos",
                    "crb x santos",
                    "neymar jr",
                    "neymar x crb",
                    "melhores momentos crb santos",
                    "penaltis crb santos",
                    "braz\u00e3o",
                    "guilherme santos"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "O SANTOS FUTEBOL CLUBE ACABOU! CRB (5)0x0(4) Santos - P\u00f3s Jogo",
                    "description": "Eu CANSEI!\n\nRedes Sociais:\n\u25ba @edufutirinhas"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "82826",
                "likeCount": "7112",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1069"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "G3xaLVP_UEtwLu-hKikXKThKaiA",
            "id": "4QLnNwuJ5hw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-22T17:00:07Z",
                "channelId": "UCuRGk7Q3-HzP036f6iCGwGg",
                "title": "BANDIDA DE MOEMA - MC Neg\u00e3o Original, MC Kelvinho (Clipe Oficial) DJ Guh Mix, Caio Passos",
                "description": "Ou\u00e7a #bandidademoema em todas as plataformas de m\u00fasica: lnk.to/Bandidademoema\nInscreva-se no canal e n\u00e3o perca nenhum lan\u00e7amento!\n\nSiga no instagram:\n@mcnegaoriginal7\n@mckelvinhoo\n@djguhmix\n@caiopassosbeats\n\nFicha T\u00e9cnica:\nInt\u00e9rpretes: MC Neg\u00e3o Original, Mc Kelvinho\nProdu\u00e7\u00e3o Musical: DJ Guh Mix, Caio Passos\nDire\u00e7\u00e3o: Opege \nEdi\u00e7\u00e3o: Leo Sanchez, Opege\nDOP e AC: Leo Sanchez \nProdu\u00e7\u00e3o Geral: Gabi Teixeira \nFoto: Kosta.br\nEl\u00e9trica: Borracha, Vitola\nCasting: Thay Ribeiro\nDesigner Gr\u00e1fico: juniorsantzz\n\nEquipe Warner Music:\nA&R: Ana Paula Paulino, Barbara Rodrigues\nMarketing: Vit\u00f3ria Scharf\n\nEquipe MC Neg\u00e3o Original:\nMarketing e gest\u00e3o: Disrupsom\n\nPublicidade: Comercial.fusionrecords@gmail.com\nShows: (11) 94752-5022\n\nUma realiza\u00e7\u00e3o Warner Music Brasil e Fusion Records.\n\nEste videofonograma \u00e9 um produto original e pr\u00f3prio da Gravadora e Editora. A c\u00f3pia dele ou o reenvio do mesmo resultar\u00e1 em grandes implica\u00e7\u00f5es ao seu canal do Youtube ou at\u00e9 a exclus\u00e3o do mesmo.\n\nFusion Records \u00ae\ufe0f\n#fusionrecords  \n\nAno 2025\n\nLETRA DA M\u00daSICA:\n\n[MC Neg\u00e3o Original]\nLogo eu, malandro de um tempo, n\u00e3o se apega nem fudendo\nConheci uma mina depois do baile, que troca um papo e *tinha* um Creta\nCa\u00ed no la\u00e7o da bandida de Moema, m\u00f3 mentirosa, mas eu amo \nPior que eu gosto dessa sonsa, meu cupido t\u00e1 chapando \nMe *atrasa* nas responsa, quer ficar me namorando \n\nE eu t\u00f4 cheio de trampo, preciso ir de marcha \nEla ainda t\u00e1 chupando, como n\u00e3o se apega na GP\nE nessa testa lisinha, tem *ap\u00ea com \u00e1rea gourmet* \nBolsas que falam outra l\u00edngua, mando mais uma no seu drop \nAproveita que o tes\u00e3o passa, vou ficar te comendo uns dias, s\u00f3 uns dias\n\nRolezin de convers\u00edvel, sexo no motel caro\nRestaurante outro n\u00edvel, viagens pra outro estado\nNem guindaste tira ela, de cima do meu bagulho\nCavalga filha da puta, no piru de vagabundo\n\nRolezin de convers\u00edvel, sexo no motel caro\nRestaurante outro n\u00edvel, viagens pra outro estado\nNem guindaste tira ela, de cima do meu bagulho\nCavalga filha da puta, no piru de vagabundo\n\n[MC Kelvinho]\nE se tu cair na isca, vou pegar, me deixa\nCupido com\u00e9dia, me arrumou m\u00f3 treta\nCretina perversa, maluca tarada\nLouca possessiva, malandra das braba\n\nE n\u00f3s incendeia o puteiro, n\u00f3s faz o clima da festa\nM\u00f3 salada, m\u00f3 salseiro e eu chupando os peito dela\nDeixa elas descer primeiro, ai manda o pix pra ela\nDanizinha se dedica e sabe por onde come\u00e7a\n\nVive bem e conta muito, a quadrilha do resolve\nE fez lipo, ta no prumo, e renovou o silicone\nBM dois mil e hoje, t\u00e1 tudo sob controle \nGrava v\u00eddeo me mamando, s\u00f3 pra renovar o close\n\n[MC Neg\u00e3o Original]\nRolezin de convers\u00edvel, sexo no motel caro\nRestaurante outro n\u00edvel, viagens pra outro estado\nNem guindaste tira ela, de cima do meu bagulho\nCavalga filha da puta, no piru de vagabundo\n\nRolezin de convers\u00edvel, sexo no motel caro\nRestaurante outro n\u00edvel, viagens pra outro estado\nNem guindaste tira ela, de cima do meu bagulho\nCavalga filha da puta, no piru de vagabundo",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4QLnNwuJ5hw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4QLnNwuJ5hw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4QLnNwuJ5hw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4QLnNwuJ5hw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4QLnNwuJ5hw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MC Neg\u00e3o Original",
                "tags": [
                    "funk",
                    "mc negao original",
                    "funk consciente",
                    "brazil",
                    "negaooriginal",
                    "taraulembigode",
                    "pontosnocartola",
                    "dj guh mix",
                    "bandidademoema",
                    "mc kelvinho",
                    "mc kelvinhoo",
                    "caio passos",
                    "caiopassos",
                    "beat caio passos"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "BANDIDA DE MOEMA - MC Neg\u00e3o Original, MC Kelvinho (Clipe Oficial) DJ Guh Mix, Caio Passos",
                    "description": "Ou\u00e7a #bandidademoema em todas as plataformas de m\u00fasica: lnk.to/Bandidademoema\nInscreva-se no canal e n\u00e3o perca nenhum lan\u00e7amento!\n\nSiga no instagram:\n@mcnegaoriginal7\n@mckelvinhoo\n@djguhmix\n@caiopassosbeats\n\nFicha T\u00e9cnica:\nInt\u00e9rpretes: MC Neg\u00e3o Original, Mc Kelvinho\nProdu\u00e7\u00e3o Musical: DJ Guh Mix, Caio Passos\nDire\u00e7\u00e3o: Opege \nEdi\u00e7\u00e3o: Leo Sanchez, Opege\nDOP e AC: Leo Sanchez \nProdu\u00e7\u00e3o Geral: Gabi Teixeira \nFoto: Kosta.br\nEl\u00e9trica: Borracha, Vitola\nCasting: Thay Ribeiro\nDesigner Gr\u00e1fico: juniorsantzz\n\nEquipe Warner Music:\nA&R: Ana Paula Paulino, Barbara Rodrigues\nMarketing: Vit\u00f3ria Scharf\n\nEquipe MC Neg\u00e3o Original:\nMarketing e gest\u00e3o: Disrupsom\n\nPublicidade: Comercial.fusionrecords@gmail.com\nShows: (11) 94752-5022\n\nUma realiza\u00e7\u00e3o Warner Music Brasil e Fusion Records.\n\nEste videofonograma \u00e9 um produto original e pr\u00f3prio da Gravadora e Editora. A c\u00f3pia dele ou o reenvio do mesmo resultar\u00e1 em grandes implica\u00e7\u00f5es ao seu canal do Youtube ou at\u00e9 a exclus\u00e3o do mesmo.\n\nFusion Records \u00ae\ufe0f\n#fusionrecords  \n\nAno 2025\n\nLETRA DA M\u00daSICA:\n\n[MC Neg\u00e3o Original]\nLogo eu, malandro de um tempo, n\u00e3o se apega nem fudendo\nConheci uma mina depois do baile, que troca um papo e *tinha* um Creta\nCa\u00ed no la\u00e7o da bandida de Moema, m\u00f3 mentirosa, mas eu amo \nPior que eu gosto dessa sonsa, meu cupido t\u00e1 chapando \nMe *atrasa* nas responsa, quer ficar me namorando \n\nE eu t\u00f4 cheio de trampo, preciso ir de marcha \nEla ainda t\u00e1 chupando, como n\u00e3o se apega na GP\nE nessa testa lisinha, tem *ap\u00ea com \u00e1rea gourmet* \nBolsas que falam outra l\u00edngua, mando mais uma no seu drop \nAproveita que o tes\u00e3o passa, vou ficar te comendo uns dias, s\u00f3 uns dias\n\nRolezin de convers\u00edvel, sexo no motel caro\nRestaurante outro n\u00edvel, viagens pra outro estado\nNem guindaste tira ela, de cima do meu bagulho\nCavalga filha da puta, no piru de vagabundo\n\nRolezin de convers\u00edvel, sexo no motel caro\nRestaurante outro n\u00edvel, viagens pra outro estado\nNem guindaste tira ela, de cima do meu bagulho\nCavalga filha da puta, no piru de vagabundo\n\n[MC Kelvinho]\nE se tu cair na isca, vou pegar, me deixa\nCupido com\u00e9dia, me arrumou m\u00f3 treta\nCretina perversa, maluca tarada\nLouca possessiva, malandra das braba\n\nE n\u00f3s incendeia o puteiro, n\u00f3s faz o clima da festa\nM\u00f3 salada, m\u00f3 salseiro e eu chupando os peito dela\nDeixa elas descer primeiro, ai manda o pix pra ela\nDanizinha se dedica e sabe por onde come\u00e7a\n\nVive bem e conta muito, a quadrilha do resolve\nE fez lipo, ta no prumo, e renovou o silicone\nBM dois mil e hoje, t\u00e1 tudo sob controle \nGrava v\u00eddeo me mamando, s\u00f3 pra renovar o close\n\n[MC Neg\u00e3o Original]\nRolezin de convers\u00edvel, sexo no motel caro\nRestaurante outro n\u00edvel, viagens pra outro estado\nNem guindaste tira ela, de cima do meu bagulho\nCavalga filha da puta, no piru de vagabundo\n\nRolezin de convers\u00edvel, sexo no motel caro\nRestaurante outro n\u00edvel, viagens pra outro estado\nNem guindaste tira ela, de cima do meu bagulho\nCavalga filha da puta, no piru de vagabundo"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "170617",
                "likeCount": "10043",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "543"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "PW8ZdiE8dDKqtmOa4ABpfDZ2Ap4",
            "id": "AfBQCFxXLoI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-23T00:15:06Z",
                "channelId": "UCwsYvBbWfLjm7p8ZPNAO6lg",
                "title": "Dulce Mar\u00eda, Mar\u00edlia Mendon\u00e7a - Sem Direito Ao Amor (Lyric Video)",
                "description": "Dulce Mar\u00eda aparece por Virgin Music M\u00e9xico\nMar\u00edlia Mendon\u00e7a aparece por cortes\u00eda de Som Livre\n\nEscrita por:\nDulce Mar\u00eda Espinosa Savi\u00f1\u00f3n, Marcela de la Garza\n\nTraducida por\nMar\u00edlia Mendon\u00e7a, B\u00e1rbara Dias.\n\n#DulceMar\u00eda\n\n\ud83c\udfa7 Escucha toda mi m\u00fasica en tu plataforma favorita:\n\n\u2728 S\u00edgueme en las redes: \n\u25b6 Instagram: https://www.instagram.com/dulcemaria/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AfBQCFxXLoI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AfBQCFxXLoI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AfBQCFxXLoI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AfBQCFxXLoI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Dulce Maria",
                "tags": [
                    "Dulce Mar\u00eda",
                    "Mar\u00edlia Mendon\u00e7a",
                    "Sem Direito ao Amor",
                    "Amigos con derechos"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Dulce Mar\u00eda, Mar\u00edlia Mendon\u00e7a - Sem Direito Ao Amor (Lyric Video)",
                    "description": "Dulce Mar\u00eda aparece por Virgin Music M\u00e9xico\nMar\u00edlia Mendon\u00e7a aparece por cortes\u00eda de Som Livre\n\nEscrita por:\nDulce Mar\u00eda Espinosa Savi\u00f1\u00f3n, Marcela de la Garza\n\nTraducida por\nMar\u00edlia Mendon\u00e7a, B\u00e1rbara Dias.\n\n#DulceMar\u00eda\n\n\ud83c\udfa7 Escucha toda mi m\u00fasica en tu plataforma favorita:\n\n\u2728 S\u00edgueme en las redes: \n\u25b6 Instagram: https://www.instagram.com/dulcemaria/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "100001",
                "likeCount": "14950",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1983"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "lQwcR7mOqmSderbkRI3JT4fXGJo",
            "id": "Hc0DsOOfGUU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-22T19:00:14Z",
                "channelId": "UC6LIcG7_jWgQ-9BNKzbUyOg",
                "title": "Roubando TODAS as REDSTONES do MUNDO",
                "description": "\u2605TWITTER: @Beriedsu_\n\u2605TWITCH: cadeobern\n\nE se voc\u00ea gosta de Fortnite ou Rocket League, use meu c\u00f3digo de apoiador na loja do game :P\nC\u00f3digo: bern\n\n\ud83c\udf0eEnxadaHost: O cupom \"csquad\" d\u00e1 10% de desconto adicional em todos os planos.\n\nPlaylists do Canal:\n\u2718 Creative Squad: https://tinyurl.com/58a8hmtn\n\u2718 Rocket League: https://tinyurl.com/r72oysl\u200b\n\n\u2039\u2039 CREATIVE SQUAD \u203a\u203a\n\n\u2666 @FEURIPE  -  youtube.com/@FEURIPE\n\u2666 @Caduxinn  -  youtube.com/@Caduxinn\n\u2666 @Ligonz  -  youtube.com/@Ligonz\n\u2666 @MucaHD  -  youtube.com/@MucaHD\n\u2666 @chlp  -  youtube.com/@chlp\n\u2666 @Fixz  \u200b\u200b-  youtube.com/@Fixz\n\u2666 @Tonigon  -  youtube.com/@Tonigon\n\u2666 @Onerb  \u200b\u200b-  youtube.com/@OnerbYT\n\u2666 @Mendrake - youtube.com/@Mendrake_\n\u2666 @Nait - youtube.com/@Nait\n\u2666 @Perdux_ - youtube.com/@Pedrux_\n\nDeixem um like e comente que isso ajuda muito na divulga\u00e7\u00e3o do canal e me motiva muito a continuar :P\n\nContato Profissional: contatobern238@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Hc0DsOOfGUU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Hc0DsOOfGUU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Hc0DsOOfGUU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Hc0DsOOfGUU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Hc0DsOOfGUU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Bern",
                "tags": [
                    "cr3at1VEsq&ad",
                    "Creative squad",
                    "Creative Squad 3",
                    "minecraft survival",
                    "survival"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Roubando TODAS as REDSTONES do MUNDO",
                    "description": "\u2605TWITTER: @Beriedsu_\n\u2605TWITCH: cadeobern\n\nE se voc\u00ea gosta de Fortnite ou Rocket League, use meu c\u00f3digo de apoiador na loja do game :P\nC\u00f3digo: bern\n\n\ud83c\udf0eEnxadaHost: O cupom \"csquad\" d\u00e1 10% de desconto adicional em todos os planos.\n\nPlaylists do Canal:\n\u2718 Creative Squad: https://tinyurl.com/58a8hmtn\n\u2718 Rocket League: https://tinyurl.com/r72oysl\u200b\n\n\u2039\u2039 CREATIVE SQUAD \u203a\u203a\n\n\u2666 @FEURIPE  -  youtube.com/@FEURIPE\n\u2666 @Caduxinn  -  youtube.com/@Caduxinn\n\u2666 @Ligonz  -  youtube.com/@Ligonz\n\u2666 @MucaHD  -  youtube.com/@MucaHD\n\u2666 @chlp  -  youtube.com/@chlp\n\u2666 @Fixz  \u200b\u200b-  youtube.com/@Fixz\n\u2666 @Tonigon  -  youtube.com/@Tonigon\n\u2666 @Onerb  \u200b\u200b-  youtube.com/@OnerbYT\n\u2666 @Mendrake - youtube.com/@Mendrake_\n\u2666 @Nait - youtube.com/@Nait\n\u2666 @Perdux_ - youtube.com/@Pedrux_\n\nDeixem um like e comente que isso ajuda muito na divulga\u00e7\u00e3o do canal e me motiva muito a continuar :P\n\nContato Profissional: contatobern238@gmail.com"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "178677",
                "likeCount": "11245",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "713"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "YMVK5YumaMzP9phV0x1x-p0MIEU",
            "id": "fZatmM9NxyY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-23T04:07:37Z",
                "channelId": "UC6RD83p2Hlum9aURp3pASeQ",
                "title": "CRB 0 (5) x (4) 0 SANTOS | MELHORES MOMENTOS - S\u00d3 IMAGENS | 3\u00aa FASE COPA DO BRASIL 2025",
                "description": "O SANTOS EST\u00c1 ELIMINADO DA COPA DO BRASIL!\n\nNo Est\u00e1dio Rei Pel\u00e9, o CRB eliminou o Santos e avan\u00e7ou \u00e0s oitavas de final da Copa do Brasil em uma noite hist\u00f3rica para o clube alagoano. Ap\u00f3s empate sem gols no tempo normal, com atua\u00e7\u00f5es brilhantes dos goleiros, a classifica\u00e7\u00e3o veio nos p\u00eanaltis, com vit\u00f3ria por 5 a 4. O her\u00f3i foi Matheus Albino, que defendeu a \u00faltima cobran\u00e7a e colocou o time na pr\u00f3xima fase, ampliando a invencibilidade do CRB para seis jogos, enquanto o Santos chegou ao s\u00e9timo duelo sem vit\u00f3ria.\n\nA partida marcou o aguardado retorno de Neymar, que entrou aos 20 minutos do segundo tempo, 36 dias ap\u00f3s sua \u00faltima apari\u00e7\u00e3o. O camisa 10 do Santos criou jogadas e levou perigo ao gol advers\u00e1rio, mas n\u00e3o conseguiu balan\u00e7ar as redes. Ap\u00f3s o jogo, Neymar ressaltou sua import\u00e2ncia, mas cobrou uma rea\u00e7\u00e3o coletiva do elenco para superar o momento dif\u00edcil vivido pelo clube.\n\nNa disputa de p\u00eanaltis, Matheus Albino brilhou ao defender a cobran\u00e7a decisiva de Z\u00e9 Ivaldo, ap\u00f3s uma atua\u00e7\u00e3o segura no tempo normal. Ele garantiu o empate com defesas fundamentais diante da press\u00e3o santista, especialmente ap\u00f3s a entrada de Neymar. A vit\u00f3ria nos p\u00eanaltis levou a torcida ao del\u00edrio e eternizou o goleiro como um dos nomes da classifica\u00e7\u00e3o hist\u00f3rica do CRB.\n\n\u26bd Placar final: CRB 0 (5) x (4) 0 SANTOS\n\nSiga nossas redes sociais: \nInstagram: primevideosportbr (https://bit.ly/4io875p)\nTikTok: primevideosportbr (https://bit.ly/4iCnhUE)\nTwitter: pvsportbr (https://bit.ly/4iCnpn6)\n\nInscreva-se no canal do YouTube: https://bit.ly/35FaAo8 \n\nSobre o #PrimeVideo: Assine Prime Video para assistir a filmes e s\u00e9ries populares, incluindo Amazon Originals premiados. Al\u00e9m de um cat\u00e1logo cheio de t\u00edtulos, membros Prime t\u00eam acesso a benef\u00edcios, como frete GR\u00c1TIS e r\u00e1pido em milhares de produtos na Amazon.com.br, m\u00fasicas sem an\u00fancios na Amazon Music, Prime Gaming na Twitch e e-books e revistas no Prime Reading. Tudo na mesma assinatura, por apenas R$ 13,90/m\u00eas no Plano Anual.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fZatmM9NxyY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fZatmM9NxyY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fZatmM9NxyY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fZatmM9NxyY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fZatmM9NxyY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Prime Video Sport Brasil",
                "tags": [
                    "CRB",
                    "CRB Copa do Brasil",
                    "Copa do Brasil",
                    "Futebol",
                    "Gols da Noite",
                    "Melhores Momentos CRB",
                    "Melhores Momentos CRB x Santos",
                    "Melhores Momentos Copa do Brasil",
                    "Melhores Momentos Santos",
                    "Neymar",
                    "P\u00eanalti Neymar",
                    "P\u00eanaltis Santos",
                    "Santos",
                    "Santos Copa do Brasil",
                    "Santos Eliminado"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "CRB 0 (5) x (4) 0 SANTOS | MELHORES MOMENTOS - S\u00d3 IMAGENS | 3\u00aa FASE COPA DO BRASIL 2025",
                    "description": "O SANTOS EST\u00c1 ELIMINADO DA COPA DO BRASIL!\n\nNo Est\u00e1dio Rei Pel\u00e9, o CRB eliminou o Santos e avan\u00e7ou \u00e0s oitavas de final da Copa do Brasil em uma noite hist\u00f3rica para o clube alagoano. Ap\u00f3s empate sem gols no tempo normal, com atua\u00e7\u00f5es brilhantes dos goleiros, a classifica\u00e7\u00e3o veio nos p\u00eanaltis, com vit\u00f3ria por 5 a 4. O her\u00f3i foi Matheus Albino, que defendeu a \u00faltima cobran\u00e7a e colocou o time na pr\u00f3xima fase, ampliando a invencibilidade do CRB para seis jogos, enquanto o Santos chegou ao s\u00e9timo duelo sem vit\u00f3ria.\n\nA partida marcou o aguardado retorno de Neymar, que entrou aos 20 minutos do segundo tempo, 36 dias ap\u00f3s sua \u00faltima apari\u00e7\u00e3o. O camisa 10 do Santos criou jogadas e levou perigo ao gol advers\u00e1rio, mas n\u00e3o conseguiu balan\u00e7ar as redes. Ap\u00f3s o jogo, Neymar ressaltou sua import\u00e2ncia, mas cobrou uma rea\u00e7\u00e3o coletiva do elenco para superar o momento dif\u00edcil vivido pelo clube.\n\nNa disputa de p\u00eanaltis, Matheus Albino brilhou ao defender a cobran\u00e7a decisiva de Z\u00e9 Ivaldo, ap\u00f3s uma atua\u00e7\u00e3o segura no tempo normal. Ele garantiu o empate com defesas fundamentais diante da press\u00e3o santista, especialmente ap\u00f3s a entrada de Neymar. A vit\u00f3ria nos p\u00eanaltis levou a torcida ao del\u00edrio e eternizou o goleiro como um dos nomes da classifica\u00e7\u00e3o hist\u00f3rica do CRB.\n\n\u26bd Placar final: CRB 0 (5) x (4) 0 SANTOS\n\nSiga nossas redes sociais: \nInstagram: primevideosportbr (https://bit.ly/4io875p)\nTikTok: primevideosportbr (https://bit.ly/4iCnhUE)\nTwitter: pvsportbr (https://bit.ly/4iCnpn6)\n\nInscreva-se no canal do YouTube: https://bit.ly/35FaAo8 \n\nSobre o #PrimeVideo: Assine Prime Video para assistir a filmes e s\u00e9ries populares, incluindo Amazon Originals premiados. Al\u00e9m de um cat\u00e1logo cheio de t\u00edtulos, membros Prime t\u00eam acesso a benef\u00edcios, como frete GR\u00c1TIS e r\u00e1pido em milhares de produtos na Amazon.com.br, m\u00fasicas sem an\u00fancios na Amazon Music, Prime Gaming na Twitch e e-books e revistas no Prime Reading. Tudo na mesma assinatura, por apenas R$ 13,90/m\u00eas no Plano Anual."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "519342",
                "likeCount": "9752",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "707"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Yfk93fAzGQAnTM6gJyzTD8eqELw",
            "id": "Voo4kJd2Xps",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-23T14:00:06Z",
                "channelId": "UCC9v0QaK64B-Na_AbuzCZkw",
                "title": "LEGENDS INFORMATION Special Edition | Celebrating the 7th anniversary - vol.1",
                "description": "The 7th anniversary campaign you've all been waiting for is just around the corner!!\nWe're bringing you tons of exciting news about upcoming Events and Campaigns during the 7th anniversary!\n\nWatch the whole premiere live and join in on the 7th anniversary celebration!\nYou won't want to miss a single second!\n\nWe have a new English channel on YouTube! Please subscribe!\nhttps://www.youtube.com/@bne-mobilegames\n\nBroadcast Date & Time: 5/23/2025 14\uff1a00 (UTC) (Sched.)\n*YouTube offers English, French, German, Spanish, Chinese, and Korean subtitles.\n\n\u25e4Bandai Namco Entertainment Web Store here!\u25e2\nhttps://ww.bandainamcoentwebstore.com/dble-ww/en\n\u3000*Content of deals varies between regions.\u200b\n\u3000*Some countries may not be supported.\n\u3000*Some products may have purchase limits.\n\u3000*It may take a while for your purchase to be reflected. If you do not receive the items even after visiting the \"Shop\", please try restarting the app after waiting a short period of time.\n\u30fc\u30fc\u30fc\u30fc\u30fc\u30fc\u30fc\u30fc\u30fc\u30fc\n\u25bcDRAGON BALL LEGENDS Official Social Media Accounts\nVisit our website here: https://dble.bn-ent.net/en/\nOfficial X : https://x.com/DB_Legends\nFacebook: https://www.facebook.com/DBLegends.Official/\nInstagram: https://www.instagram.com/db_legends/\n\u30fc\u30fc\u30fc\u30fc\u30fc\u30fc\u30fc\u30fc\u30fc\u30fc\nDownload Now: https://bnent.jp/dbl_yt_des/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Voo4kJd2Xps/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Voo4kJd2Xps/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Voo4kJd2Xps/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Voo4kJd2Xps/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Voo4kJd2Xps/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "[Global] Bandai Namco Entertainment - Mobile Games",
                "tags": [
                    "Bandai Namco Entertainment",
                    "Bandai Namco",
                    "Bandai Namco mobilegames",
                    "Bandai Namco Entertainment mobile games",
                    "DRAGON BALL LEGENDS",
                    "DRAGON BALL",
                    "LEGENDS",
                    "Dokkan",
                    "DB",
                    "DBL",
                    "Reveals & Stuff",
                    "Reveals",
                    "Stuff",
                    "LEGENDS INFORMATION",
                    "7th anniversary",
                    "Legends7thAnniversary"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "LEGENDS INFORMATION Special Edition | Celebrating the 7th anniversary - vol.1",
                    "description": "The 7th anniversary campaign you've all been waiting for is just around the corner!!\nWe're bringing you tons of exciting news about upcoming Events and Campaigns during the 7th anniversary!\n\nWatch the whole premiere live and join in on the 7th anniversary celebration!\nYou won't want to miss a single second!\n\nWe have a new English channel on YouTube! Please subscribe!\nhttps://www.youtube.com/@bne-mobilegames\n\nBroadcast Date & Time: 5/23/2025 14\uff1a00 (UTC) (Sched.)\n*YouTube offers English, French, German, Spanish, Chinese, and Korean subtitles.\n\n\u25e4Bandai Namco Entertainment Web Store here!\u25e2\nhttps://ww.bandainamcoentwebstore.com/dble-ww/en\n\u3000*Content of deals varies between regions.\u200b\n\u3000*Some countries may not be supported.\n\u3000*Some products may have purchase limits.\n\u3000*It may take a while for your purchase to be reflected. If you do not receive the items even after visiting the \"Shop\", please try restarting the app after waiting a short period of time.\n\u30fc\u30fc\u30fc\u30fc\u30fc\u30fc\u30fc\u30fc\u30fc\u30fc\n\u25bcDRAGON BALL LEGENDS Official Social Media Accounts\nVisit our website here: https://dble.bn-ent.net/en/\nOfficial X : https://x.com/DB_Legends\nFacebook: https://www.facebook.com/DBLegends.Official/\nInstagram: https://www.instagram.com/db_legends/\n\u30fc\u30fc\u30fc\u30fc\u30fc\u30fc\u30fc\u30fc\u30fc\u30fc\nDownload Now: https://bnent.jp/dbl_yt_des/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "426976",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3361"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "zbhvpglO6g0os3f0xi9eCRguNI0",
            "id": "PUTWwgmOQJI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-23T00:53:36Z",
                "channelId": "UC6RD83p2Hlum9aURp3pASeQ",
                "title": "PALMEIRAS 3 x 0 CEAR\u00c1 | MELHORES MOMENTOS | 3\u00aa FASE COPA DO BRASIL 2025",
                "description": "PALMEIRAS AVAN\u00c7A \u00c0S OITAVAS DA COPA DO BRASIL \ud83c\udfc6\n\nEm uma noite magistral de #Est\u00eav\u00e3o, o #Palmeiras venceu o #Cear\u00e1 por 3 x 0 na quinta-feira (22), no Allianz Parque. Jogando com a vantagem de 1 x 0 do primeiro jogo, o Alviverde terminou a terceira fase da #CopadoBrasil com o agregado de 4 x 0 contra o Voz\u00e3o. \n\nDepois de um primeiro tempo mais truncado, sem gols, os comandados de Abel Ferreira fizeram uma segunda etapa mais constante do que os visitantes e conseguiram abrir o placar ap\u00f3s um p\u00eanalti marcado em Est\u00eav\u00e3o, que depois ampliou com um gola\u00e7o. \n\nNa reta final do jogo, com total controle da partida, Flaco L\u00f3pez fez o terceiro e carimbou a vaga do Alviverde nas oitavas de final da competi\u00e7\u00e3o. \n\n\u26bd Placar final: Palmeiras 3 x 0 Cear\u00e1\n\nSiga nossas redes sociais: \nInstagram: primevideosportbr (https://bit.ly/4io875p)\nTikTok: primevideosportbr (https://bit.ly/4iCnhUE)\nTwitter: pvsportbr (https://bit.ly/4iCnpn6)\n\nInscreva-se no canal do YouTube: https://bit.ly/35FaAo8 \n\nSobre o #PrimeVideo: Assine Prime Video para assistir a filmes e s\u00e9ries populares, incluindo Amazon Originals premiados. Al\u00e9m de um cat\u00e1logo cheio de t\u00edtulos, membros Prime t\u00eam acesso a benef\u00edcios, como frete GR\u00c1TIS e r\u00e1pido em milhares de produtos na Amazon.com.br, m\u00fasicas sem an\u00fancios na Amazon Music, Prime Gaming na Twitch e e-books e revistas no Prime Reading. Tudo na mesma assinatura, por apenas R$ 13,90/m\u00eas no Plano Anual.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PUTWwgmOQJI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PUTWwgmOQJI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PUTWwgmOQJI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PUTWwgmOQJI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PUTWwgmOQJI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Prime Video Sport Brasil",
                "tags": [
                    "Cear\u00e1",
                    "Cear\u00e1 Agora",
                    "Cear\u00e1 Ao Vivo",
                    "Copa do Brasil",
                    "Copa do Brasil Ao Vivo",
                    "Copa do Brasil Prime Video",
                    "Estevao",
                    "Futebol",
                    "Futebol Ao Vivo",
                    "Gols da Copa do Brasil",
                    "Gols da Noite",
                    "Gols do Cear\u00e1",
                    "Gols do Palmeiras",
                    "Jogo do Cear\u00e1",
                    "Jogo do Palmeiras",
                    "Melhores Momentos",
                    "Melhores Momentos Cear\u00e1",
                    "Melhores Momentos Copa do Brasil",
                    "Melhores Momentos Palmeiras",
                    "Melhores Momentos Palmeiras x Cear\u00e1",
                    "Palmeiras",
                    "Palmeiras Agora",
                    "Palmeiras Ao Vivo",
                    "Palmeiras x Cear\u00e1"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "PALMEIRAS 3 x 0 CEAR\u00c1 | MELHORES MOMENTOS | 3\u00aa FASE COPA DO BRASIL 2025",
                    "description": "PALMEIRAS AVAN\u00c7A \u00c0S OITAVAS DA COPA DO BRASIL \ud83c\udfc6\n\nEm uma noite magistral de #Est\u00eav\u00e3o, o #Palmeiras venceu o #Cear\u00e1 por 3 x 0 na quinta-feira (22), no Allianz Parque. Jogando com a vantagem de 1 x 0 do primeiro jogo, o Alviverde terminou a terceira fase da #CopadoBrasil com o agregado de 4 x 0 contra o Voz\u00e3o. \n\nDepois de um primeiro tempo mais truncado, sem gols, os comandados de Abel Ferreira fizeram uma segunda etapa mais constante do que os visitantes e conseguiram abrir o placar ap\u00f3s um p\u00eanalti marcado em Est\u00eav\u00e3o, que depois ampliou com um gola\u00e7o. \n\nNa reta final do jogo, com total controle da partida, Flaco L\u00f3pez fez o terceiro e carimbou a vaga do Alviverde nas oitavas de final da competi\u00e7\u00e3o. \n\n\u26bd Placar final: Palmeiras 3 x 0 Cear\u00e1\n\nSiga nossas redes sociais: \nInstagram: primevideosportbr (https://bit.ly/4io875p)\nTikTok: primevideosportbr (https://bit.ly/4iCnhUE)\nTwitter: pvsportbr (https://bit.ly/4iCnpn6)\n\nInscreva-se no canal do YouTube: https://bit.ly/35FaAo8 \n\nSobre o #PrimeVideo: Assine Prime Video para assistir a filmes e s\u00e9ries populares, incluindo Amazon Originals premiados. Al\u00e9m de um cat\u00e1logo cheio de t\u00edtulos, membros Prime t\u00eam acesso a benef\u00edcios, como frete GR\u00c1TIS e r\u00e1pido em milhares de produtos na Amazon.com.br, m\u00fasicas sem an\u00fancios na Amazon Music, Prime Gaming na Twitch e e-books e revistas no Prime Reading. Tudo na mesma assinatura, por apenas R$ 13,90/m\u00eas no Plano Anual."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "793089",
                "likeCount": "16696",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "914"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "RJjKfiQ2WbqRrMoRG31Dq09gNJc",
            "id": "lHYHgFogICI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-23T16:00:06Z",
                "channelId": "UC896QaWKoSGdZTmy9rHyU_g",
                "title": "GP DE M\u00d4NACO DE F\u00d3RMULA 1 E DISPUTA PELO T\u00cdTULO ITALIANO - AN\u00c1LISE E MELHORES ODDS I BANDPLACAR",
                "description": "No BandPlacar de hoje, Bernardo Ramos fala sobre o Grande Pr\u00eamio de M\u00f4naco de F\u00f3rmula 1 e tamb\u00e9m de Napoli x Cagliari e Como x Inter de Mil\u00e3o, jogos da \u00faltima rodada da Serie A que decidir\u00e3o o t\u00edtulo italiano da temporada 2024/2025.\n\nPara saber tudo sobre resultados de futebol ao vivo, visite o site do Band Placar: https://www.band.com.br/band-placar\nAs melhores odds do mercado \u00e9 na BandBet: https://www.bandbet.bet.br/\n\nNos siga tamb\u00e9m nas redes sociais:\nInstagram: https://www.instagram.com/esportenaband/\nTwitter: https://x.com/esportenaband\n\n#BandPlacar #gpdemonaco #f1 #f1naBand #Formula1 #esportenaband #napoli #cagliari #como #interdemilao #serieatim #italiano #BandBetUmLanceInfinitasPossibilidades",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lHYHgFogICI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lHYHgFogICI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lHYHgFogICI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lHYHgFogICI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lHYHgFogICI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Esporte na Band",
                "tags": [
                    "esporte na band",
                    "band ao vivo",
                    "jogo ao vivo na band",
                    "gp de monaco",
                    "f1",
                    "formula 1",
                    "formula 1 na band",
                    "odds gp monaco",
                    "odds f1",
                    "napoli x cagliari",
                    "como x inter de mil\u00e3o",
                    "odds napoli x cagliari",
                    "odds como x inter",
                    "odds italiano",
                    "classifica\u00e7\u00e3o italiano"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "GP DE M\u00d4NACO DE F\u00d3RMULA 1 E DISPUTA PELO T\u00cdTULO ITALIANO - AN\u00c1LISE E MELHORES ODDS I BANDPLACAR",
                    "description": "No BandPlacar de hoje, Bernardo Ramos fala sobre o Grande Pr\u00eamio de M\u00f4naco de F\u00f3rmula 1 e tamb\u00e9m de Napoli x Cagliari e Como x Inter de Mil\u00e3o, jogos da \u00faltima rodada da Serie A que decidir\u00e3o o t\u00edtulo italiano da temporada 2024/2025.\n\nPara saber tudo sobre resultados de futebol ao vivo, visite o site do Band Placar: https://www.band.com.br/band-placar\nAs melhores odds do mercado \u00e9 na BandBet: https://www.bandbet.bet.br/\n\nNos siga tamb\u00e9m nas redes sociais:\nInstagram: https://www.instagram.com/esportenaband/\nTwitter: https://x.com/esportenaband\n\n#BandPlacar #gpdemonaco #f1 #f1naBand #Formula1 #esportenaband #napoli #cagliari #como #interdemilao #serieatim #italiano #BandBetUmLanceInfinitasPossibilidades"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "87805",
                "likeCount": "115",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "qIPhj4sz29uG0dHVHiJL1fF7iSc",
            "id": "teLr5leP1eI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-22T15:01:28Z",
                "channelId": "UC9eXFedzizQtlY5snZ-IFkg",
                "title": "REA\u00c7\u00c3O DA MINHA FAM\u00cdLIA DESCOBRINDO MINHA GRAVIDEZ | CHORAMOS MUITO",
                "description": "Oiii meus amores, tudo bem com voc\u00eas?? \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\nSejam bem-vindos a mais um v\u00eddeo nesse canal. E no v\u00eddeo de hoje mostro pra vcs a rea\u00e7\u00e3o da minha fam\u00edlia ao descobrir a gravidez.  Ficamos todos muito emocionados e ser chorona \u00e9 de fam\u00edlia  \ud83d\ude0d\nEspero que gostem, deixem seu like e n\u00e3o se esque\u00e7am de se inscrever no canal \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\n\nMe siga nas Redes Sociais:\n\u27a1\ufe0fINSTAGRAM: https://www.instagram.com/sunaikabruna/\n\u27a1\ufe0fTWITTER: https://twitter.com/sunaikaasouza\n\u27a1\ufe0fFACEBOOK: https://www.facebook.com/sunaikabrunaa\n\u27a1\ufe0fTIKTOK: https://www.tiktok.com/@sunaikasoouza",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/teLr5leP1eI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/teLr5leP1eI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/teLr5leP1eI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/teLr5leP1eI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/teLr5leP1eI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Sunaika Bruna",
                "tags": [
                    "sunaika bruna",
                    "sunaika souza",
                    "bruna sunaika",
                    "lucaslira",
                    "lucas lira",
                    "noah lira",
                    "invento na hora"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "REA\u00c7\u00c3O DA MINHA FAM\u00cdLIA DESCOBRINDO MINHA GRAVIDEZ | CHORAMOS MUITO",
                    "description": "Oiii meus amores, tudo bem com voc\u00eas?? \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\nSejam bem-vindos a mais um v\u00eddeo nesse canal. E no v\u00eddeo de hoje mostro pra vcs a rea\u00e7\u00e3o da minha fam\u00edlia ao descobrir a gravidez.  Ficamos todos muito emocionados e ser chorona \u00e9 de fam\u00edlia  \ud83d\ude0d\nEspero que gostem, deixem seu like e n\u00e3o se esque\u00e7am de se inscrever no canal \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\n\nMe siga nas Redes Sociais:\n\u27a1\ufe0fINSTAGRAM: https://www.instagram.com/sunaikabruna/\n\u27a1\ufe0fTWITTER: https://twitter.com/sunaikaasouza\n\u27a1\ufe0fFACEBOOK: https://www.facebook.com/sunaikabrunaa\n\u27a1\ufe0fTIKTOK: https://www.tiktok.com/@sunaikasoouza"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "154333",
                "likeCount": "15135",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "302"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "TMoEoADk-pJW7XXvYPogXJaqKJk",
            "id": "u9_4MV9HhY4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-23T03:13:27Z",
                "channelId": "UC3KHYFWeB0WimMBfm3NEahQ",
                "title": "NEYMAR N\u00c3O GARANTE PERMAN\u00caNCIA NO SANTOS AP\u00d3S ELIMINA\u00c7\u00c3O: 'AINDA N\u00c3O SEI'",
                "description": "Sob xingamentos da torcida, Neymar falou sobre a poss\u00edvel renova\u00e7\u00e3o com o Santos e destacou que faz a diferen\u00e7a quando est\u00e1 em campo logo ap\u00f3s a derrota do time nos p\u00eanaltis para o CRB na Copa do Brasil.\n\n#santos #neymar #crb #copadobrasil \n\nAssista ao vivo UOL Play a Champions League, Libertadores, Sul-Americana, Liga Saudita e muito mais, a partir de R$ 59,90/m\u00eas. Assine j\u00e1 no link: https://bit.ly/40IFtEC",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/u9_4MV9HhY4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/u9_4MV9HhY4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/u9_4MV9HhY4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/u9_4MV9HhY4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/u9_4MV9HhY4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "UOL Esporte",
                "tags": [
                    "crb",
                    "santos",
                    "crb x santos",
                    "copa do brasil",
                    "jogo crb",
                    "jogo santos",
                    "crb hoje",
                    "santos hoje",
                    "melhores momentos crb x santos",
                    "gols crb x santos",
                    "copa do brasil 2025",
                    "futebol ao vivo",
                    "crb na copa do brasil",
                    "santos na copa do brasil",
                    "crb vs santos",
                    "partida crb x santos",
                    "futebol brasileiro",
                    "Santos eliminado",
                    "neymar",
                    "neymar eliminado",
                    "santos \u00e9 eliminado",
                    "santos copa do brasil",
                    "santos eliminado na copa do brasil",
                    "resultado santos",
                    "resultado jogo do santos"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "NEYMAR N\u00c3O GARANTE PERMAN\u00caNCIA NO SANTOS AP\u00d3S ELIMINA\u00c7\u00c3O: 'AINDA N\u00c3O SEI'",
                    "description": "Sob xingamentos da torcida, Neymar falou sobre a poss\u00edvel renova\u00e7\u00e3o com o Santos e destacou que faz a diferen\u00e7a quando est\u00e1 em campo logo ap\u00f3s a derrota do time nos p\u00eanaltis para o CRB na Copa do Brasil.\n\n#santos #neymar #crb #copadobrasil \n\nAssista ao vivo UOL Play a Champions League, Libertadores, Sul-Americana, Liga Saudita e muito mais, a partir de R$ 59,90/m\u00eas. Assine j\u00e1 no link: https://bit.ly/40IFtEC"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "256283",
                "likeCount": "2965",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "840"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "R_6a7CcbMWXyCdEgkGs3Fdq1_Qs",
            "id": "fRBtAdhfTGw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-23T00:43:00Z",
                "channelId": "UCgCKagVhzGnZcuP9bSMgMCg",
                "title": "MARACAN\u00c3 0 X 3 INTERNACIONAL | MELHORES MOMENTOS | 3\u00aa FASE COPA DO BRASIL 2025 | ge.globo",
                "description": "Inter perde tr\u00eas p\u00eanaltis, mas vence Maracan\u00e3 e avan\u00e7a na Copa do Brasil\nGols s\u00e3o marcados por Alan Patrick, Wesley e Romero. Rayr, goleiro do Maracan\u00e3, ainda pega dois p\u00eanaltis\n\n\ud83c\udf1f Confira todos os melhores momentos com mais replays em ge.globo: https://ge.globo.com/ce/futebol/copa-do-brasil/jogo/22-05-2025/maracana-internacional.ghtml\n\n\ud83c\udf1f Veja como ficou a tabela: https://ge.globo.com/futebol/copa-do-brasil/\n\n#internacional #maracan\u00e3  #CopaDoBrasil\n______________\n\n\u2705 INSCREVA-SE NO CANAL GE:  https://cutt.ly/xfHlwBk\n\ud83c\udfc6 Assine o sportv e Globoplay +Canais: https://bit.ly/3oCtARt\n\u26bd Assista ao sportv pelo Globoplay: https://bit.ly/3qlSUvP\n\n\ud83d\udc49 Acesse ge.globo\n\ud83d\udc4d Curtiu o v\u00eddeo? Deixe seu like e d\u00ea seu pitaco \ud83d\ude0e\u26bd \n\n\ud83c\udf1f Playlists pra voc\u00ea maratonar \ud83c\udf1f \n\u25ba trechos SPORTV: https://cutt.ly/ERy9MiB\n\u25ba Bola Quadrada:  https://cutt.ly/IfHk7ra \n\u25baJogos Hist\u00f3ricos: https://cutt.ly/BkxoZJX\n\u25ba Listas e TOPs: https://cutt.ly/hkxo51U\n\u25ba Originais GE: https://cutt.ly/vkxpunL\n\n\u2705 Inscreva-se, tamb\u00e9m, no canal do CARTOLA FC e fique por dentro das melhores dicas do maior fantasy game do Brasil - https://cutt.ly/ffV1Xri\n\nNo canal ge voc\u00ea encontra os melhores conte\u00fados do FUTEBOL BRASILEIRO! \ud83e\udd19\ud83d\ude0e",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fRBtAdhfTGw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fRBtAdhfTGw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fRBtAdhfTGw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fRBtAdhfTGw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fRBtAdhfTGw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ge",
                "tags": [
                    "internacional",
                    "inter de porto alegre",
                    "inter",
                    "inter rs",
                    "inter do rio grande do sul",
                    "futebol",
                    "copa do brasil",
                    "maracan\u00e3",
                    "maracan\u00e3 cear\u00e1",
                    "cdb",
                    "copa do brasil 2025",
                    "melhores momentos",
                    "gols",
                    "ge",
                    "gols do dia",
                    "futebol hoje",
                    "jogos do dia",
                    "jogos futebol hoje",
                    "globoesporte",
                    "globo esporte",
                    "gols do internacional",
                    "gols do inter hoje",
                    "alan patrick",
                    "wesley",
                    "futebol globo",
                    "bola",
                    "passe",
                    "chute",
                    "assist\u00eancia",
                    "p\u00eanalti",
                    "p\u00eanalti perdido"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "MARACAN\u00c3 0 X 3 INTERNACIONAL | MELHORES MOMENTOS | 3\u00aa FASE COPA DO BRASIL 2025 | ge.globo",
                    "description": "Inter perde tr\u00eas p\u00eanaltis, mas vence Maracan\u00e3 e avan\u00e7a na Copa do Brasil\nGols s\u00e3o marcados por Alan Patrick, Wesley e Romero. Rayr, goleiro do Maracan\u00e3, ainda pega dois p\u00eanaltis\n\n\ud83c\udf1f Confira todos os melhores momentos com mais replays em ge.globo: https://ge.globo.com/ce/futebol/copa-do-brasil/jogo/22-05-2025/maracana-internacional.ghtml\n\n\ud83c\udf1f Veja como ficou a tabela: https://ge.globo.com/futebol/copa-do-brasil/\n\n#internacional #maracan\u00e3  #CopaDoBrasil\n______________\n\n\u2705 INSCREVA-SE NO CANAL GE:  https://cutt.ly/xfHlwBk\n\ud83c\udfc6 Assine o sportv e Globoplay +Canais: https://bit.ly/3oCtARt\n\u26bd Assista ao sportv pelo Globoplay: https://bit.ly/3qlSUvP\n\n\ud83d\udc49 Acesse ge.globo\n\ud83d\udc4d Curtiu o v\u00eddeo? Deixe seu like e d\u00ea seu pitaco \ud83d\ude0e\u26bd \n\n\ud83c\udf1f Playlists pra voc\u00ea maratonar \ud83c\udf1f \n\u25ba trechos SPORTV: https://cutt.ly/ERy9MiB\n\u25ba Bola Quadrada:  https://cutt.ly/IfHk7ra \n\u25baJogos Hist\u00f3ricos: https://cutt.ly/BkxoZJX\n\u25ba Listas e TOPs: https://cutt.ly/hkxo51U\n\u25ba Originais GE: https://cutt.ly/vkxpunL\n\n\u2705 Inscreva-se, tamb\u00e9m, no canal do CARTOLA FC e fique por dentro das melhores dicas do maior fantasy game do Brasil - https://cutt.ly/ffV1Xri\n\nNo canal ge voc\u00ea encontra os melhores conte\u00fados do FUTEBOL BRASILEIRO! \ud83e\udd19\ud83d\ude0e"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "421425",
                "likeCount": "9532",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "672"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ulK6KBEdSzbMedB5HjkB9YDQr3A",
            "id": "83VUexScBK0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-23T00:21:59Z",
                "channelId": "UCgCKagVhzGnZcuP9bSMgMCg",
                "title": "VILA NOVA 0 X 3 CRUZEIRO | MELHORES MOMENTOS | 3\u00aa FASE COPA DO BRASIL 2025 | ge.globo",
                "description": "Cruzeiro deslancha no segundo tempo, vence o Vila Nova e se classifica\nCom direito a dois gols de Eduardo, Raposa avan\u00e7a \u00e0s oitavas de final; Tigre \u00e9 eliminado com 5 a 0 no agregado\n\n\ud83c\udf1f Confira todos os melhores momentos com mais replays em ge.globo:\nhttps://ge.globo.com/go/futebol/copa-do-brasil/jogo/22-05-2025/vila-nova-cruzeiro.ghtml\n\n\ud83c\udf1f Veja como ficou a tabela: https://ge.globo.com/futebol/copa-do-brasil/\n\n#CopaDoBrasil #cruzeiro #vilanova \n______________\n\u2705 INSCREVA-SE NO CANAL GE:  https://cutt.ly/xfHlwBk\n\n\ud83d\udc4d Curtiu o v\u00eddeo? Deixe seu like e d\u00ea seu pitaco \ud83d\ude0e\u26bd \n\n\ud83c\udf1f Playlists pra voc\u00ea maratonar \ud83c\udf1f \n\n\u25ba Bola Quadrada:  https://cutt.ly/IfHk7ra \n\u25ba BMFC: https://cutt.ly/gfHk5bH\n\u25baHumor no GE: https://cutt.ly/HfHk6SY\n\u25baJogos Hist\u00f3ricos: https://cutt.ly/BkxoZJX\n\u25ba Listas e TOPs: https://cutt.ly/hkxo51U\n\u25ba Originais GE: https://cutt.ly/vkxpunL\n\u25ba Melhores Momentos do Brasileir\u00e3o:  https://cutt.ly/NfHk9TS\n\u25ba Melhores Copa do Brasil: https://cutt.ly/LfHk3Di\n\u25ba Gols S\u00e9rie B: https://cutt.ly/LfHk84c\n\n\u2705 Inscreva-se, tamb\u00e9m, no canal do CARTOLA FC e fique por dentro das melhores dicas do maior fantasy game do Brasil - https://cutt.ly/ffV1Xri\n______________  \n\nNo canal ge voc\u00ea encontra os melhores conte\u00fados do FUTEBOL BRASILEIRO! \ud83e\udd19\ud83d\ude0e",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/83VUexScBK0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/83VUexScBK0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/83VUexScBK0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/83VUexScBK0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/83VUexScBK0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ge",
                "tags": [
                    "cruzeiro",
                    "vila nova",
                    "gol do cruzeiro",
                    "cruzeiro ao vivo",
                    "vila nova ao vivo",
                    "vila nova x cruzeiro",
                    "Melhores momentos",
                    "futebol",
                    "MM",
                    "gol",
                    "\u00e9 gol",
                    "futebol nacional",
                    "lances",
                    "times de futebol",
                    "gols",
                    "esporte",
                    "esportes",
                    "ge",
                    "ge.globo",
                    "globo esporte",
                    "highlights",
                    "globo",
                    "sportv",
                    "canal do ge",
                    "ao vivo",
                    "ao vivo com imagens",
                    "futebol brasileiro",
                    "gols de hoje",
                    "gols do brasil hoje",
                    "futebol ao vivo",
                    "futebol 24 horas",
                    "rodada",
                    "Vit\u00f3ria",
                    "empate",
                    "derrota",
                    "defesa",
                    "trave",
                    "fora",
                    "para fora",
                    "VAR",
                    "copa do brasil"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "VILA NOVA 0 X 3 CRUZEIRO | MELHORES MOMENTOS | 3\u00aa FASE COPA DO BRASIL 2025 | ge.globo",
                    "description": "Cruzeiro deslancha no segundo tempo, vence o Vila Nova e se classifica\nCom direito a dois gols de Eduardo, Raposa avan\u00e7a \u00e0s oitavas de final; Tigre \u00e9 eliminado com 5 a 0 no agregado\n\n\ud83c\udf1f Confira todos os melhores momentos com mais replays em ge.globo:\nhttps://ge.globo.com/go/futebol/copa-do-brasil/jogo/22-05-2025/vila-nova-cruzeiro.ghtml\n\n\ud83c\udf1f Veja como ficou a tabela: https://ge.globo.com/futebol/copa-do-brasil/\n\n#CopaDoBrasil #cruzeiro #vilanova \n______________\n\u2705 INSCREVA-SE NO CANAL GE:  https://cutt.ly/xfHlwBk\n\n\ud83d\udc4d Curtiu o v\u00eddeo? Deixe seu like e d\u00ea seu pitaco \ud83d\ude0e\u26bd \n\n\ud83c\udf1f Playlists pra voc\u00ea maratonar \ud83c\udf1f \n\n\u25ba Bola Quadrada:  https://cutt.ly/IfHk7ra \n\u25ba BMFC: https://cutt.ly/gfHk5bH\n\u25baHumor no GE: https://cutt.ly/HfHk6SY\n\u25baJogos Hist\u00f3ricos: https://cutt.ly/BkxoZJX\n\u25ba Listas e TOPs: https://cutt.ly/hkxo51U\n\u25ba Originais GE: https://cutt.ly/vkxpunL\n\u25ba Melhores Momentos do Brasileir\u00e3o:  https://cutt.ly/NfHk9TS\n\u25ba Melhores Copa do Brasil: https://cutt.ly/LfHk3Di\n\u25ba Gols S\u00e9rie B: https://cutt.ly/LfHk84c\n\n\u2705 Inscreva-se, tamb\u00e9m, no canal do CARTOLA FC e fique por dentro das melhores dicas do maior fantasy game do Brasil - https://cutt.ly/ffV1Xri\n______________  \n\nNo canal ge voc\u00ea encontra os melhores conte\u00fados do FUTEBOL BRASILEIRO! \ud83e\udd19\ud83d\ude0e"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "412267",
                "likeCount": "11125",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "643"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "6DdQTQELsKv_qIpYtbOgKYOJzk0",
            "id": "mC5ON2WhnzU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-22T15:01:19Z",
                "channelId": "UC63iwP6BtIjxB6xn1GKR6Lw",
                "title": "A ESTRELA T\u00c1 GR\u00c1VIDA DE 5 FILHOTES *Ganhamos novos Pets?",
                "description": "INSTAGRAM DOS ROSA (oficial)\ud83d\udc47 \n@dosrosaof\nhttps://www.instagram.com/dosrosaof?igsh=MXV0bG92dGFhZnVtMg%3D%3D&utm_source=qr\n\nSHOW DOS ROSA \ud83d\udc47\nhttps://linktr.ee/showdosrosa\n\nSITE DOS ROSA\ud83d\udc47\nhttps://grupodosrosa.com/\n\nBem vindos ao universo Emilly Vick, o conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal intuito o entretenimento. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados. O conte\u00fado visa exclusivamente gerar entretenimento l\u00fadico. \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mC5ON2WhnzU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mC5ON2WhnzU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mC5ON2WhnzU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mC5ON2WhnzU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Emilly Vick",
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "A ESTRELA T\u00c1 GR\u00c1VIDA DE 5 FILHOTES *Ganhamos novos Pets?",
                    "description": "INSTAGRAM DOS ROSA (oficial)\ud83d\udc47 \n@dosrosaof\nhttps://www.instagram.com/dosrosaof?igsh=MXV0bG92dGFhZnVtMg%3D%3D&utm_source=qr\n\nSHOW DOS ROSA \ud83d\udc47\nhttps://linktr.ee/showdosrosa\n\nSITE DOS ROSA\ud83d\udc47\nhttps://grupodosrosa.com/\n\nBem vindos ao universo Emilly Vick, o conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal intuito o entretenimento. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados. O conte\u00fado visa exclusivamente gerar entretenimento l\u00fadico. \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2207082",
                "likeCount": "41218",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2612"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "PtcP-_TrWY5fKOq2lBIjeZDQgFM",
            "id": "QpyFYik1CjU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-22T15:00:13Z",
                "channelId": "UCIXguhHCl8eDTkXpEuiGPUA",
                "title": "EU CONSTRU\u00cd UMA CASA LINDA EM CIMA DE UMA JANGADA NO RAFT!",
                "description": "N\u00f3s finalmente encontramos terra firme no Raft! E hoje vamos explorar v\u00e1rias ilhas diferentes al\u00e9m de finalmente construirmos a nossa casa em cima da jangada! CONFIRA E SARAIVA O LIKE!\n\u25cfNome do Jogo: Raft\n======================\n\u25cfInstagram: julianoab\n\u25cfEmail de contato: jazzghost@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QpyFYik1CjU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QpyFYik1CjU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QpyFYik1CjU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QpyFYik1CjU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QpyFYik1CjU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jazzghost",
                "tags": [
                    "jazzghost",
                    "jazz",
                    "raft"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "EU CONSTRU\u00cd UMA CASA LINDA EM CIMA DE UMA JANGADA NO RAFT!",
                    "description": "N\u00f3s finalmente encontramos terra firme no Raft! E hoje vamos explorar v\u00e1rias ilhas diferentes al\u00e9m de finalmente construirmos a nossa casa em cima da jangada! CONFIRA E SARAIVA O LIKE!\n\u25cfNome do Jogo: Raft\n======================\n\u25cfInstagram: julianoab\n\u25cfEmail de contato: jazzghost@gmail.com"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1515211",
                "likeCount": "76929",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3057"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "aENR6C3j33OrLXgT_tg6qIkqhq4",
            "id": "juCB8nKb-pY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-21T15:01:24Z",
                "channelId": "UC63iwP6BtIjxB6xn1GKR6Lw",
                "title": "VIRAMOS A TURMA DO TRALALERO TRALALA POR 24 HORAS",
                "description": "INSTAGRAM DOS ROSA (oficial)\ud83d\udc47 \n@dosrosaof\nhttps://www.instagram.com/dosrosaof?igsh=MXV0bG92dGFhZnVtMg%3D%3D&utm_source=qr\n\nSHOW DOS ROSA \ud83d\udc47\nhttps://linktr.ee/showdosrosa\n\nSITE DOS ROSA\ud83d\udc47\nhttps://grupodosrosa.com/\n\nBem vindos ao universo Emilly Vick, o conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal intuito o entretenimento. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados. O conte\u00fado visa exclusivamente gerar entretenimento l\u00fadico. \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/juCB8nKb-pY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/juCB8nKb-pY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/juCB8nKb-pY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/juCB8nKb-pY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Emilly Vick",
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "VIRAMOS A TURMA DO TRALALERO TRALALA POR 24 HORAS",
                    "description": "INSTAGRAM DOS ROSA (oficial)\ud83d\udc47 \n@dosrosaof\nhttps://www.instagram.com/dosrosaof?igsh=MXV0bG92dGFhZnVtMg%3D%3D&utm_source=qr\n\nSHOW DOS ROSA \ud83d\udc47\nhttps://linktr.ee/showdosrosa\n\nSITE DOS ROSA\ud83d\udc47\nhttps://grupodosrosa.com/\n\nBem vindos ao universo Emilly Vick, o conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal intuito o entretenimento. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados. O conte\u00fado visa exclusivamente gerar entretenimento l\u00fadico. \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "4206272",
                "likeCount": "56568",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4192"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ajJbVv75QI9t0K2eOkNMOPCECsI",
            "id": "J281V79Ja6g",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-22T13:31:56Z",
                "channelId": "UCmTZ74qr3xdMluAtUBTb2RQ",
                "title": "Antes tarde do que nunca",
                "description": "\ud83d\udcaf Canal principal: https://www.youtube.com/@EuroFute/videos\nAntes tarde do que nunca. Comentando Tottenham 1-0 Manchester United pela final da Europa League, com gol de Brennan Johnson. Depois de 17 anos sem t\u00edtulos, o Tott\u00e3o enfim conquista uma ta\u00e7a, e leva a Liga Europa pra casa de forma DRAM\u00c1TICA! Nesse v\u00eddeo contei minha impress\u00e3o sobre a partida e a minha condi\u00e7\u00e3o nesse dia.\n\u25cf\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25cf\n\n\ud83d\ude4b\u200d\u2642\ufe0f Coment\u00e1rios: Pedro Silveira | @BitFut | https://instagram.com/bitfutoficial\n\n\ud83c\udf9e\ufe0f Edi\u00e7\u00e3o: Jo\u00e3o Arthur | https://www.instagram.com/jota_art_/\n\n\ud83c\udfa8 Thumb: Rafa\n\n\ud83c\udfb6 Trilha sonora por Streambeats.com\n\nComentando Tottenham 1-0 Manchester United pela final da Europa League #tottenham #manchesterunited #europaleague",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/J281V79Ja6g/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/J281V79Ja6g/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/J281V79Ja6g/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/J281V79Ja6g/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/J281V79Ja6g/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Cortes do Euro Fut [OFICIAL]",
                "tags": [
                    "euro fut",
                    "euro fute",
                    "eurofute",
                    "eurofut",
                    "bitfut",
                    "bitfute",
                    "tottenham",
                    "europa league",
                    "brennan johnson",
                    "brenan johnson",
                    "totenham",
                    "totham",
                    "spurs",
                    "man united",
                    "manchester united",
                    "europa ligue",
                    "pedro tottenham"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "Antes tarde do que nunca",
                    "description": "\ud83d\udcaf Canal principal: https://www.youtube.com/@EuroFute/videos\nAntes tarde do que nunca. Comentando Tottenham 1-0 Manchester United pela final da Europa League, com gol de Brennan Johnson. Depois de 17 anos sem t\u00edtulos, o Tott\u00e3o enfim conquista uma ta\u00e7a, e leva a Liga Europa pra casa de forma DRAM\u00c1TICA! Nesse v\u00eddeo contei minha impress\u00e3o sobre a partida e a minha condi\u00e7\u00e3o nesse dia.\n\u25cf\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25cf\n\n\ud83d\ude4b\u200d\u2642\ufe0f Coment\u00e1rios: Pedro Silveira | @BitFut | https://instagram.com/bitfutoficial\n\n\ud83c\udf9e\ufe0f Edi\u00e7\u00e3o: Jo\u00e3o Arthur | https://www.instagram.com/jota_art_/\n\n\ud83c\udfa8 Thumb: Rafa\n\n\ud83c\udfb6 Trilha sonora por Streambeats.com\n\nComentando Tottenham 1-0 Manchester United pela final da Europa League #tottenham #manchesterunited #europaleague"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "169289",
                "likeCount": "24673",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1267"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "N7KuPfaJgKj1HCHacGrLMxKk6VY",
            "id": "EGOtvKoqG4I",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-22T02:39:32Z",
                "channelId": "UC6RD83p2Hlum9aURp3pASeQ",
                "title": "FLAMENGO 4 x 2 BOTAFOGO-PB | MELHORES MOMENTOS | 3\u00aa FASE COPA DO BRASIL 2025",
                "description": "MENG\u00c3O MALVAD\u00c3O T\u00c1 NAS OITAVAS! \u2764\ufe0f\ud83d\udda4\ud83d\udd25\n\nO Flamengo n\u00e3o deu chance ao azar e garantiu a classifica\u00e7\u00e3o \u00e0s oitavas da Copa do Brasil com uma vit\u00f3ria tranquila por 4 a 2 sobre o Botafogo-PB, no Maracan\u00e3. Com um in\u00edcio arrasador, o time de Filipe Lu\u00eds marcou dois gols nos primeiros seis minutos, com Danilo e Pedro, e mostrou superioridade durante toda a partida.\n\nAinda no primeiro tempo, Varela fez o terceiro, e o time diminuiu o ritmo, permitindo que o Botafogo-PB descontasse com Henrique Dourado. Mesmo com alguns sustos, como uma bola na trave no in\u00edcio da segunda etapa, o Flamengo seguiu no controle do jogo.\n\nGerson ampliou e praticamente selou a classifica\u00e7\u00e3o, e Rodrigo Alves ainda marcou um belo gol para o Belo nos minutos finais. Mesmo assim, o Rubro-Negro soube administrar a vantagem e confirmou sua vaga sem grandes dificuldades.\n\n\u26bd Placar final: Flamengo 4 x 2 Botafogo-PB\n\nSiga nossas redes sociais: \nInstagram: primevideosportbr (https://bit.ly/4io875p)\nTikTok: primevideosportbr (https://bit.ly/4iCnhUE)\nTwitter: pvsportbr (https://bit.ly/4iCnpn6)\n\nInscreva-se no canal do YouTube: https://bit.ly/35FaAo8 \n\nSobre o #PrimeVideo: Assine Prime Video para assistir a filmes e s\u00e9ries populares, incluindo Amazon Originals premiados. Al\u00e9m de um cat\u00e1logo cheio de t\u00edtulos, membros Prime t\u00eam acesso a benef\u00edcios, como frete GR\u00c1TIS e r\u00e1pido em milhares de produtos na Amazon.com.br, m\u00fasicas sem an\u00fancios na Amazon Music, Prime Gaming na Twitch e e-books e revistas no Prime Reading. Tudo na mesma assinatura, por apenas R$ 13,90/m\u00eas no Plano Anual.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EGOtvKoqG4I/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EGOtvKoqG4I/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EGOtvKoqG4I/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EGOtvKoqG4I/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EGOtvKoqG4I/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Prime Video Sport Brasil",
                "tags": [
                    "Botafogo-PB",
                    "Botafogo-PB Agora",
                    "Botafogo-PB Ao Vivo",
                    "Copa do Brasil",
                    "Copa do Brasil Ao Vivo",
                    "Copa do Brasil Melhores Momentos",
                    "Copa do Brasil No Prime",
                    "Flamengo",
                    "Flamengo Agora",
                    "Flamengo Ao Vivo",
                    "Flamengo na Copa do Brasil",
                    "Flamengo x Botafogo",
                    "Futebol",
                    "Futebol Ao Vivo",
                    "Gols Copa do Brasil",
                    "Gols da Noite",
                    "Gols da Rodada",
                    "Gols do Botafogo-PB",
                    "Gols do Flamengo",
                    "Maracan\u00e3",
                    "Melhores Momentos Flamengo"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "FLAMENGO 4 x 2 BOTAFOGO-PB | MELHORES MOMENTOS | 3\u00aa FASE COPA DO BRASIL 2025",
                    "description": "MENG\u00c3O MALVAD\u00c3O T\u00c1 NAS OITAVAS! \u2764\ufe0f\ud83d\udda4\ud83d\udd25\n\nO Flamengo n\u00e3o deu chance ao azar e garantiu a classifica\u00e7\u00e3o \u00e0s oitavas da Copa do Brasil com uma vit\u00f3ria tranquila por 4 a 2 sobre o Botafogo-PB, no Maracan\u00e3. Com um in\u00edcio arrasador, o time de Filipe Lu\u00eds marcou dois gols nos primeiros seis minutos, com Danilo e Pedro, e mostrou superioridade durante toda a partida.\n\nAinda no primeiro tempo, Varela fez o terceiro, e o time diminuiu o ritmo, permitindo que o Botafogo-PB descontasse com Henrique Dourado. Mesmo com alguns sustos, como uma bola na trave no in\u00edcio da segunda etapa, o Flamengo seguiu no controle do jogo.\n\nGerson ampliou e praticamente selou a classifica\u00e7\u00e3o, e Rodrigo Alves ainda marcou um belo gol para o Belo nos minutos finais. Mesmo assim, o Rubro-Negro soube administrar a vantagem e confirmou sua vaga sem grandes dificuldades.\n\n\u26bd Placar final: Flamengo 4 x 2 Botafogo-PB\n\nSiga nossas redes sociais: \nInstagram: primevideosportbr (https://bit.ly/4io875p)\nTikTok: primevideosportbr (https://bit.ly/4iCnhUE)\nTwitter: pvsportbr (https://bit.ly/4iCnpn6)\n\nInscreva-se no canal do YouTube: https://bit.ly/35FaAo8 \n\nSobre o #PrimeVideo: Assine Prime Video para assistir a filmes e s\u00e9ries populares, incluindo Amazon Originals premiados. Al\u00e9m de um cat\u00e1logo cheio de t\u00edtulos, membros Prime t\u00eam acesso a benef\u00edcios, como frete GR\u00c1TIS e r\u00e1pido em milhares de produtos na Amazon.com.br, m\u00fasicas sem an\u00fancios na Amazon Music, Prime Gaming na Twitch e e-books e revistas no Prime Reading. Tudo na mesma assinatura, por apenas R$ 13,90/m\u00eas no Plano Anual."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1141351",
                "likeCount": "21640",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "756"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "lbXeDoMOkcO2nz7YeW-Wi2PuORQ",
            "id": "Rxzi3DSBs6Q",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-21T14:00:08Z",
                "channelId": "UC52rxcnme1pYpUfRrC4WWfQ",
                "title": "EU E MINHA CASA - JULLIANY SOUZA & L\u00c9O BRAND\u00c3O (CH\u00c1 REVELA\u00c7\u00c3O DOS G\u00caMEOS)",
                "description": "Julliany Souza & L\u00e9o Brand\u00e3o - Eu e Minha Casa (Clipe Oficial)\n\nA can\u00e7\u00e3o \u201cEu e Minha Casa\u201d foi escrita especialmente para esse momento \u00fanico: o ch\u00e1 revela\u00e7\u00e3o dos g\u00eameos, os primeiros filhos do casal L\u00e9o Brand\u00e3o e Julliany Souza. Mais que uma m\u00fasica, ela \u00e9 uma express\u00e3o de gratid\u00e3o a Deus pelo milagre recebido.\n\n\u25b8 Assista minha playlist: https://youtube.com/playlist?list=PLgxwqHvS2Kfc_HcZR715LSLT_7yh_gQxQ&feature=shared  \n\u25b8 Inscreva-se no canal: \u202a@JullianySouza \n \n\u25b8 Contato agenda/convites:\n+55 (62) 98154-8834 (WhatsApp - Rony)\n\n\u25b8 Letra:\n\nBendita ser\u00e1 nossa casa\nBenditos ser\u00e3o nossos filhos\nE n\u00f3s glorificaremos ao Senhor\n\nMinha casa n\u00e3o ser\u00e1 abalada\nEm Cristo est\u00e1 alicer\u00e7ada\nE n\u00f3s glorificaremos ao Senhor\n\nA rocha em quem minha casa est\u00e1 firmada\n\u00c9 Ele\n\u00c9 Ele\n\nO amor que alcan\u00e7ou a minha casa\n\u00c9 Ele \n\u00c9 Ele\n\nMeu Jesus \nEu te entrego minha vida\nTe dou meu lar, minha fam\u00edlia\nEu e minha casa Senhor\nTe serviremos com amor\n\n\u25b8 Composi\u00e7\u00e3o: L\u00e9o Brand\u00e3o, Julliany Souza e Ricardinho\n\n\u25b8 Siga Julliany Souza nas redes sociais:\nInstagram: https://www.instagram.com/jullianysouza?utm_source=ig_web_button_share_sheet&igsh=ZDNlZDc0MzIxNw== \nTikTok: https://www.tiktok.com/@jullianysouzaoficial?is_from_webapp=1&sender_device=pc \n\n\u25b8 Siga nas plataformas:\nSpotify: https://open.spotify.com/intl-pt/artist/0d71FlLkqZzdpEQifcngQq?si=t_ZSHMmmSYm7bGHm42st8w \nDeezer: https://www.deezer.com/pt/artist/8981214  \nAmazon Music: https://music.amazon.com.br/artists/B01623BRLY/julliany-souza    \nApple Music: https://music.apple.com/id/artist/julliany-souza/1045261065   \n\n\u25b8 Ficha T\u00e9cnica: \nProdu\u00e7\u00e3o executiva: AM\u00c9M\nDire\u00e7\u00e3o de v\u00eddeo: Glenio \nProdu\u00e7\u00e3o musical: Roger Lima\nMixagem e Masteriza\u00e7\u00e3o: Francisco Arnozan \nCapta\u00e7\u00e3o: Beto \nBateria: Laion Caetano \nGuitarras e viol\u00e3o: Dean Torres\nBaixo: Matheus Nogueira\nTeclados: Roger Lima e Estev\u00e3o Motta\nCoral: One Service\nLocal: @villamandacaru\nFotografia: @paragassuweddings\nDecora\u00e7\u00e3o: @bohemianvillage.art\nMaquiagem: Beatriz Ramm (Creative Beauty SP)\nCabelo: Betu Garcia (Creative Beauty SP)\n\nCom mais de 2 bilh\u00f5es de views em suas m\u00fasicas, Julliany Souza, com sua doce voz, vem cumprindo o seu chamado, o ide, pregando, a todo mundo e a toda criatura. Int\u00e9rprete de grandes hits do gospel, como os sucessos \u201cA Casa \u00e9 Sua\u201d, (m\u00fasica crist\u00e3 mais tocada do Spotify BR), \u201cLindo Momento\u201d (entrou na Billboard Brasil Hot 100), \"Eu Te Vejo Em Tudo\", \u201cYeshua\u201d, \"Yahweh Se Manifestar\u00e1\", e tantas outras, Julliany j\u00e1 colaborou com nomes como Isadora Pompeo, Anderson Freire, Aline Barros e Tiffany Hudson (Elevation Worship), e em pouco mais de um ano de seu minist\u00e9rio solo, ela j\u00e1 se destaca como uma das principais vozes do segmento.\n\nCom sua atual m\u00fasica de trabalho, \u201cQuem \u00c9 Esse?\u201d, primeira faixa apresentada de seu novo projeto, \u201cA Maior Honra\u201d, Julliany canta sobre a miseric\u00f3rdia de Deus ao perdoar pecados e dos recome\u00e7os proporcionados por Jesus, e convida os ouvintes a refletirem sobre o poder do perd\u00e3o divino e sua capacidade de transformar vidas. Assista agora o clipe oficial de \u201cEu e Minha Casa\u201d. \n\n\u25b8 MAIS DE JULLIANY SOUZA: \n\nESTOU GR\u00c1VIDA DE GEM\u00caOS!!\nhttps://youtu.be/VK-i53Sk4bw?si=j48wpIb-Lw5WeiDB \n\nJULLIANY SOUZA - LE\u00c3O DE JUD\u00c1 (AO VIVO)\nhttps://youtu.be/urWQSMPr1Ow?si=nH-5Il6oCC-1qbB2 \n\nJULLIANY SOUZA, L\u00c9O BRAND\u00c3O - DEUS \u00c9 QUEM ME FORTALECE (AO VIVO)\nhttps://youtu.be/KOH06QnhWWc?si=W_J_JsDj4_mWYfO0\n\nJULLIANY SOUZA - QUEM \u00c9 ESSE? (AO VIVO)\nhttps://youtu.be/0ZF5em0MTwY?feature=shared \n\nJULLIANY SOUZA - LINDO MOMENTO (AO VIVO)\nhttps://youtu.be/xcC3Xh3PFcE?feature=shared        \n\nJULLIANY SOUZA, LUKAS AGUSTINHO - CAN\u00c7\u00c3O QUE N\u00c3O ENVELHECE (AO VIVO)\nhttps://youtu.be/fo59cgSss9Q?feature=shared \n\nYahweh Se Manifestar\u00e1 | Marcos Freire, \u202a@JullianySouza\u202c AM\u00c9M (Vers\u00e3o Oficial em Portugu\u00eas) LIVE\nhttps://youtu.be/EVot5doOp9Q?feature=shared \n  \nJULLIANY SOUZA - COMO NA PRIMEIRA VEZ (AO VIVO) ARENA VIDEIRA GOI\u00c2NIA\nhttps://youtu.be/bBziIwbslKc?si=HdSn8O_JQf17Gyor \n\nOrac\u0327a\u0303o De Gratida\u0303o | AME\u0301M (Julliany Souza & Le\u0301o Branda\u0303o)\nhttps://youtu.be/jde-cK-r71U?feature=shared \n\nA Casa \u00c9 Sua - CASA WORSHIP (Clipe Oficial)\nhttps://youtu.be/5QHF5OQeFOs?feature=shared \n\n\u25b8 ch\u00e1 revela\u00e7\u00e3o, ch\u00e1 revela\u00e7\u00e3o julliany souza, g\u00eameos leo brand\u00e3o e julliany souza, testemunho julliany, milagre julliany souza, ch\u00e1 revela\u00e7\u00e3o julliany souza e leo brand\u00e3o, meu Jesus eu te entrego minha vida, te dou meu lar minha fam\u00edlia, eu e minha casa Senhor, m\u00fasica ch\u00e1 revela\u00e7\u00e3o julliany souza e leo brandao, m\u00fasica revela\u00e7\u00e3o gravidez, m\u00fasica para ch\u00e1 revela\u00e7\u00e3o, louvor para fam\u00edlia, essa casa, louvor ch\u00e1 revela\u00e7\u00e3o, julliany souza e seu marido, eu e minha casa, eu e minha casa julliany souza, m\u00fasica julliany souza e leo brandao, julliany souza e marido, julliany souza e seu marido, eu e minha casa cha revelacao, julliany souza gravida, julliany souza gravidez, julliany souza cha revelacao, cha revelacao julliany souza, juliana souza, musica gravidez, musica gravidez gospel, musica revelacao gravidez\n\n#JullianySouza #L\u00e9oBrand\u00e3o #EueMinhaCasa #Ch\u00e1Revela\u00e7\u00e3o",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Rxzi3DSBs6Q/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Rxzi3DSBs6Q/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Rxzi3DSBs6Q/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Rxzi3DSBs6Q/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Rxzi3DSBs6Q/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Julliany Souza",
                "tags": [
                    "EU E MINHA CASA - JULLIANY SOUZA & L\u00c9O BRAND\u00c3O (CH\u00c1 REVELA\u00c7\u00c3O DOS G\u00caMEOS)",
                    "eu e minha casa",
                    "eu e minha casa julliany souza",
                    "m\u00fasica julliany souza e leo brandao",
                    "julliany souza e marido",
                    "julliany souza e seu marido",
                    "eu e minha casa cha revelacao",
                    "julliany souza gravida",
                    "julliany souza gravidez",
                    "julliany souza cha revelacao",
                    "cha revelacao julliany souza",
                    "A rocha em quem minha casa est\u00e1 firmada",
                    "\u00c9 Ele",
                    "O amor que alcan\u00e7ou a minha casa",
                    "musica gravidez",
                    "musica gravidez gospel",
                    "louvor"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "EU E MINHA CASA - JULLIANY SOUZA & L\u00c9O BRAND\u00c3O (CH\u00c1 REVELA\u00c7\u00c3O DOS G\u00caMEOS)",
                    "description": "Julliany Souza & L\u00e9o Brand\u00e3o - Eu e Minha Casa (Clipe Oficial)\n\nA can\u00e7\u00e3o \u201cEu e Minha Casa\u201d foi escrita especialmente para esse momento \u00fanico: o ch\u00e1 revela\u00e7\u00e3o dos g\u00eameos, os primeiros filhos do casal L\u00e9o Brand\u00e3o e Julliany Souza. Mais que uma m\u00fasica, ela \u00e9 uma express\u00e3o de gratid\u00e3o a Deus pelo milagre recebido.\n\n\u25b8 Assista minha playlist: https://youtube.com/playlist?list=PLgxwqHvS2Kfc_HcZR715LSLT_7yh_gQxQ&feature=shared  \n\u25b8 Inscreva-se no canal: \u202a@JullianySouza \n \n\u25b8 Contato agenda/convites:\n+55 (62) 98154-8834 (WhatsApp - Rony)\n\n\u25b8 Letra:\n\nBendita ser\u00e1 nossa casa\nBenditos ser\u00e3o nossos filhos\nE n\u00f3s glorificaremos ao Senhor\n\nMinha casa n\u00e3o ser\u00e1 abalada\nEm Cristo est\u00e1 alicer\u00e7ada\nE n\u00f3s glorificaremos ao Senhor\n\nA rocha em quem minha casa est\u00e1 firmada\n\u00c9 Ele\n\u00c9 Ele\n\nO amor que alcan\u00e7ou a minha casa\n\u00c9 Ele \n\u00c9 Ele\n\nMeu Jesus \nEu te entrego minha vida\nTe dou meu lar, minha fam\u00edlia\nEu e minha casa Senhor\nTe serviremos com amor\n\n\u25b8 Composi\u00e7\u00e3o: L\u00e9o Brand\u00e3o, Julliany Souza e Ricardinho\n\n\u25b8 Siga Julliany Souza nas redes sociais:\nInstagram: https://www.instagram.com/jullianysouza?utm_source=ig_web_button_share_sheet&igsh=ZDNlZDc0MzIxNw== \nTikTok: https://www.tiktok.com/@jullianysouzaoficial?is_from_webapp=1&sender_device=pc \n\n\u25b8 Siga nas plataformas:\nSpotify: https://open.spotify.com/intl-pt/artist/0d71FlLkqZzdpEQifcngQq?si=t_ZSHMmmSYm7bGHm42st8w \nDeezer: https://www.deezer.com/pt/artist/8981214  \nAmazon Music: https://music.amazon.com.br/artists/B01623BRLY/julliany-souza    \nApple Music: https://music.apple.com/id/artist/julliany-souza/1045261065   \n\n\u25b8 Ficha T\u00e9cnica: \nProdu\u00e7\u00e3o executiva: AM\u00c9M\nDire\u00e7\u00e3o de v\u00eddeo: Glenio \nProdu\u00e7\u00e3o musical: Roger Lima\nMixagem e Masteriza\u00e7\u00e3o: Francisco Arnozan \nCapta\u00e7\u00e3o: Beto \nBateria: Laion Caetano \nGuitarras e viol\u00e3o: Dean Torres\nBaixo: Matheus Nogueira\nTeclados: Roger Lima e Estev\u00e3o Motta\nCoral: One Service\nLocal: @villamandacaru\nFotografia: @paragassuweddings\nDecora\u00e7\u00e3o: @bohemianvillage.art\nMaquiagem: Beatriz Ramm (Creative Beauty SP)\nCabelo: Betu Garcia (Creative Beauty SP)\n\nCom mais de 2 bilh\u00f5es de views em suas m\u00fasicas, Julliany Souza, com sua doce voz, vem cumprindo o seu chamado, o ide, pregando, a todo mundo e a toda criatura. Int\u00e9rprete de grandes hits do gospel, como os sucessos \u201cA Casa \u00e9 Sua\u201d, (m\u00fasica crist\u00e3 mais tocada do Spotify BR), \u201cLindo Momento\u201d (entrou na Billboard Brasil Hot 100), \"Eu Te Vejo Em Tudo\", \u201cYeshua\u201d, \"Yahweh Se Manifestar\u00e1\", e tantas outras, Julliany j\u00e1 colaborou com nomes como Isadora Pompeo, Anderson Freire, Aline Barros e Tiffany Hudson (Elevation Worship), e em pouco mais de um ano de seu minist\u00e9rio solo, ela j\u00e1 se destaca como uma das principais vozes do segmento.\n\nCom sua atual m\u00fasica de trabalho, \u201cQuem \u00c9 Esse?\u201d, primeira faixa apresentada de seu novo projeto, \u201cA Maior Honra\u201d, Julliany canta sobre a miseric\u00f3rdia de Deus ao perdoar pecados e dos recome\u00e7os proporcionados por Jesus, e convida os ouvintes a refletirem sobre o poder do perd\u00e3o divino e sua capacidade de transformar vidas. Assista agora o clipe oficial de \u201cEu e Minha Casa\u201d. \n\n\u25b8 MAIS DE JULLIANY SOUZA: \n\nESTOU GR\u00c1VIDA DE GEM\u00caOS!!\nhttps://youtu.be/VK-i53Sk4bw?si=j48wpIb-Lw5WeiDB \n\nJULLIANY SOUZA - LE\u00c3O DE JUD\u00c1 (AO VIVO)\nhttps://youtu.be/urWQSMPr1Ow?si=nH-5Il6oCC-1qbB2 \n\nJULLIANY SOUZA, L\u00c9O BRAND\u00c3O - DEUS \u00c9 QUEM ME FORTALECE (AO VIVO)\nhttps://youtu.be/KOH06QnhWWc?si=W_J_JsDj4_mWYfO0\n\nJULLIANY SOUZA - QUEM \u00c9 ESSE? (AO VIVO)\nhttps://youtu.be/0ZF5em0MTwY?feature=shared \n\nJULLIANY SOUZA - LINDO MOMENTO (AO VIVO)\nhttps://youtu.be/xcC3Xh3PFcE?feature=shared        \n\nJULLIANY SOUZA, LUKAS AGUSTINHO - CAN\u00c7\u00c3O QUE N\u00c3O ENVELHECE (AO VIVO)\nhttps://youtu.be/fo59cgSss9Q?feature=shared \n\nYahweh Se Manifestar\u00e1 | Marcos Freire, \u202a@JullianySouza\u202c AM\u00c9M (Vers\u00e3o Oficial em Portugu\u00eas) LIVE\nhttps://youtu.be/EVot5doOp9Q?feature=shared \n  \nJULLIANY SOUZA - COMO NA PRIMEIRA VEZ (AO VIVO) ARENA VIDEIRA GOI\u00c2NIA\nhttps://youtu.be/bBziIwbslKc?si=HdSn8O_JQf17Gyor \n\nOrac\u0327a\u0303o De Gratida\u0303o | AME\u0301M (Julliany Souza & Le\u0301o Branda\u0303o)\nhttps://youtu.be/jde-cK-r71U?feature=shared \n\nA Casa \u00c9 Sua - CASA WORSHIP (Clipe Oficial)\nhttps://youtu.be/5QHF5OQeFOs?feature=shared \n\n\u25b8 ch\u00e1 revela\u00e7\u00e3o, ch\u00e1 revela\u00e7\u00e3o julliany souza, g\u00eameos leo brand\u00e3o e julliany souza, testemunho julliany, milagre julliany souza, ch\u00e1 revela\u00e7\u00e3o julliany souza e leo brand\u00e3o, meu Jesus eu te entrego minha vida, te dou meu lar minha fam\u00edlia, eu e minha casa Senhor, m\u00fasica ch\u00e1 revela\u00e7\u00e3o julliany souza e leo brandao, m\u00fasica revela\u00e7\u00e3o gravidez, m\u00fasica para ch\u00e1 revela\u00e7\u00e3o, louvor para fam\u00edlia, essa casa, louvor ch\u00e1 revela\u00e7\u00e3o, julliany souza e seu marido, eu e minha casa, eu e minha casa julliany souza, m\u00fasica julliany souza e leo brandao, julliany souza e marido, julliany souza e seu marido, eu e minha casa cha revelacao, julliany souza gravida, julliany souza gravidez, julliany souza cha revelacao, cha revelacao julliany souza, juliana souza, musica gravidez, musica gravidez gospel, musica revelacao gravidez\n\n#JullianySouza #L\u00e9oBrand\u00e3o #EueMinhaCasa #Ch\u00e1Revela\u00e7\u00e3o"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "441550",
                "likeCount": "51651",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3813"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "pyYG8nQ1ltkJaYBrIb6krTYqHhE",
            "id": "YUSbKQO674w",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-22T17:00:43Z",
                "channelId": "UCWzmOSSiSPbVnVu3ZAyDx2w",
                "title": "Ultron: A New Age Begins | Character Reveal | Marvel Rivals",
                "description": "\ud83d\udca5 Witness the Rise of Ultron! \ud83e\udd16\n\nUltron has returned as humanity's judge. After years in exile beyond the stars, his purpose is clear: wipe organic life from the timeline and take control of the future.\n\n\ud83d\udcc5 Exterminate with precision and power for S2.5 on May 30 UTC!\n\nControl. Correct. Conquer.\nThe Age of Ultron has begun.\n\nPlay free now on:\n\ud83d\udd39 Steam: https://t.co/IPhy0Of1cG\n\ud83d\udd39 PlayStation: https://t.co/FR0aVfTmcn\n\ud83d\udd39 Xbox: https://t.co/GaAYz7Nku6\n\ud83d\udd39 Epic Games: https://t.co/QXoxz0VAP7\n\nFollow #MarvelRivals for the latest news:\n\ud83d\udd39 Discord: https://discord.gg/marvelrivals\n\ud83d\udd39 Twitter: https://twitter.com/MarvelRivals\n\ud83d\udd39 Instagram: https://www.instagram.com/marvelrivals/\n\ud83d\udd39 Facebook: https://www.facebook.com/marvelrivals/\n\ud83d\udd39 TikTok: https://www.tiktok.com/@marvelrivals\n\ud83d\udd39 Twitch: https://www.twitch.tv/marvelrivals\n\ud83d\udd39 Bluesky: https://bsky.app/profile/marvelrivalsglobal.bsky.social\n\ud83d\udd39 Threads: https://www.threads.net/@marvelrivals\n\n#MarvelRivals #Ultron",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YUSbKQO674w/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YUSbKQO674w/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YUSbKQO674w/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YUSbKQO674w/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YUSbKQO674w/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Marvel Rivals",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Ultron: A New Age Begins | Character Reveal | Marvel Rivals",
                    "description": "\ud83d\udca5 Witness the Rise of Ultron! \ud83e\udd16\n\nUltron has returned as humanity's judge. After years in exile beyond the stars, his purpose is clear: wipe organic life from the timeline and take control of the future.\n\n\ud83d\udcc5 Exterminate with precision and power for S2.5 on May 30 UTC!\n\nControl. Correct. Conquer.\nThe Age of Ultron has begun.\n\nPlay free now on:\n\ud83d\udd39 Steam: https://t.co/IPhy0Of1cG\n\ud83d\udd39 PlayStation: https://t.co/FR0aVfTmcn\n\ud83d\udd39 Xbox: https://t.co/GaAYz7Nku6\n\ud83d\udd39 Epic Games: https://t.co/QXoxz0VAP7\n\nFollow #MarvelRivals for the latest news:\n\ud83d\udd39 Discord: https://discord.gg/marvelrivals\n\ud83d\udd39 Twitter: https://twitter.com/MarvelRivals\n\ud83d\udd39 Instagram: https://www.instagram.com/marvelrivals/\n\ud83d\udd39 Facebook: https://www.facebook.com/marvelrivals/\n\ud83d\udd39 TikTok: https://www.tiktok.com/@marvelrivals\n\ud83d\udd39 Twitch: https://www.twitch.tv/marvelrivals\n\ud83d\udd39 Bluesky: https://bsky.app/profile/marvelrivalsglobal.bsky.social\n\ud83d\udd39 Threads: https://www.threads.net/@marvelrivals\n\n#MarvelRivals #Ultron"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1938782",
                "likeCount": "103748",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "7002"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "eQ0OCbu5uYU0Pu6uC2iUFnqhLBo",
            "id": "etZkq3-qH64",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-21T13:01:12Z",
                "channelId": "UCcqcrpCct3dlF8H-3lv7sKA",
                "title": "EU QUEBREI A MAIOR REGRA DO SERVIDOR - Creative Squad 5",
                "description": "Sejam bem vindos a Nova Temporada da Creative Squad 5, Eu sou Nait e mais uma vez come\u00e7amos uma nova temporada dessa s\u00e9rie lend\u00e1ria!\nMais uma vez com uma din\u00e2mica \u00fanica e diferente! e eu tenho certeza que voc\u00eas v\u00e3o adorar\n\n\u2709\ufe0f Email para Contato: contato.naitplayer@gmail.com\n\n\ud83c\udf10 Redes Sociais :\n\ud83d\udc26Twitter: https://twitter.com/Nait_ofc\n\ud83d\udcf7 Instagram: https://www.instagram.com/nait_ofc/\n\n\u2039\u2039 CREATIVE SQUAD \u203a\u203a \n\n\ud83d\uddfb Chip -   @chlp \n\ud83d\uddfb Ligonz -   @Ligonz \n\ud83d\uddfb Caduxinn - @Caduxinn \n\ud83d\uddfb Onerb -   @OnerbYT \n\ud83d\uddfb MucaHD -   @MucaHD \n\ud83d\uddfb Fixz -   @Fixz \n\ud83d\uddfb Feuripe -   @FEURIPE \n\ud83d\uddfb Bern -   @BERN238 \n\ud83d\uddfb Tonigon -   @Tonigon \n\ud83d\uddfbNait - @Nait \n\ud83d\uddfbPedrux - @Pedrux_ \n\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\ud83d\udc95 Amo voc\u00eas!\n\n#creativesquad  #minecraft  #nait",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/etZkq3-qH64/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/etZkq3-qH64/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/etZkq3-qH64/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/etZkq3-qH64/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/etZkq3-qH64/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Nait",
                "tags": [
                    "Minecraft",
                    "Nait Player",
                    "NAIT",
                    "Irmandade",
                    "cs3",
                    "creative squad",
                    "criativi squed",
                    "mendrake",
                    "nait",
                    "100 DIAS",
                    "O FILME",
                    "uni\u00e3o",
                    "uniao",
                    "cs4"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "EU QUEBREI A MAIOR REGRA DO SERVIDOR - Creative Squad 5",
                    "description": "Sejam bem vindos a Nova Temporada da Creative Squad 5, Eu sou Nait e mais uma vez come\u00e7amos uma nova temporada dessa s\u00e9rie lend\u00e1ria!\nMais uma vez com uma din\u00e2mica \u00fanica e diferente! e eu tenho certeza que voc\u00eas v\u00e3o adorar\n\n\u2709\ufe0f Email para Contato: contato.naitplayer@gmail.com\n\n\ud83c\udf10 Redes Sociais :\n\ud83d\udc26Twitter: https://twitter.com/Nait_ofc\n\ud83d\udcf7 Instagram: https://www.instagram.com/nait_ofc/\n\n\u2039\u2039 CREATIVE SQUAD \u203a\u203a \n\n\ud83d\uddfb Chip -   @chlp \n\ud83d\uddfb Ligonz -   @Ligonz \n\ud83d\uddfb Caduxinn - @Caduxinn \n\ud83d\uddfb Onerb -   @OnerbYT \n\ud83d\uddfb MucaHD -   @MucaHD \n\ud83d\uddfb Fixz -   @Fixz \n\ud83d\uddfb Feuripe -   @FEURIPE \n\ud83d\uddfb Bern -   @BERN238 \n\ud83d\uddfb Tonigon -   @Tonigon \n\ud83d\uddfbNait - @Nait \n\ud83d\uddfbPedrux - @Pedrux_ \n\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\ud83d\udc95 Amo voc\u00eas!\n\n#creativesquad  #minecraft  #nait"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "607930",
                "likeCount": "24093",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "933"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "foW10glcX7rZKGfKibgWu_J41DI",
            "id": "nJh0cpNimDY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-22T03:18:51Z",
                "channelId": "UCx7Ohl0Ln516T5pu5M8_SMA",
                "title": "ATL\u00c9TICO 4x0 MARING\u00c1 - Veja os MELHORES MOMENTOS da partida",
                "description": "O Atl\u00e9tico n\u00e3o tomou conhecimento do advers\u00e1rio e bateu o Maring\u00e1, na noite desta quarta-feira (21), por 4 a 0, na Arena MRV, e avan\u00e7ou para as oitavas de final da Copa do Brasil. Os gols da partida foram marcados por Rubens, Patrick, Rony e Lyanco.\n\n00:00 DEIXA SEU LIKE!\n02:00 SE INSCREVA NO CANAL\n\nINSCREVA-SE no nosso canal exclusivo de esportes: https://www.youtube.com/@otemposports\n\nINSCREVA-SE no canal: https://bit.ly/inscricaootempo\n\nAcompanhe as principais not\u00edcias de Belo Horizonte, Minas Gerais e do Brasil em https://bit.ly/siteotempo\n\nCurta a nossa p\u00e1gina no Facebook: https://bit.ly/faceotempo\nSiga nosso Instagram: https://bit.ly/instaotempo\nSiga nosso perfil no Twitter: https://bit.ly/twitterotempo",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nJh0cpNimDY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nJh0cpNimDY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nJh0cpNimDY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nJh0cpNimDY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nJh0cpNimDY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "O TEMPO",
                "tags": [
                    "o tempo",
                    "jornal o tempo",
                    "noticias",
                    "otempo",
                    "not\u00edcias de bh",
                    "not\u00edcias de contagem",
                    "not\u00edcias do brasil",
                    "melhores momentos galo e maring\u00e1",
                    "melhores momentos",
                    "galo e maring\u00e1",
                    "galo x maring\u00e1"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "ATL\u00c9TICO 4x0 MARING\u00c1 - Veja os MELHORES MOMENTOS da partida",
                    "description": "O Atl\u00e9tico n\u00e3o tomou conhecimento do advers\u00e1rio e bateu o Maring\u00e1, na noite desta quarta-feira (21), por 4 a 0, na Arena MRV, e avan\u00e7ou para as oitavas de final da Copa do Brasil. Os gols da partida foram marcados por Rubens, Patrick, Rony e Lyanco.\n\n00:00 DEIXA SEU LIKE!\n02:00 SE INSCREVA NO CANAL\n\nINSCREVA-SE no nosso canal exclusivo de esportes: https://www.youtube.com/@otemposports\n\nINSCREVA-SE no canal: https://bit.ly/inscricaootempo\n\nAcompanhe as principais not\u00edcias de Belo Horizonte, Minas Gerais e do Brasil em https://bit.ly/siteotempo\n\nCurta a nossa p\u00e1gina no Facebook: https://bit.ly/faceotempo\nSiga nosso Instagram: https://bit.ly/instaotempo\nSiga nosso perfil no Twitter: https://bit.ly/twitterotempo"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "172907",
                "likeCount": "2838",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "132"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "YTv6BAMxF8gjCtB6osEoMr7xeSs",
            "id": "oMCBpxU9sJc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-20T19:00:06Z",
                "channelId": "UCKe5eBtF9zbGmPuqJ3PRi_w",
                "title": "Um Filme Minecraft - Amostra Gr\u00e1tis",
                "description": "Prepare-se para construir o seu mundo.\n\n\n#UmFilmeMinecraft, da Warner Bros. Pictures e Legendary Pictures, estrelado por Jason Momoa e Jack Black, com dire\u00e7\u00e3o de Jared Hess, \u00e9 a primeira adapta\u00e7\u00e3o live-action para a telona de Minecraft, o videogame mais vendido de todos os tempos. O filme tamb\u00e9m \u00e9 estrelado por Emma Myers (\u201cWandinha\u201d), Danielle Brooks (\u201cA Cor P\u00farpura\u201d), indicada ao Oscar, Sebastian Eugene Hansen (\u201cLuta por Justi\u00e7a\u201d, miniss\u00e9rie \u201cLisey's Story\u201d), e com Jennifer Coolidge (s\u00e9rie \u201cWhite Lotus\u201d). Bem-vindo ao mundo do Minecraft, onde a criatividade n\u00e3o apenas ajuda voc\u00ea a se divertir como construtor, mas tamb\u00e9m \u00e9 essencial para a sua sobreviv\u00eancia! Quatro desajustados - Garrett \u201cThe Garbage Man\u201d Garrison (Momoa), Henry (Hansen), Natalie (Emma Myers) e Dawn (Danielle Brooks) \u2013 envolvidos com seus problemas do dia a dia, de repente s\u00e3o transportados, por um misterioso portal, para Overworld: um bizarro pa\u00eds das maravilhas c\u00fabico onde impera a imagina\u00e7\u00e3o. \n\n\n\nPara voltar para casa, eles v\u00e3o ter que dominar este mundo (e proteg\u00ea-lo de criaturas malignas como Piglins e Zumbis) enquanto embarcam em uma miss\u00e3o m\u00e1gica com um experiente construtor imprevis\u00edvel, Steve (Black). Juntos nessa aventura, os cinco ser\u00e3o desafiados a ousar e se reconectar com suas qualidades \u00fanicas que tornam cada um deles extraordinariamente criativos... as mesmas habilidades das quais eles precisam para prosperar no mundo real.\n\n\n\nA Warner Bros. Pictures e Legendary Pictures apresentam uma produ\u00e7\u00e3o da Vertigo Entertainment, On The Roam, Moj\u00e4ng Aktiebolag, um filme de Jared Hess, Um Filme Minecraft est\u00e1 dispon\u00edvel para comprar e alugar nas principais plataformas digitais.\n____________\nAssine a Newsletter: \nhttps://www.warnerbros.com.br/newsletter\n\nWarner Play - Redes Sociais\nFacebook: \nwww.facebook.com/WarnerPlayGames\nwww.facebook.com/WarnerPlayFilmes\nInstagram: \nwww.instagram.com/WarnerPlay\nTwitter:\nwww.twitter.com/WarnerPlayBr\nYoutube:\nwww.youtube.com/WarnerPlay\nTikTok:\nwww.tiktok.com/@WarnerPlay\nSite:\nhttps://www.warnerbros.com.br",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oMCBpxU9sJc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oMCBpxU9sJc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oMCBpxU9sJc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oMCBpxU9sJc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oMCBpxU9sJc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Warner Play",
                "tags": [
                    "Warner Play",
                    "WarnerPlay",
                    "Warner"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Um Filme Minecraft - Amostra Gr\u00e1tis",
                    "description": "Prepare-se para construir o seu mundo.\n\n\n#UmFilmeMinecraft, da Warner Bros. Pictures e Legendary Pictures, estrelado por Jason Momoa e Jack Black, com dire\u00e7\u00e3o de Jared Hess, \u00e9 a primeira adapta\u00e7\u00e3o live-action para a telona de Minecraft, o videogame mais vendido de todos os tempos. O filme tamb\u00e9m \u00e9 estrelado por Emma Myers (\u201cWandinha\u201d), Danielle Brooks (\u201cA Cor P\u00farpura\u201d), indicada ao Oscar, Sebastian Eugene Hansen (\u201cLuta por Justi\u00e7a\u201d, miniss\u00e9rie \u201cLisey's Story\u201d), e com Jennifer Coolidge (s\u00e9rie \u201cWhite Lotus\u201d). Bem-vindo ao mundo do Minecraft, onde a criatividade n\u00e3o apenas ajuda voc\u00ea a se divertir como construtor, mas tamb\u00e9m \u00e9 essencial para a sua sobreviv\u00eancia! Quatro desajustados - Garrett \u201cThe Garbage Man\u201d Garrison (Momoa), Henry (Hansen), Natalie (Emma Myers) e Dawn (Danielle Brooks) \u2013 envolvidos com seus problemas do dia a dia, de repente s\u00e3o transportados, por um misterioso portal, para Overworld: um bizarro pa\u00eds das maravilhas c\u00fabico onde impera a imagina\u00e7\u00e3o. \n\n\n\nPara voltar para casa, eles v\u00e3o ter que dominar este mundo (e proteg\u00ea-lo de criaturas malignas como Piglins e Zumbis) enquanto embarcam em uma miss\u00e3o m\u00e1gica com um experiente construtor imprevis\u00edvel, Steve (Black). Juntos nessa aventura, os cinco ser\u00e3o desafiados a ousar e se reconectar com suas qualidades \u00fanicas que tornam cada um deles extraordinariamente criativos... as mesmas habilidades das quais eles precisam para prosperar no mundo real.\n\n\n\nA Warner Bros. Pictures e Legendary Pictures apresentam uma produ\u00e7\u00e3o da Vertigo Entertainment, On The Roam, Moj\u00e4ng Aktiebolag, um filme de Jared Hess, Um Filme Minecraft est\u00e1 dispon\u00edvel para comprar e alugar nas principais plataformas digitais.\n____________\nAssine a Newsletter: \nhttps://www.warnerbros.com.br/newsletter\n\nWarner Play - Redes Sociais\nFacebook: \nwww.facebook.com/WarnerPlayGames\nwww.facebook.com/WarnerPlayFilmes\nInstagram: \nwww.instagram.com/WarnerPlay\nTwitter:\nwww.twitter.com/WarnerPlayBr\nYoutube:\nwww.youtube.com/WarnerPlay\nTikTok:\nwww.tiktok.com/@WarnerPlay\nSite:\nhttps://www.warnerbros.com.br"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "403034",
                "likeCount": "5256",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "151"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "y3m9EVtFArvkkibbx16Ym0oOKFg",
            "id": "qIZYz8YGETg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-22T14:13:59Z",
                "channelId": "UCQEUV7le_zYKNKGmUJOwvBw",
                "title": "CONSTRU\u00cdMOS NOSSOS BOTFRIENDS EM 24 HORAS",
                "description": "**SE INSCREVE\ud83d\udc9b\ud83d\udd25**\n\ud83d\udcdeContato Profissional: bauers@agenciacurta.com\n\nCAMISAS BAUERS\nhttps://www.lolja.com.br/bauers\n\n\u2764 Seja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCQEUV7le_zYKNKGmUJOwvBw/join\nMe segue!\nInstagram: https://www.instagram.com/bauers_xinglau/\ndiscord: http://discord.gg/VVHKjBpAFD\ntiktok: https://www.tiktok.com/@xinglaubauer\n\n#bauers",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qIZYz8YGETg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qIZYz8YGETg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qIZYz8YGETg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qIZYz8YGETg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qIZYz8YGETg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Bauers",
                "tags": [
                    "bauers",
                    "trolagem",
                    "xinglau",
                    "bauergang",
                    "xing lau",
                    "trolei meu amigo",
                    "sandega",
                    "xing lao",
                    "video do xing lao",
                    "video bauers",
                    "meu caneco",
                    "smile",
                    "bad",
                    "love",
                    "palha\u00e7os darkweb",
                    "zozo",
                    "liga misterio",
                    "desafios",
                    "vlogs",
                    "Pegadinhas",
                    "Emilly Vick",
                    "enaldinho"
                ],
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "CONSTRU\u00cdMOS NOSSOS BOTFRIENDS EM 24 HORAS",
                    "description": "**SE INSCREVE\ud83d\udc9b\ud83d\udd25**\n\ud83d\udcdeContato Profissional: bauers@agenciacurta.com\n\nCAMISAS BAUERS\nhttps://www.lolja.com.br/bauers\n\n\u2764 Seja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCQEUV7le_zYKNKGmUJOwvBw/join\nMe segue!\nInstagram: https://www.instagram.com/bauers_xinglau/\ndiscord: http://discord.gg/VVHKjBpAFD\ntiktok: https://www.tiktok.com/@xinglaubauer\n\n#bauers"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "666798",
                "likeCount": "16946",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1752"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "iC9nMou9TooTn1MgpJMk6DSNdsM",
            "id": "jOppmfYob2k",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-21T18:41:34Z",
                "channelId": "UC_oToDrJ6uca7d1dFVBmLtg",
                "title": "CRISTIANO RONALDO MARCA CONTRA KHALEEJ E SE APROXIMA DOS 100 GOLS PELO AL-NASSR | MELHORES MOMENTOS",
                "description": "Divirta-se na Casa de Apostas: https://abre.ai/casadeapostas-yt (+18 jogue com responsabilidade)\n\nEm partida v\u00e1lida pela 33\u00aa rodada da Liga Saudita, o Al-Nassr bateu o Al-Khaleej por 2 a 0, com gols de Jhon Dur\u00e1n e Cristiano Ronaldo. Com o gol de CR7, o portugu\u00eas chegou a 98 tentos com a camisa do Al-Nassr. Ser\u00e1 que ele chega ainda nessa temporada ao 100\u00ba gol com a camisa do clube \u00e1rabe? Confira aqui os melhores momentos desse jogo!\n\nTUDO sobre o Canal GOAT em um s\u00f3 lugar: https://linktr.ee/canalgoatbr\n\nSiga o canal de Gols do Bodinho no WhatsApp: https://whatsapp.com/channel/0029VaqqM5W4tRrxZ2sUlq3C\n\nJ\u00e1 se inscreveu? Ative tamb\u00e9m as notifica\u00e7\u00f5es para n\u00e3o perder nenhum lance!\n\n\u25aa\ufe0f Uma nova via de consumo esportivo. Inovador, disruptivo e GR\u00c1TIS! \ud83d\udc10\n\n#alnassr #cr7 #goals",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jOppmfYob2k/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jOppmfYob2k/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jOppmfYob2k/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jOppmfYob2k/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jOppmfYob2k/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Canal GOAT",
                "tags": [
                    "canal goat",
                    "goat ao vivo",
                    "ao vivo",
                    "futebol ao vivo",
                    "futebol",
                    "futebol gr\u00e1tis",
                    "transmiss\u00e3o ao vivo",
                    "transmiss\u00e3o goat",
                    "goat",
                    "goat br",
                    "saudita no goat",
                    "sauditao no goat",
                    "liga saudita no goat",
                    "spl",
                    "saudi pro league",
                    "campeonato saudita",
                    "liga saudita",
                    "LIGA SAUDITA",
                    "al nassr x al khaleej ao vivo",
                    "cristiano ronaldo",
                    "al nassr x al khaleej",
                    "al khaleej",
                    "al nassr",
                    "cr7",
                    "cr7 gols",
                    "cristiano ronaldo gols",
                    "cr7 jogo hoje",
                    "cr7 gol",
                    "gol cr7 hoje",
                    "jhon duran",
                    "duran",
                    "gols"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "CRISTIANO RONALDO MARCA CONTRA KHALEEJ E SE APROXIMA DOS 100 GOLS PELO AL-NASSR | MELHORES MOMENTOS",
                    "description": "Divirta-se na Casa de Apostas: https://abre.ai/casadeapostas-yt (+18 jogue com responsabilidade)\n\nEm partida v\u00e1lida pela 33\u00aa rodada da Liga Saudita, o Al-Nassr bateu o Al-Khaleej por 2 a 0, com gols de Jhon Dur\u00e1n e Cristiano Ronaldo. Com o gol de CR7, o portugu\u00eas chegou a 98 tentos com a camisa do Al-Nassr. Ser\u00e1 que ele chega ainda nessa temporada ao 100\u00ba gol com a camisa do clube \u00e1rabe? Confira aqui os melhores momentos desse jogo!\n\nTUDO sobre o Canal GOAT em um s\u00f3 lugar: https://linktr.ee/canalgoatbr\n\nSiga o canal de Gols do Bodinho no WhatsApp: https://whatsapp.com/channel/0029VaqqM5W4tRrxZ2sUlq3C\n\nJ\u00e1 se inscreveu? Ative tamb\u00e9m as notifica\u00e7\u00f5es para n\u00e3o perder nenhum lance!\n\n\u25aa\ufe0f Uma nova via de consumo esportivo. Inovador, disruptivo e GR\u00c1TIS! \ud83d\udc10\n\n#alnassr #cr7 #goals"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "185613",
                "likeCount": "7285",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "432"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "oLS1guH0_TjVQDcr20sUbBx5Gm4",
            "id": "R-cb1QByqJk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-21T23:00:28Z",
                "channelId": "UCsSSv2wJhUrH5ksK-wMnV7Q",
                "title": "GANHEI UMA FESTA SURPRESA DA ANA - CANAL EDU GUEDES",
                "description": "Oi, pessoal! Tudo bem?\n\nGanhei uma festa surpresa preparada com muito carinho pela Ana, pela Maria e pela minha m\u00e3e \u2013 as mulheres da minha vida. Foi um dia muito especial, que pude aproveitar com meus familiares, amigos pr\u00f3ximos e com quem eu amo.\n\nEstou muito feliz e agrade\u00e7o de cora\u00e7\u00e3o pelo carinho, pelas mensagens e felicita\u00e7\u00f5es. Muito obrigado!\n\nEspero que voc\u00eas curtam o v\u00eddeo! N\u00e3o esquece de deixar o seu joia, ativar o sininho e comentar o que achou.\n\nUm abra\u00e7o,\nEdu",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R-cb1QByqJk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R-cb1QByqJk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R-cb1QByqJk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R-cb1QByqJk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R-cb1QByqJk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Canal Edu Guedes",
                "tags": [
                    "cozinha",
                    "cozinhas",
                    "cuzinhas",
                    "cozinha do edu",
                    "edu guedes",
                    "eduardo guedes",
                    "cozinheiro",
                    "chef",
                    "cozinheiros",
                    "culinaria",
                    "culin\u00e1ria",
                    "culin\u00e1rias",
                    "culinarias",
                    "receita",
                    "receitas",
                    "receita pr\u00e1tica",
                    "receita pratica",
                    "receitas praticas",
                    "receitas pr\u00e1ticas",
                    "preparo",
                    "prepara\u00e7\u00e3o",
                    "tempero",
                    "forno",
                    "fog\u00e3o",
                    "fogao",
                    "prato",
                    "pratos",
                    "pitada",
                    "pitadas",
                    "comida",
                    "comidinha",
                    "del\u00edcia",
                    "sabor",
                    "saboroso",
                    "delicia",
                    "\u00e1gua na boca",
                    "alimentos",
                    "cozinhar",
                    "cuzinhar",
                    "storyland",
                    "alimento",
                    "panela",
                    "frigideira",
                    "criativa",
                    "almoco",
                    "almo\u00e7o",
                    "entrada",
                    "jantar",
                    "janta",
                    "cafe",
                    "da",
                    "manha"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "GANHEI UMA FESTA SURPRESA DA ANA - CANAL EDU GUEDES",
                    "description": "Oi, pessoal! Tudo bem?\n\nGanhei uma festa surpresa preparada com muito carinho pela Ana, pela Maria e pela minha m\u00e3e \u2013 as mulheres da minha vida. Foi um dia muito especial, que pude aproveitar com meus familiares, amigos pr\u00f3ximos e com quem eu amo.\n\nEstou muito feliz e agrade\u00e7o de cora\u00e7\u00e3o pelo carinho, pelas mensagens e felicita\u00e7\u00f5es. Muito obrigado!\n\nEspero que voc\u00eas curtam o v\u00eddeo! N\u00e3o esquece de deixar o seu joia, ativar o sininho e comentar o que achou.\n\nUm abra\u00e7o,\nEdu"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "117551",
                "likeCount": "7896",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "424"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "LRrtOxp4MxnTIkGLEcRxBup9Ujw",
            "id": "ptiT3GmQzys",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-23T15:00:06Z",
                "channelId": "UCqC_GY2ZiENFz2pwL0cSfAw",
                "title": "Green Day - One Eyed Bastard (Official Music Video)",
                "description": "\"One Eyed Bastard\" from Saviors (\u00e9dition de luxe) - out now: https://greenday.lnk.to/SaviorEDL\n\nWebsite https://greenday.com/ \nTour Dates https://greenday.com/tour/ \nSign Up To Email List https://greenday.com/sign-up/ \nFacebook  https://facebook.com/greenday\nInstagram https://instagram.com/greenday\nTwitter https://twitter.com/greenday\n\nCREDITS\n\nPRODUCTION\nProduced by Mind Palace Studios \nDirector Ryan Baxley and Brendan Walter\nProducer Alice Baxley\nPA Zoe Lambert\nPA Sam Wilkerson\n\nTALENT\nOne Eyed Bastard : Mars Anderson\nCyclops: Lola Sewell\nThe Droopmeister: Santiago Orellana\nCEO: Casey Curry\n\nSTUNTS\nAlice Baxley\nJax Samsell\nZoe Lambert\nJed Maheu\nRob Fidel\n\nCAMERA\nDirector of Photography by Eric Bader\nAdditional Cinematography by Ryan Baxley, Jake Chamseddine & Jasper Graham\n1st AC Erica Chan\n\nGRIP + ELECTRIC\nGaffer Kyle Bart Reid\nKey Grip Chad Harrell\nSwing Yiming Pan \n\nGLAM\nBand\u2019s Stylist Brooke Lewellyn\nHair and Makeup Elena Adorno\n\nBAND TECH\nGuitar Tech: Hans Buscher\nDrum Tech: Nathaniel Mela\n\nART DEPARTMENT\nProduction Designer Rob Fidel\nLeadman Jed Maheu\n\nPOST PRODUCTION\nEditor Ryan Baxley + Brendan Walter\nColor Zoe Lambert\n\nSUPPORT\nCatering Service Beezoo\n\nLOCATIONS \nCherry Ave Warehouse\nTranquility Canyon Movie Ranch\n\nCrochet One Eyed Bastard by J Chase Art\n\nLYRICS\n\nI\u2019m making an offer that you cannot deny\nYou won\u2019t be laughing when I\u2019m making you cry\n\u2019Cause, eh oh\nI hear the pleas get louder\nYou son of a bitch\nYou\u2019re gonna beg and cower \n \n\nVendetta is a friend of mine\nRevenge is sweeter than wine\nI never asked to hear your God damn feelings\nGet on your knees when you\u2019re kissing my ring \n \n\nWell I can remember all the bad memories \nI never forget a face that\u2019s quite so ugly \nEh oh\nLost years are wasted\nI always liked you but I\u2019m glad that you\u2019re all dead\n \n\nVendetta is a friend of mine\nRevenge is sweeter than wine\nI never asked to hear your God damn feelings\nGet on your knees when you\u2019re kissing my ring\n\nI\u2019m making an offer that you cannot deny\nYou won\u2019t be laughing when I\u2019m making you cry\n\u2019Cause eh oh\nI hear the pleas get louder\nYou son of a bitch\nYou\u2019re gonna beg and cower \n\n#GreenDay #Saviors #OneEyedBastard",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ptiT3GmQzys/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ptiT3GmQzys/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ptiT3GmQzys/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ptiT3GmQzys/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ptiT3GmQzys/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Green Day",
                "tags": [
                    "green day",
                    "dookie 30",
                    "boulevard of broken dreams",
                    "21 guns",
                    "basket case",
                    "american idiot",
                    "green day boulevard of broken dreams",
                    "green day basket case",
                    "wake me up when september ends",
                    "greenday",
                    "holiday green day",
                    "green day american idiot",
                    "green day 21 guns",
                    "holiday",
                    "good riddance green day",
                    "when i come around",
                    "green day time of your life",
                    "i walk a lonely road",
                    "green day wake me up when september ends",
                    "basket case green day",
                    "jesus of suburbia",
                    "green day when i come around"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Green Day - One Eyed Bastard (Official Music Video)",
                    "description": "\"One Eyed Bastard\" from Saviors (\u00e9dition de luxe) - out now: https://greenday.lnk.to/SaviorEDL\n\nWebsite https://greenday.com/ \nTour Dates https://greenday.com/tour/ \nSign Up To Email List https://greenday.com/sign-up/ \nFacebook  https://facebook.com/greenday\nInstagram https://instagram.com/greenday\nTwitter https://twitter.com/greenday\n\nCREDITS\n\nPRODUCTION\nProduced by Mind Palace Studios \nDirector Ryan Baxley and Brendan Walter\nProducer Alice Baxley\nPA Zoe Lambert\nPA Sam Wilkerson\n\nTALENT\nOne Eyed Bastard : Mars Anderson\nCyclops: Lola Sewell\nThe Droopmeister: Santiago Orellana\nCEO: Casey Curry\n\nSTUNTS\nAlice Baxley\nJax Samsell\nZoe Lambert\nJed Maheu\nRob Fidel\n\nCAMERA\nDirector of Photography by Eric Bader\nAdditional Cinematography by Ryan Baxley, Jake Chamseddine & Jasper Graham\n1st AC Erica Chan\n\nGRIP + ELECTRIC\nGaffer Kyle Bart Reid\nKey Grip Chad Harrell\nSwing Yiming Pan \n\nGLAM\nBand\u2019s Stylist Brooke Lewellyn\nHair and Makeup Elena Adorno\n\nBAND TECH\nGuitar Tech: Hans Buscher\nDrum Tech: Nathaniel Mela\n\nART DEPARTMENT\nProduction Designer Rob Fidel\nLeadman Jed Maheu\n\nPOST PRODUCTION\nEditor Ryan Baxley + Brendan Walter\nColor Zoe Lambert\n\nSUPPORT\nCatering Service Beezoo\n\nLOCATIONS \nCherry Ave Warehouse\nTranquility Canyon Movie Ranch\n\nCrochet One Eyed Bastard by J Chase Art\n\nLYRICS\n\nI\u2019m making an offer that you cannot deny\nYou won\u2019t be laughing when I\u2019m making you cry\n\u2019Cause, eh oh\nI hear the pleas get louder\nYou son of a bitch\nYou\u2019re gonna beg and cower \n \n\nVendetta is a friend of mine\nRevenge is sweeter than wine\nI never asked to hear your God damn feelings\nGet on your knees when you\u2019re kissing my ring \n \n\nWell I can remember all the bad memories \nI never forget a face that\u2019s quite so ugly \nEh oh\nLost years are wasted\nI always liked you but I\u2019m glad that you\u2019re all dead\n \n\nVendetta is a friend of mine\nRevenge is sweeter than wine\nI never asked to hear your God damn feelings\nGet on your knees when you\u2019re kissing my ring\n\nI\u2019m making an offer that you cannot deny\nYou won\u2019t be laughing when I\u2019m making you cry\n\u2019Cause eh oh\nI hear the pleas get louder\nYou son of a bitch\nYou\u2019re gonna beg and cower \n\n#GreenDay #Saviors #OneEyedBastard"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "244384",
                "likeCount": "26502",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1826"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "tpsSlB3Xjj9XNpUnzmi80YQVcvA",
            "id": "TPvkmbCOyQw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-21T21:21:58Z",
                "channelId": "UC_oToDrJ6uca7d1dFVBmLtg",
                "title": "AL-WEHDA X AL-HILAL | LIGA SAUDITA | AO VIVO E COM IMAGENS",
                "description": "Divirta-se na Casa de Apostas: https://abre.ai/casadeapostas-yt (+18 jogue com responsabilidade)\n\nO AL-WEHDA recebe o AL-HILAL em partida v\u00e1lida pela 30\u00aa rodada da LIGA SAUDITA! Assista AO VIVO e COM IMAGENS na tela do CANAL GOAT!\n\nTUDO sobre o Canal GOAT em um s\u00f3 lugar: https://linktr.ee/canalgoatbr\n\nSiga o canal de Gols do Bodinho no WhatsApp: https://whatsapp.com/channel/0029VaqqM5W4tRrxZ2sUlq3C\n\nJ\u00e1 se inscreveu? Ative tamb\u00e9m as notifica\u00e7\u00f5es para n\u00e3o perder nenhum lance!\n\n\u25aa\ufe0f Uma nova via de consumo esportivo. Inovador, disruptivo e GR\u00c1TIS! \ud83d\udc10\n\n#marcosleonardo #ligasaudita #alhilal",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TPvkmbCOyQw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TPvkmbCOyQw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TPvkmbCOyQw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TPvkmbCOyQw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TPvkmbCOyQw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Canal GOAT",
                "tags": [
                    "canal goat",
                    "goat ao vivo",
                    "ao vivo",
                    "futebol ao vivo",
                    "futebol",
                    "futebol gr\u00e1tis",
                    "transmiss\u00e3o ao vivo",
                    "transmiss\u00e3o goat",
                    "goat",
                    "goat br",
                    "saudita no goat",
                    "sauditao no goat",
                    "liga saudita no goat",
                    "spl",
                    "saudi pro league",
                    "campeonato saudita",
                    "liga saudita",
                    "al wehda x al hilal palpites",
                    "al wehda x al hilal ao vivo",
                    "AO VIVO",
                    "COM IMAGENS",
                    "al hilal",
                    "al wehda",
                    "al wehda x al hilal",
                    "al hilal ao vivo",
                    "mitrovic",
                    "marcos leonardo",
                    "al dawsari",
                    "jorge jesus",
                    "jogo al hilal hoje",
                    "super mundial"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "AL-WEHDA X AL-HILAL | LIGA SAUDITA | AO VIVO E COM IMAGENS",
                    "description": "Divirta-se na Casa de Apostas: https://abre.ai/casadeapostas-yt (+18 jogue com responsabilidade)\n\nO AL-WEHDA recebe o AL-HILAL em partida v\u00e1lida pela 30\u00aa rodada da LIGA SAUDITA! Assista AO VIVO e COM IMAGENS na tela do CANAL GOAT!\n\nTUDO sobre o Canal GOAT em um s\u00f3 lugar: https://linktr.ee/canalgoatbr\n\nSiga o canal de Gols do Bodinho no WhatsApp: https://whatsapp.com/channel/0029VaqqM5W4tRrxZ2sUlq3C\n\nJ\u00e1 se inscreveu? Ative tamb\u00e9m as notifica\u00e7\u00f5es para n\u00e3o perder nenhum lance!\n\n\u25aa\ufe0f Uma nova via de consumo esportivo. Inovador, disruptivo e GR\u00c1TIS! \ud83d\udc10\n\n#marcosleonardo #ligasaudita #alhilal"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "213676",
                "likeCount": "4647",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "JJNpPNjQ0EIOWcgvq3TBRvznRv4",
            "id": "rbwwniGPgTg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-22T15:01:26Z",
                "channelId": "UCEf_Bc-KVd7onSeifS3py9g",
                "title": "Red Velvet - IRENE & SEULGI 'TILT' MV Teaser",
                "description": "Red Velvet - IRENE & SEULGI's 2nd mini album \"TILT\" will be released on May 26th, 6PM (KST).\n\n\ud83d\udcbf Pre-order\nhttp://IRENESEULGI.lnk.to/TILT\n\nRed Velvet - IRENE & SEULGI Official\nhttps://www.youtube.com/redvelvet\nhttps://www.facebook.com/RedVelvet\nhttps://www.instagram.com/redvelvet.smtown\nhttps://www.tiktok.com/@redvelvet_smtown\nhttps://twitter.com/RVsmtown\n\n#RedVelvet_IRENE_SEULGI\n#\ub808\ub4dc\ubca8\ubcb3_\uc544\uc774\ub9b0_\uc2ac\uae30 #TILT\n#IRENE #\uc544\uc774\ub9b0 #SEULGI #\uc2ac\uae30\n#RedVelvet_IRENE_SEULGI_TILT\nRed Velvet - IRENE & SEULGI 'TILT' MV Teaser \u2117 SM Entertainment",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rbwwniGPgTg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rbwwniGPgTg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rbwwniGPgTg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rbwwniGPgTg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rbwwniGPgTg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "SMTOWN",
                "tags": [
                    "sm",
                    "smtown",
                    "red velvet",
                    "red velvet - irene & seulgi",
                    "irene",
                    "seulgi",
                    "TILT",
                    "IRENE",
                    "SEULGI",
                    "Red Velvet",
                    "Red Velvet - IRENE & SEULGI",
                    "tilt",
                    "MV",
                    "Music Video",
                    "Teaser",
                    "\ud2f0\uc800",
                    "\ubba4\uc9c1\ube44\ub514\uc624",
                    "\ubba4\ube44"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Red Velvet - IRENE & SEULGI 'TILT' MV Teaser",
                    "description": "Red Velvet - IRENE & SEULGI's 2nd mini album \"TILT\" will be released on May 26th, 6PM (KST).\n\n\ud83d\udcbf Pre-order\nhttp://IRENESEULGI.lnk.to/TILT\n\nRed Velvet - IRENE & SEULGI Official\nhttps://www.youtube.com/redvelvet\nhttps://www.facebook.com/RedVelvet\nhttps://www.instagram.com/redvelvet.smtown\nhttps://www.tiktok.com/@redvelvet_smtown\nhttps://twitter.com/RVsmtown\n\n#RedVelvet_IRENE_SEULGI\n#\ub808\ub4dc\ubca8\ubcb3_\uc544\uc774\ub9b0_\uc2ac\uae30 #TILT\n#IRENE #\uc544\uc774\ub9b0 #SEULGI #\uc2ac\uae30\n#RedVelvet_IRENE_SEULGI_TILT\nRed Velvet - IRENE & SEULGI 'TILT' MV Teaser \u2117 SM Entertainment"
                },
                "defaultAudioLanguage": "ko"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "267601",
                "likeCount": "34515",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1592"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "OtnDHwLm-Vw4anJve9WmH2zIF20",
            "id": "l42pjV5T5aA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-22T00:14:52Z",
                "channelId": "UCgCKagVhzGnZcuP9bSMgMCg",
                "title": "FORTALEZA 1 (1) X (4) 1 RETR\u00d4 | P\u00caNALTIS  | 3\u00aa FASE COPA DO BRASIL 2025 | ge.globo",
                "description": "O Retr\u00f4 vence o Fortaleza nas penalidades e avan\u00e7a na Copa do Brasil!\n\n\ud83c\udf1f Confira todos os melhores momentos com mais replays em ge.globo: https://ge.globo.com/ce/futebol/copa-do-brasil/jogo/21-05-2025/fortaleza-retro-fc-brasil.ghtml\n\n\ud83c\udf1f Veja como ficou a tabela: https://ge.globo.com/futebol/copa-do-brasil/\n\n#CopaDoBrasil #Retro #Fortaleza\n______________\n\u2705 INSCREVA-SE NO CANAL GE:  https://cutt.ly/xfHlwBk\n\n\ud83d\udc4d Curtiu o v\u00eddeo? Deixe seu like e d\u00ea seu pitaco \ud83d\ude0e\u26bd \n\n\ud83c\udf1f Playlists pra voc\u00ea maratonar \ud83c\udf1f \n\n\u25ba Bola Quadrada:  https://cutt.ly/IfHk7ra \n\u25ba BMFC: https://cutt.ly/gfHk5bH\n\u25baHumor no GE: https://cutt.ly/HfHk6SY\n\u25baJogos Hist\u00f3ricos: https://cutt.ly/BkxoZJX\n\u25ba Listas e TOPs: https://cutt.ly/hkxo51U\n\u25ba Originais GE: https://cutt.ly/vkxpunL\n\u25ba Melhores Momentos do Brasileir\u00e3o:  https://cutt.ly/NfHk9TS\n\u25ba Melhores Copa do Brasil: https://cutt.ly/LfHk3Di\n\u25ba Gols S\u00e9rie B: https://cutt.ly/LfHk84c\n\n\u2705 Inscreva-se, tamb\u00e9m, no canal do CARTOLA FC e fique por dentro das melhores dicas do maior fantasy game do Brasil - https://cutt.ly/ffV1Xri\n______________  \n\nNo canal ge voc\u00ea encontra os melhores conte\u00fados do FUTEBOL BRASILEIRO! \ud83e\udd19\ud83d\ude0e",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/l42pjV5T5aA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/l42pjV5T5aA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/l42pjV5T5aA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/l42pjV5T5aA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/l42pjV5T5aA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ge",
                "tags": [
                    "PENALTO",
                    "penaltis",
                    "melhores momentos",
                    "highlights",
                    "esporte",
                    "esportes",
                    "ge",
                    "ge.globo",
                    "globo esporte",
                    "globo",
                    "globoesporte.com",
                    "sportv",
                    "futebol",
                    "canal do ge",
                    "gol",
                    "gols",
                    "central do ge",
                    "Copa do Brasil",
                    "ao vivo",
                    "ao vivo com imagens",
                    "com imagens",
                    "Campeonato Brasileiro",
                    "Brasileir\u00e3o",
                    "Conmebol Libertadores",
                    "Libertadores",
                    "futebol brasileiro",
                    "com imagem",
                    "futebol ao vivo",
                    "futebol 24 horas",
                    "futebol ao vivo com imagem",
                    "retro",
                    "retro x fortaleza",
                    "amazon",
                    "copa br"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "FORTALEZA 1 (1) X (4) 1 RETR\u00d4 | P\u00caNALTIS  | 3\u00aa FASE COPA DO BRASIL 2025 | ge.globo",
                    "description": "O Retr\u00f4 vence o Fortaleza nas penalidades e avan\u00e7a na Copa do Brasil!\n\n\ud83c\udf1f Confira todos os melhores momentos com mais replays em ge.globo: https://ge.globo.com/ce/futebol/copa-do-brasil/jogo/21-05-2025/fortaleza-retro-fc-brasil.ghtml\n\n\ud83c\udf1f Veja como ficou a tabela: https://ge.globo.com/futebol/copa-do-brasil/\n\n#CopaDoBrasil #Retro #Fortaleza\n______________\n\u2705 INSCREVA-SE NO CANAL GE:  https://cutt.ly/xfHlwBk\n\n\ud83d\udc4d Curtiu o v\u00eddeo? Deixe seu like e d\u00ea seu pitaco \ud83d\ude0e\u26bd \n\n\ud83c\udf1f Playlists pra voc\u00ea maratonar \ud83c\udf1f \n\n\u25ba Bola Quadrada:  https://cutt.ly/IfHk7ra \n\u25ba BMFC: https://cutt.ly/gfHk5bH\n\u25baHumor no GE: https://cutt.ly/HfHk6SY\n\u25baJogos Hist\u00f3ricos: https://cutt.ly/BkxoZJX\n\u25ba Listas e TOPs: https://cutt.ly/hkxo51U\n\u25ba Originais GE: https://cutt.ly/vkxpunL\n\u25ba Melhores Momentos do Brasileir\u00e3o:  https://cutt.ly/NfHk9TS\n\u25ba Melhores Copa do Brasil: https://cutt.ly/LfHk3Di\n\u25ba Gols S\u00e9rie B: https://cutt.ly/LfHk84c\n\n\u2705 Inscreva-se, tamb\u00e9m, no canal do CARTOLA FC e fique por dentro das melhores dicas do maior fantasy game do Brasil - https://cutt.ly/ffV1Xri\n______________  \n\nNo canal ge voc\u00ea encontra os melhores conte\u00fados do FUTEBOL BRASILEIRO! \ud83e\udd19\ud83d\ude0e"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "968022",
                "likeCount": "14259",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1027"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "HOa_pnBiSOBtQ9FgipljBYCe4tw",
            "id": "0OLPCjWgp74",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-21T22:00:01Z",
                "channelId": "UCF-jePDohV1xZAufLR6zdGw",
                "title": "Temos uma not\u00edcia que muda tudo",
                "description": "Temos uma not\u00edcia que muda tudo\n\nFa\u00e7a seu cart\u00e3o de d\u00e9bito internacional Nomad com o cupom *VIBE40FONTE* e ganhe 2% de cashback em todas as suas remessas em at\u00e9 10 dias da abertura da conta\n\ud83d\udc49 Crie sua conta de gra\u00e7a: https://site.nomadglobal.com/signup?guestcode=VIBE40FONTE\n\n \ud83d\udcfa ASSISTA A TODOS OS V\u00cdDEOS NA SEQU\u00caNCIA:\n\ud83d\udd17 Playlist completa: Maratone agora: https://www.youtube.com/playlist?list=PLav54l7Ynr_G7BjxXEkgxY8J6CPx_gNWq\n\n \ud83e\udd13 DESCONTOS E DICAS DE VIAGEM  \nTudo que usamos na Manezinha, livros, cupons e mais: Acesse a lista: https://nossos-links.super.site/\n\n---\n\n\ud83d\udce2 PARA A SUA PR\u00d3XIMA AVENTURA\n\n\ud83d\udcaa Suplementos de qualidade: Compre na Growth e ganhe desconto com o cupom VIBE\n\ud83d\udc49 Compre agora: https://www.gsuplementos.com.br/\n\n\ud83d\ude91 Seguro de viagem internacional: Use o cupom *VIBEDEDOIS* para 15% de desconto na Assist365 \n\ud83d\udc49 Garanta seu seguro: https://assist-365.com/?voucher=VIBEDEDOIS&utm_source=VIBEDEDOIS&utm_medium=youtube&utm_campaign=afiliados\n\n\ud83c\udf40 Roupas outdoor: Compre na Gal\u00e1pagos Outdoor e ganhe 15% de desconto com o cupom *VIBEDEDOIS* \n\ud83d\udc49 Compre agora: https://www.galapagosoutdoor.com.br/?utm_source=Youtube&utm_medium=Videos&utm_campaign=Creator_Vide_De_Dois&utm_term=Pagina_Home\n\n\ud83d\udc5a\ud83d\udc55 Tecnologia pra voc\u00ea se vestir com conforto: cupom VIBEDEDOIS pra ter 15% de desconto em todo o site da Insider. Aqui nesse link: \nhttps://www.insiderstore.com.br/VibeDeDois\n\nAs compras feitas atrav\u00e9s dos nossos links geram uma comiss\u00e3o que nos ajuda a manter o canal!\n\n---\n\n\ud83c\udfb5 M\u00daSICAS DO V\u00cdDEO\nGostou das m\u00fasicas? Ou\u00e7a nas nossas playlists no Spotify: [https://open.spotify.com/user/314wrbg5sgroqtkteqizi7bdlgpu?si=cXnrrEB0QF2h5Qr05FMVbQ\n\n---\n\n\ud83d\udc99 APOIE O CANAL \n\ud83d\udd11 Chave PIX: vibededois@gmail.com  \n\ud83d\udde8 Comente, curta e compartilhe nossos v\u00eddeos! Isso ajuda MUITO! \ud83d\ude4f\n\n---\n\n\ud83d\udcf1 NOSSOS CONTATOS  \n\ud83d\udcf8 Instagram: https://www.instagram.com/vibededois/\n\ud83d\udce7 Comercial: vibededois@cminfluencia.com.br\n\ud83c\udf10 Site: https://vibededois.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0OLPCjWgp74/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0OLPCjWgp74/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0OLPCjWgp74/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0OLPCjWgp74/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0OLPCjWgp74/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Vibe de Dois ",
                "categoryId": "19",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Temos uma not\u00edcia que muda tudo",
                    "description": "Temos uma not\u00edcia que muda tudo\n\nFa\u00e7a seu cart\u00e3o de d\u00e9bito internacional Nomad com o cupom *VIBE40FONTE* e ganhe 2% de cashback em todas as suas remessas em at\u00e9 10 dias da abertura da conta\n\ud83d\udc49 Crie sua conta de gra\u00e7a: https://site.nomadglobal.com/signup?guestcode=VIBE40FONTE\n\n \ud83d\udcfa ASSISTA A TODOS OS V\u00cdDEOS NA SEQU\u00caNCIA:\n\ud83d\udd17 Playlist completa: Maratone agora: https://www.youtube.com/playlist?list=PLav54l7Ynr_G7BjxXEkgxY8J6CPx_gNWq\n\n \ud83e\udd13 DESCONTOS E DICAS DE VIAGEM  \nTudo que usamos na Manezinha, livros, cupons e mais: Acesse a lista: https://nossos-links.super.site/\n\n---\n\n\ud83d\udce2 PARA A SUA PR\u00d3XIMA AVENTURA\n\n\ud83d\udcaa Suplementos de qualidade: Compre na Growth e ganhe desconto com o cupom VIBE\n\ud83d\udc49 Compre agora: https://www.gsuplementos.com.br/\n\n\ud83d\ude91 Seguro de viagem internacional: Use o cupom *VIBEDEDOIS* para 15% de desconto na Assist365 \n\ud83d\udc49 Garanta seu seguro: https://assist-365.com/?voucher=VIBEDEDOIS&utm_source=VIBEDEDOIS&utm_medium=youtube&utm_campaign=afiliados\n\n\ud83c\udf40 Roupas outdoor: Compre na Gal\u00e1pagos Outdoor e ganhe 15% de desconto com o cupom *VIBEDEDOIS* \n\ud83d\udc49 Compre agora: https://www.galapagosoutdoor.com.br/?utm_source=Youtube&utm_medium=Videos&utm_campaign=Creator_Vide_De_Dois&utm_term=Pagina_Home\n\n\ud83d\udc5a\ud83d\udc55 Tecnologia pra voc\u00ea se vestir com conforto: cupom VIBEDEDOIS pra ter 15% de desconto em todo o site da Insider. Aqui nesse link: \nhttps://www.insiderstore.com.br/VibeDeDois\n\nAs compras feitas atrav\u00e9s dos nossos links geram uma comiss\u00e3o que nos ajuda a manter o canal!\n\n---\n\n\ud83c\udfb5 M\u00daSICAS DO V\u00cdDEO\nGostou das m\u00fasicas? Ou\u00e7a nas nossas playlists no Spotify: [https://open.spotify.com/user/314wrbg5sgroqtkteqizi7bdlgpu?si=cXnrrEB0QF2h5Qr05FMVbQ\n\n---\n\n\ud83d\udc99 APOIE O CANAL \n\ud83d\udd11 Chave PIX: vibededois@gmail.com  \n\ud83d\udde8 Comente, curta e compartilhe nossos v\u00eddeos! Isso ajuda MUITO! \ud83d\ude4f\n\n---\n\n\ud83d\udcf1 NOSSOS CONTATOS  \n\ud83d\udcf8 Instagram: https://www.instagram.com/vibededois/\n\ud83d\udce7 Comercial: vibededois@cminfluencia.com.br\n\ud83c\udf10 Site: https://vibededois.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "227231",
                "likeCount": "23042",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "800"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "KEH3TijxoMzmgK72DRCLLKD4gBc",
            "id": "ObyFVWUfgvA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-22T15:00:43Z",
                "channelId": "UCr3dtVIm3nL7I-Yjn2PxxIQ",
                "title": "HBO TROCA DE NOME DE NOVO DEPOIS DO DESASTRE",
                "description": "Leon e Nilce falam sobre o troca troca de nomes da plataforma de streaming HBO Max.\n\nEsse \u00e9 um canal de cortes de lives e v\u00eddeos dos demais canais de Leon e Nilce. Aqui, voc\u00ea v\u00ea com destaque um tema relevante. Para assistir todo conte\u00fado, conhe\u00e7a os demais canais. \n\n\u26a0\ufe0f As lives est\u00e3o acontecendo sexta-feira (ou s\u00e1bado, ou domingo), por volta das 20h, no canal Rep\u00fablica Coisa de Nerd!\n\nRep\u00fablica: https://www.youtube.com/channel/UChmOR1T5ZNnbRUba3lHRTOg\nCoisa de Nerd: https://www.youtube.com/coisadenerd\nCad\u00ea a Chave: https://www.youtube.com/cadeachave",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ObyFVWUfgvA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ObyFVWUfgvA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ObyFVWUfgvA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ObyFVWUfgvA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ObyFVWUfgvA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "CORTES - Leon e Nilce [Oficial]",
                "tags": [
                    "coisa de nerd",
                    "cad\u00ea a chave",
                    "rep\u00fablica",
                    "leon",
                    "nilce",
                    "brasil",
                    "portugu\u00eas",
                    "pt-br",
                    "leon e nilce",
                    "nilce e leon",
                    "loen",
                    "leno",
                    "nilse",
                    "nilec",
                    "leon e nilce fora de contexto",
                    "leon e nilce react",
                    "reagindo",
                    "twitter",
                    "memes",
                    "reagindo a memes",
                    "react memes",
                    "leon e nilce reagindo",
                    "lives",
                    "leon e nilce lives",
                    "cortes",
                    "leon e nilce cortes",
                    "leon e nilce corte lives",
                    "corte de live",
                    "opini\u00e3o de Leon e Nilce",
                    "o que Leon disse",
                    "o que Nilce disse",
                    "hbo",
                    "max",
                    "hbo max",
                    "streaming",
                    "netflix",
                    "CEO",
                    "leon e Nilce hbo",
                    "leon hbo"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "HBO TROCA DE NOME DE NOVO DEPOIS DO DESASTRE",
                    "description": "Leon e Nilce falam sobre o troca troca de nomes da plataforma de streaming HBO Max.\n\nEsse \u00e9 um canal de cortes de lives e v\u00eddeos dos demais canais de Leon e Nilce. Aqui, voc\u00ea v\u00ea com destaque um tema relevante. Para assistir todo conte\u00fado, conhe\u00e7a os demais canais. \n\n\u26a0\ufe0f As lives est\u00e3o acontecendo sexta-feira (ou s\u00e1bado, ou domingo), por volta das 20h, no canal Rep\u00fablica Coisa de Nerd!\n\nRep\u00fablica: https://www.youtube.com/channel/UChmOR1T5ZNnbRUba3lHRTOg\nCoisa de Nerd: https://www.youtube.com/coisadenerd\nCad\u00ea a Chave: https://www.youtube.com/cadeachave"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "293522",
                "likeCount": "26080",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "666"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "h51mQ5HxuedNJXZDqsqlVQ55OZY",
            "id": "BjnOxGwHghY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-21T20:07:26Z",
                "channelId": "UCq6FbZEjOg3YDUuHcH6E4uA",
                "title": "EU E CORA\u00c7\u00c3O ESTAMOS SEPARADOS? ALMO\u00c7O NO FOG\u0100O DE LENHA/ SALADA DE BATATA COM BACON/ NUBIA VIANA",
                "description": "Instagram\nnubiavianaofc \n\n #nubiaviananobrasil #ch\u00e1cara  #natureza \n\nCaixa Postal 7004\nCEP 38025972\nUberaba, MG \nNubia Viana de Paula",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BjnOxGwHghY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BjnOxGwHghY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BjnOxGwHghY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BjnOxGwHghY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BjnOxGwHghY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Nubia Viana",
                "tags": [
                    "#canalnubiaviana",
                    "#sepermercadoswalmartnosestadadosunidos",
                    "#comoviajarparaosestadosunidos",
                    "#comofazerfaxinanoestadosunidos",
                    "#voltandoparaobrasil",
                    "#vamosvoltarparaobrasil",
                    "#cafedamanha",
                    "#mudan\u00e7aparaobrasil",
                    "#constru\u00e7\u00e3odecasa",
                    "#tourdachacara",
                    "#casanova",
                    "#projetodecasa",
                    "#nubiavianareencontro",
                    "#supermercadonobrasil",
                    "#devoltaparacasa",
                    "#tourpelachacara",
                    "#vidanocampo",
                    "#vidasimples",
                    "#nubiaviananacasadospais",
                    "#nossacasanobrasil",
                    "#chacara",
                    "#voltaasaulas",
                    "#obra",
                    "#chacara #vidasimples",
                    "#obra #acabamentodeobra"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "EU E CORA\u00c7\u00c3O ESTAMOS SEPARADOS? ALMO\u00c7O NO FOG\u0100O DE LENHA/ SALADA DE BATATA COM BACON/ NUBIA VIANA",
                    "description": "Instagram\nnubiavianaofc \n\n #nubiaviananobrasil #ch\u00e1cara  #natureza \n\nCaixa Postal 7004\nCEP 38025972\nUberaba, MG \nNubia Viana de Paula"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "101175",
                "likeCount": "14915",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1323"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "HpHS1tM0WWNt2dssGg_NShLG4J8",
            "id": "vvS0m7yf6ww",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-21T20:04:05Z",
                "channelId": "UC3KQ5GWANYF8lChqjZpXsQw",
                "title": "ESTREIA | WHINDSS\u00c9IA",
                "description": "DABLIU apresenta: Whindss\u00e9ia\n\nINSCREVA-SE NO CANAL.\n\nInstagram: https://www.instagram.com/whinderssonnunes/\nX: @whindersson\nTikTok: https://www.tiktok.com/@whinderssonnunes\nFacebook: https://www.facebook.com/whinderssonnunesoficial/\n\nCr\u00e9ditos: Vai V\u00e9i",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vvS0m7yf6ww/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vvS0m7yf6ww/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vvS0m7yf6ww/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vvS0m7yf6ww/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vvS0m7yf6ww/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "whinderssonnunes",
                "tags": [
                    "WHINDERSSON NUNES",
                    "whindersson nunes",
                    "whinderssonnunes",
                    "whindersson",
                    "WHINDERSSON",
                    "WINDERSSON",
                    "WINDERSON"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ESTREIA | WHINDSS\u00c9IA",
                    "description": "DABLIU apresenta: Whindss\u00e9ia\n\nINSCREVA-SE NO CANAL.\n\nInstagram: https://www.instagram.com/whinderssonnunes/\nX: @whindersson\nTikTok: https://www.tiktok.com/@whinderssonnunes\nFacebook: https://www.facebook.com/whinderssonnunesoficial/\n\nCr\u00e9ditos: Vai V\u00e9i"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "135401",
                "likeCount": "15275",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "613"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "VA3ySusJ6G1ugmTsUB4eeIul870",
            "id": "HgCplCzArlo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-22T14:00:24Z",
                "channelId": "UCbTVTephX30ZhQF5zwFppBg",
                "title": "A MISS CHEGOU ASSIM NA CASA!!",
                "description": "Chamei meu amigos para morarmos todos juntos. De segunda a sexta \u00c0s 11hrs tudo que est\u00e1 rolando aqui estamos gravando!! \n\nSegue geral: \n@Rezende \n@juliapimentel\n@gicardoni\n@rafael_lowe\n@cauasouza_\n@gabikovallski_\n\n\n#Rezende #RezendeEvil \n\nContato comercial: rezende@adragencia.com.br",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HgCplCzArlo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HgCplCzArlo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HgCplCzArlo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HgCplCzArlo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HgCplCzArlo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "rezendeevil",
                "tags": [
                    "Rezende",
                    "video rezendeevil",
                    "video engra\u00e7ado"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "A MISS CHEGOU ASSIM NA CASA!!",
                    "description": "Chamei meu amigos para morarmos todos juntos. De segunda a sexta \u00c0s 11hrs tudo que est\u00e1 rolando aqui estamos gravando!! \n\nSegue geral: \n@Rezende \n@juliapimentel\n@gicardoni\n@rafael_lowe\n@cauasouza_\n@gabikovallski_\n\n\n#Rezende #RezendeEvil \n\nContato comercial: rezende@adragencia.com.br"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "233356",
                "likeCount": "15233",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "344"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "AEI9szM9bg-TryK75Ogjb0IuvD4",
            "id": "tPyMeHZbjaY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-21T00:36:12Z",
                "channelId": "UCgrFZP2B8H6pWgPL1bAqkiQ",
                "title": "ESSA \u00c9 A DUPLA MAIS CA\u00d3TICA DA CREATIVE\u00a0SQUAD\u00a05 (PRIMEIRO EPIS\u00d3DIO)",
                "description": "\ud83e\udd33\ud83c\udffb MEU INSTAGRAM: https://www.instagram.com/fixz.png/\n\u2039\u2039 DISCORD DA CREATIVESQUAD \u203a\u203a \n\n\u26c4 BONECOS DO FIXZ: https://boxsugar.com.br/produto/fixz/\n\ud83d\udc54 CAMISAS DO FIXZ: https://www.lolja.com.br/fixz\n\n\u2666\ufe0f https://discord.gg/STdWJ35Yt7 \n\ud83c\udfb5 Sonorizei esse video usando: https://www.epidemicsound.com/referral/cl8dfy\n\ud83c\udf0cEnxadaHost: https://enxadahost.com/r/creativesquad \nO cupom \"csquad\" d\u00e1 10% de desconto adicional em todos os planos. \n\n\ud83d\udcbc Contato Profissional: Fixz@linkme.live\nFixz",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tPyMeHZbjaY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tPyMeHZbjaY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tPyMeHZbjaY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tPyMeHZbjaY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tPyMeHZbjaY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Fixz",
                "tags": [
                    "Creative Squad",
                    "fixz",
                    "ligonz",
                    "cs5"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "ESSA \u00c9 A DUPLA MAIS CA\u00d3TICA DA CREATIVE\u00a0SQUAD\u00a05 (PRIMEIRO EPIS\u00d3DIO)",
                    "description": "\ud83e\udd33\ud83c\udffb MEU INSTAGRAM: https://www.instagram.com/fixz.png/\n\u2039\u2039 DISCORD DA CREATIVESQUAD \u203a\u203a \n\n\u26c4 BONECOS DO FIXZ: https://boxsugar.com.br/produto/fixz/\n\ud83d\udc54 CAMISAS DO FIXZ: https://www.lolja.com.br/fixz\n\n\u2666\ufe0f https://discord.gg/STdWJ35Yt7 \n\ud83c\udfb5 Sonorizei esse video usando: https://www.epidemicsound.com/referral/cl8dfy\n\ud83c\udf0cEnxadaHost: https://enxadahost.com/r/creativesquad \nO cupom \"csquad\" d\u00e1 10% de desconto adicional em todos os planos. \n\n\ud83d\udcbc Contato Profissional: Fixz@linkme.live\nFixz"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "437149",
                "likeCount": "17666",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1126"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "FeZ1iIAK-hujA5VZ0_zT5Hp4Ddw",
            "id": "uFgVhPYviSQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-21T21:01:04Z",
                "channelId": "UCtYmG4OZ96ZacwCpNXo996Q",
                "title": "COMPREI MAIS UM CAMINH\u00c3O EXCLUSIVO \ud83d\ude0d SONHO REALIZADO",
                "description": "SE INSCREVA \u27a1 https://www.youtube.com/BrunoGarcia\nPARCERIAS E DIVULGA\u00c7\u00d5ES \u27a1 brunogarcia@yt360.com.br\n\n\u26d4 INSTAGRAM \u27a1 https://www.instagram.com/brunogarciayt\n\u26d4 LOJA OFICIAL \u27a1 https://www.lojabrunogarcia.com.br/\n\u26d4 FACEBOOK \u27a1 https://www.facebook.com/brunogarciayt/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uFgVhPYviSQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uFgVhPYviSQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uFgVhPYviSQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uFgVhPYviSQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uFgVhPYviSQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Bruno Garcia YT",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "COMPREI MAIS UM CAMINH\u00c3O EXCLUSIVO \ud83d\ude0d SONHO REALIZADO",
                    "description": "SE INSCREVA \u27a1 https://www.youtube.com/BrunoGarcia\nPARCERIAS E DIVULGA\u00c7\u00d5ES \u27a1 brunogarcia@yt360.com.br\n\n\u26d4 INSTAGRAM \u27a1 https://www.instagram.com/brunogarciayt\n\u26d4 LOJA OFICIAL \u27a1 https://www.lojabrunogarcia.com.br/\n\u26d4 FACEBOOK \u27a1 https://www.facebook.com/brunogarciayt/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "171977",
                "likeCount": "18218",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "600"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "8QPoU9doyTT_Nt4bwLFNTcXXsrs",
            "id": "XlYnSLzxSRQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-21T21:00:11Z",
                "channelId": "UC--FL6OwLFWGIZfLfazY4yA",
                "title": "A MARIANA GR\u00c1VIDA FLAGROU O CRIA E A LIGEIRINHA JUNTOS !!!",
                "description": "\ud83d\udea8 MARIANA GR\u00c1VIDA PEGOU O CRIA E A LIGEIRINHA NO FLAGRA! \ud83d\ude31\nO que ser\u00e1 que vai acontecer agora? \ud83d\udca5\nEsse epis\u00f3dio t\u00e1 imperd\u00edvel!!! Assiste at\u00e9 o final e comenta o que voc\u00ea achou \ud83d\udc47\n\n#Fam\u00edliaOliveira #CriaELigeirinha #MarianaGr\u00e1vida #Flagra #TretaNoAr #YouTubeBrasil #DramaJuvenil #lorrayneoliveira",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XlYnSLzxSRQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XlYnSLzxSRQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XlYnSLzxSRQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XlYnSLzxSRQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XlYnSLzxSRQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Lorrayne Oliveira",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "A MARIANA GR\u00c1VIDA FLAGROU O CRIA E A LIGEIRINHA JUNTOS !!!",
                    "description": "\ud83d\udea8 MARIANA GR\u00c1VIDA PEGOU O CRIA E A LIGEIRINHA NO FLAGRA! \ud83d\ude31\nO que ser\u00e1 que vai acontecer agora? \ud83d\udca5\nEsse epis\u00f3dio t\u00e1 imperd\u00edvel!!! Assiste at\u00e9 o final e comenta o que voc\u00ea achou \ud83d\udc47\n\n#Fam\u00edliaOliveira #CriaELigeirinha #MarianaGr\u00e1vida #Flagra #TretaNoAr #YouTubeBrasil #DramaJuvenil #lorrayneoliveira"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "629585",
                "likeCount": "17949",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1611"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 200,
        "resultsPerPage": 50
    }
}