{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "dnxhgABaWKhMSi4eQ933CihKOx4",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "kIeLfJvj2GD_DZt9r3niDwjGCj0",
            "id": "OBIc7b2ejNw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-05T18:30:11Z",
                "channelId": "UCCl-NRT7o8WBRTBNtJ3O8XQ",
                "title": "CANELITA FT MAKA - POBRE CORAZ\u00d3N",
                "description": "OCTAVO SINGLE, QUE DA NOMBRE A MI NUEVO DISCO, TITULADO \u00a8MOLINO\u00a8, QUE YA ES UNA REALIDAD, ESPERO QUE OS GUSTE , TANTO COMO A MI, BESOS C@NELITEROS.\nESCUCHA POBRE CORAZON EN https://onerpm.link/Pobrecorazon\n\nSuscr\u00edbete: No te olvides de activar la \ud83d\udd14 de notificaciones https://acortar.link/dvPqNj\n\n\ud83c\udfa7 Escucha toda mi m\u00fasica en tu plataforma favorita: bio.to/rt9Cun\n\nS\u00edguenos en las redes:\n\ud83d\udcf8 IG: https://www.instagram.com/canelitajonatanvera_oficial\n\ud83d\udc9a Spotify: https://open.spotify.com/intl-es/artist/7g9K2QjuqVLUniCCCHyF7j\n\ud83d\udc9a Apple: https://music.apple.com/es/artist/canelita/259106612\n\ud83d\udc99Facebook: https://cutt.ly/WbZNJLM\n\ud83d\udda4X: twitter.com/canelitareal\n\n\nOtros \u00e9xitos de Canelita:\nA Bernab\u00e9: https://youtu.be/xWMjc60hr0w\nMe quemas: https://youtu.be/8I0Iwil4aqs\nCoraz\u00f3n y Alma: https://youtu.be/ORUgxPnGInw\nJuanito Juan: https://youtu.be/y7AtW1rP6IM\n\nPlaylist Oficiales By Canelita: \nhttps://www.youtube.com/@canelitajonatan2025/playlists\n\nVideo By: Kaneko Films\n\nSaludos! \nCanelita Music S.L. \u00a9 \n#canelita #CanelitaPobreCorazon #maka\n\n\nLETRA:\n\nPara el mal de amores \nNo encuentro la cura\nQue malita enfermedad\nMe siento vac\u00edo \nDesde que te has ido \nPorque se no volver\u00e1 \nAveces se gana\nY otras veces se pierde\nAquellas sonrisas \nQue ahora echo de menos \nLo vivido juntos \nAhora me faltas \nSon solo recuerdos \nMuchos pedacitos \nYo pego en silencio \nAquellos sentimientos \nQue yo llevo dentro \n\nBusco yo para\nEl mal de amores \nUna medicina \nQue me quite esos dolores \nPorque t\u00fa abriste una herida \nQue sintiendo mucho \nDurar\u00e1 toda una vida \n\nBusco yo para\nEl mal de amores \nUna medicina \nQue me quite esos dolores \nPorque t\u00fa abriste una herida \nQue sintiendo mucho \nDurar\u00e1 toda una vida \n\nEs que una vez \nQuiso enga\u00f1ar \nMi pobre coraz\u00f3n \nY de nuevo lo dej\u00e9 entrar \nPero todo cambi\u00f3\nPorque ya no era nada igual \nQuedaba a\u00fan el dolor \nHoy he vuelto a despertar \nCon algo que cambiar \nPensando diferente \nHoy veo la realidad \nDe nuevo da a ganar \nLa ley del m\u00e1s fuerte\nEs que yo muero \nEn tu pelo negro \nY quiero cantarle \nA los 4 vientos \nQue tu sonrisa \nDe noche me desvela \nQue por ti \nNo cojo el sue\u00f1o \nEsa es la pena \nQue a m\u00ed me mata \nPorque ese hombre \nTe sigue queriendo \n\nSiendo yo destello de amores \nSon lo que yo siento \nPa\u2019 los mal de amores \nDejar\u00e9 \u201cclavaita\u201d una espina \nEn mi coraz\u00f3n \nNo encuentra salida \n\nSiendo yo destello de amores \nSon lo que yo siento \nPa\u2019 los mal de amores \nDejar\u00e9 \u201cclavaita\u201d una espina \nEn mi coraz\u00f3n \nNo encuentra salida",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OBIc7b2ejNw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OBIc7b2ejNw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OBIc7b2ejNw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OBIc7b2ejNw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OBIc7b2ejNw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "CANELITA Jonatan",
                "tags": [
                    "Canelita",
                    "Pobre Coraz\u00f3n",
                    "Pobre Corazon",
                    "Canelita Pobre",
                    "Canelita Pobre COrazon",
                    "canelia x maka Pobre",
                    "Canelita x Maka Pobre Corazon",
                    "temazo canelita",
                    "canelita",
                    "canelita intentare",
                    "el maka",
                    "maka raices",
                    "CANELITA FT MAKA POBRE CORAZ\u00d3N",
                    "CANELITA MAKA POBRE CORAZ\u00d3N",
                    "canelita amor mio",
                    "el canelita",
                    "canelita lo mas nuevo",
                    "canelita amor",
                    "canelita alma",
                    "canelita puro",
                    "canelita lola",
                    "solo canelita",
                    "canelita solo",
                    "canelita songs",
                    "canelita desea",
                    "canelita llama",
                    "canelita exito"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-ES",
                "localized": {
                    "title": "CANELITA FT MAKA - POBRE CORAZ\u00d3N",
                    "description": "OCTAVO SINGLE, QUE DA NOMBRE A MI NUEVO DISCO, TITULADO \u00a8MOLINO\u00a8, QUE YA ES UNA REALIDAD, ESPERO QUE OS GUSTE , TANTO COMO A MI, BESOS C@NELITEROS.\nESCUCHA POBRE CORAZON EN https://onerpm.link/Pobrecorazon\n\nSuscr\u00edbete: No te olvides de activar la \ud83d\udd14 de notificaciones https://acortar.link/dvPqNj\n\n\ud83c\udfa7 Escucha toda mi m\u00fasica en tu plataforma favorita: bio.to/rt9Cun\n\nS\u00edguenos en las redes:\n\ud83d\udcf8 IG: https://www.instagram.com/canelitajonatanvera_oficial\n\ud83d\udc9a Spotify: https://open.spotify.com/intl-es/artist/7g9K2QjuqVLUniCCCHyF7j\n\ud83d\udc9a Apple: https://music.apple.com/es/artist/canelita/259106612\n\ud83d\udc99Facebook: https://cutt.ly/WbZNJLM\n\ud83d\udda4X: twitter.com/canelitareal\n\n\nOtros \u00e9xitos de Canelita:\nA Bernab\u00e9: https://youtu.be/xWMjc60hr0w\nMe quemas: https://youtu.be/8I0Iwil4aqs\nCoraz\u00f3n y Alma: https://youtu.be/ORUgxPnGInw\nJuanito Juan: https://youtu.be/y7AtW1rP6IM\n\nPlaylist Oficiales By Canelita: \nhttps://www.youtube.com/@canelitajonatan2025/playlists\n\nVideo By: Kaneko Films\n\nSaludos! \nCanelita Music S.L. \u00a9 \n#canelita #CanelitaPobreCorazon #maka\n\n\nLETRA:\n\nPara el mal de amores \nNo encuentro la cura\nQue malita enfermedad\nMe siento vac\u00edo \nDesde que te has ido \nPorque se no volver\u00e1 \nAveces se gana\nY otras veces se pierde\nAquellas sonrisas \nQue ahora echo de menos \nLo vivido juntos \nAhora me faltas \nSon solo recuerdos \nMuchos pedacitos \nYo pego en silencio \nAquellos sentimientos \nQue yo llevo dentro \n\nBusco yo para\nEl mal de amores \nUna medicina \nQue me quite esos dolores \nPorque t\u00fa abriste una herida \nQue sintiendo mucho \nDurar\u00e1 toda una vida \n\nBusco yo para\nEl mal de amores \nUna medicina \nQue me quite esos dolores \nPorque t\u00fa abriste una herida \nQue sintiendo mucho \nDurar\u00e1 toda una vida \n\nEs que una vez \nQuiso enga\u00f1ar \nMi pobre coraz\u00f3n \nY de nuevo lo dej\u00e9 entrar \nPero todo cambi\u00f3\nPorque ya no era nada igual \nQuedaba a\u00fan el dolor \nHoy he vuelto a despertar \nCon algo que cambiar \nPensando diferente \nHoy veo la realidad \nDe nuevo da a ganar \nLa ley del m\u00e1s fuerte\nEs que yo muero \nEn tu pelo negro \nY quiero cantarle \nA los 4 vientos \nQue tu sonrisa \nDe noche me desvela \nQue por ti \nNo cojo el sue\u00f1o \nEsa es la pena \nQue a m\u00ed me mata \nPorque ese hombre \nTe sigue queriendo \n\nSiendo yo destello de amores \nSon lo que yo siento \nPa\u2019 los mal de amores \nDejar\u00e9 \u201cclavaita\u201d una espina \nEn mi coraz\u00f3n \nNo encuentra salida \n\nSiendo yo destello de amores \nSon lo que yo siento \nPa\u2019 los mal de amores \nDejar\u00e9 \u201cclavaita\u201d una espina \nEn mi coraz\u00f3n \nNo encuentra salida"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-ES"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "159176",
                "likeCount": "4482",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "109"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "iSjtVBAixnidMyIQShrDNQ-0-V8",
            "id": "S7i50IGdnNs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-08T09:00:00Z",
                "channelId": "UCT2UUebPuLke_BShrDh_YEA",
                "title": "Animal | Tr\u00e1iler Oficial | Netflix Espa\u00f1a",
                "description": "Ant\u00f3n es un veterinario de pueblo sin blanca que acaba trabajando en una tienda de lujo, donde vende chucher\u00edas \u2018gourmet\u2019 para perros mimados que viven mucho mejor que \u00e9l.\n\n\u00c9l cuida mascotas. Ella las sigue en Instagram. Un veterinario rural gallego se ve obligado a trabajar en una boutique de lujo para animales junto a su sobrina. All\u00ed pasar\u00e1 consulta a los animales y descubrir\u00e1 que sobrevivir en este nuevo ecosistema no ser\u00e1 tarea f\u00e1cil. Dos generaciones, dos mundos: tradici\u00f3n y modernidad, barro y glamour, chocan mientras intentan adaptarse a la vida del otro. La serie #AnimalNetflix, una comedia indomable, llega el 3 de octubre.\n\nProtagonizada por Luis Zahera (Entrev\u00edas, Vivir sin permiso) y Luc\u00eda Caraballo (No me gusta conducir), y producida por Alea Media.\n\nVer en Netflix: https://www.netflix.com/title/81711035\nSUSCR\u00cdBETE: https://bit.ly/2WLqSZd\n\nS\u00edguenos en nuestras redes sociales:\n\nhttps://Facebook.com/NetflixEspana\nhttps://Instagram.com/NetflixES\nhttps://Twitter.com/NetflixES\n\nAnimal | Tr\u00e1iler Oficial | Netflix Espa\u00f1a\nhttps://www.youtube.com/@NetflixEspana\n\n#Animal\n#netflixespa\u00f1a\n#seriesnetflix",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/S7i50IGdnNs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/S7i50IGdnNs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/S7i50IGdnNs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/S7i50IGdnNs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/S7i50IGdnNs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Netflix Espa\u00f1a",
                "tags": [
                    "animal",
                    "comedia",
                    "estrenos netflix",
                    "fecha anuncio",
                    "luc\u00eda caraballo",
                    "luis zahera",
                    "nuevo en netflix",
                    "serie comedia",
                    "serie espa\u00f1ola",
                    "teaser netflix"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Animal | Tr\u00e1iler Oficial | Netflix Espa\u00f1a",
                    "description": "Ant\u00f3n es un veterinario de pueblo sin blanca que acaba trabajando en una tienda de lujo, donde vende chucher\u00edas \u2018gourmet\u2019 para perros mimados que viven mucho mejor que \u00e9l.\n\n\u00c9l cuida mascotas. Ella las sigue en Instagram. Un veterinario rural gallego se ve obligado a trabajar en una boutique de lujo para animales junto a su sobrina. All\u00ed pasar\u00e1 consulta a los animales y descubrir\u00e1 que sobrevivir en este nuevo ecosistema no ser\u00e1 tarea f\u00e1cil. Dos generaciones, dos mundos: tradici\u00f3n y modernidad, barro y glamour, chocan mientras intentan adaptarse a la vida del otro. La serie #AnimalNetflix, una comedia indomable, llega el 3 de octubre.\n\nProtagonizada por Luis Zahera (Entrev\u00edas, Vivir sin permiso) y Luc\u00eda Caraballo (No me gusta conducir), y producida por Alea Media.\n\nVer en Netflix: https://www.netflix.com/title/81711035\nSUSCR\u00cdBETE: https://bit.ly/2WLqSZd\n\nS\u00edguenos en nuestras redes sociales:\n\nhttps://Facebook.com/NetflixEspana\nhttps://Instagram.com/NetflixES\nhttps://Twitter.com/NetflixES\n\nAnimal | Tr\u00e1iler Oficial | Netflix Espa\u00f1a\nhttps://www.youtube.com/@NetflixEspana\n\n#Animal\n#netflixespa\u00f1a\n#seriesnetflix"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "348948",
                "likeCount": "547",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "17"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "EI67qsWI_DK-74Im-UGyiD4ta-Q",
            "id": "-Q41_SMNlu8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-06T18:58:51Z",
                "channelId": "UCCEmjNPpJYhGDgaEqeeA4HA",
                "title": "CONSIGO 15.000 COPAS CON EL MAZO M\u00c1S ROTO DE CLASH ROYALE\u00a0-\u00a0TheGrefg",
                "description": "SUSCR\u00cdBETE y si quieres, hazte miembro del canal https://www.youtube.com/channel/UCCEmjNPpJYhGDgaEqeeA4HA/join\nSigue mis Directos en https://www.twitch.tv/thegrefg\nInstagram https://www.instagram.com/thegrefg\nTik Tok https://www.tiktok.com/@thegrefg?lang=es\nX https://x.com/TheGrefg\nDiscord http://discord.gg/thegrefg\nCanal de WhatsApp https://whatsapp.com/channel/0029Va26zJa2v1InCd6kil3g\n\u00daltimo v\u00eddeo de mi equipo Heretics https://youtu.be/fu8q9rxE-i0\n\nCosas que uso:\n\nMi Libro https://www.planetadelibros.com/libro-los-secretos-de-youtube/279938\nRemotto Battery https://es.remottobattery.com/\nMi Mando Oficial https://xcontrollers.es/\nMis Cascos https://astro.family/grefgEMEA\n\nBusiness Contact: contact@thegrefg.com\n\n---\nV\u00eddeo creado y subido por TheGrefg.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-Q41_SMNlu8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-Q41_SMNlu8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-Q41_SMNlu8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-Q41_SMNlu8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-Q41_SMNlu8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TheGrefg",
                "tags": [
                    "consigo",
                    "15000 copas",
                    "el mazo m\u00e1s roto",
                    "clash royale",
                    "thegrefg",
                    "grefg"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "CONSIGO 15.000 COPAS CON EL MAZO M\u00c1S ROTO DE CLASH ROYALE\u00a0-\u00a0TheGrefg",
                    "description": "SUSCR\u00cdBETE y si quieres, hazte miembro del canal https://www.youtube.com/channel/UCCEmjNPpJYhGDgaEqeeA4HA/join\nSigue mis Directos en https://www.twitch.tv/thegrefg\nInstagram https://www.instagram.com/thegrefg\nTik Tok https://www.tiktok.com/@thegrefg?lang=es\nX https://x.com/TheGrefg\nDiscord http://discord.gg/thegrefg\nCanal de WhatsApp https://whatsapp.com/channel/0029Va26zJa2v1InCd6kil3g\n\u00daltimo v\u00eddeo de mi equipo Heretics https://youtu.be/fu8q9rxE-i0\n\nCosas que uso:\n\nMi Libro https://www.planetadelibros.com/libro-los-secretos-de-youtube/279938\nRemotto Battery https://es.remottobattery.com/\nMi Mando Oficial https://xcontrollers.es/\nMis Cascos https://astro.family/grefgEMEA\n\nBusiness Contact: contact@thegrefg.com\n\n---\nV\u00eddeo creado y subido por TheGrefg."
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1008205",
                "likeCount": "32589",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "380"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "WiH5G06BC_pglDBu7oULja64mT8",
            "id": "dZd0gw483rw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-04T13:01:14Z",
                "channelId": "UC3OfGMtDvPmzMz5XjBNcxdw",
                "title": "Be\u00e9le, Westcol, Ovy On The Drums - LA PLENA (W Sound 05) (Letra/Lyrics)",
                "description": "\u266b Be\u00e9le, Westcol, Ovy On The Drums - LA PLENA (W Sound 05) (Letra/Lyrics)\n\u2b50 Download/Stream: \n\n\ud83c\udfa4 Letra: Be\u00e9le, Westcol, Ovy On The Drums - LA PLENA (W Sound 05) \n\n[Intro]\nO-O-Ovy On The Drums\nEres la ni\u00f1a de mis ojo', t\u00fa\nEres todo lo que quiero yo\nUna cerveza pa' calmar la sed\nNo, mejor ser besado por su boquita, amor\nLas tentacione' as\u00ed como t\u00fa\nMerecen pecado' como yo\nAy, si t\u00fa quieres solo da la lu' (\u00a1Aye!)\nT\u00fa sabes que no vo'a decir que no\n\n[Pre-Coro]\nAy, tienes la magia\nT\u00fa s\u00ed tienes una vainita que a m\u00ed me encanta, me enloquece (Ay-ay)\nDormir contigo fue amor a primera vista, cuando bailabas as\u00ed\nPor el cuellito, besito y leng\u00fcita\nS\u00e9 que te encanta, te enloquece\nS\u00e9 que te encanta, te enloquece\nY a vece'\n\n[Coro]\nUh-uh-uh-uh-uh, uh-uh, uh-uh\nS\u00e9 que te encanta, te enloquece\nUh-uh-uh-uh-uh, uh-uh, uh-uh\nLa plena\nUh-uh-uh-uh-uh, uh-uh, uh-uh\nUh-uh-uh-uh-uh, uh-uh, uh-uh\n\u00d3yelo, uh-uh\n\n[Verso]\nOye, lo que pasa e' que desde que vi tu cara\nMe enamor\u00f3 de ti toda, es que t\u00fa tiene' un no s\u00e9 qu\u00e9\nSiento que te pasa lo mismo cuando te miro\n\u00bfQu\u00e9 dice' si nos parchamo' a ver el amanecer? (\u00a1Prra!)\nQuiero hacer de to', quiero que t\u00fa sea' mi to'a\nTe digo: \"S\u00f3belo, ve\", y luego viene y me lo soba (Uah)\nVamos a vernos luego\nSi no te gusta el infierno, \u00bfpa' qu\u00e9 viene' al diablo y lo emboba'?\nY ella, parcerita, paisa y yo coste\u00f1o, coleto\nEn una baldosa la aprieto\nPa' hablarte claro, cero visaje\nSe sabe que t\u00fa eres puro veneno\n\n[Pre-Coro]\nAy, tienes la magia\nT\u00fa s\u00ed tienes una vainita que a m\u00ed me encanta, me enloquece (Uh)\nDormir contigo fue amor a primera vista, cuando bailabas as\u00ed\nPor el cuellito, besito y leng\u00fcita\nS\u00e9 que te encanta, te enloquece (Uh-uh)\nS\u00e9 que te encanta, te enloquece\nY a vece'\n\n[Coro]\nUh-uh-uh-uh-uh, uh-uh, uh-uh\nS\u00e9 que te encanta, te enloquece\nUh-uh-uh-uh-uh, uh-uh, uh-uh\n\u00d3yelo, la plena\nUh-uh-uh-uh-uh, uh-uh, uh-uh\nS\u00e9 que te encanta, te enloquece\nUh-uh-uh-uh-uh, uh-uh, uh-uh\n\n[Outro]\nBe\u00e9le\nOvy On The Rasta Drums\nW Sound\nAye\nAlright\n\n#Beele #Westcol #OvyOnTheDrums #LAPLENA #WSound05",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dZd0gw483rw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dZd0gw483rw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dZd0gw483rw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dZd0gw483rw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dZd0gw483rw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Chicano Tunes",
                "tags": [
                    "la plena letra",
                    "beele westcol ovy on the drums la plena",
                    "beele westcol ovy on the drums la plena w sound 05",
                    "westcol ovy on the drums la plena",
                    "beele westcol ovy on the drums",
                    "ovy on the drums la plena letra",
                    "ovy on the drums la plena",
                    "la plena ovy on the drums",
                    "Ay tienes la magia",
                    "T\u00fa s\u00ed tienes una vainita que a m\u00ed me encanta me enloquece",
                    "Dormir contigo fue amor a primera vista cuando bailabas as\u00ed",
                    "Por el cuellito besito y leng\u00fcita",
                    "S\u00e9 que te encanta te enloquece",
                    "Y a vece'"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Be\u00e9le, Westcol, Ovy On The Drums - LA PLENA (W Sound 05) (Letra/Lyrics)",
                    "description": "\u266b Be\u00e9le, Westcol, Ovy On The Drums - LA PLENA (W Sound 05) (Letra/Lyrics)\n\u2b50 Download/Stream: \n\n\ud83c\udfa4 Letra: Be\u00e9le, Westcol, Ovy On The Drums - LA PLENA (W Sound 05) \n\n[Intro]\nO-O-Ovy On The Drums\nEres la ni\u00f1a de mis ojo', t\u00fa\nEres todo lo que quiero yo\nUna cerveza pa' calmar la sed\nNo, mejor ser besado por su boquita, amor\nLas tentacione' as\u00ed como t\u00fa\nMerecen pecado' como yo\nAy, si t\u00fa quieres solo da la lu' (\u00a1Aye!)\nT\u00fa sabes que no vo'a decir que no\n\n[Pre-Coro]\nAy, tienes la magia\nT\u00fa s\u00ed tienes una vainita que a m\u00ed me encanta, me enloquece (Ay-ay)\nDormir contigo fue amor a primera vista, cuando bailabas as\u00ed\nPor el cuellito, besito y leng\u00fcita\nS\u00e9 que te encanta, te enloquece\nS\u00e9 que te encanta, te enloquece\nY a vece'\n\n[Coro]\nUh-uh-uh-uh-uh, uh-uh, uh-uh\nS\u00e9 que te encanta, te enloquece\nUh-uh-uh-uh-uh, uh-uh, uh-uh\nLa plena\nUh-uh-uh-uh-uh, uh-uh, uh-uh\nUh-uh-uh-uh-uh, uh-uh, uh-uh\n\u00d3yelo, uh-uh\n\n[Verso]\nOye, lo que pasa e' que desde que vi tu cara\nMe enamor\u00f3 de ti toda, es que t\u00fa tiene' un no s\u00e9 qu\u00e9\nSiento que te pasa lo mismo cuando te miro\n\u00bfQu\u00e9 dice' si nos parchamo' a ver el amanecer? (\u00a1Prra!)\nQuiero hacer de to', quiero que t\u00fa sea' mi to'a\nTe digo: \"S\u00f3belo, ve\", y luego viene y me lo soba (Uah)\nVamos a vernos luego\nSi no te gusta el infierno, \u00bfpa' qu\u00e9 viene' al diablo y lo emboba'?\nY ella, parcerita, paisa y yo coste\u00f1o, coleto\nEn una baldosa la aprieto\nPa' hablarte claro, cero visaje\nSe sabe que t\u00fa eres puro veneno\n\n[Pre-Coro]\nAy, tienes la magia\nT\u00fa s\u00ed tienes una vainita que a m\u00ed me encanta, me enloquece (Uh)\nDormir contigo fue amor a primera vista, cuando bailabas as\u00ed\nPor el cuellito, besito y leng\u00fcita\nS\u00e9 que te encanta, te enloquece (Uh-uh)\nS\u00e9 que te encanta, te enloquece\nY a vece'\n\n[Coro]\nUh-uh-uh-uh-uh, uh-uh, uh-uh\nS\u00e9 que te encanta, te enloquece\nUh-uh-uh-uh-uh, uh-uh, uh-uh\n\u00d3yelo, la plena\nUh-uh-uh-uh-uh, uh-uh, uh-uh\nS\u00e9 que te encanta, te enloquece\nUh-uh-uh-uh-uh, uh-uh, uh-uh\n\n[Outro]\nBe\u00e9le\nOvy On The Rasta Drums\nW Sound\nAye\nAlright\n\n#Beele #Westcol #OvyOnTheDrums #LAPLENA #WSound05"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "122128",
                "likeCount": "107",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "iKOA6JLgyg7SpkbSO272YLr-QaA",
            "id": "cGq4U3FyCTE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-08T22:10:15Z",
                "channelId": "UCzfyYtgvkx5mLy8nlLlayYg",
                "title": "Helluva Boss - Official Trailer | Prime Video",
                "description": "The IMPs are coming to Prime Video, and they\u2019d kill for your business! Helluva Boss arrives September 10 to Prime Video.\n#helluvaboss",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cGq4U3FyCTE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cGq4U3FyCTE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cGq4U3FyCTE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cGq4U3FyCTE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cGq4U3FyCTE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Vivziepop",
                "tags": [
                    "Vivziepop",
                    "helluva boss",
                    "spindlehorse",
                    "helluva boss on amazon prime",
                    "helluva boss on prime video",
                    "helluva boss trailer"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Helluva Boss - Official Trailer | Prime Video",
                    "description": "The IMPs are coming to Prime Video, and they\u2019d kill for your business! Helluva Boss arrives September 10 to Prime Video.\n#helluvaboss"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "471325",
                "likeCount": "66944",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3459"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "lTRgVHj7_ipfvBbrf-aCIinYMG0",
            "id": "xNwgvosnEko",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-08T19:47:22Z",
                "channelId": "UCrVy6DftnQ3goFU5lXIWBSw",
                "title": "IBAI CASTEA LA MEJOR PARTIDA DE KOI! \ud83d\ude31VAN AL MUNDIAL?\ud83d\udd25 | KOI vs FNC Game 5 Resumen LEC 2025 KNEKRO",
                "description": "MOVISTAR KOI vs FNATIC Game 5 Resumen LEC 2025 ESPA\u00d1OL COSTREAM KNEKRO - KOI vs FNC Game 5 Resumen LEC 2025 ESPA\u00d1OL COSTREAM KNEKRO\n\nPodemos llegar a 200.000 Subs?\nSuscribete al canal clicando aqu\u00ed! youtube.com/channel/UCu6I8esx7DN30KQ9CbxEbUQ?sub_confirmation=1\n\nRecordad que Ibai ya no da el costream oficial de KOI, ahora lo da KNEKRO! Puedes seguir el costream en directo en su canal de twitch https://www.twitch.tv/knekro\ny para ver contenido exclusivo puedes entrar a su canal de youtube https://www.youtube.com/@KNekroGamer , para ver los VODS completos en Youtube, puedes entrar a su canal de VODS!  https://www.youtube.com/@knekroTV , recuerda que sin ellos nuestro trabajo ser\u00eda imposible.\n\nSeguid a Ibai y KOI en sus canales oficiales!\n\nhttps://twitter.com/MADLionsKOI\nhttps://twitter.com/MovistarKOI\nhttps://www.twitch.tv/ibai\nhttps://twitter.com/IbaiLlanos\nhttps://www.youtube.com/channel/UCaY_-ksFSQtTGk0y1HA_3YQ\nhttps://www.instagram.com/ibaillanos\nVODS Completos Youtube: https://www.youtube.com/@Ibai_TV\n\nRedes Sociales De La LVP! Apoyadles por favor!\nhttps://www.twitch.tv/lvpes\nhttps://www.twitter.com/lvpes\nhttps://www.youtube.com/user/LVPward\n\nGracias por ver el v\u00eddeo!\nContacto para cualquier problema relacionado con el contenido \ud83d\udc49geniotattooartist@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xNwgvosnEko/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xNwgvosnEko/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xNwgvosnEko/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xNwgvosnEko/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xNwgvosnEko/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "LOL ESPORTS VODS ESPA\u00d1OL CASTEOS IBAI",
                "tags": [
                    "ibai",
                    "ibai lol",
                    "lol ibai",
                    "ibai lvp",
                    "bestauro",
                    "lol esports vods espa\u00f1ol"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "IBAI CASTEA LA MEJOR PARTIDA DE KOI! \ud83d\ude31VAN AL MUNDIAL?\ud83d\udd25 | KOI vs FNC Game 5 Resumen LEC 2025 KNEKRO",
                    "description": "MOVISTAR KOI vs FNATIC Game 5 Resumen LEC 2025 ESPA\u00d1OL COSTREAM KNEKRO - KOI vs FNC Game 5 Resumen LEC 2025 ESPA\u00d1OL COSTREAM KNEKRO\n\nPodemos llegar a 200.000 Subs?\nSuscribete al canal clicando aqu\u00ed! youtube.com/channel/UCu6I8esx7DN30KQ9CbxEbUQ?sub_confirmation=1\n\nRecordad que Ibai ya no da el costream oficial de KOI, ahora lo da KNEKRO! Puedes seguir el costream en directo en su canal de twitch https://www.twitch.tv/knekro\ny para ver contenido exclusivo puedes entrar a su canal de youtube https://www.youtube.com/@KNekroGamer , para ver los VODS completos en Youtube, puedes entrar a su canal de VODS!  https://www.youtube.com/@knekroTV , recuerda que sin ellos nuestro trabajo ser\u00eda imposible.\n\nSeguid a Ibai y KOI en sus canales oficiales!\n\nhttps://twitter.com/MADLionsKOI\nhttps://twitter.com/MovistarKOI\nhttps://www.twitch.tv/ibai\nhttps://twitter.com/IbaiLlanos\nhttps://www.youtube.com/channel/UCaY_-ksFSQtTGk0y1HA_3YQ\nhttps://www.instagram.com/ibaillanos\nVODS Completos Youtube: https://www.youtube.com/@Ibai_TV\n\nRedes Sociales De La LVP! Apoyadles por favor!\nhttps://www.twitch.tv/lvpes\nhttps://www.twitter.com/lvpes\nhttps://www.youtube.com/user/LVPward\n\nGracias por ver el v\u00eddeo!\nContacto para cualquier problema relacionado con el contenido \ud83d\udc49geniotattooartist@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "54864",
                "likeCount": "1353",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "105"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "IuwTUrAwoH6VFCgpTeaBV3rx30E",
            "id": "42wfEs7oIP8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-08T08:58:06Z",
                "channelId": "UC3IZKseVpdzPSBaWxBxundA",
                "title": "CORTIS (\ucf54\ub974\ud2f0\uc2a4) 'FaSHioN' Official MV",
                "description": "CORTIS (\ucf54\ub974\ud2f0\uc2a4) 'FaSHioN' Official MV \n\nThe 1st EP 'COLOR OUTSIDE THE LINES' Out Now!\n\ud83d\udcbf http://cortis.lnk.to/COLOROUTSIDETHELINES\n\nCredits:\nDirected by BANGJAEYEOB\nInspired by CORTIS' original music video\nChoreography by CORTIS, REMY, MUN HYUN\n\nARTIST | CORTIS\n\nHEAD OF CREATIVE | SEOYOUNG KIM\nVISUAL BRANDING | JAE, WONSEON, SEO BIN, ACTOY, Dahye Jeong, Daebong Jung\nA&R | Jiyoon June Kwon, Kara Kim\nPROJECT MANAGEMENT | \uc6a9\uc778\uc911\n\nHAIR | Kim Jeong hyun\nMAKE UP | CHO YUN HA\nSTYLIST | ACTOY, Jang Heejun\n\nPRODUCTION | BANGJAEYEOB FILM\nDIRECTOR | BANG JAE YEOB\nAD | KIM HANSOL, AHN JIMIN, BAE SOYEON\n\nEXECUTIVE PRODUCER | NOH DAYE (STUDIO NOOT)\nPRODUCER | KIM MINJU, PARK SEBIN\n\nCAMERA TEAM A\nD.O.P | LEE JINHYUK\nFOCUS PULLER | SHIN DONGHYUK\n2ND | JEONG GUNWOO\n\nCAMERA TEAM B\nD.O.P | JUNG INSEOK\nFOCUS PULLER | LEE YOUNGWOO\n2ND | JEONG GUNWOO\n\nGAFFER | OH JONGHWAN (HIGH LIGHT)\n1ST | LEE KYUNGHWAN\n\n[LOCAL PRODUCTION]\nLOCAL PRODUCTION | BELOW STUDIOS (MATTHEW CLODE, TAYLOR WILSON)\n\nPRODUCER | PAIGE TANIORA\nPRODUCTION MANAGER | BELINDA DAVIE\nPRODUCTION COORDINATOR | SOPHIA SEATON\nLOCATION MANAGER | DREW STANTON\n\n1ST AC | JAKE STANTON\n3RD AC | JONAS TAWHARU\nADDITIONAL AC | FRANCESCA LOGAN\nDIT | ROB O\u2019CONNOR\n\nKEY GRIP | ZAC BECKETT-KNIGHT\nDOLLY GIP | JACK KEDDY\nGENERATOR OPERATOR | CHRIS PALMER\n\nBEST BOY | SHAY HORRAY, JOHN HOGAN, POSS HOGAN\n\nINTERPRETER | ANGELA(SEOL HAEYEON), KIM NAMWOON, LEE KYUNGMIN\n\nART DIRECTOR | NICK LOWRY, LYDIA PEREZ\n\nSTORYBOARD | KANG UNGU\n\nEDIT | BAE SOYEON (BANGJAEYEOB FILM)\n\nVFX SUPERVISOR |  BYUN DAEYOUNG (SECONDFLOOR VFX STUDIO)\nVFX PRODUCER | IM HYEONGDEOK\n2D COMPOSITE LEAD | LEE AYOUNG \n2D COMPOSITE ARTIST | KIM HEESU, KIM SUHWAN, LEE GAYEON, LEE JIMIN\n3D / FX ARTIST | JANG SEOKJOO, PARK JINSEONG, RHEE JUNHUI, LEE JIYAE\n\nMATCHMOVE CHEIF EXECUTIVE OFFICER | LEE GILYOUNG, KIM SEONBIN (STUDIO INTI)\nMATCHMOVE SUPERVISOR | JI HYUNZU\nMATCHMOVE LEAD | LEE SANGHEON, KWAK SOJIN\nMATCHMOVE ARTIST | LEE EUNJI, JUNG HYUNCHUL, HWANG YUJIN, KIM NAMI, JOE SOOHYUN, JEONG TAEKHYUN, HWANG HUISEON, KANG SOYEONG, LEE SOHYEON, HONG KIHOON\n\nDI COLORIST | YEOM JIYUN (LUCID COLOUR) \nDI CREW | LEE MIRIM, CHOI EUNSEO, KIM HYERYEONG \nDI PRODUCER | KIM SUHYEON \nDI MANAGER | SEO YUJIN\n\n\n\nBIGHIT MUSIC. Rights are reserved selectively in the video. Unauthorized reproduction is a violation of applicable laws. Manufactured by BIGHIT MUSIC, Seoul, Korea.\n\nConnect with CORTIS:\nhttps://www.youtube.com/@cortis_bighit\nhttps://www.tiktok.com/@cortis_bighit\nhttp://instagram.com/cortis\nhttps://weverse.io/cortis\nhttps://x.com/cortis_bighit\nhttps://x.com/cortis_jp\nhttps://www.facebook.com/cortis.bighit/\nhttps://weibo.com/cortisbighit\nhttps://ibighit.com/cor/\n\nSubscribe to our newsletter for latest updates: https://digital.umusic.com/cortis-newsletter\n\n#CORTIS #\ucf54\ub974\ud2f0\uc2a4 #CORTIS_FaSHioN\n#COLOR_OUTSIDE_THE_LINES #COTL",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/42wfEs7oIP8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/42wfEs7oIP8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/42wfEs7oIP8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/42wfEs7oIP8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/42wfEs7oIP8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "HYBE LABELS",
                "tags": [
                    "HYBE",
                    "HYBE LABELS",
                    "\ud558\uc774\ube0c",
                    "\ud558\uc774\ube0c\ub808\uc774\ube14\uc988"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "ko",
                "localized": {
                    "title": "CORTIS (\ucf54\ub974\ud2f0\uc2a4) 'FaSHioN' Official MV",
                    "description": "CORTIS (\ucf54\ub974\ud2f0\uc2a4) 'FaSHioN' Official MV \n\nThe 1st EP 'COLOR OUTSIDE THE LINES' Out Now!\n\ud83d\udcbf http://cortis.lnk.to/COLOROUTSIDETHELINES\n\nCredits:\nDirected by BANGJAEYEOB\nInspired by CORTIS' original music video\nChoreography by CORTIS, REMY, MUN HYUN\n\nARTIST | CORTIS\n\nHEAD OF CREATIVE | SEOYOUNG KIM\nVISUAL BRANDING | JAE, WONSEON, SEO BIN, ACTOY, Dahye Jeong, Daebong Jung\nA&R | Jiyoon June Kwon, Kara Kim\nPROJECT MANAGEMENT | \uc6a9\uc778\uc911\n\nHAIR | Kim Jeong hyun\nMAKE UP | CHO YUN HA\nSTYLIST | ACTOY, Jang Heejun\n\nPRODUCTION | BANGJAEYEOB FILM\nDIRECTOR | BANG JAE YEOB\nAD | KIM HANSOL, AHN JIMIN, BAE SOYEON\n\nEXECUTIVE PRODUCER | NOH DAYE (STUDIO NOOT)\nPRODUCER | KIM MINJU, PARK SEBIN\n\nCAMERA TEAM A\nD.O.P | LEE JINHYUK\nFOCUS PULLER | SHIN DONGHYUK\n2ND | JEONG GUNWOO\n\nCAMERA TEAM B\nD.O.P | JUNG INSEOK\nFOCUS PULLER | LEE YOUNGWOO\n2ND | JEONG GUNWOO\n\nGAFFER | OH JONGHWAN (HIGH LIGHT)\n1ST | LEE KYUNGHWAN\n\n[LOCAL PRODUCTION]\nLOCAL PRODUCTION | BELOW STUDIOS (MATTHEW CLODE, TAYLOR WILSON)\n\nPRODUCER | PAIGE TANIORA\nPRODUCTION MANAGER | BELINDA DAVIE\nPRODUCTION COORDINATOR | SOPHIA SEATON\nLOCATION MANAGER | DREW STANTON\n\n1ST AC | JAKE STANTON\n3RD AC | JONAS TAWHARU\nADDITIONAL AC | FRANCESCA LOGAN\nDIT | ROB O\u2019CONNOR\n\nKEY GRIP | ZAC BECKETT-KNIGHT\nDOLLY GIP | JACK KEDDY\nGENERATOR OPERATOR | CHRIS PALMER\n\nBEST BOY | SHAY HORRAY, JOHN HOGAN, POSS HOGAN\n\nINTERPRETER | ANGELA(SEOL HAEYEON), KIM NAMWOON, LEE KYUNGMIN\n\nART DIRECTOR | NICK LOWRY, LYDIA PEREZ\n\nSTORYBOARD | KANG UNGU\n\nEDIT | BAE SOYEON (BANGJAEYEOB FILM)\n\nVFX SUPERVISOR |  BYUN DAEYOUNG (SECONDFLOOR VFX STUDIO)\nVFX PRODUCER | IM HYEONGDEOK\n2D COMPOSITE LEAD | LEE AYOUNG \n2D COMPOSITE ARTIST | KIM HEESU, KIM SUHWAN, LEE GAYEON, LEE JIMIN\n3D / FX ARTIST | JANG SEOKJOO, PARK JINSEONG, RHEE JUNHUI, LEE JIYAE\n\nMATCHMOVE CHEIF EXECUTIVE OFFICER | LEE GILYOUNG, KIM SEONBIN (STUDIO INTI)\nMATCHMOVE SUPERVISOR | JI HYUNZU\nMATCHMOVE LEAD | LEE SANGHEON, KWAK SOJIN\nMATCHMOVE ARTIST | LEE EUNJI, JUNG HYUNCHUL, HWANG YUJIN, KIM NAMI, JOE SOOHYUN, JEONG TAEKHYUN, HWANG HUISEON, KANG SOYEONG, LEE SOHYEON, HONG KIHOON\n\nDI COLORIST | YEOM JIYUN (LUCID COLOUR) \nDI CREW | LEE MIRIM, CHOI EUNSEO, KIM HYERYEONG \nDI PRODUCER | KIM SUHYEON \nDI MANAGER | SEO YUJIN\n\n\n\nBIGHIT MUSIC. Rights are reserved selectively in the video. Unauthorized reproduction is a violation of applicable laws. Manufactured by BIGHIT MUSIC, Seoul, Korea.\n\nConnect with CORTIS:\nhttps://www.youtube.com/@cortis_bighit\nhttps://www.tiktok.com/@cortis_bighit\nhttp://instagram.com/cortis\nhttps://weverse.io/cortis\nhttps://x.com/cortis_bighit\nhttps://x.com/cortis_jp\nhttps://www.facebook.com/cortis.bighit/\nhttps://weibo.com/cortisbighit\nhttps://ibighit.com/cor/\n\nSubscribe to our newsletter for latest updates: https://digital.umusic.com/cortis-newsletter\n\n#CORTIS #\ucf54\ub974\ud2f0\uc2a4 #CORTIS_FaSHioN\n#COLOR_OUTSIDE_THE_LINES #COTL"
                },
                "defaultAudioLanguage": "ko"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1497881",
                "likeCount": "224751",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "15931"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "TAFLcUM8xZl9yQQPBoPxwqpv1BY",
            "id": "T6rW7GyPgbA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-07T21:00:01Z",
                "channelId": "UCWOA1ZGywLbqmigxE4Qlvuw",
                "title": "Last Samurai Standing | Official Teaser | Netflix",
                "description": "One point per life.\nThe curtain rises on an epic battle royale between brave warriors who lived through an uncertain era.\n\nIn the late 19th century during the Meiji period, 292 warriors, including Shujiro Saga (Junichi Okada), gather at Tenryuji Temple in Kyoto at nightfall, lured by the promise of a huge cash prize. Each given a wooden tag, they join a vicious game in which they must steal the tags of their fellow participants and reach Tokyo to win the prize money. Under the veil of night, the temple grounds are filled with unease and the presence of bloodthirsty warriors. When the signal is given to begin the game, the combatants launch into their relentless battle for survival.\n\n\"You fools who live without meaning: kill each other, until just one remains.\"\n\nThe Netflix Series \"Last Samurai Standing\" starts streaming on Thursday, November 13, 2025, only on Netflix.\n\nWatch on Netflix: https://www.netflix.com/title/81607398\n\nAbout Netflix:\nNetflix is one of the world's leading entertainment services, with over 300 million paid memberships in over 190 countries enjoying TV series, films and games across a wide variety of genres and languages. Members can play, pause and resume watching as much as they want, anytime, anywhere, and can change their plans at any time.\n\nLast Samurai Standing | Official Teaser | Netflix\nhttps://www.youtube.com/@Netflix\n\nOne life, one point. Shujiro enters a deadly game where points are earned for each kill. Who will be the last samurai standing in this sinister scheme?",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/T6rW7GyPgbA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/T6rW7GyPgbA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/T6rW7GyPgbA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/T6rW7GyPgbA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/T6rW7GyPgbA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Netflix",
                "tags": [
                    "Arata Iura",
                    "Ayumu Nakajima",
                    "Gaku Hamada",
                    "Hideaki Ito",
                    "Hiroshi Tamaki",
                    "Ikusagami",
                    "Junichi Okada",
                    "Kairi Jo",
                    "Kaya Kiyohara",
                    "Kazunari Ninomiya",
                    "Last Samurai Standing",
                    "Masahiro Higashide",
                    "Michihito Fujii",
                    "Netflix",
                    "Riho Yoshioka",
                    "Shogo Imamura",
                    "Shota Sometani",
                    "Taichi Saotome",
                    "Taiiku Okazaki",
                    "Takayuki Yamada",
                    "Tetsushi Tanaka",
                    "Wataru Ichinose",
                    "Yasushi Fuchikami",
                    "Yumia Fujisaki",
                    "Yuya Endo"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Last Samurai Standing | Official Teaser | Netflix",
                    "description": "One point per life.\nThe curtain rises on an epic battle royale between brave warriors who lived through an uncertain era.\n\nIn the late 19th century during the Meiji period, 292 warriors, including Shujiro Saga (Junichi Okada), gather at Tenryuji Temple in Kyoto at nightfall, lured by the promise of a huge cash prize. Each given a wooden tag, they join a vicious game in which they must steal the tags of their fellow participants and reach Tokyo to win the prize money. Under the veil of night, the temple grounds are filled with unease and the presence of bloodthirsty warriors. When the signal is given to begin the game, the combatants launch into their relentless battle for survival.\n\n\"You fools who live without meaning: kill each other, until just one remains.\"\n\nThe Netflix Series \"Last Samurai Standing\" starts streaming on Thursday, November 13, 2025, only on Netflix.\n\nWatch on Netflix: https://www.netflix.com/title/81607398\n\nAbout Netflix:\nNetflix is one of the world's leading entertainment services, with over 300 million paid memberships in over 190 countries enjoying TV series, films and games across a wide variety of genres and languages. Members can play, pause and resume watching as much as they want, anytime, anywhere, and can change their plans at any time.\n\nLast Samurai Standing | Official Teaser | Netflix\nhttps://www.youtube.com/@Netflix\n\nOne life, one point. Shujiro enters a deadly game where points are earned for each kill. Who will be the last samurai standing in this sinister scheme?"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "361148",
                "likeCount": "14139",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1005"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "piE19XwzRySX5xjNww8YCXzkI58",
            "id": "0DFXvADuYy0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-08T18:28:33Z",
                "channelId": "UCi7TVXyvrIwqeS9tfYD8UDA",
                "title": "EL QUE PIERDA HACE 40 ABDOMINALES \u00bfQUIEN ES QUIEN? LA COBRA vs DjMaRiiO (ADIVINA EL JUGADOR 4)",
                "description": "\u279cTWITCH: https://www.twitch.tv/djmariio\n\u279cTIENDA ULTIMATE MOSTOLES: https://ultimatemostoles.store/\n\u279cCAMISETA OFICIAL ULTIMATE MOSTOLES: https://store.kingsleague.pro/collections/ultimate-mostoles\n\u279cTikTok: https://www.tiktok.com/@djmariio\n\u279cINSTAGRAM: https://instagram.com/DjMaRiiO\n\u279cTWITTER: http://www.twitter.com/DjMaRiiO\n\u279cDISCORD: https://discord.gg/DjMaRiiO\n\u279cCanal Secundario: http://www.youtube.com/DjMaRiiOHD\n\n\n\u25baSUSCR\u00cdBETE AQU\u00cd: http://goo.gl/Fd9Cwb\n\u25baHazte MIEMBRO aqu\u00ed: https://goo.gl/ey73W1\n\n-----------------------------------------------------------------------\n\n\u25baDjMaRiiO vs CRISTIANO RONALDO: https://goo.gl/v8m1Bz\n\u25baDjMaRiiO & LEO MESSI: https://goo.gl/SA9Wgk\n\u25baMI VIAJE CON EL REAL MADRID: https://goo.gl/FAjJrq\n\n-----------------------------------------------------------------------\n\nFIFA 26 EN DIRECTO normalmente, con mis trucos y consejos entre buenos lloros, os ense\u00f1o como ganar todos los partidos de FIFA 25 con 20-0 en FUT Champions \nMejor equipo de FIFA 26 ?\nMejor plantilla de FIFA 26 ?\nMejores sobres de FIFA 26 ?\nMejor jugador de FIFA 26 ?\nMejores goles de FIFA 26 ?\nMejores SBC de FIFA 26 ?\nLo tienes TODO en este canal y OJO porque se viene sorpresa en FIFA 27 ... perd\u00f3n, EA SPORTS FC 27\n\n\u279cEditor: https://www.youtube.com/ManuGP\n\n\n\nhttps://www.twitch.tv/subs/djmariio",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0DFXvADuYy0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0DFXvADuYy0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0DFXvADuYy0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0DFXvADuYy0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0DFXvADuYy0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "DjMaRiiO",
                "tags": [
                    "djmariio",
                    "djmario",
                    "djmarrio",
                    "djmarioo",
                    "dj",
                    "mario",
                    "mariio",
                    "fut",
                    "fifa",
                    "futdraft",
                    "draft",
                    "plantilla",
                    "discard",
                    "challenge",
                    "pack",
                    "opening",
                    "handicap",
                    "pc",
                    "espa\u00f1ol",
                    "trucos",
                    "spain",
                    "spanish",
                    "el camino",
                    "MODO HISTORIA",
                    "PS5",
                    "PS4",
                    "ea sports fc",
                    "kings league",
                    "kings league oficial",
                    "ultimate mostoles",
                    "fc 25 modo carrera",
                    "fifa 25 modo carrera",
                    "fc 25 ultimate team",
                    "fc 25 gratis",
                    "fc 25 nintento switch",
                    "fut 25",
                    "fifa 25",
                    "25",
                    "ea sports fc 25",
                    "fifa 25 ps4",
                    "fc 25 ps4",
                    "fc 25 djmariio",
                    "fc 26",
                    "ea sports fc 26",
                    "la cobra",
                    "debates"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "EL QUE PIERDA HACE 40 ABDOMINALES \u00bfQUIEN ES QUIEN? LA COBRA vs DjMaRiiO (ADIVINA EL JUGADOR 4)",
                    "description": "\u279cTWITCH: https://www.twitch.tv/djmariio\n\u279cTIENDA ULTIMATE MOSTOLES: https://ultimatemostoles.store/\n\u279cCAMISETA OFICIAL ULTIMATE MOSTOLES: https://store.kingsleague.pro/collections/ultimate-mostoles\n\u279cTikTok: https://www.tiktok.com/@djmariio\n\u279cINSTAGRAM: https://instagram.com/DjMaRiiO\n\u279cTWITTER: http://www.twitter.com/DjMaRiiO\n\u279cDISCORD: https://discord.gg/DjMaRiiO\n\u279cCanal Secundario: http://www.youtube.com/DjMaRiiOHD\n\n\n\u25baSUSCR\u00cdBETE AQU\u00cd: http://goo.gl/Fd9Cwb\n\u25baHazte MIEMBRO aqu\u00ed: https://goo.gl/ey73W1\n\n-----------------------------------------------------------------------\n\n\u25baDjMaRiiO vs CRISTIANO RONALDO: https://goo.gl/v8m1Bz\n\u25baDjMaRiiO & LEO MESSI: https://goo.gl/SA9Wgk\n\u25baMI VIAJE CON EL REAL MADRID: https://goo.gl/FAjJrq\n\n-----------------------------------------------------------------------\n\nFIFA 26 EN DIRECTO normalmente, con mis trucos y consejos entre buenos lloros, os ense\u00f1o como ganar todos los partidos de FIFA 25 con 20-0 en FUT Champions \nMejor equipo de FIFA 26 ?\nMejor plantilla de FIFA 26 ?\nMejores sobres de FIFA 26 ?\nMejor jugador de FIFA 26 ?\nMejores goles de FIFA 26 ?\nMejores SBC de FIFA 26 ?\nLo tienes TODO en este canal y OJO porque se viene sorpresa en FIFA 27 ... perd\u00f3n, EA SPORTS FC 27\n\n\u279cEditor: https://www.youtube.com/ManuGP\n\n\n\nhttps://www.twitch.tv/subs/djmariio"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "269346",
                "likeCount": "18727",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1097"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Ehf-ujFrGkveprYDGvc1FmHalFM",
            "id": "ryAIjETC1Jw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-04T11:25:02Z",
                "channelId": "UCHaspmMwQe-IFFYBdDvUHKA",
                "title": "Be\u00e9le - Si Te Pillara (Letra/Lyrics)",
                "description": "\ud83d\udc51 Be\u00e9le - Si Te Pillara\n\ud83c\udfb6 Listen on Spotify: https://sptfy.com/QAzA\n\ud83d\udd25 Help us reach 100,000 subscribers!\n\ud83d\udd14 Turn on notifications to stay updated with new uploads!\n\n\ud83c\udfa7 Stream & Download: https://open.spotify.com/track/1C7NXX8UJ6pgNx8EkmyZDd\n\n\u2728 Follow Be\u00e9le:\nhttps://www.facebook.com/beelemusica\nhttps://www.instagram.com/beele/\n\n\ud83d\udcf1 Follow us on:\nInstagram: https://auranetwork.fanlink.tv/instagram\nFacebook: https://auranetwork.fanlink.tv/facebook\nDiscord: https://auranetwork.fanlink.tv/discord\nX(twitter): https://auranetwork.fanlink.tv/xsocial\n\n\u00d7=\u00d7=\u00d7=\u00d7=\u00d7   \n\nLyrics for \"Be\u00e9le - Si Te Pillara\"\n\nPilla, hay ojos que no se hacen los ciegos\nPorque las paredes no solo tienen o\u00eddos, \u00bfo\u00edste?\nTambi\u00e9n tienen bemba\nSiento que pronto me fallar\u00e1s\nYo digo, \"ver para creer\"\nMuchos me dicen que ya hay alguien m\u00e1s\nQue te vieron por ah\u00ed con un tal\n(Est\u00e1s loco, marico, ve a terapia)\nTe siento distante, un poco arrogante\nYa siento que no sentimos lo de antes\nAunque yo, de tu boca, no s\u00e9 nada\nSi te pillo con \u00e9l, gyal, si te pillara\nA-a-ay, si te pillara\nSi te pillara, ay, si te pillara\nSi te pillara, ay, si te pillara\nSi te pillo\nOh, los ojitos se me aguar\u00e1n\nQue alguien m\u00e1s te toque, eso me asara\nSi tus labios pillo con otros, lloro (aye)\nSi me mientes, devuelve mi cora destrozado\nEso no aguanta, esto me hace sentir desconfiado\nLas ganas de verte a mi lado, las digo en pasado\nPerd\u00ed las esperanzas, porque siento que me haces a un lado\nY sisaya, pero cayaya\nT\u00fa haciendo lo tuyo y yo aqu\u00ed en la playa\nRecuerdo tu body cuando guaya'\nYeh, me da nostalgia\nTe extra\u00f1o tanto, ya no te siento\nDuele tu decisi\u00f3n de dejarme en la nada\nSi esto es real como est\u00e1n diciendo\nMe morir\u00eda si yo te pillara (yeh-yeh)\nA-a-ay, si te pillara\nSi te pillara, ay, si te pillara\nSi te pillara, ay, si te pillara\nSi te pillo\nOh, los ojitos se me aguar\u00e1n\nQue alguien m\u00e1s te toque, eso me asara\nSi tus labios pillo con otros, lloro\n(Flambo)\nA-a-ay, si te pillara\nSi te pillara, ay, si te pillara\nSi te pillara, ay, si te pillara\nSi te pillo\n\n\u00d7=\u00d7=\u00d7=\u00d7=\u00d7\n\n\ud83c\udff7\ufe0fTags\n#sitepillara #be\u00e9le #aurahype #dailyhiphop #sitepillaralyrics\n\n\ud83d\udce7 Connect: contact@auranetwork.org \n\ud83d\udce5 Submit your music: https://aurahype.portal.district.biz/app/login\n\n\ud83d\udccc LINKS: \nSubscribe: https://www.youtube.com/@AuraNetworkHype?sub_confirmation=1 \nLatest Video: https://youtube.com/playlist?list=PLLAyc1gs_w8yiIIarTwGXBr5uf3gvH4YD&si=_xIWsqHpxN72mE0_\n\nBe\u00e9le, Be\u00e9le Latest, Si Te Pillara Lyrics, Si Te Pillara Lyrics Video\n\nComment #weareaura if you see this! \ud83d\udc40",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ryAIjETC1Jw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ryAIjETC1Jw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ryAIjETC1Jw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ryAIjETC1Jw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ryAIjETC1Jw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Aura Hype",
                "tags": [
                    "hiphop",
                    "aurahype",
                    "be\u00e9le",
                    "si te pillara",
                    "be\u00e9le si te pillara",
                    "si te pillara be\u00e9le",
                    "be\u00e9le si te pillara letra",
                    "si te pillara be\u00e9le letra",
                    "be\u00e9le letra si te pillara",
                    "si te pillara letra be\u00e9le",
                    "be\u00e9le letra",
                    "si te pillara letra",
                    "letra be\u00e9le",
                    "letra si te pillara",
                    "letra be\u00e9le si te pillara",
                    "ay si te pillara",
                    "ay ay ay si te pillara",
                    "si te pillara by be\u00e9le",
                    "si te pillara beele",
                    "beele si te pillara",
                    "be\u00e9le - si te pillara",
                    "beele si te pillara lyrics",
                    "si te pillara letra beele"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Be\u00e9le - Si Te Pillara (Letra/Lyrics)",
                    "description": "\ud83d\udc51 Be\u00e9le - Si Te Pillara\n\ud83c\udfb6 Listen on Spotify: https://sptfy.com/QAzA\n\ud83d\udd25 Help us reach 100,000 subscribers!\n\ud83d\udd14 Turn on notifications to stay updated with new uploads!\n\n\ud83c\udfa7 Stream & Download: https://open.spotify.com/track/1C7NXX8UJ6pgNx8EkmyZDd\n\n\u2728 Follow Be\u00e9le:\nhttps://www.facebook.com/beelemusica\nhttps://www.instagram.com/beele/\n\n\ud83d\udcf1 Follow us on:\nInstagram: https://auranetwork.fanlink.tv/instagram\nFacebook: https://auranetwork.fanlink.tv/facebook\nDiscord: https://auranetwork.fanlink.tv/discord\nX(twitter): https://auranetwork.fanlink.tv/xsocial\n\n\u00d7=\u00d7=\u00d7=\u00d7=\u00d7   \n\nLyrics for \"Be\u00e9le - Si Te Pillara\"\n\nPilla, hay ojos que no se hacen los ciegos\nPorque las paredes no solo tienen o\u00eddos, \u00bfo\u00edste?\nTambi\u00e9n tienen bemba\nSiento que pronto me fallar\u00e1s\nYo digo, \"ver para creer\"\nMuchos me dicen que ya hay alguien m\u00e1s\nQue te vieron por ah\u00ed con un tal\n(Est\u00e1s loco, marico, ve a terapia)\nTe siento distante, un poco arrogante\nYa siento que no sentimos lo de antes\nAunque yo, de tu boca, no s\u00e9 nada\nSi te pillo con \u00e9l, gyal, si te pillara\nA-a-ay, si te pillara\nSi te pillara, ay, si te pillara\nSi te pillara, ay, si te pillara\nSi te pillo\nOh, los ojitos se me aguar\u00e1n\nQue alguien m\u00e1s te toque, eso me asara\nSi tus labios pillo con otros, lloro (aye)\nSi me mientes, devuelve mi cora destrozado\nEso no aguanta, esto me hace sentir desconfiado\nLas ganas de verte a mi lado, las digo en pasado\nPerd\u00ed las esperanzas, porque siento que me haces a un lado\nY sisaya, pero cayaya\nT\u00fa haciendo lo tuyo y yo aqu\u00ed en la playa\nRecuerdo tu body cuando guaya'\nYeh, me da nostalgia\nTe extra\u00f1o tanto, ya no te siento\nDuele tu decisi\u00f3n de dejarme en la nada\nSi esto es real como est\u00e1n diciendo\nMe morir\u00eda si yo te pillara (yeh-yeh)\nA-a-ay, si te pillara\nSi te pillara, ay, si te pillara\nSi te pillara, ay, si te pillara\nSi te pillo\nOh, los ojitos se me aguar\u00e1n\nQue alguien m\u00e1s te toque, eso me asara\nSi tus labios pillo con otros, lloro\n(Flambo)\nA-a-ay, si te pillara\nSi te pillara, ay, si te pillara\nSi te pillara, ay, si te pillara\nSi te pillo\n\n\u00d7=\u00d7=\u00d7=\u00d7=\u00d7\n\n\ud83c\udff7\ufe0fTags\n#sitepillara #be\u00e9le #aurahype #dailyhiphop #sitepillaralyrics\n\n\ud83d\udce7 Connect: contact@auranetwork.org \n\ud83d\udce5 Submit your music: https://aurahype.portal.district.biz/app/login\n\n\ud83d\udccc LINKS: \nSubscribe: https://www.youtube.com/@AuraNetworkHype?sub_confirmation=1 \nLatest Video: https://youtube.com/playlist?list=PLLAyc1gs_w8yiIIarTwGXBr5uf3gvH4YD&si=_xIWsqHpxN72mE0_\n\nBe\u00e9le, Be\u00e9le Latest, Si Te Pillara Lyrics, Si Te Pillara Lyrics Video\n\nComment #weareaura if you see this! \ud83d\udc40"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "719953",
                "likeCount": "860",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "19"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ZLq-EPDwl7igV_sZ4E22NjR4yrg",
            "id": "CpWtxWvbOK0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-09T04:00:12Z",
                "channelId": "UCiS882YPwZt1NfaM0gR0D9Q",
                "title": "Character Trailer - \"Lauma: Compassion and Discipline\" | Genshin Impact #GenshinImpact #Lauma",
                "description": "Those who live in a land where gunpowder and steel are worshiped will probably find it hard to imagine why anyone would fear trees and grass, especially since these are things that a single flint can easily destroy.\nBut when the clamor they bring disrupts the peace of the forest, the beasts will come bearing the answer.\n\nChinese Voice-Over Video: https://youtu.be/xQwfVlJdf4U\nJapanese Voice-Over Video: https://youtu.be/j0yXk5zsJQQ\nKorean Voice-Over Video: https://youtu.be/2VLAj8mwT3A\n\nDownload FREE: https://hoyo.link/eP8hFBAL\n#GenshinImpact #HoYoverse\n\n\u2193 Follow us for the latest news \u2193\nHoYoLAB: https://hoyo.link/34115CA6\nOfficial Website: https://hoyo.link/b7SCBOAd\nOfficial Community: https://hoyo.link/52uYBBAd\nFacebook: https://hoyo.link/77SCB0Ad\nTwitter: https://hoyo.link/7bSCBxAd\nTwitch: https://hoyo.link/4bSCBFAd\nInstagram: https://hoyo.link/a6SCBEAd\nReddit: https://hoyo.link/c1SCBIAd\nDiscord: https://hoyo.link/8QRlFBAL",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CpWtxWvbOK0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CpWtxWvbOK0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CpWtxWvbOK0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CpWtxWvbOK0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CpWtxWvbOK0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Genshin Impact",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Character Trailer - \"Lauma: Compassion and Discipline\" | Genshin Impact #GenshinImpact #Lauma",
                    "description": "Those who live in a land where gunpowder and steel are worshiped will probably find it hard to imagine why anyone would fear trees and grass, especially since these are things that a single flint can easily destroy.\nBut when the clamor they bring disrupts the peace of the forest, the beasts will come bearing the answer.\n\nChinese Voice-Over Video: https://youtu.be/xQwfVlJdf4U\nJapanese Voice-Over Video: https://youtu.be/j0yXk5zsJQQ\nKorean Voice-Over Video: https://youtu.be/2VLAj8mwT3A\n\nDownload FREE: https://hoyo.link/eP8hFBAL\n#GenshinImpact #HoYoverse\n\n\u2193 Follow us for the latest news \u2193\nHoYoLAB: https://hoyo.link/34115CA6\nOfficial Website: https://hoyo.link/b7SCBOAd\nOfficial Community: https://hoyo.link/52uYBBAd\nFacebook: https://hoyo.link/77SCB0Ad\nTwitter: https://hoyo.link/7bSCBxAd\nTwitch: https://hoyo.link/4bSCBFAd\nInstagram: https://hoyo.link/a6SCBEAd\nReddit: https://hoyo.link/c1SCBIAd\nDiscord: https://hoyo.link/8QRlFBAL"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "164032",
                "likeCount": "28349",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1491"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "-exAyxoxZNiOGYtRS-wlXNfMyuk",
            "id": "c7iehUynjwo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-07T22:20:34Z",
                "channelId": "UCFR2oaNj02WnXkOgLH0iqOA",
                "title": "TONI GAMBINO, EL MEJOR ABOGADO || MARBELLA 3 - D\u00cdA 4 || LOS GAMBINO \ud83c\uddee\ud83c\uddf9",
                "description": "Si ChatGPT conmigo, qui\u00e9n contra mi.\n\n\ud83d\udd34 Convi\u00e9rtete en miembro de este canal y hazte un calvo oficial: https://www.youtube.com/channel/UCFR2oaNj02WnXkOgLH0iqOA/join  \n\n\u2022\u2022\u2022 MIS REDES SOCIALES \u2022\u2022\u2022 \n\ud83d\udfe3 TWITCH \u25ba   https://www.twitch.tv/auronplay/\n\ud83d\udfe4 INSTAGRAM \u25ba   https://www.instagram.com/auronplay/  \n\u26ab\ufe0f TWITTER \u25ba   https://www.twitter.com/auronplay  \n\ud83d\udd35 DISCORD \u25ba   https://discord.gg/auroners\n\ud83d\udfe0 REDDIT \u25ba   https://www.reddit.com/r/AuronPlay/\n\n\u2022\u2022\u2022 GU\u00cdA DEL V\u00cdDEO \u2022\u2022\u2022 \n00:00:00 INTRO\n00:00:11 INICIO\n00:06:06 MI PRIMER COCHE\n00:18:00 MISI\u00d3N TICKETS PIRULAS\n00:27:28 INICIAN LOS JUICIOS\n00:44:35 JUICIO GASOLINO\n00:54:51 JUICIO JOSE\n01:01:35 JUICIO CARLO\n01:13:00 DESPEDIDA",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/c7iehUynjwo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/c7iehUynjwo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/c7iehUynjwo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/c7iehUynjwo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/c7iehUynjwo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Auron",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "TONI GAMBINO, EL MEJOR ABOGADO || MARBELLA 3 - D\u00cdA 4 || LOS GAMBINO \ud83c\uddee\ud83c\uddf9",
                    "description": "Si ChatGPT conmigo, qui\u00e9n contra mi.\n\n\ud83d\udd34 Convi\u00e9rtete en miembro de este canal y hazte un calvo oficial: https://www.youtube.com/channel/UCFR2oaNj02WnXkOgLH0iqOA/join  \n\n\u2022\u2022\u2022 MIS REDES SOCIALES \u2022\u2022\u2022 \n\ud83d\udfe3 TWITCH \u25ba   https://www.twitch.tv/auronplay/\n\ud83d\udfe4 INSTAGRAM \u25ba   https://www.instagram.com/auronplay/  \n\u26ab\ufe0f TWITTER \u25ba   https://www.twitter.com/auronplay  \n\ud83d\udd35 DISCORD \u25ba   https://discord.gg/auroners\n\ud83d\udfe0 REDDIT \u25ba   https://www.reddit.com/r/AuronPlay/\n\n\u2022\u2022\u2022 GU\u00cdA DEL V\u00cdDEO \u2022\u2022\u2022 \n00:00:00 INTRO\n00:00:11 INICIO\n00:06:06 MI PRIMER COCHE\n00:18:00 MISI\u00d3N TICKETS PIRULAS\n00:27:28 INICIAN LOS JUICIOS\n00:44:35 JUICIO GASOLINO\n00:54:51 JUICIO JOSE\n01:01:35 JUICIO CARLO\n01:13:00 DESPEDIDA"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "214090",
                "likeCount": "11709",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "308"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "xC67N4-Fa9i-46f1A9dsDLNhP7w",
            "id": "GemaQetDZY4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-06T12:30:20Z",
                "channelId": "UCZCmb5a8LE9LMxW9I3-BFjA",
                "title": "Katy Perry - The One That Got Away (Lyrics) \"in another life i would be your girl\"",
                "description": "Katy Perry - The One That Got Away (Lyrics) \"in another life i would be your girl\"\n\nFollow Katy Perry:\nhttp://katy.to/InstagramYD\nhttp://katy.to/TikTokYD\nhttp://katy.to/FacebookYD\n\nLyrics:\n\n[Verse 1]\nSummer after high school, when we first met\nWe'd make out in your Mustang to Radiohead\nAnd on my eighteenth birthday, we got matching tattoos\nUsed to steal your parents' liquor and climb to the roof\nTalked about our future like we had a clue\nNever planned that one day, I'd be losing you\n\n[Chorus]\nIn another life\nI would be your girl\nWe'd keep all our promises\nBe us against the world\nIn another life\nI would make you stay\nSo I don't have to say you were\nThe one that got away\nThe one that got away\n\n[Verse 2]\nI was June, and you were my Johnny Cash\nNever one without the other, we made a pact\nSometimes when I miss you, I put those records on, woah\nSomeone said you had your tattoo removed\nSaw you downtown, singing the blues\nIt's time to face the music, I'm no longer your muse\n\n[Chorus]\nBut in another life\nI would be your girl\nWe'd keep all our promises\nBe us against the world\nIn another life\nI would make you stay\nSo I don't have to say you were\nThe one that got away\nThe one that got away\n\n[Post-Chorus]\nThe one\nThe one\nThe one\nThe one that got away\n\n[Bridge]\nAll this money can't buy me a time machine, no\nCan't replace you with a million rings, no\nI should've told you what you meant to me, woah\n'Cause now I pay the price\n\n[Chorus]\nIn another life\nI would be your girl\nWe'd keep all our promises\nBe us against the world\nIn another life\nI would make you stay\nSo I don't have to say you were\nThe one that got away\nThe one that got away (The one that got away)\n\n[Post-Chorus]\nThe one (The one)\nThe one (The one)\nThe one (The one)\nIn another life\nI would make you stay\nSo I don't have to say you were\nThe one that got away\nThe one that got away\n\nTags\nKaty Perry, The One That Got Away, Katy Perry The One That Got Away, The One That Got Away Katy Perry, Lyrics, Lyrics The One That Got Away, Katy Perry The One That Got Away Lyrics, The One That Got Away Katy Perry Lyrics, Katy Perry Lyrics, The One That Got Away Lyrics Katy Perry, Lyrics Katy Perry The One That Got Away, Lyrics The One That Got Away Katy Perry, Tiktok song, Tiktok, In another life I would be your girl, We'd keep all our promises, Be us against the world, trending song, trending",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GemaQetDZY4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GemaQetDZY4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GemaQetDZY4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GemaQetDZY4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GemaQetDZY4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ourmemoriestonight",
                "tags": [
                    "Katy Perry",
                    "The One That Got Away",
                    "Katy Perry The One That Got Away",
                    "The One That Got Away Katy Perry",
                    "Lyrics",
                    "Lyrics The One That Got Away",
                    "Katy Perry The One That Got Away Lyrics",
                    "The One That Got Away Katy Perry Lyrics",
                    "Katy Perry Lyrics",
                    "The One That Got Away Lyrics Katy Perry",
                    "Lyrics Katy Perry The One That Got Away",
                    "Lyrics The One That Got Away Katy Perry",
                    "Tiktok song",
                    "Tiktok",
                    "In another life I would be your girl",
                    "We'd keep all our promises",
                    "Be us against the world",
                    "trending"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Katy Perry - The One That Got Away (Lyrics) \"in another life i would be your girl\"",
                    "description": "Katy Perry - The One That Got Away (Lyrics) \"in another life i would be your girl\"\n\nFollow Katy Perry:\nhttp://katy.to/InstagramYD\nhttp://katy.to/TikTokYD\nhttp://katy.to/FacebookYD\n\nLyrics:\n\n[Verse 1]\nSummer after high school, when we first met\nWe'd make out in your Mustang to Radiohead\nAnd on my eighteenth birthday, we got matching tattoos\nUsed to steal your parents' liquor and climb to the roof\nTalked about our future like we had a clue\nNever planned that one day, I'd be losing you\n\n[Chorus]\nIn another life\nI would be your girl\nWe'd keep all our promises\nBe us against the world\nIn another life\nI would make you stay\nSo I don't have to say you were\nThe one that got away\nThe one that got away\n\n[Verse 2]\nI was June, and you were my Johnny Cash\nNever one without the other, we made a pact\nSometimes when I miss you, I put those records on, woah\nSomeone said you had your tattoo removed\nSaw you downtown, singing the blues\nIt's time to face the music, I'm no longer your muse\n\n[Chorus]\nBut in another life\nI would be your girl\nWe'd keep all our promises\nBe us against the world\nIn another life\nI would make you stay\nSo I don't have to say you were\nThe one that got away\nThe one that got away\n\n[Post-Chorus]\nThe one\nThe one\nThe one\nThe one that got away\n\n[Bridge]\nAll this money can't buy me a time machine, no\nCan't replace you with a million rings, no\nI should've told you what you meant to me, woah\n'Cause now I pay the price\n\n[Chorus]\nIn another life\nI would be your girl\nWe'd keep all our promises\nBe us against the world\nIn another life\nI would make you stay\nSo I don't have to say you were\nThe one that got away\nThe one that got away (The one that got away)\n\n[Post-Chorus]\nThe one (The one)\nThe one (The one)\nThe one (The one)\nIn another life\nI would make you stay\nSo I don't have to say you were\nThe one that got away\nThe one that got away\n\nTags\nKaty Perry, The One That Got Away, Katy Perry The One That Got Away, The One That Got Away Katy Perry, Lyrics, Lyrics The One That Got Away, Katy Perry The One That Got Away Lyrics, The One That Got Away Katy Perry Lyrics, Katy Perry Lyrics, The One That Got Away Lyrics Katy Perry, Lyrics Katy Perry The One That Got Away, Lyrics The One That Got Away Katy Perry, Tiktok song, Tiktok, In another life I would be your girl, We'd keep all our promises, Be us against the world, trending song, trending"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "577912",
                "likeCount": "2072",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "14"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "FyZbj58dZzUdndHGrRNqKuekdnk",
            "id": "Vg_obHpij9k",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-09T02:00:30Z",
                "channelId": "UCsMzBY3X_RS6GhGBiHXW19A",
                "title": "Primera pelea oficial en Avengers Doomsday y encuentro Loki y Doctor Doom, Spider-Man teaser",
                "description": "Avengers Doomsday primera pelea oficial Gambito y Doctor Doom, Loki en casa de Capit\u00e1n Am\u00e9rica y Peggy Carter, X-Men vs 4 Fant\u00e1sticos, Spider-Man Brand New Day trailer oculto y Tobey Maguire en rodaje.\n\nMi peli podcast: https://youtube.com/@Pelicomic\n\nConvi\u00e9rtete en un peli miembro aqu\u00ed:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCsMzBY3X_RS6GhGBiHXW19A/join\n\nInstagram https://bit.ly/3011iAQ\nTwitter https://bit.ly/3cqANcN\nTikTok: https://bit.ly/3j7X7NE\nMis STREAMS https://bit.ly/3iY1Ej1\nFace https://bit.ly/3hZnmSg\nContacto: pelicomic@gmail.com\n\n0:00 Superman Man 2 of Tomorrow\n1:36 El canon de James Gunn y DCU no tiene sentido\n5:33 Trailer oculto Spider-Man Brand New Day\n6:48 Tobey Maguire set Avengers Doomsday y Spider-Man\n9:05 Hulk y Deadpool confirmado Avengers Doomsday\n11:06 Capit\u00e1n Am\u00e9rica regresa Avengers Doomsday\n12:22 Primera pelea Gambito vs Doctor Doom\n15:04 Nightcrawler vs Reed Richards\n15:43 Loki y Doctor Doom encuentro",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Vg_obHpij9k/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Vg_obHpij9k/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Vg_obHpij9k/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Vg_obHpij9k/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Vg_obHpij9k/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Pelicomic",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Primera pelea oficial en Avengers Doomsday y encuentro Loki y Doctor Doom, Spider-Man teaser",
                    "description": "Avengers Doomsday primera pelea oficial Gambito y Doctor Doom, Loki en casa de Capit\u00e1n Am\u00e9rica y Peggy Carter, X-Men vs 4 Fant\u00e1sticos, Spider-Man Brand New Day trailer oculto y Tobey Maguire en rodaje.\n\nMi peli podcast: https://youtube.com/@Pelicomic\n\nConvi\u00e9rtete en un peli miembro aqu\u00ed:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCsMzBY3X_RS6GhGBiHXW19A/join\n\nInstagram https://bit.ly/3011iAQ\nTwitter https://bit.ly/3cqANcN\nTikTok: https://bit.ly/3j7X7NE\nMis STREAMS https://bit.ly/3iY1Ej1\nFace https://bit.ly/3hZnmSg\nContacto: pelicomic@gmail.com\n\n0:00 Superman Man 2 of Tomorrow\n1:36 El canon de James Gunn y DCU no tiene sentido\n5:33 Trailer oculto Spider-Man Brand New Day\n6:48 Tobey Maguire set Avengers Doomsday y Spider-Man\n9:05 Hulk y Deadpool confirmado Avengers Doomsday\n11:06 Capit\u00e1n Am\u00e9rica regresa Avengers Doomsday\n12:22 Primera pelea Gambito vs Doctor Doom\n15:04 Nightcrawler vs Reed Richards\n15:43 Loki y Doctor Doom encuentro"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "108676",
                "likeCount": "7712",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "383"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "_gch3fzMVF9uAkNB3j0whQL_t98",
            "id": "kGMp1Byuwto",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-07T15:28:17Z",
                "channelId": "UCB_qr75-ydFVKSF9Dmo6izg",
                "title": "Race Highlights | 2025 Italian Grand Prix",
                "description": "Our return to the famous Temple of Speed in Monza saw a frantic race start, penalty drama, late team orders and more.\n\nFor more F1\u00ae videos, visit: https://www.Formula1.com\n\nVisit our store: https://f1store.formula1.com/\n\nFollow F1\u00ae:\nhttps://www.instagram.com/F1\nhttps://www.facebook.com/Formula1/\nhttps://www.twitter.com/F1\nhttps://www.twitch.tv/formula1\nhttps://www.tiktok.com/@f1\n\n#F1 #ItalianGP",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kGMp1Byuwto/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kGMp1Byuwto/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kGMp1Byuwto/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kGMp1Byuwto/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kGMp1Byuwto/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "FORMULA 1",
                "tags": [
                    "F1",
                    "Formula One",
                    "Formula 1",
                    "Sports",
                    "Sport",
                    "Action",
                    "GP",
                    "Grand Prix",
                    "Auto Racing",
                    "Motor Racing",
                    "Italian Grand Prix",
                    "Monza",
                    "Max Verstappen",
                    "Red Bull Racing"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Race Highlights | 2025 Italian Grand Prix",
                    "description": "Our return to the famous Temple of Speed in Monza saw a frantic race start, penalty drama, late team orders and more.\n\nFor more F1\u00ae videos, visit: https://www.Formula1.com\n\nVisit our store: https://f1store.formula1.com/\n\nFollow F1\u00ae:\nhttps://www.instagram.com/F1\nhttps://www.facebook.com/Formula1/\nhttps://www.twitter.com/F1\nhttps://www.twitch.tv/formula1\nhttps://www.tiktok.com/@f1\n\n#F1 #ItalianGP"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "4909540",
                "likeCount": "108687",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5753"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "CS7djp4Nh7d80KWlvBG_R1xS-aI",
            "id": "3x0YKoHZ5zg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-07T19:00:06Z",
                "channelId": "UCgbZ9oWm8tXZgoJGm7HDT7w",
                "title": "FRAN JUESAS - ASTURIANO",
                "description": "Fran Juesas - Asturiano  (Video Oficial)\n\nAlgo debimos de hacer bien en otra vida para tener el privilegio de haber nacido o sentirnos parte de este para\u00edso que es Asturias! \n\ud83d\udc99\ud83d\udc9bFeliz d\u00eda a todos los Asturianos!!! \ud83d\udc99\ud83d\udc9b\n\n\ud83c\udfb8Canci\u00f3n, grabada con Miguel Herrero y Pedro Luis Perez Alvarez en Acme Estudios\n\ud83e\ude88Con el whistle, la gaita, y la magia de Jose Manuel Tejedor \n\ud83c\udfa5 Videoclip dirigido, grabado y editado por Titi Mu\u00f1oz con las maravillosas im\u00e1genes de naturaleza y dron de Jorge Chachero.\n\nSpotify: \ud83d\udc49https://open.spotify.com/intl-es/artist/0yfkLsmDFBkrWaae4dpeO8?si=Dz3Vo-iNTMKEhAZ3OQKzbA\n\nRRSS\nInstagram:   https://www.instagram.com/franjuesas/  \nTikTok:   https://www.tiktok.com/@franjuesas\nFacebook:  https://www.facebook.com/franjuesasmusic/ \nWeb: https://www.franjuesas.es/\n\n#asturiano #franjuesas #diadeasturias\n#asturias #pricipadodeasturias #paraisonatural\n#asturiasparaisonatural #sidraasturiana",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3x0YKoHZ5zg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3x0YKoHZ5zg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3x0YKoHZ5zg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3x0YKoHZ5zg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3x0YKoHZ5zg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Fran Juesas",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "FRAN JUESAS - ASTURIANO",
                    "description": "Fran Juesas - Asturiano  (Video Oficial)\n\nAlgo debimos de hacer bien en otra vida para tener el privilegio de haber nacido o sentirnos parte de este para\u00edso que es Asturias! \n\ud83d\udc99\ud83d\udc9bFeliz d\u00eda a todos los Asturianos!!! \ud83d\udc99\ud83d\udc9b\n\n\ud83c\udfb8Canci\u00f3n, grabada con Miguel Herrero y Pedro Luis Perez Alvarez en Acme Estudios\n\ud83e\ude88Con el whistle, la gaita, y la magia de Jose Manuel Tejedor \n\ud83c\udfa5 Videoclip dirigido, grabado y editado por Titi Mu\u00f1oz con las maravillosas im\u00e1genes de naturaleza y dron de Jorge Chachero.\n\nSpotify: \ud83d\udc49https://open.spotify.com/intl-es/artist/0yfkLsmDFBkrWaae4dpeO8?si=Dz3Vo-iNTMKEhAZ3OQKzbA\n\nRRSS\nInstagram:   https://www.instagram.com/franjuesas/  \nTikTok:   https://www.tiktok.com/@franjuesas\nFacebook:  https://www.facebook.com/franjuesasmusic/ \nWeb: https://www.franjuesas.es/\n\n#asturiano #franjuesas #diadeasturias\n#asturias #pricipadodeasturias #paraisonatural\n#asturiasparaisonatural #sidraasturiana"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-ES"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "23743",
                "likeCount": "775",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "57"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "LlmP2NTh5pFr_h3gwcXyBwcrZls",
            "id": "08lFqCE_HZs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-05T12:01:18Z",
                "channelId": "UCPu5nstS7cbx_GUiH-kxwVw",
                "title": "ENTREPRENEURS | Tr\u00e1iler oficial | Estreno 23 de octubre en Disney+",
                "description": "Hemos hecho diez v\u00eddeos de 25 minutos. \nEn nuestra cabeza ha sido espectacular. \nDaos de alta en Disney+ un mesecito aunque sea. Estreno el 23 de octubre de todos los capis.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/08lFqCE_HZs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/08lFqCE_HZs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/08lFqCE_HZs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/08lFqCE_HZs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/08lFqCE_HZs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Pantomima Full",
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "ENTREPRENEURS | Tr\u00e1iler oficial | Estreno 23 de octubre en Disney+",
                    "description": "Hemos hecho diez v\u00eddeos de 25 minutos. \nEn nuestra cabeza ha sido espectacular. \nDaos de alta en Disney+ un mesecito aunque sea. Estreno el 23 de octubre de todos los capis."
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "45798",
                "likeCount": "1785",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "260"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "boNqowN8pnnny6PioZ_LKTxrKWw",
            "id": "xcoCvN-yano",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-06T16:16:00Z",
                "channelId": "UCcjIvuxmWlS5IEQ0JdPV4Ng",
                "title": "EXPANDIENDO MI NEGOCIO | Waterpark Simulator (2)",
                "description": "Like si Zain merece un aumento\n\nStreams: https://www.twitch.tv/Rubius\nDiscord: https://discord.gg/rubius\nMi Tienda: https://rubiuscorp.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xcoCvN-yano/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xcoCvN-yano/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xcoCvN-yano/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xcoCvN-yano/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xcoCvN-yano/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Rubius Z",
                "tags": [
                    "elrubius",
                    "rubius",
                    "waterpark simulator",
                    "parque acuatico",
                    "piscina",
                    "piscinas",
                    "simulador",
                    "nuevo",
                    "2025",
                    "meme",
                    "gracioso",
                    "divertido",
                    "gestion",
                    "simulator",
                    "gerente",
                    "empuja",
                    "parque"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "EXPANDIENDO MI NEGOCIO | Waterpark Simulator (2)",
                    "description": "Like si Zain merece un aumento\n\nStreams: https://www.twitch.tv/Rubius\nDiscord: https://discord.gg/rubius\nMi Tienda: https://rubiuscorp.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1049005",
                "likeCount": "63723",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "961"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ws4GttFHhPgaA6_e6GkJXB-CO5w",
            "id": "vZsfZfRo5yo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-06T09:00:07Z",
                "channelId": "UCGc991mofGxjO3-haaRENDg",
                "title": "Dani Mocanu \u274c Florin Cercel - Perdoname | Official Video",
                "description": "Abona\u021bi-v\u0103 la canalul meu pentru ultimele nout\u0103\u021bi \u266b\nSubscribe \u25ba http://www.youtube.com/danimocanuoficial\nToate drepturile rezervate artistului \u00a9 & \u00ae Dani Mocanu\n\nProduced by Zenys\nOrchestratie - Edy Talent\nVideo - Andrei Vrasmas\n\nFollow \ud83d\udd25Dani Mocanu\n\nInstagram \u25ba https://www.instagram.com/danimocanu.oficial\nFacebook \u25ba https://www.facebook.com/DanielMocanuOficial\nX / Twitter \u25ba https://x.com/danimocanu11111\n\nStream \u266b Download :\n\u266b Spotify \u25ba https://spoti.fi/3kG2hy7\n\u266b iTunes \u25bahttps://apple.co/32WDWhp\n\nPentru Concerte & Evenimente \ud83d\udcde+40 746 560 574  \u260e\ufe0f (Manager)\nAtentie ! La acest numar raspunde numai managerul\n\nNu copia sau reposta pe alte canale , adaug\u0103 la favorite !\n\n#DaniMocanu #FlorinCercel #Perdoname",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vZsfZfRo5yo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vZsfZfRo5yo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vZsfZfRo5yo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vZsfZfRo5yo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vZsfZfRo5yo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Dani Mocanu \u00a9 Oficial",
                "tags": [
                    "Dani Mocanu",
                    "Daniel Mocanu",
                    "Manea",
                    "Manele",
                    "HiT",
                    "Florin Cercel"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "ro",
                "localized": {
                    "title": "Dani Mocanu \u274c Florin Cercel - Perdoname | Official Video",
                    "description": "Abona\u021bi-v\u0103 la canalul meu pentru ultimele nout\u0103\u021bi \u266b\nSubscribe \u25ba http://www.youtube.com/danimocanuoficial\nToate drepturile rezervate artistului \u00a9 & \u00ae Dani Mocanu\n\nProduced by Zenys\nOrchestratie - Edy Talent\nVideo - Andrei Vrasmas\n\nFollow \ud83d\udd25Dani Mocanu\n\nInstagram \u25ba https://www.instagram.com/danimocanu.oficial\nFacebook \u25ba https://www.facebook.com/DanielMocanuOficial\nX / Twitter \u25ba https://x.com/danimocanu11111\n\nStream \u266b Download :\n\u266b Spotify \u25ba https://spoti.fi/3kG2hy7\n\u266b iTunes \u25bahttps://apple.co/32WDWhp\n\nPentru Concerte & Evenimente \ud83d\udcde+40 746 560 574  \u260e\ufe0f (Manager)\nAtentie ! La acest numar raspunde numai managerul\n\nNu copia sau reposta pe alte canale , adaug\u0103 la favorite !\n\n#DaniMocanu #FlorinCercel #Perdoname"
                },
                "defaultAudioLanguage": "ro"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1387661",
                "likeCount": "43307",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1089"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "MW463luRQPHvyE6BUS7dUigsxyI",
            "id": "NA1QVTKwSPw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-05T20:00:31Z",
                "channelId": "UCqe0sSESmaQbLFdTExctQLA",
                "title": "S\u00e9rie - Marie & Momo - Saison 1 - Bande annonce",
                "description": "Cr\u00e9er des \u00e9motions fortes et de qualit\u00e9 et les rendre accessibles \u00e0 tous les consommateurs du S\u00e9n\u00e9gal et d\u2019Afrique, tel est l\u2019engagement de Marodi TV.\nS\u2019inspirer des \u00e9motions des diff\u00e9rentes couches de la population pour cr\u00e9er des opportunit\u00e9s de visibilit\u00e9 et d\u2019engagement pour les marques, telle est l\u2019opportunit\u00e9 qu\u2019offre Marodi TV.\n\nhttps://www.youtube.com/channel/UCqe0sSESmaQbLFdTExctQLA",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NA1QVTKwSPw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NA1QVTKwSPw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NA1QVTKwSPw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NA1QVTKwSPw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NA1QVTKwSPw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Marodi TV S\u00e9n\u00e9gal",
                "tags": [
                    "S\u00e9ries",
                    "S\u00e9rie",
                    "t\u00e9l\u00e9visions",
                    "s\u00e9n\u00e9gal",
                    "s\u00e9ries s\u00e9n\u00e9galaises",
                    "marodi tv",
                    "Marodi",
                    "s\u00e9ries africaines",
                    "mbarodi",
                    "vid\u00e9os s\u00e9n\u00e9gal",
                    "karma",
                    "maitresse",
                    "pod et marichou",
                    "decheance",
                    "virginie",
                    "emprises",
                    "credule",
                    "baabel",
                    "kay&za"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "S\u00e9rie - Marie & Momo - Saison 1 - Bande annonce",
                    "description": "Cr\u00e9er des \u00e9motions fortes et de qualit\u00e9 et les rendre accessibles \u00e0 tous les consommateurs du S\u00e9n\u00e9gal et d\u2019Afrique, tel est l\u2019engagement de Marodi TV.\nS\u2019inspirer des \u00e9motions des diff\u00e9rentes couches de la population pour cr\u00e9er des opportunit\u00e9s de visibilit\u00e9 et d\u2019engagement pour les marques, telle est l\u2019opportunit\u00e9 qu\u2019offre Marodi TV.\n\nhttps://www.youtube.com/channel/UCqe0sSESmaQbLFdTExctQLA"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1113507",
                "likeCount": "37114",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "714"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "NpR3JfiVEBD-a8F5eT7a8ct1gxw",
            "id": "w6rB_DJ0xaE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-09T00:21:13Z",
                "channelId": "UCggHFGmLDDStxyM-uy9DYnQ",
                "title": "\ud83d\udd34 - El Sr tortuga consigue su EVO?? - Marbella",
                "description": "C\u00f3digo de Fortnite: NEXXUZWORLD\nTwitter: https://twitter.com/NexxuzHD\nInstagram: https://instagram.com/nexxuzofficial/\nFacebook: https://www.facebook.com/NexxuzHDOficial",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w6rB_DJ0xaE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w6rB_DJ0xaE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w6rB_DJ0xaE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w6rB_DJ0xaE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w6rB_DJ0xaE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Nexxuz World",
                "tags": [
                    "ark",
                    "ARK",
                    "ARK SURVIVAL EVOLVED",
                    "ARK SERIE",
                    "reinos enfrentados",
                    "reinos",
                    "serie ark",
                    "extremo",
                    "supervivencia",
                    "dinosaurio depredador",
                    "dinosaurios",
                    "dinosaurios juegos",
                    "dinosaurio juego",
                    "juego dinosaurio",
                    "juegos de dinosaurios",
                    "parque dinosaurios",
                    "dinosaurios juego",
                    "dinosaurios ark",
                    "jurassic world ark",
                    "juegos dinosaurios",
                    "dinosaurios serie",
                    "dinosaurio ark",
                    "nexxuz",
                    "nexxuz world",
                    "nexxuz hd",
                    "nexxuz ark",
                    "nexus"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "\ud83d\udd34 - El Sr tortuga consigue su EVO?? - Marbella",
                    "description": "C\u00f3digo de Fortnite: NEXXUZWORLD\nTwitter: https://twitter.com/NexxuzHD\nInstagram: https://instagram.com/nexxuzofficial/\nFacebook: https://www.facebook.com/NexxuzHDOficial"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "188376",
                "likeCount": "11829",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "97"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "XxxICNbDr4E2tbMjtl3HLfJwop8",
            "id": "co7F73h2g68",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-04T18:00:07Z",
                "channelId": "UCAQZ4iOfUvCQmgtd_a69N9w",
                "title": "Fito & Fitipaldis - Los cuervos se lo pasan bien (Videoclip Oficial)",
                "description": "Videoclip oficial de la canci\u00f3n de Fito & Fitipaldis \"Los cuervos se lo pasan bien\".\n\nInclu\u00edda en su pr\u00f3ximo \u00e1lbum \"El Monte de los Aullidos\".\nRes\u00e9rvalo ya!! https://warnermusicspain.lnk.to/FitoFitipaldis-elmontedelosaullidos-PO\n\n\ud83d\udd14 No olvides suscribirte al canal para enterarte de todas las novedades y lanzamientos.\n\nLetra/Lyric\n\nLlegu\u00e9 hasta el fondo y ya no supe volver\nSer\u00e1 mejor que ahora me sueltes la mano\nSi te preguntan, no les hables de m\u00ed\nSabes que soy solo un ave de paso\n\nSent\u00ed el hast\u00edo y la desilusi\u00f3n,\nY la llamada de la carretera \nY me invent\u00e9 una vida porque si no\nTendr\u00eda que haber copiado la de cualquiera\n\nIr\u00e9 a buscarte si consigo volver\nCaminar\u00e9 del infierno a tus brazos\nNo te preocupes, nada va a ocurrir\nNo te preocupes, no es necesario\n\nNO, NO, NO!!! Yo siempre me he sentido extra\u00f1o\nNO, NO, NO!!! Tan triste como afortunado\n\nSue\u00f1o profundo no me dejes salir\nNo me despiertes, no me sueltes la mano\nSabes que los demonios vienen a por m\u00ed\nNo s\u00e9 muy bien por qu\u00e9 siempre les hago caso\n\nA\u00fan no era tarde cuando se fue\nPero el dolor se qued\u00f3 a dormir\nSent\u00ed el comp\u00e1s al amanecer\nNo hay m\u00e1s remedio que seguir bailando\n\nNO, NO, NO!!! Yo siempre me he sentido extra\u00f1o\nNO, NO, NO!!! Tan triste como afortunado\n\nSonr\u00edo por seguir en pie\nYa s\u00e9 que el tiempo siempre est\u00e1 nublado\nLos cuervos se lo pasan bien\nY bailan a saltitos a mi lado",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/co7F73h2g68/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/co7F73h2g68/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/co7F73h2g68/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/co7F73h2g68/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/co7F73h2g68/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Fito&Fitipaldis",
                "tags": [
                    "Fito",
                    "Fitipaldis",
                    "Fito y Fitipaldis",
                    "Fito & Fitipaldis",
                    "Videoclip",
                    "Video",
                    "Oficial",
                    "Exitos Fito",
                    "Lo mejor de fito",
                    "Fito Fitipaldis",
                    "Los fitipaldis",
                    "Rock",
                    "Espa\u00f1a",
                    "Rock espa\u00f1ol",
                    "Exitos Rock",
                    "Nuevo disco",
                    "Nuevo album",
                    "Videoclip Fito",
                    "Mejores exitos de fito",
                    "Clasicos rock",
                    "Fito y Fitipaldis Los cuervos se lo pasan bien",
                    "Los cuervos se lo pasan bien",
                    "fito y fitipaldis video",
                    "fito y fitipaldis canciones",
                    "el monte de los aullidos",
                    "fito nuevo video",
                    "fito nueva canci\u00f3n",
                    "fito los cuervos"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Fito & Fitipaldis - Los cuervos se lo pasan bien (Videoclip Oficial)",
                    "description": "Videoclip oficial de la canci\u00f3n de Fito & Fitipaldis \"Los cuervos se lo pasan bien\".\n\nInclu\u00edda en su pr\u00f3ximo \u00e1lbum \"El Monte de los Aullidos\".\nRes\u00e9rvalo ya!! https://warnermusicspain.lnk.to/FitoFitipaldis-elmontedelosaullidos-PO\n\n\ud83d\udd14 No olvides suscribirte al canal para enterarte de todas las novedades y lanzamientos.\n\nLetra/Lyric\n\nLlegu\u00e9 hasta el fondo y ya no supe volver\nSer\u00e1 mejor que ahora me sueltes la mano\nSi te preguntan, no les hables de m\u00ed\nSabes que soy solo un ave de paso\n\nSent\u00ed el hast\u00edo y la desilusi\u00f3n,\nY la llamada de la carretera \nY me invent\u00e9 una vida porque si no\nTendr\u00eda que haber copiado la de cualquiera\n\nIr\u00e9 a buscarte si consigo volver\nCaminar\u00e9 del infierno a tus brazos\nNo te preocupes, nada va a ocurrir\nNo te preocupes, no es necesario\n\nNO, NO, NO!!! Yo siempre me he sentido extra\u00f1o\nNO, NO, NO!!! Tan triste como afortunado\n\nSue\u00f1o profundo no me dejes salir\nNo me despiertes, no me sueltes la mano\nSabes que los demonios vienen a por m\u00ed\nNo s\u00e9 muy bien por qu\u00e9 siempre les hago caso\n\nA\u00fan no era tarde cuando se fue\nPero el dolor se qued\u00f3 a dormir\nSent\u00ed el comp\u00e1s al amanecer\nNo hay m\u00e1s remedio que seguir bailando\n\nNO, NO, NO!!! Yo siempre me he sentido extra\u00f1o\nNO, NO, NO!!! Tan triste como afortunado\n\nSonr\u00edo por seguir en pie\nYa s\u00e9 que el tiempo siempre est\u00e1 nublado\nLos cuervos se lo pasan bien\nY bailan a saltitos a mi lado"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "363943",
                "likeCount": "14601",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "862"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "0I7Wy2DckYuzj9Cmg9_5DZwtWt8",
            "id": "xWFarIpKH3o",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-07T15:01:37Z",
                "channelId": "UCS5cq5uDrH2gynzwIVC9iKA",
                "title": "\u00bfQU\u00c9 ME HA PARECIDO EL TEASER DE CUMBRES BORRASCOSAS?",
                "description": "Teaser de Cumbres Borrascosas: https://youtu.be/Mh_i9s_wxdk?si=kCtFoPxJCwbjxeZx\n\nEl v\u00eddeo del canal Cumbres Cl\u00e1sicas: https://youtu.be/nO_h2Ex3uVk?si=-itQm0106BV_Qt9D\n\n00:00 Intro y presentaci\u00f3n\n00:39 Intenci\u00f3n del teaser: crear controversia\n14:55 Otras pel\u00edculas de Emerald Fennell\n17:27 Caracter\u00edsticas del cine de Fennell\n23:14 An\u00e1lisis del teaser",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xWFarIpKH3o/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xWFarIpKH3o/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xWFarIpKH3o/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xWFarIpKH3o/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xWFarIpKH3o/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "No solo cl\u00e1sicos",
                "tags": [
                    "CUMBRES BORRASCOSAS",
                    "TRAILER",
                    "TEASER"
                ],
                "categoryId": "27",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "\u00bfQU\u00c9 ME HA PARECIDO EL TEASER DE CUMBRES BORRASCOSAS?",
                    "description": "Teaser de Cumbres Borrascosas: https://youtu.be/Mh_i9s_wxdk?si=kCtFoPxJCwbjxeZx\n\nEl v\u00eddeo del canal Cumbres Cl\u00e1sicas: https://youtu.be/nO_h2Ex3uVk?si=-itQm0106BV_Qt9D\n\n00:00 Intro y presentaci\u00f3n\n00:39 Intenci\u00f3n del teaser: crear controversia\n14:55 Otras pel\u00edculas de Emerald Fennell\n17:27 Caracter\u00edsticas del cine de Fennell\n23:14 An\u00e1lisis del teaser"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-ES"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "8255",
                "likeCount": "857",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "141"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "SfRoltD527Bm2GrXM3Lb8Pt5CDw",
            "id": "CyOnsJgZpj8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-08T18:15:00Z",
                "channelId": "UC3fwcYRn_kq5xs4OP1ZiLkw",
                "title": "LA PEOR CARTA DE LA HISTORIA AHORA ES META - BENIJU",
                "description": "Espero que te haya encantado el video :3\n\nCanal secundario:\nhttps://www.youtube.com/c/BENIJUGOSO",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CyOnsJgZpj8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CyOnsJgZpj8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CyOnsJgZpj8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CyOnsJgZpj8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CyOnsJgZpj8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "BENIJU",
                "tags": [
                    "Clash Royale",
                    "Clash Royale Espa\u00f1ol",
                    "BENIJU",
                    "beniju",
                    "subir copas",
                    "guia de mazos",
                    "mejores mazos",
                    "beniyu",
                    "bniju",
                    "benju",
                    "TV ROYALE",
                    "TV ROYALE EN ESPA\u00d1OL",
                    "JEFA BANDIDA",
                    "VERDUGO EVO",
                    "NUEVA EVO",
                    "NUEVA ACTU",
                    "CLASH ACTU",
                    "ken",
                    "tv royale",
                    "tv royale en espa\u00f1ol",
                    "nueva carta",
                    "nueva evo",
                    "modo ranked"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "LA PEOR CARTA DE LA HISTORIA AHORA ES META - BENIJU",
                    "description": "Espero que te haya encantado el video :3\n\nCanal secundario:\nhttps://www.youtube.com/c/BENIJUGOSO"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "332900",
                "likeCount": "15943",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "248"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "VZUH-sDxeTMmtBpvZSqLOLz_dIY",
            "id": "JDyPBqJvrSI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-08T16:00:30Z",
                "channelId": "UC3Df9-SvQY9BbfCmyvR0J5A",
                "title": "Sebasti\u00e1n Yatra - Amen (Junto a AUARA - be the change)",
                "description": "Music video by Sebasti\u00e1n Yatra performing Amen (Junto a AUARA - be the change).\u00a9 2025 UMG Recordings, Inc.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JDyPBqJvrSI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JDyPBqJvrSI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JDyPBqJvrSI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JDyPBqJvrSI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JDyPBqJvrSI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "SebastianYatraVEVO",
                "tags": [
                    "Sebastian Yatra",
                    "Auara",
                    "yatra",
                    "sebas",
                    "amen",
                    "los domingos",
                    "yatra Milagro",
                    "Energ\u00eda Bacana",
                    "amen sebastian yatra",
                    "vagabundo",
                    "Akureyri",
                    "nueva cancion yatra",
                    "letra amen",
                    "manuel turizo",
                    "beele",
                    "sebastian yatra nueva cancion",
                    "lanzamiento yatra",
                    "tacones rojos",
                    "aitana yatra",
                    "las dudas",
                    "chica ideal",
                    "la bachata turizo",
                    "el merengue turizo",
                    "una noche sin pensar",
                    "una noche sin pensar letra",
                    "guaro beele",
                    "dos orguitas sebastian yatra",
                    "encanto",
                    "tini yatra",
                    "andres cepeda"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Sebasti\u00e1n Yatra - Amen (Junto a AUARA - be the change)",
                    "description": "Music video by Sebasti\u00e1n Yatra performing Amen (Junto a AUARA - be the change).\u00a9 2025 UMG Recordings, Inc."
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "31800",
                "likeCount": "3400",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "334"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "HSd26ce2hJ5xyE7OUVOjQ2Q9ApY",
            "id": "nO_h2Ex3uVk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-07T15:01:19Z",
                "channelId": "UCCMNS1CiwLymXPLt6IWUL1w",
                "title": "Cumbres borrascosas 2026 | Impresiones tr\u00e1iler",
                "description": "En este v\u00eddeo os cuento mis impresiones del cartel y el tr\u00e1iler de la nueva adaptaci\u00f3n de 'Cumbres borrascosas' (que se estrena en 2026).\n\nINFORMACI\u00d3N RELACIONADA CON EL V\u00cdDEO\n- Rese\u00f1a de \u2018Cumbres borrascosas\u2019, de Emily Bront\u00eb (Parte 1): https://www.youtube.com/watch?v=UaRxmVm3wGc\n\nINFORMACI\u00d3N PERSONAL \nCorreo de contacto: cumbresclasicas@gmail.com \nInstagram: https://www.instagram.com/cumbresclasicas/ \nTwitter: https://www.twitter.com/cumbresclasicas \n\nM\u00daSICA DE LOS CR\u00c9DITOS \nT\u00edtulo: \"Sonata para piano n\u00ba 11\" (Marcha Turca) \nAutor: Wolfgang Amadeus Mozart \nFuente: https://www.freemusicprojects.com/es/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nO_h2Ex3uVk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nO_h2Ex3uVk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nO_h2Ex3uVk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nO_h2Ex3uVk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Cumbres Cl\u00e1sicas",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Cumbres borrascosas 2026 | Impresiones tr\u00e1iler",
                    "description": "En este v\u00eddeo os cuento mis impresiones del cartel y el tr\u00e1iler de la nueva adaptaci\u00f3n de 'Cumbres borrascosas' (que se estrena en 2026).\n\nINFORMACI\u00d3N RELACIONADA CON EL V\u00cdDEO\n- Rese\u00f1a de \u2018Cumbres borrascosas\u2019, de Emily Bront\u00eb (Parte 1): https://www.youtube.com/watch?v=UaRxmVm3wGc\n\nINFORMACI\u00d3N PERSONAL \nCorreo de contacto: cumbresclasicas@gmail.com \nInstagram: https://www.instagram.com/cumbresclasicas/ \nTwitter: https://www.twitter.com/cumbresclasicas \n\nM\u00daSICA DE LOS CR\u00c9DITOS \nT\u00edtulo: \"Sonata para piano n\u00ba 11\" (Marcha Turca) \nAutor: Wolfgang Amadeus Mozart \nFuente: https://www.freemusicprojects.com/es/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-ES"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "6741",
                "likeCount": "751",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "128"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "MPaYJ19GU0Q7uapNaVTrV5Wy_H0",
            "id": "tgbZD25int0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-08T18:55:00Z",
                "channelId": "UCHwH70ZhfYHT9ZM2Z5OEkRg",
                "title": "BRAWL STARS TIENE QUE ELIMINAR ESTE BRAWLER LEGENDARIO",
                "description": "\u279c SUSCRIBETE A MI SEGUNDO CANAL: https://www.youtube.com/@DeiKYT\n\n\u279c Sigueme en Instagram: https://www.instagram.com/godeik/?hl=es\n\u279c Sigueme en Twitter: https://twitter.com/GoDeiK\n\u279c Usa el c\u00f3digo GoDeiK en la tienda de Brawl Stars! https://link.brawlstars.com/supportcreator/en?code=godeik\n\n\u25b7 No olvides suscribirte y dejar tu like! \n\u25b7 Activa la \ud83d\udd14 para no perderte ning\u00fan v\u00eddeo\n\u2605\u00a1Hazte miembro del canal! https://www.youtube.com/godeik/join\n\n\u279c Discord: https://discord.gg/CJvw2CTwSk\n\n\u25b7 Contacto: godeik@youhub.es\n\nbrawl stars tiene que eliminar a este brawler legendario\n\n#BrawlStars",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tgbZD25int0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tgbZD25int0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tgbZD25int0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tgbZD25int0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tgbZD25int0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "GoDeiK",
                "tags": [
                    "brawl stars",
                    "brawl",
                    "stars",
                    "brawl stars legendario",
                    "legendario",
                    "brawler",
                    "brawler legendario",
                    "legendario brawl stars",
                    "eliminar brawler",
                    "eliminar",
                    "brawl stars eliminar",
                    "godeik",
                    "brawler eliminado",
                    "brawl stars brawler legendario"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "BRAWL STARS TIENE QUE ELIMINAR ESTE BRAWLER LEGENDARIO",
                    "description": "\u279c SUSCRIBETE A MI SEGUNDO CANAL: https://www.youtube.com/@DeiKYT\n\n\u279c Sigueme en Instagram: https://www.instagram.com/godeik/?hl=es\n\u279c Sigueme en Twitter: https://twitter.com/GoDeiK\n\u279c Usa el c\u00f3digo GoDeiK en la tienda de Brawl Stars! https://link.brawlstars.com/supportcreator/en?code=godeik\n\n\u25b7 No olvides suscribirte y dejar tu like! \n\u25b7 Activa la \ud83d\udd14 para no perderte ning\u00fan v\u00eddeo\n\u2605\u00a1Hazte miembro del canal! https://www.youtube.com/godeik/join\n\n\u279c Discord: https://discord.gg/CJvw2CTwSk\n\n\u25b7 Contacto: godeik@youhub.es\n\nbrawl stars tiene que eliminar a este brawler legendario\n\n#BrawlStars"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "189800",
                "likeCount": "7786",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "724"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "PPsc_-g-Ss4GeD8HtyVwu-9-1Mg",
            "id": "-taKotN_DXo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-06T18:00:06Z",
                "channelId": "UCVIoVDpyhehbhm76izCTM1w",
                "title": "Natti Natasha \u274c Ozuna - Criminal (Letra)",
                "description": "\u2728\u00a1Muchas gracias por ver el video! espero que les haya gustado. \u2728\n\n\ud83d\udd14 Activa las notificaciones para enterarte de los nuevos v\u00eddeos!\n\n\ud83c\udf1f Sigue a Natti Natasha por aqu\u00ed \ud83c\udf1f\n\ud83c\udfac YouTube: https://www.youtube.com/@NattiNatasha\n\ud83d\udcd8 Facebook: https://www.facebook.com/NattiNatashaOfficial?_rdc=1&_rdr#\n\ud83d\udc26 Twitter: https://x.com/NattiNatasha\n\ud83d\udcf8 Instagram: https://www.instagram.com/nattinatasha\n\ud83c\udfb5 TikTok: https://www.tiktok.com/@nattinatasha?lang=es\n\nAntes de ver este v\u00eddeo, chequea el original:\nhttps://www.youtube.com/watch?v=VqEbCxg2bNI\n\n\ud83d\udcdd Letra/ Lyrics:\nUoh, oh, oh (yeh)\nEl negrito de ojos claros\nOzuna\n\nMiento\nSi te digo que en ti no ando pensando\nQuisiera saber lo que est\u00e1s haciendo\nTe llamo, pero me sale ocupado, uoh\n\nT\u00fa me robaste el coraz\u00f3n como un criminal\nBeb\u00e9, yo no puedo negarlo\nEsto que siento por ti no puede ser legal, ah\n\nCriminal, cri-criminal\nTu estilo, tu flow, baby, muy criminal\nCriminal\nUh, criminal, ah (criminal, ah)\n\nCriminal, cri-criminal\nTu estilo, tu flow, mami, muy criminal\nCriminal\nCri-criminal, ah (criminal, ah)\n\nYa t\u00fa me miras como que te pongo mal\nDe lejos, yo puedo observar lo que tu mente puede pensar\nT\u00fa me dices, que yo me dejo llevar\n\u00bfSer\u00e1 porque tienes un flow demasia'o de cri-criminal, baby?\n\nSimilar no la he visto por ah\u00ed\nQue solo la mire de lejitos y se ponga as\u00ed, salvaje\nB\u00e1ilame, pero con coraje\nY deja que esta pista haga que te suba el traje\n\nMiento\nSi te digo que en ti no ando pensando\nQuisiera saber lo que est\u00e1s haciendo\nTe llamo, pero me sale ocupado, uoh\n\nT\u00fa me robaste el coraz\u00f3n como un criminal\nBeb\u00e9, yo no puedo negarlo\nEsto que siento por ti no puede ser legal, ah\n\nCriminal, cri-criminal\nTu estilo, tu flow, baby, muy criminal\nCriminal\nUh, criminal, ah (criminal, ah)\n\nCriminal, cri-criminal\nTu estilo, tu flow, mami, muy criminal\nCriminal\nCri-criminal, ah\n\nComo t\u00fa lo hace' rompe la ley\nT\u00fa eres un delito que yo quiero cometer\nSi por eso dieran tiempo perpetua, debieras ver\nPara m\u00ed, un problema que no quiero resolver, no\n\nT\u00fa me encantas, yo no te quiero mentir\nT\u00fa, t\u00fa eres para m\u00ed, no te quiero compartir\nSin mala ma\u00f1a, la cosa se nos da\u00f1a\nT\u00fa no te has ido y ya mi cuerpo a ti te extra\u00f1a\n\nT\u00fa me miras como que te pongo mal\nDe lejos, yo puedo observar lo que tu mente puede pensar\nT\u00fa me dices, que yo me dejo llevar\n\u00bfSer\u00e1 porque tienes un flow demasia'o de cri-criminal, baby?\n\nCriminal, cri-criminal\nTu estilo, tu flow, baby, muy criminal\nCriminal\nUh, criminal, ah (criminal, ah)\n\nCriminal, cri-criminal\nTu estilo, tu flow, mami, muy criminal\nCriminal\nCri-criminal, ah\n\nPina Records\nDimelo Vi\nNatti Nat', Natti Nat'\nLa F\u00f3rmula\n\n#NattiNatasha #Ozuna #Criminal #Letra #LatinFest",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-taKotN_DXo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-taKotN_DXo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-taKotN_DXo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-taKotN_DXo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-taKotN_DXo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "LatinFest",
                "tags": [
                    "Latin",
                    "LatinFest",
                    "Lyrics",
                    "Letra",
                    "Natti Natasha \u274c Ozuna - Criminal (Letra)",
                    "Ozuna",
                    "Criminal",
                    "Criminal (Letra)",
                    "Natti Natasha"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Natti Natasha \u274c Ozuna - Criminal (Letra)",
                    "description": "\u2728\u00a1Muchas gracias por ver el video! espero que les haya gustado. \u2728\n\n\ud83d\udd14 Activa las notificaciones para enterarte de los nuevos v\u00eddeos!\n\n\ud83c\udf1f Sigue a Natti Natasha por aqu\u00ed \ud83c\udf1f\n\ud83c\udfac YouTube: https://www.youtube.com/@NattiNatasha\n\ud83d\udcd8 Facebook: https://www.facebook.com/NattiNatashaOfficial?_rdc=1&_rdr#\n\ud83d\udc26 Twitter: https://x.com/NattiNatasha\n\ud83d\udcf8 Instagram: https://www.instagram.com/nattinatasha\n\ud83c\udfb5 TikTok: https://www.tiktok.com/@nattinatasha?lang=es\n\nAntes de ver este v\u00eddeo, chequea el original:\nhttps://www.youtube.com/watch?v=VqEbCxg2bNI\n\n\ud83d\udcdd Letra/ Lyrics:\nUoh, oh, oh (yeh)\nEl negrito de ojos claros\nOzuna\n\nMiento\nSi te digo que en ti no ando pensando\nQuisiera saber lo que est\u00e1s haciendo\nTe llamo, pero me sale ocupado, uoh\n\nT\u00fa me robaste el coraz\u00f3n como un criminal\nBeb\u00e9, yo no puedo negarlo\nEsto que siento por ti no puede ser legal, ah\n\nCriminal, cri-criminal\nTu estilo, tu flow, baby, muy criminal\nCriminal\nUh, criminal, ah (criminal, ah)\n\nCriminal, cri-criminal\nTu estilo, tu flow, mami, muy criminal\nCriminal\nCri-criminal, ah (criminal, ah)\n\nYa t\u00fa me miras como que te pongo mal\nDe lejos, yo puedo observar lo que tu mente puede pensar\nT\u00fa me dices, que yo me dejo llevar\n\u00bfSer\u00e1 porque tienes un flow demasia'o de cri-criminal, baby?\n\nSimilar no la he visto por ah\u00ed\nQue solo la mire de lejitos y se ponga as\u00ed, salvaje\nB\u00e1ilame, pero con coraje\nY deja que esta pista haga que te suba el traje\n\nMiento\nSi te digo que en ti no ando pensando\nQuisiera saber lo que est\u00e1s haciendo\nTe llamo, pero me sale ocupado, uoh\n\nT\u00fa me robaste el coraz\u00f3n como un criminal\nBeb\u00e9, yo no puedo negarlo\nEsto que siento por ti no puede ser legal, ah\n\nCriminal, cri-criminal\nTu estilo, tu flow, baby, muy criminal\nCriminal\nUh, criminal, ah (criminal, ah)\n\nCriminal, cri-criminal\nTu estilo, tu flow, mami, muy criminal\nCriminal\nCri-criminal, ah\n\nComo t\u00fa lo hace' rompe la ley\nT\u00fa eres un delito que yo quiero cometer\nSi por eso dieran tiempo perpetua, debieras ver\nPara m\u00ed, un problema que no quiero resolver, no\n\nT\u00fa me encantas, yo no te quiero mentir\nT\u00fa, t\u00fa eres para m\u00ed, no te quiero compartir\nSin mala ma\u00f1a, la cosa se nos da\u00f1a\nT\u00fa no te has ido y ya mi cuerpo a ti te extra\u00f1a\n\nT\u00fa me miras como que te pongo mal\nDe lejos, yo puedo observar lo que tu mente puede pensar\nT\u00fa me dices, que yo me dejo llevar\n\u00bfSer\u00e1 porque tienes un flow demasia'o de cri-criminal, baby?\n\nCriminal, cri-criminal\nTu estilo, tu flow, baby, muy criminal\nCriminal\nUh, criminal, ah (criminal, ah)\n\nCriminal, cri-criminal\nTu estilo, tu flow, mami, muy criminal\nCriminal\nCri-criminal, ah\n\nPina Records\nDimelo Vi\nNatti Nat', Natti Nat'\nLa F\u00f3rmula\n\n#NattiNatasha #Ozuna #Criminal #Letra #LatinFest"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "205148",
                "likeCount": "501",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "KU70le5gL7Qp2JupV1aV26WYxFs",
            "id": "brtzWgExeq8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-08T16:48:11Z",
                "channelId": "UCam8T03EOFBsNdR0thrFHdQ",
                "title": "Primer directo de SCHEDULE 1 (Haciendo MEDICINAS y DINERO)",
                "description": "\u2b50\ufe0f MI TIENDA\u2b50\ufe0f https://vegetta777.shop/ \n\n\ud83d\udc9c Puedes encontrarme tambi\u00e9n en Twitch\ud83d\udc9c: https://www.twitch.tv/vegetta777\n\n\ud83c\udf4c Codigo creador Fortnite - VEGETTA777 \ud83c\udf4c\n\n\ud83e\udd84 Hazte miembro del canal aqu\u00ed \ud83e\udd84 - https://www.youtube.com/user/vegetta777/join\n\n\ud83d\udc9c Unete a mi Discord aqu\u00ed \ud83d\udc9c https://discord.gg/vegetta777\n\n____________________________\n\nINFORMACI\u00d3N DEL CANAL : \n____________________________\n\nSoy Samuel De Luque y b\u00e1sicamente lo que hago en mi canal es hacer de mi afici\u00f3n, los videojuegos, un modo de entretenimiento para todo el mundo. No soy el mejor jugador, ni el que mejor comenta, ni el que mejor edita, pero espero que aun as\u00ed disfrutes a mi lado y junto a los amigos que me acompa\u00f1an d\u00eda a d\u00eda haciendo v\u00eddeos. Un fuerte abrazo. Os quiero. \ud83d\udc9c\n__________________\n\nREDES SOCIALES : \n__________________\n\n\n- INSTAGRAM VEGETTA777 \n http://goo.gl/m33DQo\n\n- TWITCH VEGETTA777\nhttp://goo.gl/V8MZfM\n\n- TWITTER VEGETTA777: \nhttp://goo.gl/s0ScyN\n\n- FACEBOOK (PAGINA):\nhttp://goo.gl/Gfj14j\n\n- GOOGLE+: \nhttp://goo.gl/oXY9jZ\n\n___________________________________\n\nCONTACTO EXCLUSIVO BUSINESS : \n___________________________________\n\nvegetta777@vizz-agency.com\n\n#schedule1 #schedule #vegetta777",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/brtzWgExeq8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/brtzWgExeq8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/brtzWgExeq8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/brtzWgExeq8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/brtzWgExeq8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "VEGETTA777",
                "tags": [
                    "schedule vegetta777",
                    "schedule juego de drogas",
                    "schedule el nuevo juego",
                    "schedule videojuego",
                    "juego de simulaci\u00f3n vegetta",
                    "juego de gangsters",
                    "vegetta777",
                    "schedule juego de simulaci\u00f3n",
                    "drogas videojuego",
                    "droga el juego de simulaci\u00f3n",
                    "juegos de simulaci\u00f3n",
                    "juegos de simulaci\u00f3n de bandas",
                    "simulador de criminales",
                    "schedule juego",
                    "schedule juego gesti\u00f3n",
                    "simulador de gesti\u00f3n",
                    "schedule gameplay",
                    "schedule partida",
                    "schedule serie vegetta"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Primer directo de SCHEDULE 1 (Haciendo MEDICINAS y DINERO)",
                    "description": "\u2b50\ufe0f MI TIENDA\u2b50\ufe0f https://vegetta777.shop/ \n\n\ud83d\udc9c Puedes encontrarme tambi\u00e9n en Twitch\ud83d\udc9c: https://www.twitch.tv/vegetta777\n\n\ud83c\udf4c Codigo creador Fortnite - VEGETTA777 \ud83c\udf4c\n\n\ud83e\udd84 Hazte miembro del canal aqu\u00ed \ud83e\udd84 - https://www.youtube.com/user/vegetta777/join\n\n\ud83d\udc9c Unete a mi Discord aqu\u00ed \ud83d\udc9c https://discord.gg/vegetta777\n\n____________________________\n\nINFORMACI\u00d3N DEL CANAL : \n____________________________\n\nSoy Samuel De Luque y b\u00e1sicamente lo que hago en mi canal es hacer de mi afici\u00f3n, los videojuegos, un modo de entretenimiento para todo el mundo. No soy el mejor jugador, ni el que mejor comenta, ni el que mejor edita, pero espero que aun as\u00ed disfrutes a mi lado y junto a los amigos que me acompa\u00f1an d\u00eda a d\u00eda haciendo v\u00eddeos. Un fuerte abrazo. Os quiero. \ud83d\udc9c\n__________________\n\nREDES SOCIALES : \n__________________\n\n\n- INSTAGRAM VEGETTA777 \n http://goo.gl/m33DQo\n\n- TWITCH VEGETTA777\nhttp://goo.gl/V8MZfM\n\n- TWITTER VEGETTA777: \nhttp://goo.gl/s0ScyN\n\n- FACEBOOK (PAGINA):\nhttp://goo.gl/Gfj14j\n\n- GOOGLE+: \nhttp://goo.gl/oXY9jZ\n\n___________________________________\n\nCONTACTO EXCLUSIVO BUSINESS : \n___________________________________\n\nvegetta777@vizz-agency.com\n\n#schedule1 #schedule #vegetta777"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "120821",
                "likeCount": "11827",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "165"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "gvmx5_7ahyjIkc4UrS9iVept0Oo",
            "id": "pk4Emhk_P7g",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-05T14:39:45Z",
                "channelId": "UCP2uVOpMdREiOfzTOS9dMFA",
                "title": "Bel\u00e9n Jurado - Un Mambo, Tu y Yo",
                "description": "\"Un Mambo, Tu y Yo\" ya disponible.\nEsc\u00fachala y gu\u00e1rdala en tu playlist de Spotify: \nhttps://spotify.oia.bio/UnMamboTuyYo\nNo olvides suscribirte a mi canal de YouTube: https://www.youtube.com/@BelenJurado_?sub_confirmation=1\n\nSigue a Bel\u00e9n Jurado:\nhttps://www.instagram.com/belenjurado_/\nhttps://www.tiktok.com/@belenjurado\nhttps://twitter.com/Belenjurado__\n\nEsc\u00facha mi m\u00fasica en:\nSpotify: https://spotify.oia.bio/LaReceta\nAmazon Music: https://music.amazon.es/artists/B09KX5CVKZ/bel%C3%A9n-jurado\nApple Music: https://music.apple.com/es/artist/bel%C3%A9n-jurado/1593292815",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pk4Emhk_P7g/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pk4Emhk_P7g/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pk4Emhk_P7g/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pk4Emhk_P7g/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pk4Emhk_P7g/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Belen Jurado",
                "tags": [
                    "belen jurado",
                    "bel\u00e9n jurado",
                    "belen un mambo tu y yo",
                    "belen jurado un mambo tu y yo",
                    "belen",
                    "bel\u00e9n",
                    "mambo",
                    "electrolatino"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Bel\u00e9n Jurado - Un Mambo, Tu y Yo",
                    "description": "\"Un Mambo, Tu y Yo\" ya disponible.\nEsc\u00fachala y gu\u00e1rdala en tu playlist de Spotify: \nhttps://spotify.oia.bio/UnMamboTuyYo\nNo olvides suscribirte a mi canal de YouTube: https://www.youtube.com/@BelenJurado_?sub_confirmation=1\n\nSigue a Bel\u00e9n Jurado:\nhttps://www.instagram.com/belenjurado_/\nhttps://www.tiktok.com/@belenjurado\nhttps://twitter.com/Belenjurado__\n\nEsc\u00facha mi m\u00fasica en:\nSpotify: https://spotify.oia.bio/LaReceta\nAmazon Music: https://music.amazon.es/artists/B09KX5CVKZ/bel%C3%A9n-jurado\nApple Music: https://music.apple.com/es/artist/bel%C3%A9n-jurado/1593292815"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "47480",
                "likeCount": "698",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "72"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "2rEtoTqMMuv1psQ00gPBbQ5A-8M",
            "id": "O-hBSdqey1s",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-08T16:30:19Z",
                "channelId": "UCiIvxNCnGngYbX6GBY7hs9A",
                "title": "Soy un Repartidor de Comida en el Apocalipsis (Juegazo)",
                "description": "No olvides usar el c\u00f3digo MIGUELILLORL en la tienda de Fortnite \ud83d\ude0e\n\n\u25bcREDES\u25bc\n\u291eTwitch \ud83d\udc7e: https://www.twitch.tv/miguelillo_rl\n\u291e\u00danete a nuestro servidor de discord \ud83d\ude08: https://discord.com/invite/randomlife \n\u291e\u00danete a nuestro grupo de whatsapp\ud83d\udc9a: https://whatsapp.com/channel/0029VawPY32I7BeARmY6d72u\n\u291eTwitter \ud83d\udd39: https://twitter.com/MiguelilIo_RL\n\u291eTikTok \ud83d\udcf1: https://www.tiktok.com/@miguelillorl\n\u291eInstagram \ud83d\udcf8: https://www.instagram.com/miguelillo_rl\n\nEDITOR de este video -- https://www.twitch.tv/gerothepinkcat\n\n\u291eContacto-Business\ud83d\udce9: miguelillo@manag3r.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/O-hBSdqey1s/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/O-hBSdqey1s/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/O-hBSdqey1s/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/O-hBSdqey1s/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/O-hBSdqey1s/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Miguelillo_RL",
                "tags": [
                    "RANDOMLIFE",
                    "RANDOM LIFE",
                    "randomlaif",
                    "randomlive",
                    "random life",
                    "miguelillo",
                    "miguelillo directo",
                    "cencia",
                    "miguelillorl",
                    "ramon life",
                    "ramonlife"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Soy un Repartidor de Comida en el Apocalipsis (Juegazo)",
                    "description": "No olvides usar el c\u00f3digo MIGUELILLORL en la tienda de Fortnite \ud83d\ude0e\n\n\u25bcREDES\u25bc\n\u291eTwitch \ud83d\udc7e: https://www.twitch.tv/miguelillo_rl\n\u291e\u00danete a nuestro servidor de discord \ud83d\ude08: https://discord.com/invite/randomlife \n\u291e\u00danete a nuestro grupo de whatsapp\ud83d\udc9a: https://whatsapp.com/channel/0029VawPY32I7BeARmY6d72u\n\u291eTwitter \ud83d\udd39: https://twitter.com/MiguelilIo_RL\n\u291eTikTok \ud83d\udcf1: https://www.tiktok.com/@miguelillorl\n\u291eInstagram \ud83d\udcf8: https://www.instagram.com/miguelillo_rl\n\nEDITOR de este video -- https://www.twitch.tv/gerothepinkcat\n\n\u291eContacto-Business\ud83d\udce9: miguelillo@manag3r.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "90077",
                "likeCount": "5293",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "226"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "S2pUGJLw-mELs7g1orxz_B5mTjM",
            "id": "9GCyD6HexgM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-05T00:00:06Z",
                "channelId": "UCpXMiGQlzxA9AWaviDmQjXw",
                "title": "Milo J - Bajo De La Piel (Official Video)",
                "description": "Music: \nApple Music: https://SML.lnk.to/BajoDeLaPiel/applemusic\nSpotify: https://SML.lnk.to/BajoDeLaPiel/spotify\nAmazon: https://SML.lnk.to/BajoDeLaPiel/amazonmusicstreaming\nYouTube: https://SML.lnk.to/BajoDeLaPiel/youtube\niTunes: https://SML.lnk.to/BajoDeLaPiel/itunes\nDeezer: https://SML.lnk.to/BajoDeLaPiel/deezer\nTikTok: https://SML.lnk.to/BajoDeLaPiel/tiktokusemysound \n\nLetra/Lyrics: \nTengo unos tatuajes bajo de la piel \nQue no cicatrizaron y otro ser reencarna \nNo me siento propio y al ver el ocaso quise ir m\u00e1s despacio\n\nOjos del cielo nocturno \nQue indican mi turno de irme de aqu\u00ed\nTodas son luces y soles \nPero es un embole si no hay donde ir\n\nTengo unos tatuajes bajo de la piel \nQue no cicatrizaron y otro ser reencarna \nNo me siento propio y al ver el ocaso quise ir m\u00e1s despacio. \nEl tiempo nos falta\n\nLuz \u00bfD\u00f3nde estabas? Te andaba buscando \nUn alma pasada, me estoy manifestando.\n\nTengo unos tatuajes bajo de la piel \nQue no cicatrizaron y otro ser reencarna\nNo me siento propio y al ver el ocaso quise ir m\u00e1s despacio.\nY el tiempo nos falta \n\nTengo unos tatuajes bajo de la piel \nQue no cicatrizaron y otro ser reencarna\nNo me siento propio y al ver el ocaso quise ir m\u00e1s despacio.\nY el tiempo nos falta \n\nMilo J: \nInstagram: https://www.instagram.com/milo.j\nTik Tok: https://www.tiktok.com/@milo_j\n\n#MiloJ #BajoDeLaPiel\n\nOfficial Video by Milo J performing Bajo De La Piel.(C) 2025 Sony Music Entertainment US Latin LLC, under exclusive license from Milo J",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9GCyD6HexgM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9GCyD6HexgM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9GCyD6HexgM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9GCyD6HexgM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9GCyD6HexgM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MILOJVEVO",
                "tags": [
                    "Milo Bajo De La Piel",
                    "Milo BDLP",
                    "Bajo de La Piel letra",
                    "Bajo de la Piel lyrics",
                    "Milo letra",
                    "Milo lyrics",
                    "BDLP video oficial",
                    "Milo video oficial",
                    "Milo official video",
                    "Bajo de la Piel video",
                    "Bajo de la Piel video oficial",
                    "Latin Music",
                    "Musica Latina",
                    "Milo 2025",
                    "Bajo De La Piel",
                    "Milo"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Milo J - Bajo De La Piel (Official Video)",
                    "description": "Music: \nApple Music: https://SML.lnk.to/BajoDeLaPiel/applemusic\nSpotify: https://SML.lnk.to/BajoDeLaPiel/spotify\nAmazon: https://SML.lnk.to/BajoDeLaPiel/amazonmusicstreaming\nYouTube: https://SML.lnk.to/BajoDeLaPiel/youtube\niTunes: https://SML.lnk.to/BajoDeLaPiel/itunes\nDeezer: https://SML.lnk.to/BajoDeLaPiel/deezer\nTikTok: https://SML.lnk.to/BajoDeLaPiel/tiktokusemysound \n\nLetra/Lyrics: \nTengo unos tatuajes bajo de la piel \nQue no cicatrizaron y otro ser reencarna \nNo me siento propio y al ver el ocaso quise ir m\u00e1s despacio\n\nOjos del cielo nocturno \nQue indican mi turno de irme de aqu\u00ed\nTodas son luces y soles \nPero es un embole si no hay donde ir\n\nTengo unos tatuajes bajo de la piel \nQue no cicatrizaron y otro ser reencarna \nNo me siento propio y al ver el ocaso quise ir m\u00e1s despacio. \nEl tiempo nos falta\n\nLuz \u00bfD\u00f3nde estabas? Te andaba buscando \nUn alma pasada, me estoy manifestando.\n\nTengo unos tatuajes bajo de la piel \nQue no cicatrizaron y otro ser reencarna\nNo me siento propio y al ver el ocaso quise ir m\u00e1s despacio.\nY el tiempo nos falta \n\nTengo unos tatuajes bajo de la piel \nQue no cicatrizaron y otro ser reencarna\nNo me siento propio y al ver el ocaso quise ir m\u00e1s despacio.\nY el tiempo nos falta \n\nMilo J: \nInstagram: https://www.instagram.com/milo.j\nTik Tok: https://www.tiktok.com/@milo_j\n\n#MiloJ #BajoDeLaPiel\n\nOfficial Video by Milo J performing Bajo De La Piel.(C) 2025 Sony Music Entertainment US Latin LLC, under exclusive license from Milo J"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2311328",
                "likeCount": "178358",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "11149"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "eFLnosBWlVTn3J9q754y3GvnPPQ",
            "id": "tVzPB6koO4k",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-08T19:00:49Z",
                "channelId": "UCTgsVHdGd6H_t5oMDKLRlPg",
                "title": "El online de Assetto Corsa EVO es una tortura china que hace que el F1 parezca juego del a\u00f1o",
                "description": "SORTEO DEL MES\nhttps://www.instant-gaming.com/es/giveaway/BILLYCHEROKEE?igr=BillyCherokee\n\nInstant Gaming (Juegos PC -70%):\nhttps://www.instant-gaming.com/es/?igr=BillyCherokee\n\nTUS VOLANTES Y MATERIAL DE SIMRACING CON DESCUENTAZO A TRAV\u00c9S DE MI ENLACE:\nhttps://simufy.com/?ref=BILLYCHEROKEE\n\n(Si no se te aplica el descuento usa Google Chrome en modo inc\u00f3gnito, eso suele solucionarlo!)\n\nSi te haces miembro te como el miembro (Y podr\u00e9 pagar futuras denuncias al canal):\nhttps://www.youtube.com/channel/UCTgsVHdGd6H_t5oMDKLRlPg/join\n\nNUEVA PLAYLIST DEL CANAL\nhttps://music.youtube.com/playlist?list=PLZ2BLVLuWqZWk0GjGdbQ3pVNGcwjpRjjp&si=f-srkovr6OvTUkEi\n\nPLAYLIST DEL CANAL ANTIGUA EN DESUSO YA\nhttps://open.spotify.com/playlist/74v3yCu3IwW5Z3JDkNIncG?si=6388a3eea9b847d4\n\nMATERIAL PARA MOTOVLOGGING Y KARTVLOGGING:\n\n- GoPro 11 Black: https://amzn.to/3TIuzK8\n\n- GoPro 10 Black: https://amzn.to/3DfgYTC\n\n- GoPro 9: https://amzn.to/3DfgYTC\n\n- GoPro 9 y 10 Media Mod: https://amzn.to/3NhFFDK\n\n- GoPro 8 Black: https://amzn.to/3DfgYTC\n\n- GoPro 8 Media Mod: https://amzn.to/3THI3FZ\n\n- Micr\u00f3fono PRO: https://sportsmyk.com/\n\n- Micr\u00f3fono b\u00e1sico: https://amzn.to/3SFaBi8\n\n- Micr\u00f3fonos \"ASMR\": https://amzn.to/3W7cXJO\n\n- Filtros de Densidad Neutra: https://amzn.to/3DAoxFL\n\n- Pegatinas para Casco: https://amzn.to/3FChVsf\n\n- Prolongadores: https://amzn.to/3FfF57s\n\n- Protectores de pantalla para GoPro 10 y 11: https://amzn.to/3gPNwfi\n\n- Tarjeta de Memoria 512GB para GoPro: https://amzn.to/3W5g6cX\n\n- Soporte para c\u00e1mara frontal de moto: https://amzn.to/3TIi7KD\n\nINSTAGRAM:\nhttps://www.instagram.com/billycherokee_/\n\nTWITTER:\nhttps://twitter.com/BillyCherokee\n\nTELEGRAM del canal:\nhttps://t.me/joinchat/nIm5OsLOcAM4YTg0\n\n\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\n\n\ud83c\udf1fMusica de Salsa: LATIN MUSIC WITHOUT COPYRIGHT FOR YOUTUBE [TSMC]\n\u25cf Music channel: http://goo.gl/UAgnsQ\n\u25cf Google +: https://goo.gl/sgPZmg\n\u25cf Twitter: https://twitter.com/Tumusicasincopy\n\u25cf Facebook: https://goo.gl/1vWols\n\u25cf Music video: https://youtu.be/2JqoOCAlseY\n\n\ud83c\udf1fMusica de Lofi 1: https://youtu.be/pLcw3dK1yU0\n\n\ud83c\udf1fMusica de Lofi 2: https://youtu.be/BEXL80LS0-I\n\n\ud83c\udf1fMusica de Eurobeat: https://youtu.be/cRL5rmKIbNM?si=e0-YR3E2rbvN3HUA\n\nTABLA DE TIEMPOS DEL N\u00dcRBURGRINGO:\n\nhttps://docs.google.com/spreadsheets/d/1l-gwyipRfqkdL8nO5tKfcn4aHvPfyQEamLM4e6IR_zE/edit#gid=0\n\nCAP\u00cdTULOS\n\n0:00 Mejor solo que mal acompa\u00f1ado\n2:07 Carrera 1: Lo que mal empieza...\n2:26 Carrera 2: ... Mal sigue...\n3:38 Carrera 3: Garrapatas lesivas offline\n4:04 Carrera 4: Maserati Scania\n5:02 Carrera 6: Live For Speed\n8:13 Carrera 7: SpaceX me teme\n9:29 Carrera 8: No race Challenge\n10:55 Para sorpresa de nadie, hoy no hay carrer\u00f3n\n13:40 Carrera 9: Suzuspa 360 noscope\n14:32 Carrera 10: Comparativa entre la 0.2.2 y la 0.3\n18:35 Carrera 11: Burnout 3 en modo furia al volante\n27:52 Carrera 12: \"Seguro que hay nivel\"\n31:40 Carrera 13: Sutil descenso hacia la demencia absoluta\n35:19 Carrera 14: Mount Panorama, memes y drama\n41:56 Carrera 15: XDDDDDDDDDDDDDD\n44:07 Carrera 16: Deja en paz a la empresa multimillonaria\n47:45 Carrera 17: Carrera para tiktokers\n47:54 Carrera 18: Siempre nos quedar\u00e1 EL JUICIO\n50:53 Carrera 19: Plata o Plomo\n56:04 Carrera 20: ... Y mal acaba\n57:29 Conclusiones y Outro",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tVzPB6koO4k/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tVzPB6koO4k/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tVzPB6koO4k/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tVzPB6koO4k/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tVzPB6koO4k/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Billy Cherokee",
                "tags": [
                    "Gameplay",
                    "rally",
                    "billycherokee",
                    "Auto",
                    "esports",
                    "tramo",
                    "drift",
                    "gaming",
                    "flatout",
                    "simracing",
                    "record",
                    "n\u00fcrburgring",
                    "Nordschleife",
                    "world",
                    "top",
                    "trucos",
                    "consejos",
                    "setup",
                    "tutorial",
                    "cockpit",
                    "assetto",
                    "corsa",
                    "evo",
                    "online",
                    "critica",
                    "mal",
                    "review",
                    "impresiones",
                    "burla",
                    "parodia",
                    "negativo",
                    "negativa",
                    "0.3",
                    "carreras"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "El online de Assetto Corsa EVO es una tortura china que hace que el F1 parezca juego del a\u00f1o",
                    "description": "SORTEO DEL MES\nhttps://www.instant-gaming.com/es/giveaway/BILLYCHEROKEE?igr=BillyCherokee\n\nInstant Gaming (Juegos PC -70%):\nhttps://www.instant-gaming.com/es/?igr=BillyCherokee\n\nTUS VOLANTES Y MATERIAL DE SIMRACING CON DESCUENTAZO A TRAV\u00c9S DE MI ENLACE:\nhttps://simufy.com/?ref=BILLYCHEROKEE\n\n(Si no se te aplica el descuento usa Google Chrome en modo inc\u00f3gnito, eso suele solucionarlo!)\n\nSi te haces miembro te como el miembro (Y podr\u00e9 pagar futuras denuncias al canal):\nhttps://www.youtube.com/channel/UCTgsVHdGd6H_t5oMDKLRlPg/join\n\nNUEVA PLAYLIST DEL CANAL\nhttps://music.youtube.com/playlist?list=PLZ2BLVLuWqZWk0GjGdbQ3pVNGcwjpRjjp&si=f-srkovr6OvTUkEi\n\nPLAYLIST DEL CANAL ANTIGUA EN DESUSO YA\nhttps://open.spotify.com/playlist/74v3yCu3IwW5Z3JDkNIncG?si=6388a3eea9b847d4\n\nMATERIAL PARA MOTOVLOGGING Y KARTVLOGGING:\n\n- GoPro 11 Black: https://amzn.to/3TIuzK8\n\n- GoPro 10 Black: https://amzn.to/3DfgYTC\n\n- GoPro 9: https://amzn.to/3DfgYTC\n\n- GoPro 9 y 10 Media Mod: https://amzn.to/3NhFFDK\n\n- GoPro 8 Black: https://amzn.to/3DfgYTC\n\n- GoPro 8 Media Mod: https://amzn.to/3THI3FZ\n\n- Micr\u00f3fono PRO: https://sportsmyk.com/\n\n- Micr\u00f3fono b\u00e1sico: https://amzn.to/3SFaBi8\n\n- Micr\u00f3fonos \"ASMR\": https://amzn.to/3W7cXJO\n\n- Filtros de Densidad Neutra: https://amzn.to/3DAoxFL\n\n- Pegatinas para Casco: https://amzn.to/3FChVsf\n\n- Prolongadores: https://amzn.to/3FfF57s\n\n- Protectores de pantalla para GoPro 10 y 11: https://amzn.to/3gPNwfi\n\n- Tarjeta de Memoria 512GB para GoPro: https://amzn.to/3W5g6cX\n\n- Soporte para c\u00e1mara frontal de moto: https://amzn.to/3TIi7KD\n\nINSTAGRAM:\nhttps://www.instagram.com/billycherokee_/\n\nTWITTER:\nhttps://twitter.com/BillyCherokee\n\nTELEGRAM del canal:\nhttps://t.me/joinchat/nIm5OsLOcAM4YTg0\n\n\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\n\n\ud83c\udf1fMusica de Salsa: LATIN MUSIC WITHOUT COPYRIGHT FOR YOUTUBE [TSMC]\n\u25cf Music channel: http://goo.gl/UAgnsQ\n\u25cf Google +: https://goo.gl/sgPZmg\n\u25cf Twitter: https://twitter.com/Tumusicasincopy\n\u25cf Facebook: https://goo.gl/1vWols\n\u25cf Music video: https://youtu.be/2JqoOCAlseY\n\n\ud83c\udf1fMusica de Lofi 1: https://youtu.be/pLcw3dK1yU0\n\n\ud83c\udf1fMusica de Lofi 2: https://youtu.be/BEXL80LS0-I\n\n\ud83c\udf1fMusica de Eurobeat: https://youtu.be/cRL5rmKIbNM?si=e0-YR3E2rbvN3HUA\n\nTABLA DE TIEMPOS DEL N\u00dcRBURGRINGO:\n\nhttps://docs.google.com/spreadsheets/d/1l-gwyipRfqkdL8nO5tKfcn4aHvPfyQEamLM4e6IR_zE/edit#gid=0\n\nCAP\u00cdTULOS\n\n0:00 Mejor solo que mal acompa\u00f1ado\n2:07 Carrera 1: Lo que mal empieza...\n2:26 Carrera 2: ... Mal sigue...\n3:38 Carrera 3: Garrapatas lesivas offline\n4:04 Carrera 4: Maserati Scania\n5:02 Carrera 6: Live For Speed\n8:13 Carrera 7: SpaceX me teme\n9:29 Carrera 8: No race Challenge\n10:55 Para sorpresa de nadie, hoy no hay carrer\u00f3n\n13:40 Carrera 9: Suzuspa 360 noscope\n14:32 Carrera 10: Comparativa entre la 0.2.2 y la 0.3\n18:35 Carrera 11: Burnout 3 en modo furia al volante\n27:52 Carrera 12: \"Seguro que hay nivel\"\n31:40 Carrera 13: Sutil descenso hacia la demencia absoluta\n35:19 Carrera 14: Mount Panorama, memes y drama\n41:56 Carrera 15: XDDDDDDDDDDDDDD\n44:07 Carrera 16: Deja en paz a la empresa multimillonaria\n47:45 Carrera 17: Carrera para tiktokers\n47:54 Carrera 18: Siempre nos quedar\u00e1 EL JUICIO\n50:53 Carrera 19: Plata o Plomo\n56:04 Carrera 20: ... Y mal acaba\n57:29 Conclusiones y Outro"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-ES"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "51788",
                "likeCount": "5484",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "370"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "yF3TDQPAx05ilWAa7mzwtzS31Gk",
            "id": "TyhBC1LiPuU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-05T00:00:07Z",
                "channelId": "UC5Jn-9jqrVvKm9Hx0WW8Pgw",
                "title": "M\u00edrame Ahora (Salud Mi Reina) - MTZ Manuel Turizo | Video Oficial",
                "description": "M\u00edrame Ahora (Salud Mi Reina) - MTZ Manuel Turizo \n\nEsc\u00fachala en tu plataforma preferida:\n\nSPOTIFY: https://ytrocket.app/mirameahora.KND/spotify\nAPPLE MUSIC: https://ytrocket.app/mirameahora.KND/apple\nYOUTUBE MUSIC: https://ytrocket.app/mirameahora.KND/youtubemusic\nAMAZON MUSIC: https://ytrocket.app/mirameahora.KND/amazon\nTIDAL: https://ytrocket.app/mirameahora.KND/tidal\n\nEscucha mi \u00faltimo \u00e1lbum 201: https://ytrocket.app/201album.KND\n\nMira mis m\u00e1s recientes videos\nA Nombre Tuyo \u25b6 https://ytrocket.app/anombretuyo/youtube\nQu\u00e9 Pecao \u25b6 https://ytrocket.app/quepecao.KND/youtube\n\n\nS\u00edgueme en:\n\u25b6 Instagram: https://www.instagram.com/manuelturizo\n\u25b6 TikTok: https://www.tiktok.com/@manuelturizoz\n\u25b6 Facebook: https://www.facebook.com/ManuelTurizoMusic\n\u25b6 X: https://x.com/manuelturizomtz\n\n\n\n#Pop \n#M\u00edrameAhora\n#SaludMiRein\n#Urban \n#Latin \n#Mambo \n#ManuelTurizo  \n#Music\n \n\n\nLa Industria INC.\nYT Rocket\n2025",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TyhBC1LiPuU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TyhBC1LiPuU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TyhBC1LiPuU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TyhBC1LiPuU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TyhBC1LiPuU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Manuel Turizo",
                "tags": [
                    "Manuel Turizo",
                    "La Bachata",
                    "Una Lady Como T\u00fa",
                    "El Merengue",
                    "Vagabundo",
                    "De Lunes a Lunes",
                    "201 \u00e1lbum",
                    "Qu\u00e9 Pecao",
                    "Mamasota",
                    "Bahamas",
                    "Shakira",
                    "Grupo Frontera",
                    "Karol G",
                    "Feid",
                    "m\u00fasica urbana 2025",
                    "reggaet\u00f3n 2025",
                    "pop latino",
                    "bachata",
                    "\u00e9xitos latinos",
                    "estrenos latinos",
                    "Latin hits",
                    "m\u00fasica nueva",
                    "Manuel Turizo 2025",
                    "Juli\u00e1n Turizo",
                    "artistas colombianos",
                    "nuevos lanzamientos",
                    "Enhorabuena",
                    "M\u00edrame Ahora",
                    "Mirame Ahora Manuel Turizo",
                    "Mirame Blessd",
                    "Mirame Manuel Turizo",
                    "Salud Mi Reina"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "M\u00edrame Ahora (Salud Mi Reina) - MTZ Manuel Turizo | Video Oficial",
                    "description": "M\u00edrame Ahora (Salud Mi Reina) - MTZ Manuel Turizo \n\nEsc\u00fachala en tu plataforma preferida:\n\nSPOTIFY: https://ytrocket.app/mirameahora.KND/spotify\nAPPLE MUSIC: https://ytrocket.app/mirameahora.KND/apple\nYOUTUBE MUSIC: https://ytrocket.app/mirameahora.KND/youtubemusic\nAMAZON MUSIC: https://ytrocket.app/mirameahora.KND/amazon\nTIDAL: https://ytrocket.app/mirameahora.KND/tidal\n\nEscucha mi \u00faltimo \u00e1lbum 201: https://ytrocket.app/201album.KND\n\nMira mis m\u00e1s recientes videos\nA Nombre Tuyo \u25b6 https://ytrocket.app/anombretuyo/youtube\nQu\u00e9 Pecao \u25b6 https://ytrocket.app/quepecao.KND/youtube\n\n\nS\u00edgueme en:\n\u25b6 Instagram: https://www.instagram.com/manuelturizo\n\u25b6 TikTok: https://www.tiktok.com/@manuelturizoz\n\u25b6 Facebook: https://www.facebook.com/ManuelTurizoMusic\n\u25b6 X: https://x.com/manuelturizomtz\n\n\n\n#Pop \n#M\u00edrameAhora\n#SaludMiRein\n#Urban \n#Latin \n#Mambo \n#ManuelTurizo  \n#Music\n \n\n\nLa Industria INC.\nYT Rocket\n2025"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "773659",
                "likeCount": "17734",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "459"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Ox10uFNZuAN-CaH-qlgkx_-7UKc",
            "id": "P2P8Q_WiUb4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-06T18:36:03Z",
                "channelId": "UCdRx6BjmUwdP7pfGIYPRHaQ",
                "title": "Mi opini\u00f3n de SILKSONG tras terminarlo",
                "description": "\u25baTwitter: https://twitter.com/EvilAFM\n\u25baTwitch.tv: http://www.twitch.tv/alexelcapo\n\nSETUP\nCPU: i9 12900k\nRAM: 64gb DDR5 4400 Corsair\nPlaca: ROG Maximus Z690 Hero\nGPU: Nvidia 4090\n\nTECLADO: Razer Huntsman V3X TKL\nRATON: Razer DeathAdder V3 Pro\nALFOMBRILLA: Razer Sphex V3\nCASCOS: Razer BlackShark V2 Pro\nSILLA: Razer Iskur V2",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/P2P8Q_WiUb4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/P2P8Q_WiUb4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/P2P8Q_WiUb4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/P2P8Q_WiUb4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/P2P8Q_WiUb4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "alexelcapo",
                "tags": [
                    "alexelcapo",
                    "evilafm",
                    "alexcapo"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Mi opini\u00f3n de SILKSONG tras terminarlo",
                    "description": "\u25baTwitter: https://twitter.com/EvilAFM\n\u25baTwitch.tv: http://www.twitch.tv/alexelcapo\n\nSETUP\nCPU: i9 12900k\nRAM: 64gb DDR5 4400 Corsair\nPlaca: ROG Maximus Z690 Hero\nGPU: Nvidia 4090\n\nTECLADO: Razer Huntsman V3X TKL\nRATON: Razer DeathAdder V3 Pro\nALFOMBRILLA: Razer Sphex V3\nCASCOS: Razer BlackShark V2 Pro\nSILLA: Razer Iskur V2"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "315381",
                "likeCount": "19477",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1343"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "JfzEyl2a3YSM38ofejjPCAUSD1o",
            "id": "LDJzIm8Nggw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-04T17:00:07Z",
                "channelId": "UCrEPUe5T96gQ1RQ1WRMrVFg",
                "title": "Be\u00e9le - top diesel (Letra)",
                "description": "\ud83c\udfa7THE BEST FLOW \u2022 Video lyrics con estilo calle y vibra urbana\ud83c\udfa7\n\n\ud83c\udfb5 Canci\u00f3n: top diesel\n\ud83c\udfa4 Artista: Be\u00e9le\n\ud83d\udcc5 A\u00f1o: 2025\n\n\u23e9 Apoya al artista original en sus redes oficiales:\n\u2022 \ud83d\udcfa YouTube: https://youtube.com/@beele?si=YA3zzuxoRK_rCanN\n\u2022 \ud83d\udcf8 Instagram: https://www.instagram.com/beele/\n\n\ud83c\udfa5 Video oficial:\n https://youtu.be/8H61_9M6IUs?si=jnePnNn_WZ8kasU4\n\n\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501 \n\ud83d\udcf2 \u00danete a nuestro canal en WhatsApp y s\u00e9 parte de la movida urbana desde adentro:\n\ud83d\udd17 https://whatsapp.com/channel/0029Vb6UGIN1noyyG0nHlN0W\n\n\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\n\ud83d\udd14 Gracias por ver el video, suscr\u00edbete y activa la campanita pa' que no te pierdas ni un flow nuevo. \u00a1Estamos activos!\n\n#topdiesel #beele #letra #thebestflow",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LDJzIm8Nggw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LDJzIm8Nggw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LDJzIm8Nggw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LDJzIm8Nggw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LDJzIm8Nggw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "The Best Flow",
                "tags": [
                    "#rap #trap #reggeaton #thebestflow #letra"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Be\u00e9le - top diesel (Letra)",
                    "description": "\ud83c\udfa7THE BEST FLOW \u2022 Video lyrics con estilo calle y vibra urbana\ud83c\udfa7\n\n\ud83c\udfb5 Canci\u00f3n: top diesel\n\ud83c\udfa4 Artista: Be\u00e9le\n\ud83d\udcc5 A\u00f1o: 2025\n\n\u23e9 Apoya al artista original en sus redes oficiales:\n\u2022 \ud83d\udcfa YouTube: https://youtube.com/@beele?si=YA3zzuxoRK_rCanN\n\u2022 \ud83d\udcf8 Instagram: https://www.instagram.com/beele/\n\n\ud83c\udfa5 Video oficial:\n https://youtu.be/8H61_9M6IUs?si=jnePnNn_WZ8kasU4\n\n\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501 \n\ud83d\udcf2 \u00danete a nuestro canal en WhatsApp y s\u00e9 parte de la movida urbana desde adentro:\n\ud83d\udd17 https://whatsapp.com/channel/0029Vb6UGIN1noyyG0nHlN0W\n\n\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\n\ud83d\udd14 Gracias por ver el video, suscr\u00edbete y activa la campanita pa' que no te pierdas ni un flow nuevo. \u00a1Estamos activos!\n\n#topdiesel #beele #letra #thebestflow"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "212280",
                "likeCount": "209",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "0"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "LloSXta419JlI_Yv1MMxtPw9x6I",
            "id": "DcjVKDfPApI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-09T00:56:24Z",
                "channelId": "UCYcdw2wL6W6iGBKZgGK_Hjw",
                "title": "Pok\u00e9mon DEDSAF\u00cdO 2 Ep.11 - CALLE VICTORIA INFERNAL",
                "description": "SAYORA VIAJES: https://sayoraviajes.com/\n\u2022 MI OTRO CANAL: https://www.youtube.com/channel/UCRC21cikeG-bUwSi2hhRMAQ?sub_confirmation=1\n\ud83c\udf81\u00a1Hazte Miembro del canal! https://www.youtube.com/Folagor03/join\n\ud83d\udc4cTWITCH: http://es.twitch.tv/folagorlives\n\u2764INSTAGRAM: http://instagram.com/yoel__ramirez\n\ud83d\udca5Te ha gustado? Suscr\u00edbete! \u25ba http://bit.ly/18XvWH6\nSERVIDOR DISCORD: https://discord.gg/folagor\nCAMISETAS: http://www.latostadora.com/folagor\n\nTODAS MIS REDES SOCIALES\u25bc \nEspero que hayas disfrutado de este v\u00eddeo :D\n\nS\u00edgueme en Twitter: https://twitter.com/FolagoR\nS\u00edgueme en Facebook: https://www.facebook.com/Folagor\nS\u00edgueme en Twitch: http://es.twitch.tv/folagorlives\nS\u00edgueme en Instagram: http://instagram.com/yoel__ramirez",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DcjVKDfPApI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DcjVKDfPApI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DcjVKDfPApI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DcjVKDfPApI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DcjVKDfPApI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Folagor03",
                "tags": [
                    "fola",
                    "folagor",
                    "folagor03",
                    "pokemon",
                    "dedsafio",
                    "randomlocke"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Pok\u00e9mon DEDSAF\u00cdO 2 Ep.11 - CALLE VICTORIA INFERNAL",
                    "description": "SAYORA VIAJES: https://sayoraviajes.com/\n\u2022 MI OTRO CANAL: https://www.youtube.com/channel/UCRC21cikeG-bUwSi2hhRMAQ?sub_confirmation=1\n\ud83c\udf81\u00a1Hazte Miembro del canal! https://www.youtube.com/Folagor03/join\n\ud83d\udc4cTWITCH: http://es.twitch.tv/folagorlives\n\u2764INSTAGRAM: http://instagram.com/yoel__ramirez\n\ud83d\udca5Te ha gustado? Suscr\u00edbete! \u25ba http://bit.ly/18XvWH6\nSERVIDOR DISCORD: https://discord.gg/folagor\nCAMISETAS: http://www.latostadora.com/folagor\n\nTODAS MIS REDES SOCIALES\u25bc \nEspero que hayas disfrutado de este v\u00eddeo :D\n\nS\u00edgueme en Twitter: https://twitter.com/FolagoR\nS\u00edgueme en Facebook: https://www.facebook.com/Folagor\nS\u00edgueme en Twitch: http://es.twitch.tv/folagorlives\nS\u00edgueme en Instagram: http://instagram.com/yoel__ramirez"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "50801",
                "likeCount": "3957",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "26"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "XF9xkyQqtwGZz_KhH2z2flWPars",
            "id": "JYQMzYBf50w",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-06T17:00:28Z",
                "channelId": "UCAikEQFivbLARwcKgubVjLg",
                "title": "Juan Gabriel - As\u00ed Fue (Letra)",
                "description": "\ud83d\udc9f Juan Gabriel - As\u00ed Fue \n\n\u21e8 Escucha nuestra Playlist: \ud83d\udc97 https://youtube.com/playlist?list=PL6goqsAnH1QY1FYt3hw9JZgQCbJUVJGM5&si=i0_pe_KLAKuOp6Y0\n\n\ud83c\udf1f Escucha: https://youtube.com/playlist?list=PLZ0hz9KHThgnFWgWswXFz9WGALfrLuXht&si=rpU8x492aS_e5aBZ\n\n\ud83d\udc97 Romantic Music Spotify: https://open.spotify.com/playlist/0R4Z2Q6b496QOgcTdRfEy4?si=rK4ZLAf-Q0WiyyATEGByCQ\n\nJuan Gabriel:\nInstagram: https://www.instagram.com/soyjuangabriel_?igsh=bndnMDkwcDJodG00\n\nEncuentranos:\nhttps://www.instagram.com/letras4k_\n\n\ud83c\udfa4 Letra:\n\nPerdona si te hago llorar\nPerdona si te hago sufrir\nPero es que no est\u00e1 en mis manos\nPero es que no est\u00e1 en mis manos\nMe he enamora'o\nMe he enamora'o\nMe enamor\u00e9\n\nPerdona si te causo dolor\nPerdona si te digo adi\u00f3s\n\u00bfC\u00f3mo decirle que te amo?\n\u00bfC\u00f3mo decirle que te amo?\nSi me ha preguntado\nYo le dije que no\nYo le dije que no\n\nSoy honesto con ella y contigo\nA ella la quiero y a ti te he olvidado\nSi t\u00fa quieres, seremos amigos\nYo te ayudo a olvidar el pasado\n\nNo te aferres\nYa no te aferres\nA un imposible\nYa no te hagas\nNi me hagas m\u00e1s da\u00f1o\nYa no\n\n\nT\u00fa bien sabes que no fue mi culpa\nT\u00fa te fuiste sin decirme nada\nY a pesar que llor\u00e9 como nunca\nYa no segu\u00edas de m\u00ed, enamorada\n\nLuego te fuiste\nY que regresabas\nNo me dijiste\nY sin m\u00e1s nada\n\u00bfPor qu\u00e9? No s\u00e9\nPero fue as\u00ed\nAs\u00ed fue\n\nTe brind\u00e9 la mejor de las suertes\nYo me propuse no hablarte y no verte\nY hoy que has vuelto, ya ves, solo hay nada\nYa no debo, no puedo quererte\n\nYa no te amo\nMe he enamora'o\nDe un ser divino\nDe un buen amor\nQue me ense\u00f1\u00f3\nA olvidar\nY a perdonar\n\nSoy honesto con ella y contigo\nA ella la quiero y a ti te he olvidado\nPero si t\u00fa quieres, seremos amigos\nYo te ayudo a olvidar el pasado\n\nNo te aferres\nYa no te aferres\nA un imposible\nYa no te hagas\nNi me hagas m\u00e1s da\u00f1o\nYa no\n\nNo, no, no, no-no\nNo, no, no, no-no\nNa-na, na-na, ra, na-ra\nOh, no\n\n#JuanGabriel #As\u00edFue #RomanticMusic",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JYQMzYBf50w/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JYQMzYBf50w/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JYQMzYBf50w/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JYQMzYBf50w/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JYQMzYBf50w/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Romantic Music",
                "tags": [
                    "Juan Gabriel",
                    "As\u00ed fue",
                    "Juan Gabriel letra",
                    "Letra Juan Gabriel",
                    "As\u00ed fue letra",
                    "Letra As\u00ed fue",
                    "Juan Gabriel As\u00ed fue",
                    "Juan Gabriel As\u00ed fue letra",
                    "Letra Juan Gabriel As\u00ed fue"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Juan Gabriel - As\u00ed Fue (Letra)",
                    "description": "\ud83d\udc9f Juan Gabriel - As\u00ed Fue \n\n\u21e8 Escucha nuestra Playlist: \ud83d\udc97 https://youtube.com/playlist?list=PL6goqsAnH1QY1FYt3hw9JZgQCbJUVJGM5&si=i0_pe_KLAKuOp6Y0\n\n\ud83c\udf1f Escucha: https://youtube.com/playlist?list=PLZ0hz9KHThgnFWgWswXFz9WGALfrLuXht&si=rpU8x492aS_e5aBZ\n\n\ud83d\udc97 Romantic Music Spotify: https://open.spotify.com/playlist/0R4Z2Q6b496QOgcTdRfEy4?si=rK4ZLAf-Q0WiyyATEGByCQ\n\nJuan Gabriel:\nInstagram: https://www.instagram.com/soyjuangabriel_?igsh=bndnMDkwcDJodG00\n\nEncuentranos:\nhttps://www.instagram.com/letras4k_\n\n\ud83c\udfa4 Letra:\n\nPerdona si te hago llorar\nPerdona si te hago sufrir\nPero es que no est\u00e1 en mis manos\nPero es que no est\u00e1 en mis manos\nMe he enamora'o\nMe he enamora'o\nMe enamor\u00e9\n\nPerdona si te causo dolor\nPerdona si te digo adi\u00f3s\n\u00bfC\u00f3mo decirle que te amo?\n\u00bfC\u00f3mo decirle que te amo?\nSi me ha preguntado\nYo le dije que no\nYo le dije que no\n\nSoy honesto con ella y contigo\nA ella la quiero y a ti te he olvidado\nSi t\u00fa quieres, seremos amigos\nYo te ayudo a olvidar el pasado\n\nNo te aferres\nYa no te aferres\nA un imposible\nYa no te hagas\nNi me hagas m\u00e1s da\u00f1o\nYa no\n\n\nT\u00fa bien sabes que no fue mi culpa\nT\u00fa te fuiste sin decirme nada\nY a pesar que llor\u00e9 como nunca\nYa no segu\u00edas de m\u00ed, enamorada\n\nLuego te fuiste\nY que regresabas\nNo me dijiste\nY sin m\u00e1s nada\n\u00bfPor qu\u00e9? No s\u00e9\nPero fue as\u00ed\nAs\u00ed fue\n\nTe brind\u00e9 la mejor de las suertes\nYo me propuse no hablarte y no verte\nY hoy que has vuelto, ya ves, solo hay nada\nYa no debo, no puedo quererte\n\nYa no te amo\nMe he enamora'o\nDe un ser divino\nDe un buen amor\nQue me ense\u00f1\u00f3\nA olvidar\nY a perdonar\n\nSoy honesto con ella y contigo\nA ella la quiero y a ti te he olvidado\nPero si t\u00fa quieres, seremos amigos\nYo te ayudo a olvidar el pasado\n\nNo te aferres\nYa no te aferres\nA un imposible\nYa no te hagas\nNi me hagas m\u00e1s da\u00f1o\nYa no\n\nNo, no, no, no-no\nNo, no, no, no-no\nNa-na, na-na, ra, na-ra\nOh, no\n\n#JuanGabriel #As\u00edFue #RomanticMusic"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "294494",
                "likeCount": "668",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "12"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "8DLhSuDwk6EdlhhpZP9ab3dA5b4",
            "id": "PjeZXlfak2w",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-07T18:05:21Z",
                "channelId": "UCEs5MQjXJq27-X2vgdwtYDw",
                "title": "Atrapados en UN BLOQUE de 99 Noches en el Bosque en Minecraft!",
                "description": "Hoy, Nacho y Dagar sobreviven en un bloque de 99 noches en el bosque en Minecraft, pero uno de ellos en secreto est\u00e1 acabando con todos! \u00a1Tendr\u00e1n que descubrir qui\u00e9n es el traidor! \u00bfEl b\u00faho o el ciervo? \u00bfQu\u00e9 pasar\u00e1? \u00a1Desc\u00fabrelo!\n\n\n#Minecraft #MinecraftMod #Dagar #NachoyDagar",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PjeZXlfak2w/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PjeZXlfak2w/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PjeZXlfak2w/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PjeZXlfak2w/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PjeZXlfak2w/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Dagar",
                "tags": [
                    "Minecraft",
                    "minecraft mod",
                    "dagar y nacho",
                    "nacho y dagar",
                    "amigos minecraft",
                    "dagar minecraft",
                    "minecraft dagar"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Atrapados en UN BLOQUE de 99 Noches en el Bosque en Minecraft!",
                    "description": "Hoy, Nacho y Dagar sobreviven en un bloque de 99 noches en el bosque en Minecraft, pero uno de ellos en secreto est\u00e1 acabando con todos! \u00a1Tendr\u00e1n que descubrir qui\u00e9n es el traidor! \u00bfEl b\u00faho o el ciervo? \u00bfQu\u00e9 pasar\u00e1? \u00a1Desc\u00fabrelo!\n\n\n#Minecraft #MinecraftMod #Dagar #NachoyDagar"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-ES"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1084898",
                "likeCount": "12793",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "449"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "pdNAaB6Imq9ORKtRofLY3n3K9-M",
            "id": "4kUZCDcRufs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-04T19:41:01Z",
                "channelId": "UCLTLK5aGiwox7AamNQVU9dQ",
                "title": "Be\u00e9le, Westcol, Ovy On The Drums - W Sound 05 \"LA PLENA\" (Letra)",
                "description": "#wsound  #westcol  #beele  #ovyonthedrums #musica #viralvideo  \n\nThanks for watching my videos.\ud83d\udda4\n\nSong: Be\u00e9le, Westcol, Ovy On The Drums - W Sound 05 \"LA PLENA\" (Letra)\n\nFollow https://www.instagram.com/beele/?hl=es\n\nLyrics:\n\nLetra :\n\n\nLa Plena\n\nOvy on the Drums\n\nEres la ni\u00f1a de mis ojos, t\u00fa,\nEres todo lo que quiero yo.\nUna cerveza pa\u2019 calmar la sed\u2026\nNo, mejor ser besado por su boquita, amor.\n\nLas tentaciones as\u00ed como t\u00fa,\nMerecen pecados como yo.\nAy, si t\u00fa quieres solo da la luz,\nT\u00fa sabes que no voy a decir que no.\n\nAy, tienes la magia,\nT\u00fa s\u00ed tienes una vainita que a m\u00ed me encanta,\nMe enloquece\u2026\nDormir contigo fue amor a primera vista.\nCuando bailabas as\u00ed\u2026\nPor el cuellito, besito y leng\u00fcita,\nS\u00e9 que te encanta, te enloquece,\nS\u00e9 que te encanta, te enloquece\nY a veces\u2026\n\nU u u u uuu uuu\nS\u00e9 que te encanta, te enloquece\nU u u u uuu uuu\nLa Plena\nU u u u uuu uuu\nS\u00e9 que te encanta, te enloquece\nU u u u uuu uuu\n\nOye, lo que pasa\nEs que desde que vi tu cara,\nMe enamor\u00e9 de ti, todo\nEs que t\u00fa tienes un no s\u00e9 qu\u00e9.\nSiento que te pasa lo mismo cuando te miro\n\u00bfQu\u00e9 dices si nos parchamos a ver el amanecer?\nQuiero hacerte todo\nQuiero que t\u00fa seas mi toda.\nTe digo \u201cs\u00f3belove\u201d,\nY luego viene y me lo \u201csoba\u201d.\n\nVamos a vernos luego,\nSi no te gusta el infierno,\n\u00bfPa\u2019 qu\u00e9 vienes al diablo y lo embobas?\nY ella\u2026 parcerita, parce,\nY yo coste\u00f1o, coleto.\nEn una baldosa la aprieto\u2026\nPa\u2019 hablarte claro, cero visaje,\nSe sabe que t\u00fa eres puro veneno.\n\nAy, tienes la magia,\nT\u00fa s\u00ed tienes una vainita que a m\u00ed me encanta,\nMe enloquece\u2026\nDormir contigo fue amor a primera vista.\nCuando bailabas as\u00ed\u2026\nPor el cuellito, besito y leng\u00fcita,\nS\u00e9 que te encanta, te enloquece,\nS\u00e9 que te encanta, te enloquece\nY a veces\u2026\n\nU u u u uuu uuu\nS\u00e9 que te encanta, te enloquece\nU u u u uuu uuu\nLa Plena\nU u u u uuu uuu\nS\u00e9 que te encanta, te enloquece\nU u u u uuu uuu\n\nBeele\nOvy On The Rasta Drums\nW Sound\nAyeh\nAll Right\n\n\n.........\n\n\n#laplena  #beele  #wsound",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4kUZCDcRufs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4kUZCDcRufs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4kUZCDcRufs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4kUZCDcRufs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4kUZCDcRufs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MUSICRAFT",
                "tags": [
                    "w sound 05",
                    "w sound 05 letra",
                    "westcol",
                    "westcol w sound 05",
                    "w sound",
                    "ovy on the drums",
                    "reaccion w sound 05 westcol beele",
                    "reacciono w sound 05 westcol",
                    "w sound 05 la plena beele westcol ovy on the drums",
                    "w sound 05 la plena",
                    "la plena beele westcol ovy on the drums letra",
                    "w sound 05 la plena letra",
                    "la plena letra 2 sound 05",
                    "w sound 04",
                    "w sound 03",
                    "la plena w sound 05",
                    "be\u00e9le",
                    "w sound 05 be\u00e9le",
                    "w sound beele",
                    "la plena westcol",
                    "beele westcol ovy on the drums"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Be\u00e9le, Westcol, Ovy On The Drums - W Sound 05 \"LA PLENA\" (Letra)",
                    "description": "#wsound  #westcol  #beele  #ovyonthedrums #musica #viralvideo  \n\nThanks for watching my videos.\ud83d\udda4\n\nSong: Be\u00e9le, Westcol, Ovy On The Drums - W Sound 05 \"LA PLENA\" (Letra)\n\nFollow https://www.instagram.com/beele/?hl=es\n\nLyrics:\n\nLetra :\n\n\nLa Plena\n\nOvy on the Drums\n\nEres la ni\u00f1a de mis ojos, t\u00fa,\nEres todo lo que quiero yo.\nUna cerveza pa\u2019 calmar la sed\u2026\nNo, mejor ser besado por su boquita, amor.\n\nLas tentaciones as\u00ed como t\u00fa,\nMerecen pecados como yo.\nAy, si t\u00fa quieres solo da la luz,\nT\u00fa sabes que no voy a decir que no.\n\nAy, tienes la magia,\nT\u00fa s\u00ed tienes una vainita que a m\u00ed me encanta,\nMe enloquece\u2026\nDormir contigo fue amor a primera vista.\nCuando bailabas as\u00ed\u2026\nPor el cuellito, besito y leng\u00fcita,\nS\u00e9 que te encanta, te enloquece,\nS\u00e9 que te encanta, te enloquece\nY a veces\u2026\n\nU u u u uuu uuu\nS\u00e9 que te encanta, te enloquece\nU u u u uuu uuu\nLa Plena\nU u u u uuu uuu\nS\u00e9 que te encanta, te enloquece\nU u u u uuu uuu\n\nOye, lo que pasa\nEs que desde que vi tu cara,\nMe enamor\u00e9 de ti, todo\nEs que t\u00fa tienes un no s\u00e9 qu\u00e9.\nSiento que te pasa lo mismo cuando te miro\n\u00bfQu\u00e9 dices si nos parchamos a ver el amanecer?\nQuiero hacerte todo\nQuiero que t\u00fa seas mi toda.\nTe digo \u201cs\u00f3belove\u201d,\nY luego viene y me lo \u201csoba\u201d.\n\nVamos a vernos luego,\nSi no te gusta el infierno,\n\u00bfPa\u2019 qu\u00e9 vienes al diablo y lo embobas?\nY ella\u2026 parcerita, parce,\nY yo coste\u00f1o, coleto.\nEn una baldosa la aprieto\u2026\nPa\u2019 hablarte claro, cero visaje,\nSe sabe que t\u00fa eres puro veneno.\n\nAy, tienes la magia,\nT\u00fa s\u00ed tienes una vainita que a m\u00ed me encanta,\nMe enloquece\u2026\nDormir contigo fue amor a primera vista.\nCuando bailabas as\u00ed\u2026\nPor el cuellito, besito y leng\u00fcita,\nS\u00e9 que te encanta, te enloquece,\nS\u00e9 que te encanta, te enloquece\nY a veces\u2026\n\nU u u u uuu uuu\nS\u00e9 que te encanta, te enloquece\nU u u u uuu uuu\nLa Plena\nU u u u uuu uuu\nS\u00e9 que te encanta, te enloquece\nU u u u uuu uuu\n\nBeele\nOvy On The Rasta Drums\nW Sound\nAyeh\nAll Right\n\n\n.........\n\n\n#laplena  #beele  #wsound"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "104767",
                "likeCount": "104",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "zUg_QXY5Via7JrDu3pV0k8aBcwk",
            "id": "bD-W8m0r0AA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-08T13:34:56Z",
                "channelId": "UCyaZPNj3EbIb0ZJ9_vmAGhA",
                "title": "ASI MURIERON LOS HIJOS DEL VECINO... | HELLO NEIGHBOR HIDE AND SEEK (Episodio Final) \u2013 Agustin51",
                "description": "\u2022 TODO ESTO PASA EN:\nwww.twitch.tv/agustin51\n\n\u2022 CANAL PRINCIPAL:\nwww.youtube.com/@Agustin5111   \n\n\u2022 CANAL DE DIRECTOS RESUBIDOS:\nhttps://www.youtube.com/@Agustin51VODS\n\n\u25ba Canal de variedad de Agustin51 \u25c4",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bD-W8m0r0AA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bD-W8m0r0AA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bD-W8m0r0AA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bD-W8m0r0AA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bD-W8m0r0AA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "AGUSTIN51 WORLD",
                "tags": [
                    "agustin51",
                    "hello neighbor",
                    "hello neighbor agustin51",
                    "hello neighbor completo agustin51",
                    "agustin51 hello neighbor",
                    "agustin51 susto",
                    "agustin51 terror",
                    "agustin51 miedo",
                    "hello neighbor hide and seek",
                    "agustin51 hide and seek",
                    "agustin51 hello neighbor hide and seek"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "ASI MURIERON LOS HIJOS DEL VECINO... | HELLO NEIGHBOR HIDE AND SEEK (Episodio Final) \u2013 Agustin51",
                    "description": "\u2022 TODO ESTO PASA EN:\nwww.twitch.tv/agustin51\n\n\u2022 CANAL PRINCIPAL:\nwww.youtube.com/@Agustin5111   \n\n\u2022 CANAL DE DIRECTOS RESUBIDOS:\nhttps://www.youtube.com/@Agustin51VODS\n\n\u25ba Canal de variedad de Agustin51 \u25c4"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-ES"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "25375",
                "likeCount": "1225",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "87"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "1iEU-Wf1fbg8EB0ACHN5olnMd3Q",
            "id": "aXN_xOvtZTw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-01T16:31:48Z",
                "channelId": "UC3HAFIOd1GITlm8aiysyxxA",
                "title": "Rod Stewart - Have You Ever Seen The Rain (Lyrics)",
                "description": "\ud83c\udfb8Rod Stewart - Have You Ever Seen The Rain (Lyrics)\n\ud83e\ude90Download / Stream: https://open.spotify.com/album/0cyt6kuCvInFbnyvDNSkCk\n\ud83d\udd14 Subscribe and click the bell to stay updated on the best Lyrics / Lyric Videos from Soft Rock Land\n\n\u2b50Rod Stewart\nhttps://x.com/rodstewart\nhttps://www.facebook.com/rodstewart\n http://rodstewart.com\n\n.........\n\ud83c\udfa4 Lyrics: Rod Stewart - Have You Ever Seen The Rain \n\nSomeone told me long ago\nThere's a calm before the storm\nI know\nIt's been comin' for some time\nWhen it's over, so they say\nIt'll rain a sunny day\nI know\nShinin' down like water\n\nI want to know, have you ever seen the rain?\nI want to know, have you ever seen the rain\nComin' down on a sunny day?\n\nYesterday, and days before\nSun is cold and rain is hard\nI know\nBeen that way for all my time\n'Til forever, on it goes\nThrough the circle, fast and slow\nI know\nIt can't stop, I wonder\n\nI want to know, have you ever seen the rain?\nI want to know, have you ever seen the rain\nComin' down on a sunny day?\n\nYeah!\n\nI want to know, have you ever seen the rain?\nI want to know, have you ever seen the rain\nComin' down on a sunny day?\n\n.........\n\nSoft Rock Land \ud83c\udfb8\ud83c\udf0c\nYour Ultimate Destination For Soft Rock Music With Lyrics!\n\n#rodstewart #haveyoueverseentherain #lyrics",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aXN_xOvtZTw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aXN_xOvtZTw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aXN_xOvtZTw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aXN_xOvtZTw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aXN_xOvtZTw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Soft Rock Land",
                "tags": [
                    "have you ever seen the rain",
                    "seen the rain",
                    "ever seen the rain",
                    "rod stewart",
                    "seen the rain lyrics",
                    "lyrics seen the rain",
                    "rod stewart have you ever seen the rain",
                    "have you ever seen the rain rod stewart",
                    "rod stewart seen the rain",
                    "seen the rain rod stewart",
                    "seen the rain rod",
                    "rod seen the rain",
                    "rod",
                    "stewart",
                    "someone told me long ago",
                    "calm before the storm",
                    "seen the rain song",
                    "i wanna know song",
                    "i wanna know seen the rain",
                    "pop",
                    "lyrics",
                    "rock",
                    "sofr rock land",
                    "soft rock"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Rod Stewart - Have You Ever Seen The Rain (Lyrics)",
                    "description": "\ud83c\udfb8Rod Stewart - Have You Ever Seen The Rain (Lyrics)\n\ud83e\ude90Download / Stream: https://open.spotify.com/album/0cyt6kuCvInFbnyvDNSkCk\n\ud83d\udd14 Subscribe and click the bell to stay updated on the best Lyrics / Lyric Videos from Soft Rock Land\n\n\u2b50Rod Stewart\nhttps://x.com/rodstewart\nhttps://www.facebook.com/rodstewart\n http://rodstewart.com\n\n.........\n\ud83c\udfa4 Lyrics: Rod Stewart - Have You Ever Seen The Rain \n\nSomeone told me long ago\nThere's a calm before the storm\nI know\nIt's been comin' for some time\nWhen it's over, so they say\nIt'll rain a sunny day\nI know\nShinin' down like water\n\nI want to know, have you ever seen the rain?\nI want to know, have you ever seen the rain\nComin' down on a sunny day?\n\nYesterday, and days before\nSun is cold and rain is hard\nI know\nBeen that way for all my time\n'Til forever, on it goes\nThrough the circle, fast and slow\nI know\nIt can't stop, I wonder\n\nI want to know, have you ever seen the rain?\nI want to know, have you ever seen the rain\nComin' down on a sunny day?\n\nYeah!\n\nI want to know, have you ever seen the rain?\nI want to know, have you ever seen the rain\nComin' down on a sunny day?\n\n.........\n\nSoft Rock Land \ud83c\udfb8\ud83c\udf0c\nYour Ultimate Destination For Soft Rock Music With Lyrics!\n\n#rodstewart #haveyoueverseentherain #lyrics"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1012733",
                "likeCount": "3535",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "46"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "3QYxqy9GxgLVkXnu3TmPYs0d9yE",
            "id": "S51PPZXHVXM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-08T19:00:33Z",
                "channelId": "UColTsB6zogXWooPbeO67Wgw",
                "title": "ENTRE A SERVIDORES PUBLICOS CON LOS BRAINROTS MAS GODS PARA VER CUANTO DURABAN!\u2620\ufe0f",
                "description": "Apoyame convirtiendote en un miembro de mi canal por tan solo 1 Dolar! \u2764\nhttps://www.youtube.com/channel/UColTsB6zogXWooPbeO67Wgw\n\u25baINSTAGRAM: https://www.instagram.com/elabrahaham\n\u25baFACEBOOK: https://www.facebook.com/ElAbrahaham/\n\u25baTWITCH: https://www.twitch.tv/elabrahaham\n\u25baDONACIONES: https://streamlabs.com/abrahahamflores1/tip\n\u25baDISCORD: https://discord.gg/xryMXPjU3s\n\u25baTWITTER: https://twitter.com/ElAbrahaham\n#ElAbrahaham #AbrahahamFlores",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/S51PPZXHVXM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/S51PPZXHVXM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/S51PPZXHVXM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/S51PPZXHVXM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/S51PPZXHVXM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ElAbrahaham",
                "tags": [
                    "abrahahamflores",
                    "stream",
                    "entretenimiento",
                    "divertido",
                    "risa",
                    "gracioso",
                    "gamer",
                    "videojuegos",
                    "elabrahaham",
                    "copilacion",
                    "videos graciosos",
                    "antes vs ahora",
                    "mexico vs usa",
                    "abrahaham",
                    "directos",
                    "shorts",
                    "tiktoks",
                    "streams",
                    "twitch",
                    "reaccion",
                    "reacciones"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-MX",
                "localized": {
                    "title": "ENTRE A SERVIDORES PUBLICOS CON LOS BRAINROTS MAS GODS PARA VER CUANTO DURABAN!\u2620\ufe0f",
                    "description": "Apoyame convirtiendote en un miembro de mi canal por tan solo 1 Dolar! \u2764\nhttps://www.youtube.com/channel/UColTsB6zogXWooPbeO67Wgw\n\u25baINSTAGRAM: https://www.instagram.com/elabrahaham\n\u25baFACEBOOK: https://www.facebook.com/ElAbrahaham/\n\u25baTWITCH: https://www.twitch.tv/elabrahaham\n\u25baDONACIONES: https://streamlabs.com/abrahahamflores1/tip\n\u25baDISCORD: https://discord.gg/xryMXPjU3s\n\u25baTWITTER: https://twitter.com/ElAbrahaham\n#ElAbrahaham #AbrahahamFlores"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1160051",
                "likeCount": "18802",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1622"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "pU7AGnG-8wGizeZPYULht6sGy0M",
            "id": "9ddLRkrX9vg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-08T11:30:14Z",
                "channelId": "UC0gY8Boruzdlgp0m_vfO0CQ",
                "title": "Rauw Alejandro & Chencho Corleone - Desesperados (Letra/Lyrics)",
                "description": "Rauw Alejandro & Chencho Corleone - Desesperados (Letra/Lyrics)\n\nFollow Rauw Alejandro:\nhttps://www.instagram.com/rauwalejandro\nhttps://www.facebook.com/rauwalejandro\nhttps://www.tiktok.com/@rauwalejandro\n\nFollow Chencho Corleone:\nhttps://www.instagram.com/chenchocorleone\nhttps://www.facebook.com/CHENCHOCORLEONE\nhttps://www.tiktok.com/@chenchocorleone\n\n\ud83d\udc49 Wallpaper: https://unsplash.com\n\nLetra:\n\n[Pre-Estribillo: Rauw Alejandro, Chencho Corleone]\n\u00bfQu\u00e9 me hizo usted?\nQue la quiero volver a ver\nY volverla a besar\nYo te paso a buscar, buscar\nEs que la bellaquera contigo\nCon nadie m\u00e1s la consigo\nDe tus grito' no me olvido, oh-oh-oh-oh\n\n[Estribillo: Rauw Alejandro, Rauw Alejandro & Chencho Corleone]\nTengo reservado el hotel, pero con estas gana' no vamo' a llegar\nSomo' do' desesperado', por eso nos tuvimo' que parquear\nAtr\u00e1' nos espera el asiento\nT\u00fa ere' una aventura cuando te desnuda', -a-a-as\nTe-Te-Tengo res\u0435rvado el hotel, pero con \u0435stas gana' no vamo' a llegar\nSomo' do' desesperado', por eso nos tuvimo' que parquear\nAtr\u00e1' nos espera el asiento\nT\u00fa ere' una aventura cuando te desnuda', -a-a-as\n\n[Verso 1: Chencho Corleone]\nLa' gana' de tenerla, yo no pude, tuve\nQue hac\u00e9rtelo cuando me detuve, sud\u00e9\nEn la parte 'e atr\u00e1', aunque falta comodidad\nTus grito' confirmaron que viste la' nube'\nLa bellaquera nos domina siempre que t\u00fa y yo no' vemo'\nNo importa el ambiente, donde sea no' comemo'\nNo hay planificaci\u00f3n porque a ti la situaci\u00f3n\nTe descontrola y no hay forma de evitar la situaci\u00f3n\nDonde siempre terminamos sin ropa\nNo te conformas con un beso en la boca\nSeg\u00fan t\u00fa dice', yo soy el que te provoca\nPero me busca' aunque sabe' que tengo a otra\n\n[Estribillo: Chencho Corleone & Rauw Alejandro]\nTe-Te-Tengo reservado el hotel, pero con estas gana' no vamo' a llegar\nSomo' do' desesperados, por eso nos tuvimos que marchar\nAtr\u00e1s nos espera el asiento\nT\u00fa ere' una aventura cuando te desnuda', -a-a-a'\n\n[Verso 2: Rauw Alejandro]\nLa-La primera vez que perreamos\nNo pudimo' evitarlo y nos besamos (Ey)\nQue el momento no acabara no dejamo'\nEn vano no fue, la toqu\u00e9 como un piano\nTu mirada me dijo que esto hoy gano (Yah)\nAh, mami, \u00bft\u00fa quiere' m\u00e1s, t\u00fa quiere' m\u00e1s, t\u00fa quiere' m\u00e1s? (Wuh)\nBeb\u00e9, pues no se hable m\u00e1s (Wuh)\nNo me suelte' y v\u00e1mono' de una ve' (\u00a1Ah!)\nBendec\u00edo' por ser el que ve tu desnudez (Am\u00e9n)\nLo m\u00e1s que me gusta 'e ti e' tu sencillez (Ah)\nLe gusta agresivo, pero que entre con delicadez (Ey)\nDe la Metro a Mayag\u00fcez (Ra-Rauw)\n\n[Pre-Estribillo: Chencho Corleone & Rauw Alejandro]\n\u00bfQu\u00e9 me dice usted?\nQue la quiero volver a ver\nY volverla a besar\nYo te paso a buscar, buscar\nEs que la bellaquera contigo\nCon nadie m\u00e1s la consigo\nDe tus grito' no me olvido, oh-oh-oh-oh\n\n[Estribillo: Rauw Alejandro & Chencho Corleone]\nTengo reservado el hotel, pero con estas gana' no vamo' a llegar\nSomo' do' desesperado', por eso nos tuvimo' que parquear\nAtr\u00e1' nos espera el asiento\nT\u00fa ere' una aventura cuando te desnuda', -a-a-a'\n\n[Outro: Rauw Alejandro]\nRa-Rauw, Rauw Alejandro\nCon Chencho Corleone\nDesbloqueando un nuevo nivel del perreo\nD\u00edmelo, Nino\nDulce Como Candy\nVICE VERSA, pa' to'a la' nenas perversa'\nEy\nRa-Rauw\nCon los fuckin' Sensei\nDuars Entertainment\nGang\n\nTags\nRauw Alejandro, Chencho Corleone, Desesperados, Rauw Alejandro Desesperados, Chencho Corleone lyrics , Chencho Corleone Desesperados, Desesperados Rauw Alejandro, Letra, Letra Desesperados, Rauw Alejandro Desesperados Letra Lyrics, Desesperados Rauw Alejandro Letra, Rauw Alejandro Letra, Desesperados Letra Rauw Alejandro, Letra Rauw Alejandro Desesperados, Letra Desesperados Rauw Alejandro, Tengo reservado el hotel, Pero con estas ganas no vamo\u2019 a llegar, Somos dos desesperados por eso nos tuvimos que marchar, Atras nos espera el asiento, Tu eres una Aventura",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9ddLRkrX9vg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9ddLRkrX9vg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9ddLRkrX9vg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9ddLRkrX9vg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9ddLRkrX9vg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "LatinVerse",
                "tags": [
                    "latin verse",
                    "latinverse lyrics",
                    "latinverse",
                    "latin verse lyrics",
                    "Rauw Alejandro",
                    "Chencho Corleone",
                    "Desesperados",
                    "Rauw Alejandro Desesperados",
                    "Chencho Corleone lyrics",
                    "Chencho Corleone Desesperados",
                    "Desesperados Rauw Alejandro",
                    "Letra",
                    "Letra Desesperados",
                    "Desesperados Rauw Alejandro Letra",
                    "Rauw Alejandro Letra",
                    "Tengo reservado el hotel",
                    "Pero con estas ganas no vamo\u2019 a llegar",
                    "Somos dos desesperados por eso nos tuvimos que marchar",
                    "Atras nos espera el asiento",
                    "Tu eres una Aventura"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Rauw Alejandro & Chencho Corleone - Desesperados (Letra/Lyrics)",
                    "description": "Rauw Alejandro & Chencho Corleone - Desesperados (Letra/Lyrics)\n\nFollow Rauw Alejandro:\nhttps://www.instagram.com/rauwalejandro\nhttps://www.facebook.com/rauwalejandro\nhttps://www.tiktok.com/@rauwalejandro\n\nFollow Chencho Corleone:\nhttps://www.instagram.com/chenchocorleone\nhttps://www.facebook.com/CHENCHOCORLEONE\nhttps://www.tiktok.com/@chenchocorleone\n\n\ud83d\udc49 Wallpaper: https://unsplash.com\n\nLetra:\n\n[Pre-Estribillo: Rauw Alejandro, Chencho Corleone]\n\u00bfQu\u00e9 me hizo usted?\nQue la quiero volver a ver\nY volverla a besar\nYo te paso a buscar, buscar\nEs que la bellaquera contigo\nCon nadie m\u00e1s la consigo\nDe tus grito' no me olvido, oh-oh-oh-oh\n\n[Estribillo: Rauw Alejandro, Rauw Alejandro & Chencho Corleone]\nTengo reservado el hotel, pero con estas gana' no vamo' a llegar\nSomo' do' desesperado', por eso nos tuvimo' que parquear\nAtr\u00e1' nos espera el asiento\nT\u00fa ere' una aventura cuando te desnuda', -a-a-as\nTe-Te-Tengo res\u0435rvado el hotel, pero con \u0435stas gana' no vamo' a llegar\nSomo' do' desesperado', por eso nos tuvimo' que parquear\nAtr\u00e1' nos espera el asiento\nT\u00fa ere' una aventura cuando te desnuda', -a-a-as\n\n[Verso 1: Chencho Corleone]\nLa' gana' de tenerla, yo no pude, tuve\nQue hac\u00e9rtelo cuando me detuve, sud\u00e9\nEn la parte 'e atr\u00e1', aunque falta comodidad\nTus grito' confirmaron que viste la' nube'\nLa bellaquera nos domina siempre que t\u00fa y yo no' vemo'\nNo importa el ambiente, donde sea no' comemo'\nNo hay planificaci\u00f3n porque a ti la situaci\u00f3n\nTe descontrola y no hay forma de evitar la situaci\u00f3n\nDonde siempre terminamos sin ropa\nNo te conformas con un beso en la boca\nSeg\u00fan t\u00fa dice', yo soy el que te provoca\nPero me busca' aunque sabe' que tengo a otra\n\n[Estribillo: Chencho Corleone & Rauw Alejandro]\nTe-Te-Tengo reservado el hotel, pero con estas gana' no vamo' a llegar\nSomo' do' desesperados, por eso nos tuvimos que marchar\nAtr\u00e1s nos espera el asiento\nT\u00fa ere' una aventura cuando te desnuda', -a-a-a'\n\n[Verso 2: Rauw Alejandro]\nLa-La primera vez que perreamos\nNo pudimo' evitarlo y nos besamos (Ey)\nQue el momento no acabara no dejamo'\nEn vano no fue, la toqu\u00e9 como un piano\nTu mirada me dijo que esto hoy gano (Yah)\nAh, mami, \u00bft\u00fa quiere' m\u00e1s, t\u00fa quiere' m\u00e1s, t\u00fa quiere' m\u00e1s? (Wuh)\nBeb\u00e9, pues no se hable m\u00e1s (Wuh)\nNo me suelte' y v\u00e1mono' de una ve' (\u00a1Ah!)\nBendec\u00edo' por ser el que ve tu desnudez (Am\u00e9n)\nLo m\u00e1s que me gusta 'e ti e' tu sencillez (Ah)\nLe gusta agresivo, pero que entre con delicadez (Ey)\nDe la Metro a Mayag\u00fcez (Ra-Rauw)\n\n[Pre-Estribillo: Chencho Corleone & Rauw Alejandro]\n\u00bfQu\u00e9 me dice usted?\nQue la quiero volver a ver\nY volverla a besar\nYo te paso a buscar, buscar\nEs que la bellaquera contigo\nCon nadie m\u00e1s la consigo\nDe tus grito' no me olvido, oh-oh-oh-oh\n\n[Estribillo: Rauw Alejandro & Chencho Corleone]\nTengo reservado el hotel, pero con estas gana' no vamo' a llegar\nSomo' do' desesperado', por eso nos tuvimo' que parquear\nAtr\u00e1' nos espera el asiento\nT\u00fa ere' una aventura cuando te desnuda', -a-a-a'\n\n[Outro: Rauw Alejandro]\nRa-Rauw, Rauw Alejandro\nCon Chencho Corleone\nDesbloqueando un nuevo nivel del perreo\nD\u00edmelo, Nino\nDulce Como Candy\nVICE VERSA, pa' to'a la' nenas perversa'\nEy\nRa-Rauw\nCon los fuckin' Sensei\nDuars Entertainment\nGang\n\nTags\nRauw Alejandro, Chencho Corleone, Desesperados, Rauw Alejandro Desesperados, Chencho Corleone lyrics , Chencho Corleone Desesperados, Desesperados Rauw Alejandro, Letra, Letra Desesperados, Rauw Alejandro Desesperados Letra Lyrics, Desesperados Rauw Alejandro Letra, Rauw Alejandro Letra, Desesperados Letra Rauw Alejandro, Letra Rauw Alejandro Desesperados, Letra Desesperados Rauw Alejandro, Tengo reservado el hotel, Pero con estas ganas no vamo\u2019 a llegar, Somos dos desesperados por eso nos tuvimos que marchar, Atras nos espera el asiento, Tu eres una Aventura"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "31730",
                "likeCount": "110",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "0"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "kp917Vi28Il-aK4a8p74XVexx5M",
            "id": "2aXHFTRBjeg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-08T21:55:54Z",
                "channelId": "UCpKbYKSW6peUUAN5KUtEhmw",
                "title": "\ud83d\ude35LA VUELTA DEL PR\u00cdNCIPE OSCURO A CLASH ROYALE",
                "description": "10% Descuento con el c\u00f3digo \"BALEGG\" en PROZIS: https://acortar.link/tkOCjI\n\n\ud83d\udd34Suscr\u00edbete a mi nuevo canal: https://www.youtube.com/@baleggenguapo\n\n\ud83c\udfc6Link del mazo: https://goo.su/SaU3lu\nOtros mazos de principe oscuro: https://goo.su/qaFOJ\n\n\ud83d\udce9 Contacto profesional: balegg@amg.gg\n\n#clashroyale #mejoresmazos\n\n\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\n\ud83c\udfb5 Music | Arcade by Declan DP\nLicense: https://license.declandp.info\nFree Download / Stream: https://bit.ly/3yhev8B\nPromoted by Audio Library: https://youtu.be/uNLUjHayw8M\n\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2aXHFTRBjeg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2aXHFTRBjeg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2aXHFTRBjeg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2aXHFTRBjeg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2aXHFTRBjeg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "BaleGG",
                "tags": [
                    "clash royale",
                    "beniju",
                    "benijugoso",
                    "mazo",
                    "thegrefg",
                    "whitzack",
                    "alvaro845",
                    "veniju",
                    "desafio",
                    "12victorias",
                    "ladders",
                    "ladder clash royale",
                    "gigante noble",
                    "gigante noble ibai",
                    "mejorar clash royale",
                    "ibai",
                    "mugi",
                    "crl",
                    "nerfeo",
                    "campeones clash royale",
                    "nivel 14 clash royale",
                    "team queso",
                    "esports",
                    "ibai noble",
                    "nueva actualizacion clash royale",
                    "nueva temporada clash royale",
                    "mejor mazo",
                    "minero",
                    "subir copas",
                    "mejores mazos",
                    "pushear copas",
                    "balegg",
                    "bale clash royale",
                    "campeones",
                    "elixir",
                    "mosquetera",
                    "sabueso de lava",
                    "ladder"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "\ud83d\ude35LA VUELTA DEL PR\u00cdNCIPE OSCURO A CLASH ROYALE",
                    "description": "10% Descuento con el c\u00f3digo \"BALEGG\" en PROZIS: https://acortar.link/tkOCjI\n\n\ud83d\udd34Suscr\u00edbete a mi nuevo canal: https://www.youtube.com/@baleggenguapo\n\n\ud83c\udfc6Link del mazo: https://goo.su/SaU3lu\nOtros mazos de principe oscuro: https://goo.su/qaFOJ\n\n\ud83d\udce9 Contacto profesional: balegg@amg.gg\n\n#clashroyale #mejoresmazos\n\n\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\n\ud83c\udfb5 Music | Arcade by Declan DP\nLicense: https://license.declandp.info\nFree Download / Stream: https://bit.ly/3yhev8B\nPromoted by Audio Library: https://youtu.be/uNLUjHayw8M\n\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "97903",
                "likeCount": "5041",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "129"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "W0ecweExFZ6xwFgb8iAqST9KIzE",
            "id": "yYSqZ7DQD7M",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-04T22:00:06Z",
                "channelId": "UCiiB0KbPaRw8VpbP72U6Llg",
                "title": "Dei V - El Del Flavor (Official Video)",
                "description": "Official Video \"El Del Flavor\" By Dei V\n\nSubscribe: https://bit.ly/deivpr\n\nFOLLOW DEI V:\nInstagram: https://www.instagram.com/deivpr/\nTwitter: https://twitter.com/Deivpr\nSpotify: https://spoti.fi/3HhHKOp\n\nBOOKING & PRESS INQUIRES:\nUNDER WATER MUSIC | DRIP 369 MEDIA GROUP \n(787) 669 -3974\nBOOKING@DRIP369MEDIA.COM\n\nManagement\nUnder Water Music , LLC. \n\n#ElDelFlavor #DEIV #underwatermusic",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yYSqZ7DQD7M/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yYSqZ7DQD7M/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yYSqZ7DQD7M/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yYSqZ7DQD7M/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yYSqZ7DQD7M/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Dei V",
                "tags": [
                    "dei v",
                    "underwater",
                    "miami",
                    "puerto rico",
                    "dei v trending",
                    "dei v myke towers",
                    "dei v mix",
                    "dei v letra",
                    "musica dei v",
                    "dei v musica",
                    "clima dei v",
                    "dei v clima",
                    "quien es dei v",
                    "quienesdeiv",
                    "dei v underwater",
                    "underwader",
                    "Dei v PR",
                    "dei v 2023",
                    "muisca nueva",
                    "vidoe oficial",
                    "letra dei v",
                    "dei v music",
                    "dei v music video",
                    "sirena",
                    "dei v video oficial",
                    "video oficial",
                    "quiere music video",
                    "los flavorz",
                    "dei v 2025",
                    "El Del Flavor",
                    "Dei V El Del Flavor",
                    "narcotics",
                    "tussi",
                    "TU$$I"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Dei V - El Del Flavor (Official Video)",
                    "description": "Official Video \"El Del Flavor\" By Dei V\n\nSubscribe: https://bit.ly/deivpr\n\nFOLLOW DEI V:\nInstagram: https://www.instagram.com/deivpr/\nTwitter: https://twitter.com/Deivpr\nSpotify: https://spoti.fi/3HhHKOp\n\nBOOKING & PRESS INQUIRES:\nUNDER WATER MUSIC | DRIP 369 MEDIA GROUP \n(787) 669 -3974\nBOOKING@DRIP369MEDIA.COM\n\nManagement\nUnder Water Music , LLC. \n\n#ElDelFlavor #DEIV #underwatermusic"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "502854",
                "likeCount": "19781",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "478"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "wyHNxSHPaa9ya4GnPMn5tNBaRCs",
            "id": "IB4Wfla3bbc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-08T17:00:33Z",
                "channelId": "UCHIwQiZhIn6fm5b_IilqBbQ",
                "title": "MI PRIMERA VEZ JUGANDO AL ESCONDITE TROLL CON COCHES!! - GTA 5 ONLINE",
                "description": "Nuevo video de GTA V Online , deja un like si te gusta y suscr\u00edbete para mas GTA 5 Online :)\n\u25ba AQU\u00cd ESTOY EN DIRECTO 24H y TODOS LOS D\u00cdAS: https://www.twitch.tv/thedanirep\n\n\n\u25ba DANIREPSHOP! https://danirepshop.com/\n\n\u25ba Mis otros 2 canales donde tambien subo GTA V Online a diario!\n\u25ba Canal DaniRepHappy: https://www.youtube.com/user/Danirephappy?sub_confirmation=1\n\u25ba Canal DaniRepExtra: https://www.youtube.com/channel/UCRqx3GpbOyjDuyfxd8rbmvA?sub_confirmation=1\n\n\u25ba MIS DIRECTOS: https://www.twitch.tv/thedanirep\n\u25ba MI TWITTER: https://twitter.com/DaniRep\n\u25ba MI INSTAGRAM: https://www.instagram.com/danireprep/\n\u25ba MI FACEBOOK: https://www.facebook.com/TheDaniRep/\n\u25ba MI TIK TOK: https://www.tiktok.com/@danirepclips\n\u25ba CANAL SECUNDARIO DE MINECRAFT Y MAS: http://goo.gl/7NptXY\n\n\nEn este canal encontraras contenido infinito de GTA 5 Online y pr\u00f3ximamente de GTA 6 jejeje\n\nSi llegaste hasta aqu\u00ed que sepas que te besaba ahora mismo",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IB4Wfla3bbc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IB4Wfla3bbc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IB4Wfla3bbc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IB4Wfla3bbc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IB4Wfla3bbc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "DaniRep | +6 V\u00eddeos Diarios De GTA 5 Online!",
                "tags": [
                    "danirep",
                    "gta v",
                    "gta 5 online",
                    "mega rampa",
                    "carrera gta 5 online",
                    "carrera troll",
                    "todos contra mi",
                    "cara a cara"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "MI PRIMERA VEZ JUGANDO AL ESCONDITE TROLL CON COCHES!! - GTA 5 ONLINE",
                    "description": "Nuevo video de GTA V Online , deja un like si te gusta y suscr\u00edbete para mas GTA 5 Online :)\n\u25ba AQU\u00cd ESTOY EN DIRECTO 24H y TODOS LOS D\u00cdAS: https://www.twitch.tv/thedanirep\n\n\n\u25ba DANIREPSHOP! https://danirepshop.com/\n\n\u25ba Mis otros 2 canales donde tambien subo GTA V Online a diario!\n\u25ba Canal DaniRepHappy: https://www.youtube.com/user/Danirephappy?sub_confirmation=1\n\u25ba Canal DaniRepExtra: https://www.youtube.com/channel/UCRqx3GpbOyjDuyfxd8rbmvA?sub_confirmation=1\n\n\u25ba MIS DIRECTOS: https://www.twitch.tv/thedanirep\n\u25ba MI TWITTER: https://twitter.com/DaniRep\n\u25ba MI INSTAGRAM: https://www.instagram.com/danireprep/\n\u25ba MI FACEBOOK: https://www.facebook.com/TheDaniRep/\n\u25ba MI TIK TOK: https://www.tiktok.com/@danirepclips\n\u25ba CANAL SECUNDARIO DE MINECRAFT Y MAS: http://goo.gl/7NptXY\n\n\nEn este canal encontraras contenido infinito de GTA 5 Online y pr\u00f3ximamente de GTA 6 jejeje\n\nSi llegaste hasta aqu\u00ed que sepas que te besaba ahora mismo"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-ES"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "119801",
                "likeCount": "7438",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "171"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "CUqQY9YsbV35viDP_VQpBDi29sk",
            "id": "y-rPpGpnSg0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-05T14:00:02Z",
                "channelId": "UC9rMiEjNaCSsebs31MRDCRA",
                "title": "Stray Kids \"CREED\" Video",
                "description": "Stray Kids(\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774 \ud0a4\uc988) \"CREED\" Video\n\nListen to \"KARMA\" now\ud83c\udfc6\nhttps://stray-kids.lnk.to/KARMA\n\nListen to \"CEREMONY\" Remixes now\ud83c\udf89\nhttps://stray-kids.lnk.to/CEREMONYRemixes\n\nStray Kids \"KARMA\"\niTunes & Apple Music: https://Stray-Kids.lnk.to/KARMA/AppleMusic\nSpotify: https://Stray-Kids.lnk.to/KARMA/Spotify\n\nStray Kids \"CEREMONY (Maximum Power Remixes)\"\niTunes & Apple Music: https://Stray-Kids.lnk.to/CEREMONYRemixes/AppleMusicManual\nSpotify: https://Stray-Kids.lnk.to/CEREMONYRemixes/SpotifyManual\n\nStray Kids \"CEREMONY (Celebrate Remixes)\"\niTunes & Apple Music: https://Stray-Kids.lnk.to/CEREMONYRemixes/AppleMusic\nSpotify: https://Stray-Kids.lnk.to/CEREMONYRemixes/Spotify\n\nStray Kids Official YouTube: https://www.youtube.com/c/StrayKids\nStray Kids Official Twitter: https://twitter.com/Stray_Kids\nStray Kids Official Instagram: https://www.instagram.com/realstraykids/\nStray Kids Official TikTok: https://www.tiktok.com/@jypestraykids\nStray Kids Official Facebook: https://www.facebook.com/JYPEStrayKids/\nStray Kids Official Threads: https://www.threads.com/@realstraykids\nStray Kids Official FANS (Android) https://play.google.com/store/apps/details?id=com.jype.fans\nStray Kids Official FANS (iOS) https://apps.apple.com/app/fans-for-fans-artists/id6474999628\n\n#StrayKids #\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774\ud0a4\uc988\n#KARMA\n#CEREMONY \n#CREED\n#YouMakeStrayKidsStay\n\nCopyrights 2025 \u24d2 JYP Entertainment. All Rights Reserved.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y-rPpGpnSg0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y-rPpGpnSg0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y-rPpGpnSg0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y-rPpGpnSg0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y-rPpGpnSg0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Stray Kids",
                "tags": [
                    "Stray Kids",
                    "\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774 \ud0a4\uc988",
                    "SKZ",
                    "\ubc29\ucc2c",
                    "BANG CHAN",
                    "\ub9ac\ub178",
                    "LEE KNOW",
                    "LEEMINHO",
                    "\ucc3d\ube48",
                    "CHANGBIN",
                    "\ud604\uc9c4",
                    "\ud669\ud604\uc9c4",
                    "HYUNJIN",
                    "HWANGHYUNJIN",
                    "\ud55c",
                    "\ud55c\uc9c0\uc131",
                    "HAN",
                    "HANJISUNG",
                    "\ud544\ub9ad\uc2a4",
                    "FELIX",
                    "\uc6a9\ubcf5",
                    "\uc2b9\ubbfc",
                    "SEUNGMIN",
                    "KIMSEUNGMIN",
                    "\uc544\uc774\uc5d4",
                    "I.N",
                    "stray kids stay",
                    "SKZ STAY",
                    "skz karma",
                    "straykids comeback",
                    "skz mv",
                    "\uc2a4\ud0a4\uc988 \ubba4\ube44",
                    "SKZ Music Video",
                    "SKZ CREED MV",
                    "SKZ CREED Music Video",
                    "SKZ CREED",
                    "\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774\ud0a4\uc988 \ud06c\ub9ac\ub4dc",
                    "\ud06c\ub9ac\ub4dc \ubba4\ube44",
                    "\uc2a4\ud0a4\uc988 \ud06c\ub9ac\ub4dc",
                    "Stray Kids CREED",
                    "Stray Kids CREED Music Video",
                    "Stray Kids CREED MV",
                    "\uc2a4\ud0a4\uc988 \ubba4\uc9c1\ube44\ub514\uc624",
                    "\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774\ud0a4\uc988 \ubba4\uc9c1\ube44\ub514\uc624",
                    "CREED",
                    "CREED MV",
                    "CREED MUSIC VIDEO",
                    "CREED \ubba4\ube44"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Stray Kids \"CREED\" Video",
                    "description": "Stray Kids(\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774 \ud0a4\uc988) \"CREED\" Video\n\nListen to \"KARMA\" now\ud83c\udfc6\nhttps://stray-kids.lnk.to/KARMA\n\nListen to \"CEREMONY\" Remixes now\ud83c\udf89\nhttps://stray-kids.lnk.to/CEREMONYRemixes\n\nStray Kids \"KARMA\"\niTunes & Apple Music: https://Stray-Kids.lnk.to/KARMA/AppleMusic\nSpotify: https://Stray-Kids.lnk.to/KARMA/Spotify\n\nStray Kids \"CEREMONY (Maximum Power Remixes)\"\niTunes & Apple Music: https://Stray-Kids.lnk.to/CEREMONYRemixes/AppleMusicManual\nSpotify: https://Stray-Kids.lnk.to/CEREMONYRemixes/SpotifyManual\n\nStray Kids \"CEREMONY (Celebrate Remixes)\"\niTunes & Apple Music: https://Stray-Kids.lnk.to/CEREMONYRemixes/AppleMusic\nSpotify: https://Stray-Kids.lnk.to/CEREMONYRemixes/Spotify\n\nStray Kids Official YouTube: https://www.youtube.com/c/StrayKids\nStray Kids Official Twitter: https://twitter.com/Stray_Kids\nStray Kids Official Instagram: https://www.instagram.com/realstraykids/\nStray Kids Official TikTok: https://www.tiktok.com/@jypestraykids\nStray Kids Official Facebook: https://www.facebook.com/JYPEStrayKids/\nStray Kids Official Threads: https://www.threads.com/@realstraykids\nStray Kids Official FANS (Android) https://play.google.com/store/apps/details?id=com.jype.fans\nStray Kids Official FANS (iOS) https://apps.apple.com/app/fans-for-fans-artists/id6474999628\n\n#StrayKids #\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774\ud0a4\uc988\n#KARMA\n#CEREMONY \n#CREED\n#YouMakeStrayKidsStay\n\nCopyrights 2025 \u24d2 JYP Entertainment. All Rights Reserved."
                },
                "defaultAudioLanguage": "ko"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3519861",
                "likeCount": "501489",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "25162"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "vsOJNb2uFElgc-tLzppCu6VAQs0",
            "id": "PR3fDD0lKLI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-07T21:15:26Z",
                "channelId": "UCfVZTuEUe66aCLZR30L5CLw",
                "title": "Encontr\u00e9 el Brainrot MALDITO en Steal a Brainrot",
                "description": "#roblox #brainrot \n\nEn este video veremos EL MAYOR SECRETO de la NUEVA ACTUALIZACI\u00d3N en Steal A Brainrot (ROBA UN BRAINROT) incluyendo un nuevo Brainrot secreto y te dir\u00e9 como prepararte para este \u00e9pico evento, as\u00ed que qu\u00e9date hasta el final del video  para descubrir los nuevos secretos ocultos en este juego popular para celular",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PR3fDD0lKLI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PR3fDD0lKLI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PR3fDD0lKLI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PR3fDD0lKLI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PR3fDD0lKLI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "POPlosTWINS",
                "tags": [
                    "roblox hacker",
                    "hacker",
                    "brainrot",
                    "steal a brainrot",
                    "nuevo brainrot steal a brainrot",
                    "actualizacion steal a brainrot",
                    "como obtener nuevos brainrot",
                    "roba un brainrot",
                    "brianrot secreto",
                    "mayor actualizaci\u00f3n",
                    "admin abuse",
                    "BRAINROTS FUSIONADOS",
                    "RAREZA",
                    "RAREZA OG",
                    "mutaci\u00f3n OP",
                    "LA KARKERKAR COMBINASION",
                    "CRAFT MACHINE ROBLOX",
                    "Renacimiento 15",
                    "20 nuevos brainrot",
                    "Orcalera Orcala"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Encontr\u00e9 el Brainrot MALDITO en Steal a Brainrot",
                    "description": "#roblox #brainrot \n\nEn este video veremos EL MAYOR SECRETO de la NUEVA ACTUALIZACI\u00d3N en Steal A Brainrot (ROBA UN BRAINROT) incluyendo un nuevo Brainrot secreto y te dir\u00e9 como prepararte para este \u00e9pico evento, as\u00ed que qu\u00e9date hasta el final del video  para descubrir los nuevos secretos ocultos en este juego popular para celular"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "715367",
                "likeCount": "6935",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "320"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "PgCMLyaLu1GiKSiBRO62pgC2Eik",
            "id": "v5cZa_-7Uig",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-04T22:00:07Z",
                "channelId": "UCPF00Bu1GWyj99XJwpDst-A",
                "title": "Soge Culebra, Raul Clyde, Juseph, La Pantera, Lucho RK - Party Privado (Videoclip Oficial)",
                "description": "Videoclip oficial de la canci\u00f3n de Soge Culebra \"Party Privado\" junto a Juseph, La Pantera, Lucho RK y Raul Clyde.\n\n\ud83d\udd14 No olvides suscribirte al canal para enterarte de todas las novedades\n\nSigue a Soge Culebra en sus RRSS:\nhttps://www.instagram.com/sogeculebra/\nhttps://www.tiktok.com/@sogecillo\nhttps://twitter.com/sogeculebra1\nhttps://www.facebook.com/sogeculebraoficial/\n\n\nUna pel\u00edcula de @phoski\n\nDirector: @oscarfernandezzzz\nAyte. Direcci\u00f3n: @pedroalarcon25\nProducer: @carolhazas\nDirector de fotograf\u00eda: @raultenreiro\nJefatura de producci\u00f3n: @sha_ettinger \nAytes. de Producci\u00f3n: @neije21 @0din.rlt \n1\u00ba AC: @faustocastrillon \n2\u00ba AC: @orimiquelarena \nGaffer: @mehdilamsani\nEl\u00e9ctricos: @lauralago.film @arcls_vega \nFoto fija: @iescobi \nOperador de dron: @itsrenjames\nEditor: @yandelisso\nDise\u00f1o Gr\u00e1fico: @paufabrellax \nEstilistas: @moonteerooooo @paula.monnet  @nachoflorit\nAsistente de Estilismo: @claubarambio \nMaquillaje: @raquelcerddan\n\nFiguraci\u00f3n:\n@mmmmmmarta_ \n@celia.squirrel \n@pauflanch \n@keyvantabrizi \n@alberquev \n@_annasantamaria \n@sandramomsen \n@irinageicher \n@gonza_mingoranzi \n@izzybellaf_ \n@0din.rlt\n\nAGRADECIMIENTOS\n@blackbrental \n@welabplus \n@fervent.es \n@coldculture \n@elixir.worldwide \n@carlmartincm \n@damianslatt \n@hedonedepartment \n@ssstufff.official",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/v5cZa_-7Uig/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/v5cZa_-7Uig/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/v5cZa_-7Uig/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/v5cZa_-7Uig/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/v5cZa_-7Uig/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Soge Culebra",
                "tags": [
                    "soge",
                    "soge culebra",
                    "urban",
                    "urban music",
                    "video urban",
                    "hits urban",
                    "\u00e9xitos urbanos",
                    "exitos urbanos",
                    "soge culebra canciones",
                    "soge culebra video",
                    "nuevo video soge culebra",
                    "nueva canci\u00f3n soge culebra",
                    "Soge Culebra 2025",
                    "2025",
                    "exitos 2025",
                    "soge culebra jushep la pantera lucho rk raul clyde",
                    "Jushep canciones",
                    "Party Privado",
                    "party privado video",
                    "soge culebra party privado video",
                    "soge party video",
                    "La Pantera canciones",
                    "Lucho RK canciones",
                    "Raul Clyde canciones",
                    "feat."
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Soge Culebra, Raul Clyde, Juseph, La Pantera, Lucho RK - Party Privado (Videoclip Oficial)",
                    "description": "Videoclip oficial de la canci\u00f3n de Soge Culebra \"Party Privado\" junto a Juseph, La Pantera, Lucho RK y Raul Clyde.\n\n\ud83d\udd14 No olvides suscribirte al canal para enterarte de todas las novedades\n\nSigue a Soge Culebra en sus RRSS:\nhttps://www.instagram.com/sogeculebra/\nhttps://www.tiktok.com/@sogecillo\nhttps://twitter.com/sogeculebra1\nhttps://www.facebook.com/sogeculebraoficial/\n\n\nUna pel\u00edcula de @phoski\n\nDirector: @oscarfernandezzzz\nAyte. Direcci\u00f3n: @pedroalarcon25\nProducer: @carolhazas\nDirector de fotograf\u00eda: @raultenreiro\nJefatura de producci\u00f3n: @sha_ettinger \nAytes. de Producci\u00f3n: @neije21 @0din.rlt \n1\u00ba AC: @faustocastrillon \n2\u00ba AC: @orimiquelarena \nGaffer: @mehdilamsani\nEl\u00e9ctricos: @lauralago.film @arcls_vega \nFoto fija: @iescobi \nOperador de dron: @itsrenjames\nEditor: @yandelisso\nDise\u00f1o Gr\u00e1fico: @paufabrellax \nEstilistas: @moonteerooooo @paula.monnet  @nachoflorit\nAsistente de Estilismo: @claubarambio \nMaquillaje: @raquelcerddan\n\nFiguraci\u00f3n:\n@mmmmmmarta_ \n@celia.squirrel \n@pauflanch \n@keyvantabrizi \n@alberquev \n@_annasantamaria \n@sandramomsen \n@irinageicher \n@gonza_mingoranzi \n@izzybellaf_ \n@0din.rlt\n\nAGRADECIMIENTOS\n@blackbrental \n@welabplus \n@fervent.es \n@coldculture \n@elixir.worldwide \n@carlmartincm \n@damianslatt \n@hedonedepartment \n@ssstufff.official"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "80712",
                "likeCount": "6489",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "270"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 200,
        "resultsPerPage": 50
    }
}