{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "-r1JC9sWtssDdgge6hEY91WeKQk",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "KvjoWxdsjJ9w3XR_28cQ3H6BGBg",
            "id": "PDMx7ZV4GP4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-13T00:56:14Z",
                "channelId": "UC5ZTRH1zclthyc6b_D3m2Pw",
                "title": "STAGE 3 BLAST AUSTIN MAJOR DIA 1 - !sorteio - AO VIVO COM GAULES - Siga @Gaules nas redes sociais!",
                "description": "STAGE 3 BLAST AUSTIN MAJOR DIA 1 - !sorteio - AO VIVO COM GAULES - Siga @Gaules nas redes sociais!\n\n12:00 VITALITY X LEGACY\n13:15 SPIRIT X PAIN\n14:30 THE MONGOLZ X FURIA\n15:45 LIQUID X LYNN VISION\n\n\u26a0\ufe0f Devido a problemas de marca e imagem, o canal Gaules passa a autorizar a publica\u00e7\u00e3o de conte\u00fados retirados da Live somente 24 horas ap\u00f3s a finaliza\u00e7\u00e3o da VOD na Roxinha. A regra se aplica a todo tipo de v\u00eddeo: clipes, cortes, gameplays ou lives completas.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PDMx7ZV4GP4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PDMx7ZV4GP4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PDMx7ZV4GP4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PDMx7ZV4GP4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PDMx7ZV4GP4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Gaules",
                "tags": [
                    "Gaules",
                    "gaules ao vivo",
                    "gaules lives",
                    "tribo gaules",
                    "Counter Strike",
                    "CS",
                    "Tribo",
                    "CS AO VIVO",
                    "Major",
                    "ESL",
                    "BLAST",
                    "PGL",
                    "Liminha",
                    "BT",
                    "MCH",
                    "Apoka",
                    "lett",
                    "Podcast Gaules",
                    "CSGO",
                    "AO VIVOLIVE",
                    "G3X",
                    "Kings League",
                    "Gaules AO VIVO",
                    "Tribonera",
                    "Gau",
                    "Imperial",
                    "Furia",
                    "O Plano",
                    "Legacy",
                    "Pain",
                    "Oddik",
                    "Red Canids",
                    "gaules melhores momentos",
                    "melhores momentos das lives",
                    "melhores momentos",
                    "cs2",
                    "melhores momentos furia",
                    "CounterStrike",
                    "CounterStrikeGlobalOffensive",
                    "CSGOCommunity",
                    "CSGOLovers",
                    "CSGOPro",
                    "CSGOGaming",
                    "CSGOSkins",
                    "CSGOHighlights"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "STAGE 3 BLAST AUSTIN MAJOR DIA 1 - !sorteio - AO VIVO COM GAULES - Siga @Gaules nas redes sociais!",
                    "description": "STAGE 3 BLAST AUSTIN MAJOR DIA 1 - !sorteio - AO VIVO COM GAULES - Siga @Gaules nas redes sociais!\n\n12:00 VITALITY X LEGACY\n13:15 SPIRIT X PAIN\n14:30 THE MONGOLZ X FURIA\n15:45 LIQUID X LYNN VISION\n\n\u26a0\ufe0f Devido a problemas de marca e imagem, o canal Gaules passa a autorizar a publica\u00e7\u00e3o de conte\u00fados retirados da Live somente 24 horas ap\u00f3s a finaliza\u00e7\u00e3o da VOD na Roxinha. A regra se aplica a todo tipo de v\u00eddeo: clipes, cortes, gameplays ou lives completas."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1079844",
                "likeCount": "71220",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "12"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "tD6g3uJDAhSmT66PqPlNBgimbxI",
            "id": "Cl1SunKk87A",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-12T21:01:51Z",
                "channelId": "UCLXl1V6n82Dyg1VhVgSL0nw",
                "title": "Acidente com o 787 da Air \u00cdndia",
                "description": "Comentando o acidente que aconteceu com o acidente com o 787 da Air \u00cdndia.\n\nUse o cupom LITO e ganhe descontos em todo o site da Insider #insiderstore\nhttps://www.insiderstore.com.br/AvioeseMusicas\n\nLito Sousa, que comanda o Avi\u00f5es e M\u00fasicas, est\u00e1 h\u00e1 mais de 15 anos nas m\u00eddias descomplicando a avia\u00e7\u00e3o e tirando o medo das pessoas de voar de avi\u00e3o. Mec\u00e2nico Internacional de aeronaves, acumula mais de 37 anos de experi\u00eancia na avia\u00e7\u00e3o comercial. Tamb\u00e9m \u00e9 piloto privado e especialista em Fatores Humanos  e Safety, sendo hoje um dos maiores palestrantes no Brasil. Lito Sousa desenvolveu sua metodologia \u00fanica que j\u00e1 tirou o medo de voar de mais 5000 pessoas e agora \u00e9 dono da maior escola de avia\u00e7\u00e3o do pa\u00eds que forma mec\u00e2nicos de aeronaves, pilotos, comiss\u00e1rias e engenheiros, e atrav\u00e9s de parcerias com muitas empresas a\u00e9reas, \u00e9 respons\u00e1vel por colocar a maioria dos novos profissionais no mercado de avia\u00e7\u00e3o.\n\n\n\u2708\ufe0f Seja Membro do Canal Avi\u00f5es e M\u00fasicas: https://bit.ly/ApoiarCanal\n\u2708\ufe0f Seja um Profissional da Avia\u00e7\u00e3o da Lito Academy: https://litoacademy.com.br/lito-academy/\n\u2708\ufe0f Supere o medo de voar de avi\u00e3o: https://www.medodevoar.com.br\n\u2708\ufe0f Palestras e treinamentos do Lito In Company: https://www.litoacademy.com.br\n\u2708\ufe0f Contato Comercial: comercial@avioesemusicas.com ou +55 11 96920-3129\n\n   \nM\u00eddias Sociais\n\u2708\ufe0f Twitter\\X: https://x.com/avioesemusicas\n\u2708\ufe0f Instagram: https://instagram.com/lito\n\u2708\ufe0f Facebook: https://facebook.com/avioesemusicas\n\u2708\ufe0f Linkedin: https://www.linkedin.com/in/litosousa/\n\u2708\ufe0f TikTok: https://www.tiktok.com/@avioesemusicas\n\nApresenta\u00e7\u00e3o e cria\u00e7\u00e3o: Lito Sousa\nIdealiza\u00e7\u00e3o e dire\u00e7\u00e3o: Mila Seidl\nProdu\u00e7\u00e3o e Redes Sociais: Camila Dourado\nCapta\u00e7\u00e3o e Edi\u00e7\u00e3o: Nathan C\u00e9zar\nMotion Graphic: Nathan C\u00e9zar\nRoteiro: Chila Bauer\nMarketing: Bruno Triaquim e Larissa Alves\nVinheta de abertura: Maur\u00edcio Duarte (@mauriciodgs) / Ivo Duran (@ivoduran)",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Cl1SunKk87A/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Cl1SunKk87A/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Cl1SunKk87A/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Cl1SunKk87A/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Cl1SunKk87A/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Avi\u00f5es e M\u00fasicas",
                "tags": [
                    "AVIA\u00c7\u00c3O",
                    "Lito",
                    "Lito do Avi\u00f5es e M\u00fasicas",
                    "AVI\u00d5ES E M\u00daSICAS",
                    "Aerolito",
                    "medo de voar",
                    "turbulencia",
                    "avia\u00e7\u00e3o comercial",
                    "lito sousa"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "Acidente com o 787 da Air \u00cdndia",
                    "description": "Comentando o acidente que aconteceu com o acidente com o 787 da Air \u00cdndia.\n\nUse o cupom LITO e ganhe descontos em todo o site da Insider #insiderstore\nhttps://www.insiderstore.com.br/AvioeseMusicas\n\nLito Sousa, que comanda o Avi\u00f5es e M\u00fasicas, est\u00e1 h\u00e1 mais de 15 anos nas m\u00eddias descomplicando a avia\u00e7\u00e3o e tirando o medo das pessoas de voar de avi\u00e3o. Mec\u00e2nico Internacional de aeronaves, acumula mais de 37 anos de experi\u00eancia na avia\u00e7\u00e3o comercial. Tamb\u00e9m \u00e9 piloto privado e especialista em Fatores Humanos  e Safety, sendo hoje um dos maiores palestrantes no Brasil. Lito Sousa desenvolveu sua metodologia \u00fanica que j\u00e1 tirou o medo de voar de mais 5000 pessoas e agora \u00e9 dono da maior escola de avia\u00e7\u00e3o do pa\u00eds que forma mec\u00e2nicos de aeronaves, pilotos, comiss\u00e1rias e engenheiros, e atrav\u00e9s de parcerias com muitas empresas a\u00e9reas, \u00e9 respons\u00e1vel por colocar a maioria dos novos profissionais no mercado de avia\u00e7\u00e3o.\n\n\n\u2708\ufe0f Seja Membro do Canal Avi\u00f5es e M\u00fasicas: https://bit.ly/ApoiarCanal\n\u2708\ufe0f Seja um Profissional da Avia\u00e7\u00e3o da Lito Academy: https://litoacademy.com.br/lito-academy/\n\u2708\ufe0f Supere o medo de voar de avi\u00e3o: https://www.medodevoar.com.br\n\u2708\ufe0f Palestras e treinamentos do Lito In Company: https://www.litoacademy.com.br\n\u2708\ufe0f Contato Comercial: comercial@avioesemusicas.com ou +55 11 96920-3129\n\n   \nM\u00eddias Sociais\n\u2708\ufe0f Twitter\\X: https://x.com/avioesemusicas\n\u2708\ufe0f Instagram: https://instagram.com/lito\n\u2708\ufe0f Facebook: https://facebook.com/avioesemusicas\n\u2708\ufe0f Linkedin: https://www.linkedin.com/in/litosousa/\n\u2708\ufe0f TikTok: https://www.tiktok.com/@avioesemusicas\n\nApresenta\u00e7\u00e3o e cria\u00e7\u00e3o: Lito Sousa\nIdealiza\u00e7\u00e3o e dire\u00e7\u00e3o: Mila Seidl\nProdu\u00e7\u00e3o e Redes Sociais: Camila Dourado\nCapta\u00e7\u00e3o e Edi\u00e7\u00e3o: Nathan C\u00e9zar\nMotion Graphic: Nathan C\u00e9zar\nRoteiro: Chila Bauer\nMarketing: Bruno Triaquim e Larissa Alves\nVinheta de abertura: Maur\u00edcio Duarte (@mauriciodgs) / Ivo Duran (@ivoduran)"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "561458",
                "likeCount": "47221",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1501"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "m1YTfmHEkIuR-uZacRPkLkeXnb4",
            "id": "7mk7HcvUcjE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-12T13:00:07Z",
                "channelId": "UC9vsg8Lpxf2R8CjaLrd-R1g",
                "title": "Filipe Ret - Quero Paz (Clipe Oficial) \ud83d\udc69\ud83c\udffc\u200d\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udc68\ud83c\udffd",
                "description": "Filipe Ret - Quero Paz (Prod. Dallass) \nCantor: Filipe Ret \nCompositor: Filipe Ret \nMixagem e Masteriza\u00e7\u00e3o: Johnny Monteiro\n\n\u00c1lbum: NUME\nSelo: SOM LIVRE & NADAMAL\n\nFicha T\u00e9cnica:\n\nRealiza\u00e7\u00e3o: Pan\u00f3ptico Filmes\n\nDire\u00e7\u00e3o: Gabriel Camacho\nDire\u00e7\u00e3o Criativa: Caio Barros\nAssist\u00eancia Criativa: Daniel Lima\nAssistente de Dire\u00e7\u00e3o: Doug Martins\n\nProdu\u00e7\u00e3o Executiva: Jessica Villardo\nDire\u00e7\u00e3o de Produ\u00e7\u00e3o: Jessica Villardo & Maria Piragibe\nProdu\u00e7\u00e3o Ret: Thiago Tico\nAssist. de Produ\u00e7\u00e3o: Iago Cruz\n\nDire\u00e7\u00e3o de Fotografia: Diretortales\nFot\u00f3grafo Ret: Steff Lima\n\n1\u00ba Assist. de C\u00e2mera: Beatriz Salgado\n2\u00ba Assist. de C\u00e2mera: Tes Lapa\nEquipamentos e Acess\u00f3rios de C\u00e2mera: Trov\u00e3o Filmes \nVideomaker Ret: Gabriel Bossois e Yago D\u2019Avila\n\nMake: Let\u00edcia Nemec\nFigurino Dan\u00e7arinos: J\u00fanior Ferreira \nStylist Ret: Daniele Fernandes \nAssist. Stylist Ret: Natalia Mironti\n\nElenco:\nAgatha S\u00e1 / @agathasa\nDan\u00e7arina: Erika Moraes / @eriikamoraes\nDan\u00e7arino: Bruno Paiva / @brunoo_paivaa\n\nCasting: Giany Ferreira\n\nCatering: Noz Moscada \n\nSeguran\u00e7a Ret: Andr\u00e9 Reinaldo\n\nEdi\u00e7\u00e3o: Diretortales & Gabriel Camacho\nColor: Gabriel Camacho\nMotion\u00a0fx:\u00a0Dan\u00a0Santos\n\nLetra: \n\nCansei dessa vida de miragem (cansei)\nPosso te buscar \u00e0s 5 da tarde\nQuero que n\u00f3s d\u00ea certo de verdade (eu quero, bem!)\nJ\u00e1 t\u00f4 aqui, j\u00e1 voltei de viagem (j\u00e1 voltei)\n\nTrouxe lingerie, perfume Versace\nTrouxe aquele que te leva pra Marte\nUm \u00f3leo pra te fazer massagem\nGata, essa bunda \u00e9 uma obra de arte\n\nDevolve a chave da porta\nApaga da mente todas fofoca\nMe aceita como eu sou de volta\nEu juro que eu tenho a resposta\n\n(REFR\u00c3O)\n\nQuero Paz\nTu sabe o bem que me faz (tu sabe!)\nBad vibe...\nEu prometo n\u00e3o acontecer mais\nVencer sem voc\u00ea\n\u00c9 como triunfar sem gl\u00f3ria\nLevantar trof\u00e9u sem vit\u00f3ria \n\nEnt\u00e3o me diz aonde n\u00f3s errou (diz que)\nTudo vai ficar bem de novo (vai ficar bem de novo)\nHoje vamo dormir juntinho (vamo dormir juntinho)\nToda essa briga \u00e9 KO!\n\nPor que viver \u00e9 nunca desistir\nPor que a vida \u00e9 sempre lutar\nLembrei da primeira vez que te vi\nSenti que o meu destino ia mudar! (c\u00ea sabe bem que...)\n\nQuero Paz\nTu sabe o bem que me faz (tu sabe!)\nBad vibe...\nEu prometo n\u00e3o acontecer mais\nVencer sem voc\u00ea\n\u00c9 como triunfar sem gl\u00f3ria\nLevantar trof\u00e9u sem vit\u00f3ria\n\nSIGA FILIPE RET: \nSITE: filiperet.com \nLOJA: filiperetshop.com.br \nINSTAGRAM: @filiperet \nFACEBOOK: @FilipeRetOficial \nTWITTER: @FilipeRet \n\nEst\u00fadio:\nNADAMAL RECORD$",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7mk7HcvUcjE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7mk7HcvUcjE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7mk7HcvUcjE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7mk7HcvUcjE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7mk7HcvUcjE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Filipe Ret",
                "tags": [
                    "filipe ret",
                    "ret",
                    "mc filipe ret",
                    "mc ret",
                    "tudubom",
                    "tdbm",
                    "nada mal",
                    "ndml",
                    "ktt",
                    "Filipe Ret",
                    "Felipe Ret"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Filipe Ret - Quero Paz (Clipe Oficial) \ud83d\udc69\ud83c\udffc\u200d\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udc68\ud83c\udffd",
                    "description": "Filipe Ret - Quero Paz (Prod. Dallass) \nCantor: Filipe Ret \nCompositor: Filipe Ret \nMixagem e Masteriza\u00e7\u00e3o: Johnny Monteiro\n\n\u00c1lbum: NUME\nSelo: SOM LIVRE & NADAMAL\n\nFicha T\u00e9cnica:\n\nRealiza\u00e7\u00e3o: Pan\u00f3ptico Filmes\n\nDire\u00e7\u00e3o: Gabriel Camacho\nDire\u00e7\u00e3o Criativa: Caio Barros\nAssist\u00eancia Criativa: Daniel Lima\nAssistente de Dire\u00e7\u00e3o: Doug Martins\n\nProdu\u00e7\u00e3o Executiva: Jessica Villardo\nDire\u00e7\u00e3o de Produ\u00e7\u00e3o: Jessica Villardo & Maria Piragibe\nProdu\u00e7\u00e3o Ret: Thiago Tico\nAssist. de Produ\u00e7\u00e3o: Iago Cruz\n\nDire\u00e7\u00e3o de Fotografia: Diretortales\nFot\u00f3grafo Ret: Steff Lima\n\n1\u00ba Assist. de C\u00e2mera: Beatriz Salgado\n2\u00ba Assist. de C\u00e2mera: Tes Lapa\nEquipamentos e Acess\u00f3rios de C\u00e2mera: Trov\u00e3o Filmes \nVideomaker Ret: Gabriel Bossois e Yago D\u2019Avila\n\nMake: Let\u00edcia Nemec\nFigurino Dan\u00e7arinos: J\u00fanior Ferreira \nStylist Ret: Daniele Fernandes \nAssist. Stylist Ret: Natalia Mironti\n\nElenco:\nAgatha S\u00e1 / @agathasa\nDan\u00e7arina: Erika Moraes / @eriikamoraes\nDan\u00e7arino: Bruno Paiva / @brunoo_paivaa\n\nCasting: Giany Ferreira\n\nCatering: Noz Moscada \n\nSeguran\u00e7a Ret: Andr\u00e9 Reinaldo\n\nEdi\u00e7\u00e3o: Diretortales & Gabriel Camacho\nColor: Gabriel Camacho\nMotion\u00a0fx:\u00a0Dan\u00a0Santos\n\nLetra: \n\nCansei dessa vida de miragem (cansei)\nPosso te buscar \u00e0s 5 da tarde\nQuero que n\u00f3s d\u00ea certo de verdade (eu quero, bem!)\nJ\u00e1 t\u00f4 aqui, j\u00e1 voltei de viagem (j\u00e1 voltei)\n\nTrouxe lingerie, perfume Versace\nTrouxe aquele que te leva pra Marte\nUm \u00f3leo pra te fazer massagem\nGata, essa bunda \u00e9 uma obra de arte\n\nDevolve a chave da porta\nApaga da mente todas fofoca\nMe aceita como eu sou de volta\nEu juro que eu tenho a resposta\n\n(REFR\u00c3O)\n\nQuero Paz\nTu sabe o bem que me faz (tu sabe!)\nBad vibe...\nEu prometo n\u00e3o acontecer mais\nVencer sem voc\u00ea\n\u00c9 como triunfar sem gl\u00f3ria\nLevantar trof\u00e9u sem vit\u00f3ria \n\nEnt\u00e3o me diz aonde n\u00f3s errou (diz que)\nTudo vai ficar bem de novo (vai ficar bem de novo)\nHoje vamo dormir juntinho (vamo dormir juntinho)\nToda essa briga \u00e9 KO!\n\nPor que viver \u00e9 nunca desistir\nPor que a vida \u00e9 sempre lutar\nLembrei da primeira vez que te vi\nSenti que o meu destino ia mudar! (c\u00ea sabe bem que...)\n\nQuero Paz\nTu sabe o bem que me faz (tu sabe!)\nBad vibe...\nEu prometo n\u00e3o acontecer mais\nVencer sem voc\u00ea\n\u00c9 como triunfar sem gl\u00f3ria\nLevantar trof\u00e9u sem vit\u00f3ria\n\nSIGA FILIPE RET: \nSITE: filiperet.com \nLOJA: filiperetshop.com.br \nINSTAGRAM: @filiperet \nFACEBOOK: @FilipeRetOficial \nTWITTER: @FilipeRet \n\nEst\u00fadio:\nNADAMAL RECORD$"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "170435",
                "likeCount": "19042",
                "favoriteCount": "0"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "4I3CR2nzc_GAbR1DHh-fAGkwL64",
            "id": "Ww8yuN42H2M",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-12T22:07:22Z",
                "channelId": "UCh5WrXMEdOifhfihh3KwEmg",
                "title": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc51 KINGS WORLD CUP CLUBS | Quartas de final",
                "description": "PARTIDAS QUARTAS DE FINAL I 12 DE JUNHO \n\nLOS TRONCOS FC vs GEAR 7 FC\nFLUXO FC vs PANAM ALL STARZ\nDENDELE FC vs VS PORCINOS FC\nFURIA FC vs UNIT3D\n\nInscreva-se e n\u00e3o perca nada:\nhttps://www.youtube.com/@KingsLeagueBrazil?sub_confirmation=1\n\nInforma\u00e7\u00f5es sobre a Kings League Brazil\nhttps://kingsleague.pro/pt/brazil\n\nSiga nossas redes sociais:\n\nTwitter: https://x.com/Kings_LeagueBR\nInstagram: https://www.instagram.com/kingsleague_br\nTikTok: https://www.tiktok.com/@kingsleague_br\nTwitch: https://www.twitch.tv/kingsleague_br",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ww8yuN42H2M/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ww8yuN42H2M/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ww8yuN42H2M/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ww8yuN42H2M/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ww8yuN42H2M/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Kings League Brazil",
                "tags": [
                    "games",
                    "twitch",
                    "kings league",
                    "goles kings league",
                    "kingsleague",
                    "futbol",
                    "futbol 7",
                    "pique",
                    "gerard pique",
                    "ibai",
                    "ibai llanos",
                    "kun aguero",
                    "xbuyer",
                    "djmario",
                    "casillas",
                    "analisis kings league",
                    "el joker",
                    "casillas kings league",
                    "kings league jornada",
                    "queens league",
                    "Jonvlogs",
                    "Luva de pedreiro",
                    "Paulinho",
                    "LuquEt4",
                    "Toguro",
                    "Yuri 22",
                    "Ludmilla",
                    "Allan Stag",
                    "Cerol",
                    "Nobru",
                    "Kond",
                    "Michel Elias",
                    "MC Hariel",
                    "Furia FC",
                    "Neymar",
                    "Neymar Jr",
                    "Cris Guedes",
                    "Gaules",
                    "G3X FC",
                    "Kelvin Oliveira",
                    "Coringa",
                    "Nyvi Estephan",
                    "futebol",
                    "Brazil"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc51 KINGS WORLD CUP CLUBS | Quartas de final",
                    "description": "PARTIDAS QUARTAS DE FINAL I 12 DE JUNHO \n\nLOS TRONCOS FC vs GEAR 7 FC\nFLUXO FC vs PANAM ALL STARZ\nDENDELE FC vs VS PORCINOS FC\nFURIA FC vs UNIT3D\n\nInscreva-se e n\u00e3o perca nada:\nhttps://www.youtube.com/@KingsLeagueBrazil?sub_confirmation=1\n\nInforma\u00e7\u00f5es sobre a Kings League Brazil\nhttps://kingsleague.pro/pt/brazil\n\nSiga nossas redes sociais:\n\nTwitter: https://x.com/Kings_LeagueBR\nInstagram: https://www.instagram.com/kingsleague_br\nTikTok: https://www.tiktok.com/@kingsleague_br\nTwitch: https://www.twitch.tv/kingsleague_br"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "328848",
                "likeCount": "11564",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "6"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "pDTmPYlxdpFbaWKKuevT5pvznvA",
            "id": "LJM_tEGrykA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-12T01:58:59Z",
                "channelId": "UCOa-WaNwQaoyFHLCDk7qKIw",
                "title": "\ud83d\udd34 AO VIVO: AEROFLA - COPA DO MUNDO DE CLUBES DA FIFA | 2025",
                "description": "#Flamengo #Mengo #Meng\u00e3o #flamengoaovivo #VamosFlamengo #aerofla \n\nAcompanhe ao vivo cada passo dos craques do Meng\u00e3o no percurso at\u00e9 o aeroporto para a viagem ao Mundial de Clubes da FIFA nos EUA. N\u00e3o fique de fora! Venha com a nossa equipe apoiar o Mais Querido com a transmiss\u00e3o da Flamengo TV!\n\nInscreva-se na Flamengo TV. \nSubscribe to Flamengo channel, a 45-million-fans nation. Join us!\n----------\nCom voc\u00ea o Meng\u00e3o vai mais longe!\nSeja s\u00f3cio-torcedor: http://mengo.com.br\n\n\ud835\udde6\ud835\uddf6\ud835\uddf4\ud835\uddee \ud835\uddfc \ud835\uddd9\ud835\uddf9\ud835\uddee\ud835\uddfa\ud835\uddf2\ud835\uddfb\ud835\uddf4\ud835\uddfc \ud835\uddfb\ud835\uddee\ud835\ude00 \ud835\uddff\ud835\uddf2\ud835\uddf1\ud835\uddf2\ud835\ude00:\n\n\ud835\udddc\ud835\uddfb\ud835\ude00\ud835\ude01\ud835\uddee\ud835\uddf4\ud835\uddff\ud835\uddee\ud835\uddfa: https://www.instagram.com/flamengo\n\ud835\udde7\ud835\uddf6\ud835\uddf8\ud835\udde7\ud835\uddfc\ud835\uddf8: https://www.tiktok.com/@flamengo\n\ud835\udde7\ud835\ude04\ud835\uddf6\ud835\ude01\ud835\ude01\ud835\uddf2\ud835\uddff: https://twitter.com/Flamengo\n\ud835\uddd9\ud835\uddee\ud835\uddf0\ud835\uddf2\ud835\uddef\ud835\uddfc\ud835\uddfc\ud835\uddf8: https://www.facebook.com/FlamengoOficial\n\ud835\uddd9\ud835\uddf9\ud835\uddee\ud835\udde7\ud835\udde9+: https://flatvmais.com.br",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LJM_tEGrykA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LJM_tEGrykA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LJM_tEGrykA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LJM_tEGrykA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LJM_tEGrykA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Flamengo TV",
                "tags": [
                    "Clube de Regatas do Flamengo",
                    "Flamengo",
                    "Meng\u00e3o",
                    "Mengo",
                    "Fla",
                    "Fla TV",
                    "TV Fla",
                    "canal oficial do flamengo",
                    "na\u00e7\u00e3o",
                    "na\u00e7\u00e3o rubro-negra",
                    "rubro-negro",
                    "flamengo tv",
                    "nova fla tv",
                    "nova flamengo tv",
                    "coletiva flamengo",
                    "coletiva ao vivo",
                    "flamengo ao vivo",
                    "dani boaventura flamengo",
                    "jo\u00e3o guilherme flamengo",
                    "fla ao vivo",
                    "jogos do flamengo"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "\ud83d\udd34 AO VIVO: AEROFLA - COPA DO MUNDO DE CLUBES DA FIFA | 2025",
                    "description": "#Flamengo #Mengo #Meng\u00e3o #flamengoaovivo #VamosFlamengo #aerofla \n\nAcompanhe ao vivo cada passo dos craques do Meng\u00e3o no percurso at\u00e9 o aeroporto para a viagem ao Mundial de Clubes da FIFA nos EUA. N\u00e3o fique de fora! Venha com a nossa equipe apoiar o Mais Querido com a transmiss\u00e3o da Flamengo TV!\n\nInscreva-se na Flamengo TV. \nSubscribe to Flamengo channel, a 45-million-fans nation. Join us!\n----------\nCom voc\u00ea o Meng\u00e3o vai mais longe!\nSeja s\u00f3cio-torcedor: http://mengo.com.br\n\n\ud835\udde6\ud835\uddf6\ud835\uddf4\ud835\uddee \ud835\uddfc \ud835\uddd9\ud835\uddf9\ud835\uddee\ud835\uddfa\ud835\uddf2\ud835\uddfb\ud835\uddf4\ud835\uddfc \ud835\uddfb\ud835\uddee\ud835\ude00 \ud835\uddff\ud835\uddf2\ud835\uddf1\ud835\uddf2\ud835\ude00:\n\n\ud835\udddc\ud835\uddfb\ud835\ude00\ud835\ude01\ud835\uddee\ud835\uddf4\ud835\uddff\ud835\uddee\ud835\uddfa: https://www.instagram.com/flamengo\n\ud835\udde7\ud835\uddf6\ud835\uddf8\ud835\udde7\ud835\uddfc\ud835\uddf8: https://www.tiktok.com/@flamengo\n\ud835\udde7\ud835\ude04\ud835\uddf6\ud835\ude01\ud835\ude01\ud835\uddf2\ud835\uddff: https://twitter.com/Flamengo\n\ud835\uddd9\ud835\uddee\ud835\uddf0\ud835\uddf2\ud835\uddef\ud835\uddfc\ud835\uddfc\ud835\uddf8: https://www.facebook.com/FlamengoOficial\n\ud835\uddd9\ud835\uddf9\ud835\uddee\ud835\udde7\ud835\udde9+: https://flatvmais.com.br"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1303691",
                "likeCount": "127580",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "220"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "qkI0W8kWgZFufLveReDP7znjNKk",
            "id": "7t0371RUv5c",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-12T15:00:12Z",
                "channelId": "UCdHbSmhgcTWSiIC4VQdFnkg",
                "title": "INVADIMOS O NOVO CONDOM\u00cdNIO DA MAIT\u00ca!!!",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7t0371RUv5c/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7t0371RUv5c/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7t0371RUv5c/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7t0371RUv5c/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7t0371RUv5c/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Nicolas Miguel ",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "INVADIMOS O NOVO CONDOM\u00cdNIO DA MAIT\u00ca!!!",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "124639",
                "likeCount": "3879",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "60"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "in2U6D-GqqWmxXVTPBPpHu34JkE",
            "id": "RNd1NobdDkc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-12T15:03:00Z",
                "channelId": "UCnMrFH0xuvWQSHCscGFV9Gw",
                "title": "BURR\u00c3O E O PAI | EMBRULHA PRA VIAGEM",
                "description": "\u201cBurr\u00e3o e o pai\u201d mostra o efeito cascata que caminha a humanidade: o pai menospreza um idoso na frente do filho,  e este cresce entendendo  que a capacidade est\u00e1 inteiramente ligado a idade, conclus\u00e3o: um mercado de trabalho onde uma pessoa de quarenta e sete anos j\u00e1 \u00e9 considerada um pr\u00e9 idoso. Enquanto isso, a experi\u00eancia fica esquecida no banco de espera das oportunidades.\n\nRoteiro e Dire\u00e7\u00e3o: Mauricio de Barros \nFotografia: Philip Silveira\nEdi\u00e7\u00e3o: F\u00e1bio Henrique\n\nElenco: \n\nBurr\u00e3o: Mauricio de Barros\nRomildo : Fernando Bezerra \nAndr\u00e9: Marcelo Laham\nMarcos: Willians Mezzacapa\n\nFigurino: Est\u00fadio Mac - Marquinhos Cherevek \nFantasia do Burr\u00e3o cedida pela Breshow Fantasias\nArte Final: Rafael Oliveira\nLegendas: Gabriela Leite\nVinheta: F\u00e1bio Luchs E Tadeu Mallaman\n\nAgradecimentos :\nPadaria Big Bread Prime\n\n\ud83c\udfac Se curtiu, explora nossas playlists cheias de esquetes e personagens inesquec\u00edveis!\n\n\ud83d\udc49 https://www.youtube.com/@EmbrulhaPraViagem/playlists\n\nTem v\u00eddeo com o Fernando Burr\u00e3o, o Wesley, o Eug\u00eanio, e v\u00e1rios outros personagens pra voc\u00ea maratonar.\n\n\u2705 Inscreva-se no canal e ative o sininho pra n\u00e3o perder as novidades.\nhttps://www.youtube.com/@EmbrulhaPraViagem/featured\n\n#EmbrulhaPraViagem #Com\u00e9dia #HumorBrasileiro\n\n\ud83d\udcf2 Siga a gente nas redes sociais e fique por dentro de tudo que rola no Embrulha!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RNd1NobdDkc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RNd1NobdDkc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RNd1NobdDkc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RNd1NobdDkc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RNd1NobdDkc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Embrulha Pra Viagem",
                "tags": [
                    "embrulha pra viagem",
                    "humor",
                    "com\u00e9dia",
                    "esquete",
                    "personagens",
                    "mauricio barros",
                    "marcelo laham",
                    "willians mezzacapa",
                    "fernando burrao",
                    "burr\u00e3o",
                    "eugenio",
                    "burr\u00e3o na praia",
                    "velho da lancha",
                    "videos de comedia",
                    "comedia brasileira",
                    "humor brasileiro",
                    "sketches",
                    "piadas",
                    "engracado",
                    "burr\u00e3o e o pai",
                    "n\u00e3o terminei a quinta s\u00e9rie",
                    "esses caras",
                    "burr\u00e3o ligeiro",
                    "pais e filhos",
                    "etarismo no mercado de trabalho",
                    "p\u00e9 na bunda",
                    "emprego dos sonhos",
                    "grupo fb",
                    "manobrista",
                    "estacionamento"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "BURR\u00c3O E O PAI | EMBRULHA PRA VIAGEM",
                    "description": "\u201cBurr\u00e3o e o pai\u201d mostra o efeito cascata que caminha a humanidade: o pai menospreza um idoso na frente do filho,  e este cresce entendendo  que a capacidade est\u00e1 inteiramente ligado a idade, conclus\u00e3o: um mercado de trabalho onde uma pessoa de quarenta e sete anos j\u00e1 \u00e9 considerada um pr\u00e9 idoso. Enquanto isso, a experi\u00eancia fica esquecida no banco de espera das oportunidades.\n\nRoteiro e Dire\u00e7\u00e3o: Mauricio de Barros \nFotografia: Philip Silveira\nEdi\u00e7\u00e3o: F\u00e1bio Henrique\n\nElenco: \n\nBurr\u00e3o: Mauricio de Barros\nRomildo : Fernando Bezerra \nAndr\u00e9: Marcelo Laham\nMarcos: Willians Mezzacapa\n\nFigurino: Est\u00fadio Mac - Marquinhos Cherevek \nFantasia do Burr\u00e3o cedida pela Breshow Fantasias\nArte Final: Rafael Oliveira\nLegendas: Gabriela Leite\nVinheta: F\u00e1bio Luchs E Tadeu Mallaman\n\nAgradecimentos :\nPadaria Big Bread Prime\n\n\ud83c\udfac Se curtiu, explora nossas playlists cheias de esquetes e personagens inesquec\u00edveis!\n\n\ud83d\udc49 https://www.youtube.com/@EmbrulhaPraViagem/playlists\n\nTem v\u00eddeo com o Fernando Burr\u00e3o, o Wesley, o Eug\u00eanio, e v\u00e1rios outros personagens pra voc\u00ea maratonar.\n\n\u2705 Inscreva-se no canal e ative o sininho pra n\u00e3o perder as novidades.\nhttps://www.youtube.com/@EmbrulhaPraViagem/featured\n\n#EmbrulhaPraViagem #Com\u00e9dia #HumorBrasileiro\n\n\ud83d\udcf2 Siga a gente nas redes sociais e fique por dentro de tudo que rola no Embrulha!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "138247",
                "likeCount": "16554",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "334"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "GmRU0Ty1BxW-DcP-Z-ZbJhEltcM",
            "id": "NwGeuqmCrlk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-12T23:00:21Z",
                "channelId": "UCaEDMy0ItPSfPEvJf6wYIxw",
                "title": "TOUR COMPLETO PELO MEU CLOSET! l ANA HICKMANN",
                "description": "Oi, pessoal! Tudo bem? Finalmente vou mostrar pra voc\u00eas como ficou o nosso quarto depois da reforma. E n\u00e3o poderia faltar um tour completo pelo novo closet! \n\nComo voc\u00eas sabem eu sou apaixonada por organiza\u00e7\u00e3o, ent\u00e3o \u00e9 claro que o closet foi pensado pra garantir muito espa\u00e7o e praticidade para o meu dia a dia. Todo o projeto foi feito pela @valcenter_planejados, que \u00e9 refer\u00eancia quando o assunto \u00e9 m\u00f3vel de qualidade. Fizeram exatamente como eu pedi, com todos os detalhes para atender da melhor maneira o meu dia a dia. Ficou incr\u00edvel e eu amei cada detalhe da decora\u00e7\u00e3o. \n\nGostaram? Comentem aqui que eu quero saber e n\u00e3o esque\u00e7am de curtir e se inscrever no canal. Beijos!\n\nINSCREVA-SE: https://goo.gl/FaiZHX\n\nSIGAM: @ahickmann - https://www.instagram.com/ahickmann/\nFACEBOOK: https://www.facebook.com/anahickmannoficial\nTWITTER: @ahickmann - https://twitter.com/ahickmann\n\n#anahickmann #vlog #tourcloset",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NwGeuqmCrlk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NwGeuqmCrlk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NwGeuqmCrlk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NwGeuqmCrlk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NwGeuqmCrlk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Canal Ana Hickmann",
                "tags": [
                    "ana hickmann",
                    "canal ana hickmann",
                    "hoje em dia",
                    "moda",
                    "beleza",
                    "casa",
                    "apartamento",
                    "tour",
                    "closet",
                    "vlog",
                    "reforma",
                    "antes e depois",
                    "decora\u00e7\u00e3o",
                    "tour casa",
                    "tour closet",
                    "novo closet",
                    "closet ana hickmann",
                    "casa ana hickmann",
                    "vlog ana hickmann"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "TOUR COMPLETO PELO MEU CLOSET! l ANA HICKMANN",
                    "description": "Oi, pessoal! Tudo bem? Finalmente vou mostrar pra voc\u00eas como ficou o nosso quarto depois da reforma. E n\u00e3o poderia faltar um tour completo pelo novo closet! \n\nComo voc\u00eas sabem eu sou apaixonada por organiza\u00e7\u00e3o, ent\u00e3o \u00e9 claro que o closet foi pensado pra garantir muito espa\u00e7o e praticidade para o meu dia a dia. Todo o projeto foi feito pela @valcenter_planejados, que \u00e9 refer\u00eancia quando o assunto \u00e9 m\u00f3vel de qualidade. Fizeram exatamente como eu pedi, com todos os detalhes para atender da melhor maneira o meu dia a dia. Ficou incr\u00edvel e eu amei cada detalhe da decora\u00e7\u00e3o. \n\nGostaram? Comentem aqui que eu quero saber e n\u00e3o esque\u00e7am de curtir e se inscrever no canal. Beijos!\n\nINSCREVA-SE: https://goo.gl/FaiZHX\n\nSIGAM: @ahickmann - https://www.instagram.com/ahickmann/\nFACEBOOK: https://www.facebook.com/anahickmannoficial\nTWITTER: @ahickmann - https://twitter.com/ahickmann\n\n#anahickmann #vlog #tourcloset"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "54549",
                "likeCount": "5195",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "320"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "czUzcL3COjQuetK2j4A_pC_BrVU",
            "id": "QZfH7cFp3Ys",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-12T16:01:11Z",
                "channelId": "UCBQZwaNPFfJ1gZ1fLZpAEGw",
                "title": "Twenty One Pilots - The Contract (Official Video)",
                "description": "Official video for the new single \u201cThe Contract\u201d from the forthcoming album Breach, out September 2025.\n\nPre-order / Pre-save Breach: https://top.lnk.to/breach\nStream/Download \u201cThe Contract\u201d: https://top.lnk.to/thecontract\n\nTHE CLANCY TOUR: BREACH 2025\nTickets and info at https://signup.ticketmaster.com/twentyonepilots\n\nSEP 18 - Cincinnati, OH @ TQL Stadium\nSEP 20 - Toronto, ON @ Budweiser Stage\nSEP 23 - Milwaukee, WI @ American Family Insurance Amphitheater\nSEP 24 - Tinley Park, IL @ Credit Union 1 Amphitheatre\nSEP 27 - Hershey, PA @ Hersheypark Stadium\nSEP 28 - Burgettstown, PA @ The Pavilion at Star Lake\nSEP 30 - Hartford, CT @ XFINITY Theatre\nOCT 01 - Bangor, ME @ Maine Savings Amphitheater\nOCT 04 - Wantagh, NY @ Northwell at Jones Beach Theater\nOCT 05 - Bristow, VA @ Jiffy Lube Live\nOCT 07 - Virginia Beach, VA @ Veterans United Home Loans Amphitheater\nOCT 08 - Charlotte, NC @ PNC Music Pavilion\nOCT 10 - West Palm Beach, FL @ iTHINK Financial Amphitheatre\nOCT 11 - Tampa, FL @ MIDFLORIDA Credit Union Amphitheatre\nOCT 14 - Orange Beach, AL @ The Wharf Amphitheater\nOCT 15 - Alpharetta, GA @ Ameris Bank Amphitheatre\nOCT 17 - Birmingham, AL @ Coca-Cola Amphitheater\nOCT 19 - Rogers, AR @ Walmart AMP\nOCT 20 - Dallas, TX @ Dos Equis Pavilion\nOCT 23 - Chula Vista, CA @ North Island Credit Union Amphitheatre\nOCT 25 - Los Angeles, CA @ BMO Stadium\n\nLYRICS\nI check the doors, check the windows, and pull the blinds,\nI check the clock, wondering what he\u2019ll pull this time,\nI have a feeling that necromancer\u2019s outside,\nAnd I\u2019m just trying to stay quiet.\n\nI don\u2019t sleep much, that's crazy, how\u2019d you know that?\nKeep myself up, that's maybe how you know that,\nPromises and contracts I used to keep,\nI don\u2019t sleep much, that's crazy, how\u2019d you know that?\nKeep myself up, that\u2019s maybe how you know that,\nMy hallucination I used to see.\n\nWake up and I find out, did a change up,\nWait \u2014 Did it change up?\nIs it light out yet?\nBetter find out. Bet,\nImma walk around the edge of the room,\nAnd the bed where I hide my face,\nPace around,\nBetter try to breathe,\nPace around, Pace around.\n\n(Sleep I found)\nI wanna get out there,\nBut I don\u2019t try,\nI wanna get out there,\nBut I don\u2019t try.\n\nI used to see,\nIt felt so real,\nBut now I plead,\nJust take the deal,\nI promised you,\nA contract.\n\nSubscribe for more official content from Twenty One Pilots: https://top.lnk.to/subscribe  \nSite: https://TOP.lnk.to/website \nStore: https://TOP.lnk.to/store \nSpotify: https://TOP.lnk.to/spotify \nApple Music: https://TOP.lnk.to/apple \nAmazon Music: https://TOP.lnk.to/amazon \nInstagram: https://TOP.lnk.to/instagram \nTwitter: https://TOP.lnk.to/twitter \nFacebook: https://TOP.lnk.to/facebook \nTikTok: https://TOP.lnk.to/tiktok \nYouTube: https://TOP.lnk.to/youtube\n\nDirector: Fr\u00e9d\u00e9ric De Pontcharra\nProduction house : Wanda\nExecutive Producer: China Presles\nDOP: Julien Lascar\n1st AD: Driss Lumbroso\nArtist Stylist: Laura Proepper\n\nProducer: Francesca Woods\nProducer: Smera Kumar\nWanda Producer: Myriam El Mounsif\nAgent / Camp Co-EP: Alexa Haywood\n\nProduction Coordinator: Gwladys Martail\nProduction Assistant: Nina Fang\n\nUK Service Prod Company: CAMP\nProduction Manager / Client Liaison: Molly Harris\nProduction Assistant: Harvey Wilmot-Payne\n\n2nd AD: Issy Humphreys\nAD Runner Driver: Rory Purdy\nProduction Runner Driver: Sonny Greaney\n\nMoco Operator: Krisztian Kadar\nMoco Assistant Operator: Aur\u00e9lien Costes\n1st AC: Eve Carre\u00f1o\n2nd AC: Laura Jean Healey\nCamera Trainee: Kosei Hayata\nGrip: Tom Graham\nDIT: Luke McCarthy\nPlayback OP: Ryan Booth\nVFX Supervisor: Ben Imber\nGaffer: Steve Cameron\nSpark: Cieran Nash\nSpark: Tim May\nDesk OP: Eddie Cook\nRigger: Paul King\nRigger: Sean Maxwell\nStills Producer: James West\nStills Photographer: Fabien Kruszelnicki\nStills Assistant: Bruno McGuffie\nProduction Designer: Sasha Hilton\nProp Assistant: Will Olds\nProp Assistant: Joe Youens\nArt Assistant: Lila Vitos\nArt Assistant: Martha Howe\nSFX Supervisor: Jonny Longland\nGroomer: Shamirah Sairally\nMUA: Martina DeRosa\nMUA Assistant: Elena Broccoli\nStylist: George Oxby\nStylist Assistant: Lorna Lane\nSet Medic: Carmen Buzenschi\n\nEditor : Antoine Deslandes C/o Ice Cream \nColorist : Maxime Mourey C/o Ice Cream \nColorist assistant : Thibault Chanet \n2D graphist : Pierre Manry \n\nVFX studio : Forms \nLead VFX : Simon Kounovsky\nVFX Post producer : Antoine Olla \nPost production assistant : Jacob Cournima \nVFX artists : Okko\nVFX artists : Emilien Le Labourier \nVFX artists : Pablo Doligez\n\nPost production House : Wanda\nPost Producer : Vanessa Koscianski \nPost Producer : China Presles \nPost Production coordinator : Jules Martin\n\n#TwentyOnePilots #Breach #TheContract",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QZfH7cFp3Ys/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QZfH7cFp3Ys/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QZfH7cFp3Ys/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QZfH7cFp3Ys/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QZfH7cFp3Ys/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "twenty one pilots",
                "tags": [
                    "twenty one pilots",
                    "twenty one pilots official",
                    "new twenty one pilots",
                    "breach",
                    "breach album",
                    "breach video",
                    "the contract lyrics",
                    "breach 2025",
                    "blurryface",
                    "21 pilots",
                    "clancy",
                    "breach leak",
                    "breach tour",
                    "musica de twenty one pilots",
                    "doubt",
                    "overcompensate",
                    "twenty one pilots live",
                    "clancy world tour",
                    "i promised you a contract"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Twenty One Pilots - The Contract (Official Video)",
                    "description": "Official video for the new single \u201cThe Contract\u201d from the forthcoming album Breach, out September 2025.\n\nPre-order / Pre-save Breach: https://top.lnk.to/breach\nStream/Download \u201cThe Contract\u201d: https://top.lnk.to/thecontract\n\nTHE CLANCY TOUR: BREACH 2025\nTickets and info at https://signup.ticketmaster.com/twentyonepilots\n\nSEP 18 - Cincinnati, OH @ TQL Stadium\nSEP 20 - Toronto, ON @ Budweiser Stage\nSEP 23 - Milwaukee, WI @ American Family Insurance Amphitheater\nSEP 24 - Tinley Park, IL @ Credit Union 1 Amphitheatre\nSEP 27 - Hershey, PA @ Hersheypark Stadium\nSEP 28 - Burgettstown, PA @ The Pavilion at Star Lake\nSEP 30 - Hartford, CT @ XFINITY Theatre\nOCT 01 - Bangor, ME @ Maine Savings Amphitheater\nOCT 04 - Wantagh, NY @ Northwell at Jones Beach Theater\nOCT 05 - Bristow, VA @ Jiffy Lube Live\nOCT 07 - Virginia Beach, VA @ Veterans United Home Loans Amphitheater\nOCT 08 - Charlotte, NC @ PNC Music Pavilion\nOCT 10 - West Palm Beach, FL @ iTHINK Financial Amphitheatre\nOCT 11 - Tampa, FL @ MIDFLORIDA Credit Union Amphitheatre\nOCT 14 - Orange Beach, AL @ The Wharf Amphitheater\nOCT 15 - Alpharetta, GA @ Ameris Bank Amphitheatre\nOCT 17 - Birmingham, AL @ Coca-Cola Amphitheater\nOCT 19 - Rogers, AR @ Walmart AMP\nOCT 20 - Dallas, TX @ Dos Equis Pavilion\nOCT 23 - Chula Vista, CA @ North Island Credit Union Amphitheatre\nOCT 25 - Los Angeles, CA @ BMO Stadium\n\nLYRICS\nI check the doors, check the windows, and pull the blinds,\nI check the clock, wondering what he\u2019ll pull this time,\nI have a feeling that necromancer\u2019s outside,\nAnd I\u2019m just trying to stay quiet.\n\nI don\u2019t sleep much, that's crazy, how\u2019d you know that?\nKeep myself up, that's maybe how you know that,\nPromises and contracts I used to keep,\nI don\u2019t sleep much, that's crazy, how\u2019d you know that?\nKeep myself up, that\u2019s maybe how you know that,\nMy hallucination I used to see.\n\nWake up and I find out, did a change up,\nWait \u2014 Did it change up?\nIs it light out yet?\nBetter find out. Bet,\nImma walk around the edge of the room,\nAnd the bed where I hide my face,\nPace around,\nBetter try to breathe,\nPace around, Pace around.\n\n(Sleep I found)\nI wanna get out there,\nBut I don\u2019t try,\nI wanna get out there,\nBut I don\u2019t try.\n\nI used to see,\nIt felt so real,\nBut now I plead,\nJust take the deal,\nI promised you,\nA contract.\n\nSubscribe for more official content from Twenty One Pilots: https://top.lnk.to/subscribe  \nSite: https://TOP.lnk.to/website \nStore: https://TOP.lnk.to/store \nSpotify: https://TOP.lnk.to/spotify \nApple Music: https://TOP.lnk.to/apple \nAmazon Music: https://TOP.lnk.to/amazon \nInstagram: https://TOP.lnk.to/instagram \nTwitter: https://TOP.lnk.to/twitter \nFacebook: https://TOP.lnk.to/facebook \nTikTok: https://TOP.lnk.to/tiktok \nYouTube: https://TOP.lnk.to/youtube\n\nDirector: Fr\u00e9d\u00e9ric De Pontcharra\nProduction house : Wanda\nExecutive Producer: China Presles\nDOP: Julien Lascar\n1st AD: Driss Lumbroso\nArtist Stylist: Laura Proepper\n\nProducer: Francesca Woods\nProducer: Smera Kumar\nWanda Producer: Myriam El Mounsif\nAgent / Camp Co-EP: Alexa Haywood\n\nProduction Coordinator: Gwladys Martail\nProduction Assistant: Nina Fang\n\nUK Service Prod Company: CAMP\nProduction Manager / Client Liaison: Molly Harris\nProduction Assistant: Harvey Wilmot-Payne\n\n2nd AD: Issy Humphreys\nAD Runner Driver: Rory Purdy\nProduction Runner Driver: Sonny Greaney\n\nMoco Operator: Krisztian Kadar\nMoco Assistant Operator: Aur\u00e9lien Costes\n1st AC: Eve Carre\u00f1o\n2nd AC: Laura Jean Healey\nCamera Trainee: Kosei Hayata\nGrip: Tom Graham\nDIT: Luke McCarthy\nPlayback OP: Ryan Booth\nVFX Supervisor: Ben Imber\nGaffer: Steve Cameron\nSpark: Cieran Nash\nSpark: Tim May\nDesk OP: Eddie Cook\nRigger: Paul King\nRigger: Sean Maxwell\nStills Producer: James West\nStills Photographer: Fabien Kruszelnicki\nStills Assistant: Bruno McGuffie\nProduction Designer: Sasha Hilton\nProp Assistant: Will Olds\nProp Assistant: Joe Youens\nArt Assistant: Lila Vitos\nArt Assistant: Martha Howe\nSFX Supervisor: Jonny Longland\nGroomer: Shamirah Sairally\nMUA: Martina DeRosa\nMUA Assistant: Elena Broccoli\nStylist: George Oxby\nStylist Assistant: Lorna Lane\nSet Medic: Carmen Buzenschi\n\nEditor : Antoine Deslandes C/o Ice Cream \nColorist : Maxime Mourey C/o Ice Cream \nColorist assistant : Thibault Chanet \n2D graphist : Pierre Manry \n\nVFX studio : Forms \nLead VFX : Simon Kounovsky\nVFX Post producer : Antoine Olla \nPost production assistant : Jacob Cournima \nVFX artists : Okko\nVFX artists : Emilien Le Labourier \nVFX artists : Pablo Doligez\n\nPost production House : Wanda\nPost Producer : Vanessa Koscianski \nPost Producer : China Presles \nPost Production coordinator : Jules Martin\n\n#TwentyOnePilots #Breach #TheContract"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1502286",
                "likeCount": "205325",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "19615"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "eJahaDP5MEkceMAQR4X9hCxQceQ",
            "id": "FO7sq9eWD9g",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-13T01:01:43Z",
                "channelId": "UCZiYbVptd3PVPf4f6eR6UaQ",
                "title": "MELHORES MOMENTOS: FORTALEZA 2 X 3 SANTOS | BRASILEIR\u00c3O 2025 | 12\u00aa RODADA",
                "description": "Na Caz\u00e9TV voc\u00ea acompanha tudo sobre a Copa do Mundo de Clubes, Brasileir\u00e3o, modalidades Ol\u00edmpicas, futebol europeu, Kings League e muito mais! N\u00e3o quer perder nada? Se inscreve a\u00ed, po!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FO7sq9eWD9g/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FO7sq9eWD9g/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FO7sq9eWD9g/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FO7sq9eWD9g/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FO7sq9eWD9g/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Caz\u00e9TV",
                "tags": [
                    "Caz\u00e9TV",
                    "Caz\u00e9 TV",
                    "Casimiro ao vivo",
                    "Casimiro",
                    "Caz\u00e9TV ao vivo",
                    "Caz\u00e9 ao vivo",
                    "cazetv",
                    "casimiro jogos",
                    "caze tv ao vivo",
                    "jogo ao vivo",
                    "assistir futebol",
                    "cazetv ao vivo"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "MELHORES MOMENTOS: FORTALEZA 2 X 3 SANTOS | BRASILEIR\u00c3O 2025 | 12\u00aa RODADA",
                    "description": "Na Caz\u00e9TV voc\u00ea acompanha tudo sobre a Copa do Mundo de Clubes, Brasileir\u00e3o, modalidades Ol\u00edmpicas, futebol europeu, Kings League e muito mais! N\u00e3o quer perder nada? Se inscreve a\u00ed, po!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "373342",
                "likeCount": "15299",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "666"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "UZlHgG5Q59eOYOI5_PaaY8hIXXo",
            "id": "gFUledxFCpo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-12T14:59:06Z",
                "channelId": "UCBda6I9ZUBEliGiLDLP6rWQ",
                "title": "alma livre - Delacruz (Prod. JOK3R)",
                "description": "FICHA T\u00c9CNICA \u2013 alma livre\n\nCompositores \u2013 Delacruz, Dona Nyna, JOK3R e Nathy Veras, Luiz Gustavo Castro de Oliveira\nInt\u00e9rprete \u2013 Delacruz \nBeat, Teclados e Arranjo \u2013 JOK3R \nCoro \u2013 Carol Andrade e Jonadabe \nGuitarra \u2013 Iago Sabbas\nBateria \u2013 Breno Gomes\nBaixo el\u00e9trico \u2013 Carlos J\u00fanior\nEngenheiro de Mixagem/ Masteriza\u00e7\u00e3o/ Dolby Atmos - Rudigo Calixto  \nAssistente de Mixagem, Capta\u00e7\u00e3o dos vocais  - JOK3R\nCapta\u00e7\u00e3o dos instrumentos  - Matheus Magalh\u00e3es \nRoadies - Sandrinho e Ryan \nProdu\u00e7\u00e3o - Gordinho \nSistema - Matheus Magalh\u00e3es \n\nDire\u00e7\u00e3o - Guilherme Brehm \nRealiza\u00e7\u00e3o - GBLab.co\nAD - Marina Lima \nProdu\u00e7\u00e3o - Mariana Campitelli \nDOP - Fernando Duarte \nOp. De Ronin - VRZ \nAssistente de c\u00e2mera - Renan Herison\nDire\u00e7\u00e3o de arte - Fernanda Teixeira \nContra regra - Hebert Nascimento e Naubert Quintanilha\nTransporte arte - Ricardo Fradique Porto \nAjudantes arte - Alexandre Braz, Jo\u00e3o Lopes, Diego Concei\u00e7\u00e3o e Ricardo Porto\nStylist \u2013 Rahiza Santos\nProdu\u00e7\u00e3o de moda - Moana Correira, Pedro Paiva e Bruno Soares \nPlat\u00f4 - Preto K \nGaffer/iluminador - Maicon Valladares \nAssistente maquinaria - Washington Luiz\nEletricista - Rickelmy Oliveira \nEquipamentos - Fulltimeequipos \nMotorista equipamentos - S\u00e9rgio Vitorino\nMaquiadora - Maria Moraes \nStill - Jamal Fotografia \nMaking of - Arthur Rocha\n\nDire\u00e7\u00e3o Geral e Art\u00edstica \u2013 Lado B Produ\u00e7\u00f5es\nProdu\u00e7\u00e3o Art\u00edstica - Cris Borges \nMarketing - Claudia Cavalcanti \nConte\u00fado Digital - Ana Carolina Medeiros\nAssessoria de imprensa - Gira Hub\nDesign gr\u00e1fico - Kabulosa Visuais",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gFUledxFCpo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gFUledxFCpo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gFUledxFCpo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gFUledxFCpo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gFUledxFCpo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Delacruz",
                "tags": [
                    "Delacruz",
                    "dela cruz alma",
                    "delacruz almalivre",
                    "dela cruz alma livre",
                    "delacruz alma"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "alma livre - Delacruz (Prod. JOK3R)",
                    "description": "FICHA T\u00c9CNICA \u2013 alma livre\n\nCompositores \u2013 Delacruz, Dona Nyna, JOK3R e Nathy Veras, Luiz Gustavo Castro de Oliveira\nInt\u00e9rprete \u2013 Delacruz \nBeat, Teclados e Arranjo \u2013 JOK3R \nCoro \u2013 Carol Andrade e Jonadabe \nGuitarra \u2013 Iago Sabbas\nBateria \u2013 Breno Gomes\nBaixo el\u00e9trico \u2013 Carlos J\u00fanior\nEngenheiro de Mixagem/ Masteriza\u00e7\u00e3o/ Dolby Atmos - Rudigo Calixto  \nAssistente de Mixagem, Capta\u00e7\u00e3o dos vocais  - JOK3R\nCapta\u00e7\u00e3o dos instrumentos  - Matheus Magalh\u00e3es \nRoadies - Sandrinho e Ryan \nProdu\u00e7\u00e3o - Gordinho \nSistema - Matheus Magalh\u00e3es \n\nDire\u00e7\u00e3o - Guilherme Brehm \nRealiza\u00e7\u00e3o - GBLab.co\nAD - Marina Lima \nProdu\u00e7\u00e3o - Mariana Campitelli \nDOP - Fernando Duarte \nOp. De Ronin - VRZ \nAssistente de c\u00e2mera - Renan Herison\nDire\u00e7\u00e3o de arte - Fernanda Teixeira \nContra regra - Hebert Nascimento e Naubert Quintanilha\nTransporte arte - Ricardo Fradique Porto \nAjudantes arte - Alexandre Braz, Jo\u00e3o Lopes, Diego Concei\u00e7\u00e3o e Ricardo Porto\nStylist \u2013 Rahiza Santos\nProdu\u00e7\u00e3o de moda - Moana Correira, Pedro Paiva e Bruno Soares \nPlat\u00f4 - Preto K \nGaffer/iluminador - Maicon Valladares \nAssistente maquinaria - Washington Luiz\nEletricista - Rickelmy Oliveira \nEquipamentos - Fulltimeequipos \nMotorista equipamentos - S\u00e9rgio Vitorino\nMaquiadora - Maria Moraes \nStill - Jamal Fotografia \nMaking of - Arthur Rocha\n\nDire\u00e7\u00e3o Geral e Art\u00edstica \u2013 Lado B Produ\u00e7\u00f5es\nProdu\u00e7\u00e3o Art\u00edstica - Cris Borges \nMarketing - Claudia Cavalcanti \nConte\u00fado Digital - Ana Carolina Medeiros\nAssessoria de imprensa - Gira Hub\nDesign gr\u00e1fico - Kabulosa Visuais"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "80561",
                "likeCount": "6633",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "759"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "tGjpJYxr1gTde4mbIpN6ZCRxh2o",
            "id": "g0N2t8kaZHg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-12T20:31:32Z",
                "channelId": "UCSTlOTcyUmzvhQi6F8lFi5w",
                "title": "AVC, Pirula e o apoio \u00e0 sua fam\u00edlia",
                "description": "O site de apoio ao @pirulla25 \u00e9 pirulla.com.br e seu PIX \u00e9 pirula1408@gmail.com\n\nTodo apoio a ele e sua fam\u00edlia.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g0N2t8kaZHg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g0N2t8kaZHg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g0N2t8kaZHg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g0N2t8kaZHg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g0N2t8kaZHg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Atila Iamarino",
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "AVC, Pirula e o apoio \u00e0 sua fam\u00edlia",
                    "description": "O site de apoio ao @pirulla25 \u00e9 pirulla.com.br e seu PIX \u00e9 pirula1408@gmail.com\n\nTodo apoio a ele e sua fam\u00edlia."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "53560",
                "likeCount": "12419",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "563"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "lyO6tr2-vAydK53TFjkW202_HAQ",
            "id": "Wzce27MZErs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-12T00:00:07Z",
                "channelId": "UCG90vRbG7aMXu0nD0DQ2wFA",
                "title": "DESTINO - MC Luuky, MC Ryan SP, MC Meno K e MC Neg\u00e3o Original (Clipe Oficial) Oldilla e DJ Aladin",
                "description": "MC LUUKY \u00ae\n\nArtista: MC Luuky, MC Ryan SP, MC Meno K e MC Neg\u00e3o Original\nM\u00fasica: Destino\nProdu\u00e7\u00e3o: Oldilla e DJ Aladin GBD\nDiretor de Video: GL @gustavolimawalk\n\n#mcluuky #destino",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Wzce27MZErs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Wzce27MZErs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Wzce27MZErs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Wzce27MZErs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Wzce27MZErs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MC Luuky",
                "tags": [
                    "Destino",
                    "MC Luuky",
                    "MC Ryan SP",
                    "MC Neg\u00e3o Original",
                    "MC Meno K"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "DESTINO - MC Luuky, MC Ryan SP, MC Meno K e MC Neg\u00e3o Original (Clipe Oficial) Oldilla e DJ Aladin",
                    "description": "MC LUUKY \u00ae\n\nArtista: MC Luuky, MC Ryan SP, MC Meno K e MC Neg\u00e3o Original\nM\u00fasica: Destino\nProdu\u00e7\u00e3o: Oldilla e DJ Aladin GBD\nDiretor de Video: GL @gustavolimawalk\n\n#mcluuky #destino"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "421953",
                "likeCount": "12534",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3648"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "OY2KPtCh4XhS2k_MjvIe0oQuc2c",
            "id": "t1wr-9Gx8To",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-12T20:58:19Z",
                "channelId": "UC2aVfU3JUEFYVFEIX2zTzGQ",
                "title": "Eduardo Costa l Ac\u00fastico do Rei (Completo)",
                "description": "Ou\u00e7a na sua plataforma de \u00e1udio favorita\n\n00:00 Tem algu\u00e9m no seu lugar \n03:56 Imperfeito \n08:02 Me esque\u00e7a \n11:52 Travesseiro Azul\n16:58 F\u00e3 \n21:17 Eu nasci\u00a0pra\u00a0amar\u00a0voc\u00ea\n\nSiga Eduardo Costa nas redes sociais\nhttp://instagram.com/eduardocosta\nhttp://facebook.com/eduardocostaoficial\nhttp://twitter.com/eduardocosta\n\nOu\u00e7a Eduardo Costa nos apps de m\u00fasica\nSPOTIFY: http://bit.ly/ThisisEC\nDEEZER: http://bit.ly/DeezerEC",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/t1wr-9Gx8To/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/t1wr-9Gx8To/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/t1wr-9Gx8To/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/t1wr-9Gx8To/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/t1wr-9Gx8To/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Eduardo Costa",
                "tags": [
                    "Eduardo Costa",
                    "sertanejo",
                    "melhores sofrencias",
                    "eduardo costa official",
                    "eduardo costa vevo",
                    "m\u00fasica nova de eduardo costa",
                    "ainda to ai clip oficial",
                    "eduardo costa music video",
                    "o melhor de eduardo costa",
                    "eduardo costa pantanal",
                    "eduardo costa cuidado",
                    "cabare",
                    "eduardo costa live 2021",
                    "as melhores eduardo costa"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Eduardo Costa l Ac\u00fastico do Rei (Completo)",
                    "description": "Ou\u00e7a na sua plataforma de \u00e1udio favorita\n\n00:00 Tem algu\u00e9m no seu lugar \n03:56 Imperfeito \n08:02 Me esque\u00e7a \n11:52 Travesseiro Azul\n16:58 F\u00e3 \n21:17 Eu nasci\u00a0pra\u00a0amar\u00a0voc\u00ea\n\nSiga Eduardo Costa nas redes sociais\nhttp://instagram.com/eduardocosta\nhttp://facebook.com/eduardocostaoficial\nhttp://twitter.com/eduardocosta\n\nOu\u00e7a Eduardo Costa nos apps de m\u00fasica\nSPOTIFY: http://bit.ly/ThisisEC\nDEEZER: http://bit.ly/DeezerEC"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "19729",
                "likeCount": "963",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "86"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ofA1SjmzlonyhWTHaHTtVlhdrxM",
            "id": "6KbL9NG-3Ys",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-12T15:00:10Z",
                "channelId": "UCFhZHkxjgParANyn4L6nTrg",
                "title": "eu fui roubado",
                "description": "C\u00d3DIGO DO LLAMA WARS: 8106-1430-2385\n\nBom rapaziada, hoje infelizmente a not\u00edcia \u00e9 um pouco triste. Eu tive meu mapa Llama Wars roubado e copiado e explico tudo nesse v\u00eddeo e eu conto com a ajuda de voc\u00eas para superar isso.\n\n\u25cf Instagram: Derponce\n\u25cf Twitter: Derponce_\n\u25cf Discord do canal:   / discord  \n\n#fortnite  #derponce #criativo2.0",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6KbL9NG-3Ys/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6KbL9NG-3Ys/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6KbL9NG-3Ys/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6KbL9NG-3Ys/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6KbL9NG-3Ys/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Derponce",
                "tags": [
                    "Derponce",
                    "Derp",
                    "Fortnite game",
                    "assaltado",
                    "copiado",
                    "llama wars",
                    "evento ao vivo",
                    "evento fortnite"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "eu fui roubado",
                    "description": "C\u00d3DIGO DO LLAMA WARS: 8106-1430-2385\n\nBom rapaziada, hoje infelizmente a not\u00edcia \u00e9 um pouco triste. Eu tive meu mapa Llama Wars roubado e copiado e explico tudo nesse v\u00eddeo e eu conto com a ajuda de voc\u00eas para superar isso.\n\n\u25cf Instagram: Derponce\n\u25cf Twitter: Derponce_\n\u25cf Discord do canal:   / discord  \n\n#fortnite  #derponce #criativo2.0"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "81378",
                "likeCount": "7193",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "306"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "A_rSpTCKCVhvvp4YJqKR2aB_nuE",
            "id": "Ps8UV8SPCEQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-11T16:05:00Z",
                "channelId": "UCEOVI4AmQE01FDKNFunkV2w",
                "title": "Superman l Pr\u00e9-Venda Aberta - Garanta o Seu Ingresso!",
                "description": "Em 10 de julho, o mundo inteiro vai Olhar Para Cima. Garanta j\u00e1 seu ingresso para #SupermanFilme - Somente nos Cinemas. #FilmadoParaIMAX\n\nSuperman, o primeiro longa-metragem da DC Studios a chegar \u00e0s telonas, deve estrear nos cinemas de todo o mundo neste ver\u00e3o, distribu\u00eddo pela Warner Bros. Pictures. Em seu estilo caracter\u00edstico, James Gunn assume a nova hist\u00f3ria do super-her\u00f3i original, no rec\u00e9m-imaginado universo DC, com uma combina\u00e7\u00e3o singular de a\u00e7\u00e3o \u00e9pica, humor e cora\u00e7\u00e3o, um Superman movido pela compaix\u00e3o e por uma cren\u00e7a inerente na bondade da humanidade.\u202f \n\nOs CEOs da DC Studios, Peter Safran and Gunn, produziram o longa-metragem, com dire\u00e7\u00e3o e roteiro de Gunn, baseado nos personagens da DC. Superman foi criado por Jerry Siegel e Joe Shuster. \n\nO filme \u00e9 estrelado por David Corenswet (\u201cTwisters\u201d, s\u00e9rie \u201cHollywood\u201d) no papel duplo de Superman/Clark Kent; Rachel Brosnahan (s\u00e9rie \u201cThe Marvelous Mrs. Maisel\u201d) como Lois Lane, e Nicholas Hoult (os filmes \u201cX-Men\u201d, \u201cJurado N\u00ba 2\u201d) como Lex Luthor. Coestrelam Superman os atores Edi Gathegi (s\u00e9rie \u201cFor All Mankind\u201d); Anthony Carrigan (s\u00e9ries \u201cBarry\u201d, \u201cGotham\u201d); Nathan Fillion (os filmes \u201cGuardi\u00f5es da Gal\u00e1xia\u201d, \u201cO Esquadr\u00e3o Suicida\u201d); Isabela Merced (\u201cAlien: Romulus\u201d); Skyler Gisondo (\u201cLicorice Pizza\u201d, \u201cFora de S\u00e9rie\u201d); Sara Sampaio (\u201cAt Midnight\u201d); Mar\u00eda Gabriela de Far\u00eda (s\u00e9rie \u201cThe Moodys\u201d); Wendell Pierce (\u201cSelma: Uma Luta pela Igualdade\u201d; s\u00e9rie \u201cJack Ryan\u201d); Alan Tudyk (s\u00e9rie \u201cAndor\u201d); Pruitt Taylor Vince (\u201cBird Box\u201d); e Neva Howell (\u201cGreedy People: Pessoas Gananciosas\u201d). \n\nOs produtores executivos de Superman s\u00e3o Nikolas Korda, Chantal Nong Vo e Lars Winther. A equipe de produ\u00e7\u00e3o criativa de James Gunn nos bastidores inclui seus colaboradores frequentes como o diretor de fotografia Henry Braham, a designer de produ\u00e7\u00e3o Beth Mickle, a figurinista Judianna Makovsky, e o compositor John Murphy, ao lado do tamb\u00e9m compositor David Fleming (\u201cThe Last Of Us\u201d) e dos editores William Hoy (\u201cBatman\u201d), Jason Ballantine (filmes \u201cIT\u201d, \u201cThe Flash\u201d) e Craig Alpert (\u201cDeadpool 2\u201d, \u201cBesouro Azul\u201d). \n\nDC Studios apresenta uma produ\u00e7\u00e3o da Troll Court Entertainment/The Safran Company, um filme de James Gunn, \"Superman\", que vai estrear no Brasil em 10 de julho de 2025, com distribui\u00e7\u00e3o pela Warner Bros. Pictures.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ps8UV8SPCEQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ps8UV8SPCEQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ps8UV8SPCEQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ps8UV8SPCEQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ps8UV8SPCEQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Warner Bros. Pictures Brasil",
                "tags": [
                    "2025",
                    "Anthony Carrigan",
                    "Clark Kent",
                    "Coming Soon",
                    "DC",
                    "DC Comics",
                    "DC Studios",
                    "DCU",
                    "David Corenswet",
                    "Edi Gathegi",
                    "Em breve",
                    "Filme",
                    "IMAX",
                    "Isabela Merced",
                    "James Gunn",
                    "Julho 2025",
                    "July 2025",
                    "Lex Luthor",
                    "Lois Lane",
                    "Nathan Fillion",
                    "Nicholas Hoult",
                    "Rachel Brosnahan",
                    "Super-her\u00f3i",
                    "Superhero",
                    "Superher\u00f3i",
                    "Superman",
                    "Superman 2025",
                    "Superman2025",
                    "Trailer",
                    "Trailer 2025",
                    "Trailer Oficial",
                    "WB",
                    "WBD",
                    "Warner Bros",
                    "Warner Bros Pictures",
                    "Warner Brothers"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Superman l Pr\u00e9-Venda Aberta - Garanta o Seu Ingresso!",
                    "description": "Em 10 de julho, o mundo inteiro vai Olhar Para Cima. Garanta j\u00e1 seu ingresso para #SupermanFilme - Somente nos Cinemas. #FilmadoParaIMAX\n\nSuperman, o primeiro longa-metragem da DC Studios a chegar \u00e0s telonas, deve estrear nos cinemas de todo o mundo neste ver\u00e3o, distribu\u00eddo pela Warner Bros. Pictures. Em seu estilo caracter\u00edstico, James Gunn assume a nova hist\u00f3ria do super-her\u00f3i original, no rec\u00e9m-imaginado universo DC, com uma combina\u00e7\u00e3o singular de a\u00e7\u00e3o \u00e9pica, humor e cora\u00e7\u00e3o, um Superman movido pela compaix\u00e3o e por uma cren\u00e7a inerente na bondade da humanidade.\u202f \n\nOs CEOs da DC Studios, Peter Safran and Gunn, produziram o longa-metragem, com dire\u00e7\u00e3o e roteiro de Gunn, baseado nos personagens da DC. Superman foi criado por Jerry Siegel e Joe Shuster. \n\nO filme \u00e9 estrelado por David Corenswet (\u201cTwisters\u201d, s\u00e9rie \u201cHollywood\u201d) no papel duplo de Superman/Clark Kent; Rachel Brosnahan (s\u00e9rie \u201cThe Marvelous Mrs. Maisel\u201d) como Lois Lane, e Nicholas Hoult (os filmes \u201cX-Men\u201d, \u201cJurado N\u00ba 2\u201d) como Lex Luthor. Coestrelam Superman os atores Edi Gathegi (s\u00e9rie \u201cFor All Mankind\u201d); Anthony Carrigan (s\u00e9ries \u201cBarry\u201d, \u201cGotham\u201d); Nathan Fillion (os filmes \u201cGuardi\u00f5es da Gal\u00e1xia\u201d, \u201cO Esquadr\u00e3o Suicida\u201d); Isabela Merced (\u201cAlien: Romulus\u201d); Skyler Gisondo (\u201cLicorice Pizza\u201d, \u201cFora de S\u00e9rie\u201d); Sara Sampaio (\u201cAt Midnight\u201d); Mar\u00eda Gabriela de Far\u00eda (s\u00e9rie \u201cThe Moodys\u201d); Wendell Pierce (\u201cSelma: Uma Luta pela Igualdade\u201d; s\u00e9rie \u201cJack Ryan\u201d); Alan Tudyk (s\u00e9rie \u201cAndor\u201d); Pruitt Taylor Vince (\u201cBird Box\u201d); e Neva Howell (\u201cGreedy People: Pessoas Gananciosas\u201d). \n\nOs produtores executivos de Superman s\u00e3o Nikolas Korda, Chantal Nong Vo e Lars Winther. A equipe de produ\u00e7\u00e3o criativa de James Gunn nos bastidores inclui seus colaboradores frequentes como o diretor de fotografia Henry Braham, a designer de produ\u00e7\u00e3o Beth Mickle, a figurinista Judianna Makovsky, e o compositor John Murphy, ao lado do tamb\u00e9m compositor David Fleming (\u201cThe Last Of Us\u201d) e dos editores William Hoy (\u201cBatman\u201d), Jason Ballantine (filmes \u201cIT\u201d, \u201cThe Flash\u201d) e Craig Alpert (\u201cDeadpool 2\u201d, \u201cBesouro Azul\u201d). \n\nDC Studios apresenta uma produ\u00e7\u00e3o da Troll Court Entertainment/The Safran Company, um filme de James Gunn, \"Superman\", que vai estrear no Brasil em 10 de julho de 2025, com distribui\u00e7\u00e3o pela Warner Bros. Pictures."
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "268830",
                "likeCount": "18848",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1745"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "hcDSVhEVAtHkCSTFu3uEU7xiqwM",
            "id": "m9xuf9ZSZlU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-11T03:13:07Z",
                "channelId": "UCzU8-lZlRfkV3nj0RzAZdrQ",
                "title": "BRASIL vs. PARAGUAY [1-0] | RESUMEN | ELIMINATORIAS SUDAMERICANAS | FECHA 16",
                "description": "\u00a1Victoria de Brasil en casa! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83e\udd29\n\nVit\u00f3ria do Brasil em casa! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83e\udd29\n\n#EliminatoriasSudamericana\n\n#EliminatoriasSudamericanas\n\nSuscr\u00edbete I Inscreva-se I Subscribe: http://bit.ly/CONMEBOL\nFacebook: facebook.com/CONMEBOL\nInstagram: instagram.com/conmebol/\nX: x.com/CONMEBOL",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/m9xuf9ZSZlU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/m9xuf9ZSZlU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/m9xuf9ZSZlU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/m9xuf9ZSZlU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/m9xuf9ZSZlU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "CONMEBOL",
                "tags": [
                    "f\u00fatbol",
                    "pelota",
                    "gol",
                    "copa",
                    "libertadores",
                    "sudamericana",
                    "eliminatorias",
                    "mundial",
                    "conmebol",
                    "cree en grande",
                    "alejandro dom\u00ednguez",
                    "sudamerica",
                    "f\u00fatbol sudamericano",
                    "futebol",
                    "soccer",
                    "football",
                    "torneos sudamericanos",
                    "evoluci\u00f3n",
                    "conmebol evoluci\u00f3n",
                    "eliminatorias sudamericanas",
                    "eliminat\u00f3rias am\u00e9rica",
                    "Brasil",
                    "Paraguay",
                    "Paraguai",
                    "Brasil vs Paraguay",
                    "Brasil x Paraguay",
                    "melhores momentos brasil x Paraguai",
                    "highlights Brasil vs Paraguay",
                    "Brasil 1 x 0 Paraguai"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "BRASIL vs. PARAGUAY [1-0] | RESUMEN | ELIMINATORIAS SUDAMERICANAS | FECHA 16",
                    "description": "\u00a1Victoria de Brasil en casa! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83e\udd29\n\nVit\u00f3ria do Brasil em casa! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83e\udd29\n\n#EliminatoriasSudamericana\n\n#EliminatoriasSudamericanas\n\nSuscr\u00edbete I Inscreva-se I Subscribe: http://bit.ly/CONMEBOL\nFacebook: facebook.com/CONMEBOL\nInstagram: instagram.com/conmebol/\nX: x.com/CONMEBOL"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "5099372",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3752"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "q6OvpPBORlfcN_JBL9K2EqiLK3I",
            "id": "ogXHEXZzfJo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-12T17:31:42Z",
                "channelId": "UCaGmdJSSiR7fkh2A-c6emsA",
                "title": "Queda de avi\u00e3o na \u00cdndia deixa mais de 290 mortos #g1",
                "description": "----------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------\nOl\u00e1! \n\nEsse \u00e9 o canal do g1, o portal de not\u00edcias da globo. Aqui vamos trazer v\u00eddeos pra informar, inspirar e divertir. \n\nQuer entender um fato? Vem com a gente! \ud83e\udd14 \nQuer ver hist\u00f3rias legais? Vem com a gente! \ud83d\ude0a \nQuer saber o que t\u00e1 acontecendo? Vem com a gente! \ud83d\ude09 \n\nVeja todas as nossas playlists! https://bit.ly/3zdXlHY\n\nSegue a gente e ativa o sino \ud83d\udd14 pra saber tudo que t\u00e1 rolando aqui no canal do g1 no YouTube. Pode entrar, fica \u00e0 vontade pra compartilhar  com os amigos e n\u00e3o se esque\u00e7a de se inscrever, t\u00e1? https://glo.bo/3pIZyHL \ud83d\udd14\ud83d\udc4d\ud83c\udffc\n\nE muito mais conte\u00fado em g1.com.br\n\ng1 nas Redes Sociais:\n\nTikTok - glo.bo/33cZzg1\nKwai - glo.bo/3pJoShs\nFacebook - facebook.com/g1\nTwitter - twitter.com/g1\nInstagram - instagram.com/portalg1/\n\n#g1 #not\u00edcias",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ogXHEXZzfJo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ogXHEXZzfJo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ogXHEXZzfJo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ogXHEXZzfJo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ogXHEXZzfJo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "g1",
                "tags": [
                    "g1",
                    "not\u00edcia",
                    "not\u00edcias",
                    "queda de avi\u00e3o",
                    "avi\u00e3o cai",
                    "avi\u00e3o",
                    "\u00edndia"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Queda de avi\u00e3o na \u00cdndia deixa mais de 290 mortos #g1",
                    "description": "----------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------\nOl\u00e1! \n\nEsse \u00e9 o canal do g1, o portal de not\u00edcias da globo. Aqui vamos trazer v\u00eddeos pra informar, inspirar e divertir. \n\nQuer entender um fato? Vem com a gente! \ud83e\udd14 \nQuer ver hist\u00f3rias legais? Vem com a gente! \ud83d\ude0a \nQuer saber o que t\u00e1 acontecendo? Vem com a gente! \ud83d\ude09 \n\nVeja todas as nossas playlists! https://bit.ly/3zdXlHY\n\nSegue a gente e ativa o sino \ud83d\udd14 pra saber tudo que t\u00e1 rolando aqui no canal do g1 no YouTube. Pode entrar, fica \u00e0 vontade pra compartilhar  com os amigos e n\u00e3o se esque\u00e7a de se inscrever, t\u00e1? https://glo.bo/3pIZyHL \ud83d\udd14\ud83d\udc4d\ud83c\udffc\n\nE muito mais conte\u00fado em g1.com.br\n\ng1 nas Redes Sociais:\n\nTikTok - glo.bo/33cZzg1\nKwai - glo.bo/3pJoShs\nFacebook - facebook.com/g1\nTwitter - twitter.com/g1\nInstagram - instagram.com/portalg1/\n\n#g1 #not\u00edcias"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "417237",
                "likeCount": "8016",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "633"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "LvNvXEqrbMP5INjKM1qnm8y8heo",
            "id": "7D-WpFCmvRA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-12T14:58:06Z",
                "channelId": "UCFXKLSrT-4-Mf5TRqv40rgw",
                "title": "The Sims 4 Enchanted by Nature | Official Reveal Trailer",
                "description": "The Sims\u2122 4 Enchanted by Nature Expansion Pack* arrives July 10 and is available for pre-order now: http://ea.com/games/the-sims/the-sims-4/buy/addon/the-sims-4-enchanted-by-nature-expansion-pack\n\n\nOrder now through Aug 21 for the Fairy Garden Digital Content**: the Lofty Leaf Pond, Luminous Mycena Lantern, and Disguised Dwelling Fairy Home.\n\nIndulge your sense of wonder: https://www.ea.com/games/the-sims/the-sims-4/news/enchanted-by-nature-expansion-pack\nLive surrounded by nature and embrace a free spirited lifestyle. Who needs beds and plumbing? It's time to get comfy in the great outdoors by meeting your Sims' needs in nature and Foraging for food and collectables. \n\nThere's a charming world to explore, and it has a mystical side. Experience strange Ailments, craft Elixirs, and even become a Fairy! When creating Fairy Sims, you'll choose from a variety of beautiful wings which you can paint freely.\n\nAvailable July 10 at 10AM PT on EA App PC/Mac, Steam, Xbox One, Xbox Series X|S, PlayStation\u00ae4, and PlayStation\u00ae5. Pre-order now: http://ea.com/games/the-sims/the-sims-4/buy/addon/the-sims-4-enchanted-by-nature-expansion-pack \n\n*Requires The Sims 4 & all game updates. For PC, see minimum system requirements for the pack.\n\n**CONDITIONS AND RESTRICTIONS APPLY. http://ea.com/games/the-sims/the-sims-4/buy/addon/the-sims-4-enchanted-by-nature-expansion-pack",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7D-WpFCmvRA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7D-WpFCmvRA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7D-WpFCmvRA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7D-WpFCmvRA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7D-WpFCmvRA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "The Sims",
                "tags": [
                    "The Sims 4 Enchanted by Nature",
                    "Sims 4 Enchanted by Nature",
                    "Enchanted by Nature",
                    "Enchanted by Nature Expansion Pack",
                    "Expansion Pack",
                    "The Sims 4 Expansion Pack",
                    "The Sims 4 Gameplay",
                    "Sims 4",
                    "TS4",
                    "TheSims4",
                    "The Sims",
                    "Sims",
                    "The Sims (Video Game)",
                    "Sim Fairies",
                    "Fairy Sims",
                    "The Sims Fairies",
                    "The Sims 4 Fairies",
                    "Faeries",
                    "Fairy",
                    "Fairy Sim"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "The Sims 4 Enchanted by Nature | Official Reveal Trailer",
                    "description": "The Sims\u2122 4 Enchanted by Nature Expansion Pack* arrives July 10 and is available for pre-order now: http://ea.com/games/the-sims/the-sims-4/buy/addon/the-sims-4-enchanted-by-nature-expansion-pack\n\n\nOrder now through Aug 21 for the Fairy Garden Digital Content**: the Lofty Leaf Pond, Luminous Mycena Lantern, and Disguised Dwelling Fairy Home.\n\nIndulge your sense of wonder: https://www.ea.com/games/the-sims/the-sims-4/news/enchanted-by-nature-expansion-pack\nLive surrounded by nature and embrace a free spirited lifestyle. Who needs beds and plumbing? It's time to get comfy in the great outdoors by meeting your Sims' needs in nature and Foraging for food and collectables. \n\nThere's a charming world to explore, and it has a mystical side. Experience strange Ailments, craft Elixirs, and even become a Fairy! When creating Fairy Sims, you'll choose from a variety of beautiful wings which you can paint freely.\n\nAvailable July 10 at 10AM PT on EA App PC/Mac, Steam, Xbox One, Xbox Series X|S, PlayStation\u00ae4, and PlayStation\u00ae5. Pre-order now: http://ea.com/games/the-sims/the-sims-4/buy/addon/the-sims-4-enchanted-by-nature-expansion-pack \n\n*Requires The Sims 4 & all game updates. For PC, see minimum system requirements for the pack.\n\n**CONDITIONS AND RESTRICTIONS APPLY. http://ea.com/games/the-sims/the-sims-4/buy/addon/the-sims-4-enchanted-by-nature-expansion-pack"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "529807",
                "likeCount": "37381",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3771"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "xa0pussn8SrkHO3UfPdbdv1_6WI",
            "id": "DgWSUDN9Axs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-12T00:05:06Z",
                "channelId": "UCdPlUdPHDqSI60DA0w5hhYw",
                "title": "Faz Uns Dias 2 - Traplaudo, Vulgo FK, PH, IG e Lil Kid (Album Sick Love - Faixa 05) DJ Murillo e LT",
                "description": "Album SICK LOVE \nOu\u00e7a agora nas plataformas digitais: https://ingrv.es/sick-love-gej-3\n\nFICHA T\u00c9CNICA \nA&R / Manager: @dentinhoescreve\nSocial Media: @gabriela8amorim\nDire\u00e7\u00e3o: @borba.mov\nVisualizer Edi\u00e7\u00e3o/Color: @rafael2k87\nMotion Designer: @rafael2k87\nDesigner: @kaio.eduuu\n\n4M Records\nDiretor Executivo: Alexsandro Alves \u2018Alekzzada\u2019\u2019\nDigital Manager: Vit\u00f3ria Cardoso\nSocial Media: Giovanna Fernandes\nGerente De Canal: Gabriel Alves\n\n\nSiga Traplaudo:\nSe inscreva no canal @traplaudo\nInstagram: @traplaudo\nTwitter: @traplaudo7",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DgWSUDN9Axs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DgWSUDN9Axs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DgWSUDN9Axs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DgWSUDN9Axs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DgWSUDN9Axs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TrapLaudo",
                "tags": [
                    "Traplaudo",
                    "MC IG",
                    "MC Don Juan",
                    "MC Ryan SP",
                    "MC PH",
                    "album",
                    "album magia azul",
                    "ig",
                    "ryan sp",
                    "ph",
                    "don juan",
                    "magia azul",
                    "trap",
                    "laudo",
                    "translaudo",
                    "album traplaudo",
                    "album azul",
                    "album trap",
                    "faz uns dias 2",
                    "faz uns dias faz 2",
                    "traplaudo faz uns dias",
                    "album sick love",
                    "sick love"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Faz Uns Dias 2 - Traplaudo, Vulgo FK, PH, IG e Lil Kid (Album Sick Love - Faixa 05) DJ Murillo e LT",
                    "description": "Album SICK LOVE \nOu\u00e7a agora nas plataformas digitais: https://ingrv.es/sick-love-gej-3\n\nFICHA T\u00c9CNICA \nA&R / Manager: @dentinhoescreve\nSocial Media: @gabriela8amorim\nDire\u00e7\u00e3o: @borba.mov\nVisualizer Edi\u00e7\u00e3o/Color: @rafael2k87\nMotion Designer: @rafael2k87\nDesigner: @kaio.eduuu\n\n4M Records\nDiretor Executivo: Alexsandro Alves \u2018Alekzzada\u2019\u2019\nDigital Manager: Vit\u00f3ria Cardoso\nSocial Media: Giovanna Fernandes\nGerente De Canal: Gabriel Alves\n\n\nSiga Traplaudo:\nSe inscreva no canal @traplaudo\nInstagram: @traplaudo\nTwitter: @traplaudo7"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "71002",
                "likeCount": "6164",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "487"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "xyqWsP7PrZHoHs5AgoXE_0KpxPk",
            "id": "qzOtPakFKek",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-11T21:29:56Z",
                "channelId": "UCSp81o_5gs9sMExB3Ij0p-w",
                "title": "Fizeram um jogo pra mim...",
                "description": "Hoje eu joguei um jogo do Roblox feito pra mim, por um f\u00e3...\nJogo: https://www.roblox.com/pt/games/71216450971529/Dogberg-Game\n\nIngressos para o show da Fam\u00edlia Betero com a minha participa\u00e7\u00e3o (utilize o cupom \"berg2\"): https://linktr.ee/familiabetero \n\n\ud83d\udcf8 Instagram: https://www.instagram.com/doguinhoberg/ \n\nContato para patroc\u00ednios, parcerias, propostas, etc: correbergcontato@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qzOtPakFKek/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qzOtPakFKek/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qzOtPakFKek/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qzOtPakFKek/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qzOtPakFKek/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Berg Tv",
                "tags": [
                    "roblox",
                    "berg tv",
                    "dogberg",
                    "berg",
                    "obby"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "Fizeram um jogo pra mim...",
                    "description": "Hoje eu joguei um jogo do Roblox feito pra mim, por um f\u00e3...\nJogo: https://www.roblox.com/pt/games/71216450971529/Dogberg-Game\n\nIngressos para o show da Fam\u00edlia Betero com a minha participa\u00e7\u00e3o (utilize o cupom \"berg2\"): https://linktr.ee/familiabetero \n\n\ud83d\udcf8 Instagram: https://www.instagram.com/doguinhoberg/ \n\nContato para patroc\u00ednios, parcerias, propostas, etc: correbergcontato@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "175296",
                "likeCount": "4733",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "131"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "iEbiXmrir9fCI2EA4Kn7aJUzaFg",
            "id": "yQUliB_9fGU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-12T15:15:08Z",
                "channelId": "UCNKRJBAHTjnK3y0ThOg1uNw",
                "title": "DESISTI DE JOGAR MINDSEYE! \u00c9 PIOR DO QUE VOC\u00ca IMAGINA!",
                "description": "\ud83c\udfaeGrupo no Whatsapp \u00bb https://chat.whatsapp.com/H0J5Arf1znV5Bv6to8NpBh\n\ud83d\udd25Loj\u00e3o Do Game \u00bb http://lojaodogame.com.br/\n\n\ud83d\udce9 Contato para anunciantes e parcerias \u00bb contato@sidaodogame.com.br\n\nMindseye Gameplay\nMindseye bugs\nMindseye Review",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yQUliB_9fGU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yQUliB_9fGU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yQUliB_9fGU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yQUliB_9fGU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yQUliB_9fGU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Sid\u00e3o do Game",
                "tags": [
                    "Sid\u00e3o do Game",
                    "Sidao do Game",
                    "Sidao",
                    "Sid\u00e3o",
                    "Games",
                    "Jogos",
                    "VideoGames",
                    "Gaming",
                    "Playstation",
                    "Xbox",
                    "PC",
                    "Mindseye",
                    "Mindseye game",
                    "Mindseye gta",
                    "Mindseye bugs",
                    "Mindseye glitches",
                    "Mindseye gameplay",
                    "Mindseye review",
                    "Mindseye opini\u00e3o",
                    "Mindseye analise",
                    "Mindseye an\u00e1lise",
                    "Mindseye vale a pena",
                    "Mindseye comprar",
                    "Mindseye mundo aberto",
                    "Mindseye jogo",
                    "gameplay",
                    "review",
                    "analise",
                    "an\u00e1lise",
                    "opini\u00e3o",
                    "bug",
                    "bugs",
                    "glitches",
                    "performance",
                    "ps5",
                    "ps5 pro",
                    "steam",
                    "PS5 PRO",
                    "vale a pena",
                    "mindseye",
                    "gta",
                    "vale ou n\u00e3o a pena jogar"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "DESISTI DE JOGAR MINDSEYE! \u00c9 PIOR DO QUE VOC\u00ca IMAGINA!",
                    "description": "\ud83c\udfaeGrupo no Whatsapp \u00bb https://chat.whatsapp.com/H0J5Arf1znV5Bv6to8NpBh\n\ud83d\udd25Loj\u00e3o Do Game \u00bb http://lojaodogame.com.br/\n\n\ud83d\udce9 Contato para anunciantes e parcerias \u00bb contato@sidaodogame.com.br\n\nMindseye Gameplay\nMindseye bugs\nMindseye Review"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "78508",
                "likeCount": "6705",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "531"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "4K9hv8OwtKa1acG-f91cHDYubC0",
            "id": "TwfOTaEVt_w",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-12T15:00:59Z",
                "channelId": "UCg8ZzloDPTrOiGztK0C9txQ",
                "title": "ALLDAY PROJECT - \u2018FAMOUS\u2019 M/V TEASER",
                "description": "ALLDAY PROJECT - \u2018FAMOUS\u2019 M/V TEASER\n\n\u2018FAMOUS\u2019 M/V\n2025.06.16 6PM (KST)\n\nThe Debut Single \u2018FAMOUS\u2019\n2025.06.23 6PM (KST)\n\nPre-Save & Pre-Order\n\u2219 ALLDAYPROJECT.bio.to/FAMOUS \u2219\n\nMore about ALLDAY PROJECT @\nhttps://www.youtube.com/@ALLDAY_PROJECT \nhttps://www.instagram.com/allday_project/\nhttps://www.facebook.com/ALLDAY.PROJECT\nhttps://x.com/ALLDAY_PROJECT\nhttps://www.threads.com/@allday_project \nhttps://www.tiktok.com/@allday_project    \nhttps://weibo.com/u/7999705187 \n\n#ALLDAYPROJECT #ADP #\uc62c\ub370\uc774\ud504\ub85c\uc81d\ud2b8\n#FAMOUS #WICKED\n#THEBLACKLABEL #\ub354\ube14\ub799\ub808",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TwfOTaEVt_w/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TwfOTaEVt_w/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TwfOTaEVt_w/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TwfOTaEVt_w/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TwfOTaEVt_w/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "THEBLACKLABEL",
                "tags": [
                    "KPOP",
                    "K-POP",
                    "SOMI",
                    "Jeon Somi",
                    "\uc804\uc18c\ubbf8",
                    "\uc18c\ubbf8",
                    "blackpink",
                    "yg entertainment",
                    "music video",
                    "YG",
                    "pop",
                    "r&b",
                    "music",
                    "single",
                    "theblacklabel",
                    "sm entertainment",
                    "jyp entertainment",
                    "bts",
                    "hip hop",
                    "THEBLACKLABEL",
                    "MEOW",
                    "CAT",
                    "cat",
                    "meow",
                    "\ud14c\ub514\ud63c\uc131\uadf8\ub8f9",
                    "\uac78\uadf8\ub8f9",
                    "\ud14c\ub514",
                    "teddygirlgroup",
                    "\ubbf8\uc57c\uc624",
                    "MEOVV",
                    "hiphop",
                    "BLACKPINK",
                    "\ube14\ub799\ud551\ud06c",
                    "5\uc138\ub300 \uc544\uc774\ub3cc",
                    "\ub274\uc9c4\uc2a4",
                    "newjeans",
                    "IVE",
                    "\uc544\uc774\ube0c",
                    "\ub974\uc138\ub77c\ud54c",
                    "LE SSERAFIM",
                    "\uc5d0\uc2a4\ud30c",
                    "aespa",
                    "TEASER",
                    "TEASING",
                    "\ud2f0\uc9d5",
                    "ALLDAY PROJECT",
                    "\uc62c\ub370\uc774 \ud504\ub85c\uc81d\ud2b8",
                    "\ud63c\uc131\uadf8\ub8f9",
                    "co ed group",
                    "\ud0c0\uc794",
                    "\ubca0\uc77c\ub9ac",
                    "\uc601\uc11c",
                    "\uc544\uc77c\ub9bf",
                    "\uc6b0\ucc2c",
                    "\ubb38\uc11c\uc724",
                    "\uc11c\uc724",
                    "tarzzan",
                    "bailey",
                    "youngseo",
                    "woochan",
                    "annie",
                    "\uc9c0\ub4dc\ub798\uace4",
                    "gd",
                    "g-dragon",
                    "\ud0dc\uc591",
                    "\ube45\ubc45",
                    "\uc0b0\ud0c0",
                    "\ub109\uc0b4",
                    "\uce74\ub354\uac00\ub4e0",
                    "\uc2e0\uc138\uacc4",
                    "ssg",
                    "kard"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ALLDAY PROJECT - \u2018FAMOUS\u2019 M/V TEASER",
                    "description": "ALLDAY PROJECT - \u2018FAMOUS\u2019 M/V TEASER\n\n\u2018FAMOUS\u2019 M/V\n2025.06.16 6PM (KST)\n\nThe Debut Single \u2018FAMOUS\u2019\n2025.06.23 6PM (KST)\n\nPre-Save & Pre-Order\n\u2219 ALLDAYPROJECT.bio.to/FAMOUS \u2219\n\nMore about ALLDAY PROJECT @\nhttps://www.youtube.com/@ALLDAY_PROJECT \nhttps://www.instagram.com/allday_project/\nhttps://www.facebook.com/ALLDAY.PROJECT\nhttps://x.com/ALLDAY_PROJECT\nhttps://www.threads.com/@allday_project \nhttps://www.tiktok.com/@allday_project    \nhttps://weibo.com/u/7999705187 \n\n#ALLDAYPROJECT #ADP #\uc62c\ub370\uc774\ud504\ub85c\uc81d\ud2b8\n#FAMOUS #WICKED\n#THEBLACKLABEL #\ub354\ube14\ub799\ub808"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "493739",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1995"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "2GTXUww45ESZrhPT5UnJ3W06f1I",
            "id": "9Mco5q088YA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-11T17:19:01Z",
                "channelId": "UCkIEY6rUSPy4qQjLqBBLUSg",
                "title": "Agora Temos Janelas Na Nossa Casa (E Do Nada Fomos Parar Na Alemanha)",
                "description": "Baixe a Revolut agora e ganhe R$100!\nhttps://revolut.ngih.net/c/6164586/2907403/9626\n\nComo faz pra conseguir os 100 reais:\n\n1 - Baixe a Revolut no link na bio e abra sua conta\n\n2 - Deposite pelo menos 100 reais\n\n3 - Fa\u00e7a um cart\u00e3o de d\u00e9bito (virtual ou f\u00edsico)\n\n4 - Compre algo de pelo menos 100 reais no cart\u00e3o (qualquer coisa, tipo supermercado, lanche, coisas online...)\n\n5 - Receba o cashback em at\u00e9 72h (ou seja, vc vai comprar e a Revolut vai te devolver os 100 reais)\n\nRealmente n\u00e3o sei at\u00e9 quando vai durar essa promo\u00e7\u00e3o, ent\u00e3o aproveite, n\u00e3o tem pegadinha e nem golpe, eu sei que brasileiro j\u00e1 fica desconfiado, mas \u00e9 real mesmo e tamb\u00e9m estamos usando essa conta agora pra tudo aqui na Europa. Tem v\u00e1rios benef\u00edcios, como milhas, cashbacks, \u00e9 m\u00f3 legal :)\n ........................................................................................................................................................................\n\nEstamos quase terminando a parte externa da nossa tiny house! Neste v\u00eddeo, mostramos passo a passo como instalamos as janelas \u2014 desde a prepara\u00e7\u00e3o das aberturas at\u00e9 o selamento final. Tamb\u00e9m come\u00e7amos a construir um lindo muro de conten\u00e7\u00e3o de pedra, que vai ajudar a proteger nossa casinha. E como se isso j\u00e1 n\u00e3o fosse suficiente\u2026 tem uma viagem surpresa para a Alemanha para um encontro da fam\u00edlia da Eda! \n\nEntre na minha newsletter para aprender a criar conte\u00fado da forma correta e fazer disso sua carreira:\nhttps://creatorbusiness.com.br/\n\nSege  a gente aqui \ud83d\udc47\ud83c\udffc\n\nhttps://www.instagram.com/viainfinda?igsh=bTFxbmkxeHV5MzVk \nInstagram https://www.instagram.com/edaatilla_/ \nTikTok https://www.tiktok.com/@edaatilla_  \nFacebook https://www.facebook.com/Edaatillaa",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9Mco5q088YA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9Mco5q088YA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9Mco5q088YA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9Mco5q088YA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9Mco5q088YA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Via Infinda",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "Agora Temos Janelas Na Nossa Casa (E Do Nada Fomos Parar Na Alemanha)",
                    "description": "Baixe a Revolut agora e ganhe R$100!\nhttps://revolut.ngih.net/c/6164586/2907403/9626\n\nComo faz pra conseguir os 100 reais:\n\n1 - Baixe a Revolut no link na bio e abra sua conta\n\n2 - Deposite pelo menos 100 reais\n\n3 - Fa\u00e7a um cart\u00e3o de d\u00e9bito (virtual ou f\u00edsico)\n\n4 - Compre algo de pelo menos 100 reais no cart\u00e3o (qualquer coisa, tipo supermercado, lanche, coisas online...)\n\n5 - Receba o cashback em at\u00e9 72h (ou seja, vc vai comprar e a Revolut vai te devolver os 100 reais)\n\nRealmente n\u00e3o sei at\u00e9 quando vai durar essa promo\u00e7\u00e3o, ent\u00e3o aproveite, n\u00e3o tem pegadinha e nem golpe, eu sei que brasileiro j\u00e1 fica desconfiado, mas \u00e9 real mesmo e tamb\u00e9m estamos usando essa conta agora pra tudo aqui na Europa. Tem v\u00e1rios benef\u00edcios, como milhas, cashbacks, \u00e9 m\u00f3 legal :)\n ........................................................................................................................................................................\n\nEstamos quase terminando a parte externa da nossa tiny house! Neste v\u00eddeo, mostramos passo a passo como instalamos as janelas \u2014 desde a prepara\u00e7\u00e3o das aberturas at\u00e9 o selamento final. Tamb\u00e9m come\u00e7amos a construir um lindo muro de conten\u00e7\u00e3o de pedra, que vai ajudar a proteger nossa casinha. E como se isso j\u00e1 n\u00e3o fosse suficiente\u2026 tem uma viagem surpresa para a Alemanha para um encontro da fam\u00edlia da Eda! \n\nEntre na minha newsletter para aprender a criar conte\u00fado da forma correta e fazer disso sua carreira:\nhttps://creatorbusiness.com.br/\n\nSege  a gente aqui \ud83d\udc47\ud83c\udffc\n\nhttps://www.instagram.com/viainfinda?igsh=bTFxbmkxeHV5MzVk \nInstagram https://www.instagram.com/edaatilla_/ \nTikTok https://www.tiktok.com/@edaatilla_  \nFacebook https://www.facebook.com/Edaatillaa"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "159150",
                "likeCount": "16606",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "470"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "7KPJVE8kYDlkw0pqW3zv9U1cUtA",
            "id": "R4F3CpsIJl0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-11T03:46:38Z",
                "channelId": "UCZiYbVptd3PVPf4f6eR6UaQ",
                "title": "BRASIL VENCE E EST\u00c1 CLASSIFICADO PARA A COPA DE 2026! COME\u00c7OU A ERA ANCELOTTI | PAPO 10",
                "description": "COPA DO MUNDO, TAMO CHEGANDO!\n\nNo Papo 10 de hoje voc\u00ea fica com uma resenha sobre a primeira vit\u00f3ria de Carlo Ancelotti como treinador do Brasil, que classificou o Brasil para a Copa do Mundo de 2026, em partida contra o Paraguai, pelas Eliminat\u00f3rias da Copa do Mundo da FIFA! E a\u00ed torcedor, EMPOLGOU?",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R4F3CpsIJl0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R4F3CpsIJl0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R4F3CpsIJl0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R4F3CpsIJl0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R4F3CpsIJl0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Caz\u00e9TV",
                "tags": [
                    "Caz\u00e9TV",
                    "Caz\u00e9 TV",
                    "Casimiro ao vivo",
                    "Casimiro",
                    "Caz\u00e9TV ao vivo",
                    "Caz\u00e9 ao vivo",
                    "cazetv",
                    "casimiro jogos",
                    "caze tv ao vivo",
                    "jogo ao vivo",
                    "assistir futebol",
                    "cazetv ao vivo",
                    "brasil ancelotti",
                    "selecao brasileira",
                    "selecao ancelotti",
                    "jogo brasil",
                    "brasil ao vivo",
                    "assistir brasil",
                    "brasil eliminatorias",
                    "sele\u00e7\u00e3o brasileira jogo",
                    "assistir ancelotti",
                    "assistir sele\u00e7\u00e3o",
                    "cazetv brasil",
                    "brasil paraguai"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "BRASIL VENCE E EST\u00c1 CLASSIFICADO PARA A COPA DE 2026! COME\u00c7OU A ERA ANCELOTTI | PAPO 10",
                    "description": "COPA DO MUNDO, TAMO CHEGANDO!\n\nNo Papo 10 de hoje voc\u00ea fica com uma resenha sobre a primeira vit\u00f3ria de Carlo Ancelotti como treinador do Brasil, que classificou o Brasil para a Copa do Mundo de 2026, em partida contra o Paraguai, pelas Eliminat\u00f3rias da Copa do Mundo da FIFA! E a\u00ed torcedor, EMPOLGOU?"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2016457",
                "likeCount": "26063",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "25"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "b7_ciA3X1CdTjdUURDCxOVNNt-8",
            "id": "Z5NpKWjJLX0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-11T10:55:23Z",
                "channelId": "UCBrMq7wkdPWb3PxR-GUR61A",
                "title": "Discover your Hay Day farmer type and win special rewards!",
                "description": "Discover your farmer type: https://supr.cl/HayDayHighlights\n\nBest. Farm. Ever. Welcome to Hay Day, the most popular farming game on mobiles and tablets, number one in 122 countries.\n\nGet Hay Day \u25ba\u25ba https://link.haydaygame.com/\n\nLearn the lay of the land, tend to your crops, and trade goods with neighbors and friends. It\u2019s a real special place where the crops never die even though it never rains. Sharing the farm with our quirky animals only makes things more fun!\n\nHay Day is available for devices running iOS, Android and Kindle!\n\nSubscribe for more videos \u25ba\u25ba https://supr.cl/SubHayDay\n\nFollow us on our Socials!\n\nTwitter \u25ba\u25ba https://twitter.com/HayDay/\nInstagram \u25ba\u25ba https://www.instagram.com/hayday \nFacebook \u25ba\u25ba https://www.facebook.com/haydayofficial\n\nHay Day Discord Chat \u25ba\u25ba https://discord.gg/F7Bmubq\nHay Day Reddit \u25ba\u25ba https://www.reddit.com/r/HayDay/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z5NpKWjJLX0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z5NpKWjJLX0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z5NpKWjJLX0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z5NpKWjJLX0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z5NpKWjJLX0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Hay Day",
                "tags": [
                    "Hay Day",
                    "HayDay",
                    "Supercell",
                    "Suprcell",
                    "Farming",
                    "Farm life",
                    "mobile",
                    "tablet",
                    "mobile game",
                    "game",
                    "yt:cc=on",
                    "ios",
                    "android",
                    "amazon",
                    "series",
                    "farmer",
                    "pig",
                    "horse",
                    "cow",
                    "sheep",
                    "goat",
                    "puppy",
                    "dog",
                    "kitten",
                    "cat",
                    "fishing",
                    "sanctuary",
                    "elephant",
                    "zebra",
                    "giraffe",
                    "hippo"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Discover your Hay Day farmer type and win special rewards!",
                    "description": "Discover your farmer type: https://supr.cl/HayDayHighlights\n\nBest. Farm. Ever. Welcome to Hay Day, the most popular farming game on mobiles and tablets, number one in 122 countries.\n\nGet Hay Day \u25ba\u25ba https://link.haydaygame.com/\n\nLearn the lay of the land, tend to your crops, and trade goods with neighbors and friends. It\u2019s a real special place where the crops never die even though it never rains. Sharing the farm with our quirky animals only makes things more fun!\n\nHay Day is available for devices running iOS, Android and Kindle!\n\nSubscribe for more videos \u25ba\u25ba https://supr.cl/SubHayDay\n\nFollow us on our Socials!\n\nTwitter \u25ba\u25ba https://twitter.com/HayDay/\nInstagram \u25ba\u25ba https://www.instagram.com/hayday \nFacebook \u25ba\u25ba https://www.facebook.com/haydayofficial\n\nHay Day Discord Chat \u25ba\u25ba https://discord.gg/F7Bmubq\nHay Day Reddit \u25ba\u25ba https://www.reddit.com/r/HayDay/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1654008",
                "likeCount": "28364",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3163"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "uXA8vNHOIrk1mjyGlGtjNycJzmQ",
            "id": "zvO4b1IOo-g",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-11T16:05:32Z",
                "channelId": "UCCThgVSLCXWB_1telsNuvVA",
                "title": "EMILIANO FEZ UMA FESTA JUNINA",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zvO4b1IOo-g/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zvO4b1IOo-g/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zvO4b1IOo-g/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zvO4b1IOo-g/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zvO4b1IOo-g/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Victor Melo",
                "tags": [
                    "Humor",
                    "S\u00e3o jo\u00e3o",
                    "Emiliano",
                    "Victor melo",
                    "Com\u00e9dia"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "EMILIANO FEZ UMA FESTA JUNINA",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "99469",
                "likeCount": "2329",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "105"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "hiHy5tSVB8q4YH3jYED_H3uminQ",
            "id": "b7Gha1h8MZY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-11T23:42:57Z",
                "channelId": "UCvym4Rx1KHtIw9dIJOzsDcw",
                "title": "QUER CASAR COMIGO AGHATA?",
                "description": "Pedi a Aghata em casamento! \n\nSeja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCvym4Rx1KHtIw9dIJOzsDcw/join\n\nCanal das TREVAS: https://www.youtube.com/@AsTrevas\n\n- Email (profissional): clone@clngroup.com.br\n- Instagram: (henriquegrosse) \n- Twitter: @clone\n- Facebook (cloneoficial)",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b7Gha1h8MZY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b7Gha1h8MZY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b7Gha1h8MZY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b7Gha1h8MZY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b7Gha1h8MZY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Clone",
                "tags": [
                    "Clone",
                    "clone youtube",
                    "clone canal",
                    "canal clone",
                    "clone pede aghata em casamento",
                    "clone pede agata e casamento",
                    "casamento",
                    "aghata e clone casamento",
                    "casar",
                    "quer casar comigo",
                    "quer casar comigo aghata",
                    "quer casar comigo agata",
                    "casa",
                    "agata",
                    "aghata"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "QUER CASAR COMIGO AGHATA?",
                    "description": "Pedi a Aghata em casamento! \n\nSeja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCvym4Rx1KHtIw9dIJOzsDcw/join\n\nCanal das TREVAS: https://www.youtube.com/@AsTrevas\n\n- Email (profissional): clone@clngroup.com.br\n- Instagram: (henriquegrosse) \n- Twitter: @clone\n- Facebook (cloneoficial)"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "81219",
                "likeCount": "12923",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1288"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Hh8GeZ4PK5N66BlHYucWClp7hfU",
            "id": "7I84PmsGfg8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-11T16:31:40Z",
                "channelId": "UCEOMB0FexwjN4ViZTZLFrkQ",
                "title": "\"FOI INCR\u00cdVEL! A T\u00c1TICA DO BRASIL MUDOU COMPLETAMENTE DE UM JOGO PARA OUTRO\" | SELE\u00c7\u00c3O BRASILEIRA",
                "description": "\"\u00c9 MUITO DIF\u00cdCIL MARCAR O BRASIL DESSA FORMA!\" No #G4BandSports, Arnaldo Ribeiro elogiou as mudan\u00e7as feitas por Ancelotti, que n\u00e3o deixou os jogadores fixos em uma posi\u00e7\u00e3o.\n\n#Ancelotti #Sele\u00e7\u00e3oBrasileira #Brasil #Paraguai #eliminat\u00f3rias \n\nInscreva-se no nosso canal para ficar por dentro de todas as novidades do BandSports! \n\nSiga-nos tambe\u0301m nas redes sociais: \nInstagram: https://www.instagram.com/bandsports/\nTwitter: https://x.com/bandsports\nFacebook: https://www.facebook.com/BandSportsTV",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7I84PmsGfg8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7I84PmsGfg8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7I84PmsGfg8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7I84PmsGfg8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7I84PmsGfg8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Bandsports",
                "tags": [
                    "sele\u00e7\u00e3o brasileira",
                    "ancelotti sele\u00e7\u00e3o brasileira",
                    "ancelotti sele\u00e7\u00e3o",
                    "ancelotti",
                    "carlo ancelotti",
                    "convoca\u00e7\u00e3o da sele\u00e7\u00e3o brasileira",
                    "ancelotti brasil",
                    "lista da sele\u00e7\u00e3o brasileira",
                    "ancelotti selecao brasileira",
                    "sele\u00e7\u00e3o",
                    "ancelotti na sele\u00e7\u00e3o",
                    "selecao brasileira",
                    "jogo da sele\u00e7\u00e3o brasileira",
                    "treino sele\u00e7\u00e3o brasileira",
                    "jogo da sele\u00e7\u00e3o",
                    "sele\u00e7\u00e3o brasileira ancelotti",
                    "jorge iggor sele\u00e7\u00e3o brasileira",
                    "convoca\u00e7\u00e3o sele\u00e7\u00e3o brasileira"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\"FOI INCR\u00cdVEL! A T\u00c1TICA DO BRASIL MUDOU COMPLETAMENTE DE UM JOGO PARA OUTRO\" | SELE\u00c7\u00c3O BRASILEIRA",
                    "description": "\"\u00c9 MUITO DIF\u00cdCIL MARCAR O BRASIL DESSA FORMA!\" No #G4BandSports, Arnaldo Ribeiro elogiou as mudan\u00e7as feitas por Ancelotti, que n\u00e3o deixou os jogadores fixos em uma posi\u00e7\u00e3o.\n\n#Ancelotti #Sele\u00e7\u00e3oBrasileira #Brasil #Paraguai #eliminat\u00f3rias \n\nInscreva-se no nosso canal para ficar por dentro de todas as novidades do BandSports! \n\nSiga-nos tambe\u0301m nas redes sociais: \nInstagram: https://www.instagram.com/bandsports/\nTwitter: https://x.com/bandsports\nFacebook: https://www.facebook.com/BandSportsTV"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "119676",
                "likeCount": "3471",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "349"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "gso5fam8RiY8L3BbJABrLmmgPbo",
            "id": "4611M013d3I",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-12T16:00:06Z",
                "channelId": "UC896QaWKoSGdZTmy9rHyU_g",
                "title": "GR\u00caMIO X CORINTHIANS E VIT\u00d3RIA X CRUZEIRO - AN\u00c1LISE E MELHORES ODDS I BANDPLACAR",
                "description": "No BandPlacar de hoje, Bernardo Ramos e Alinne Fanelli falam sobre Gr\u00eamio x Corinthians e Vit\u00f3ria x Cruzeiro, jogos pela 12\u00aa rodada do Brasileir\u00e3o 2025.\n\nPara saber tudo sobre resultados de futebol ao vivo, visite o site do Band Placar: https://www.band.com.br/band-placar\nAs melhores odds do mercado \u00e9 na BandBet: https://www.bandbet.bet.br/\n\nNos siga tamb\u00e9m nas redes sociais:\nInstagram: https://www.instagram.com/esportenaband/\nTwitter: https://x.com/esportenaband\n\n#BandPlacar #gremio #corinthians #vitoria #cruzeiro #brasileirao #BandBetUmLanceInfinitasPossibilidades",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4611M013d3I/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4611M013d3I/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4611M013d3I/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4611M013d3I/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4611M013d3I/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Esporte na Band",
                "tags": [
                    "esporte na band",
                    "band ao vivo",
                    "jogo ao vivo na band",
                    "gr\u00eamio x Corinthians",
                    "gr\u00eamio x corinthians odds",
                    "gr\u00eamio x corinthians escala\u00e7\u00f5es",
                    "gr\u00eamio x corinthians onde assistir",
                    "classifica\u00e7\u00e3o brasileir\u00e3o",
                    "vit\u00f3ria x cruzeiro",
                    "vit\u00f3ria x cruzeiro odds",
                    "vit\u00f3ria x cruzeiro escala\u00e7\u00f5es",
                    "vit\u00f3ria x cruzeiro onde assistir",
                    "jogos brasileir\u00e3o",
                    "odds brasileir\u00e3o",
                    "gr\u00eamio x corinthians palpites",
                    "vit\u00f3ria x cruzeiro palpites"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "GR\u00caMIO X CORINTHIANS E VIT\u00d3RIA X CRUZEIRO - AN\u00c1LISE E MELHORES ODDS I BANDPLACAR",
                    "description": "No BandPlacar de hoje, Bernardo Ramos e Alinne Fanelli falam sobre Gr\u00eamio x Corinthians e Vit\u00f3ria x Cruzeiro, jogos pela 12\u00aa rodada do Brasileir\u00e3o 2025.\n\nPara saber tudo sobre resultados de futebol ao vivo, visite o site do Band Placar: https://www.band.com.br/band-placar\nAs melhores odds do mercado \u00e9 na BandBet: https://www.bandbet.bet.br/\n\nNos siga tamb\u00e9m nas redes sociais:\nInstagram: https://www.instagram.com/esportenaband/\nTwitter: https://x.com/esportenaband\n\n#BandPlacar #gremio #corinthians #vitoria #cruzeiro #brasileirao #BandBetUmLanceInfinitasPossibilidades"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "84152",
                "likeCount": "143",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "2YArmC8ESBwT_3WnAgV3EZ9Uw-c",
            "id": "Vu0wsuSREAk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-11T15:00:59Z",
                "channelId": "UC63iwP6BtIjxB6xn1GKR6Lw",
                "title": "DIA DOS NAMORADOS COM OS ROSA *batalha de casal !",
                "description": "INSTAGRAM DOS ROSA (oficial)\ud83d\udc47 \n@dosrosaof\nhttps://www.instagram.com/dosrosaof?igsh=MXV0bG92dGFhZnVtMg%3D%3D&utm_source=qr\n\nSHOW DOS ROSA \ud83d\udc47\nhttps://linktr.ee/showdosrosa\n\nSITE DOS ROSA\ud83d\udc47\nhttps://grupodosrosa.com/\n\nBem vindos ao universo Emilly Vick, o conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal intuito o entretenimento. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados. O conte\u00fado visa exclusivamente gerar entretenimento l\u00fadico. \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Vu0wsuSREAk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Vu0wsuSREAk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Vu0wsuSREAk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Vu0wsuSREAk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Emilly Vick",
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "DIA DOS NAMORADOS COM OS ROSA *batalha de casal !",
                    "description": "INSTAGRAM DOS ROSA (oficial)\ud83d\udc47 \n@dosrosaof\nhttps://www.instagram.com/dosrosaof?igsh=MXV0bG92dGFhZnVtMg%3D%3D&utm_source=qr\n\nSHOW DOS ROSA \ud83d\udc47\nhttps://linktr.ee/showdosrosa\n\nSITE DOS ROSA\ud83d\udc47\nhttps://grupodosrosa.com/\n\nBem vindos ao universo Emilly Vick, o conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal intuito o entretenimento. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados. O conte\u00fado visa exclusivamente gerar entretenimento l\u00fadico. \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2292626",
                "likeCount": "40632",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4186"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "RY--IvJcd_WPEpuGpo4PNonZu30",
            "id": "Jb0Ik4j3A6w",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-11T20:12:18Z",
                "channelId": "UCy8r4aYx01TixBwD63Wu1pg",
                "title": "COLOQUEI APARELHO E AMERICANOS NA FESTA JUNINA NOS EUA!! \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Jb0Ik4j3A6w/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Jb0Ik4j3A6w/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Jb0Ik4j3A6w/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Jb0Ik4j3A6w/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Jb0Ik4j3A6w/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jekriza",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "COLOQUEI APARELHO E AMERICANOS NA FESTA JUNINA NOS EUA!! \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "58811",
                "likeCount": "10387",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "404"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "qElqAUHxVSGytPzbjsPtgHTyIZo",
            "id": "wNxDVlTSjIM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-11T14:14:17Z",
                "channelId": "UC-wcdrzucnlKGBjyEUaEWaQ",
                "title": "Como est\u00e3o as INVESTIGA\u00c7\u00d5ES do empres\u00e1rio MORTO ACHADO em AUT\u00d3DROMO? Delegado Nico EXPLICA",
                "description": "Delegado Nico Gon\u00e7alves detalha o andamento das investiga\u00e7\u00f5es sobre a morte do empres\u00e1rio encontrado no aut\u00f3dromo de Interlagos, em S\u00e3o Paulo. Autoridades apuram causas, suspeitas e poss\u00edveis liga\u00e7\u00f5es com outros crimes. Confira o que j\u00e1 se sabe.\nApresentador: Andr\u00e9 Marinho\nComentaristas: Anna Beatriz Hirsh, David de Tarso, Mano Ferreira e Rafael Macris\nEntrevistado: Delegado Nico\n\nAssista ao Morning Show completo: https://youtube.com/live/Mzo7VpeCB-Y\n\nBaixe o app Panflix: https://www.panflix.com.br/\n\nBaixe o AppNews Jovem Pan na Google Play:\nhttps://bit.ly/2KRm8OJ\n \nBaixe o AppNews Jovem Pan na App Store:\nhttps://apple.co/3rSwBdh\n\nInscreva-se no nosso canal:\nhttps://www.youtube.com/c/jovempannews\n\nSiga o canal \"Jovem Pan News\" no WhatsApp:\nhttps://whatsapp.com/channel/0029VaAxUvrGJP8Fz9QZH93S \n\nEntre no nosso site:\nhttp://jovempan.com.br/\n\nFacebook:\nhttps://www.facebook.com/jovempannews\n\nSiga no Twitter:\nhttps://twitter.com/JovemPanNews\n\nInstagram:\nhttps://www.instagram.com/jovempannews/\n\nTikTok: \nhttps://www.tiktok.com/@jovempannews\n\n#JovemPan \n#MorningShow",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wNxDVlTSjIM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wNxDVlTSjIM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wNxDVlTSjIM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wNxDVlTSjIM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wNxDVlTSjIM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Morning Show",
                "tags": [
                    "Andr\u00e9 Marinho",
                    "Felippe Monteiro",
                    "Jovem Pan",
                    "Mano Ferreira",
                    "Morning Show",
                    "morning jovem pan",
                    "morning jp",
                    "morning show jovem pan",
                    "morning show jp",
                    "pilulamorningshow",
                    "empres\u00e1rio morto aut\u00f3dromo",
                    "morte em Interlagos",
                    "delegado Nico",
                    "investiga\u00e7\u00e3o policial",
                    "caso empres\u00e1rio SP",
                    "crime em aut\u00f3dromo",
                    "causas da morte",
                    "corpo encontrado SP",
                    "pol\u00edcia civil SP",
                    "caso misterioso",
                    "Anna Beatriz Hirsh",
                    "David de Tarso",
                    "Rafael Macris"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "Como est\u00e3o as INVESTIGA\u00c7\u00d5ES do empres\u00e1rio MORTO ACHADO em AUT\u00d3DROMO? Delegado Nico EXPLICA",
                    "description": "Delegado Nico Gon\u00e7alves detalha o andamento das investiga\u00e7\u00f5es sobre a morte do empres\u00e1rio encontrado no aut\u00f3dromo de Interlagos, em S\u00e3o Paulo. Autoridades apuram causas, suspeitas e poss\u00edveis liga\u00e7\u00f5es com outros crimes. Confira o que j\u00e1 se sabe.\nApresentador: Andr\u00e9 Marinho\nComentaristas: Anna Beatriz Hirsh, David de Tarso, Mano Ferreira e Rafael Macris\nEntrevistado: Delegado Nico\n\nAssista ao Morning Show completo: https://youtube.com/live/Mzo7VpeCB-Y\n\nBaixe o app Panflix: https://www.panflix.com.br/\n\nBaixe o AppNews Jovem Pan na Google Play:\nhttps://bit.ly/2KRm8OJ\n \nBaixe o AppNews Jovem Pan na App Store:\nhttps://apple.co/3rSwBdh\n\nInscreva-se no nosso canal:\nhttps://www.youtube.com/c/jovempannews\n\nSiga o canal \"Jovem Pan News\" no WhatsApp:\nhttps://whatsapp.com/channel/0029VaAxUvrGJP8Fz9QZH93S \n\nEntre no nosso site:\nhttp://jovempan.com.br/\n\nFacebook:\nhttps://www.facebook.com/jovempannews\n\nSiga no Twitter:\nhttps://twitter.com/JovemPanNews\n\nInstagram:\nhttps://www.instagram.com/jovempannews/\n\nTikTok: \nhttps://www.tiktok.com/@jovempannews\n\n#JovemPan \n#MorningShow"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "71907",
                "likeCount": "2377",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "263"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "hAxC3d8p0ck56QRlGA45suKqFR4",
            "id": "R0I--YbevGA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-11T08:00:06Z",
                "channelId": "UC2EWGw-KBjEReUbXMJEiaCA",
                "title": "EP. 03 - 1/5: PASTEL E ARROZ T\u00caM QUE BRILHAR! (10/06/25) | TEMP. 12 | MASTERCHEF BRASIL",
                "description": "PARTE 1 de 5 \u2013 Foi dia de Feira no MasterChef Brasil! Os participantes se dividiram em duas equipes para servirem 100 funcion\u00e1rios da Band. Na elimina\u00e7\u00e3o, um querid\u00edssimo de todos teve que brilhar: o ARROZ!\u00a0Bora\u00a0ver?\n\nInscreva-se no canal oficial do #MasterChefBr no YouTube: https://goo.gl/hcUL7X\n\nVeja todos os epis\u00f3dios (T12E03 - 2025): https://bit.ly/MC_BR_T12\n\n\nAssista tamb\u00e9m: \n\nMasterChef Brasil\nTemp 11 (2024): https://bit.ly/MC_BR_T11\nTemp 10 (2023): https://bit.ly/MC_BR_T10\nTemp 9 (2022): https://bit.ly/MC_BR_T09\nTemp 8 (2021): https://bit.ly/MC_BR_T08\nTemp 7 (2020): https://bit.ly/MC_BR_T07\nTemp 6 (2019): https://bit.ly/MC_BR_T06\nTemp 5 (2018): https://bit.ly/MC_BR_T05\nTemp 4 (2017): https://bit.ly/MC_BR_T04\nTemp 3 (2016): https://bit.ly/MC_BR_T03\nTemp 2 (2015): https://bit.ly/MC_BR_T02\nTemp 1 (2014): https://bit.ly/MC_BR_T01\n\nMasterChef Profissionais Brasil\nTemp 5 (2023): https://bit.ly/MC_Pro_T05\nTemp 4 (2022): https://bit.ly/MC_Pro_T04\nTemp 3 (2018): https://bit.ly/MC_Pro_T03\nTemp 2 (2017): https://bit.ly/MC_Pro_T02\nTemp 1 (2016): https://bit.ly/MC_Pro_T01\n\nMasterChef+ \nTemp 1 (2022): https://bit.ly/MCMais_T01\n\nMasterChef A Revanche \nTemp 1 (2019): https://bit.ly/MC_BR_Revanche_T01\n\nMasterChef J\u00fanior Brasil\nTemp 1 (2015): https://bit.ly/MC_Jr_T01\nTemp 2 (2022): https://bit.ly/MC_Jr_T02\n\nMasterChef Creators\nTemp 1 (2025): https://bit.ly/MC_Creators_T01\n\nOs coment\u00e1rios nos v\u00eddeos do canal MasterChef Brasil implicam na autoriza\u00e7\u00e3o de uso gratuito e sem limita\u00e7\u00e3o da imagem a crit\u00e9rio exclusivo da Endemol Shine Brasil, para posterior publica\u00e7\u00e3o, transmiss\u00e3o, retransmiss\u00e3o, reprodu\u00e7\u00e3o, distribui\u00e7\u00e3o ou divulga\u00e7\u00e3o em TV, cinema, r\u00e1dio, internet, publicidade ou qualquer outro ve\u00edculo de comunica\u00e7\u00e3o, produ\u00e7\u00e3o de DVD e home-video, sem que caracterize uso indevido ou qualquer outra viola\u00e7\u00e3o de direitos e sem que deste uso decorra qualquer \u00f4nus\u00a0/\u00a0indeniza\u00e7\u00e3o.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R0I--YbevGA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R0I--YbevGA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R0I--YbevGA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R0I--YbevGA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R0I--YbevGA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MasterChef Brasil",
                "tags": [
                    "brasil",
                    "temporada 12",
                    "nova temporada",
                    "S12",
                    "masterchef br 2025",
                    "temporada 2025",
                    "HELENA RIZZO",
                    "ERICK JACQUIN",
                    "jacquin",
                    "paola carosella",
                    "henrique foga\u00e7a",
                    "ana paula padr\u00e3o",
                    "foga\u00e7a",
                    "masterchef voltou",
                    "nova temporada masterchef",
                    "ifood",
                    "mercado",
                    "receitas",
                    "petiscos",
                    "pastel",
                    "feira",
                    "arroz",
                    "caldo de cana",
                    "100 pessoas",
                    "funcionarios",
                    "equipe",
                    "prova equipe",
                    "prato fino",
                    "arroz especial"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "EP. 03 - 1/5: PASTEL E ARROZ T\u00caM QUE BRILHAR! (10/06/25) | TEMP. 12 | MASTERCHEF BRASIL",
                    "description": "PARTE 1 de 5 \u2013 Foi dia de Feira no MasterChef Brasil! Os participantes se dividiram em duas equipes para servirem 100 funcion\u00e1rios da Band. Na elimina\u00e7\u00e3o, um querid\u00edssimo de todos teve que brilhar: o ARROZ!\u00a0Bora\u00a0ver?\n\nInscreva-se no canal oficial do #MasterChefBr no YouTube: https://goo.gl/hcUL7X\n\nVeja todos os epis\u00f3dios (T12E03 - 2025): https://bit.ly/MC_BR_T12\n\n\nAssista tamb\u00e9m: \n\nMasterChef Brasil\nTemp 11 (2024): https://bit.ly/MC_BR_T11\nTemp 10 (2023): https://bit.ly/MC_BR_T10\nTemp 9 (2022): https://bit.ly/MC_BR_T09\nTemp 8 (2021): https://bit.ly/MC_BR_T08\nTemp 7 (2020): https://bit.ly/MC_BR_T07\nTemp 6 (2019): https://bit.ly/MC_BR_T06\nTemp 5 (2018): https://bit.ly/MC_BR_T05\nTemp 4 (2017): https://bit.ly/MC_BR_T04\nTemp 3 (2016): https://bit.ly/MC_BR_T03\nTemp 2 (2015): https://bit.ly/MC_BR_T02\nTemp 1 (2014): https://bit.ly/MC_BR_T01\n\nMasterChef Profissionais Brasil\nTemp 5 (2023): https://bit.ly/MC_Pro_T05\nTemp 4 (2022): https://bit.ly/MC_Pro_T04\nTemp 3 (2018): https://bit.ly/MC_Pro_T03\nTemp 2 (2017): https://bit.ly/MC_Pro_T02\nTemp 1 (2016): https://bit.ly/MC_Pro_T01\n\nMasterChef+ \nTemp 1 (2022): https://bit.ly/MCMais_T01\n\nMasterChef A Revanche \nTemp 1 (2019): https://bit.ly/MC_BR_Revanche_T01\n\nMasterChef J\u00fanior Brasil\nTemp 1 (2015): https://bit.ly/MC_Jr_T01\nTemp 2 (2022): https://bit.ly/MC_Jr_T02\n\nMasterChef Creators\nTemp 1 (2025): https://bit.ly/MC_Creators_T01\n\nOs coment\u00e1rios nos v\u00eddeos do canal MasterChef Brasil implicam na autoriza\u00e7\u00e3o de uso gratuito e sem limita\u00e7\u00e3o da imagem a crit\u00e9rio exclusivo da Endemol Shine Brasil, para posterior publica\u00e7\u00e3o, transmiss\u00e3o, retransmiss\u00e3o, reprodu\u00e7\u00e3o, distribui\u00e7\u00e3o ou divulga\u00e7\u00e3o em TV, cinema, r\u00e1dio, internet, publicidade ou qualquer outro ve\u00edculo de comunica\u00e7\u00e3o, produ\u00e7\u00e3o de DVD e home-video, sem que caracterize uso indevido ou qualquer outra viola\u00e7\u00e3o de direitos e sem que deste uso decorra qualquer \u00f4nus\u00a0/\u00a0indeniza\u00e7\u00e3o."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1198295",
                "likeCount": "25579",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1588"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "P2olWRs6V613AFo7L5w_fCwZc4g",
            "id": "O6yXzVL9hU0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-11T15:35:51Z",
                "channelId": "UCwi0ZfIm4_DIt42RJoa3Qqg",
                "title": "ME MUDEI PRA ITALIA! TOUR PELA MINHA CASA \ud83c\uddee\ud83c\uddf9",
                "description": "Se inscrevam no canal da familia italiana - https://youtube.com/@afamiliaitaliana?si=5XgGdrHCF5TD0L6L \n\n@afamiliaitaliana \n\nBaixe o app da nomad com cupom ANABOCHI20 e ganhr at\u00e9 20 d\u00f3lares - https://nomad.onelink.me/wIQT/ANABOCHI20\n\nMe segue l\u00e1 no insta: https://www.instagram.com/ana_bochi/\n\nTOUR PELA MINHA CASA NA IT\u00c1LIA! \ud83c\uddee\ud83c\uddf9  --- Ana Bochi\n\nOi gente, tudo bem?! Se gostarem, n\u00e3o esque\u00e7am de inscreverem-se no canal, deixarem o like e serem gentis nos coment\u00e1rios. Um beijo e at\u00e9 o pr\u00f3ximo v\u00eddeo!\n\nContato: anabochiblog@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/O6yXzVL9hU0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/O6yXzVL9hU0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/O6yXzVL9hU0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/O6yXzVL9hU0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/O6yXzVL9hU0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Canal Ana Bochi",
                "tags": [
                    "canal ana bochi",
                    "ana bochi",
                    "ana bock",
                    "grava\u00e7\u00e3o",
                    "z\u00e9 alvarenga",
                    "jos\u00e9 alvarenga",
                    "vlog",
                    "vlogger",
                    "Interc\u00e2mbio",
                    "It\u00e1lia",
                    "fam\u00edlia italiana"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "ME MUDEI PRA ITALIA! TOUR PELA MINHA CASA \ud83c\uddee\ud83c\uddf9",
                    "description": "Se inscrevam no canal da familia italiana - https://youtube.com/@afamiliaitaliana?si=5XgGdrHCF5TD0L6L \n\n@afamiliaitaliana \n\nBaixe o app da nomad com cupom ANABOCHI20 e ganhr at\u00e9 20 d\u00f3lares - https://nomad.onelink.me/wIQT/ANABOCHI20\n\nMe segue l\u00e1 no insta: https://www.instagram.com/ana_bochi/\n\nTOUR PELA MINHA CASA NA IT\u00c1LIA! \ud83c\uddee\ud83c\uddf9  --- Ana Bochi\n\nOi gente, tudo bem?! Se gostarem, n\u00e3o esque\u00e7am de inscreverem-se no canal, deixarem o like e serem gentis nos coment\u00e1rios. Um beijo e at\u00e9 o pr\u00f3ximo v\u00eddeo!\n\nContato: anabochiblog@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "122388",
                "likeCount": "14206",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "656"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "8qW43mfG2xobp3hXTdolss09HCM",
            "id": "Ae2NdxUbaEk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-12T10:24:54Z",
                "channelId": "UC084Mraf1n0rUIhz0V3sZfg",
                "title": "MAIS BASTIDORES DA SA\u00cdDA DE GERSON | FLAMENGO VAI TIRAR O MEIA DO MUNDIAL? | SAIBA DETALHES",
                "description": "Aposte (com responsabilidade) na KTO, mas APENAS se voc\u00ea for MAIOR de 18 anos: kto.bet.br/venecasagrande\n\nPix para ajudar o Canal: venelouis.casagrande@gmail.com\n\nSeja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios:\nhttps://www.youtube.com/channel/UC084Mraf1n0rUIhz0V3sZfg/join\n\nINSCREVA-SE NO CANAL VEN\u00ca CASAGRANDE!\n\nMinhas redes sociais:\n\nTwitter: https://twitter.com/venecasagrande\nInstagram: https://www.instagram.com/venecasagrande/Pix para ajudar o Canal: venelouis.casagrande@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ae2NdxUbaEk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ae2NdxUbaEk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ae2NdxUbaEk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ae2NdxUbaEk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ae2NdxUbaEk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Ven\u00ea Casagrande",
                "tags": [
                    "Flamengo",
                    "Flamengo ao vivo",
                    "Flamengo not\u00edcias ao vivo",
                    "Flamengo vene casagrande",
                    "Flamengo gerson",
                    "zenit",
                    "zenit flamengo gerson",
                    "gerson flamengo"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "MAIS BASTIDORES DA SA\u00cdDA DE GERSON | FLAMENGO VAI TIRAR O MEIA DO MUNDIAL? | SAIBA DETALHES",
                    "description": "Aposte (com responsabilidade) na KTO, mas APENAS se voc\u00ea for MAIOR de 18 anos: kto.bet.br/venecasagrande\n\nPix para ajudar o Canal: venelouis.casagrande@gmail.com\n\nSeja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios:\nhttps://www.youtube.com/channel/UC084Mraf1n0rUIhz0V3sZfg/join\n\nINSCREVA-SE NO CANAL VEN\u00ca CASAGRANDE!\n\nMinhas redes sociais:\n\nTwitter: https://twitter.com/venecasagrande\nInstagram: https://www.instagram.com/venecasagrande/Pix para ajudar o Canal: venelouis.casagrande@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "104291",
                "likeCount": "11345",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1195"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "74OsC1sLpuiilcgydwDjHtDu6lY",
            "id": "0eQTTjGq1SE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-11T18:11:41Z",
                "channelId": "UC084Mraf1n0rUIhz0V3sZfg",
                "title": "URGENTE: GERSON DEIXA O FLAMENGO DEPOIS DO MUNDIAL | ZENIT PAGAR\u00c1 MULTA DE R$160 MILH\u00d5ES",
                "description": "Aposte (com responsabilidade) na KTO, mas APENAS se voc\u00ea for MAIOR de 18 anos: kto.bet.br/venecasagrande\n\nPix para ajudar o Canal: venelouis.casagrande@gmail.com\n\nSeja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios:\nhttps://www.youtube.com/channel/UC084Mraf1n0rUIhz0V3sZfg/join\n\nINSCREVA-SE NO CANAL VEN\u00ca CASAGRANDE!\n\nMinhas redes sociais:\n\nTwitter: https://twitter.com/venecasagrande\nInstagram: https://www.instagram.com/venecasagrande/Pix para ajudar o Canal: venelouis.casagrande@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0eQTTjGq1SE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0eQTTjGq1SE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0eQTTjGq1SE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0eQTTjGq1SE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0eQTTjGq1SE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Ven\u00ea Casagrande",
                "tags": [
                    "Flamengo",
                    "Flamengo ao vivo",
                    "Flamengo noticias",
                    "Flamengo vene casagrande",
                    "Fla noticias",
                    "Flamengo vene casagrande ao vivo",
                    "flamengo gerson vene",
                    "vene casagrande gerson",
                    "vene casagrande zenit",
                    "zenit flamengo gerson"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "URGENTE: GERSON DEIXA O FLAMENGO DEPOIS DO MUNDIAL | ZENIT PAGAR\u00c1 MULTA DE R$160 MILH\u00d5ES",
                    "description": "Aposte (com responsabilidade) na KTO, mas APENAS se voc\u00ea for MAIOR de 18 anos: kto.bet.br/venecasagrande\n\nPix para ajudar o Canal: venelouis.casagrande@gmail.com\n\nSeja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios:\nhttps://www.youtube.com/channel/UC084Mraf1n0rUIhz0V3sZfg/join\n\nINSCREVA-SE NO CANAL VEN\u00ca CASAGRANDE!\n\nMinhas redes sociais:\n\nTwitter: https://twitter.com/venecasagrande\nInstagram: https://www.instagram.com/venecasagrande/Pix para ajudar o Canal: venelouis.casagrande@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "135013",
                "likeCount": "15088",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2941"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "_ISF-RG5OQmI0zK_Th18wGunP8Y",
            "id": "GX-KBqqfGzc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-11T08:01:06Z",
                "channelId": "UC2EWGw-KBjEReUbXMJEiaCA",
                "title": "EP. 03 - 2/5: PASTEL E ARROZ T\u00caM QUE BRILHAR! (10/06/25) | TEMP. 12 | MASTERCHEF BRASIL",
                "description": "PARTE 2 de 5 \u2013 Foi dia de Feira no MasterChef Brasil! Os participantes se dividiram em duas equipes para servirem 100 funcion\u00e1rios da Band. Na elimina\u00e7\u00e3o, um querid\u00edssimo de todos teve que brilhar: o ARROZ!\u00a0Bora\u00a0ver?\n\nInscreva-se no canal oficial do #MasterChefBr no YouTube: https://goo.gl/hcUL7X\n\nVeja todos os epis\u00f3dios (T12E03 - 2025): https://bit.ly/MC_BR_T12\n\n\nAssista tamb\u00e9m: \n\nMasterChef Brasil\nTemp 11 (2024): https://bit.ly/MC_BR_T11\nTemp 10 (2023): https://bit.ly/MC_BR_T10\nTemp 9 (2022): https://bit.ly/MC_BR_T09\nTemp 8 (2021): https://bit.ly/MC_BR_T08\nTemp 7 (2020): https://bit.ly/MC_BR_T07\nTemp 6 (2019): https://bit.ly/MC_BR_T06\nTemp 5 (2018): https://bit.ly/MC_BR_T05\nTemp 4 (2017): https://bit.ly/MC_BR_T04\nTemp 3 (2016): https://bit.ly/MC_BR_T03\nTemp 2 (2015): https://bit.ly/MC_BR_T02\nTemp 1 (2014): https://bit.ly/MC_BR_T01\n\nMasterChef Profissionais Brasil\nTemp 5 (2023): https://bit.ly/MC_Pro_T05\nTemp 4 (2022): https://bit.ly/MC_Pro_T04\nTemp 3 (2018): https://bit.ly/MC_Pro_T03\nTemp 2 (2017): https://bit.ly/MC_Pro_T02\nTemp 1 (2016): https://bit.ly/MC_Pro_T01\n\nMasterChef+ \nTemp 1 (2022): https://bit.ly/MCMais_T01\n\nMasterChef A Revanche \nTemp 1 (2019): https://bit.ly/MC_BR_Revanche_T01\n\nMasterChef J\u00fanior Brasil\nTemp 1 (2015): https://bit.ly/MC_Jr_T01\nTemp 2 (2022): https://bit.ly/MC_Jr_T02\n\nMasterChef Creators\nTemp 1 (2025): https://bit.ly/MC_Creators_T01\n\nOs coment\u00e1rios nos v\u00eddeos do canal MasterChef Brasil implicam na autoriza\u00e7\u00e3o de uso gratuito e sem limita\u00e7\u00e3o da imagem a crit\u00e9rio exclusivo da Endemol Shine Brasil, para posterior publica\u00e7\u00e3o, transmiss\u00e3o, retransmiss\u00e3o, reprodu\u00e7\u00e3o, distribui\u00e7\u00e3o ou divulga\u00e7\u00e3o em TV, cinema, r\u00e1dio, internet, publicidade ou qualquer outro ve\u00edculo de comunica\u00e7\u00e3o, produ\u00e7\u00e3o de DVD e home-video, sem que caracterize uso indevido ou qualquer outra viola\u00e7\u00e3o de direitos e sem que deste uso decorra qualquer \u00f4nus\u00a0/\u00a0indeniza\u00e7\u00e3o.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GX-KBqqfGzc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GX-KBqqfGzc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GX-KBqqfGzc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GX-KBqqfGzc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GX-KBqqfGzc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MasterChef Brasil",
                "tags": [
                    "brasil",
                    "temporada 12",
                    "nova temporada",
                    "S12",
                    "masterchef br 2025",
                    "temporada 2025",
                    "HELENA RIZZO",
                    "ERICK JACQUIN",
                    "jacquin",
                    "paola carosella",
                    "henrique foga\u00e7a",
                    "ana paula padr\u00e3o",
                    "foga\u00e7a",
                    "masterchef voltou",
                    "nova temporada masterchef",
                    "ifood",
                    "mercado",
                    "receitas",
                    "petiscos",
                    "pastel",
                    "feira",
                    "arroz",
                    "caldo de cana",
                    "100 pessoas",
                    "funcionarios",
                    "equipe",
                    "prova equipe",
                    "prato fino",
                    "arroz especial"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "EP. 03 - 2/5: PASTEL E ARROZ T\u00caM QUE BRILHAR! (10/06/25) | TEMP. 12 | MASTERCHEF BRASIL",
                    "description": "PARTE 2 de 5 \u2013 Foi dia de Feira no MasterChef Brasil! Os participantes se dividiram em duas equipes para servirem 100 funcion\u00e1rios da Band. Na elimina\u00e7\u00e3o, um querid\u00edssimo de todos teve que brilhar: o ARROZ!\u00a0Bora\u00a0ver?\n\nInscreva-se no canal oficial do #MasterChefBr no YouTube: https://goo.gl/hcUL7X\n\nVeja todos os epis\u00f3dios (T12E03 - 2025): https://bit.ly/MC_BR_T12\n\n\nAssista tamb\u00e9m: \n\nMasterChef Brasil\nTemp 11 (2024): https://bit.ly/MC_BR_T11\nTemp 10 (2023): https://bit.ly/MC_BR_T10\nTemp 9 (2022): https://bit.ly/MC_BR_T09\nTemp 8 (2021): https://bit.ly/MC_BR_T08\nTemp 7 (2020): https://bit.ly/MC_BR_T07\nTemp 6 (2019): https://bit.ly/MC_BR_T06\nTemp 5 (2018): https://bit.ly/MC_BR_T05\nTemp 4 (2017): https://bit.ly/MC_BR_T04\nTemp 3 (2016): https://bit.ly/MC_BR_T03\nTemp 2 (2015): https://bit.ly/MC_BR_T02\nTemp 1 (2014): https://bit.ly/MC_BR_T01\n\nMasterChef Profissionais Brasil\nTemp 5 (2023): https://bit.ly/MC_Pro_T05\nTemp 4 (2022): https://bit.ly/MC_Pro_T04\nTemp 3 (2018): https://bit.ly/MC_Pro_T03\nTemp 2 (2017): https://bit.ly/MC_Pro_T02\nTemp 1 (2016): https://bit.ly/MC_Pro_T01\n\nMasterChef+ \nTemp 1 (2022): https://bit.ly/MCMais_T01\n\nMasterChef A Revanche \nTemp 1 (2019): https://bit.ly/MC_BR_Revanche_T01\n\nMasterChef J\u00fanior Brasil\nTemp 1 (2015): https://bit.ly/MC_Jr_T01\nTemp 2 (2022): https://bit.ly/MC_Jr_T02\n\nMasterChef Creators\nTemp 1 (2025): https://bit.ly/MC_Creators_T01\n\nOs coment\u00e1rios nos v\u00eddeos do canal MasterChef Brasil implicam na autoriza\u00e7\u00e3o de uso gratuito e sem limita\u00e7\u00e3o da imagem a crit\u00e9rio exclusivo da Endemol Shine Brasil, para posterior publica\u00e7\u00e3o, transmiss\u00e3o, retransmiss\u00e3o, reprodu\u00e7\u00e3o, distribui\u00e7\u00e3o ou divulga\u00e7\u00e3o em TV, cinema, r\u00e1dio, internet, publicidade ou qualquer outro ve\u00edculo de comunica\u00e7\u00e3o, produ\u00e7\u00e3o de DVD e home-video, sem que caracterize uso indevido ou qualquer outra viola\u00e7\u00e3o de direitos e sem que deste uso decorra qualquer \u00f4nus\u00a0/\u00a0indeniza\u00e7\u00e3o."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "946057",
                "likeCount": "15639",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "706"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Vg-CgJckkBA5K_UfEViFvGTVlGg",
            "id": "AD-S4wkWkik",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-12T04:00:01Z",
                "channelId": "UCQdq-lqPEq_yZ_wP_kuVB9Q",
                "title": "ATEEZ(\uc5d0\uc774\ud2f0\uc988) - 'Lemon Drop' Official MV Teaser 2",
                "description": "ATEEZ(\uc5d0\uc774\ud2f0\uc988) - 'Lemon Drop' Official MV Teaser 2\n\n\ud83d\udccePre-save/add : https://ateez.lnk.to/goldenhour_part3\n\n\u25b6 ATEEZ Official Platform:\nhttp://ateez.kqent.com\n\u25b6 ATEEZ Official X:\nhttps://twitter.com/ATEEZofficial\n\u25b6 ATEEZ Official Instagram:\nhttps://instagram.com/ATEEZ_official_\n\u25b6 ATEEZ Official TikTok:\nhttps://www.tiktok.com/@ateez_official_\n\u25b6 ATEEZ Official Facebook:\nhttps://facebook.com/ATEEZofficial\n\n\u25b6 KQ Official Homepage:\nhttp://kqent.com\n\u25b6 KQ Official Facebook:\nhttps://facebook.com/kqent\n\u25b6 KQ Official X:\nhttps://twitter.com/kqent\n\u25b6 KQ Official Instagram:\nhttps://instagram.com/kqent\n\n#ATEEZ #\uc5d0\uc774\ud2f0\uc988\n#GOLDENHOUR #GOLDENHOUR_Part3 #LemonDrop",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AD-S4wkWkik/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AD-S4wkWkik/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AD-S4wkWkik/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AD-S4wkWkik/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AD-S4wkWkik/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "KQ ENTERTAINMENT",
                "tags": [
                    "KQ",
                    "\ucf00\uc774\ud050"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ATEEZ(\uc5d0\uc774\ud2f0\uc988) - 'Lemon Drop' Official MV Teaser 2",
                    "description": "ATEEZ(\uc5d0\uc774\ud2f0\uc988) - 'Lemon Drop' Official MV Teaser 2\n\n\ud83d\udccePre-save/add : https://ateez.lnk.to/goldenhour_part3\n\n\u25b6 ATEEZ Official Platform:\nhttp://ateez.kqent.com\n\u25b6 ATEEZ Official X:\nhttps://twitter.com/ATEEZofficial\n\u25b6 ATEEZ Official Instagram:\nhttps://instagram.com/ATEEZ_official_\n\u25b6 ATEEZ Official TikTok:\nhttps://www.tiktok.com/@ateez_official_\n\u25b6 ATEEZ Official Facebook:\nhttps://facebook.com/ATEEZofficial\n\n\u25b6 KQ Official Homepage:\nhttp://kqent.com\n\u25b6 KQ Official Facebook:\nhttps://facebook.com/kqent\n\u25b6 KQ Official X:\nhttps://twitter.com/kqent\n\u25b6 KQ Official Instagram:\nhttps://instagram.com/kqent\n\n#ATEEZ #\uc5d0\uc774\ud2f0\uc988\n#GOLDENHOUR #GOLDENHOUR_Part3 #LemonDrop"
                },
                "defaultAudioLanguage": "ko"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "306230",
                "likeCount": "54380",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2569"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ypJOw2Uhz0LNqnEBeozR9GcjLVI",
            "id": "sral14IBQNk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-11T08:02:06Z",
                "channelId": "UC2EWGw-KBjEReUbXMJEiaCA",
                "title": "EP. 03 - 3/5: PASTEL E ARROZ T\u00caM QUE BRILHAR! (10/06/25) | TEMP. 12 | MASTERCHEF BRASIL",
                "description": "PARTE 3 de 5 \u2013 Foi dia de Feira no MasterChef Brasil! Os participantes se dividiram em duas equipes para servirem 100 funcion\u00e1rios da Band. Na elimina\u00e7\u00e3o, um querid\u00edssimo de todos teve que brilhar: o ARROZ!\u00a0Bora\u00a0ver?\n\nInscreva-se no canal oficial do #MasterChefBr no YouTube: https://goo.gl/hcUL7X\n\nVeja todos os epis\u00f3dios (T12E03 - 2025): https://bit.ly/MC_BR_T12\n\n\nAssista tamb\u00e9m: \n\nMasterChef Brasil\nTemp 11 (2024): https://bit.ly/MC_BR_T11\nTemp 10 (2023): https://bit.ly/MC_BR_T10\nTemp 9 (2022): https://bit.ly/MC_BR_T09\nTemp 8 (2021): https://bit.ly/MC_BR_T08\nTemp 7 (2020): https://bit.ly/MC_BR_T07\nTemp 6 (2019): https://bit.ly/MC_BR_T06\nTemp 5 (2018): https://bit.ly/MC_BR_T05\nTemp 4 (2017): https://bit.ly/MC_BR_T04\nTemp 3 (2016): https://bit.ly/MC_BR_T03\nTemp 2 (2015): https://bit.ly/MC_BR_T02\nTemp 1 (2014): https://bit.ly/MC_BR_T01\n\nMasterChef Profissionais Brasil\nTemp 5 (2023): https://bit.ly/MC_Pro_T05\nTemp 4 (2022): https://bit.ly/MC_Pro_T04\nTemp 3 (2018): https://bit.ly/MC_Pro_T03\nTemp 2 (2017): https://bit.ly/MC_Pro_T02\nTemp 1 (2016): https://bit.ly/MC_Pro_T01\n\nMasterChef+ \nTemp 1 (2022): https://bit.ly/MCMais_T01\n\nMasterChef A Revanche \nTemp 1 (2019): https://bit.ly/MC_BR_Revanche_T01\n\nMasterChef J\u00fanior Brasil\nTemp 1 (2015): https://bit.ly/MC_Jr_T01\nTemp 2 (2022): https://bit.ly/MC_Jr_T02\n\nMasterChef Creators\nTemp 1 (2025): https://bit.ly/MC_Creators_T01\n\nOs coment\u00e1rios nos v\u00eddeos do canal MasterChef Brasil implicam na autoriza\u00e7\u00e3o de uso gratuito e sem limita\u00e7\u00e3o da imagem a crit\u00e9rio exclusivo da Endemol Shine Brasil, para posterior publica\u00e7\u00e3o, transmiss\u00e3o, retransmiss\u00e3o, reprodu\u00e7\u00e3o, distribui\u00e7\u00e3o ou divulga\u00e7\u00e3o em TV, cinema, r\u00e1dio, internet, publicidade ou qualquer outro ve\u00edculo de comunica\u00e7\u00e3o, produ\u00e7\u00e3o de DVD e home-video, sem que caracterize uso indevido ou qualquer outra viola\u00e7\u00e3o de direitos e sem que deste uso decorra qualquer \u00f4nus\u00a0/\u00a0indeniza\u00e7\u00e3o.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sral14IBQNk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sral14IBQNk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sral14IBQNk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sral14IBQNk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sral14IBQNk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MasterChef Brasil",
                "tags": [
                    "brasil",
                    "temporada 12",
                    "nova temporada",
                    "S12",
                    "masterchef br 2025",
                    "temporada 2025",
                    "HELENA RIZZO",
                    "ERICK JACQUIN",
                    "jacquin",
                    "paola carosella",
                    "henrique foga\u00e7a",
                    "ana paula padr\u00e3o",
                    "foga\u00e7a",
                    "masterchef voltou",
                    "nova temporada masterchef",
                    "ifood",
                    "mercado",
                    "receitas",
                    "petiscos",
                    "pastel",
                    "feira",
                    "arroz",
                    "caldo de cana",
                    "100 pessoas",
                    "funcionarios",
                    "equipe",
                    "prova equipe",
                    "prato fino",
                    "arroz especial"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "EP. 03 - 3/5: PASTEL E ARROZ T\u00caM QUE BRILHAR! (10/06/25) | TEMP. 12 | MASTERCHEF BRASIL",
                    "description": "PARTE 3 de 5 \u2013 Foi dia de Feira no MasterChef Brasil! Os participantes se dividiram em duas equipes para servirem 100 funcion\u00e1rios da Band. Na elimina\u00e7\u00e3o, um querid\u00edssimo de todos teve que brilhar: o ARROZ!\u00a0Bora\u00a0ver?\n\nInscreva-se no canal oficial do #MasterChefBr no YouTube: https://goo.gl/hcUL7X\n\nVeja todos os epis\u00f3dios (T12E03 - 2025): https://bit.ly/MC_BR_T12\n\n\nAssista tamb\u00e9m: \n\nMasterChef Brasil\nTemp 11 (2024): https://bit.ly/MC_BR_T11\nTemp 10 (2023): https://bit.ly/MC_BR_T10\nTemp 9 (2022): https://bit.ly/MC_BR_T09\nTemp 8 (2021): https://bit.ly/MC_BR_T08\nTemp 7 (2020): https://bit.ly/MC_BR_T07\nTemp 6 (2019): https://bit.ly/MC_BR_T06\nTemp 5 (2018): https://bit.ly/MC_BR_T05\nTemp 4 (2017): https://bit.ly/MC_BR_T04\nTemp 3 (2016): https://bit.ly/MC_BR_T03\nTemp 2 (2015): https://bit.ly/MC_BR_T02\nTemp 1 (2014): https://bit.ly/MC_BR_T01\n\nMasterChef Profissionais Brasil\nTemp 5 (2023): https://bit.ly/MC_Pro_T05\nTemp 4 (2022): https://bit.ly/MC_Pro_T04\nTemp 3 (2018): https://bit.ly/MC_Pro_T03\nTemp 2 (2017): https://bit.ly/MC_Pro_T02\nTemp 1 (2016): https://bit.ly/MC_Pro_T01\n\nMasterChef+ \nTemp 1 (2022): https://bit.ly/MCMais_T01\n\nMasterChef A Revanche \nTemp 1 (2019): https://bit.ly/MC_BR_Revanche_T01\n\nMasterChef J\u00fanior Brasil\nTemp 1 (2015): https://bit.ly/MC_Jr_T01\nTemp 2 (2022): https://bit.ly/MC_Jr_T02\n\nMasterChef Creators\nTemp 1 (2025): https://bit.ly/MC_Creators_T01\n\nOs coment\u00e1rios nos v\u00eddeos do canal MasterChef Brasil implicam na autoriza\u00e7\u00e3o de uso gratuito e sem limita\u00e7\u00e3o da imagem a crit\u00e9rio exclusivo da Endemol Shine Brasil, para posterior publica\u00e7\u00e3o, transmiss\u00e3o, retransmiss\u00e3o, reprodu\u00e7\u00e3o, distribui\u00e7\u00e3o ou divulga\u00e7\u00e3o em TV, cinema, r\u00e1dio, internet, publicidade ou qualquer outro ve\u00edculo de comunica\u00e7\u00e3o, produ\u00e7\u00e3o de DVD e home-video, sem que caracterize uso indevido ou qualquer outra viola\u00e7\u00e3o de direitos e sem que deste uso decorra qualquer \u00f4nus\u00a0/\u00a0indeniza\u00e7\u00e3o."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "846819",
                "likeCount": "13264",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "681"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "MgVi_0xQnZ35JysEg3Kar0K_L6M",
            "id": "x_puiLGITdQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-10T20:12:25Z",
                "channelId": "UCmYuiV9wAR3i8p19Ygc7izg",
                "title": "Veja principais momentos do depoimento de Jair Bolsonaro no STF",
                "description": "O ex-presidente Jair Bolsonaro (PL) negou em depoimento ao STF (Supremo Tribunal Federal) nesta ter\u00e7a-feira (10) que tenha discutido planos para dar um golpe de Estado ap\u00f3s a vit\u00f3ria de Lula (PT) na elei\u00e7\u00e3o presidencial de 2022.\n\nSegundo Bolsonaro, o que ele discutiu com chefes das For\u00e7as Armadas foram alternativas dentro da Constitui\u00e7\u00e3o \u2014sem dizer, por\u00e9m, qual era o objetivo das medidas estudadas com os militares.\n\nAssine a TV Folha\nhttps://goo.gl/EBg4ag\n\nLeia mais na Folha\nhttp://www.folha.com.br\n\nInstagram\nhttps://www.instagram.com/folhadespaulo/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/x_puiLGITdQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/x_puiLGITdQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/x_puiLGITdQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/x_puiLGITdQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/x_puiLGITdQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Folha de S.Paulo",
                "tags": [
                    "folha",
                    "jornalismo",
                    "folha de s.paulo",
                    "tv folha",
                    "not\u00edcias",
                    "folha de sao paulo",
                    "brasil",
                    "s\u00e3o paulo",
                    "rio de janeiro",
                    "bolsonaro",
                    "depoimento",
                    "stf",
                    "alexandre de moraes",
                    "8 de janeiro"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Veja principais momentos do depoimento de Jair Bolsonaro no STF",
                    "description": "O ex-presidente Jair Bolsonaro (PL) negou em depoimento ao STF (Supremo Tribunal Federal) nesta ter\u00e7a-feira (10) que tenha discutido planos para dar um golpe de Estado ap\u00f3s a vit\u00f3ria de Lula (PT) na elei\u00e7\u00e3o presidencial de 2022.\n\nSegundo Bolsonaro, o que ele discutiu com chefes das For\u00e7as Armadas foram alternativas dentro da Constitui\u00e7\u00e3o \u2014sem dizer, por\u00e9m, qual era o objetivo das medidas estudadas com os militares.\n\nAssine a TV Folha\nhttps://goo.gl/EBg4ag\n\nLeia mais na Folha\nhttp://www.folha.com.br\n\nInstagram\nhttps://www.instagram.com/folhadespaulo/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "139481",
                "likeCount": "2756",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "769"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "YEvaKSm1DSwdo8K7zhuSBW0A8Qk",
            "id": "2X1wp4ikRIE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-11T23:00:03Z",
                "channelId": "UC7AeAXfk1VIa66mE4AIrEeQ",
                "title": "Manu X Lav\u00ednia... Eu Preciso Me Decidir!!",
                "description": "Seja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios:\nhttps://www.youtube.com/channel/UC7AeAXfk1VIa66mE4AIrEeQ/join\n\n\u27adINSCREVA-SE NO MEU CANAL DE CORTES: https://www.youtube.com/channel/UCCCsuhOWsXX7_E6t3ILhKTw\n\n\u27adENTRE NO MEU SERVIDOR DO DISCORD!\nhttps://discord.gg/fhXT5GvCav\n\n\u27adINSCREVA-SE E ATIVE O SININHO PARA N\u00c3O PERDER NENHUM V\u00cdDEO!\ud83d\udd14\n\n\u27adESTOU AO VIVO NO YOUTUBE: https://www.youtube.com/channel/UCCCsuhOWsXX7_E6t3ILhKTw\n\n\u27ad!ME SIGA NAS REDES SOCIAIS!\u2b50\n\u2022TIKTOK\u2022\nhttps://vm.tiktok.com/ZMN4jKkw1/\n\u2022INSTAGRAM\u2022\nhttps://instagram.com/zanellaax?igshid=YmMyMTA2M2Y=\n\nZANELLA RUMO A 3 MILH\u00d5ES EM 2025 \ud83d\ude80\ud83c\udf3d\ud83c\udf3d\n#zanella #londrina",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2X1wp4ikRIE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2X1wp4ikRIE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2X1wp4ikRIE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2X1wp4ikRIE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2X1wp4ikRIE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Zanella ",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Manu X Lav\u00ednia... Eu Preciso Me Decidir!!",
                    "description": "Seja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios:\nhttps://www.youtube.com/channel/UC7AeAXfk1VIa66mE4AIrEeQ/join\n\n\u27adINSCREVA-SE NO MEU CANAL DE CORTES: https://www.youtube.com/channel/UCCCsuhOWsXX7_E6t3ILhKTw\n\n\u27adENTRE NO MEU SERVIDOR DO DISCORD!\nhttps://discord.gg/fhXT5GvCav\n\n\u27adINSCREVA-SE E ATIVE O SININHO PARA N\u00c3O PERDER NENHUM V\u00cdDEO!\ud83d\udd14\n\n\u27adESTOU AO VIVO NO YOUTUBE: https://www.youtube.com/channel/UCCCsuhOWsXX7_E6t3ILhKTw\n\n\u27ad!ME SIGA NAS REDES SOCIAIS!\u2b50\n\u2022TIKTOK\u2022\nhttps://vm.tiktok.com/ZMN4jKkw1/\n\u2022INSTAGRAM\u2022\nhttps://instagram.com/zanellaax?igshid=YmMyMTA2M2Y=\n\nZANELLA RUMO A 3 MILH\u00d5ES EM 2025 \ud83d\ude80\ud83c\udf3d\ud83c\udf3d\n#zanella #londrina"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "326522",
                "likeCount": "20052",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1093"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "_1_psh9bNLCoOoEwhwp6e4SC0Dk",
            "id": "AdiKOuBOy7Q",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-12T00:30:07Z",
                "channelId": "UCuNjvqjTzw9LcD9PVpTVWRA",
                "title": "O Ver\u00e3o Que Mudou Minha Vida | Temporada 3 \u2013 Trailer Oficial | Prime Video",
                "description": "A vida \u00e9 muito curta para n\u00e3o estar com a pessoa que voc\u00ea ama.\n\nA temporada final de O Verao Que Mudou Minha Vida come\u00e7a em 16 de julho\n\nInscreva-se no canal do YouTube: https://bit.ly/35FaAo8 \n\nSobre o #PrimeVideo: Assine Prime Video para assistir a filmes e s\u00e9ries populares, incluindo Amazon Originals premiados. Al\u00e9m de um cat\u00e1logo cheio de t\u00edtulos, membros Prime t\u00eam acesso a benef\u00edcios, como frete GR\u00c1TIS e r\u00e1pido em milhares de produtos na Amazon.com.br, m\u00fasicas sem an\u00fancios na Amazon Music, Prime Gaming na Twitch e e-books e revistas no Prime Reading. Tudo na mesma assinatura, por apenas R$ 14,90/m\u00eas. Teste Gr\u00e1tis por 30 dias. \n\nSiga nossas redes sociais: \n\nInstagram: https://www.instagram.com/primevideobr/ \nFacebook: https://www.facebook.com/PrimeVideoBR/ \nTwitter: https://twitter.com/PrimeVideoBR \nTikTok: https://www.tiktok.com/@primevideobr",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AdiKOuBOy7Q/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AdiKOuBOy7Q/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AdiKOuBOy7Q/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AdiKOuBOy7Q/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AdiKOuBOy7Q/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Prime Video Brasil",
                "tags": [
                    "2025",
                    "Amazon",
                    "Amazon Prime Video",
                    "Christopher Briney",
                    "Coming Soon",
                    "Drama",
                    "Gavin Casalegno",
                    "Jenny Han",
                    "Lola Tung",
                    "Official Trailer",
                    "Prime Video",
                    "PrimeVideo",
                    "Romance",
                    "Season 3 Prime",
                    "Series",
                    "Teen Drama",
                    "Teen Romance",
                    "The Summer I Turned Pretty",
                    "amazon",
                    "amazon prime",
                    "amazon prime video",
                    "amazon prime video brasil",
                    "coming-of-age",
                    "prime video",
                    "prime video brasil",
                    "trailer"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "O Ver\u00e3o Que Mudou Minha Vida | Temporada 3 \u2013 Trailer Oficial | Prime Video",
                    "description": "A vida \u00e9 muito curta para n\u00e3o estar com a pessoa que voc\u00ea ama.\n\nA temporada final de O Verao Que Mudou Minha Vida come\u00e7a em 16 de julho\n\nInscreva-se no canal do YouTube: https://bit.ly/35FaAo8 \n\nSobre o #PrimeVideo: Assine Prime Video para assistir a filmes e s\u00e9ries populares, incluindo Amazon Originals premiados. Al\u00e9m de um cat\u00e1logo cheio de t\u00edtulos, membros Prime t\u00eam acesso a benef\u00edcios, como frete GR\u00c1TIS e r\u00e1pido em milhares de produtos na Amazon.com.br, m\u00fasicas sem an\u00fancios na Amazon Music, Prime Gaming na Twitch e e-books e revistas no Prime Reading. Tudo na mesma assinatura, por apenas R$ 14,90/m\u00eas. Teste Gr\u00e1tis por 30 dias. \n\nSiga nossas redes sociais: \n\nInstagram: https://www.instagram.com/primevideobr/ \nFacebook: https://www.facebook.com/PrimeVideoBR/ \nTwitter: https://twitter.com/PrimeVideoBR \nTikTok: https://www.tiktok.com/@primevideobr"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "71532",
                "likeCount": "4575",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "339"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "t_rhs57OJlLSSEYssxGxjOZbDao",
            "id": "Zucxx3i9JGA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-11T12:32:21Z",
                "channelId": "UCJ-_JtS_-0G7pt6C7kkLJ3g",
                "title": "Fomos pegos na imigra\u00e7\u00e3o dos EUA\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83d\udc6e\u200d\u2642\ufe0f levamos um susto no voo\u2708\ufe0f NOSSA VIAGEM ATE CHEGAR EM ORLANDO",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Zucxx3i9JGA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Zucxx3i9JGA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Zucxx3i9JGA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Zucxx3i9JGA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Zucxx3i9JGA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Fam\u00edlia Jeito loko de ser",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Fomos pegos na imigra\u00e7\u00e3o dos EUA\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83d\udc6e\u200d\u2642\ufe0f levamos um susto no voo\u2708\ufe0f NOSSA VIAGEM ATE CHEGAR EM ORLANDO",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "58013",
                "likeCount": "4116",
                "favoriteCount": "0"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "T2_wlaflPoaqrcvD1lE4Pnfb0SY",
            "id": "KK2HaVGuyVo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-10T22:29:38Z",
                "channelId": "UCfBw30ryGwSC-6YyTPseHPw",
                "title": "PASSEI UM DIA COM AUGUSTO MELO AP\u00d3S SAIR DO CORINTHIANS!",
                "description": "A vida de Augusto Melo mudou completamente. Hoje, toma conta de estacionamento e de uma quadra. H\u00e1 14 dias, era presidente do Corinthians. Ele conta toda verdade do que aconteceu. Gostou do v\u00eddeo? Deixa o like, se inscreve e comente muito!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KK2HaVGuyVo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KK2HaVGuyVo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KK2HaVGuyVo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KK2HaVGuyVo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KK2HaVGuyVo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Cartoloucos",
                "tags": [
                    "cartolouco",
                    "cartoloucos",
                    "lucas cartolouco",
                    "futebol",
                    "mundo futebol",
                    "soccer",
                    "gol",
                    "gols",
                    "placar",
                    "ao vivo",
                    "esportes",
                    "trend",
                    "desafio",
                    "lucas strabko",
                    "messi",
                    "neymar",
                    "cr7",
                    "ronaldo",
                    "cartola",
                    "libertadores",
                    "brasileirao",
                    "final",
                    "bola",
                    "podcast",
                    "podcast futebol",
                    "influencer",
                    "youtuber",
                    "campeonato",
                    "tudo sobre futebol",
                    "melhor lance",
                    "lances",
                    "Corinthians",
                    "Augusto Melo",
                    "Gol corinthians",
                    "Corinthians ao vivo",
                    "Memphis",
                    "Depay",
                    "Brasil",
                    "Sele\u00e7\u00e3o",
                    "Brasil ao vivo",
                    "Brasil Paraguai",
                    "Paraguai",
                    "Neymar",
                    "Presidente corinthians",
                    "Caze tv",
                    "Ao vivo"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "PASSEI UM DIA COM AUGUSTO MELO AP\u00d3S SAIR DO CORINTHIANS!",
                    "description": "A vida de Augusto Melo mudou completamente. Hoje, toma conta de estacionamento e de uma quadra. H\u00e1 14 dias, era presidente do Corinthians. Ele conta toda verdade do que aconteceu. Gostou do v\u00eddeo? Deixa o like, se inscreve e comente muito!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "465667",
                "likeCount": "21435",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1101"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "K0yvI2m41wBUL50f_t_yJmexJ9Q",
            "id": "pCwXaAeGfHU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-10T21:01:00Z",
                "channelId": "UCAjvBBC4WMxii99cvU8Wr9A",
                "title": "O PEDIDO VEIO",
                "description": "VEM DE CAP \u2618\ufe0f\n\nwww.vemdecap.com.br/ref/vanessa\n\n-----------------------------\n-----------------------------\n\nMe acompanhe nas redes sociais: \nInstagram: @vanessaraquel09 \nhttps://www.instagram.com/vanessaraquel09/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pCwXaAeGfHU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pCwXaAeGfHU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pCwXaAeGfHU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pCwXaAeGfHU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pCwXaAeGfHU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Vanessa Raquel",
                "tags": [
                    "Vanessa Raquel",
                    "chacara comedia  Selvagem",
                    "comedia Selvagem",
                    "YouTube",
                    "Serra Talhada",
                    "Pernambuco",
                    "turma da chacara",
                    "chacara"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "O PEDIDO VEIO",
                    "description": "VEM DE CAP \u2618\ufe0f\n\nwww.vemdecap.com.br/ref/vanessa\n\n-----------------------------\n-----------------------------\n\nMe acompanhe nas redes sociais: \nInstagram: @vanessaraquel09 \nhttps://www.instagram.com/vanessaraquel09/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "207839",
                "likeCount": "17927",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1122"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "kyDW5eybb1YeeZTgP7MNkGXJo7M",
            "id": "tGRbokb1ET4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-11T15:00:11Z",
                "channelId": "UChEmvd47U5S-lCbZvUjzGcA",
                "title": "A LIGEIRINHA EST\u00c1 ASSIM DEPOIS QUE TERMINOU COM O RYAN \ud83d\udc94\ud83d\udc94\ud83d\udc94",
                "description": "\ud83d\ude22 A Ligeirinha est\u00e1 passando por um momento dif\u00edcil depois do t\u00e9rmino com o Ryan\u2026 Neste v\u00eddeo, voc\u00ea vai ver como ela est\u00e1 lidando com tudo isso e o que realmente aconteceu. Ser\u00e1 que ainda tem volta? \ud83d\udc94\n\n\ud83d\udccc Deixe seu coment\u00e1rio: voc\u00ea acha que eles ainda se gostam?\n\ud83d\udd14 Inscreva-se no canal e ative o sininho para n\u00e3o perder os pr\u00f3ximos epis\u00f3dios!\n\ud83c\udfa5 Confira os v\u00eddeos anteriores para entender toda a hist\u00f3ria!\n\n#Ryan #RyaneLigeirinha #TerminouONamoro",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tGRbokb1ET4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tGRbokb1ET4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tGRbokb1ET4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tGRbokb1ET4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tGRbokb1ET4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Ryan Oliveira",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "A LIGEIRINHA EST\u00c1 ASSIM DEPOIS QUE TERMINOU COM O RYAN \ud83d\udc94\ud83d\udc94\ud83d\udc94",
                    "description": "\ud83d\ude22 A Ligeirinha est\u00e1 passando por um momento dif\u00edcil depois do t\u00e9rmino com o Ryan\u2026 Neste v\u00eddeo, voc\u00ea vai ver como ela est\u00e1 lidando com tudo isso e o que realmente aconteceu. Ser\u00e1 que ainda tem volta? \ud83d\udc94\n\n\ud83d\udccc Deixe seu coment\u00e1rio: voc\u00ea acha que eles ainda se gostam?\n\ud83d\udd14 Inscreva-se no canal e ative o sininho para n\u00e3o perder os pr\u00f3ximos epis\u00f3dios!\n\ud83c\udfa5 Confira os v\u00eddeos anteriores para entender toda a hist\u00f3ria!\n\n#Ryan #RyaneLigeirinha #TerminouONamoro"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "272082",
                "likeCount": "9291",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "852"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "rFXNG_Nf6jywHJWwWQlzE3dxRHY",
            "id": "EZUsbiNPxGg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-10T13:00:23Z",
                "channelId": "UCl_AQeO6ynSDRSjclc1e16Q",
                "title": "PERVERSA - Pedro Sampaio, J Balvin ft. Take A Daytrip | FitDance (Coreografia)",
                "description": "PERVERSA - Pedro Sampaio, J Balvin ft. Take A Daytrip | FitDance (Coreografia)\n\n#Coreografia para voc\u00eas!\nElenco do v\u00eddeo: @gustavosantosw @vickpirees @vi.melloo\nCoreografia: Bella Fernandes, com adapta\u00e7\u00f5es para aula\n\nTikTok: https://www.tiktok.com/@fitdance\nKwai: http://s.kw.ai/tA3xrP8E\n\nQuer fazer parte do maior programa de Aulas do Brasil? \nSeja um instrutor FitDance e venha ser feliz com a gente:\nhttps://www.fitdance.com/seja-instrutor\n\nAcompanhe a FitDance em outras redes:\nhttps://www.instagram.com/fitdance\nhttps://www.facebook.com/fitdance\n\nLoja Online: https://store.fitdance.com\nAulas de dan\u00e7a ao-vivo e on-line na sua casa: www.fitdance.com/plus\n\nConhe\u00e7a nosso canal FitDance Internacional: https://goo.gl/QuvhJL\n\nConfira tamb\u00e9m o nosso perfil no Spotify:\nhttps://spoti.fi/3aPwkPl\n\n#Dance #Choreography",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EZUsbiNPxGg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EZUsbiNPxGg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EZUsbiNPxGg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EZUsbiNPxGg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EZUsbiNPxGg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "FitDance",
                "tags": [
                    "FitDance",
                    "Fit",
                    "Dance",
                    "Coreografia",
                    "Oficial",
                    "Hits",
                    "Melhores",
                    "Choreography",
                    "Sucesso",
                    "HIT",
                    "Funk",
                    "Video",
                    "Charts",
                    "Trends",
                    "Aer\u00f3bico",
                    "Axe Moi",
                    "Zumba",
                    "Fitness",
                    "Dance Tutorial",
                    "KondZilla",
                    "Lan\u00e7amento",
                    "Dance Channel",
                    "Home Office",
                    "Dance em Casa",
                    "Dance Video",
                    "Piseiro",
                    "Sertanejo",
                    "2025",
                    "coreo",
                    "coreografia",
                    "coreo fitdance",
                    "coreografia fitdance",
                    "dan\u00e7a",
                    "dance video",
                    "dan\u00e7ar",
                    "fitness",
                    "lan\u00e7amento",
                    "aula de dan\u00e7a",
                    "aula fitdance",
                    "fitdance",
                    "fit dance",
                    "pedro sampaio",
                    "perversa",
                    "bella fernandes",
                    "J balvin",
                    "cachorrona",
                    "PERVERSA"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "PERVERSA - Pedro Sampaio, J Balvin ft. Take A Daytrip | FitDance (Coreografia)",
                    "description": "PERVERSA - Pedro Sampaio, J Balvin ft. Take A Daytrip | FitDance (Coreografia)\n\n#Coreografia para voc\u00eas!\nElenco do v\u00eddeo: @gustavosantosw @vickpirees @vi.melloo\nCoreografia: Bella Fernandes, com adapta\u00e7\u00f5es para aula\n\nTikTok: https://www.tiktok.com/@fitdance\nKwai: http://s.kw.ai/tA3xrP8E\n\nQuer fazer parte do maior programa de Aulas do Brasil? \nSeja um instrutor FitDance e venha ser feliz com a gente:\nhttps://www.fitdance.com/seja-instrutor\n\nAcompanhe a FitDance em outras redes:\nhttps://www.instagram.com/fitdance\nhttps://www.facebook.com/fitdance\n\nLoja Online: https://store.fitdance.com\nAulas de dan\u00e7a ao-vivo e on-line na sua casa: www.fitdance.com/plus\n\nConhe\u00e7a nosso canal FitDance Internacional: https://goo.gl/QuvhJL\n\nConfira tamb\u00e9m o nosso perfil no Spotify:\nhttps://spoti.fi/3aPwkPl\n\n#Dance #Choreography"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "124356",
                "likeCount": "3518",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "151"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "iwlYmnAi27dCWQtdZ3fFfVh_97U",
            "id": "GpgDbSt2k3I",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-10T14:30:16Z",
                "channelId": "UCGOAV_SIIhdwA5PnqB-2bDg",
                "title": "ROUBE UM BRAINROT MAS O ADMIN ME DEU x999.999 SORTE!",
                "description": "Show da Fam\u00edlia Betero: https://linktr.ee/familiabetero\n\n\n\nLoja da Fam\u00edlia Betero: https://fitbrasilroupas.com.br/familia-betero/\n\nContato comercial - contato@familiabetero.com.br\n\nNome do jogo: Roube um Brainrot",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GpgDbSt2k3I/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GpgDbSt2k3I/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GpgDbSt2k3I/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GpgDbSt2k3I/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GpgDbSt2k3I/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Rafinha Betero",
                "tags": [
                    "rafa roblox",
                    "roblox rafa",
                    "videos de roblox rafinha betero",
                    "rafinha betero videos de roblox"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "ROUBE UM BRAINROT MAS O ADMIN ME DEU x999.999 SORTE!",
                    "description": "Show da Fam\u00edlia Betero: https://linktr.ee/familiabetero\n\n\n\nLoja da Fam\u00edlia Betero: https://fitbrasilroupas.com.br/familia-betero/\n\nContato comercial - contato@familiabetero.com.br\n\nNome do jogo: Roube um Brainrot"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "136501",
                "likeCount": "2268",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "188"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "KJytDK5Wh2Or5YiLl51wpEX9M8c",
            "id": "MsKylxJISGE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-10T15:00:38Z",
                "channelId": "UC63iwP6BtIjxB6xn1GKR6Lw",
                "title": "SOBREVIVEMOS NO MENOR AVI\u00c3O DO MUNDO POR 24 HORAS *Dos Rosa",
                "description": "INSTAGRAM DOS ROSA (oficial)\ud83d\udc47 \n@dosrosaof\nhttps://www.instagram.com/dosrosaof?igsh=MXV0bG92dGFhZnVtMg%3D%3D&utm_source=qr\n\nSHOW DOS ROSA \ud83d\udc47\nhttps://linktr.ee/showdosrosa\n\nSITE DOS ROSA\ud83d\udc47\nhttps://grupodosrosa.com/\n\nBem vindos ao universo Emilly Vick, o conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal intuito o entretenimento. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados. O conte\u00fado visa exclusivamente gerar entretenimento l\u00fadico. \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MsKylxJISGE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MsKylxJISGE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MsKylxJISGE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MsKylxJISGE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Emilly Vick",
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "SOBREVIVEMOS NO MENOR AVI\u00c3O DO MUNDO POR 24 HORAS *Dos Rosa",
                    "description": "INSTAGRAM DOS ROSA (oficial)\ud83d\udc47 \n@dosrosaof\nhttps://www.instagram.com/dosrosaof?igsh=MXV0bG92dGFhZnVtMg%3D%3D&utm_source=qr\n\nSHOW DOS ROSA \ud83d\udc47\nhttps://linktr.ee/showdosrosa\n\nSITE DOS ROSA\ud83d\udc47\nhttps://grupodosrosa.com/\n\nBem vindos ao universo Emilly Vick, o conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal intuito o entretenimento. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados. O conte\u00fado visa exclusivamente gerar entretenimento l\u00fadico. \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2499570",
                "likeCount": "36743",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1887"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 200,
        "resultsPerPage": 50
    }
}