{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "fPVpeFKk1aAMoJDRi-Ud49-PSJU",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "F74cjWMkCvR0mMD6gHrmFGTd0Pk",
            "id": "hIKprIR61TY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-30T21:00:54Z",
                "channelId": "UChbaKJjkXutsq1N6OV9gJjQ",
                "title": "Perdido y Sin Se\u00f1al | 21 D\u00edas Escapando con 100.000\u20ac",
                "description": "Entra en https://surfshark.com/21dias o usa el c\u00f3digo \"21DIAS\" para conseguir 4 meses extra de\nsuscripci\u00f3n en Surfshark! P u b l i\n\n10% de Desc. con el c\u00f3digo \ud835\udfd1.\ud835\udfcf\ud835\udfd2\ud835\udfcf\ud835\udfd3\ud835\udfd7\ud835\udfd0\ud835\udfd4\ud835\udfd3\ud835\udfd1\ud835\udfd3\n\ud83e\udd64 https://www.milfshakes.es\n\n\ud83e\udd77\ud83c\udffb S\u00edgueme en Insta https://instagram.com/nilojeda/\n\n\u2192 Twitter https://twitter.com/nilojeda\n\u2192 Contacto: nilojeda@vizz-agency.com\n\u2192 BBL: https://tr.ee/2BgkoG\n\nSuscribete si lees esto :)",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hIKprIR61TY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hIKprIR61TY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hIKprIR61TY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hIKprIR61TY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hIKprIR61TY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Nil Ojeda",
                "tags": [
                    "nil",
                    "nil ojeda",
                    "21 dias",
                    "100.000 euros",
                    "medalla",
                    "pi",
                    "numero pi",
                    "escapando",
                    "huyendo",
                    "serie",
                    "reto",
                    "dia 2",
                    "Perdido",
                    "Sin",
                    "Se\u00f1al"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Perdido y Sin Se\u00f1al | 21 D\u00edas Escapando con 100.000\u20ac",
                    "description": "Entra en https://surfshark.com/21dias o usa el c\u00f3digo \"21DIAS\" para conseguir 4 meses extra de\nsuscripci\u00f3n en Surfshark! P u b l i\n\n10% de Desc. con el c\u00f3digo \ud835\udfd1.\ud835\udfcf\ud835\udfd2\ud835\udfcf\ud835\udfd3\ud835\udfd7\ud835\udfd0\ud835\udfd4\ud835\udfd3\ud835\udfd1\ud835\udfd3\n\ud83e\udd64 https://www.milfshakes.es\n\n\ud83e\udd77\ud83c\udffb S\u00edgueme en Insta https://instagram.com/nilojeda/\n\n\u2192 Twitter https://twitter.com/nilojeda\n\u2192 Contacto: nilojeda@vizz-agency.com\n\u2192 BBL: https://tr.ee/2BgkoG\n\nSuscribete si lees esto :)"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "380351",
                "likeCount": "30169",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "684"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "1y-XCZdZnALePOr1EkjcxO3pgZI",
            "id": "mnajJq2M6Gc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-29T19:00:10Z",
                "channelId": "UChbaKJjkXutsq1N6OV9gJjQ",
                "title": "Estoy a Salvo | 21 D\u00edas Escapando con 100.000\u20ac",
                "description": "10% de Desc. con el c\u00f3digo \ud835\udfd1.\ud835\udfcf\ud835\udfd2\ud835\udfcf\ud835\udfd3\ud835\udfd7\ud835\udfd0\ud835\udfd4\ud835\udfd3\ud835\udfd1\ud835\udfd3\n\ud83e\udd64 https://www.milfshakes.es\n\n\ud83e\udd77\ud83c\udffb S\u00edgueme en Insta https://instagram.com/nilojeda/\n\n\u2192 Twitter https://twitter.com/nilojeda\n\u2192 Contacto: nilojeda@vizz-agency.com\n\u2192 BBL: https://tr.ee/2BgkoG \n\u2192 Gracias Volkswagen P u b l i\n\nSuscribete si lees esto :)",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mnajJq2M6Gc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mnajJq2M6Gc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mnajJq2M6Gc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mnajJq2M6Gc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mnajJq2M6Gc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Nil Ojeda",
                "tags": [
                    "nil",
                    "nil ojeda",
                    "21 dias",
                    "100.000 euros",
                    "medalla",
                    "pi",
                    "numero pi",
                    "escapando",
                    "huyendo",
                    "serie",
                    "reto",
                    "dia 2"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Estoy a Salvo | 21 D\u00edas Escapando con 100.000\u20ac",
                    "description": "10% de Desc. con el c\u00f3digo \ud835\udfd1.\ud835\udfcf\ud835\udfd2\ud835\udfcf\ud835\udfd3\ud835\udfd7\ud835\udfd0\ud835\udfd4\ud835\udfd3\ud835\udfd1\ud835\udfd3\n\ud83e\udd64 https://www.milfshakes.es\n\n\ud83e\udd77\ud83c\udffb S\u00edgueme en Insta https://instagram.com/nilojeda/\n\n\u2192 Twitter https://twitter.com/nilojeda\n\u2192 Contacto: nilojeda@vizz-agency.com\n\u2192 BBL: https://tr.ee/2BgkoG \n\u2192 Gracias Volkswagen P u b l i\n\nSuscribete si lees esto :)"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "781203",
                "likeCount": "48908",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1292"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "vPCdyX7ytUF7piAV4sq_jvefbaI",
            "id": "G5NixnDO2i0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-29T14:59:32Z",
                "channelId": "UCh14bht4isvHoO2paCbLE0w",
                "title": "Barca vs Inter!! Quien tiene mejor equipo (100% Objetivos)",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/G5NixnDO2i0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/G5NixnDO2i0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/G5NixnDO2i0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/G5NixnDO2i0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/G5NixnDO2i0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Davisuuarez2",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Barca vs Inter!! Quien tiene mejor equipo (100% Objetivos)",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1425373",
                "likeCount": "89199",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "329"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "hKMNR6Dh_OV68pXlVnHzd3AnrR0",
            "id": "YycPd6JFUwU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-30T23:00:53Z",
                "channelId": "UC3w4rq4MqM3hPcbBdnxd_2A",
                "title": "Lamine Yamal fascina a Juanma Casta\u00f1o | El Partidazo de COPE",
                "description": "Lamine Yamal deja al mundo del f\u00fatbol impresionado.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YycPd6JFUwU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YycPd6JFUwU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YycPd6JFUwU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YycPd6JFUwU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YycPd6JFUwU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "El Partidazo de COPE",
                "tags": [
                    "partidazo cope",
                    "el partidazo de cope",
                    "cope partidazo",
                    "juanma casta\u00f1o",
                    "juanma castano",
                    "el tertulion",
                    "el tertuli\u00f3n",
                    "inter",
                    "fuera de juego",
                    "saot",
                    "var",
                    "arbitraje",
                    "barca",
                    "bar\u00e7a",
                    "barcelona",
                    "fc barcelona",
                    "bar\u00e7a 3-3 inter",
                    "33",
                    "milan",
                    "inter de milan",
                    "lamine yamal",
                    "lamine"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Lamine Yamal fascina a Juanma Casta\u00f1o | El Partidazo de COPE",
                    "description": "Lamine Yamal deja al mundo del f\u00fatbol impresionado."
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-ES"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "138419",
                "likeCount": "5730",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "279"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "5k8HQZaR_6q_lUR8cY8Hb3Zm6pw",
            "id": "6yzpJ7U2IrQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-30T21:34:42Z",
                "channelId": "UCznSLkPhcORf0JhonB7Aegg",
                "title": "\u26bd\ufe0f FC BARCELONA - INTER | UCL | Chiringuito Inside",
                "description": "\u00a1El Bar\u00e7a quiere la Champions! Los de Flick se miden con el Inter en Montjuic por un pase a la final de Champions League. \u00bfPodr\u00e1n clasificarse los de Lamine, Raphinha, Lewandowski y compa\u00f1\u00eda?",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6yzpJ7U2IrQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6yzpJ7U2IrQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6yzpJ7U2IrQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6yzpJ7U2IrQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6yzpJ7U2IrQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Chiringuito Inside",
                "tags": [
                    "El Chiringuito",
                    "Chiringuito Inside",
                    "Chiringuito Jugones",
                    "Josep Pedrerol",
                    "Pedrerol Chiringuito",
                    "chiringuito",
                    "La Liga",
                    "Chiringuito directo",
                    "Chiringuito jugones ayer"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\u26bd\ufe0f FC BARCELONA - INTER | UCL | Chiringuito Inside",
                    "description": "\u00a1El Bar\u00e7a quiere la Champions! Los de Flick se miden con el Inter en Montjuic por un pase a la final de Champions League. \u00bfPodr\u00e1n clasificarse los de Lamine, Raphinha, Lewandowski y compa\u00f1\u00eda?"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "950514",
                "likeCount": "7448",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "248"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "LyzCJgbOGGC9Sy5xn-PCeeCIeSU",
            "id": "1ev0JyK2enU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-28T14:00:04Z",
                "channelId": "UCBYyJBCtCvgqA4NwtoPMwpQ",
                "title": "\u00bfQu\u00e9 hacer en un ataque nuclear?",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1ev0JyK2enU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1ev0JyK2enU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1ev0JyK2enU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1ev0JyK2enU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1ev0JyK2enU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "The Wild Project",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\u00bfQu\u00e9 hacer en un ataque nuclear?",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-ES"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2763280",
                "likeCount": "236469",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1095"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "6ujLf0Bj9J9a-IY-1yWisoUI6Pc",
            "id": "VHoUk_zT2_0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-29T13:59:17Z",
                "channelId": "UCdyqhPdtgJV5sSl8-Ynfd4w",
                "title": "COMO VIV\u00cd EL APAG\u00d3N!",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VHoUk_zT2_0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VHoUk_zT2_0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VHoUk_zT2_0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VHoUk_zT2_0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VHoUk_zT2_0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Ant\u00f3n Lofer",
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "COMO VIV\u00cd EL APAG\u00d3N!",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-ES"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "329518",
                "likeCount": "41374",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1074"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "kEZtLXexdNjQrjMsDVB3cS7gUok",
            "id": "ZcxS0kFxjFM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-29T13:12:52Z",
                "channelId": "UC1VK6Ro1cvOX8J7UKgnyztA",
                "title": "Que ocasion\u00f3 el apag\u00f3n en Espa\u00f1a?",
                "description": "\ud83d\udd6f\ufe0f \u00bfQu\u00e9 ocasion\u00f3 el gran apag\u00f3n en Espa\u00f1a? \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\nLo que vivimos fue digno de una pel\u00edcula post-apocal\u00edptica:\n\ud83d\udeb6\u200d\u2642\ufe0f Gente desconectada en la calle,\n\ud83d\ude97 Autopistas colapsadas,\n\ud83d\udce1 Buscando se\u00f1al como locos,\n\ud83d\udcfb Y hasta gente escuchando radio, como en los 90.\n\nMientras tanto, mi preocupaci\u00f3n principal:\n\u00bfC\u00f3mo le caliento la leche al michi? \ud83d\udc31\ud83e\udd5b\n\nEstuvimos 10 horas sin electricidad. Sin internet, sin ascensores, sin caf\u00e9s calientes.\nLa paranoia empez\u00f3 con lo cl\u00e1sico: compras de p\u00e1nico de papel higi\u00e9nico. \ud83e\uddfb\n\n\ud83d\udd59 A las 10 de la noche, volvi\u00f3 la luz. Y con ella, volvi\u00f3 la vida.\nAhora ya estamos todos bien... \u00bfo no?\n\n\ud83d\udcf2 \u00bfVos qu\u00e9 hubieras hecho en un apag\u00f3n de 10 horas?\n\n\ud83d\udd6f\ufe0f \u00bfQu\u00e9 ocasion\u00f3 el gran apag\u00f3n en Espa\u00f1a? \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\nLo que vivimos fue digno de una pel\u00edcula post-apocal\u00edptica: calles llenas de gente desconectada, autos colapsando autopistas, y personas buscando se\u00f1al como si fuera oro. \ud83d\udcf5\ud83d\ude97\ud83d\udcfb\n\nYo solo pensaba en una cosa: \u00bfc\u00f3mo le caliento la leche al michi? \ud83d\udc31\ud83e\udd7a\nEstuvimos 10 horas sin luz. Sin internet, sin hornos, sin ascensores, sin sem\u00e1foros. Las compras de p\u00e1nico empezaron con... papel higi\u00e9nico, claro. \ud83e\uddfb\ud83d\udca5\n\n\ud83d\udce1 A las 10 de la noche, volvi\u00f3 la luz y con ella, el alma al cuerpo.\nPero nadie olvida lo que pas\u00f3. \u00bfFue una tormenta solar? \u00bfUn fallo masivo del sistema? \u00bfO algo m\u00e1s?\n\n\u26a1 Mir\u00e1 este resumen r\u00e1pido de lo que fue el d\u00eda en que Espa\u00f1a se apag\u00f3.\n\n#apag\u00f3n #Espa\u00f1a #humor #storytime #michi #viral",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZcxS0kFxjFM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZcxS0kFxjFM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZcxS0kFxjFM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZcxS0kFxjFM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZcxS0kFxjFM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Merakio",
                "tags": [
                    "apag\u00f3n",
                    "espa\u00f1a",
                    "sin luz",
                    "caos en espa\u00f1a",
                    "d\u00eda sin electricidad",
                    "apag\u00f3n masivo",
                    "humor",
                    "historias reales",
                    "michi",
                    "historia del d\u00eda",
                    "qu\u00e9 pas\u00f3 en espa\u00f1a",
                    "viral",
                    "desconexi\u00f3n",
                    "vida sin internet",
                    "storytime",
                    "relato corto",
                    "humor cotidiano",
                    "Que ocasion\u00f3 el apag\u00f3n en Espa\u00f1a?",
                    "fue un ciberataque",
                    "que hice en el apagon",
                    "influencers en el apagon",
                    "storytime apagon"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Que ocasion\u00f3 el apag\u00f3n en Espa\u00f1a?",
                    "description": "\ud83d\udd6f\ufe0f \u00bfQu\u00e9 ocasion\u00f3 el gran apag\u00f3n en Espa\u00f1a? \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\nLo que vivimos fue digno de una pel\u00edcula post-apocal\u00edptica:\n\ud83d\udeb6\u200d\u2642\ufe0f Gente desconectada en la calle,\n\ud83d\ude97 Autopistas colapsadas,\n\ud83d\udce1 Buscando se\u00f1al como locos,\n\ud83d\udcfb Y hasta gente escuchando radio, como en los 90.\n\nMientras tanto, mi preocupaci\u00f3n principal:\n\u00bfC\u00f3mo le caliento la leche al michi? \ud83d\udc31\ud83e\udd5b\n\nEstuvimos 10 horas sin electricidad. Sin internet, sin ascensores, sin caf\u00e9s calientes.\nLa paranoia empez\u00f3 con lo cl\u00e1sico: compras de p\u00e1nico de papel higi\u00e9nico. \ud83e\uddfb\n\n\ud83d\udd59 A las 10 de la noche, volvi\u00f3 la luz. Y con ella, volvi\u00f3 la vida.\nAhora ya estamos todos bien... \u00bfo no?\n\n\ud83d\udcf2 \u00bfVos qu\u00e9 hubieras hecho en un apag\u00f3n de 10 horas?\n\n\ud83d\udd6f\ufe0f \u00bfQu\u00e9 ocasion\u00f3 el gran apag\u00f3n en Espa\u00f1a? \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\nLo que vivimos fue digno de una pel\u00edcula post-apocal\u00edptica: calles llenas de gente desconectada, autos colapsando autopistas, y personas buscando se\u00f1al como si fuera oro. \ud83d\udcf5\ud83d\ude97\ud83d\udcfb\n\nYo solo pensaba en una cosa: \u00bfc\u00f3mo le caliento la leche al michi? \ud83d\udc31\ud83e\udd7a\nEstuvimos 10 horas sin luz. Sin internet, sin hornos, sin ascensores, sin sem\u00e1foros. Las compras de p\u00e1nico empezaron con... papel higi\u00e9nico, claro. \ud83e\uddfb\ud83d\udca5\n\n\ud83d\udce1 A las 10 de la noche, volvi\u00f3 la luz y con ella, el alma al cuerpo.\nPero nadie olvida lo que pas\u00f3. \u00bfFue una tormenta solar? \u00bfUn fallo masivo del sistema? \u00bfO algo m\u00e1s?\n\n\u26a1 Mir\u00e1 este resumen r\u00e1pido de lo que fue el d\u00eda en que Espa\u00f1a se apag\u00f3.\n\n#apag\u00f3n #Espa\u00f1a #humor #storytime #michi #viral"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-ES"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "389223",
                "likeCount": "19679",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "775"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "p3Pbnmj3MNTGvApQIRDVdkCfgmY",
            "id": "2s6QBuXiJbs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-30T22:00:03Z",
                "channelId": "UCvXzEblUa0cfny4HAJ_ZOWw",
                "title": "PARTITA A SUON DI GOL A BARCELLONA \u2728 | BARCELLONA 3-3 INTER | HIGHLIGHTS | UCL 24/25\u26ab\ud83d\udd35\ud83c\uddee\ud83c\uddf9",
                "description": "Un\u2019Inter coraggiosa e di grande qualit\u00e0 pareggia 3-3 a Barcellona, nella semifinale d\u2019andata di Champions League. Thuram apre la partita dopo soli 30 secondi e Dumfries mette a segno una doppietta clamorosa: tutto si decider\u00e0 a Milano nella partita di ritorno.\n\n#ForzaInter #UCL #BarcellonaInter \n\n\ud83d\udd8b SIGN UP up for free for INTERISTA, the official Inter Loyalty program\n\ud83d\udc49  https://bit.ly/40w24UW",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2s6QBuXiJbs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2s6QBuXiJbs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2s6QBuXiJbs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2s6QBuXiJbs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2s6QBuXiJbs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Inter",
                "tags": [
                    "Inter",
                    "Internazionale",
                    "Inter Milan",
                    "fc inter",
                    "FC Internazionale",
                    "fc internazionale milano",
                    "inter tv",
                    "Inter Media House",
                    "inter channel",
                    "Football",
                    "football shorts",
                    "soccer",
                    "futbol",
                    "calcio",
                    "football videos",
                    "inter shorts",
                    "nerazzurri",
                    "inter videos",
                    "inter football",
                    "san siro",
                    "inter barcellona",
                    "barcellona inter",
                    "inter ucl",
                    "barella",
                    "barella inter",
                    "lautaro",
                    "toro",
                    "lautaro vs barcelona",
                    "lautaro ucl",
                    "lautaro inter",
                    "skills",
                    "semifinal",
                    "barcellona",
                    "barcelona",
                    "Thuram",
                    "thuram skills",
                    "dumfries",
                    "dumfries mvp"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "it",
                "localized": {
                    "title": "PARTITA A SUON DI GOL A BARCELLONA \u2728 | BARCELLONA 3-3 INTER | HIGHLIGHTS | UCL 24/25\u26ab\ud83d\udd35\ud83c\uddee\ud83c\uddf9",
                    "description": "Un\u2019Inter coraggiosa e di grande qualit\u00e0 pareggia 3-3 a Barcellona, nella semifinale d\u2019andata di Champions League. Thuram apre la partita dopo soli 30 secondi e Dumfries mette a segno una doppietta clamorosa: tutto si decider\u00e0 a Milano nella partita di ritorno.\n\n#ForzaInter #UCL #BarcellonaInter \n\n\ud83d\udd8b SIGN UP up for free for INTERISTA, the official Inter Loyalty program\n\ud83d\udc49  https://bit.ly/40w24UW"
                },
                "defaultAudioLanguage": "it"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "158905",
                "likeCount": "3044",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "251"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "00vhaO5-8bY9ACL7be0EJb8PRKs",
            "id": "Iuhkg4LYD2Q",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-26T15:00:34Z",
                "channelId": "UCk452F_ypT9Q8b1S38-Ok8A",
                "title": "Einfach WAHNSINN! \ud83e\udd2f #shorts",
                "description": "#shortsviral #shortsfeed #shortsvideo \n_____________________\nDie komplette Sport-Action LIVE und auf Abruf: https://www.discoveryplus.com/de/\n_____________________\nHier findet ihr uns auch:\n\nInstagram: https://www.instagram.com/eurosportde/\nFacebook: https://www.facebook.com/EurosportDE\nTikTok: https://www.tiktok.com/@eurosportde\nOder auf unserer Homepage: https://www.eurosport.de/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Iuhkg4LYD2Q/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Iuhkg4LYD2Q/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Iuhkg4LYD2Q/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Iuhkg4LYD2Q/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Iuhkg4LYD2Q/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Eurosport Deutschland",
                "tags": [
                    "Eurosport",
                    "Sport",
                    "Eurosport deutschland",
                    "Highlights",
                    "Eurosport Germany",
                    "Eurosport DE",
                    "teqball",
                    "football",
                    "fu\u00dfball",
                    "fussball",
                    "viral"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Einfach WAHNSINN! \ud83e\udd2f #shorts",
                    "description": "#shortsviral #shortsfeed #shortsvideo \n_____________________\nDie komplette Sport-Action LIVE und auf Abruf: https://www.discoveryplus.com/de/\n_____________________\nHier findet ihr uns auch:\n\nInstagram: https://www.instagram.com/eurosportde/\nFacebook: https://www.facebook.com/EurosportDE\nTikTok: https://www.tiktok.com/@eurosportde\nOder auf unserer Homepage: https://www.eurosport.de/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2633015",
                "likeCount": "67484",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "574"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "cTFkJfJ_aytzKhrPGXNlrfDy3-A",
            "id": "MJR3YbsJ5oU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-29T17:03:14Z",
                "channelId": "UCECJDeK0MNapZbpaOzxrUPA",
                "title": "AS\u00cd ES CUBA: un pa\u00eds atrapado en el pasado | \u00bfC\u00f3mo vive la gente? \ud83c\udde8\ud83c\uddfa",
                "description": "Llegamos a Cuba, un pa\u00eds que durante d\u00e9cadas ha dado mucho de qu\u00e9 hablar. En este primer reportaje, analizamos aspectos generales y las grandes dificultades con las que los cubanos deben enfrentarse en su vida cotidiana. \n\nPartes del video:\n\n00:00 INTRO\n00:47 \u00bfD\u00f3nde estamos?\n01:39 Primeras impresiones\n02:50 Entrevista a locales\n04:07 Calles y autom\u00f3viles antiguos\n04:49 Autos sovieticos\n05:17 Autos actuales\n05:38 Bicis el\u00e9ctricas\n05:50 Transporte local\n06:40 Letreros politicos\n07:30 Edificios descuidados\n11:15 Centro no turistico\n12:05 Entrevista a locales\n14:45 No hay Coca Cola\n14:54 As\u00ed ven pel\u00edculas nuevas\n15:50 As\u00ed es un cine cubano\n17:03 As\u00ed ve\u00edan Youtube\n18:48 Filas en bancos\n20:31 Bodegas de abastecimiento\n23:26 As\u00ed funciona el dinero\n26:05 Centro hist\u00f3rico y poblaci\u00f3n\n26:55 Todo esta sin luz\n27:30 Entrevista a locales\n28:20 Plantas generadoras\n19:03 NO HAY LUZ\n30:54 As\u00ed obtienen gasolina\n34:07 \u00bfpor qu\u00e9 pasa todo esto?\n37:04 No funcionan estas apps\n37:30 No funciona Iphone\n39:07 Talleres para iPhone\n39:55 Tabaco y ca\u00f1a de az\u00facar\n40:20 La triste realidad de emprender\n43:32 Tiendas de importaci\u00f3n\n45:08 Conclusi\u00f3n y despedida\n\n\u00a1SUSCR\u00cdBETE!\n\n- S\u00edgueme en Instagram @LuisitoComunica http://www.instagram.com/LuisitoComunica\n- S\u00edgueme en Facebook http://www.facebook.com/LuisitoComunica\n- Twitter https://www.twitter.com/LuisitoComunica",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MJR3YbsJ5oU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MJR3YbsJ5oU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MJR3YbsJ5oU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MJR3YbsJ5oU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MJR3YbsJ5oU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Luisito Comunica",
                "tags": [
                    "luisitocomunica",
                    "luisitocomunicaa",
                    "luisito comunica",
                    "luisito comunicaa",
                    "luisito",
                    "comunica",
                    "comunicaa",
                    "Cuba",
                    "Cubano",
                    "Habana",
                    "La habana",
                    "Reportaje",
                    "Documental",
                    "La realidad",
                    "Realidad",
                    "Internet",
                    "D\u00f3lar",
                    "Moneda",
                    "Peso cubano",
                    "Dinero cubano",
                    "Econom\u00eda",
                    "Luisito comunica Cuba",
                    "Luisito Cuba",
                    "Blogger mexicano",
                    "Vlogger mexicano",
                    "YouTuber Mexicano",
                    "En Cuba",
                    "Cubanos",
                    "Gasolina",
                    "Precios",
                    "Empresas",
                    "Estilo de vida"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "AS\u00cd ES CUBA: un pa\u00eds atrapado en el pasado | \u00bfC\u00f3mo vive la gente? \ud83c\udde8\ud83c\uddfa",
                    "description": "Llegamos a Cuba, un pa\u00eds que durante d\u00e9cadas ha dado mucho de qu\u00e9 hablar. En este primer reportaje, analizamos aspectos generales y las grandes dificultades con las que los cubanos deben enfrentarse en su vida cotidiana. \n\nPartes del video:\n\n00:00 INTRO\n00:47 \u00bfD\u00f3nde estamos?\n01:39 Primeras impresiones\n02:50 Entrevista a locales\n04:07 Calles y autom\u00f3viles antiguos\n04:49 Autos sovieticos\n05:17 Autos actuales\n05:38 Bicis el\u00e9ctricas\n05:50 Transporte local\n06:40 Letreros politicos\n07:30 Edificios descuidados\n11:15 Centro no turistico\n12:05 Entrevista a locales\n14:45 No hay Coca Cola\n14:54 As\u00ed ven pel\u00edculas nuevas\n15:50 As\u00ed es un cine cubano\n17:03 As\u00ed ve\u00edan Youtube\n18:48 Filas en bancos\n20:31 Bodegas de abastecimiento\n23:26 As\u00ed funciona el dinero\n26:05 Centro hist\u00f3rico y poblaci\u00f3n\n26:55 Todo esta sin luz\n27:30 Entrevista a locales\n28:20 Plantas generadoras\n19:03 NO HAY LUZ\n30:54 As\u00ed obtienen gasolina\n34:07 \u00bfpor qu\u00e9 pasa todo esto?\n37:04 No funcionan estas apps\n37:30 No funciona Iphone\n39:07 Talleres para iPhone\n39:55 Tabaco y ca\u00f1a de az\u00facar\n40:20 La triste realidad de emprender\n43:32 Tiendas de importaci\u00f3n\n45:08 Conclusi\u00f3n y despedida\n\n\u00a1SUSCR\u00cdBETE!\n\n- S\u00edgueme en Instagram @LuisitoComunica http://www.instagram.com/LuisitoComunica\n- S\u00edgueme en Facebook http://www.facebook.com/LuisitoComunica\n- Twitter https://www.twitter.com/LuisitoComunica"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "5521236",
                "likeCount": "197495",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "19713"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "a14pXR4HeAV10Ld78JTBb1ud5kc",
            "id": "xIEZoz0mnDQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-30T12:01:50Z",
                "channelId": "UC43IeHdkrLEmpEob_2lKWDA",
                "title": "OK Go! (A Minecraft Movie Meme Animation) #shorts #cartoon",
                "description": "OK Go! (A Minecraft Movie Meme Animation)\nSUBSCRIBE! @toonzcraft \n\nSteve shows Garett his minecart ramp! But something's going wrong...\n\n#minecraft #animation #meme",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xIEZoz0mnDQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xIEZoz0mnDQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xIEZoz0mnDQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xIEZoz0mnDQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xIEZoz0mnDQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "toonz CRAFT",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "OK Go! (A Minecraft Movie Meme Animation) #shorts #cartoon",
                    "description": "OK Go! (A Minecraft Movie Meme Animation)\nSUBSCRIBE! @toonzcraft \n\nSteve shows Garett his minecart ramp! But something's going wrong...\n\n#minecraft #animation #meme"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "6692420",
                "likeCount": "141753",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "901"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "TMxdy_sNwlk-OoRTgm7BugAwIMg",
            "id": "HWbPkH0teEo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-30T20:51:51Z",
                "channelId": "UChvkQi1wsBiZo0MTN1cEOiQ",
                "title": "Barcelona vs Inter 3-3 All Goals & HIGHLIGHTS | UEFA Champions League",
                "description": "Barcelona 3-3 Inter All Goals & Highlights 2025\n\n\n\n\n\n\n\n\n\nbarcelona inter,\nbarcelona inter,\nbarcelona vs inter,\nbarcelona vs inter highlights,\ninter vs barcelona match highlights,\ninter barcelona live,\nbarcelona vs inter match,\nbarcelona vs inter today live,\ninter sky sport,\ninter oggi,\nbarcelona champions league,\ninter champions league,\nbarcelona highlights today,\ninter highlights today,\nbarcelona gegen inter,\nchampions league heute,\nbarcelona highlights heute,\ninter highlights heute,\nchampions league barcelona,\nchampions league inter,\nbarcelona inter highlights,\nbarcelona inter resumo,\nbarcelona vs inter highlights,\nchampions league 2024,\nhighlights champions league,\nbarcelona vs inter full match,\nbarcelona today match highlights,\nhighlight barcelona vs inter,\nbarcelona match today,\nbarcelona vs inter highlights,\nbarcelona x inter gols,\nhighlights barcelona vs inter,\ntoday football match highlights,\nmatch barcelona,\nmatch inter,\nresume champions league,\nresume barcelona inter,\nhighlights champions league,\nchampions league highlights today all matches,\nchampions league inter barcelona,\nbarcelona goals today,\ninter goals today,\nbarcelona inter oggi,\ninter sky highlights,\nbarcelona vs inter live,\nbarcelona vs inter live stream,\nbarcelona vs inter live streaming,\nlive streaming barcelona vs inter  ,\nbarcelona vs inter 2024,\nbarcelona vs inter highlights,\nbarcelona vs inter highlights today,\nbarcelona vs inter en vivo,\nbarcelona vs inter match today,\nbarcelona vs inter prediction,\nbarcelona vs inter tv,\nbarcelona vs inter football,\nbarcelona vs inter free live stream\nbarcelona vs inter game\nbarcelona vs inter line up\nbarcelona vs inter last match\ninter bein sport,\ninter barcelona highlights champions league,\ndazn barcelona inter,\nbarcelona inter gol,\ngol inter barcelona,\nsintesi barcelona inter,\nhighlights inter barcelona oggi,\nbarcelona vs inter oggi,\nhighlights champions league oggi,\nchampions league tim highlights oggi,\nlega champions league tim,\nhighlights champions league tim,\nchampions league oggi,\nchampions league tim highlights oggi,\ninter,\nbarcelona vs inter,\ninter vs barcelona,\nbarcelona - inter\nLamine Yamal Goal Inter\nRaphinha Goal Inter\nThuram Goal Barcelona",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HWbPkH0teEo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HWbPkH0teEo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HWbPkH0teEo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HWbPkH0teEo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HWbPkH0teEo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ELEVEN\u2122",
                "tags": [
                    "barcelona",
                    "inter",
                    "barcelona v inter",
                    "barcelona inter 3-3",
                    "yamal goal inter",
                    "thuram goal barcelona",
                    "dumfries goals barcelona",
                    "barcelona inter highlights",
                    "barcelona inter all goals",
                    "barcelona inter goals highlights",
                    "barcelona inter resumen",
                    "barcelona inter resume",
                    "barcelona inter yamal goal",
                    "raphinha goal inter"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Barcelona vs Inter 3-3 All Goals & HIGHLIGHTS | UEFA Champions League",
                    "description": "Barcelona 3-3 Inter All Goals & Highlights 2025\n\n\n\n\n\n\n\n\n\nbarcelona inter,\nbarcelona inter,\nbarcelona vs inter,\nbarcelona vs inter highlights,\ninter vs barcelona match highlights,\ninter barcelona live,\nbarcelona vs inter match,\nbarcelona vs inter today live,\ninter sky sport,\ninter oggi,\nbarcelona champions league,\ninter champions league,\nbarcelona highlights today,\ninter highlights today,\nbarcelona gegen inter,\nchampions league heute,\nbarcelona highlights heute,\ninter highlights heute,\nchampions league barcelona,\nchampions league inter,\nbarcelona inter highlights,\nbarcelona inter resumo,\nbarcelona vs inter highlights,\nchampions league 2024,\nhighlights champions league,\nbarcelona vs inter full match,\nbarcelona today match highlights,\nhighlight barcelona vs inter,\nbarcelona match today,\nbarcelona vs inter highlights,\nbarcelona x inter gols,\nhighlights barcelona vs inter,\ntoday football match highlights,\nmatch barcelona,\nmatch inter,\nresume champions league,\nresume barcelona inter,\nhighlights champions league,\nchampions league highlights today all matches,\nchampions league inter barcelona,\nbarcelona goals today,\ninter goals today,\nbarcelona inter oggi,\ninter sky highlights,\nbarcelona vs inter live,\nbarcelona vs inter live stream,\nbarcelona vs inter live streaming,\nlive streaming barcelona vs inter  ,\nbarcelona vs inter 2024,\nbarcelona vs inter highlights,\nbarcelona vs inter highlights today,\nbarcelona vs inter en vivo,\nbarcelona vs inter match today,\nbarcelona vs inter prediction,\nbarcelona vs inter tv,\nbarcelona vs inter football,\nbarcelona vs inter free live stream\nbarcelona vs inter game\nbarcelona vs inter line up\nbarcelona vs inter last match\ninter bein sport,\ninter barcelona highlights champions league,\ndazn barcelona inter,\nbarcelona inter gol,\ngol inter barcelona,\nsintesi barcelona inter,\nhighlights inter barcelona oggi,\nbarcelona vs inter oggi,\nhighlights champions league oggi,\nchampions league tim highlights oggi,\nlega champions league tim,\nhighlights champions league tim,\nchampions league oggi,\nchampions league tim highlights oggi,\ninter,\nbarcelona vs inter,\ninter vs barcelona,\nbarcelona - inter\nLamine Yamal Goal Inter\nRaphinha Goal Inter\nThuram Goal Barcelona"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1245190",
                "likeCount": "8294",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "219"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "TDlKIEL7JMBospVLQl19LDcCWKQ",
            "id": "b6jfaiuBxvc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-27T19:00:05Z",
                "channelId": "UChbaKJjkXutsq1N6OV9gJjQ",
                "title": "21 D\u00edas Escapando con 100.000\u20ac",
                "description": "10% de Desc. con el c\u00f3digo \ud835\udfd1.\ud835\udfcf\ud835\udfd2\ud835\udfcf\ud835\udfd3\ud835\udfd7\ud835\udfd0\ud835\udfd4\ud835\udfd3\ud835\udfd1\ud835\udfd3\n\ud83e\udd64 https://www.milfshakes.es\n\n\ud83e\udd77\ud83c\udffb S\u00edgueme en Insta https://instagram.com/nilojeda/\n\n\u2192 Twitter https://twitter.com/nilojeda\n\u2192 Contacto: nilojeda@vizz-agency.com\n\u2192 BBL: https://tr.ee/2BgkoG \n\nSuscribete si lees esto :)",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b6jfaiuBxvc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b6jfaiuBxvc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b6jfaiuBxvc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b6jfaiuBxvc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b6jfaiuBxvc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Nil Ojeda",
                "tags": [
                    "nil",
                    "nil ojeda",
                    "21 dias",
                    "100.000 euros",
                    "medalla",
                    "pi",
                    "numero pi",
                    "escapando",
                    "huyendo",
                    "serie",
                    "reto"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "21 D\u00edas Escapando con 100.000\u20ac",
                    "description": "10% de Desc. con el c\u00f3digo \ud835\udfd1.\ud835\udfcf\ud835\udfd2\ud835\udfcf\ud835\udfd3\ud835\udfd7\ud835\udfd0\ud835\udfd4\ud835\udfd3\ud835\udfd1\ud835\udfd3\n\ud83e\udd64 https://www.milfshakes.es\n\n\ud83e\udd77\ud83c\udffb S\u00edgueme en Insta https://instagram.com/nilojeda/\n\n\u2192 Twitter https://twitter.com/nilojeda\n\u2192 Contacto: nilojeda@vizz-agency.com\n\u2192 BBL: https://tr.ee/2BgkoG \n\nSuscribete si lees esto :)"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1119077",
                "likeCount": "73181",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1703"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "xc1YQc93QVphm7Vzu04pE-hBUdA",
            "id": "AWGwlsuHFeM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-29T20:11:02Z",
                "channelId": "UCGXbLrVe8vnkiFv7q2vYv3w",
                "title": "Un mosso sube 'a caballito' a una mujer con problemas de movilidad al piso 11 por el apag\u00f3n #Apag\u00f3n",
                "description": "Emotivo gesto que ha conmovido a muchos, un agente de los Mossos d'Esquadra subi\u00f3 'a caballito' a una mujer con problemas de movilidad hasta el piso 11 de su edificio en Sant Adri\u00e0 de Bes\u00f2s (Barcelona), tras el apag\u00f3n el\u00e9ctrico que dej\u00f3 sin ascensores a gran parte de la poblaci\u00f3n.\n\nEl suceso ocurri\u00f3 en el marco del caos generado por el corte de suministro en la Pen\u00ednsula Ib\u00e9rica, que oblig\u00f3 a cuerpos de emergencia y seguridad a redoblar esfuerzos para atender a personas vulnerables. La mujer necesitaba llegar a su vivienda, pero no pod\u00eda hacerlo por s\u00ed sola.\n\n#Mossos #Rescate #Apag\u00f3n\n\n\u00bfQuieres m\u00e1s historias? \r\nSuscr\u00edbete a nuestro canal \u25ba https://goo.gl/L2MPk1 \r\n \r\nVisita ElMundo: https://www.elmundo.es\r\nTodos nuestros v\u00eddeos: https://goo.gl/r9Vzu8\r\n\r\nS\u00edguenos en las redes sociales:\r\nEn Facebook: https://www.facebook.com/elmundo/ \r\nEn Twitter: https://twitter.com/elmundoes\r\nEn Instagram: https://www.instagram.com/elmundo_es",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AWGwlsuHFeM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AWGwlsuHFeM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AWGwlsuHFeM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AWGwlsuHFeM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AWGwlsuHFeM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "El Mundo",
                "tags": [
                    "noticias",
                    "ultimas noticias",
                    "actualidad",
                    "videos de actualidad",
                    "videos de noticias",
                    "informacion",
                    "noticias de politica",
                    "Investigaci\u00f3n",
                    "sucesos",
                    "\u00faltima hora",
                    "directo",
                    "Apag\u00f3n",
                    "Barcelona",
                    "Mossos d'esquadra",
                    "A caballito"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Un mosso sube 'a caballito' a una mujer con problemas de movilidad al piso 11 por el apag\u00f3n #Apag\u00f3n",
                    "description": "Emotivo gesto que ha conmovido a muchos, un agente de los Mossos d'Esquadra subi\u00f3 'a caballito' a una mujer con problemas de movilidad hasta el piso 11 de su edificio en Sant Adri\u00e0 de Bes\u00f2s (Barcelona), tras el apag\u00f3n el\u00e9ctrico que dej\u00f3 sin ascensores a gran parte de la poblaci\u00f3n.\n\nEl suceso ocurri\u00f3 en el marco del caos generado por el corte de suministro en la Pen\u00ednsula Ib\u00e9rica, que oblig\u00f3 a cuerpos de emergencia y seguridad a redoblar esfuerzos para atender a personas vulnerables. La mujer necesitaba llegar a su vivienda, pero no pod\u00eda hacerlo por s\u00ed sola.\n\n#Mossos #Rescate #Apag\u00f3n\n\n\u00bfQuieres m\u00e1s historias? \r\nSuscr\u00edbete a nuestro canal \u25ba https://goo.gl/L2MPk1 \r\n \r\nVisita ElMundo: https://www.elmundo.es\r\nTodos nuestros v\u00eddeos: https://goo.gl/r9Vzu8\r\n\r\nS\u00edguenos en las redes sociales:\r\nEn Facebook: https://www.facebook.com/elmundo/ \r\nEn Twitter: https://twitter.com/elmundoes\r\nEn Instagram: https://www.instagram.com/elmundo_es"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "200270",
                "likeCount": "7444",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "642"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "uDmkO19SXOaV8q7TS9xQmCCWA9s",
            "id": "JJ5MzPo7TwQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-30T02:36:53Z",
                "channelId": "UC8hiDnhwE7ieY1atgDE_yUg",
                "title": "Le compr\u00e9 100 cosas a mi perro.",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JJ5MzPo7TwQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JJ5MzPo7TwQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JJ5MzPo7TwQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JJ5MzPo7TwQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JJ5MzPo7TwQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "GONZOK",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-MX",
                "localized": {
                    "title": "Le compr\u00e9 100 cosas a mi perro.",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2572117",
                "likeCount": "111448",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "532"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "0_aqco78VzLwaPgN7M9rN5YBeps",
            "id": "yH7ywdkvQw4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-30T18:00:06Z",
                "channelId": "UCxIBZ-nQhgZES3UaTm8eDPA",
                "title": "CRONOS | Destripando la Historia",
                "description": "\u00a1Llega uno de los Destripando la Historia m\u00e1s esperados: CRONOS, el tit\u00e1n que lo empez\u00f3 TODO!\nDescubre c\u00f3mo Cronos derroc\u00f3 a su padre Urano y se convirti\u00f3 en se\u00f1or del universo, para luego vivir el mismo destino a mano de sus propios hijos. Hemos o\u00eddo hablar de \u00e9l en vuestros DLH favoritos: Zeus, Hades, Poseid\u00f3n, Dem\u00e9ter, Hestia y Hera, pero ahora por fin conoceremos SU historia. Un tema de rock incre\u00edblemente \u00e9pico sobre el tit\u00e1n que desat\u00f3 la guerra que cambi\u00f3 el Olimpo para siempre. \u00a1Acomp\u00e1\u00f1anos a los or\u00edgenes de la mitolog\u00eda griega!\n\n\u2b07 Tickets para nuestra gira en latinoam\u00e9rica \u2b07\n\ud83c\udf9f\ufe0f 3 mayo | BUENOS AIRES \u27a1\ufe0f https://mianticipada.com/2025-05-03---DESTRIPANDO-LA-HISTORIA-En-Argentina/\n\ud83c\udf9f\ufe0f 4 mayo | CONCEPCI\u00d3N \u27a1\ufe0f https://ticketplus.cl/events/destripando-la-historia-el-amanecer-de-los-dioses-concepcion\n\ud83c\udf9f\ufe0f 8 mayo | SANTIAGO \u27a1\ufe0f https://ticketplus.cl/events/destripando-la-historia-el-amanecer-de-los-dioses-santiago\n\ud83c\udf9f\ufe0f 9 mayo | SANTIAGO \u27a1\ufe0f https://ticketplus.cl/events/destripando-la-historia-el-amanecer-de-los-dioses-santiago-2025-05-09-21-00-00-0400\n\ud83c\udf9f\ufe0f 15 mayo | LIMA \u27a1\ufe0f https://www.ticketmaster.pe/event/destripando-la-historia-venta-general-ds1\n\ud83c\udf9f\ufe0f 18 mayo | BOGOT\u00c1 \u27a1\ufe0f https://tuboleta.com/en/eventos/destripando-la-historia-el-amanecer-de-los-dioses\n\ud83c\udf9f\ufe0f 20 mayo | QUER\u00c9TARO \u27a1\ufe0f https://www.eticket.mx/masinformacion.aspx?idevento=33364\n\ud83c\udf9f\ufe0f 21 mayo | M\u00c9RIDA \u27a1\ufe0f https://www.eticket.mx/masinformacion.aspx?idevento=33366\n\ud83c\udf9f\ufe0f 23 mayo | CIUDAD DE M\u00c9XICO \u27a1\ufe0f https://www.ticketmaster.com.mx/event/3D006185F6BF20D2\n\n\u00a1Escucha esta y otras canciones en todas nuestras plataformas digitales!\nhttps://orcd.co/dlh_afrodita\n\n\n\u00a1Consigue ya nuestras NUEVAS CAMISETAS, libros y JUEGO DE MESA en nuestra p\u00e1gina web! (env\u00edos solo a Espa\u00f1a)\nhttp://www.destripandolahistoria.com\n\n\u00a1Hemos renovado nuestra p\u00e1gina web! Por el momento no ofrecemos env\u00edos internacionales, pero hemos cambiado nuestra forma de trabajar para mejorar el servicio de la tienda online, escuchando atentamente vuestras experiencias y opiniones con los pedidos.\n\n\u00a1Suscr\u00edbete a nuestro canal!\nhttp://bit.ly/pascuyrodri",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yH7ywdkvQw4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yH7ywdkvQw4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yH7ywdkvQw4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yH7ywdkvQw4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yH7ywdkvQw4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Destripando la Historia",
                "tags": [
                    "afrodita",
                    "destripando la historia",
                    "pascu y rodri",
                    "zeus",
                    "hades",
                    "poseidon",
                    "dioses",
                    "mitologia",
                    "dioses griegos",
                    "hercules",
                    "demeter",
                    "hera",
                    "hestia",
                    "dibujos animados",
                    "humor",
                    "animacion",
                    "mitos",
                    "historia",
                    "amor",
                    "belleza",
                    "hefesto",
                    "troya",
                    "cronos",
                    "destripando la historia cronos",
                    "dlh cronos",
                    "pascu y rodri cronos",
                    "pascu y rodri zeus",
                    "mitolog\u00eda griega"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "CRONOS | Destripando la Historia",
                    "description": "\u00a1Llega uno de los Destripando la Historia m\u00e1s esperados: CRONOS, el tit\u00e1n que lo empez\u00f3 TODO!\nDescubre c\u00f3mo Cronos derroc\u00f3 a su padre Urano y se convirti\u00f3 en se\u00f1or del universo, para luego vivir el mismo destino a mano de sus propios hijos. Hemos o\u00eddo hablar de \u00e9l en vuestros DLH favoritos: Zeus, Hades, Poseid\u00f3n, Dem\u00e9ter, Hestia y Hera, pero ahora por fin conoceremos SU historia. Un tema de rock incre\u00edblemente \u00e9pico sobre el tit\u00e1n que desat\u00f3 la guerra que cambi\u00f3 el Olimpo para siempre. \u00a1Acomp\u00e1\u00f1anos a los or\u00edgenes de la mitolog\u00eda griega!\n\n\u2b07 Tickets para nuestra gira en latinoam\u00e9rica \u2b07\n\ud83c\udf9f\ufe0f 3 mayo | BUENOS AIRES \u27a1\ufe0f https://mianticipada.com/2025-05-03---DESTRIPANDO-LA-HISTORIA-En-Argentina/\n\ud83c\udf9f\ufe0f 4 mayo | CONCEPCI\u00d3N \u27a1\ufe0f https://ticketplus.cl/events/destripando-la-historia-el-amanecer-de-los-dioses-concepcion\n\ud83c\udf9f\ufe0f 8 mayo | SANTIAGO \u27a1\ufe0f https://ticketplus.cl/events/destripando-la-historia-el-amanecer-de-los-dioses-santiago\n\ud83c\udf9f\ufe0f 9 mayo | SANTIAGO \u27a1\ufe0f https://ticketplus.cl/events/destripando-la-historia-el-amanecer-de-los-dioses-santiago-2025-05-09-21-00-00-0400\n\ud83c\udf9f\ufe0f 15 mayo | LIMA \u27a1\ufe0f https://www.ticketmaster.pe/event/destripando-la-historia-venta-general-ds1\n\ud83c\udf9f\ufe0f 18 mayo | BOGOT\u00c1 \u27a1\ufe0f https://tuboleta.com/en/eventos/destripando-la-historia-el-amanecer-de-los-dioses\n\ud83c\udf9f\ufe0f 20 mayo | QUER\u00c9TARO \u27a1\ufe0f https://www.eticket.mx/masinformacion.aspx?idevento=33364\n\ud83c\udf9f\ufe0f 21 mayo | M\u00c9RIDA \u27a1\ufe0f https://www.eticket.mx/masinformacion.aspx?idevento=33366\n\ud83c\udf9f\ufe0f 23 mayo | CIUDAD DE M\u00c9XICO \u27a1\ufe0f https://www.ticketmaster.com.mx/event/3D006185F6BF20D2\n\n\u00a1Escucha esta y otras canciones en todas nuestras plataformas digitales!\nhttps://orcd.co/dlh_afrodita\n\n\n\u00a1Consigue ya nuestras NUEVAS CAMISETAS, libros y JUEGO DE MESA en nuestra p\u00e1gina web! (env\u00edos solo a Espa\u00f1a)\nhttp://www.destripandolahistoria.com\n\n\u00a1Hemos renovado nuestra p\u00e1gina web! Por el momento no ofrecemos env\u00edos internacionales, pero hemos cambiado nuestra forma de trabajar para mejorar el servicio de la tienda online, escuchando atentamente vuestras experiencias y opiniones con los pedidos.\n\n\u00a1Suscr\u00edbete a nuestro canal!\nhttp://bit.ly/pascuyrodri"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "454750",
                "likeCount": "74858",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3751"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "iKvwiRfafy8-zU894RilZ3H3L8c",
            "id": "9LTJEa1A2xY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-29T12:57:05Z",
                "channelId": "UClPoszb3pfj341xbIQ3DsXg",
                "title": "RESULTADO DEL TEST DE EMBARAZO",
                "description": "Como ya os he contado en el v\u00eddeo, esta betaespera ha sido totalmente diferente al resto.\nLos s\u00edntomas han sido un poco liosos. Es verdad que cada embarazo es un mundo y no todos tienen los mismos s\u00edntomas, pero, al saber que en todos mis test negativos el primer s\u00edntoma que sent\u00eda era dolor de pecho, estaba segura de que me iba a salir negativo.\nComo ya he dicho, cada embarazo y cada betaespera se vive de forma diferente. Joer... y tan diferente.\n\nA\u00fan no me lo creo. No me creo que haya sido tan f\u00e1cil, quiz\u00e1s por todo mi recorrido.\nNo he podido ni tan siquiera emocionarme, a\u00fan sigo sin dar cr\u00e9dito a lo que he vivido hace un rato...",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9LTJEa1A2xY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9LTJEa1A2xY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9LTJEa1A2xY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9LTJEa1A2xY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9LTJEa1A2xY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "La yubitera",
                "tags": [
                    "#testdeembarazo",
                    "#fiv",
                    "#juliamenu"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "RESULTADO DEL TEST DE EMBARAZO",
                    "description": "Como ya os he contado en el v\u00eddeo, esta betaespera ha sido totalmente diferente al resto.\nLos s\u00edntomas han sido un poco liosos. Es verdad que cada embarazo es un mundo y no todos tienen los mismos s\u00edntomas, pero, al saber que en todos mis test negativos el primer s\u00edntoma que sent\u00eda era dolor de pecho, estaba segura de que me iba a salir negativo.\nComo ya he dicho, cada embarazo y cada betaespera se vive de forma diferente. Joer... y tan diferente.\n\nA\u00fan no me lo creo. No me creo que haya sido tan f\u00e1cil, quiz\u00e1s por todo mi recorrido.\nNo he podido ni tan siquiera emocionarme, a\u00fan sigo sin dar cr\u00e9dito a lo que he vivido hace un rato..."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "527498",
                "likeCount": "7902",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "467"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "eW71mklpOjiQTd20-KOlplNuqxQ",
            "id": "OGQWMYswCRY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-30T18:42:22Z",
                "channelId": "UClIUG4FjlugqTUjHSLC-zeA",
                "title": "RVFV - No queda nada (Video Oficial) 503 MAFFIA",
                "description": "Music video by Rvfv performing Track 3 \"No queda nada\" 503 MAFFIA\nProd. Voluptyk, BLATT, Pablomas, Danko\nVideo by Oleg Brovchenko\nEscucha 503 MAFFIA YA: https://diskover.ffm.to/503maffia\n\nSigue a Rvfv: \nInstagram: https://www.instagram.com/rvfv\nTiktok: https://www.tiktok.com/@rvfvoriginal\nTwitter: https://twitter.com/Rvfvrxiz\nSpotify: https://open.spotify.com/intl-es/artist/2CCgb0KApjfQDuTppovpf8\n\nNASTU MUSIC \u00a9 2025",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OGQWMYswCRY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OGQWMYswCRY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OGQWMYswCRY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OGQWMYswCRY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OGQWMYswCRY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "RVFV",
                "tags": [
                    "503 maffia",
                    "503",
                    "maffia",
                    "mafia",
                    "rvfv",
                    "rvfv ep",
                    "rvfv 503 maffia",
                    "musica espa\u00f1a",
                    "music",
                    "musica europa",
                    "nastu album",
                    "el tiburon",
                    "metamorfosis",
                    "no queda nada",
                    "rvfv no queda",
                    "rvfv cuantas veces"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "RVFV - No queda nada (Video Oficial) 503 MAFFIA",
                    "description": "Music video by Rvfv performing Track 3 \"No queda nada\" 503 MAFFIA\nProd. Voluptyk, BLATT, Pablomas, Danko\nVideo by Oleg Brovchenko\nEscucha 503 MAFFIA YA: https://diskover.ffm.to/503maffia\n\nSigue a Rvfv: \nInstagram: https://www.instagram.com/rvfv\nTiktok: https://www.tiktok.com/@rvfvoriginal\nTwitter: https://twitter.com/Rvfvrxiz\nSpotify: https://open.spotify.com/intl-es/artist/2CCgb0KApjfQDuTppovpf8\n\nNASTU MUSIC \u00a9 2025"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "66846",
                "likeCount": "4589",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "173"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "kMa6veIlh51bCt9fpnpEET2hW04",
            "id": "c5Y85Cy54h8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-26T01:00:42Z",
                "channelId": "UCy_WCbqwp5ZZ4zNwAyMChiA",
                "title": "\ud83e\udd1dTeamwork In Theory\ud83d\udca5 Vs Teamwork In Real Life\ud83d\udc80 \ud83c\udfaf",
                "description": "SUBSCRIBE & ADOPT A KATANA WITH THE LINK IN BIO!! \n\nIf you love katana unboxing, then you'll love this. See the Katanas slice in action as satisfying as ASMR! These aren't rusted katanas! Sword-making, blacksmithing, knife making, and katana making are Mini Katana's passions! If you love anime like One Piece, Naruto, Demon Slayer, Attack on Titan, Miira No Kaikata, Mugen Train, Jujutsu Kaisen, sword art online abridged, slice of life anime, chainsaw man vs katana, afro samurai and are excited about the Swordsmith arc, you're gonna love our ninja weapons! Mini Katana is the founding titan of katana making, knife making, and the mini katana keychain. Learn how to draw a katana and how to make kunai like Naruto. We are the last samurai. We love Japanese anime, Japanese history, Japanese lofi, Japanese movies, and Japanese songs. Subscribe to watch mini katana unboxing, how to make a katana with cardboard and with paper, and more!  The Mini Katana Store is committed to high quality carbon steel blades and giving you slice of life looks as we try not to laugh challenge. Trust, Mini Katana knows how to make kunai and how to make a sword!\n\n--OUR SOCIALS--\nINSTAGRAM \u25ba https://www.instagram.com/minikatanastore\nTWITTER \u25ba https://twitter.com/minikatanastore\nTIKTOK \u25ba https://www.tiktok.com/@mini.katana\nDISCORD \u25ba http://discord.gg/minikatana\n\nFor questions, email us at hello@minikatana.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/c5Y85Cy54h8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/c5Y85Cy54h8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/c5Y85Cy54h8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/c5Y85Cy54h8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/c5Y85Cy54h8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mini Katana",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\ud83e\udd1dTeamwork In Theory\ud83d\udca5 Vs Teamwork In Real Life\ud83d\udc80 \ud83c\udfaf",
                    "description": "SUBSCRIBE & ADOPT A KATANA WITH THE LINK IN BIO!! \n\nIf you love katana unboxing, then you'll love this. See the Katanas slice in action as satisfying as ASMR! These aren't rusted katanas! Sword-making, blacksmithing, knife making, and katana making are Mini Katana's passions! If you love anime like One Piece, Naruto, Demon Slayer, Attack on Titan, Miira No Kaikata, Mugen Train, Jujutsu Kaisen, sword art online abridged, slice of life anime, chainsaw man vs katana, afro samurai and are excited about the Swordsmith arc, you're gonna love our ninja weapons! Mini Katana is the founding titan of katana making, knife making, and the mini katana keychain. Learn how to draw a katana and how to make kunai like Naruto. We are the last samurai. We love Japanese anime, Japanese history, Japanese lofi, Japanese movies, and Japanese songs. Subscribe to watch mini katana unboxing, how to make a katana with cardboard and with paper, and more!  The Mini Katana Store is committed to high quality carbon steel blades and giving you slice of life looks as we try not to laugh challenge. Trust, Mini Katana knows how to make kunai and how to make a sword!\n\n--OUR SOCIALS--\nINSTAGRAM \u25ba https://www.instagram.com/minikatanastore\nTWITTER \u25ba https://twitter.com/minikatanastore\nTIKTOK \u25ba https://www.tiktok.com/@mini.katana\nDISCORD \u25ba http://discord.gg/minikatana\n\nFor questions, email us at hello@minikatana.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "19657807",
                "likeCount": "321413",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "405"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "t6SbiLvardWs8SKSHbWl4nh6VEY",
            "id": "RuktBDk-am0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-30T22:09:34Z",
                "channelId": "UC2BfAWhbAsmPnXHpWYKR7aQ",
                "title": "\u2728\ud83e\ude84 \"Seas del equipo que seas, ver a Lamine Yamal es IMPAGABLE\u201d",
                "description": "Suscr\u00edbete a nuestro canal de Youtube y dale a la campanita \u2192 https://www.youtube.com/@ElLarguero?sub_confirmation=1\n\nS\u00edguenos en nuestras redes sociales:\nFacebook: https://www.facebook.com/ellarguero\nTwitter: https://www.twitter.com/ellarguero\nInstagram: https://www.instagram.com/ellarguero\nTikTok: https://www.tiktok.com/@ellarguero",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RuktBDk-am0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RuktBDk-am0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RuktBDk-am0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RuktBDk-am0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RuktBDk-am0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "El Larguero",
                "tags": [
                    "el larguero",
                    "el larguero hoy",
                    "largero",
                    "largero hoy",
                    "real madrid hoy",
                    "barcelona hoy",
                    "atleti hoy",
                    "sanedrin",
                    "tertulia",
                    "deportes"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "\u2728\ud83e\ude84 \"Seas del equipo que seas, ver a Lamine Yamal es IMPAGABLE\u201d",
                    "description": "Suscr\u00edbete a nuestro canal de Youtube y dale a la campanita \u2192 https://www.youtube.com/@ElLarguero?sub_confirmation=1\n\nS\u00edguenos en nuestras redes sociales:\nFacebook: https://www.facebook.com/ellarguero\nTwitter: https://www.twitter.com/ellarguero\nInstagram: https://www.instagram.com/ellarguero\nTikTok: https://www.tiktok.com/@ellarguero"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "40856",
                "likeCount": "1398",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "39"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "IXAMKydzhUEHbjjH0YgXaZnin1g",
            "id": "N8VkBDrDhws",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-27T17:00:24Z",
                "channelId": "UCIDwrvzFmnpKMLp2H1WUtyQ",
                "title": "Todos queremos un amigo c\u00f3mo Paul #estoesargentina #cheboludo #argentina",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/N8VkBDrDhws/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/N8VkBDrDhws/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/N8VkBDrDhws/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/N8VkBDrDhws/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/N8VkBDrDhws/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "CHEBOLUDO",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Todos queremos un amigo c\u00f3mo Paul #estoesargentina #cheboludo #argentina",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2920294",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2149"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "0x48-Bq7eMdbYBYnv04Z8TIAV9s",
            "id": "RisbA-TNkMk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-27T17:32:17Z",
                "channelId": "UCkjjH0hsvaeRIuwGlM9oSvg",
                "title": "Bebe #2 \u00bf\ud83d\udc99o\ud83e\ude77?",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RisbA-TNkMk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RisbA-TNkMk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RisbA-TNkMk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RisbA-TNkMk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Mis Pastelitos",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Bebe #2 \u00bf\ud83d\udc99o\ud83e\ude77?",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-MX"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "4963306",
                "likeCount": "207577",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1207"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "HYhT_iJmfevQAMppjtm8NqFumug",
            "id": "wl44fbHarAE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-29T11:46:38Z",
                "channelId": "UC3w4rq4MqM3hPcbBdnxd_2A",
                "title": "Gonzalo Mir\u00f3 atiza al Madrid: \"No saben ni ganar ni perder\" | El Partidazo de COPE",
                "description": "Gonzalo Mir\u00f3 critica al Real Madrid por la actitud de sus jugadores tras perder la final de la Copa del Rey contra el FC Barcelona.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wl44fbHarAE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wl44fbHarAE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wl44fbHarAE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wl44fbHarAE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wl44fbHarAE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "El Partidazo de COPE",
                "tags": [
                    "partidazo cope",
                    "el partidazo de cope",
                    "cope partidazo",
                    "juanma casta\u00f1o",
                    "juanma castano",
                    "el tertulion",
                    "real madrid",
                    "madrid",
                    "gonzalo mir\u00f3",
                    "gonzalo miro",
                    "jugadores",
                    "florentino perez",
                    "florentino",
                    "arbitros",
                    "\u00e1rbitros",
                    "\u00e1rbitro",
                    "var"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Gonzalo Mir\u00f3 atiza al Madrid: \"No saben ni ganar ni perder\" | El Partidazo de COPE",
                    "description": "Gonzalo Mir\u00f3 critica al Real Madrid por la actitud de sus jugadores tras perder la final de la Copa del Rey contra el FC Barcelona."
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-ES"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "127941",
                "likeCount": "1687",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "206"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "oJO06nD80WJEh4cfbEtON-Tw5JY",
            "id": "T8mswCh3R6I",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-29T15:24:31Z",
                "channelId": "UCxN5YtNlPzfMNvJHgWImTUg",
                "title": "Match the LABUBU (Part 2)",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/T8mswCh3R6I/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/T8mswCh3R6I/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/T8mswCh3R6I/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/T8mswCh3R6I/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/T8mswCh3R6I/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Hungry FAM",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Match the LABUBU (Part 2)",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2720664",
                "likeCount": "25672",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "29"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "XVu6LspB0qKgQL05piBXcwKcNvE",
            "id": "-nfmANS_AmM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-27T19:00:00Z",
                "channelId": "UCpEWtVQH4THp087jmpmD03Q",
                "title": "Revitalize Your OLD Treasures into NEW Wonders! \u267b\ufe0f",
                "description": "Get ready to unleash your creativity and give old stuff a brand new life! In this video, we'll show you how to breathe new life into old, discarded items and turn them into unique, functional, and beautiful pieces that you'll love. From upcycling old furniture to repurposing vintage accessories, we'll share our top tips and tricks to help you reduce waste and get creative. So, if you're looking for inspiration to give your old stuff a fresh new look, you're in the right place!\r\n\r\nretro decor, thrift, sustainability, DIY, nostalgia, retro, vintage, vintage style, craft ideas, 80s style, environmentalism, repurpose, green living, 90s style, recycle, antique, upcycle\nThis video is made for entertainment purposes. We do not make any warranties about the completeness, safety and reliability. Any action you take upon the information on this video is strictly at your own risk, and we will not be liable for any damages or losses. It is the viewer's responsibility to use judgment, care and precautions if one plans to replicate.\r\n\r\nThe following video might feature activity performed by our actors within controlled environment - please use judgment, care, and precaution if you plan to replicate.\r\n\r\nAll product and company names shown in the video are trademarks\u2122\ufe0f or registered\u00ae\ufe0f trademarks of their respective holders. Use of them does not imply any affiliation with or endorsement by them.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-nfmANS_AmM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-nfmANS_AmM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-nfmANS_AmM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-nfmANS_AmM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-nfmANS_AmM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Brave Gals",
                "tags": [
                    "crafts",
                    "diy",
                    "diy projects",
                    "hacks",
                    "home",
                    "how to",
                    "idea",
                    "innovative solutions",
                    "life hacks",
                    "off grid",
                    "problem solving",
                    "productivity tips",
                    "quick fixes",
                    "recycle",
                    "renovation",
                    "repair",
                    "reuse",
                    "short",
                    "shorts",
                    "smart living",
                    "smart solutions",
                    "smart technology",
                    "tech tips",
                    "tips",
                    "tricks",
                    "tutorial"
                ],
                "categoryId": "26",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Revitalize Your OLD Treasures into NEW Wonders! \u267b\ufe0f",
                    "description": "Get ready to unleash your creativity and give old stuff a brand new life! In this video, we'll show you how to breathe new life into old, discarded items and turn them into unique, functional, and beautiful pieces that you'll love. From upcycling old furniture to repurposing vintage accessories, we'll share our top tips and tricks to help you reduce waste and get creative. So, if you're looking for inspiration to give your old stuff a fresh new look, you're in the right place!\r\n\r\nretro decor, thrift, sustainability, DIY, nostalgia, retro, vintage, vintage style, craft ideas, 80s style, environmentalism, repurpose, green living, 90s style, recycle, antique, upcycle\nThis video is made for entertainment purposes. We do not make any warranties about the completeness, safety and reliability. Any action you take upon the information on this video is strictly at your own risk, and we will not be liable for any damages or losses. It is the viewer's responsibility to use judgment, care and precautions if one plans to replicate.\r\n\r\nThe following video might feature activity performed by our actors within controlled environment - please use judgment, care, and precaution if you plan to replicate.\r\n\r\nAll product and company names shown in the video are trademarks\u2122\ufe0f or registered\u00ae\ufe0f trademarks of their respective holders. Use of them does not imply any affiliation with or endorsement by them."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1426279",
                "likeCount": "19665",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "143"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "5TzGskAHoAQu4RyId7tOFsmcmXQ",
            "id": "mIT8w3WFsLM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-30T21:00:38Z",
                "channelId": "UCbdlxg0t8O7WGPrFsVcz6Gg",
                "title": "BARCELONA vs INTER MILAN | M\u00e0n \u0111\u00f4i c\u00f4ng tuy\u1ec7t \u0111\u1ed1i \u0111i\u1ec7n \u1ea3nh v\u00e0 \u0111\u1eb3ng c\u1ea5p Yamal | B\u00e1n k\u1ebft | UCL 24/25",
                "description": "#championsleague #VTVcab  #Heineken #NangHeinekenMungFanDichThuc #ChampionsLeagueHighlights #OnSports #VTVcab\n=================================\nK\u00eanh youtube On Champions League - Truy\u1ec1n h\u00ecnh C\u00e1p Vi\u1ec7t Nam VTVcab, \u0110\u00e0i Truy\u1ec1n h\u00ecnh Vi\u1ec7t Nam\nYoutube On Champions League: https://bit.ly/SubcriberLigue1\n\u272a Website: http://onsports.vn\n\u2709 Email: digital@vtvcab.vn",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mIT8w3WFsLM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mIT8w3WFsLM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mIT8w3WFsLM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mIT8w3WFsLM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mIT8w3WFsLM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "On Champions League",
                "tags": [
                    "Ligue 1",
                    "Champions league",
                    "champions league",
                    "on sports",
                    "vtvcab",
                    "truc tiep champions league",
                    "highlights champions league",
                    "truc tiep c1",
                    "c1",
                    "truc tiep b\u00f3ng da champions league",
                    "tr\u1ef1c ti\u1ebfp c1",
                    "tr\u1ef1c ti\u1ebfp bong da",
                    "truc tiep bong da",
                    "the thao",
                    "champions league highlights",
                    "bong da highlights",
                    "manchester united",
                    "c1 truc tiep",
                    "europa league",
                    "barca inter milan",
                    "highlights barcelona",
                    "barcelona vs inter milan",
                    "highlights barca vs inter milan",
                    "yamal"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "BARCELONA vs INTER MILAN | M\u00e0n \u0111\u00f4i c\u00f4ng tuy\u1ec7t \u0111\u1ed1i \u0111i\u1ec7n \u1ea3nh v\u00e0 \u0111\u1eb3ng c\u1ea5p Yamal | B\u00e1n k\u1ebft | UCL 24/25",
                    "description": "#championsleague #VTVcab  #Heineken #NangHeinekenMungFanDichThuc #ChampionsLeagueHighlights #OnSports #VTVcab\n=================================\nK\u00eanh youtube On Champions League - Truy\u1ec1n h\u00ecnh C\u00e1p Vi\u1ec7t Nam VTVcab, \u0110\u00e0i Truy\u1ec1n h\u00ecnh Vi\u1ec7t Nam\nYoutube On Champions League: https://bit.ly/SubcriberLigue1\n\u272a Website: http://onsports.vn\n\u2709 Email: digital@vtvcab.vn"
                },
                "defaultAudioLanguage": "vi"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1036739",
                "likeCount": "8484",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "346"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "j3mYxIhlYmtgl97jNtIC_rE1AP4",
            "id": "-bPSNtaMhWk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-28T20:03:01Z",
                "channelId": "UCJQQVLyM6wtPleV4wFBK06g",
                "title": "APAG\u00d3N MASIVO en ESPA\u00d1A: \u00bfQu\u00e9 ha ocurrido y por qu\u00e9 puede volver a repetirse? @VisualPolitik",
                "description": "As\u00ed es como Alemania quiere evitar un tercer a\u00f1o en recesi\u00f3n. No te pierdas el \u00faltimo v\u00eddeo de @silohubierasabido  https://youtu.be/N12ExvnSeg4?si=xTS2yZl8P_-cCzNY\n\nEspa\u00f1a ha sufrido un apag\u00f3n hist\u00f3rico. Y esto podr\u00eda volver a repetirse.\n\n\ud83d\udd10 \u00bfQuieres formar parte de la VisualFaktory?\ud83d\udd10 \nAp\u00fantate a nuestro club privado y recibir\u00e1s toda la informaci\u00f3n https://club.visualfaktory.com/inscripcion/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-bPSNtaMhWk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-bPSNtaMhWk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-bPSNtaMhWk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-bPSNtaMhWk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-bPSNtaMhWk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "VisualPolitik",
                "tags": [
                    "visualpolitik",
                    "visualeconomik",
                    "ecbueno",
                    "enrique couto",
                    "couto",
                    "albertorfc",
                    "alberto rodriguez",
                    "fernandez casta\u00f1o",
                    "notnews",
                    "pol\u00edtica",
                    "geopol\u00edtica",
                    "econom\u00eda",
                    "oscar garc\u00eda",
                    "oscareconomik",
                    "apag\u00f3n espa\u00f1a",
                    "espa\u00f1a a oscuras",
                    "que ha pasado en espa\u00f1a",
                    "CNI",
                    "ataque a espa\u00f1a",
                    "hackers",
                    "rusia",
                    "ciberataque",
                    "red el\u00e9ctrica",
                    "red el\u00e9ctrica espa\u00f1ola",
                    "electricidad espa\u00f1a",
                    "sistema el\u00e9ctrico espa\u00f1a",
                    "Pedro sanchez"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "APAG\u00d3N MASIVO en ESPA\u00d1A: \u00bfQu\u00e9 ha ocurrido y por qu\u00e9 puede volver a repetirse? @VisualPolitik",
                    "description": "As\u00ed es como Alemania quiere evitar un tercer a\u00f1o en recesi\u00f3n. No te pierdas el \u00faltimo v\u00eddeo de @silohubierasabido  https://youtu.be/N12ExvnSeg4?si=xTS2yZl8P_-cCzNY\n\nEspa\u00f1a ha sufrido un apag\u00f3n hist\u00f3rico. Y esto podr\u00eda volver a repetirse.\n\n\ud83d\udd10 \u00bfQuieres formar parte de la VisualFaktory?\ud83d\udd10 \nAp\u00fantate a nuestro club privado y recibir\u00e1s toda la informaci\u00f3n https://club.visualfaktory.com/inscripcion/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "626165",
                "likeCount": "26278",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3808"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "S4d5xmTUcCbhV3dlj8Sf7XiV7SU",
            "id": "mwuljOKZVNA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-29T21:34:46Z",
                "channelId": "UCispGs-Zec1lVsp32rMgqkg",
                "title": "Jorge Morales: \"Como no estamos dispuestos a pagar facturas infinitas, estamos sometidos a riesgos\"",
                "description": "Aimar Bretos entrevista a Jorge Morales, ingeniero industrial, director de Pr\u00f3xima Energ\u00eda y uno de los mayores expertos en energ\u00eda de Espa\u00f1a.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mwuljOKZVNA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mwuljOKZVNA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mwuljOKZVNA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mwuljOKZVNA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mwuljOKZVNA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Hora 25",
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Jorge Morales: \"Como no estamos dispuestos a pagar facturas infinitas, estamos sometidos a riesgos\"",
                    "description": "Aimar Bretos entrevista a Jorge Morales, ingeniero industrial, director de Pr\u00f3xima Energ\u00eda y uno de los mayores expertos en energ\u00eda de Espa\u00f1a."
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "105934",
                "likeCount": "2351",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "695"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "bvSj04g3OLt4f-S7ivxZxi0HpwY",
            "id": "sJkrsFt47O4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-28T03:09:23Z",
                "channelId": "UCUfP26mozkiTLZj5eBpFPeQ",
                "title": "the silence was LOUD",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sJkrsFt47O4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sJkrsFt47O4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sJkrsFt47O4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sJkrsFt47O4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sJkrsFt47O4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Tik Cover",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "the silence was LOUD",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "7985290",
                "likeCount": "282878",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2037"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "m8rZlrVv49OzS3gEoQ74n0sIEX8",
            "id": "R2-yomhYAj4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-30T03:58:07Z",
                "channelId": "UC3IZKseVpdzPSBaWxBxundA",
                "title": "KATSEYE (\ucea3\uce20\uc544\uc774) \"Gnarly\" Official MV",
                "description": "KATSEYE (\ucea3\uce20\uc544\uc774) \"Gnarly\" Official MV\n\nStream \u201cGnarly\u201d Out Now: https://KATSEYE.lnk.to/GnarlyID\n\n*Follow KATSEYE*\nYouTube: https://www.youtube.com/@katseyeworld\nInstagram: https://www.instagram.com/katseyeworld/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@katseyeworld\nX:  https://www.twitter.com/katseyeworld\nWeverse: https://weverse.io/katseye/feed\nOfficial Website: https://katseye.world/\nNewsletter: https://KATSEYE.lnk.to/SignUpID\n\nCredits:\nDirector: Cody Critcheloe\nCreative Director: Humberto Leon\nVisual Director: Jo\u00e3o Moraes\n\nExecutive Creator: Sungdeuk Son\nHead of Creative Production: Jay Ihn\nVisual Creative: Andrew Ibea, Tiffany Suh, Sieun Jung, Tyler Murrah\nPerformance Direction: Grant Gilmore, Sohey Sugihara\nContributing Choreography: Sienna Lalau\n\nDirector of Photography: Sunghun Hong\nProduction Designer: Yesol Kim\nCostumer: Heejun Jang\nHair: Gabe Sin, Suhyeon Jeon, Semin Park\nMakeup: Jeonghwan Park\nNail: Seunghwi Yu\n\nEdited by Jinhyuck Jang, Dakota Giglio (Church Edit)\n3D CGI by Kwangwon Lee, Sangwon Park, Vinyl Creative\n2D CGI by Yeowon Jeong, Myeongjae Song, Ngoc Pham\nVFX by Kent Hill\nColor by Jiyun Yeom (Lucid Color)\n\nProduction by Ambience\n-Executive Producer: Downy Jung\n-Producers: Minye Cho, Sangah Jeon\n\n[PRESENTED BY HYBE X GEFFEN]\n\n#KATSEYE #KATSEYE_Gnarly",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R2-yomhYAj4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R2-yomhYAj4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R2-yomhYAj4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R2-yomhYAj4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R2-yomhYAj4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "HYBE LABELS",
                "tags": [
                    "HYBE",
                    "HYBE LABELS",
                    "\ud558\uc774\ube0c",
                    "\ud558\uc774\ube0c\ub808\uc774\ube14\uc988"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "ko",
                "localized": {
                    "title": "KATSEYE (\ucea3\uce20\uc544\uc774) \"Gnarly\" Official MV",
                    "description": "KATSEYE (\ucea3\uce20\uc544\uc774) \"Gnarly\" Official MV\n\nStream \u201cGnarly\u201d Out Now: https://KATSEYE.lnk.to/GnarlyID\n\n*Follow KATSEYE*\nYouTube: https://www.youtube.com/@katseyeworld\nInstagram: https://www.instagram.com/katseyeworld/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@katseyeworld\nX:  https://www.twitter.com/katseyeworld\nWeverse: https://weverse.io/katseye/feed\nOfficial Website: https://katseye.world/\nNewsletter: https://KATSEYE.lnk.to/SignUpID\n\nCredits:\nDirector: Cody Critcheloe\nCreative Director: Humberto Leon\nVisual Director: Jo\u00e3o Moraes\n\nExecutive Creator: Sungdeuk Son\nHead of Creative Production: Jay Ihn\nVisual Creative: Andrew Ibea, Tiffany Suh, Sieun Jung, Tyler Murrah\nPerformance Direction: Grant Gilmore, Sohey Sugihara\nContributing Choreography: Sienna Lalau\n\nDirector of Photography: Sunghun Hong\nProduction Designer: Yesol Kim\nCostumer: Heejun Jang\nHair: Gabe Sin, Suhyeon Jeon, Semin Park\nMakeup: Jeonghwan Park\nNail: Seunghwi Yu\n\nEdited by Jinhyuck Jang, Dakota Giglio (Church Edit)\n3D CGI by Kwangwon Lee, Sangwon Park, Vinyl Creative\n2D CGI by Yeowon Jeong, Myeongjae Song, Ngoc Pham\nVFX by Kent Hill\nColor by Jiyun Yeom (Lucid Color)\n\nProduction by Ambience\n-Executive Producer: Downy Jung\n-Producers: Minye Cho, Sangah Jeon\n\n[PRESENTED BY HYBE X GEFFEN]\n\n#KATSEYE #KATSEYE_Gnarly"
                },
                "defaultAudioLanguage": "ko"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3482955",
                "likeCount": "262720",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "48783"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "XjSMZhyFVx5V2vmL8OFEjSZIvWs",
            "id": "ebGKNvITgYM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-30T21:11:25Z",
                "channelId": "UCMHb51gmuIuP8dVpsHr-uEw",
                "title": "BARCELONA 3 - 3 INTER DE MILAN | EN VIVO | SEMIFINALES CHAMPIONS LEAGUE | Tiempo de Juego COPE",
                "description": "\ud83d\udd34 DIRECTO: BARCELONA VS INTER DE MILAN | EN VIVO | SEMIFINALES CHAMPIONS LEAGUE | Tiempo de Juego COPE | RADIO COPE\n\nBienvenido al programa l\u00edder de la radio deportiva espa\u00f1ola: Tiempo de Juego.\nAqu\u00ed podr\u00e1s seguir en directo y en vivo los mejores partidos de f\u00fatbol de Espa\u00f1a y del mundo, con la m\u00e1xima emoci\u00f3n, an\u00e1lisis y diversi\u00f3n.\n\nHoy vivimos la Final de la Copa del Rey 2025 entre el FC Barcelona y el Real Madrid, en un partidazo hist\u00f3rico que podr\u00e1s seguir minuto a minuto en nuestra emisi\u00f3n.\n\n\ud83d\udcfb Escucha 'Tiempo de Juego' en COPE:\n\n    S\u00e1bados de 13:00 a 01:00\n\n    Domingos de 12:00 a 01:30\n\n\ud83d\udce1 Puedes escucharnos en la radio, en COPE.es o en la app de Tiempo de Juego.\n\n\ud83d\udd14 Suscr\u00edbete aqu\u00ed para no perderte nada:\n\ud83d\udc49 https://youtube.com/@TiempodeJuegoCOPE?si=YXl2musJBqGfkyrK\n\n\ud83c\udf0d M\u00e1s contenidos exclusivos y toda la actualidad deportiva en:\n\ud83d\udc49 https://www.cope.es/programas/tiempo-de-juego\n\n\u26bd Tiempo de Juego, tu casa del f\u00fatbol, la emoci\u00f3n y el deporte en directo.\n\n#TiempoDeJuego #FCBarcelona #RealMadrid #CopaDelRey #FinalCopaDelRey #BarcelonaVsRealMadrid #F\u00fatbolEnDirecto #RadioDeportiva #COPE #EnVivo",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ebGKNvITgYM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ebGKNvITgYM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ebGKNvITgYM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ebGKNvITgYM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ebGKNvITgYM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Tiempo de Juego COPE",
                "tags": [
                    "futbol",
                    "tiempo de juego",
                    "COPE",
                    "deportes",
                    "real madrid",
                    "barcelona",
                    "resumen",
                    "goles",
                    "goals",
                    "laliga",
                    "mejores momentos",
                    "barsa",
                    "madrid",
                    "narracion",
                    "reaccion",
                    "FINAL COPA DEL REY",
                    "FC BARCELONA",
                    "REAL MADRID",
                    "COPA DEL REY",
                    "FINAL BAR\u00c7A MADRID",
                    "BAR\u00c7A",
                    "CHAMPIONS LEAGUE",
                    "ARSENAL",
                    "PSG",
                    "SEMIS CHAMPIONS",
                    "INTER DE MILAN",
                    "LAUTARO"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "BARCELONA 3 - 3 INTER DE MILAN | EN VIVO | SEMIFINALES CHAMPIONS LEAGUE | Tiempo de Juego COPE",
                    "description": "\ud83d\udd34 DIRECTO: BARCELONA VS INTER DE MILAN | EN VIVO | SEMIFINALES CHAMPIONS LEAGUE | Tiempo de Juego COPE | RADIO COPE\n\nBienvenido al programa l\u00edder de la radio deportiva espa\u00f1ola: Tiempo de Juego.\nAqu\u00ed podr\u00e1s seguir en directo y en vivo los mejores partidos de f\u00fatbol de Espa\u00f1a y del mundo, con la m\u00e1xima emoci\u00f3n, an\u00e1lisis y diversi\u00f3n.\n\nHoy vivimos la Final de la Copa del Rey 2025 entre el FC Barcelona y el Real Madrid, en un partidazo hist\u00f3rico que podr\u00e1s seguir minuto a minuto en nuestra emisi\u00f3n.\n\n\ud83d\udcfb Escucha 'Tiempo de Juego' en COPE:\n\n    S\u00e1bados de 13:00 a 01:00\n\n    Domingos de 12:00 a 01:30\n\n\ud83d\udce1 Puedes escucharnos en la radio, en COPE.es o en la app de Tiempo de Juego.\n\n\ud83d\udd14 Suscr\u00edbete aqu\u00ed para no perderte nada:\n\ud83d\udc49 https://youtube.com/@TiempodeJuegoCOPE?si=YXl2musJBqGfkyrK\n\n\ud83c\udf0d M\u00e1s contenidos exclusivos y toda la actualidad deportiva en:\n\ud83d\udc49 https://www.cope.es/programas/tiempo-de-juego\n\n\u26bd Tiempo de Juego, tu casa del f\u00fatbol, la emoci\u00f3n y el deporte en directo.\n\n#TiempoDeJuego #FCBarcelona #RealMadrid #CopaDelRey #FinalCopaDelRey #BarcelonaVsRealMadrid #F\u00fatbolEnDirecto #RadioDeportiva #COPE #EnVivo"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "232260",
                "likeCount": "876",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "7"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "tE8ULZjb9NGVLH2U7KQ9c_2Y1sQ",
            "id": "PTrz7cuE6C8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-28T16:00:46Z",
                "channelId": "UCtOs-2-AOthtxwIFcSY5ZXw",
                "title": "Name EVERY Premier League winner FOOTBALL QUIZ \ud83e\udde0 #shorts #football #soccer",
                "description": "\ud83d\ude0d SUBSCRIBE: https://www.youtube.com/@GOALFanZone?sub_confirmation=1 \n\nLiverpool have won the 2025 Premier League title, but can this football fan name every team to win the Premier League since Arsenal's last EPL title in 2004?\n\n\ud83d\udc49 Follow us on TikTok: www.tiktok.com/@goalfanzone\n\ud83d\udc49 And don't forget Instagram: www.instagram.com/goalfanzone\n\n#football #soccer #shorts #footballquiz #footballchallenge #goal #fanzone #premierleague #england",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PTrz7cuE6C8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PTrz7cuE6C8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PTrz7cuE6C8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PTrz7cuE6C8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PTrz7cuE6C8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "GOAL's FanZone",
                "tags": [
                    "football",
                    "soccer",
                    "shorts",
                    "quiz",
                    "trivia",
                    "challenge",
                    "fan",
                    "football fan",
                    "street interview",
                    "public interview",
                    "interview",
                    "football quiz",
                    "football challenge",
                    "goal",
                    "goal.com",
                    "fanzone",
                    "front three",
                    "england",
                    "premier league",
                    "premier league title",
                    "liverpool",
                    "arsenal",
                    "manchester city",
                    "manchester united",
                    "chelsea",
                    "leicester",
                    "arsenal fan",
                    "every premier league winner",
                    "list of premier league winners",
                    "premier league quiz"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Name EVERY Premier League winner FOOTBALL QUIZ \ud83e\udde0 #shorts #football #soccer",
                    "description": "\ud83d\ude0d SUBSCRIBE: https://www.youtube.com/@GOALFanZone?sub_confirmation=1 \n\nLiverpool have won the 2025 Premier League title, but can this football fan name every team to win the Premier League since Arsenal's last EPL title in 2004?\n\n\ud83d\udc49 Follow us on TikTok: www.tiktok.com/@goalfanzone\n\ud83d\udc49 And don't forget Instagram: www.instagram.com/goalfanzone\n\n#football #soccer #shorts #footballquiz #footballchallenge #goal #fanzone #premierleague #england"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "5045852",
                "likeCount": "233026",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1026"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Z-kl5jHnosQCXfLkVIh8qBWBcxo",
            "id": "QQeyHSy2cRU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-29T18:37:01Z",
                "channelId": "UCASyFAS0rys2xg5ofINOFOA",
                "title": "PERD\u00cd EL RETO DEL CL\u00c1SICO \ud83d\ude22 #Shorts #elclasico #futbol",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QQeyHSy2cRU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QQeyHSy2cRU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QQeyHSy2cRU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QQeyHSy2cRU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QQeyHSy2cRU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Futbolcontemo",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-ES",
                "localized": {
                    "title": "PERD\u00cd EL RETO DEL CL\u00c1SICO \ud83d\ude22 #Shorts #elclasico #futbol",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-ES"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "50016",
                "likeCount": "1583",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "15"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "lO3oWzdTCMIoekGIpoD05oRB23k",
            "id": "r6X2N6BRpAo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-29T00:51:05Z",
                "channelId": "UCpcvsK0UAI3MIHsjjj3CgMg",
                "title": "Se supo causa del apag\u00f3n en Espa\u00f1a y parte de Europa: Pedro S\u00e1nchez dice que \"nunca hab\u00eda ocurrido\"",
                "description": "#Espa\u00f1a registr\u00f3 el peor apag\u00f3n de su historia, generando caos en las principales ciudades, como Madrid. Horas despu\u00e9s de la ca\u00edda del suministro el\u00e9ctrico, todav\u00eda no se ha restablecido por completo. Seg\u00fan el Gobierno dirigido por #PedroS\u00e1nchez, el apag\u00f3n se gener\u00f3 debido a una desconexi\u00f3n del sistema el\u00e9ctrico del pa\u00eds de la red en #Europa. Sin embargo, todav\u00eda se desconoce qu\u00e9 caus\u00f3 dicha desconexi\u00f3n. #Portugal, que depende de la energ\u00eda de los ib\u00e9ricos, tambi\u00e9n se vio afectado. Las autoridades declararon la situaci\u00f3n de crisis energ\u00e9tica.\n\n\u00bf\ud835\udc10\ud835\udc2e\ud835\udc22\ud835\udc1e\ud835\udc2b\ud835\udc1e \ud835\udc1e\ud835\udc2c\ud835\udc2d\ud835\udc1a\ud835\udc2b \ud835\udc22\ud835\udc27\ud835\udc1f\ud835\udc28\ud835\udc2b\ud835\udc26\ud835\udc1a\ud835\udc1d\ud835\udc28? \ud83d\udcf2 \ud835\udc12\ud835\udc2e\ud835\udc2c\ud835\udc1c\ud835\udc2b\u00ed\ud835\udc1b\ud835\udc1a\ud835\udc2c\ud835\udc1e \ud835\udc1a \ud835\udc27\ud835\udc2e\ud835\udc1e\ud835\udc2c\ud835\udc2d\ud835\udc2b\ud835\udc28 \ud835\udc1c\ud835\udc1a\ud835\udc27\ud835\udc1a\ud835\udc25 para saber los hechos m\u00e1s importantes en Colombia \ud83c\udde8\ud83c\uddf4 y el mundo \ud83c\udf0f todos los d\u00edas.\n\nTambi\u00e9n nos puede seguir en https://redmas.com.co \ud83d\udc40 y nuestras redes sociales:\n* \ud835\udc16\ud835\udc21\ud835\udc1a\ud835\udc2d\ud835\udc2c\ud835\udc00\ud835\udc29\ud835\udc29: https://bit.ly/RedMasNoticiasWA \u2705\n* \ud835\udc0d\ud835\udc28\ud835\udc2d\ud835\udc22\ud835\udc1f\ud835\udc22\ud835\udc1c\ud835\udc1a\ud835\udc1c\ud835\udc22\ud835\udc28\ud835\udc27\ud835\udc1e\ud835\udc2c \ud835\udc1a \ud835\udc2c\ud835\udc2e \ud835\udc1c\ud835\udc1e\ud835\udc25\ud835\udc2e\ud835\udc25\ud835\udc1a\ud835\udc2b: https://bit.ly/NotificacionRedMas \u2705\n* \ud835\udc08\ud835\udc27\ud835\udc2c\ud835\udc2d\ud835\udc1a\ud835\udc20\ud835\udc2b\ud835\udc1a\ud835\udc26: https://bit.ly/RedMasNoticiasIG \u2705\n* \ud835\udc05\ud835\udc1a\ud835\udc1c\ud835\udc1e\ud835\udc1b\ud835\udc28\ud835\udc28\ud835\udc24: https://bit.ly/RedMasNoticiasFB \u2705\n* \ud835\udc13\ud835\udc30\ud835\udc22\ud835\udc2d\ud835\udc2d\ud835\udc1e\ud835\udc2b: https://bit.ly/RedMasNoticiasTW \u2705\n* \ud835\udc13\ud835\udc22\ud835\udc24\ud835\udc13\ud835\udc28\ud835\udc24: https://bit.ly/RedMasNoticiasTT \u2705\n\nRecuerde que nos ve de lunes a viernes en los horarios de \ud835\udfcf\ud835\udfd0.\ud835\udfce\ud835\udfce \ud835\udc26. \ud835\udc32 \ud835\udfd5 \ud835\udc29. \ud835\udc26.; \ud835\udc1f\ud835\udc22\ud835\udc27\ud835\udc1e\ud835\udc2c \ud835\udc1d\ud835\udc1e \ud835\udc2c\ud835\udc1e\ud835\udc26\ud835\udc1a\ud835\udc27\ud835\udc1a \ud835\udc1a \ud835\udc25\ud835\udc1a\ud835\udc2c \ud835\udfd5 \ud835\udc29. \ud835\udc26., a trav\u00e9s de los canales \ud835\udfcf\ud835\udfce\ud835\udfd5 \ud835\udc32 \ud835\udfcf\ud835\udfce\ud835\udfce\ud835\udfd5 \ud835\udc1e\ud835\udc27 \ud835\udc07\ud835\udc03 \ud835\udc1d\ud835\udc1e \ud835\udc02\ud835\udc25\ud835\udc1a\ud835\udc2b\ud835\udc28 \ud83d\udcfa o en la se\u00f1al en vivo en nuestra p\u00e1gina web: https://redmas.com.co/senal-en-vivo\n\nLa informaci\u00f3n m\u00e1s relevante de Colombia y el mundo con el equipo period\u00edstico de #RedM\u00e1sNoticias. Dirige Giovanni Celis | Conducen Paula Garc\u00eda, Maicol Buitrago, Paola L\u00f3pez y Angela Collazos | An\u00e1lisis con Mauricio Reina | Deportes con Mar\u00eda Juliana Corre y Carlos Salas | Entretenimiento con Marco Vergara.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/r6X2N6BRpAo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/r6X2N6BRpAo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/r6X2N6BRpAo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/r6X2N6BRpAo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/r6X2N6BRpAo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "RED M\u00c1S Noticias",
                "tags": [
                    "red m\u00e1s noticias",
                    "red + noticias",
                    "noticias de hoy",
                    "news in spanish",
                    "noticiero colombia",
                    "Ultimas noticias de Espa\u00f1a hoy",
                    "Espa\u00f1a a oscuras",
                    "apag\u00f3n en Espa\u00f1a",
                    "apag\u00f3n en Espa\u00f1a por que",
                    "apag\u00f3n Espa\u00f1a causas",
                    "que paso en Espa\u00f1a",
                    "noticias Espa\u00f1a hoy",
                    "apag\u00f3n en Europa",
                    "apag\u00f3n en Portugal",
                    "apag\u00f3n masivo",
                    "noticias apag\u00f3n",
                    "apag\u00f3n luz",
                    "madrid apagon",
                    "apag\u00f3n en Francia",
                    "causa del apag\u00f3n en Espa\u00f1a"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "Se supo causa del apag\u00f3n en Espa\u00f1a y parte de Europa: Pedro S\u00e1nchez dice que \"nunca hab\u00eda ocurrido\"",
                    "description": "#Espa\u00f1a registr\u00f3 el peor apag\u00f3n de su historia, generando caos en las principales ciudades, como Madrid. Horas despu\u00e9s de la ca\u00edda del suministro el\u00e9ctrico, todav\u00eda no se ha restablecido por completo. Seg\u00fan el Gobierno dirigido por #PedroS\u00e1nchez, el apag\u00f3n se gener\u00f3 debido a una desconexi\u00f3n del sistema el\u00e9ctrico del pa\u00eds de la red en #Europa. Sin embargo, todav\u00eda se desconoce qu\u00e9 caus\u00f3 dicha desconexi\u00f3n. #Portugal, que depende de la energ\u00eda de los ib\u00e9ricos, tambi\u00e9n se vio afectado. Las autoridades declararon la situaci\u00f3n de crisis energ\u00e9tica.\n\n\u00bf\ud835\udc10\ud835\udc2e\ud835\udc22\ud835\udc1e\ud835\udc2b\ud835\udc1e \ud835\udc1e\ud835\udc2c\ud835\udc2d\ud835\udc1a\ud835\udc2b \ud835\udc22\ud835\udc27\ud835\udc1f\ud835\udc28\ud835\udc2b\ud835\udc26\ud835\udc1a\ud835\udc1d\ud835\udc28? \ud83d\udcf2 \ud835\udc12\ud835\udc2e\ud835\udc2c\ud835\udc1c\ud835\udc2b\u00ed\ud835\udc1b\ud835\udc1a\ud835\udc2c\ud835\udc1e \ud835\udc1a \ud835\udc27\ud835\udc2e\ud835\udc1e\ud835\udc2c\ud835\udc2d\ud835\udc2b\ud835\udc28 \ud835\udc1c\ud835\udc1a\ud835\udc27\ud835\udc1a\ud835\udc25 para saber los hechos m\u00e1s importantes en Colombia \ud83c\udde8\ud83c\uddf4 y el mundo \ud83c\udf0f todos los d\u00edas.\n\nTambi\u00e9n nos puede seguir en https://redmas.com.co \ud83d\udc40 y nuestras redes sociales:\n* \ud835\udc16\ud835\udc21\ud835\udc1a\ud835\udc2d\ud835\udc2c\ud835\udc00\ud835\udc29\ud835\udc29: https://bit.ly/RedMasNoticiasWA \u2705\n* \ud835\udc0d\ud835\udc28\ud835\udc2d\ud835\udc22\ud835\udc1f\ud835\udc22\ud835\udc1c\ud835\udc1a\ud835\udc1c\ud835\udc22\ud835\udc28\ud835\udc27\ud835\udc1e\ud835\udc2c \ud835\udc1a \ud835\udc2c\ud835\udc2e \ud835\udc1c\ud835\udc1e\ud835\udc25\ud835\udc2e\ud835\udc25\ud835\udc1a\ud835\udc2b: https://bit.ly/NotificacionRedMas \u2705\n* \ud835\udc08\ud835\udc27\ud835\udc2c\ud835\udc2d\ud835\udc1a\ud835\udc20\ud835\udc2b\ud835\udc1a\ud835\udc26: https://bit.ly/RedMasNoticiasIG \u2705\n* \ud835\udc05\ud835\udc1a\ud835\udc1c\ud835\udc1e\ud835\udc1b\ud835\udc28\ud835\udc28\ud835\udc24: https://bit.ly/RedMasNoticiasFB \u2705\n* \ud835\udc13\ud835\udc30\ud835\udc22\ud835\udc2d\ud835\udc2d\ud835\udc1e\ud835\udc2b: https://bit.ly/RedMasNoticiasTW \u2705\n* \ud835\udc13\ud835\udc22\ud835\udc24\ud835\udc13\ud835\udc28\ud835\udc24: https://bit.ly/RedMasNoticiasTT \u2705\n\nRecuerde que nos ve de lunes a viernes en los horarios de \ud835\udfcf\ud835\udfd0.\ud835\udfce\ud835\udfce \ud835\udc26. \ud835\udc32 \ud835\udfd5 \ud835\udc29. \ud835\udc26.; \ud835\udc1f\ud835\udc22\ud835\udc27\ud835\udc1e\ud835\udc2c \ud835\udc1d\ud835\udc1e \ud835\udc2c\ud835\udc1e\ud835\udc26\ud835\udc1a\ud835\udc27\ud835\udc1a \ud835\udc1a \ud835\udc25\ud835\udc1a\ud835\udc2c \ud835\udfd5 \ud835\udc29. \ud835\udc26., a trav\u00e9s de los canales \ud835\udfcf\ud835\udfce\ud835\udfd5 \ud835\udc32 \ud835\udfcf\ud835\udfce\ud835\udfce\ud835\udfd5 \ud835\udc1e\ud835\udc27 \ud835\udc07\ud835\udc03 \ud835\udc1d\ud835\udc1e \ud835\udc02\ud835\udc25\ud835\udc1a\ud835\udc2b\ud835\udc28 \ud83d\udcfa o en la se\u00f1al en vivo en nuestra p\u00e1gina web: https://redmas.com.co/senal-en-vivo\n\nLa informaci\u00f3n m\u00e1s relevante de Colombia y el mundo con el equipo period\u00edstico de #RedM\u00e1sNoticias. Dirige Giovanni Celis | Conducen Paula Garc\u00eda, Maicol Buitrago, Paola L\u00f3pez y Angela Collazos | An\u00e1lisis con Mauricio Reina | Deportes con Mar\u00eda Juliana Corre y Carlos Salas | Entretenimiento con Marco Vergara."
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "536243",
                "likeCount": "9642",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2993"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "iJi96ji-vVOxBb8-ZH_MSG2gN7g",
            "id": "Ny79zaSueQ8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-28T23:29:35Z",
                "channelId": "UC7QZIf0dta-XPXsp9Hv4dTw",
                "title": "APAG\u00d3N GENERAL: ESPECIAL INFORMATIVO con la \u00daLTIMA HORA sobre el CORTE de SUMINISTRO  | RTVE",
                "description": "Especial informativo por el apag\u00f3n generalizado que ha afectado a toda la pen\u00ednsula ib\u00e9rica y pa\u00edses como Portugal, Francia o Alemania. \n\nEn este momento se intenta restablecer el suministro mientras se investigan las causas del corte que ha afectado a transportes y comunicaciones. \nDe momento las autoridades no descartan ninguna hip\u00f3tesis\n\n\n#apag\u00f3n #ultimahora #news #LiveNews #StreamingNews #envivo #espa\u00f1a #noticiasenespa\u00f1ol #noticias \n\n\ud83d\udc49\ud83d\udc49 M\u00e1s noticias: https://www.rtve.es/noticias\n\n\u27a4SUSCR\u00cdBETE a RTVE Noticias en YouTube: https://bit.ly/2WtyvUx\n\u2714\ufe0fS\u00edguenos en Instagram: https://www.instagram.com/rtvenoticias/ \n\u2714\ufe0fS\u00edguenos en Twitter: https://twitter.com/rtvenoticias\n\u2714\ufe0fS\u00edguenos en Facebook: https://www.facebook.com/RTVENoticias/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ny79zaSueQ8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ny79zaSueQ8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ny79zaSueQ8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ny79zaSueQ8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ny79zaSueQ8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "RTVE Noticias",
                "tags": [
                    "noticias",
                    "ultima hora",
                    "informacion",
                    "noticias de \u00faltima hora",
                    "directo",
                    "en vivo",
                    "apagon",
                    "apagon espa\u00f1a",
                    "luz",
                    "corte de luz",
                    "apagon luz",
                    "el pais",
                    "luz espa\u00f1a",
                    "apag\u00f3n",
                    "apagon en espa\u00f1a",
                    "apag\u00f3n de luz hoy"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "APAG\u00d3N GENERAL: ESPECIAL INFORMATIVO con la \u00daLTIMA HORA sobre el CORTE de SUMINISTRO  | RTVE",
                    "description": "Especial informativo por el apag\u00f3n generalizado que ha afectado a toda la pen\u00ednsula ib\u00e9rica y pa\u00edses como Portugal, Francia o Alemania. \n\nEn este momento se intenta restablecer el suministro mientras se investigan las causas del corte que ha afectado a transportes y comunicaciones. \nDe momento las autoridades no descartan ninguna hip\u00f3tesis\n\n\n#apag\u00f3n #ultimahora #news #LiveNews #StreamingNews #envivo #espa\u00f1a #noticiasenespa\u00f1ol #noticias \n\n\ud83d\udc49\ud83d\udc49 M\u00e1s noticias: https://www.rtve.es/noticias\n\n\u27a4SUSCR\u00cdBETE a RTVE Noticias en YouTube: https://bit.ly/2WtyvUx\n\u2714\ufe0fS\u00edguenos en Instagram: https://www.instagram.com/rtvenoticias/ \n\u2714\ufe0fS\u00edguenos en Twitter: https://twitter.com/rtvenoticias\n\u2714\ufe0fS\u00edguenos en Facebook: https://www.facebook.com/RTVENoticias/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1180546",
                "likeCount": "9936",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "341"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "oPQIzQey0w7Didb3vGqON0nV2ZI",
            "id": "1K7R1S_2QaA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-30T21:40:21Z",
                "channelId": "UCTapFcyNk2zzc7LnPUjNNQA",
                "title": "\u00a1UNA ODA AL F\u00daTBOL! \ud83c\udfc6 FC BARCELONA 3-3 INTER - IDA SEMIS UEFA CHAMPIONS LEAGUE",
                "description": "#UCL #FCBarcelona #InterMilan \n\nEscucha y mira EN DIRECTO el FC BARCELONA vs INTER DE MIL\u00c1N de la ida de los 4tos.de Final de la UEFA Champions League con Dani Garrido, la narraci\u00f3n de Lluis Flaquer y todo el equipo de Carrusel Deportivo desde Montjuic.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1K7R1S_2QaA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1K7R1S_2QaA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1K7R1S_2QaA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1K7R1S_2QaA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1K7R1S_2QaA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Carrusel Deportivo",
                "tags": [
                    "EN DIRECTO",
                    "En vivo",
                    "tiempo de juego",
                    "futbol espa\u00f1ol",
                    "Radio",
                    "narracion",
                    "gol",
                    "f\u00fatbol en vivo",
                    "cope",
                    "Manolo Lama",
                    "VAR",
                    "Pol\u00e9mica",
                    "MANOLO LAMA",
                    "PACO GONZ\u00c1LEZ",
                    "radio",
                    "narraci\u00f3n",
                    "en vivo",
                    "Espa\u00f1a",
                    "goles",
                    "en directo",
                    "europa",
                    "tj cope hoy",
                    "UEFA Champions League",
                    "Champions",
                    "FC Barcelona",
                    "Lamine Yamal",
                    "Pedri",
                    "Raphinha",
                    "Lewandowski",
                    "Frenkie De Jong",
                    "Gavi",
                    "Flick",
                    "Carles Mi\u00f1arro",
                    "FC BARCELONA vs INTER DE MIL\u00c1N",
                    "semifinales"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "\u00a1UNA ODA AL F\u00daTBOL! \ud83c\udfc6 FC BARCELONA 3-3 INTER - IDA SEMIS UEFA CHAMPIONS LEAGUE",
                    "description": "#UCL #FCBarcelona #InterMilan \n\nEscucha y mira EN DIRECTO el FC BARCELONA vs INTER DE MIL\u00c1N de la ida de los 4tos.de Final de la UEFA Champions League con Dani Garrido, la narraci\u00f3n de Lluis Flaquer y todo el equipo de Carrusel Deportivo desde Montjuic."
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "177068",
                "likeCount": "971",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "7"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "VVesVDcOTfRHJnCHNydBQRZnJjE",
            "id": "YLuzITZg6Kc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-29T22:00:40Z",
                "channelId": "UCt9a_qP9CqHCNwilf-iULag",
                "title": "Paris REMPORTE le premier round ! VICTOIRE \u00e0 Arsenal \u2764\ufe0f\ud83d\udc99",
                "description": "Le Paris Saint-Germain rentre d'Angleterre avec un succ\u00e8s pr\u00e9cieux acquis en demi-finale aller de la Ligue des champions.\nGr\u00e2ce au huiti\u00e8me but dans la comp\u00e9tition d'Ousmane Demb\u00e9l\u00e9, les Rouge et Bleu arboreront le match retour au Parc des Princes avec un succ\u00e8s d'avance sur les Gunners d'Arsenal !\n\nSUBSCRIBE \u27a1\ufe0f https://www.youtube.com/psg\n\nFOLLOW PSG \ud83d\udd34\ud83d\udd35\n\n\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udcbb  Website: https://en.psg.fr/ \n\ud83d\udcf8  Instagram: https://www.instagram.com/psg/\n\ud83d\udcf2  TikTok: https://www.tiktok.com/@psg/\n\ud83c\udfa5  Twitch: https://www.twitch.tv/psg/\n\ud83d\udc26  Twitter: https://twitter.com/PSG_English/\n\ud83d\udcbb  Facebook: https://www.facebook.com/PSG/\n\ud83e\udd33  BeReal: https://t.co/0YF4ui5bnk\n\ud83d\udcac  WhatsApp: https://bit.ly/3RB3RVq\n\n\ud83d\udd17 https://linktr.ee/PSG\n\nABONNEZ-VOUS \u27a1\ufe0f https://www.youtube.com/psg\n\nSUIVEZ LE PARIS SAINT-GERMAIN \ud83d\udd34\ud83d\udd35",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YLuzITZg6Kc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YLuzITZg6Kc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YLuzITZg6Kc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YLuzITZg6Kc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YLuzITZg6Kc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "PSG - Paris Saint-Germain",
                "tags": [
                    "PSG",
                    "PARIS SAINT-GERMAIN",
                    "PARIS",
                    "FOOTBALL",
                    "Gianluigi Donnarumma",
                    "Achraf Hakimi",
                    "Presnel Kimpembe",
                    "Marquinhos",
                    "Nuno Mendes",
                    "Nordi Mukiele",
                    "Fabian Ruiz",
                    "Danilo Pereira",
                    "Vitinha",
                    "Carlos Soler",
                    "No Comment",
                    "Inside",
                    "Highlights",
                    "Skill",
                    "Training",
                    "Goal",
                    "Interview",
                    "Warren",
                    "Za\u00efre-Emery",
                    "Ugarte",
                    "Kang-In Lee",
                    "Kolo Muani",
                    "Demb\u00e9l\u00e9",
                    "Lucas Hernandez",
                    "Hernandez",
                    "Asensio",
                    "Tenas",
                    "Skriniar",
                    "Beraldo",
                    "Moscardo",
                    "Mayulu",
                    "Barcola",
                    "Randal",
                    "Gon\u00e7alo Ramos",
                    "Safonov",
                    "Luis Enrique",
                    "France",
                    "\uc774\uac15\uc778",
                    "Jo\u00e3o Neves",
                    "Pacho",
                    "d\u00e9sir\u00e9 dou\u00e9"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Paris REMPORTE le premier round ! VICTOIRE \u00e0 Arsenal \u2764\ufe0f\ud83d\udc99",
                    "description": "Le Paris Saint-Germain rentre d'Angleterre avec un succ\u00e8s pr\u00e9cieux acquis en demi-finale aller de la Ligue des champions.\nGr\u00e2ce au huiti\u00e8me but dans la comp\u00e9tition d'Ousmane Demb\u00e9l\u00e9, les Rouge et Bleu arboreront le match retour au Parc des Princes avec un succ\u00e8s d'avance sur les Gunners d'Arsenal !\n\nSUBSCRIBE \u27a1\ufe0f https://www.youtube.com/psg\n\nFOLLOW PSG \ud83d\udd34\ud83d\udd35\n\n\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udcbb  Website: https://en.psg.fr/ \n\ud83d\udcf8  Instagram: https://www.instagram.com/psg/\n\ud83d\udcf2  TikTok: https://www.tiktok.com/@psg/\n\ud83c\udfa5  Twitch: https://www.twitch.tv/psg/\n\ud83d\udc26  Twitter: https://twitter.com/PSG_English/\n\ud83d\udcbb  Facebook: https://www.facebook.com/PSG/\n\ud83e\udd33  BeReal: https://t.co/0YF4ui5bnk\n\ud83d\udcac  WhatsApp: https://bit.ly/3RB3RVq\n\n\ud83d\udd17 https://linktr.ee/PSG\n\nABONNEZ-VOUS \u27a1\ufe0f https://www.youtube.com/psg\n\nSUIVEZ LE PARIS SAINT-GERMAIN \ud83d\udd34\ud83d\udd35"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "706109",
                "likeCount": "11449",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "356"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "lu5Hd76bJCs3LH3Si6YlUKA3ZAI",
            "id": "kk3v10A6vVw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-30T21:27:04Z",
                "channelId": "UCCDRu5BLs5ie2jnJUXlOROg",
                "title": "\ud83d\udd34 BARCELONA vs INTER EN VIVO \u26bd JUEGA LAMINE YAMAL CHAMPIONS LEAGUE \ud83c\udfc6",
                "description": "\ud83d\udd34 BARCELONA vs INTER EN VIVO \u26bd JUEGA LAMINE YAMAL CHAMPIONS LEAGUE \ud83c\udfc6\n\u26bd SUSCRIBITE AL CANAL LIDER ENTRANDO AQU\u00cd \ud83d\udc49 https://www.youtube.com/@apurofutboltv\n\n\ud83d\udd34 SUMATE QUE ESTAMOS CON EL PARTIDO EN VIVO \ud83d\udc49\ud83c\udffb https://www.youtube.com/@apurofutboltv\n\n\u2b50 HAZTE MIEMBRO DE TU CANAL FAVORITO \ud83d\udc49\ud83c\udffb \ud83d\udc49\ud83c\udffb https://www.youtube.com/@apurofutboltv\n\nBARCELONA VS INTER LIVE MATCH (30/4/2025)\nBARCELONA VS INTER ao vivo (30/4/2025)\nBARCELONA VS INTER EN DIRECTO (30/4/25)\n\nBARCELONA vs INTER EN VIVO\nBARCELONA vs INTER 2025\nBARCELONA vs INTER LIVE\nCHAMPIONS LEAGUE BARCELONA vs INTER\nBARCELONA VS INTER EN VIVO\nBARCELONA VS INTER 2025\nBARCELONA VS INTER TODO FUTBOL EN VIVO\nBARCELONA VS INTER BARCA ONE\nBARCELONA VS INTER DIBROU SPORTS BRASIL\nBARCELONA VS INTER SIMULANDO GAMES\nBARCELONA VS INTER DIARIO MARCA\nBARCELONA VS INTER CHAMPIONS LEAGUE\nBARCELONA VS INTER en directo\nBARCELONA VS INTER RESUMEN\nbarcelona vs inter en vivo\nbarcelona vs inter 2025\nbarcelona vs inter espn\npartido del barcelona hoy\nfc barcelona\nbarcelona vs inter\nbarcelona en vivo hoy\nfc barcelona vs inter \nbarcelona inter en vivo\nBARCELONA VS INTER ARMANDO NARANJO\nBARCELONA VS INTER CARRUSEL DEPORTIVO\nBARCELONA VS INTER PELOTA LIBRE EN VIVO\nBARCELONA VS INTER DISNEY +\nBARCELONA VS INTER REY DEPORTIVO\nBARCELONA VS INTER FUTBOL LIBRE EN VIVO\nBARCELONA VS INTER ROJA DIRECTA EN VIVO\nBARCELONA VS INTER MAGIS TV EN VIVO\nBARCELONA VS INTER BLUESTACKS EN VIVO\nBARCELONA VS INTER PIRLO TV EN VIVO\nBARCELONA VS INTER BARCA HOY\nBARCELONA VS INTER CEREBRO CULE\nBARCELONA VS INTER en vivo\nBARCELONA VS INTER INVASION GEEK\nVER GRATIS BARCELONA VS INTER\nPARTIDO BARCELONA INTER DONDE VER\nPARTIDO FUTBOL EUROPEO GRATIS\nVER UEFA CHAMPIONS LEAGUE\nVER CHAMPIONS LEAGUE CON IMAGENES\nJOGO INTER X BARCELONA\nINTER BARCELONA EN VIVO\nINTER BARCELONA HD\nDONDE VER INTER BARCELONA\nVER PARTIDO GRATIS INTER VS BARCELONA\nINTER VS BARCELONA TORCIDA GAMERS\nINTER VS BARCELONA BUNDESLIGA\nINTER BARCELONA ESPN DEPORTES\nbarcelona vs inter espn\nbarcelona\nInter\nbarcelona hoy\nbarcelona vs inter\ninter vs barcelona\nbarcelona inter\ninter barcelona\nbarcelona vs inter en vivo\nbarcelona vs inter hoy\nbarcelona hoy en vivo\nbarcelona en vivo\nbarcelona inter\nbarcelona hoy en vivo en directo\ninter hoy en vivo en directo\nINTER vs BARCELONA CON IMAGEN\nINTER vs BARCELONA GLOBO TV\nINTER vs BARCELONA SPORT TV\nINTER vs BARCELONA DSPORTS\nPARTIDO FUTBOL EN VIVO HOY  \nINTER VS BARCELONA FUTEBOL AO VIVO\nINTER VS BARCELONA EL COMERCIO\nINTER VS BARCELONA DEPOR\nJOGO INTER VS BARCELONA\nINTER VS BARCELONA partido\nPARTIDO HOY EN VIVO\nPARTIDO EN VIVO HOY\nFUTBOL EUROPEO EN VIVO\nUEFA CHAMPIONS LEAGUE HOY\nFUTBOL EN VIVO\nEUROPEAN LEAGUE CHANNEL\nCHAMPIONS LEAGUE\nBARCELONA VS INTER\nBARCELONA vs INTER DIARIO AS\nBARCELONA vs INTER ESPN\nBARCELONA vs INTER VERDOLAGA TV\nBARCELONA vs INTER DJ MARIIO\nBARCELONA vs INTER SKY SPORTS\nBARCELONA vs INTER TIEMPO DE JUEGO COPE\nBARCELONA vs INTER EN VIVO\nBARCELONA vs INTER IBAI LLANOS\n\nbarcelona hoy\nbarca\nfc barcelona en vivo\nbarcelona en vivo\nbarcelona vs inter \nbarcelona vs inter EN VIVO\ninter vs barcelona\nbarcelona inter EN VIVO\nbarcelona vs inter 2025\nbarcelona vs inter \nbarcelona vs inter HOY EN VIVO\nbarcelona vs inter EN VIVO\nBARCELONA vs INTER EUROPA\nBARCELONA vs INTER ROBERT LEWANDOWSKI\nBARCELONA vs INTER DANI OLMO\nBARCELONA vs INTER LAMINE YAMAL\nBARCELONA vs INTER LAUTARO MARTINEZ\nBARCELONA vs INTER MARCUS THURAM\nBARCELONA vs INTER NICOLO BARELLA\nBARCELONA vs INTER MUNDO DEPORTIVO\nBARCELONA vs INTER champions league\nINTER vs BARCELONA FUTBOL \nINTER vs BARCELONA EUROPEAN LEAGUE\nINTER vs BARCELONA GAZZETTA DELLO SPORT\nINTER vs BARCELONA RAI ITALIA\nINTER vs BARCELONA TUTTOSPORT\nINTER vs BARCELONA TUTTO MERCATO\nINTER vs BARCELONA en vivo\nINTER vs BARCELONA TORCIDA GAMERS\nBARCELONA en vivo\nINTER en vivo\nBARCELONA vs INTER 2025\nBARCELONA en vivo, INTER en vivo\npartido de BARCELONA en vivo\nespn en vivo\nfutbol en vivo\nPARTIDO EN VIVO\nBARCELONA hoy\nINTER hoy\npartido de BARCELONA en vivo\npartido de INTER en vivo\nBARCELONA\nINTER\nLA SECTA DEPORTIVA\nA PURO FUTBOL\nLA CASACA FUTBOL\nCABALA FUTBOLERA\nPALABRA FINAL \nVERDOLAGA TV\nNOTICIAS DEL VERDE\nDONDE VER BARCELONA INTER EN VIVO\nCUANDO VER BARCELONA INTER\nCOMO VER UEFA CHAMPIONS LEAGUE 2025 EN VIVO\nDONDE VER CHAMPIONS LEAGUE EN VIVO\nChampions League\nBARCELONA vs INTER LA SECTA DEPORTIVA\nBARCELONA vs INTER CABALA FUTBOLERA\nINTER vs BARCELONA LA CASACA FUTBOL\nINTER vs BARCELONA A PURO FUTBOL\n\n#barcelona  #fcbarcelona  #barca  #inter  #intermilan  #milan  #championsleague  #uefachampionsleague  #uefa  #champions  #espa\u00f1a  #espa\u00f1ol  #spain  #italia  #italian  #italiano  #italy  #europa  #europe  #european  #olmo  #lewandowski  #yamal  #raphinha  #pedri  #gavi  #flick  #martinez  #thuram  #barella  #calhanoglu  #dimarco  #bastoni  #augusto  #taremi  #inzaghi  #futbol  #football  #envivo  #vivo",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kk3v10A6vVw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kk3v10A6vVw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kk3v10A6vVw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kk3v10A6vVw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kk3v10A6vVw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "A PURO FUTBOL",
                "tags": [
                    "a puro futbol",
                    "a puro futbol en vivo",
                    "puro futbol",
                    "a puro F\u00fatbol",
                    "pluto futbol",
                    "a puro futbol tv",
                    "futbol tv",
                    "barcelona vs inter en vivo",
                    "barcelona vs inter 2025",
                    "barcelona vs inter hoy",
                    "barcelona vs inter ver",
                    "barcelona vs inter como ver",
                    "barcelona vs inter en directo",
                    "barcelona vs inter online",
                    "barcelona en vivo",
                    "inter en vivo",
                    "secta deportiva",
                    "el chiringuito",
                    "partido del barcelona en vivo",
                    "barca hoy",
                    "barcelona hoy",
                    "inter hoy",
                    "champions en vivo"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\ud83d\udd34 BARCELONA vs INTER EN VIVO \u26bd JUEGA LAMINE YAMAL CHAMPIONS LEAGUE \ud83c\udfc6",
                    "description": "\ud83d\udd34 BARCELONA vs INTER EN VIVO \u26bd JUEGA LAMINE YAMAL CHAMPIONS LEAGUE \ud83c\udfc6\n\u26bd SUSCRIBITE AL CANAL LIDER ENTRANDO AQU\u00cd \ud83d\udc49 https://www.youtube.com/@apurofutboltv\n\n\ud83d\udd34 SUMATE QUE ESTAMOS CON EL PARTIDO EN VIVO \ud83d\udc49\ud83c\udffb https://www.youtube.com/@apurofutboltv\n\n\u2b50 HAZTE MIEMBRO DE TU CANAL FAVORITO \ud83d\udc49\ud83c\udffb \ud83d\udc49\ud83c\udffb https://www.youtube.com/@apurofutboltv\n\nBARCELONA VS INTER LIVE MATCH (30/4/2025)\nBARCELONA VS INTER ao vivo (30/4/2025)\nBARCELONA VS INTER EN DIRECTO (30/4/25)\n\nBARCELONA vs INTER EN VIVO\nBARCELONA vs INTER 2025\nBARCELONA vs INTER LIVE\nCHAMPIONS LEAGUE BARCELONA vs INTER\nBARCELONA VS INTER EN VIVO\nBARCELONA VS INTER 2025\nBARCELONA VS INTER TODO FUTBOL EN VIVO\nBARCELONA VS INTER BARCA ONE\nBARCELONA VS INTER DIBROU SPORTS BRASIL\nBARCELONA VS INTER SIMULANDO GAMES\nBARCELONA VS INTER DIARIO MARCA\nBARCELONA VS INTER CHAMPIONS LEAGUE\nBARCELONA VS INTER en directo\nBARCELONA VS INTER RESUMEN\nbarcelona vs inter en vivo\nbarcelona vs inter 2025\nbarcelona vs inter espn\npartido del barcelona hoy\nfc barcelona\nbarcelona vs inter\nbarcelona en vivo hoy\nfc barcelona vs inter \nbarcelona inter en vivo\nBARCELONA VS INTER ARMANDO NARANJO\nBARCELONA VS INTER CARRUSEL DEPORTIVO\nBARCELONA VS INTER PELOTA LIBRE EN VIVO\nBARCELONA VS INTER DISNEY +\nBARCELONA VS INTER REY DEPORTIVO\nBARCELONA VS INTER FUTBOL LIBRE EN VIVO\nBARCELONA VS INTER ROJA DIRECTA EN VIVO\nBARCELONA VS INTER MAGIS TV EN VIVO\nBARCELONA VS INTER BLUESTACKS EN VIVO\nBARCELONA VS INTER PIRLO TV EN VIVO\nBARCELONA VS INTER BARCA HOY\nBARCELONA VS INTER CEREBRO CULE\nBARCELONA VS INTER en vivo\nBARCELONA VS INTER INVASION GEEK\nVER GRATIS BARCELONA VS INTER\nPARTIDO BARCELONA INTER DONDE VER\nPARTIDO FUTBOL EUROPEO GRATIS\nVER UEFA CHAMPIONS LEAGUE\nVER CHAMPIONS LEAGUE CON IMAGENES\nJOGO INTER X BARCELONA\nINTER BARCELONA EN VIVO\nINTER BARCELONA HD\nDONDE VER INTER BARCELONA\nVER PARTIDO GRATIS INTER VS BARCELONA\nINTER VS BARCELONA TORCIDA GAMERS\nINTER VS BARCELONA BUNDESLIGA\nINTER BARCELONA ESPN DEPORTES\nbarcelona vs inter espn\nbarcelona\nInter\nbarcelona hoy\nbarcelona vs inter\ninter vs barcelona\nbarcelona inter\ninter barcelona\nbarcelona vs inter en vivo\nbarcelona vs inter hoy\nbarcelona hoy en vivo\nbarcelona en vivo\nbarcelona inter\nbarcelona hoy en vivo en directo\ninter hoy en vivo en directo\nINTER vs BARCELONA CON IMAGEN\nINTER vs BARCELONA GLOBO TV\nINTER vs BARCELONA SPORT TV\nINTER vs BARCELONA DSPORTS\nPARTIDO FUTBOL EN VIVO HOY  \nINTER VS BARCELONA FUTEBOL AO VIVO\nINTER VS BARCELONA EL COMERCIO\nINTER VS BARCELONA DEPOR\nJOGO INTER VS BARCELONA\nINTER VS BARCELONA partido\nPARTIDO HOY EN VIVO\nPARTIDO EN VIVO HOY\nFUTBOL EUROPEO EN VIVO\nUEFA CHAMPIONS LEAGUE HOY\nFUTBOL EN VIVO\nEUROPEAN LEAGUE CHANNEL\nCHAMPIONS LEAGUE\nBARCELONA VS INTER\nBARCELONA vs INTER DIARIO AS\nBARCELONA vs INTER ESPN\nBARCELONA vs INTER VERDOLAGA TV\nBARCELONA vs INTER DJ MARIIO\nBARCELONA vs INTER SKY SPORTS\nBARCELONA vs INTER TIEMPO DE JUEGO COPE\nBARCELONA vs INTER EN VIVO\nBARCELONA vs INTER IBAI LLANOS\n\nbarcelona hoy\nbarca\nfc barcelona en vivo\nbarcelona en vivo\nbarcelona vs inter \nbarcelona vs inter EN VIVO\ninter vs barcelona\nbarcelona inter EN VIVO\nbarcelona vs inter 2025\nbarcelona vs inter \nbarcelona vs inter HOY EN VIVO\nbarcelona vs inter EN VIVO\nBARCELONA vs INTER EUROPA\nBARCELONA vs INTER ROBERT LEWANDOWSKI\nBARCELONA vs INTER DANI OLMO\nBARCELONA vs INTER LAMINE YAMAL\nBARCELONA vs INTER LAUTARO MARTINEZ\nBARCELONA vs INTER MARCUS THURAM\nBARCELONA vs INTER NICOLO BARELLA\nBARCELONA vs INTER MUNDO DEPORTIVO\nBARCELONA vs INTER champions league\nINTER vs BARCELONA FUTBOL \nINTER vs BARCELONA EUROPEAN LEAGUE\nINTER vs BARCELONA GAZZETTA DELLO SPORT\nINTER vs BARCELONA RAI ITALIA\nINTER vs BARCELONA TUTTOSPORT\nINTER vs BARCELONA TUTTO MERCATO\nINTER vs BARCELONA en vivo\nINTER vs BARCELONA TORCIDA GAMERS\nBARCELONA en vivo\nINTER en vivo\nBARCELONA vs INTER 2025\nBARCELONA en vivo, INTER en vivo\npartido de BARCELONA en vivo\nespn en vivo\nfutbol en vivo\nPARTIDO EN VIVO\nBARCELONA hoy\nINTER hoy\npartido de BARCELONA en vivo\npartido de INTER en vivo\nBARCELONA\nINTER\nLA SECTA DEPORTIVA\nA PURO FUTBOL\nLA CASACA FUTBOL\nCABALA FUTBOLERA\nPALABRA FINAL \nVERDOLAGA TV\nNOTICIAS DEL VERDE\nDONDE VER BARCELONA INTER EN VIVO\nCUANDO VER BARCELONA INTER\nCOMO VER UEFA CHAMPIONS LEAGUE 2025 EN VIVO\nDONDE VER CHAMPIONS LEAGUE EN VIVO\nChampions League\nBARCELONA vs INTER LA SECTA DEPORTIVA\nBARCELONA vs INTER CABALA FUTBOLERA\nINTER vs BARCELONA LA CASACA FUTBOL\nINTER vs BARCELONA A PURO FUTBOL\n\n#barcelona  #fcbarcelona  #barca  #inter  #intermilan  #milan  #championsleague  #uefachampionsleague  #uefa  #champions  #espa\u00f1a  #espa\u00f1ol  #spain  #italia  #italian  #italiano  #italy  #europa  #europe  #european  #olmo  #lewandowski  #yamal  #raphinha  #pedri  #gavi  #flick  #martinez  #thuram  #barella  #calhanoglu  #dimarco  #bastoni  #augusto  #taremi  #inzaghi  #futbol  #football  #envivo  #vivo"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1916089",
                "likeCount": "13870",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "6"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "yinKxsQEWnCn0tGUZ4Oqqv3Axzo",
            "id": "HSRJV9P4DBM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-28T22:58:43Z",
                "channelId": "UCAA2DI1N8trZoeo-46hEiCg",
                "title": "Canci\u00f3n Barcelona vs Real Madrid 3-2 (Parodia Ozuna - Se Prepar\u00f3)",
                "description": "Parodia Musical de Ozuna - Se Prepar\u00f3 (Video Oficial) | Odisea\nBarcelona vs Real Madrid 2025 Copa del Rey Final - Like & Suscr\u00edbete! :D\n\nSeguime en Tiktok! https://www.tiktok.com/@_franmg\nSeguime en Instagram! https://instagram.com/fran\nSeguime en X! https://x.com/Fraaanchuuu\n\nSuscr\u00edbete! :D http://www.youtube.com/user/TheFranMG?sub_confirmation=1 muchos goles jaja\nSUSCRIBITE a mi NUEVO CANAL!! https://www.youtube.com/FranMG10?sub_confirmation=1\n\n\u00daNETE A MI CANAL AC\u00c1!! https://www.youtube.com/FranMG/join\n\nEl video cumple con los 4 factores de uso leg\u00edtimo:\n\n1. El prop\u00f3sito y el car\u00e1cter del uso: El uso es transformativo. Su significado es distinto, ya que es una parodia musical, y su objetivo es entretener.\n2. La naturaleza de la obra: Se utiliza material basado en hechos reales. El uso es leg\u00edtimo ya que podr\u00eda haber capturado las escenas hasta con un tel\u00e9fono m\u00f3vil.\n3. La cantidad y la relevancia del fragmento: No se muestra el partido entero que dura 120 minutos, sino que se usan clips cortos de 2 segundos. El video en total dura 3 minutos, una cifra mucho inferior a los 120 del partido.\n4. El efecto del uso en el valor o mercado potencial de la obra: El uso est\u00e1 lejos de hacer las veces de sustituto del partido. No afecta negativamente a la capacidad del propietario de rentabilizar su obra original. S\u00ed positivamente ya que promociona el partido en cuesti\u00f3n.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HSRJV9P4DBM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HSRJV9P4DBM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HSRJV9P4DBM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HSRJV9P4DBM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HSRJV9P4DBM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Fran MG",
                "tags": [
                    "FC Barcelona (Football Team)",
                    "Real Madrid C.F. (Football Team)",
                    "barcelona",
                    "real",
                    "madrid",
                    "Real Madrid",
                    "Rap",
                    "clasico",
                    "2015",
                    "videoclip",
                    "futbol",
                    "messi",
                    "cristiano",
                    "ronaldo",
                    "letra",
                    "vs",
                    "barcelona vs real madrid",
                    "peleas",
                    "partido",
                    "completo",
                    "final",
                    "liga",
                    "parodia",
                    "parodia musical",
                    "musica",
                    "video",
                    "Bar\u00e7a",
                    "especial",
                    "cancion",
                    "goles",
                    "espn",
                    "gol",
                    "highlights",
                    "espa\u00f1ol",
                    "fc",
                    "resumen",
                    "football",
                    "soccer",
                    "fut",
                    "rap",
                    "en vivo",
                    "full",
                    "reaccion",
                    "mbappe",
                    "lamine yamal",
                    "fran mg",
                    "franmg",
                    "2025",
                    "3-2",
                    "se preparo",
                    "ozuna",
                    "kounde",
                    "ferran",
                    "pedri",
                    "tchouameni",
                    "copa",
                    "del",
                    "rey",
                    "2-5"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Canci\u00f3n Barcelona vs Real Madrid 3-2 (Parodia Ozuna - Se Prepar\u00f3)",
                    "description": "Parodia Musical de Ozuna - Se Prepar\u00f3 (Video Oficial) | Odisea\nBarcelona vs Real Madrid 2025 Copa del Rey Final - Like & Suscr\u00edbete! :D\n\nSeguime en Tiktok! https://www.tiktok.com/@_franmg\nSeguime en Instagram! https://instagram.com/fran\nSeguime en X! https://x.com/Fraaanchuuu\n\nSuscr\u00edbete! :D http://www.youtube.com/user/TheFranMG?sub_confirmation=1 muchos goles jaja\nSUSCRIBITE a mi NUEVO CANAL!! https://www.youtube.com/FranMG10?sub_confirmation=1\n\n\u00daNETE A MI CANAL AC\u00c1!! https://www.youtube.com/FranMG/join\n\nEl video cumple con los 4 factores de uso leg\u00edtimo:\n\n1. El prop\u00f3sito y el car\u00e1cter del uso: El uso es transformativo. Su significado es distinto, ya que es una parodia musical, y su objetivo es entretener.\n2. La naturaleza de la obra: Se utiliza material basado en hechos reales. El uso es leg\u00edtimo ya que podr\u00eda haber capturado las escenas hasta con un tel\u00e9fono m\u00f3vil.\n3. La cantidad y la relevancia del fragmento: No se muestra el partido entero que dura 120 minutos, sino que se usan clips cortos de 2 segundos. El video en total dura 3 minutos, una cifra mucho inferior a los 120 del partido.\n4. El efecto del uso en el valor o mercado potencial de la obra: El uso est\u00e1 lejos de hacer las veces de sustituto del partido. No afecta negativamente a la capacidad del propietario de rentabilizar su obra original. S\u00ed positivamente ya que promociona el partido en cuesti\u00f3n."
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "858784",
                "likeCount": "42337",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1580"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "4WfOAHhcmD3igcBYNKKhQz-by6I",
            "id": "w0itI_pc-b8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-27T06:30:27Z",
                "channelId": "UCH8x9zAJbpfipmHosNuwu_A",
                "title": "Last was unexpected\ud83e\udd23\ud83d\ude02",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w0itI_pc-b8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w0itI_pc-b8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w0itI_pc-b8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w0itI_pc-b8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w0itI_pc-b8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Endless Love",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Last was unexpected\ud83e\udd23\ud83d\ude02",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "12279087",
                "likeCount": "303920",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2304"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "_jIcWM2ZQbUuU37Gh5aGkNveqCs",
            "id": "6LXcDz2zkFw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-29T18:06:23Z",
                "channelId": "UCDH0QdbNAODoidTx502EDtg",
                "title": "JUEGO UN PARTIDO DE F\u00daTBOL CONTRA YOUTUBERS Y GANAMOS",
                "description": "Juego un partido de f\u00fatbol contra la selecci\u00f3n de creadores formada por YouTubers y ganamos \u00bfqu\u00e9 gol te gust\u00f3 m\u00e1s?",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6LXcDz2zkFw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6LXcDz2zkFw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6LXcDz2zkFw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6LXcDz2zkFw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6LXcDz2zkFw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "javifreestyle",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "JUEGO UN PARTIDO DE F\u00daTBOL CONTRA YOUTUBERS Y GANAMOS",
                    "description": "Juego un partido de f\u00fatbol contra la selecci\u00f3n de creadores formada por YouTubers y ganamos \u00bfqu\u00e9 gol te gust\u00f3 m\u00e1s?"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "228206",
                "likeCount": "9973",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "13"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "OTVKQqYq7WyfTLk6cWo4STWwKuE",
            "id": "Z5GsFf2qxMo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-26T23:39:01Z",
                "channelId": "UCWSZJ4r3s5xk8zICXEveFpg",
                "title": "\ud83d\ude0e Lamine Yamal REVELA EL SECRETO de por qu\u00e9 ganaron la Copa del Rey #shorts",
                "description": "M\u00e1s informaci\u00f3n en http://www.mundodeportivo.com/\nS\u00edguenos en Facebook https://www.facebook.com/MundoDeportivo.com\nS\u00edguenos en Twitter https://twitter.com/mundodeportivo\nS\u00edguenos en Twitch https://www.twitch.tv/mundodeportivo\n\nEste v\u00eddeo ha sido publicado en el contexto del diario Mundo Deportivo",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z5GsFf2qxMo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z5GsFf2qxMo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z5GsFf2qxMo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z5GsFf2qxMo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z5GsFf2qxMo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mundo Deportivo",
                "tags": [
                    "Mundo Deportivo",
                    "MD",
                    "MundoDeportivo"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "\ud83d\ude0e Lamine Yamal REVELA EL SECRETO de por qu\u00e9 ganaron la Copa del Rey #shorts",
                    "description": "M\u00e1s informaci\u00f3n en http://www.mundodeportivo.com/\nS\u00edguenos en Facebook https://www.facebook.com/MundoDeportivo.com\nS\u00edguenos en Twitter https://twitter.com/mundodeportivo\nS\u00edguenos en Twitch https://www.twitch.tv/mundodeportivo\n\nEste v\u00eddeo ha sido publicado en el contexto del diario Mundo Deportivo"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-ES"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "612541",
                "likeCount": "18160",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "341"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "yPkO4bcTMJviQlqrHEYLO1Hdcdc",
            "id": "zy3CD3UUNv0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-27T22:00:07Z",
                "channelId": "UCtAhIlz3P9mzJ0jWxaZ8RYA",
                "title": "MORAD - DONDE EST\u00c1N [VIDEO OFICIAL]",
                "description": "Ya disponible en todos lados: https://orcd.co/donde_estan\n\nS\u00edgueme:\nhttps://orcd.co/el_moraddd_youtube\nhttps://orcd.co/el_moraddd_spotify\nhttps://orcd.co/el_moraddd_instagram\nhttps://orcd.co/el_moraddd_twitter",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zy3CD3UUNv0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zy3CD3UUNv0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zy3CD3UUNv0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zy3CD3UUNv0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zy3CD3UUNv0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "M.D. L.R",
                "tags": [
                    "morad",
                    "el morad",
                    "mdlr",
                    "m.d.l.r",
                    "elmorad",
                    "ni\u00f1os peque\u00f1os",
                    "morad ni\u00f1os peque\u00f1os",
                    "morad videoclip",
                    "morad video",
                    "morad disco",
                    "morad album",
                    "rap",
                    "hip hop",
                    "pelele",
                    "cuzi cuza",
                    "no money",
                    "mama me dice",
                    "so\u00f1ar",
                    "acto de calma",
                    "motorola",
                    "como estan",
                    "como estan?",
                    "necesario",
                    "seguimos",
                    "toca",
                    "el coleta",
                    "normal",
                    "morad paz",
                    "morad se grita",
                    "morad jul",
                    "morad reinsertado",
                    "reinsertado",
                    "reinsertado morad",
                    "mdlr reinsertado",
                    "canciones reinsertado"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "MORAD - DONDE EST\u00c1N [VIDEO OFICIAL]",
                    "description": "Ya disponible en todos lados: https://orcd.co/donde_estan\n\nS\u00edgueme:\nhttps://orcd.co/el_moraddd_youtube\nhttps://orcd.co/el_moraddd_spotify\nhttps://orcd.co/el_moraddd_instagram\nhttps://orcd.co/el_moraddd_twitter"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-ES"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "615972",
                "likeCount": "37406",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1604"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "fPUaXBYnTQIw2XMkXeuJ0GJgdI8",
            "id": "e4-OM6_VfeQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-29T00:13:57Z",
                "channelId": "UCi1Tln5CFg1yExpz8djyxjA",
                "title": "Esto Pasa al Caer Sobre un Coche al Borde de un Edificio en Todos los GTA",
                "description": "Esto es lo que sucede al caer sobre el cofre de un coche al borde de un edificio en los juegos de GTA\n#shorts #gta #gtashorts",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/e4-OM6_VfeQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/e4-OM6_VfeQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/e4-OM6_VfeQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/e4-OM6_VfeQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/e4-OM6_VfeQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "gta2025",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Esto Pasa al Caer Sobre un Coche al Borde de un Edificio en Todos los GTA",
                    "description": "Esto es lo que sucede al caer sobre el cofre de un coche al borde de un edificio en los juegos de GTA\n#shorts #gta #gtashorts"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2060952",
                "likeCount": "126392",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "271"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "p0p4u8HtTUqh3zeA3b4JaA2GB4Y",
            "id": "XaqTIMmxc64",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-27T03:12:20Z",
                "channelId": "UCQBxzdEPXjy05MtpfbdtMxQ",
                "title": "Resumen | Copa del Rey | Final 2025 | FC Barcelona 3-2 Real Madrid",
                "description": "\u26bd\ufe0f 1-0 | Pedri (29') \n\u26bd\ufe0f 1-1 | Mbapp\u00e9 (70') \n\u26bd\ufe0f 1-2 | Tchouameni (77') \n\u26bd\ufe0f 2-2 | Ferran Torres (84') \n\u26bd\ufe0f 3-2 | Kounde (113') \n\n-SUSCR\u00cdBETE al canal de la RFEF \u26bd\nhttp://bit.ly/RealFederacionEspa\u00f1olaFutbol\n\nVISITA nuestra p\u00e1gina web oficial \n\ud83d\udc49\ud83c\udffb https://www.rfef.es/\n\nS\u00cdGUENOS en nuestras redes sociales\ud83d\udcf2\n- FACEBOOK: https://www.facebook.com/RFEF/\n- TWITTER: https://twitter.com/rfef\n- INSTAGRAM: https://www.instagram.rfef/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XaqTIMmxc64/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XaqTIMmxc64/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XaqTIMmxc64/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XaqTIMmxc64/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XaqTIMmxc64/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Real Federaci\u00f3n Espa\u00f1ola F\u00fatbol",
                "tags": [
                    "RFEF",
                    "Real Federaci\u00f3n Espa\u00f1ola de F\u00fatbol",
                    "Competiciones",
                    "F\u00fatbol",
                    "Es F\u00fatbol",
                    "#RFEF",
                    "resumen",
                    "goles",
                    "Copa del Rey",
                    "#CopaDelRey",
                    "La Copa Mola",
                    "Final",
                    "Copa",
                    "Mola",
                    "supercopa de Espa\u00f1a",
                    "SuperSupercopa",
                    "#CopaDeLaReina",
                    "Gol",
                    "Copa de la Reina",
                    "Reina",
                    "Football",
                    "Soccer",
                    "Highlights",
                    "Real Madrid CF",
                    "FC Barcelona"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Resumen | Copa del Rey | Final 2025 | FC Barcelona 3-2 Real Madrid",
                    "description": "\u26bd\ufe0f 1-0 | Pedri (29') \n\u26bd\ufe0f 1-1 | Mbapp\u00e9 (70') \n\u26bd\ufe0f 1-2 | Tchouameni (77') \n\u26bd\ufe0f 2-2 | Ferran Torres (84') \n\u26bd\ufe0f 3-2 | Kounde (113') \n\n-SUSCR\u00cdBETE al canal de la RFEF \u26bd\nhttp://bit.ly/RealFederacionEspa\u00f1olaFutbol\n\nVISITA nuestra p\u00e1gina web oficial \n\ud83d\udc49\ud83c\udffb https://www.rfef.es/\n\nS\u00cdGUENOS en nuestras redes sociales\ud83d\udcf2\n- FACEBOOK: https://www.facebook.com/RFEF/\n- TWITTER: https://twitter.com/rfef\n- INSTAGRAM: https://www.instagram.rfef/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3597904",
                "likeCount": "53101",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2401"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "68--ZuZTjWQ4f2MzlPEkzr8E_1Y",
            "id": "PQh87tdooQI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-27T21:38:59Z",
                "channelId": "UCL23kQyh0o-jF17t_etwD4w",
                "title": "ESTE ANIMAL TIENE PODERES",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PQh87tdooQI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PQh87tdooQI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PQh87tdooQI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PQh87tdooQI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PQh87tdooQI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Club 113",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ESTE ANIMAL TIENE PODERES",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-ES"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "205728",
                "likeCount": "11866",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "63"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ScPrb1UqDByoANqYhbKZ-i5HjUc",
            "id": "8r5qNtq6Pok",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-26T13:00:15Z",
                "channelId": "UCFS6DCM-Fse-4P3wtG9x-vQ",
                "title": "Her Metro Pass Didn\u2019t Work\u2026 Then a Stranger Stepped Up to Help #shorts",
                "description": "She was stuck, her metro pass just wouldn\u2019t work. No matter how many times she tried, the gate refused to open\u2014until a kind stranger noticed. He didn\u2019t just watch, he took action that changed her entire day. A small moment of human kindness in a busy world. This will restore your faith in humanity!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8r5qNtq6Pok/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8r5qNtq6Pok/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8r5qNtq6Pok/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8r5qNtq6Pok/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8r5qNtq6Pok/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Fabiosa Stories",
                "tags": [
                    "kids kindness",
                    "karma",
                    "heartwarming",
                    "motivation",
                    "emotional",
                    "inspiring",
                    "touching moment",
                    "good people",
                    "uplifting",
                    "good deeds",
                    "true heroes",
                    "helping others",
                    "random acts of kindness",
                    "positivity",
                    "justice",
                    "caught on camera",
                    "heartwarming kids",
                    "emotional kids moments",
                    "fabiosa",
                    "fabiosa stories",
                    "metro kindness",
                    "stranger helps woman",
                    "subway good deed",
                    "faith in humanity",
                    "true kindness moment",
                    "unexpected help",
                    "helping others in public",
                    "act of kindness subway",
                    "viral moment metro"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Her Metro Pass Didn\u2019t Work\u2026 Then a Stranger Stepped Up to Help #shorts",
                    "description": "She was stuck, her metro pass just wouldn\u2019t work. No matter how many times she tried, the gate refused to open\u2014until a kind stranger noticed. He didn\u2019t just watch, he took action that changed her entire day. A small moment of human kindness in a busy world. This will restore your faith in humanity!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "11174077",
                "likeCount": "146034",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "131"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "-k6JGrbZQ-mvcIwWt_M5d7oLuyQ",
            "id": "kxLoJDe7RZc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-30T23:51:15Z",
                "channelId": "UC3w4rq4MqM3hPcbBdnxd_2A",
                "title": "\ud83d\udd34 EL BAR\u00c7A DEJA TODO PARA MIL\u00c1N CON UN INCRE\u00cdBLE LAMINE I El Partidazo de COPE, con Juanma Casta\u00f1o",
                "description": "El Partidazo de COPE, con Juanma Casta\u00f1o\n\nSuscr\u00edbete a El Partidazo de COPE: https://www.youtube.com/@partidazocope?sub_confirmation=1",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kxLoJDe7RZc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kxLoJDe7RZc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kxLoJDe7RZc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kxLoJDe7RZc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kxLoJDe7RZc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "El Partidazo de COPE",
                "tags": [
                    "partidazo cope",
                    "el partidazo de cope",
                    "cope partidazo",
                    "juanma casta\u00f1o",
                    "juanma castano",
                    "el tertuli\u00f3n",
                    "paco gonz\u00e1lez",
                    "paco gonzalez",
                    "manolo lama",
                    "el tertulion",
                    "tiempo de juego",
                    "la liga",
                    "champions league",
                    "champions",
                    "real madrid",
                    "bar\u00e7a",
                    "atleti",
                    "fc barcelona",
                    "barcelona",
                    "var",
                    "\u00e1rbitros",
                    "arbitros",
                    "mbappe",
                    "kylian mbappe",
                    "vinicius",
                    "vini",
                    "barsa",
                    "barca",
                    "atletico de madrid",
                    "europa",
                    "ancelotti",
                    "flick",
                    "simeone",
                    "lider",
                    "primero",
                    "segundo",
                    "ARSENAL",
                    "CHAMPIONS"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\ud83d\udd34 EL BAR\u00c7A DEJA TODO PARA MIL\u00c1N CON UN INCRE\u00cdBLE LAMINE I El Partidazo de COPE, con Juanma Casta\u00f1o",
                    "description": "El Partidazo de COPE, con Juanma Casta\u00f1o\n\nSuscr\u00edbete a El Partidazo de COPE: https://www.youtube.com/@partidazocope?sub_confirmation=1"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-ES"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "68303",
                "likeCount": "799",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "63"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "KezoSXl1uk1qbME_yI51MP-1lY4",
            "id": "DphTZs2rzv8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-27T12:51:27Z",
                "channelId": "UC1VK6Ro1cvOX8J7UKgnyztA",
                "title": "ENCONTR\u00c9 UN GATITO ABANDONADO",
                "description": "ADOPTANDO UN GATITO ABANDONADO \ud83d\udc3e | D\u00eda 1\n\nAs\u00ed empieza esta historia...\nEncontraron a este gatito dentro del motor de un coche en las sierras. La mam\u00e1 no volvi\u00f3... y ahora nos toca a nosotros cuidar de \u00e9l. \ud83e\udd7a\n\nJusto cuando lleg\u00f3, Toto ven\u00eda del cole, \u00a1y no pod\u00eda creer lo que ve\u00eda! Hace tiempo me ven\u00eda pidiendo una mascota\u2026 y la vida nos sorprendi\u00f3 as\u00ed. \ud83d\udc9b\n\nEl gatito es tan chiquito que no sabe comer solo. Le estamos dando biber\u00f3n cada dos horas y ayud\u00e1ndolo a hacer pis.\nRonronea todo el tiempo y es demasiado tierno. \ud83d\ude3b\n\nMa\u00f1ana lo llevamos al veterinario y vamos a elegirle un nombre.\n\u00bfSe les ocurre alguno lindo? \ud83d\udc08\u200d\u2b1b\n\n\u00bfAlg\u00fan consejo para cuidar a un gatito tan beb\u00e9? \u00a1Se los leo en los comentarios! \ud83d\udc47\n\n#GatitoRescatado #Adopci\u00f3nAnimal #NuevaAventura",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DphTZs2rzv8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DphTZs2rzv8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DphTZs2rzv8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DphTZs2rzv8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DphTZs2rzv8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Merakio",
                "tags": [
                    "Gato",
                    "Gatito abandonado",
                    "Encontr\u00e9 un gato beb\u00e9",
                    "Que come un gato beb\u00e9",
                    "Estimulaci\u00f3n gato beb\u00e9 para ir al ba\u00f1o",
                    "C\u00f3mo estimular un gato beb\u00e9 para que haga pis"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ENCONTR\u00c9 UN GATITO ABANDONADO",
                    "description": "ADOPTANDO UN GATITO ABANDONADO \ud83d\udc3e | D\u00eda 1\n\nAs\u00ed empieza esta historia...\nEncontraron a este gatito dentro del motor de un coche en las sierras. La mam\u00e1 no volvi\u00f3... y ahora nos toca a nosotros cuidar de \u00e9l. \ud83e\udd7a\n\nJusto cuando lleg\u00f3, Toto ven\u00eda del cole, \u00a1y no pod\u00eda creer lo que ve\u00eda! Hace tiempo me ven\u00eda pidiendo una mascota\u2026 y la vida nos sorprendi\u00f3 as\u00ed. \ud83d\udc9b\n\nEl gatito es tan chiquito que no sabe comer solo. Le estamos dando biber\u00f3n cada dos horas y ayud\u00e1ndolo a hacer pis.\nRonronea todo el tiempo y es demasiado tierno. \ud83d\ude3b\n\nMa\u00f1ana lo llevamos al veterinario y vamos a elegirle un nombre.\n\u00bfSe les ocurre alguno lindo? \ud83d\udc08\u200d\u2b1b\n\n\u00bfAlg\u00fan consejo para cuidar a un gatito tan beb\u00e9? \u00a1Se los leo en los comentarios! \ud83d\udc47\n\n#GatitoRescatado #Adopci\u00f3nAnimal #NuevaAventura"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-ES"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "934500",
                "likeCount": "34472",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2840"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 101,
        "resultsPerPage": 50
    }
}