{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "UcxfMhIWGv6ofkaE07nxmAbl6DY",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "_RAJ0N-GAyqUCm1EyZbt-v9FMQY",
            "id": "ssSRJ5cXn20",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-06T09:15:05Z",
                "channelId": "UCo3i0nUzZjjLuM7VjAVz4zA",
                "title": "S\u2019ENFUIR DE LA MAISON DU VOISIN ! (Hello Neighbor IRL 3 avec Inoxtag)",
                "description": "Merci \u00e0 air up de m\u2019avoir accompagn\u00e9 sur ce projet.\nProfitez de -10% sur tout le site air up pendant 1 mois (hors \u00e9dition Batman) avec le code \u00ab\u00a0VOISIN\u00a0\u00bb Lien du site : https://airup.link/michou\nCollaboration commerciale.\n\nBienvenue dans ce Hello Neighbor IRL 3 avec Inoxtag ! Vous me l\u2019avez beaucoup demand\u00e9 apr\u00e8s les 2 premieres vid\u00e9os \u00ab\u00a0S\u2019infiltrer dans la maison d\u2019un fou\u00a0\u00bb et \u00ab\u00a0S\u2019\u00e9vader de la maison d\u2019un fou\u00a0\u00bb, aujourd\u2019hui c\u2019est le dernier \u00e9pisode avec le voisin !\nVous allez mieux comprendre l\u2019histoire du voisin, et \u00e7a sera \u00e0 vous de deviner les secrets cach\u00e9s de cette histoire\nMerci \u00e0 mon frero Inox, on s\u2019est r\u00e9gal\u00e9 a faire cette serie de video \ud83e\udef6\nAbonne-toi si t'es un bg ! \u2764\ufe0f\n\n\ud83d\udc9c Follow moi sur Twitch pour ne pas louper les lives : https://michou.to/twitch  \n\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udcbb Si tu veux voir les rediffs de mes lives mais avec du montage : https://michou.to/off\n\n\ud83d\udc99 Mon Twitter : https://michou.to/twitter\n\ud83d\udcf8 Mon Insta : https://michou.to/instagram\n\ud83d\udc7e Mon Discord : https://michou.to/discord\n\n\ud83d\udc26 Twitter @MichouOff_ : https://michou.to/off/twitter\n\ud83c\udf20 Instagram @MichouOff : https://michou.to/off/instagram\n\ud83c\udfac TikTok @MichouOff : https://michou.to/off/tiktok\n\net tu connais, code cr\u00e9ateur \"michoucroute\" dans la boutique Epic Games ;)\n\n\ud83d\udce7 Adresse mail pro : michou.video.officiel@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ssSRJ5cXn20/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ssSRJ5cXn20/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ssSRJ5cXn20/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ssSRJ5cXn20/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ssSRJ5cXn20/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Michou",
                "tags": [
                    "Michou",
                    "Hello",
                    "Neighbor",
                    "Inox",
                    "Inoxtag",
                    "Voisin",
                    "Maison",
                    "Fou",
                    "S\u2019enfuir",
                    "S\u2019\u00e9vader",
                    "pire"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "S\u2019ENFUIR DE LA MAISON DU VOISIN ! (Hello Neighbor IRL 3 avec Inoxtag)",
                    "description": "Merci \u00e0 air up de m\u2019avoir accompagn\u00e9 sur ce projet.\nProfitez de -10% sur tout le site air up pendant 1 mois (hors \u00e9dition Batman) avec le code \u00ab\u00a0VOISIN\u00a0\u00bb Lien du site : https://airup.link/michou\nCollaboration commerciale.\n\nBienvenue dans ce Hello Neighbor IRL 3 avec Inoxtag ! Vous me l\u2019avez beaucoup demand\u00e9 apr\u00e8s les 2 premieres vid\u00e9os \u00ab\u00a0S\u2019infiltrer dans la maison d\u2019un fou\u00a0\u00bb et \u00ab\u00a0S\u2019\u00e9vader de la maison d\u2019un fou\u00a0\u00bb, aujourd\u2019hui c\u2019est le dernier \u00e9pisode avec le voisin !\nVous allez mieux comprendre l\u2019histoire du voisin, et \u00e7a sera \u00e0 vous de deviner les secrets cach\u00e9s de cette histoire\nMerci \u00e0 mon frero Inox, on s\u2019est r\u00e9gal\u00e9 a faire cette serie de video \ud83e\udef6\nAbonne-toi si t'es un bg ! \u2764\ufe0f\n\n\ud83d\udc9c Follow moi sur Twitch pour ne pas louper les lives : https://michou.to/twitch  \n\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udcbb Si tu veux voir les rediffs de mes lives mais avec du montage : https://michou.to/off\n\n\ud83d\udc99 Mon Twitter : https://michou.to/twitter\n\ud83d\udcf8 Mon Insta : https://michou.to/instagram\n\ud83d\udc7e Mon Discord : https://michou.to/discord\n\n\ud83d\udc26 Twitter @MichouOff_ : https://michou.to/off/twitter\n\ud83c\udf20 Instagram @MichouOff : https://michou.to/off/instagram\n\ud83c\udfac TikTok @MichouOff : https://michou.to/off/tiktok\n\net tu connais, code cr\u00e9ateur \"michoucroute\" dans la boutique Epic Games ;)\n\n\ud83d\udce7 Adresse mail pro : michou.video.officiel@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "4744161",
                "likeCount": "253259",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "14143"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ouqVEOMh355_q2QwyXCQWIEtLL4",
            "id": "eUnU1LiXVLw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-07T14:01:57Z",
                "channelId": "UCqnlB4GE3EyQcgcth3FTKhQ",
                "title": "J'AI FAIT MON PREMIER DATE EN STREAM... (c'\u00e9tait hilarant mdrrr)",
                "description": "Ca s'est pas pass\u00e9 comme pr\u00e9vu...\n\nMiniature : @Onizou \n\nCHAINE SECONDAIRE :  @ByilhanSpamm  \nTIKTOK :  https://tiktok.com/@byilhann\nTWITCH :  https://www.twitch.tv/byilhann\nDISCORD : https://discord.gg/byilhan\nINSTAGRAM : https://www.instagram.com/byilhann/\n\nMerci \u00e0 Nico et Dalia d\u2019avoir jou\u00e9 leur r\u00f4le \u00e0 la perfection.\nMerci \u00e0 tous les figurants d\u2019avoir \u00e9t\u00e9 pr\u00e9sents et d\u2019avoir jou\u00e9 le jeu.\nMerci \u00e0 @vincent_betis (sur Instagram) pour avoir jou\u00e9 le r\u00f4le du tailleur.\nMerci \u00e0 la f\u00eate foraine des tuileries pour leur accueil.\nMerci \u00e0 @thejokecomedyclub (sur Instagram) pour la location\u00a0du\u00a0stand\u00a0up.\n\n00:00 Ilhan se pr\u00e9pare avec Vincent le Tailleur (il a trop la classe)\n03:02 Il sort de webedia et rejoint Dalia... (ptdrr il est tellement stress\u00e9)\n21:33 Ilhan et Dalia font un date \u00e0 la f\u00eate foraine (c'est hilarant)\n46:57 Ils font plus amplement connaissance (trop mignon..)\n1:06:47 Ils vont dans un restaurant-stand up (ptdrr la honte)",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eUnU1LiXVLw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eUnU1LiXVLw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eUnU1LiXVLw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eUnU1LiXVLw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eUnU1LiXVLw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ByIlhan",
                "tags": [
                    "byilhan",
                    "nico",
                    "byilhan golden freddy",
                    "rediff",
                    "rediffusion",
                    "dalia",
                    "f\u00eate foraine",
                    "amour",
                    "copine",
                    "twitch",
                    "live",
                    "stream",
                    "stand up",
                    "troll",
                    "g\u00e9nant",
                    "drole"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "J'AI FAIT MON PREMIER DATE EN STREAM... (c'\u00e9tait hilarant mdrrr)",
                    "description": "Ca s'est pas pass\u00e9 comme pr\u00e9vu...\n\nMiniature : @Onizou \n\nCHAINE SECONDAIRE :  @ByilhanSpamm  \nTIKTOK :  https://tiktok.com/@byilhann\nTWITCH :  https://www.twitch.tv/byilhann\nDISCORD : https://discord.gg/byilhan\nINSTAGRAM : https://www.instagram.com/byilhann/\n\nMerci \u00e0 Nico et Dalia d\u2019avoir jou\u00e9 leur r\u00f4le \u00e0 la perfection.\nMerci \u00e0 tous les figurants d\u2019avoir \u00e9t\u00e9 pr\u00e9sents et d\u2019avoir jou\u00e9 le jeu.\nMerci \u00e0 @vincent_betis (sur Instagram) pour avoir jou\u00e9 le r\u00f4le du tailleur.\nMerci \u00e0 la f\u00eate foraine des tuileries pour leur accueil.\nMerci \u00e0 @thejokecomedyclub (sur Instagram) pour la location\u00a0du\u00a0stand\u00a0up.\n\n00:00 Ilhan se pr\u00e9pare avec Vincent le Tailleur (il a trop la classe)\n03:02 Il sort de webedia et rejoint Dalia... (ptdrr il est tellement stress\u00e9)\n21:33 Ilhan et Dalia font un date \u00e0 la f\u00eate foraine (c'est hilarant)\n46:57 Ils font plus amplement connaissance (trop mignon..)\n1:06:47 Ils vont dans un restaurant-stand up (ptdrr la honte)"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "540091",
                "likeCount": "31376",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "892"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "rg6uY3WyqmLsmOT6HSy90oKsLrc",
            "id": "f85XoNrYZM0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-07T16:58:23Z",
                "channelId": "UCozt5iXNqmhU1I7tcjJ0UFQ",
                "title": "TOUR DE FRANCE 2025 - En larmes, Bryan Coquard s\u2019excuse aupr\u00e8s de Philipsen : toutes les r\u00e9actions",
                "description": "TOUR DE FRANCE 2025 - En larmes, Bryan Coquard s\u2019excuse aupr\u00e8s de Philipsen : toutes les r\u00e9actions\n\nAbonnez-vous pour ne rien manquer et visionner les r\u00e9sum\u00e9s chaque jour seulement quelques minutes apr\u00e8s l\u2019arriv\u00e9e de l\u2019\u00e9tape \ud83d\udc49 https://bit.ly/3OetlmT\n------------------------------------------------------------\n\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83d\udeb4 LE TOUR DE FRANCE 2025 \ud83d\udca5\n\nTrois semaines de course, des cols mythiques, des sprints \u00e0 couper le souffle et des rebondissements \u00e0 chaque virage : le Tour de France 2025 est lanc\u00e9 !Suivez l\u2019\u00e9lite du cyclisme mondial sur les routes les plus exigeantes de l\u2019Hexagone. Des pav\u00e9s du Nord aux sommets alpins, chaque \u00e9tape est un moment de v\u00e9rit\u00e9. Qui portera le maillot jaune \u00e0 Paris ? Qui fera exploser le peloton ?\n\n\ud83d\udd25 Les grands favoris de cette \u00e9dition\n* \ud83d\udfe1 Tadej Poga\u010dar (UAE Emirates)\n* \ud83d\udd35 Jonas Vingegaard (Visma\u2013Lease a Bike)\n* \ud83d\udd34 Remco Evenepoel (Soudal\u2013Quick Step)\n* \ud83d\udfe2 Primo\u017e Rogli\u010d (Red Bull - BORA hansgrohe)\n* \u26ab Carlos Rodr\u00edguez (INEOS Grenadiers)\nEt vous, sur qui misez-vous cette ann\u00e9e ? \ud83d\udcac\n\n\ud83d\udd17 Suivez-nous aussi ici\n\ud83c\udfa5 Max (streaming & replay HD) \u2192 https://www.max.com/fr/sport\n\ud83d\udcf8 Instagram \u2192 @eurosportfr\ud83d\udc26 X / \nTwitter \u2192 @Eurosport_FR\n\ud83d\udcd8 Facebook \u2192 EurosportFR\n\ud83c\udfb5 TikTok \u2192 @eurosportfr\nSite \u2192 https://www.eurosport.fr\n\n#TourdeFrance #cycling #highlights #TDF2025 #LeTour #MaillotJaune #MaillotVert #Maillot\u00e0Pois #Cyclisme #Peloton #\u00c9chapp\u00e9e #SprintFinal #ContreLaMontre #\u00c9tapeDuJour #CoureurFran\u00e7ais #Mont\u00e9e #Descente #ColsMythiques #Alpes #Pyr\u00e9n\u00e9es #MontVentoux #ColduTourmalet #Champs\u00c9lys\u00e9es #GrandD\u00e9part #Arriv\u00e9e #V\u00e9lo #PassionCyclisme #FansDuTour #AmbianceTour #RouteDuTour #V\u00e9loDeRoute #CyclismeProfessionnel #ClassementG\u00e9n\u00e9ral #YellowJersey #GreenJersey #PolkaDotJersey #Breakaway #FinalSprint #TimeTrial #StageOfTheDay #RoadCycling #ProCycling #Cyclists #LiveCycling #CyclingLife #CyclingPassion #StageWin #GeneralClassification #PelotonPower #BikeRace #CyclingAnalysis #TourVibes #Ciclismo #Pelot\u00f3n #Contrarreloj #PuertosM\u00edticos #MagliaGialla #MagliaVerde #MagliaAPois #Radsport #TourenFrankreich #Bergankunft #Kolesarstvo #Cykling #CarreraPorEtapas #CamisaAmarela #Estrat\u00e9giaDeCorrida #ComunidadCiclista #Tifosi #VidaCiclista #GranBucle #EquipoCiclista #Pogacar #TadejPogacar #TeamUAE #Vingegaard #JonasVingegaard #TeamVisma #Evenepoel #RemcoEvenepoel #SoudalQuickStep #PogacarVsVingegaard #VingegaardVsPogacar #Pogacar2025 #Vingegaard2025 #Evenepoel2025 #GCContenders #TourDeFranceStars #ClashOfChampions #PogacarAttack #VingegaardClimb #EvenepoelTT #Alaphilippe #JulianAlaphilippe #GuillaumeMartin #ValentinMadouas #RomainGr\u00e9goire #LennyMartinez #ArnaudD\u00e9mare #KevinVauquelin #BryanCoquard #BenjaminThomas #paulseixas",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/f85XoNrYZM0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/f85XoNrYZM0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/f85XoNrYZM0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/f85XoNrYZM0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/f85XoNrYZM0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Eurosport France",
                "tags": [
                    "Eurosport",
                    "Eurosport cyclisme",
                    "Eurosport streaming",
                    "Cyclisme",
                    "Tour de France",
                    "TDF 2025",
                    "Tour de France direct Eurosport",
                    "Cyclisme en direct",
                    "Profil \u00e9tape Tour de France",
                    "Classement g\u00e9n\u00e9ral Tour de France",
                    "Parcours Tour de France",
                    "R\u00e9sum\u00e9 Tour de France aujourd'hui",
                    "R\u00e9sum\u00e9 Tour de France",
                    "Eurosport Tour de France",
                    "Tour de France r\u00e9sultat",
                    "Tadej Pogacar",
                    "Jonas Vingegaard",
                    "Remco Evenepoel",
                    "tour de france 2025",
                    "R\u00e9sum\u00e9 \u00e9tape 3 Tour de France",
                    "Tim Merlier",
                    "Milan",
                    "Philipsen"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "TOUR DE FRANCE 2025 - En larmes, Bryan Coquard s\u2019excuse aupr\u00e8s de Philipsen : toutes les r\u00e9actions",
                    "description": "TOUR DE FRANCE 2025 - En larmes, Bryan Coquard s\u2019excuse aupr\u00e8s de Philipsen : toutes les r\u00e9actions\n\nAbonnez-vous pour ne rien manquer et visionner les r\u00e9sum\u00e9s chaque jour seulement quelques minutes apr\u00e8s l\u2019arriv\u00e9e de l\u2019\u00e9tape \ud83d\udc49 https://bit.ly/3OetlmT\n------------------------------------------------------------\n\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83d\udeb4 LE TOUR DE FRANCE 2025 \ud83d\udca5\n\nTrois semaines de course, des cols mythiques, des sprints \u00e0 couper le souffle et des rebondissements \u00e0 chaque virage : le Tour de France 2025 est lanc\u00e9 !Suivez l\u2019\u00e9lite du cyclisme mondial sur les routes les plus exigeantes de l\u2019Hexagone. Des pav\u00e9s du Nord aux sommets alpins, chaque \u00e9tape est un moment de v\u00e9rit\u00e9. Qui portera le maillot jaune \u00e0 Paris ? Qui fera exploser le peloton ?\n\n\ud83d\udd25 Les grands favoris de cette \u00e9dition\n* \ud83d\udfe1 Tadej Poga\u010dar (UAE Emirates)\n* \ud83d\udd35 Jonas Vingegaard (Visma\u2013Lease a Bike)\n* \ud83d\udd34 Remco Evenepoel (Soudal\u2013Quick Step)\n* \ud83d\udfe2 Primo\u017e Rogli\u010d (Red Bull - BORA hansgrohe)\n* \u26ab Carlos Rodr\u00edguez (INEOS Grenadiers)\nEt vous, sur qui misez-vous cette ann\u00e9e ? \ud83d\udcac\n\n\ud83d\udd17 Suivez-nous aussi ici\n\ud83c\udfa5 Max (streaming & replay HD) \u2192 https://www.max.com/fr/sport\n\ud83d\udcf8 Instagram \u2192 @eurosportfr\ud83d\udc26 X / \nTwitter \u2192 @Eurosport_FR\n\ud83d\udcd8 Facebook \u2192 EurosportFR\n\ud83c\udfb5 TikTok \u2192 @eurosportfr\nSite \u2192 https://www.eurosport.fr\n\n#TourdeFrance #cycling #highlights #TDF2025 #LeTour #MaillotJaune #MaillotVert #Maillot\u00e0Pois #Cyclisme #Peloton #\u00c9chapp\u00e9e #SprintFinal #ContreLaMontre #\u00c9tapeDuJour #CoureurFran\u00e7ais #Mont\u00e9e #Descente #ColsMythiques #Alpes #Pyr\u00e9n\u00e9es #MontVentoux #ColduTourmalet #Champs\u00c9lys\u00e9es #GrandD\u00e9part #Arriv\u00e9e #V\u00e9lo #PassionCyclisme #FansDuTour #AmbianceTour #RouteDuTour #V\u00e9loDeRoute #CyclismeProfessionnel #ClassementG\u00e9n\u00e9ral #YellowJersey #GreenJersey #PolkaDotJersey #Breakaway #FinalSprint #TimeTrial #StageOfTheDay #RoadCycling #ProCycling #Cyclists #LiveCycling #CyclingLife #CyclingPassion #StageWin #GeneralClassification #PelotonPower #BikeRace #CyclingAnalysis #TourVibes #Ciclismo #Pelot\u00f3n #Contrarreloj #PuertosM\u00edticos #MagliaGialla #MagliaVerde #MagliaAPois #Radsport #TourenFrankreich #Bergankunft #Kolesarstvo #Cykling #CarreraPorEtapas #CamisaAmarela #Estrat\u00e9giaDeCorrida #ComunidadCiclista #Tifosi #VidaCiclista #GranBucle #EquipoCiclista #Pogacar #TadejPogacar #TeamUAE #Vingegaard #JonasVingegaard #TeamVisma #Evenepoel #RemcoEvenepoel #SoudalQuickStep #PogacarVsVingegaard #VingegaardVsPogacar #Pogacar2025 #Vingegaard2025 #Evenepoel2025 #GCContenders #TourDeFranceStars #ClashOfChampions #PogacarAttack #VingegaardClimb #EvenepoelTT #Alaphilippe #JulianAlaphilippe #GuillaumeMartin #ValentinMadouas #RomainGr\u00e9goire #LennyMartinez #ArnaudD\u00e9mare #KevinVauquelin #BryanCoquard #BenjaminThomas #paulseixas"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "341115",
                "likeCount": "1630",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "312"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "sNDvooFX7XlKH0SL_Fxqbga_Uy4",
            "id": "VSlfs3s5mtk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-07T15:00:02Z",
                "channelId": "UCOmHUn--16B90oW2L6FRR3A",
                "title": "BLACKPINK - \u2018\ub6f0\uc5b4(JUMP)\u2019 M/V TEASER",
                "description": "Pre-save Now.\nhttp://orcd.co/jumppresave \n\n#BLACKPINK #\ube14\ub799\ud551\ud06c #DigitalSingle #\ub6f0\uc5b4 #JUMP #MV_Teaser #20250711_12amEDT #20250711_1pmKST #RELEASE #YG",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VSlfs3s5mtk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VSlfs3s5mtk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VSlfs3s5mtk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VSlfs3s5mtk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VSlfs3s5mtk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "BLACKPINK",
                "tags": [
                    "YG Entertainment",
                    "YG",
                    "\uc640\uc774\uc9c0",
                    "K-pop",
                    "BLACKPINK",
                    "\ube14\ub799\ud551\ud06c",
                    "\ube14\ud551",
                    "\uc81c\ub2c8",
                    "\ub85c\uc81c",
                    "\ub9ac\uc0ac",
                    "\uc9c0\uc218",
                    "LISA",
                    "JISOO",
                    "JENNIE",
                    "ROS\u00c9",
                    "BLINK",
                    "\ube14\ub9c1\ud06c",
                    "JENNIE You & Me",
                    "JENNIE You and ME",
                    "You & Me",
                    "You and Me",
                    "\uc81c\ub2c8 You & Me",
                    "\uc81c\ub2c8 You and Me",
                    "\uc81c\ub2c8 \uc720\uc564\ubbf8",
                    "\uc720\uc564\ubbf8",
                    "JENNIE \uc720\uc564\ubbf8",
                    "\uc81c\ub2c8 \ucf54\uccbc\ub77c",
                    "JENNIE COACHELLA"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "BLACKPINK - \u2018\ub6f0\uc5b4(JUMP)\u2019 M/V TEASER",
                    "description": "Pre-save Now.\nhttp://orcd.co/jumppresave \n\n#BLACKPINK #\ube14\ub799\ud551\ud06c #DigitalSingle #\ub6f0\uc5b4 #JUMP #MV_Teaser #20250711_12amEDT #20250711_1pmKST #RELEASE #YG"
                },
                "defaultAudioLanguage": "ko"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3220452",
                "likeCount": "518015",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "26889"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "mDlzSYxmGXRqBeOSnGR4pJq8hFk",
            "id": "Flq6GJruznw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-05T09:02:26Z",
                "channelId": "UCEUZRSYr1a2hnBfnpWslFeQ",
                "title": "LE D\u00ceNER DE C*NS 3 ! (ft Bigflo & Oli, Joyca, Seb et L\u00e9opold)",
                "description": "merci infiniment \u00e0 Revolut de nous accompagner sur cette vid\u00e9o, t\u00e9l\u00e9chargez REVOLUT gratuitement avec mon lien https://get.revolut.com/z4lF/Djilsi pour d\u00e9bloquer les 20 \u20ac et participer au tirage au sort pour gagner 5\u202f000 \u20ac (voir conditions g\u00e9n\u00e9rales)\nCollaboration commerciale\n\non a oubli\u00e9 de laisser au montage le moment o\u00f9 on mentionne la r\u00e9f \u00e0 Jean Pierre Fromage - Les habitants du Larzac sur la chanson \u00ab\u00a0Nous repr\u00e9sentons Toulouse\u00a0\u00bb c\u2019est un gros my bad et toutes nos amiti\u00e9s \u00e0 JP \u2764\ufe0f\n\nLe perdant qui fait le gage : https://www.youtube.com/watch?v=5XLVCX65Jr4\nLes memes : https://www.swisstransfer.com/d/57e9aec0-b00c-48dc-9667-a8218fa012a9\nL\u00e9opold joue son spectacle \u00e0 Paris et en tourn\u00e9e, r\u00e9servations sur \nhttps://www.leopoldlemarchand.com\nMerci au restaurant Koza \u00e0 Pantin pour son accueil www.instagram.com/kozaparis/\n\nrejoins-moi : \ninstagram : https://www.instagram.com/djilsi/ \ntwitch : https://www.twitch.tv/djilsi \ntwitter : https://twitter.com/djilsi \ntiktok : @djilsi\n\nMon r\u00e9alisateur & monteur de grande qualit\u00e9, Manas : https://www.instagram.com/nicolas_manas/\n\nMon graphiste excellent sur les miniatures : https://www.instagram.com/hugovids/\n\nAnimation et 3D, Ashira : https://www.instagram.com/ashiradesigna\n\nQLP\nProduction\nDirectrice de production : Maud Le Bonhomme\nCharg\u00e9e de production : Capucine-Lou Mauris & Valentine Atanazio\nAssistante de production : Zo\u00e9 de Wispelaere\nChef op\u00e9rateur : Pierre Veron\nCadreurs : Th\u00e9o Rodien, Magali Faizeau, Mathieu Lam, Virgile Gesbert, Victor Gounon\nChef \u00e9lectricien : Mathis Betmalle, Jonathan Munguia\nIng\u00e9nieur Son : Olivier Laporte\nMakeup : M\u00e9gane Brugi\u00e8re\nPhotographe plateau : Alex Larcy\nD\u00e9co : Triple D\nPost-Production : Manas\nMusiciens : Bando Paris\nRemerciements : Planipresse, Isma\u00efl Zibouh, Margot et Alex du restaurant Koza",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Flq6GJruznw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Flq6GJruznw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Flq6GJruznw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Flq6GJruznw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Flq6GJruznw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Djilsi",
                "tags": [
                    "djilsi",
                    "on va ou",
                    "cache la cam",
                    "sidjil",
                    "fac",
                    "defis",
                    "vlogs",
                    "hasard",
                    "anecdote",
                    "mcfly",
                    "carlito",
                    "accident",
                    "aventure",
                    "survivre",
                    "cache",
                    "clio",
                    "roulette russe",
                    "roulette",
                    "russe",
                    "gage",
                    "defi",
                    "velo",
                    "pekin express",
                    "entrainement",
                    "neige",
                    "formule 4",
                    "squeezie",
                    "etats unis",
                    "usa",
                    "las vegas",
                    "bonheur",
                    "mauvaise",
                    "pioche",
                    "billy",
                    "rebeu deter",
                    "seb",
                    "maxime",
                    "biaggi",
                    "cascadeur",
                    "gp explorer 2",
                    "gpe",
                    "thailande",
                    "boxe",
                    "senegal",
                    "4 jours",
                    "mister v",
                    "snowboard",
                    "silence plateau",
                    "acteurs",
                    "dtr",
                    "zone d'inconfort",
                    "diner",
                    "de",
                    "cons",
                    "halloween",
                    "horreur",
                    "gp explorer 3"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "LE D\u00ceNER DE C*NS 3 ! (ft Bigflo & Oli, Joyca, Seb et L\u00e9opold)",
                    "description": "merci infiniment \u00e0 Revolut de nous accompagner sur cette vid\u00e9o, t\u00e9l\u00e9chargez REVOLUT gratuitement avec mon lien https://get.revolut.com/z4lF/Djilsi pour d\u00e9bloquer les 20 \u20ac et participer au tirage au sort pour gagner 5\u202f000 \u20ac (voir conditions g\u00e9n\u00e9rales)\nCollaboration commerciale\n\non a oubli\u00e9 de laisser au montage le moment o\u00f9 on mentionne la r\u00e9f \u00e0 Jean Pierre Fromage - Les habitants du Larzac sur la chanson \u00ab\u00a0Nous repr\u00e9sentons Toulouse\u00a0\u00bb c\u2019est un gros my bad et toutes nos amiti\u00e9s \u00e0 JP \u2764\ufe0f\n\nLe perdant qui fait le gage : https://www.youtube.com/watch?v=5XLVCX65Jr4\nLes memes : https://www.swisstransfer.com/d/57e9aec0-b00c-48dc-9667-a8218fa012a9\nL\u00e9opold joue son spectacle \u00e0 Paris et en tourn\u00e9e, r\u00e9servations sur \nhttps://www.leopoldlemarchand.com\nMerci au restaurant Koza \u00e0 Pantin pour son accueil www.instagram.com/kozaparis/\n\nrejoins-moi : \ninstagram : https://www.instagram.com/djilsi/ \ntwitch : https://www.twitch.tv/djilsi \ntwitter : https://twitter.com/djilsi \ntiktok : @djilsi\n\nMon r\u00e9alisateur & monteur de grande qualit\u00e9, Manas : https://www.instagram.com/nicolas_manas/\n\nMon graphiste excellent sur les miniatures : https://www.instagram.com/hugovids/\n\nAnimation et 3D, Ashira : https://www.instagram.com/ashiradesigna\n\nQLP\nProduction\nDirectrice de production : Maud Le Bonhomme\nCharg\u00e9e de production : Capucine-Lou Mauris & Valentine Atanazio\nAssistante de production : Zo\u00e9 de Wispelaere\nChef op\u00e9rateur : Pierre Veron\nCadreurs : Th\u00e9o Rodien, Magali Faizeau, Mathieu Lam, Virgile Gesbert, Victor Gounon\nChef \u00e9lectricien : Mathis Betmalle, Jonathan Munguia\nIng\u00e9nieur Son : Olivier Laporte\nMakeup : M\u00e9gane Brugi\u00e8re\nPhotographe plateau : Alex Larcy\nD\u00e9co : Triple D\nPost-Production : Manas\nMusiciens : Bando Paris\nRemerciements : Planipresse, Isma\u00efl Zibouh, Margot et Alex du restaurant Koza"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1653155",
                "likeCount": "93659",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1168"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "PHMt-oRBUF6biBJEDt8yz5fj6H4",
            "id": "Aw5y5rGQlXs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-06T16:00:28Z",
                "channelId": "UCNiauGTV7XhkOpUAIXod4xA",
                "title": "Apple a rendu l'iPhone illisible (et c'est voulu)",
                "description": "Avec iOS 26, l'iPhone est devenu illisible.\nEt il y a une strat\u00e9gie derri\u00e8re \u00e7a.\nT\u00e9l\u00e9chargez TradeRepublic : https://trade.re/leo_duff\nCollaboration commerciale r\u00e9mun\u00e9r\u00e9e avec TradeRepublic.\n\nhttps://x.com/LeoDuffOff\nhttps://www.instagram.com/leoduffoff/\nMiniature : https://www.instagram.com/quentinbrre/\n\n0:00 Introduction\n\n\nPour toute demande commerciale : leoduff@influxcrew.com\nCo-production /influx - https://www.influxcrew.com\n\u00a9 2025 L\u00e9o Duff | Tous droits r\u00e9serv\u00e9s.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Aw5y5rGQlXs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Aw5y5rGQlXs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Aw5y5rGQlXs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Aw5y5rGQlXs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Aw5y5rGQlXs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "L\u00e9o Duff",
                "tags": [
                    "ios 26",
                    "apple",
                    "ios",
                    "beta",
                    "iphone",
                    "glasswing",
                    "pliant",
                    "l\u00e9o duff"
                ],
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Apple a rendu l'iPhone illisible (et c'est voulu)",
                    "description": "Avec iOS 26, l'iPhone est devenu illisible.\nEt il y a une strat\u00e9gie derri\u00e8re \u00e7a.\nT\u00e9l\u00e9chargez TradeRepublic : https://trade.re/leo_duff\nCollaboration commerciale r\u00e9mun\u00e9r\u00e9e avec TradeRepublic.\n\nhttps://x.com/LeoDuffOff\nhttps://www.instagram.com/leoduffoff/\nMiniature : https://www.instagram.com/quentinbrre/\n\n0:00 Introduction\n\n\nPour toute demande commerciale : leoduff@influxcrew.com\nCo-production /influx - https://www.influxcrew.com\n\u00a9 2025 L\u00e9o Duff | Tous droits r\u00e9serv\u00e9s."
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "461005",
                "likeCount": "34352",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1159"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Sy5CQa1h7sGFarWiCJsffaIhzZg",
            "id": "VbMvN0mPuE4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-05T19:02:58Z",
                "channelId": "UCSZ21xyG8w_33KriMM69IxQ",
                "title": "PSG Vs. Bayern Munich CRAZY Ending - TWO RED CARDS & TWO GOALS! | FIFA Club World Cup Highlights",
                "description": "Highlights from the First Half of the PSG & Bayern Munich match during the Quarterfinals of the 2025 FIFA Club World Cup.\n\nWatch The FIFA Club World Cup here: http://www.dazn.com/DAZNFootballSocial\n\nFIFA Club World Cup 2025 | June 14 - July 13 | EVERY GAME FREE on DAZN\nThe home for football on DAZN.\n\nAbout DAZN Football:\nWelcome to DAZN Football, your ultimate destination for thrilling sports action, featuring the 2025 FIFA Club World Cup, Champions League, the Saudi Pro League, the National League... and more. Watch iconic stars like Messi, Ronaldo, and Neymar in intense battles for supremacy and beyond! From the FIFA Club World Cup to Champions League showdowns, we're on a mission to SHOW THE JOY IN SPORT. Immerse yourself in exclusive content and expert analysis, and join a global community of passionate fans. Subscribe now for a front-row seat to the magic of sports and get to know all your favorite players OFF THE PITCH and what makes them tick!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VbMvN0mPuE4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VbMvN0mPuE4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VbMvN0mPuE4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VbMvN0mPuE4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VbMvN0mPuE4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "DAZN Football",
                "tags": [
                    "Football",
                    "Futbol",
                    "Soccer",
                    "Goal",
                    "Gol",
                    "FIFA",
                    "UEFA",
                    "Champions League",
                    "Premier League",
                    "La Liga",
                    "MLS",
                    "USA",
                    "England",
                    "Spain",
                    "Serie A",
                    "Club World Cup",
                    "FIFA Club World Cup",
                    "Club World Cup Goals",
                    "Club World Cup Highlights",
                    "matchwornshirt"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "PSG Vs. Bayern Munich CRAZY Ending - TWO RED CARDS & TWO GOALS! | FIFA Club World Cup Highlights",
                    "description": "Highlights from the First Half of the PSG & Bayern Munich match during the Quarterfinals of the 2025 FIFA Club World Cup.\n\nWatch The FIFA Club World Cup here: http://www.dazn.com/DAZNFootballSocial\n\nFIFA Club World Cup 2025 | June 14 - July 13 | EVERY GAME FREE on DAZN\nThe home for football on DAZN.\n\nAbout DAZN Football:\nWelcome to DAZN Football, your ultimate destination for thrilling sports action, featuring the 2025 FIFA Club World Cup, Champions League, the Saudi Pro League, the National League... and more. Watch iconic stars like Messi, Ronaldo, and Neymar in intense battles for supremacy and beyond! From the FIFA Club World Cup to Champions League showdowns, we're on a mission to SHOW THE JOY IN SPORT. Immerse yourself in exclusive content and expert analysis, and join a global community of passionate fans. Subscribe now for a front-row seat to the magic of sports and get to know all your favorite players OFF THE PITCH and what makes them tick!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3593401",
                "likeCount": "43247",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3534"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "9unk-myc8lWGtI5BK58hwp9RSOI",
            "id": "IAW3WX5opgE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-06T18:30:34Z",
                "channelId": "UC3-gwlrYQi5Q3t00Tyr2tmQ",
                "title": "La gal\u00e8re des fleurs de tomates qui s\u00e8chent \u25ba Observation et solutions",
                "description": "Les fleurs de tomate qui s\u00e8chent... Observation sur le terrain et solutions\n-----------------------------------------------------------------------------------------------------------------------\n\u2618\ufe0f Un livre PDF passionnant de connaissances sur le potager, 800 pages, merci \u00e0 St\u00e9phane Champely pour son travail impressionnant de quantit\u00e9 et qualit\u00e9. Le livre \u25ba http://homosapiensvarhortus.fr\n-----------------------------------------------------------------------------------------------------------------------\n\u2618\ufe0f Retrouvez plus de 1000 vari\u00e9t\u00e9s de graines, tous mes coups de c\u0153urs, chez mon partenaire https://www.labonnegraine.com \n\u25ba 10 % de promo sur vos graines avec le code LBGPO1C (O de Olivier dans le code)\n-----------------------------------------------------------------------------------------------------------------------\n\u2618\ufe0f 10 % de promo sur tout le site \"comptoir des jardins\" avec le code Olivier10.\nVous pouvez y retrouver l'engrais organique que j'utilise, le meilleur que je connaisse \u00e0 un prix d\u00e9fiant toute concurrence \u25bahttps://www.comptoirdesjardins.fr/produits-de-jardin/engrais-fertilisants/potager/concentre-legumes.html?AFF=14 (Lien affili\u00e9)\n-----------------------------------------------------------------------------------------------------------------------\nVid\u00e9o tourn\u00e9e, mont\u00e9e, r\u00e9alis\u00e9e, sonoris\u00e9e, par Olivier Puech, tous droits r\u00e9serv\u00e9s. \n-----------------------------------------------------------------------------------------------------------------------",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IAW3WX5opgE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IAW3WX5opgE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IAW3WX5opgE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IAW3WX5opgE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IAW3WX5opgE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Le potager d'Olivier",
                "tags": [
                    "potager",
                    "potager biologique"
                ],
                "categoryId": "26",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "La gal\u00e8re des fleurs de tomates qui s\u00e8chent \u25ba Observation et solutions",
                    "description": "Les fleurs de tomate qui s\u00e8chent... Observation sur le terrain et solutions\n-----------------------------------------------------------------------------------------------------------------------\n\u2618\ufe0f Un livre PDF passionnant de connaissances sur le potager, 800 pages, merci \u00e0 St\u00e9phane Champely pour son travail impressionnant de quantit\u00e9 et qualit\u00e9. Le livre \u25ba http://homosapiensvarhortus.fr\n-----------------------------------------------------------------------------------------------------------------------\n\u2618\ufe0f Retrouvez plus de 1000 vari\u00e9t\u00e9s de graines, tous mes coups de c\u0153urs, chez mon partenaire https://www.labonnegraine.com \n\u25ba 10 % de promo sur vos graines avec le code LBGPO1C (O de Olivier dans le code)\n-----------------------------------------------------------------------------------------------------------------------\n\u2618\ufe0f 10 % de promo sur tout le site \"comptoir des jardins\" avec le code Olivier10.\nVous pouvez y retrouver l'engrais organique que j'utilise, le meilleur que je connaisse \u00e0 un prix d\u00e9fiant toute concurrence \u25bahttps://www.comptoirdesjardins.fr/produits-de-jardin/engrais-fertilisants/potager/concentre-legumes.html?AFF=14 (Lien affili\u00e9)\n-----------------------------------------------------------------------------------------------------------------------\nVid\u00e9o tourn\u00e9e, mont\u00e9e, r\u00e9alis\u00e9e, sonoris\u00e9e, par Olivier Puech, tous droits r\u00e9serv\u00e9s. \n-----------------------------------------------------------------------------------------------------------------------"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "198980",
                "likeCount": "3076",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "519"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "y12mBfwTt-7ltmLAFKxEUZRO5KU",
            "id": "inJL25SyDK8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-06T18:00:40Z",
                "channelId": "UChFaUrD7t1JQ0w7rObWhIRA",
                "title": "Ce que Nintendo ne vous dira pas sur sa Switch 2 !",
                "description": "\ud83c\udfae Jouer sans compromis avec la REDMAGIC Astra : https://bit.ly/4jYCu2A\n\ud83c\udfae https://www.amazon.fr/dp/B0F8QFXH66\n\nJe perds la garantie de ma switch 2 jours 1 !\nOn la demonte et je vous montre les diff\u00e9rences avec la Switch 1 cote \u00e9lectronique, et on va tenter de deviner ses futur pannes.\nEst-ce que y'en aura plus que la switch 1 ? On verra\n\n\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\n\u2705\ud83d\udee0\ufe0f Mon mat\u00e9riel et recommandations : https://millomaker.fr/matos-recommande/\n\ud83d\udfe3 Discord : https://discord.com/servers/millomaker-812731324220964904\n\ud83d\udd34 TikTok : https://www.tiktok.com/@millomaker\n\ud83d\udfe0 Instagram : https://www.instagram.com/millomaker/\n\ud83d\udd35 Twitter : https://twitter.com/MilloMaker\n\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\n\u2728 Me soutenir\ud83e\udde1Patreon : https://www.patreon.com/millomaker\n\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\nMusiques \ud83c\udfb6 :\n______________\n\ud83c\udfbc**Bytes Per Minute / BPM** : https://www.youtube.com/channel/UCXzBB8AjJdoTrjjos2dVCXA\n\nMudeth The Binding of Isaac : Antibirth\nToby fox Deltarune\nXenoblade\nDM DOKURO\nRatchet & Clank - Veldin - Kyzil Plateau",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/inJL25SyDK8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/inJL25SyDK8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/inJL25SyDK8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/inJL25SyDK8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/inJL25SyDK8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Millomaker",
                "tags": [
                    "switch2 millomaker",
                    "demontage switch 2",
                    "reparation switch 2",
                    "comment demonter la switch 2",
                    "quelles pannes pour la switch 2 ?",
                    "switch 2 reparabilitee ?",
                    "joy con drift sur la switch 2 ?"
                ],
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Ce que Nintendo ne vous dira pas sur sa Switch 2 !",
                    "description": "\ud83c\udfae Jouer sans compromis avec la REDMAGIC Astra : https://bit.ly/4jYCu2A\n\ud83c\udfae https://www.amazon.fr/dp/B0F8QFXH66\n\nJe perds la garantie de ma switch 2 jours 1 !\nOn la demonte et je vous montre les diff\u00e9rences avec la Switch 1 cote \u00e9lectronique, et on va tenter de deviner ses futur pannes.\nEst-ce que y'en aura plus que la switch 1 ? On verra\n\n\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\n\u2705\ud83d\udee0\ufe0f Mon mat\u00e9riel et recommandations : https://millomaker.fr/matos-recommande/\n\ud83d\udfe3 Discord : https://discord.com/servers/millomaker-812731324220964904\n\ud83d\udd34 TikTok : https://www.tiktok.com/@millomaker\n\ud83d\udfe0 Instagram : https://www.instagram.com/millomaker/\n\ud83d\udd35 Twitter : https://twitter.com/MilloMaker\n\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\n\u2728 Me soutenir\ud83e\udde1Patreon : https://www.patreon.com/millomaker\n\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\nMusiques \ud83c\udfb6 :\n______________\n\ud83c\udfbc**Bytes Per Minute / BPM** : https://www.youtube.com/channel/UCXzBB8AjJdoTrjjos2dVCXA\n\nMudeth The Binding of Isaac : Antibirth\nToby fox Deltarune\nXenoblade\nDM DOKURO\nRatchet & Clank - Veldin - Kyzil Plateau"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "216609",
                "likeCount": "10105",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "678"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "3P7Q-OOtYrtdhLOJqenm69vko9w",
            "id": "9VkD42BYxms",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-06T11:00:15Z",
                "channelId": "UCUo1RqYV8tGjV38sQ8S5p9A",
                "title": "\u00c9milien est \u00e9limin\u00e9, il me d\u00e9voile les coulisses de son parcours l\u00e9gendaire",
                "description": "\ud83d\udd14 Abonnez-vous \u00e0 la cha\u00eene pour d\u00e9couvrir nos prochaines interviews.\n\nVid\u00e9o int\u00e9grant une collaboration commerciale avec Trade Republic. Pour en savoir plus et b\u00e9n\u00e9ficier de l'offre de bienvenue, RDV ici : https://hugodecry.pt/traderepublic-hd \nTout investissement comporte des risques de perte du capital investi. \n\n\u2014\u2014\u2014\n\nPour retrouver cet \u00e9change, mes autres interviews et l\u2019actualit\u00e9 en podcast :\nSpotify : https://open.spotify.com/show/6y1PloEyNsCNJH9vHias4T\nApple Podcast : https://podcasts.apple.com/fr/podcast/hugod%C3%A9crypte-actus-et-interviews/id1552365367\nDeezer : https://www.deezer.com/fr/show/2270682\nEt sur toutes les autres plateformes ! \n\n\ud83d\udd14 Abonnez-vous \u00e0 la cha\u00eene pour d\u00e9couvrir nos prochaines interviews.\n\nPour suivre l'actualit\u00e9 au quotidien, RDV sur notre cha\u00eene d\u00e9di\u00e9e :  \u202a@hugodecrypteactus   \n\nPour suivre \u00c9milien sur Instagram : https://www.instagram.com/emilien.____?igsh=MXZzNmJycmpqYngxbg==\n\nLa chaine Twitch de Emilien : https://www.twitch.tv/emilien__twitch\n\n\u2014\u2014\u2014\n\n00:00 : Intro \n01:09 : Sa d\u00e9faite aux 12 Coups de Midi \n05:54 : Le stress de l\u2019\u00e9mission \n07:43 : Ses d\u00e9buts \n10:48 : Ses \u00e9tudes \n13:40 : Son envie d\u2019arr\u00eater \n16:04 : S'entra\u00eener sur de la culture G\n19:49 : Sa notori\u00e9t\u00e9 \n22:42 : Son bilan de l\u2019\u00e9mission \n25:12 : Sa curiosit\u00e9 et ses passions \n29:00 : La m\u00e9moire \n32:14 : Les questions des 12 Coups de Midi \n36:07 : Ses gains \n39:05 : La suite \n44:42 : Oui / Non \n46:43 : Outro \n\n\u2014\u2014\u2014\n\nPour suivre \u00c9milien sur Instagram : https://www.instagram.com/emilien.____?igsh=MXZzNmJycmpqYngxbg==\n\nLa chaine Twitch de Emilien : https://www.twitch.tv/emilien__twitch\n\u2014\u2014\u2014\n\nVid\u00e9o produite par HugoD\u00e9crypte\nEntretien \u00e9crit et men\u00e9 par Hugo Travers\nAvec la participation d\u2019Emilien \n\nJournalistes : Benjamin Aleberteau, Hugo Travers\n\nDirectrice de production : Marie Delvall\u00e9e\nCharg\u00e9 de production : Cl\u00e9ment Chaulet\nAssistant de production : No\u00e9 P\u00e9riquet\n\nCadreurs : No\u00e9 P\u00e9riquet, Vanon Borget \nIng\u00e9nieure du son : In\u00eas Dos Santos\nMaquilleuse : Kim Desnoyers\nMonteur : Anthony Ochoa \n\u00c9talonnage : Toutes voiles dehors - Hugues Dardart\nMiniature : Oncle Sid \nMixage : Arthaud Versaveaud\n\n\nCharg\u00e9e de partenariats : Zo\u00e9 Fouriscot \nVoix partenariat : Eva Bongard \nConceptrice-r\u00e9dactrice partenariat : Eva Bongard \n\nCr\u00e9dits musiques : Artlist \nCr\u00e9dits images : Endemol France, 12 Coups de Midi \n\nHD MEDIA / UNFOLD PRODUCTION 2025",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9VkD42BYxms/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9VkD42BYxms/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9VkD42BYxms/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9VkD42BYxms/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9VkD42BYxms/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "HugoD\u00e9crypte - Grands formats",
                "tags": [
                    "HugoD\u00e9crypte",
                    "Hugo",
                    "Travers",
                    "Hugo Travers",
                    "Actus",
                    "Reportage",
                    "Documentaire",
                    "Actus du jour"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\u00c9milien est \u00e9limin\u00e9, il me d\u00e9voile les coulisses de son parcours l\u00e9gendaire",
                    "description": "\ud83d\udd14 Abonnez-vous \u00e0 la cha\u00eene pour d\u00e9couvrir nos prochaines interviews.\n\nVid\u00e9o int\u00e9grant une collaboration commerciale avec Trade Republic. Pour en savoir plus et b\u00e9n\u00e9ficier de l'offre de bienvenue, RDV ici : https://hugodecry.pt/traderepublic-hd \nTout investissement comporte des risques de perte du capital investi. \n\n\u2014\u2014\u2014\n\nPour retrouver cet \u00e9change, mes autres interviews et l\u2019actualit\u00e9 en podcast :\nSpotify : https://open.spotify.com/show/6y1PloEyNsCNJH9vHias4T\nApple Podcast : https://podcasts.apple.com/fr/podcast/hugod%C3%A9crypte-actus-et-interviews/id1552365367\nDeezer : https://www.deezer.com/fr/show/2270682\nEt sur toutes les autres plateformes ! \n\n\ud83d\udd14 Abonnez-vous \u00e0 la cha\u00eene pour d\u00e9couvrir nos prochaines interviews.\n\nPour suivre l'actualit\u00e9 au quotidien, RDV sur notre cha\u00eene d\u00e9di\u00e9e :  \u202a@hugodecrypteactus   \n\nPour suivre \u00c9milien sur Instagram : https://www.instagram.com/emilien.____?igsh=MXZzNmJycmpqYngxbg==\n\nLa chaine Twitch de Emilien : https://www.twitch.tv/emilien__twitch\n\n\u2014\u2014\u2014\n\n00:00 : Intro \n01:09 : Sa d\u00e9faite aux 12 Coups de Midi \n05:54 : Le stress de l\u2019\u00e9mission \n07:43 : Ses d\u00e9buts \n10:48 : Ses \u00e9tudes \n13:40 : Son envie d\u2019arr\u00eater \n16:04 : S'entra\u00eener sur de la culture G\n19:49 : Sa notori\u00e9t\u00e9 \n22:42 : Son bilan de l\u2019\u00e9mission \n25:12 : Sa curiosit\u00e9 et ses passions \n29:00 : La m\u00e9moire \n32:14 : Les questions des 12 Coups de Midi \n36:07 : Ses gains \n39:05 : La suite \n44:42 : Oui / Non \n46:43 : Outro \n\n\u2014\u2014\u2014\n\nPour suivre \u00c9milien sur Instagram : https://www.instagram.com/emilien.____?igsh=MXZzNmJycmpqYngxbg==\n\nLa chaine Twitch de Emilien : https://www.twitch.tv/emilien__twitch\n\u2014\u2014\u2014\n\nVid\u00e9o produite par HugoD\u00e9crypte\nEntretien \u00e9crit et men\u00e9 par Hugo Travers\nAvec la participation d\u2019Emilien \n\nJournalistes : Benjamin Aleberteau, Hugo Travers\n\nDirectrice de production : Marie Delvall\u00e9e\nCharg\u00e9 de production : Cl\u00e9ment Chaulet\nAssistant de production : No\u00e9 P\u00e9riquet\n\nCadreurs : No\u00e9 P\u00e9riquet, Vanon Borget \nIng\u00e9nieure du son : In\u00eas Dos Santos\nMaquilleuse : Kim Desnoyers\nMonteur : Anthony Ochoa \n\u00c9talonnage : Toutes voiles dehors - Hugues Dardart\nMiniature : Oncle Sid \nMixage : Arthaud Versaveaud\n\n\nCharg\u00e9e de partenariats : Zo\u00e9 Fouriscot \nVoix partenariat : Eva Bongard \nConceptrice-r\u00e9dactrice partenariat : Eva Bongard \n\nCr\u00e9dits musiques : Artlist \nCr\u00e9dits images : Endemol France, 12 Coups de Midi \n\nHD MEDIA / UNFOLD PRODUCTION 2025"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "583401",
                "likeCount": "26813",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "853"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "9s5-mkwBnMWXAjdKNj97YCuAT4Q",
            "id": "9owlp6I4mh4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-07T15:00:31Z",
                "channelId": "UCTER7XOnDvSRbI2YxikLaVw",
                "title": "La v\u00e9ritable histoire derri\u00e8re GTA",
                "description": "Vous connaissez tous GTA. Mais quand avez-vous d\u00e9couvert la licence pour la premi\u00e8re fois ?\n\nC\u2019\u00e9tait peut-\u00eatre lors d\u2019une guerre de gang \u00e0 Los Santos ? Ou dans les rues sombres de Liberty City ?\nEn tout cas, s\u00fbrement pas avec sa version 2D sortie dans les ann\u00e9es 90\u2026\nAujourd\u2019hui, on remet la lumi\u00e8re sur l\u2019histoire de la licence la plus marquante de l\u2019histoire du jeu vid\u00e9o, on te raconte la v\u00e9ritable histoire derri\u00e8re GTA\n\nDERNI\u00c8RE GAME est un projet imagin\u00e9 par @SPuech, \u00e9paul\u00e9 par @NostalGeekYT \u00e0 la co\u00e9criture de cet \u00e9pisode.\n\n\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550  \n\n\ud83c\udfae Rejoins-nous sur TWITCH : https://www.twitch.tv/RTBF_iXPe\n\n\ud83c\udfae Abonne-toi \u00e0 la cha\u00eene RTBF iXP\u00e9 : https://www.youtube.com/c/RTBFiXP\u00e9\n\n\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550 \n\n \ud83d\udcf1 Retrouve-nous aussi sur : \n \nInstagram  \u25ba https://www.instagram.com/RTBF_iXP\u00e9 \nTikTok        \u25ba https://www.tiktok.com/@rtbf_ixpe\nFacebook  \u25ba https://www.facebook.com/rtbf.ixpe\n\n#RTBFiXPe #gta",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9owlp6I4mh4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9owlp6I4mh4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9owlp6I4mh4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9owlp6I4mh4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9owlp6I4mh4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "RTBF iXP\u00e9",
                "tags": [
                    "RTBF",
                    "RTBF iXP\u00e9",
                    "iXP\u00e9",
                    "derni\u00e8re game",
                    "simon puech",
                    "simon puech rtbf",
                    "rtbf ixp\u00e9",
                    "jeu vid\u00e9o",
                    "simonpuech",
                    "gaming",
                    "derniere game ixpe",
                    "le jeu videal",
                    "gta",
                    "la v\u00e9ritable histoire",
                    "l'histoire de gta",
                    "derri\u00e8re gta",
                    "histoire gta",
                    "gta 5",
                    "gta 6",
                    "gta san andreas",
                    "gta 1",
                    "gta 2",
                    "gta 3",
                    "vice city",
                    "gta 4",
                    "grand theft auto",
                    "rockstar",
                    "rockstar games"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "La v\u00e9ritable histoire derri\u00e8re GTA",
                    "description": "Vous connaissez tous GTA. Mais quand avez-vous d\u00e9couvert la licence pour la premi\u00e8re fois ?\n\nC\u2019\u00e9tait peut-\u00eatre lors d\u2019une guerre de gang \u00e0 Los Santos ? Ou dans les rues sombres de Liberty City ?\nEn tout cas, s\u00fbrement pas avec sa version 2D sortie dans les ann\u00e9es 90\u2026\nAujourd\u2019hui, on remet la lumi\u00e8re sur l\u2019histoire de la licence la plus marquante de l\u2019histoire du jeu vid\u00e9o, on te raconte la v\u00e9ritable histoire derri\u00e8re GTA\n\nDERNI\u00c8RE GAME est un projet imagin\u00e9 par @SPuech, \u00e9paul\u00e9 par @NostalGeekYT \u00e0 la co\u00e9criture de cet \u00e9pisode.\n\n\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550  \n\n\ud83c\udfae Rejoins-nous sur TWITCH : https://www.twitch.tv/RTBF_iXPe\n\n\ud83c\udfae Abonne-toi \u00e0 la cha\u00eene RTBF iXP\u00e9 : https://www.youtube.com/c/RTBFiXP\u00e9\n\n\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550 \n\n \ud83d\udcf1 Retrouve-nous aussi sur : \n \nInstagram  \u25ba https://www.instagram.com/RTBF_iXP\u00e9 \nTikTok        \u25ba https://www.tiktok.com/@rtbf_ixpe\nFacebook  \u25ba https://www.facebook.com/rtbf.ixpe\n\n#RTBFiXPe #gta"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "50509",
                "likeCount": "2856",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "121"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "6UPoFQxHeuhiGpwlp5_vP0jFrlE",
            "id": "u97Z4wGUPq4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-06T16:15:11Z",
                "channelId": "UCJnpyzf-vr5Hbm-U4jH8VvA",
                "title": "J'ai pass\u00e9 200 jours en Modd\u00e9 sur Minecraft, Voici ce qu'il s'est pass\u00e9!",
                "description": "Salutations Voyageurs!\nD\u00e9couvrez HOLY, mon partenaire !  https://fr.weareholy.com/LantreDuMaitre/Youtube - Utilisez mon code \"LantreDuMaitre\" pour 10% de r\u00e9duction et \"LantreDuMaitre5\" pour 5\u20ac de r\u00e9duction lors de votre 1\u00e8re commande !\nDes boissons \u00e9nergisantes et des Ice tea, sans sucres aux go\u00fbts et ar\u00f4mes naturels.\n\n\nTwitch: https://www.twitch.tv/lantredumaitre\nPatreon: https://www.patreon.com/lantredumaitre\nTiktok: https://www.tiktok.com/@lantredumaitre_officiel?is_from_webapp=1&sender_device=pc\nTwitter: https://twitter.com/LeMaitrezen\nEmail pro: lantredumaitre@gmail.com\n\nDessin par jonathancorbo: https://www.instagram.com/jonathancorbo_art/?igshid=YmMyMTA2M2Y%3D",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/u97Z4wGUPq4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/u97Z4wGUPq4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/u97Z4wGUPq4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/u97Z4wGUPq4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/u97Z4wGUPq4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "L' AntreDuMa\u00eetre",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "J'ai pass\u00e9 200 jours en Modd\u00e9 sur Minecraft, Voici ce qu'il s'est pass\u00e9!",
                    "description": "Salutations Voyageurs!\nD\u00e9couvrez HOLY, mon partenaire !  https://fr.weareholy.com/LantreDuMaitre/Youtube - Utilisez mon code \"LantreDuMaitre\" pour 10% de r\u00e9duction et \"LantreDuMaitre5\" pour 5\u20ac de r\u00e9duction lors de votre 1\u00e8re commande !\nDes boissons \u00e9nergisantes et des Ice tea, sans sucres aux go\u00fbts et ar\u00f4mes naturels.\n\n\nTwitch: https://www.twitch.tv/lantredumaitre\nPatreon: https://www.patreon.com/lantredumaitre\nTiktok: https://www.tiktok.com/@lantredumaitre_officiel?is_from_webapp=1&sender_device=pc\nTwitter: https://twitter.com/LeMaitrezen\nEmail pro: lantredumaitre@gmail.com\n\nDessin par jonathancorbo: https://www.instagram.com/jonathancorbo_art/?igshid=YmMyMTA2M2Y%3D"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "146455",
                "likeCount": "19790",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1473"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "NPssUYnSq3eX2l7uRl389m1YRKQ",
            "id": "oZXjI4Wi-xs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-07T14:02:46Z",
                "channelId": "UCofQxJWd4qkqc7ZgaLkZfcw",
                "title": "Comment les archives nous manipulent",
                "description": "Anglify, la m\u00e9thode 100\u202f% personnalis\u00e9e qui va vous faire aimer l\u2019anglais. Prenez rendez-vous avec un conseiller (offert et sans engagement) + 1 mois additionnel offert sur votre formation : https://www.anglify.com/partners/linguisticae\n\nLe livre \"les mots sont apatrides\" est disponible ici (ou chez votre libraire) !\nhttps://www.fnac.com/a16089575/\nLe podcast : https://feeds.acast.com/public/shows/linguisticae\n\nActuellement en direct sur twitch ici : http://twitch.tv/montedelinguisticae \n\nLa chaine secondaire :   @BestofMonteDeLinguisticae  \nLa chaine VOD :  @vodmontedelinguisticae8643  \nLe discord : discord.gg/linguisticae\n\nLes linguistes att\u00e9rr\u00e9\u00b7e\u00b7s : https://www.tract-linguistes.org/rejoignez-nous/\n\nL'entretien complet : https://youtu.be/l1-m44l9-BI\n__________________\nTu peux soutenir la chaine ici :\n- http://tipeee.com/linguisticae\nMe retrouver :\n- https://linktr.ee/montedelinguisticae\n__________________\n00:00 Sponsor\n01:37 Introduction\n03:47 Les d\u00e9buts de la TV\n05:40 Le probl\u00e8me du flux\n08:40 L'invention du JT\n12:13 Le bateau et les clich\u00e9s\n19:40 La politique et les images\n22:57 Internet ne vaut pas mieux\n29:00 Les d\u00e9buts du React\n31:40 Un avenir en IA ?\n\n\n___________________\nA voir \u00e9galement :\nLoi immigration : cet aspect dont personne ne parle\nhttps://youtu.be/nomFWC97qRI\nPeut-on cr\u00e9er une langue par IA ?\nhttps://youtu.be/LsxCzZOqZmI",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oZXjI4Wi-xs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oZXjI4Wi-xs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oZXjI4Wi-xs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oZXjI4Wi-xs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oZXjI4Wi-xs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Linguisticae",
                "tags": [
                    "INA",
                    "react",
                    "twitch",
                    "t\u00e9l\u00e9vision",
                    "tv",
                    "JT",
                    "journal",
                    "orwell",
                    "big brother"
                ],
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Comment les archives nous manipulent",
                    "description": "Anglify, la m\u00e9thode 100\u202f% personnalis\u00e9e qui va vous faire aimer l\u2019anglais. Prenez rendez-vous avec un conseiller (offert et sans engagement) + 1 mois additionnel offert sur votre formation : https://www.anglify.com/partners/linguisticae\n\nLe livre \"les mots sont apatrides\" est disponible ici (ou chez votre libraire) !\nhttps://www.fnac.com/a16089575/\nLe podcast : https://feeds.acast.com/public/shows/linguisticae\n\nActuellement en direct sur twitch ici : http://twitch.tv/montedelinguisticae \n\nLa chaine secondaire :   @BestofMonteDeLinguisticae  \nLa chaine VOD :  @vodmontedelinguisticae8643  \nLe discord : discord.gg/linguisticae\n\nLes linguistes att\u00e9rr\u00e9\u00b7e\u00b7s : https://www.tract-linguistes.org/rejoignez-nous/\n\nL'entretien complet : https://youtu.be/l1-m44l9-BI\n__________________\nTu peux soutenir la chaine ici :\n- http://tipeee.com/linguisticae\nMe retrouver :\n- https://linktr.ee/montedelinguisticae\n__________________\n00:00 Sponsor\n01:37 Introduction\n03:47 Les d\u00e9buts de la TV\n05:40 Le probl\u00e8me du flux\n08:40 L'invention du JT\n12:13 Le bateau et les clich\u00e9s\n19:40 La politique et les images\n22:57 Internet ne vaut pas mieux\n29:00 Les d\u00e9buts du React\n31:40 Un avenir en IA ?\n\n\n___________________\nA voir \u00e9galement :\nLoi immigration : cet aspect dont personne ne parle\nhttps://youtu.be/nomFWC97qRI\nPeut-on cr\u00e9er une langue par IA ?\nhttps://youtu.be/LsxCzZOqZmI"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "36649",
                "likeCount": "3142",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "186"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "zSvQFvYrH1dVcRFBCJHhHR75ohw",
            "id": "5tP9PpjAb5g",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-06T11:55:45Z",
                "channelId": "UCBgI8ZGKbYqjLnQBz-KcM7Q",
                "title": "MA S\u0152UR TWERK POUR MON MEC + MA BELLE M\u00c8RE ME D\u00c9TESTE .. Docteur Love",
                "description": "Alors vous avez kiff\u00e9 la vid\u00e9o ? \n\nCollaboration commerciale avec @MizaniHair \nAllez profiter des Prime Deals sur Amazon du 8 au 11 juillet 2025 sur ce lien :\u00a0\u00a0https://www.amazon.fr/-/en/stores/Mizani/page/4BDED8BC-A4CB-4605-AFEE-2E2456659636?ref_=dp_csx_lgbl_n_luxury-beauty?&ref=smrp_cl_fr_194_L'oreal \n#mizani #texturelove \n\n\ud83d\udcf1 Suivez-nous ici :\nInstagram :\n\u2022 Yanissa \u2192 @yanissaxoxo\n\u2022 Domi \u2192 @domii.p\n\nTikTok en couple \u2192 @domixyani\n\nMerci pour tout votre soutien, comme toujours !\n\u00c0 tr\u00e8s vite pour la prochaine vid\u00e9o ! \ud83c\udfa5\ud83d\udc9b",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5tP9PpjAb5g/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5tP9PpjAb5g/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5tP9PpjAb5g/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5tP9PpjAb5g/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5tP9PpjAb5g/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Domi & Yani",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "MA S\u0152UR TWERK POUR MON MEC + MA BELLE M\u00c8RE ME D\u00c9TESTE .. Docteur Love",
                    "description": "Alors vous avez kiff\u00e9 la vid\u00e9o ? \n\nCollaboration commerciale avec @MizaniHair \nAllez profiter des Prime Deals sur Amazon du 8 au 11 juillet 2025 sur ce lien :\u00a0\u00a0https://www.amazon.fr/-/en/stores/Mizani/page/4BDED8BC-A4CB-4605-AFEE-2E2456659636?ref_=dp_csx_lgbl_n_luxury-beauty?&ref=smrp_cl_fr_194_L'oreal \n#mizani #texturelove \n\n\ud83d\udcf1 Suivez-nous ici :\nInstagram :\n\u2022 Yanissa \u2192 @yanissaxoxo\n\u2022 Domi \u2192 @domii.p\n\nTikTok en couple \u2192 @domixyani\n\nMerci pour tout votre soutien, comme toujours !\n\u00c0 tr\u00e8s vite pour la prochaine vid\u00e9o ! \ud83c\udfa5\ud83d\udc9b"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "166972",
                "likeCount": "9194",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "183"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "OiBGFWwVewDj4a_glZAIKiDnru4",
            "id": "e-njQs6clw0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-05T15:54:17Z",
                "channelId": "UCWPOLkftHreB1p8ospsiApw",
                "title": "ANYME VS GMK \ud83d\ude31\ud83d\ude21!! IL CONDUIT MA M5 de 800 CHEVAUX \ud83d\ude31\ud83d\ude31",
                "description": "Le feat tant attendu avec le frero Anyme qui conduit ma M5 de 800 chevaux \u2026 c\u2019\u00e9tait aberrant \ud83e\udd75",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/e-njQs6clw0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/e-njQs6clw0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/e-njQs6clw0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/e-njQs6clw0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/e-njQs6clw0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "GMK",
                "tags": [
                    "GMK001",
                    "GMK",
                    "Maroun",
                    "Kikano",
                    "C63",
                    "AMG",
                    "Camo",
                    "RS6",
                    "M3",
                    "Bentayga",
                    "Sound",
                    "Top",
                    "AUDI",
                    "RS3",
                    "RS4",
                    "RS5",
                    "RS7",
                    "BMW",
                    "MOTORSPORT",
                    "Referencement",
                    "M2",
                    "M4",
                    "M5",
                    "M6",
                    "comp\u00e9tition",
                    "C63s",
                    "E63",
                    "GLE63",
                    "tuning",
                    "prepa",
                    "moteur",
                    "Anyme",
                    "inoc",
                    "Michou",
                    "Inox"
                ],
                "categoryId": "2",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "ANYME VS GMK \ud83d\ude31\ud83d\ude21!! IL CONDUIT MA M5 de 800 CHEVAUX \ud83d\ude31\ud83d\ude31",
                    "description": "Le feat tant attendu avec le frero Anyme qui conduit ma M5 de 800 chevaux \u2026 c\u2019\u00e9tait aberrant \ud83e\udd75"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1017308",
                "likeCount": "72005",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "12730"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "V_Pn_ov1uEN8ba1obbAA2RU-AGA",
            "id": "cBd8U77XXS4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-06T17:15:00Z",
                "channelId": "UCzknLFsb2Kwj2IuVD9HnjKA",
                "title": "MON MEC NE VALIDE PAS MES MAILLOTS DE L'\u00c9T\u00c9",
                "description": "INSTAGRAM: https://www.instagram.com/andie_ella/\n\nPour essayer gratuitement Shopify : http://shopify.fr/andieella\n\nTIK TOK: https://www.tiktok.com/@andie_ella\n\nCONTACT PRO: hello@andieella.com\n\nMerci beaucoup \u00e0 mon monteur pour son aide, c\u2019est aussi gr\u00e2ce \u00e0 lui que vous avez une vid\u00e9o toutes les semaines :)\n\nAndie\u2728",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cBd8U77XXS4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cBd8U77XXS4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cBd8U77XXS4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cBd8U77XXS4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cBd8U77XXS4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Andie Ella",
                "tags": [
                    "andie ella",
                    "youtubeuse",
                    "maquilleuse",
                    "pro",
                    "beaut\u00e9",
                    "lifestyle",
                    "makeup",
                    "maillot",
                    "monday swim",
                    "haul maillot de bain",
                    "Cedric grolet",
                    "degustation",
                    "rangement dressing",
                    "je range mon dressing"
                ],
                "categoryId": "26",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "MON MEC NE VALIDE PAS MES MAILLOTS DE L'\u00c9T\u00c9",
                    "description": "INSTAGRAM: https://www.instagram.com/andie_ella/\n\nPour essayer gratuitement Shopify : http://shopify.fr/andieella\n\nTIK TOK: https://www.tiktok.com/@andie_ella\n\nCONTACT PRO: hello@andieella.com\n\nMerci beaucoup \u00e0 mon monteur pour son aide, c\u2019est aussi gr\u00e2ce \u00e0 lui que vous avez une vid\u00e9o toutes les semaines :)\n\nAndie\u2728"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr-FR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "160790",
                "likeCount": "7991",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "451"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "V9sLh8CzeWCi5wbTT-2gqLm9Uf8",
            "id": "_fzdZUgkVGw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-06T18:02:03Z",
                "channelId": "UC8ggH3zU61XO0nMskSQwZdA",
                "title": "Le r\u00e9sum\u00e9 du Grand-Prix de Grande-Bretagne 2025 - F1",
                "description": "\ud83c\udfc1 Encore plus de Formule 1 sur myCANAL : https://www.canalplus.com/sport/formule-1/\n\n\n\ud83d\udd14 Abonnez-vous pour suivre toute l\u2019actu sport de CANAL+ !\n\n\n\ud83d\udcf2 CANAL+F1 sur les r\u00e9seaux :\n\u25b8 Facebook : https://www.facebook.com/CanalplusF1\n\u25b8 Twitter : https://twitter.com/CanalplusF1\n\u25b8 Instagram : https://instagram.com/canalplusf1/\u00a0\n\u25b8 TikTok : https://tiktok.com/@canalplussport\n\u25b8 Twitch : https://twitch.tv/canalplus_sport\n\n\n#F1 #Formule1 #Formula1",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_fzdZUgkVGw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_fzdZUgkVGw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_fzdZUgkVGw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_fzdZUgkVGw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_fzdZUgkVGw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "CANAL+ Sport",
                "tags": [
                    "F1",
                    "formule 1"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Le r\u00e9sum\u00e9 du Grand-Prix de Grande-Bretagne 2025 - F1",
                    "description": "\ud83c\udfc1 Encore plus de Formule 1 sur myCANAL : https://www.canalplus.com/sport/formule-1/\n\n\n\ud83d\udd14 Abonnez-vous pour suivre toute l\u2019actu sport de CANAL+ !\n\n\n\ud83d\udcf2 CANAL+F1 sur les r\u00e9seaux :\n\u25b8 Facebook : https://www.facebook.com/CanalplusF1\n\u25b8 Twitter : https://twitter.com/CanalplusF1\n\u25b8 Instagram : https://instagram.com/canalplusf1/\u00a0\n\u25b8 TikTok : https://tiktok.com/@canalplussport\n\u25b8 Twitch : https://twitch.tv/canalplus_sport\n\n\n#F1 #Formule1 #Formula1"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "422818",
                "likeCount": "9882",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "422"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "_KgQUr_dlQYv6R5nerrGbnWKHrw",
            "id": "0XubbR7Q1ZA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-07T18:00:01Z",
                "channelId": "UCaZanPyaj82BhnlO-DzeEfQ",
                "title": "\u201cON NE L'AIMAIT PLUS\" : L'EX\u00c9CUTION FROIDE ET TERRIFIANTE DE SKYLAR NEESE | #HVI",
                "description": "Une adolescente de 16 ans dispara\u00eet myst\u00e9rieusement en pleine nuit apr\u00e8s avoir fait le mur pour retrouver ses deux meilleures amies. Mais \u00e0 mesure que l'enqu\u00eate progresse, les mensonges s'accumulent et la v\u00e9rit\u00e9 qui se cache derri\u00e8re cette disparition va choquer l'Am\u00e9rique enti\u00e8re.\n\n\ud83d\udd25 D\u00e9bloquez du contenu exclusif sur Patreon :\nhttps://www.patreon.com/rafu_ytb/about\n\n\ud83d\udccc Retrouvez-moi aussi sur\nhttps://linktr.ee/rafu_ytb\n\n\ud83c\udfac Montage\nhttps://twitter.com/edit_juu\n\n___________________________________________\n\n#Rafu #HVI",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0XubbR7Q1ZA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0XubbR7Q1ZA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0XubbR7Q1ZA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0XubbR7Q1ZA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0XubbR7Q1ZA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Rafu",
                "tags": [
                    "true crime fran\u00e7ais",
                    "affaire criminelle",
                    "Skylar Neese",
                    "meurtre entre amis",
                    "disparition myst\u00e9rieuse",
                    "Rachel Shoaf",
                    "Shelia Eddy",
                    "crime pr\u00e9m\u00e9dit\u00e9",
                    "adolescents criminels",
                    "enqu\u00eate criminelle",
                    "cold case r\u00e9solu",
                    "documentaire crime",
                    "histoire vraie",
                    "Rafu",
                    "HVI",
                    "meurtre inexplicable",
                    "mensonges police",
                    "folie \u00e0 deux",
                    "Virginie Occidentale",
                    "loi Skylar",
                    "confession int\u00e9grale",
                    "psychologie criminelle",
                    "fait divers choquant",
                    "double vie",
                    "secrets inavouables",
                    "justice am\u00e9ricaine"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "\u201cON NE L'AIMAIT PLUS\" : L'EX\u00c9CUTION FROIDE ET TERRIFIANTE DE SKYLAR NEESE | #HVI",
                    "description": "Une adolescente de 16 ans dispara\u00eet myst\u00e9rieusement en pleine nuit apr\u00e8s avoir fait le mur pour retrouver ses deux meilleures amies. Mais \u00e0 mesure que l'enqu\u00eate progresse, les mensonges s'accumulent et la v\u00e9rit\u00e9 qui se cache derri\u00e8re cette disparition va choquer l'Am\u00e9rique enti\u00e8re.\n\n\ud83d\udd25 D\u00e9bloquez du contenu exclusif sur Patreon :\nhttps://www.patreon.com/rafu_ytb/about\n\n\ud83d\udccc Retrouvez-moi aussi sur\nhttps://linktr.ee/rafu_ytb\n\n\ud83c\udfac Montage\nhttps://twitter.com/edit_juu\n\n___________________________________________\n\n#Rafu #HVI"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "35749",
                "likeCount": "2931",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "151"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "HgGf2BbgV9XzHHYkYulmbmimGwc",
            "id": "mXxldW5fuIY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-07T16:49:56Z",
                "channelId": "UCRm-DLbhzojKd10edotYxMg",
                "title": "Tour de France 2025 : le r\u00e9sum\u00e9 de l'\u00e9tape 3",
                "description": "\u25b6\ufe0f Retrouvez l'actualit\u00e9 sportive en vid\u00e9o : https://www.france.tv/sport/\u00a0\n\ud83d\udd14 Pensez \u00e0 activer la cloche \ud83d\udd14 pour recevoir une notification pour chacune de nos vid\u00e9os !\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\nRevivez les meilleurs moments de la troisi\u00e8me \u00e9tape du Tour de France 2025, entre Valenciennes et Dunkerque.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mXxldW5fuIY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mXxldW5fuIY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mXxldW5fuIY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mXxldW5fuIY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mXxldW5fuIY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "France tv sport",
                "tags": [
                    "cyclisme",
                    "merlier",
                    "milan",
                    "philipsen",
                    "tour de france",
                    "v\u00e9lo"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Tour de France 2025 : le r\u00e9sum\u00e9 de l'\u00e9tape 3",
                    "description": "\u25b6\ufe0f Retrouvez l'actualit\u00e9 sportive en vid\u00e9o : https://www.france.tv/sport/\u00a0\n\ud83d\udd14 Pensez \u00e0 activer la cloche \ud83d\udd14 pour recevoir une notification pour chacune de nos vid\u00e9os !\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\nRevivez les meilleurs moments de la troisi\u00e8me \u00e9tape du Tour de France 2025, entre Valenciennes et Dunkerque."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "171230",
                "likeCount": "3179",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "153"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "2KaCSmq0HLKqSqt7zh-fdG_N73g",
            "id": "7JqSquGs3Nc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-06T16:03:25Z",
                "channelId": "UCNh3KH4doRfAwC780MlA_IQ",
                "title": "Kofs - Minimum Feat. Kamelancien (Clip Officiel)",
                "description": "D\u00e9couvrez \u00ab Minimum \u00bb, extrait du projet \u00ab Mon \u00e9cole : Vol. 1 \u00bb, maintenant disponible sur toutes les plateformes de streaming : https://bfan.link/mon-ecole-1\n\n\nAbonne-toi \u00e0 la chaine : https://bit.ly/Kofs_YT\n\nR\u00e9alis\u00e9 par SlowmProd\n\nRetrouve moi sur les r\u00e9seaux sociaux : \nInstagram :   / kofs_officiel.  .\nTwitter : https://twitter.com/kofsoff?lang=fr\nTiktok :  / kofstiktok   \n\n#kofs #mon\u00e9cole #Kamelancien",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7JqSquGs3Nc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7JqSquGs3Nc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7JqSquGs3Nc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7JqSquGs3Nc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7JqSquGs3Nc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "KOFS",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Kofs - Minimum Feat. Kamelancien (Clip Officiel)",
                    "description": "D\u00e9couvrez \u00ab Minimum \u00bb, extrait du projet \u00ab Mon \u00e9cole : Vol. 1 \u00bb, maintenant disponible sur toutes les plateformes de streaming : https://bfan.link/mon-ecole-1\n\n\nAbonne-toi \u00e0 la chaine : https://bit.ly/Kofs_YT\n\nR\u00e9alis\u00e9 par SlowmProd\n\nRetrouve moi sur les r\u00e9seaux sociaux : \nInstagram :   / kofs_officiel.  .\nTwitter : https://twitter.com/kofsoff?lang=fr\nTiktok :  / kofstiktok   \n\n#kofs #mon\u00e9cole #Kamelancien"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "132463",
                "likeCount": "4770",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "394"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "gevAqcurLXmXfxKyKvIXMcCKFxw",
            "id": "437SLGxCuSQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-06T15:34:59Z",
                "channelId": "UCG2GZnizosVnNVEW7Io4X5g",
                "title": "IL FALLAIT que je VOUS EN PARLE",
                "description": "J'ai h\u00e9sit\u00e9 \u00e0 vous en parler mais c'est beaucoup trop important ...\n\n\nPour d\u00e9couvrir Yepoda c'est par ici : https://yepoda.shop/SUMMER20\nCe sont d'ailleurs les soldes jusqu'au 13 Juillet avec -20% sur tout le site !",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/437SLGxCuSQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/437SLGxCuSQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/437SLGxCuSQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/437SLGxCuSQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/437SLGxCuSQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Shera ",
                "categoryId": "26",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "IL FALLAIT que je VOUS EN PARLE",
                    "description": "J'ai h\u00e9sit\u00e9 \u00e0 vous en parler mais c'est beaucoup trop important ...\n\n\nPour d\u00e9couvrir Yepoda c'est par ici : https://yepoda.shop/SUMMER20\nCe sont d'ailleurs les soldes jusqu'au 13 Juillet avec -20% sur tout le site !"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "157568",
                "likeCount": "7899",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "572"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "3OoHfO7dYUvYe8Pv7jwGaH55cc4",
            "id": "t8wev2a-i8g",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-05T09:48:00Z",
                "channelId": "UCUl7mwOyySfZzUkq4H29nug",
                "title": "INOXTAG SE CONFIE DANS MON VAN ! (c'est dur d'\u00eatre youtubeur ?)",
                "description": "Merci Vinted pour la collab, vous pouvez retrouver mon dressing ici \ud83d\udc47\ud83c\udffb\n\nhttps://vinted.shop/25-lebouseuh_1-fr-jun\n\nMerci \u00e0 @inoxtag le boss pour ce tournage !\n\nAbonne toi \u00e0 ma cha\u00eene \u25ba  http://urlz.fr/4jF2\nN'h\u00e9site pas non plus \u00e0 l\u00e2cher le petit pouce bleu des familles\n\n\u2193REJOINS MOI SUR LES RESEAUX\u2193\n\n\u25e6 Instagram : https://www.instagram.com/levraibouseuh/\n\u25e6 Twitter : https://twitter.com/lebouseuh\n\u25e6 Twitch : https://www.twitch.tv/lebouseuh\n\u25e6 Facebook : https://www.facebook.com/lebouseuh/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/t8wev2a-i8g/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/t8wev2a-i8g/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/t8wev2a-i8g/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/t8wev2a-i8g/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/t8wev2a-i8g/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "LeBouseuh",
                "tags": [
                    "lebouseuh",
                    "inoxtag",
                    "YouTube",
                    "ioxtag faq",
                    "faq",
                    "podcast",
                    "interview",
                    "inox interview",
                    "lebouseuh inoxtag",
                    "van",
                    "van am\u00e9nag\u00e9"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "INOXTAG SE CONFIE DANS MON VAN ! (c'est dur d'\u00eatre youtubeur ?)",
                    "description": "Merci Vinted pour la collab, vous pouvez retrouver mon dressing ici \ud83d\udc47\ud83c\udffb\n\nhttps://vinted.shop/25-lebouseuh_1-fr-jun\n\nMerci \u00e0 @inoxtag le boss pour ce tournage !\n\nAbonne toi \u00e0 ma cha\u00eene \u25ba  http://urlz.fr/4jF2\nN'h\u00e9site pas non plus \u00e0 l\u00e2cher le petit pouce bleu des familles\n\n\u2193REJOINS MOI SUR LES RESEAUX\u2193\n\n\u25e6 Instagram : https://www.instagram.com/levraibouseuh/\n\u25e6 Twitter : https://twitter.com/lebouseuh\n\u25e6 Twitch : https://www.twitch.tv/lebouseuh\n\u25e6 Facebook : https://www.facebook.com/lebouseuh/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "601716",
                "likeCount": "70850",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1339"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "yPdchkwpfaCSwUyUpD-AiN4fDus",
            "id": "5AP1eq_ogJ4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-06T08:00:11Z",
                "channelId": "UCSKdvgqdnj72_SLggp7BDTg",
                "title": "Immersion dans la base hyper-s\u00e9curis\u00e9e des sous-marins nucl\u00e9aires fran\u00e7ais",
                "description": "Pour ce nouvel \u00e9pisode des Explorations de Flo, je vous emm\u00e8ne dans un des endroits les plus secrets et inaccessibles de France. Un endroit qui est m\u00eame totalement flout\u00e9 sur Google Maps pour des raisons de s\u00e9curit\u00e9 nationale.\n\nL\u2019\u00eele Longue est la base d\u2019attache des 4 sous-marins nucl\u00e9aires lanceurs d\u2019engins fran\u00e7ais, les seuls \u00e0 pouvoir tirer des missiles atomiques. Son acc\u00e8s est totalement interdit au public mais exceptionnellement, on a eu le droit d\u2019y tourner pendant 2 jours et m\u00eame de participer \u00e0 un exercice d\u2019\u00e9vacuation d\u2019un sous-marin par plusieurs m\u00e8tres de fond\u2026\n\n\ud83d\udd14 Pour ne rien louper des vid\u00e9os Brut, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 vous abonner et \u00e0 activer la cloche : https://www.youtube.com/channel/UCSKdvgqdnj72_SLggp7BDTg/?sub_confirmation=1",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5AP1eq_ogJ4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5AP1eq_ogJ4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5AP1eq_ogJ4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5AP1eq_ogJ4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5AP1eq_ogJ4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Brut",
                "tags": [
                    "brut"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Immersion dans la base hyper-s\u00e9curis\u00e9e des sous-marins nucl\u00e9aires fran\u00e7ais",
                    "description": "Pour ce nouvel \u00e9pisode des Explorations de Flo, je vous emm\u00e8ne dans un des endroits les plus secrets et inaccessibles de France. Un endroit qui est m\u00eame totalement flout\u00e9 sur Google Maps pour des raisons de s\u00e9curit\u00e9 nationale.\n\nL\u2019\u00eele Longue est la base d\u2019attache des 4 sous-marins nucl\u00e9aires lanceurs d\u2019engins fran\u00e7ais, les seuls \u00e0 pouvoir tirer des missiles atomiques. Son acc\u00e8s est totalement interdit au public mais exceptionnellement, on a eu le droit d\u2019y tourner pendant 2 jours et m\u00eame de participer \u00e0 un exercice d\u2019\u00e9vacuation d\u2019un sous-marin par plusieurs m\u00e8tres de fond\u2026\n\n\ud83d\udd14 Pour ne rien louper des vid\u00e9os Brut, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 vous abonner et \u00e0 activer la cloche : https://www.youtube.com/channel/UCSKdvgqdnj72_SLggp7BDTg/?sub_confirmation=1"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "376555",
                "likeCount": "8403",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "371"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "1IbLzub7uRH6QyLkjgy4hm-yuMk",
            "id": "VVRAXuaJkp0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-05T16:00:51Z",
                "channelId": "UCCMxHHciWRBBouzk-PGzmtQ",
                "title": "Battlefront II en 2025",
                "description": "Mon avis sur le retour inattendu de Star Wars Battlefront II !",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VVRAXuaJkp0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VVRAXuaJkp0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VVRAXuaJkp0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VVRAXuaJkp0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VVRAXuaJkp0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Bazar du Grenier",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Battlefront II en 2025",
                    "description": "Mon avis sur le retour inattendu de Star Wars Battlefront II !"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "518644",
                "likeCount": "28715",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1740"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "-zokYcbJQFfW-gNjXwwiPmBgNEI",
            "id": "W3hixBF9sBk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-05T08:00:44Z",
                "channelId": "UCCCOyvSvtx7FdWphPI61eSg",
                "title": "QUI M\u2019A AGRESS\u00c9 ?",
                "description": "Qui a tent\u00e9 de m'agresser ?\n\nTu peux aussi me suivre sur : \n\u2022 Ma chaine gaming : \u202a@bileloffgaming \n\u2022 Mon instagram :   https://www.instagram.com/bilel.ktr/  \n\u2022 Mon tiktok :  bileloff_\n\ud83d\udce9 Contact pro : contact@bileloff.com\n\nMerci \u00e0 toute mon \u00e9quipe pour les travaux !\n\nMonteur : https://www.instagram.com/krm_evan/\nR\u00e9alisation :   https://www.instagram.com/rayanchrf_/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/W3hixBF9sBk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/W3hixBF9sBk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/W3hixBF9sBk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/W3hixBF9sBk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/W3hixBF9sBk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "bilel",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "QUI M\u2019A AGRESS\u00c9 ?",
                    "description": "Qui a tent\u00e9 de m'agresser ?\n\nTu peux aussi me suivre sur : \n\u2022 Ma chaine gaming : \u202a@bileloffgaming \n\u2022 Mon instagram :   https://www.instagram.com/bilel.ktr/  \n\u2022 Mon tiktok :  bileloff_\n\ud83d\udce9 Contact pro : contact@bileloff.com\n\nMerci \u00e0 toute mon \u00e9quipe pour les travaux !\n\nMonteur : https://www.instagram.com/krm_evan/\nR\u00e9alisation :   https://www.instagram.com/rayanchrf_/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "601352",
                "likeCount": "6283",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "522"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "27I4E6xltZsm9kpnOU5Bfu4c1uo",
            "id": "FWAdfuPpLOc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-05T16:00:01Z",
                "channelId": "UCX6OQ3DkcsbYNE6H8uQQuVA",
                "title": "World's Fastest Car Vs Cheetah!",
                "description": "I still can't believe we got all these animals for this\n\nCheck out the latest Lenovo Legion Pro 7i with Intel\u00ae Core\u2122 Ultra 9 Processor: https://www.lenovo.com/legion?cid=ww:display:334qnx\n\nThe Cheetah is the most critically endangered cat in Africa and it is facing a #RaceforSurvival. You can help it win that race, find out more and donate here https://bit.ly/MrBeastCheetahsRaceforSurvival\n\nNew Merch - https://mrbeast.store\nCheck out Viewstats! - https://www.viewstats.com/\nSUBSCRIBE OR I TAKE YOUR DOG\n\u2554\u2550\u2566\u2557\u2554\u2566\u2557\u2554\u2550\u2566\u2550\u2566\u2566\u2566\u2566\u2557\u2554\u2550\u2557\n\u2551\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u255a\u2563\u255a\u2563\u2554\u2563\u2554\u2563\u2551\u255a\u2563\u2550\u2563\n\u2560\u2557\u2551\u255a\u255d\u2551\u2551\u2560\u2557\u2551\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u2551\u2551\u2550\u2563\n\u255a\u2550\u2569\u2550\u2550\u2569\u2550\u2569\u2550\u2569\u2550\u2569\u255d\u255a\u2569\u2550\u2569\u2550\u255d\nFor any questions or inquiries regarding this video, please reach out to chucky@mrbeastbusiness.com\n----------------------------------------------------------------\nfollow all of these or i will kick you\n\u2022 Facebook - https://www.facebook.com/MrBeast/\n\u2022 Twitter - https://twitter.com/MrBeast\n\u2022  Instagram - https://www.instagram.com/mrbeast\n\u2022  Im Hiring! - https://www.mrbeastjobs.com/\n--------------------------------------------------------------------",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FWAdfuPpLOc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FWAdfuPpLOc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FWAdfuPpLOc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FWAdfuPpLOc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FWAdfuPpLOc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MrBeast",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "World's Fastest Car Vs Cheetah!",
                    "description": "I still can't believe we got all these animals for this\n\nCheck out the latest Lenovo Legion Pro 7i with Intel\u00ae Core\u2122 Ultra 9 Processor: https://www.lenovo.com/legion?cid=ww:display:334qnx\n\nThe Cheetah is the most critically endangered cat in Africa and it is facing a #RaceforSurvival. You can help it win that race, find out more and donate here https://bit.ly/MrBeastCheetahsRaceforSurvival\n\nNew Merch - https://mrbeast.store\nCheck out Viewstats! - https://www.viewstats.com/\nSUBSCRIBE OR I TAKE YOUR DOG\n\u2554\u2550\u2566\u2557\u2554\u2566\u2557\u2554\u2550\u2566\u2550\u2566\u2566\u2566\u2566\u2557\u2554\u2550\u2557\n\u2551\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u255a\u2563\u255a\u2563\u2554\u2563\u2554\u2563\u2551\u255a\u2563\u2550\u2563\n\u2560\u2557\u2551\u255a\u255d\u2551\u2551\u2560\u2557\u2551\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u2551\u2551\u2550\u2563\n\u255a\u2550\u2569\u2550\u2550\u2569\u2550\u2569\u2550\u2569\u2550\u2569\u255d\u255a\u2569\u2550\u2569\u2550\u255d\nFor any questions or inquiries regarding this video, please reach out to chucky@mrbeastbusiness.com\n----------------------------------------------------------------\nfollow all of these or i will kick you\n\u2022 Facebook - https://www.facebook.com/MrBeast/\n\u2022 Twitter - https://twitter.com/MrBeast\n\u2022  Instagram - https://www.instagram.com/mrbeast\n\u2022  Im Hiring! - https://www.mrbeastjobs.com/\n--------------------------------------------------------------------"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "70238268",
                "likeCount": "2246372",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "29797"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "okK8jdTmcY82qZ1rlQDBpzB1mLY",
            "id": "R5Rxl3hwhBY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-05T18:24:26Z",
                "channelId": "UCzSSwnU5MohO6vQqmMjKUyw",
                "title": "\ud83d\udd34\ud83d\udd35 PSG - BAYERN LIVE / \ud83d\udd25ALLEZ PARIS !! / \ud83d\udea8UNE FINALE AVANT L'HEURE ! / 1/4 COUPE DU MONDE DES CLUBS",
                "description": "Vivez en direct le match de la Coupe du Monde des clubs entre le Paris Saint Germain et le Bayern Munich.\n\n#PSGBAY #FIFACWC #COUPEDUMONDEDESCLUBS #sponsoris\u00e9\n\n\n\ud83d\udea8Profitez de 100\u20ac de bonus\ud83d\udcb0sur UNIBET sur votre PREMIER PARI. \nS'il est perdant, Unibet vous remboursera votre mise (montant maximum 100 euros) en freebets. \nLien inscription : \ud83d\udc49 https://media.unibet.fr/redirect.aspx?pid=274624&bid=4427 \nCODE PROMO : IP100 \n\n\u26a0 Jouer comporte des risques : endettement, isolement, d\u00e9pendance. Pour \u00eatre aid\u00e9, appelez le 09-74-75-13-13 (appel non surtax\u00e9) et c'est interdit au mineurs!\n\n\n\nlive coupe du monde des clubs,direct coupe du monde des clubs,streaming coupe du monde des clubs,coupe du monde des clubs live,coupe du monde des clubs direct,coupe du monde des clubs match,coupe du monde des clubs en direct,coupe du monde des clubs streaming,cdm des clubs live,cdm des clubs direct,cdm des clubs en direct,cdm des clubs match,live cdm des clubs,match cdm des clubs,direct cdm des clubs,en direct cdm des clubs,match en direct aujourd'hui,match coupe du monde live,match coupe du monde des clubs live,match en direct,en direct,match live,match en direct aujourd-hui,match bayern en direct,match en direct bayern,match en direct bayern aujourd'hui,match bayern en direct aujourd'hui,match en direct aujourd'hui,matche en direct aujourd'hui,match en direct psg aujourd'hui,match psg en direct aujourd'hui,match psg en direct,match en direct psg,psg live,psg match,psg live match,psg en direct,psg direct,psg live match,psg match en direct,paris live,paris match,paris en direct,paris direct,paris live match,paris match en direct,paris sg live,paris sg match,paris sg en direct,paris sg direct,paris sg live match,paris sg match en direct,live paris sg,direct paris sg,en direct paris sg,match paris sg,match en direct paris sg,live psg,match en direct psg,direct psg,match psg,match psg en direct,match en direct psg aujourd'hui,live paris,live match paris,match paris,direct paris,match paris en direct,en direct paris,match paris en direct aujourd'hui,bayern live,bayern match,bayern direct,bayern en direct,bayern match en direct,live bayern,match bayern,direct bayern,en direct bayern,bayern munich live,bayern munich direct,bayern munich en direct,bayern munich match,bayern munich match en direct,live bayern munich,direct bayern munich,match en direct bayern munich,match bayern munich,en direct bayern munich,match psg bayern en direct,live match psg bayern,psg bayern live,psg bayern direct,psg bayern en direct,psg bayern match,psg bayern match en direct,live psg bayern,direct psg bayern,match psg bayern,en direct psg bayern,match en direct psg bayern,psg bayern munich live,psg bayern munich direct,psg bayern munich en direct,psg bayern munich match,psg bayern munich match en direct,live psg bayern munich,direct psg bayern munich,en direct psg bayern munich,match psg bayern munich,match en direct psg bayern munich,paris bayern live,paris bayern match,paris bayern direct,paris bayern en direct,paris bayern match en direct,live paris bayern,direct paris bayern,en direct paris bayern,match paris bayern,paris bayern munich live,paris bayern munich direct,paris bayern munich en direct,paris bayern munich match,paris bayern munich match en direct,live paris bayern munich,direct paris bayern munich,en direct paris bayern munich,match paris bayern munich,match en direct paris bayern munich,match en direct aujourd'hui,psg vs bayern live,psg vs bayern direct,psg vs bayern en direct,psg vs bayern match,psg vs bayern match en direct,live psg vs bayern,direct psg vs bayern,match psg vs bayern,direct psg vs bayern,en direct psg vs bayern,match psg vs bayern,match en direct psg vs bayern,psg vs bayern munich live,psg vs bayern munich direct,psg vs bayern munich en direct,psg vs bayern munich match,psg vs bayern munich match en direct,live psg vs bayern munich,direct psg vs bayern munich,en direct psg vs bayern munich,match psg vs bayern munich,match en direct psg vs bayern munich,match psg aujourd'hui youtube,paris vs bayern munich live,paris vsbayern munich direct,paris vs bayern munich en direct,paris vs bayern munich match,paris vs bayern munich match en direct,live paris vs bayern munich,direct paris vs bayern munich,en direct paris vs bayern munich,match paris vs bayern munich,immigr\u00e9 parisien,l'immigr\u00e9 parisien,immigr\u00e9-parisien,psg bayern streaming,paris vs bayern live,paris vs bayern direct,paris vs bayern en direct,paris vs bayern match,paris vs bayern match en direct,live paris vs bayern,direct paris vs bayern,en direct paris vs bayern,match en direct paris vs bayern,match paris vs bayern,paris sg vs bayern live,live paris sg vs bayern,paris saint germain bayern,paris saint germain vs bayern,paris saint germain bayern live,bayern munchen,paris sg bayern,paris sg bayern munich,psg munich,psg vs munich,bayern psg live,bayern paris live,bayern psg match,dazn live,psg bayern dazn,psg bayern coupe du monde des clubs,psg vs bayern french commentary,dembele,",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R5Rxl3hwhBY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R5Rxl3hwhBY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R5Rxl3hwhBY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R5Rxl3hwhBY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R5Rxl3hwhBY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "L' immigr\u00e9 parisien",
                "tags": [
                    "foot",
                    "football",
                    "streaming",
                    "direct",
                    "match",
                    "coupe du monde des clubs",
                    "paris saint germain",
                    "psg",
                    "paris",
                    "bayern munich",
                    "bayern",
                    "psg bayern munich",
                    "psg vs bayern munich",
                    "paris bayern munich",
                    "paris vs bayern munich",
                    "psg bayern",
                    "psg vs bayern",
                    "paris bayern",
                    "paris vs bayern",
                    "match en direct",
                    "matche en direct",
                    "match en direct aujourd-hui",
                    "psg bayern munich live",
                    "psg bayern live",
                    "paris bayern live",
                    "psg bayern en direct",
                    "live psg bayern",
                    "psg live",
                    "psg match",
                    "bayern live",
                    "bayern match",
                    "dazn"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\ud83d\udd34\ud83d\udd35 PSG - BAYERN LIVE / \ud83d\udd25ALLEZ PARIS !! / \ud83d\udea8UNE FINALE AVANT L'HEURE ! / 1/4 COUPE DU MONDE DES CLUBS",
                    "description": "Vivez en direct le match de la Coupe du Monde des clubs entre le Paris Saint Germain et le Bayern Munich.\n\n#PSGBAY #FIFACWC #COUPEDUMONDEDESCLUBS #sponsoris\u00e9\n\n\n\ud83d\udea8Profitez de 100\u20ac de bonus\ud83d\udcb0sur UNIBET sur votre PREMIER PARI. \nS'il est perdant, Unibet vous remboursera votre mise (montant maximum 100 euros) en freebets. \nLien inscription : \ud83d\udc49 https://media.unibet.fr/redirect.aspx?pid=274624&bid=4427 \nCODE PROMO : IP100 \n\n\u26a0 Jouer comporte des risques : endettement, isolement, d\u00e9pendance. Pour \u00eatre aid\u00e9, appelez le 09-74-75-13-13 (appel non surtax\u00e9) et c'est interdit au mineurs!\n\n\n\nlive coupe du monde des clubs,direct coupe du monde des clubs,streaming coupe du monde des clubs,coupe du monde des clubs live,coupe du monde des clubs direct,coupe du monde des clubs match,coupe du monde des clubs en direct,coupe du monde des clubs streaming,cdm des clubs live,cdm des clubs direct,cdm des clubs en direct,cdm des clubs match,live cdm des clubs,match cdm des clubs,direct cdm des clubs,en direct cdm des clubs,match en direct aujourd'hui,match coupe du monde live,match coupe du monde des clubs live,match en direct,en direct,match live,match en direct aujourd-hui,match bayern en direct,match en direct bayern,match en direct bayern aujourd'hui,match bayern en direct aujourd'hui,match en direct aujourd'hui,matche en direct aujourd'hui,match en direct psg aujourd'hui,match psg en direct aujourd'hui,match psg en direct,match en direct psg,psg live,psg match,psg live match,psg en direct,psg direct,psg live match,psg match en direct,paris live,paris match,paris en direct,paris direct,paris live match,paris match en direct,paris sg live,paris sg match,paris sg en direct,paris sg direct,paris sg live match,paris sg match en direct,live paris sg,direct paris sg,en direct paris sg,match paris sg,match en direct paris sg,live psg,match en direct psg,direct psg,match psg,match psg en direct,match en direct psg aujourd'hui,live paris,live match paris,match paris,direct paris,match paris en direct,en direct paris,match paris en direct aujourd'hui,bayern live,bayern match,bayern direct,bayern en direct,bayern match en direct,live bayern,match bayern,direct bayern,en direct bayern,bayern munich live,bayern munich direct,bayern munich en direct,bayern munich match,bayern munich match en direct,live bayern munich,direct bayern munich,match en direct bayern munich,match bayern munich,en direct bayern munich,match psg bayern en direct,live match psg bayern,psg bayern live,psg bayern direct,psg bayern en direct,psg bayern match,psg bayern match en direct,live psg bayern,direct psg bayern,match psg bayern,en direct psg bayern,match en direct psg bayern,psg bayern munich live,psg bayern munich direct,psg bayern munich en direct,psg bayern munich match,psg bayern munich match en direct,live psg bayern munich,direct psg bayern munich,en direct psg bayern munich,match psg bayern munich,match en direct psg bayern munich,paris bayern live,paris bayern match,paris bayern direct,paris bayern en direct,paris bayern match en direct,live paris bayern,direct paris bayern,en direct paris bayern,match paris bayern,paris bayern munich live,paris bayern munich direct,paris bayern munich en direct,paris bayern munich match,paris bayern munich match en direct,live paris bayern munich,direct paris bayern munich,en direct paris bayern munich,match paris bayern munich,match en direct paris bayern munich,match en direct aujourd'hui,psg vs bayern live,psg vs bayern direct,psg vs bayern en direct,psg vs bayern match,psg vs bayern match en direct,live psg vs bayern,direct psg vs bayern,match psg vs bayern,direct psg vs bayern,en direct psg vs bayern,match psg vs bayern,match en direct psg vs bayern,psg vs bayern munich live,psg vs bayern munich direct,psg vs bayern munich en direct,psg vs bayern munich match,psg vs bayern munich match en direct,live psg vs bayern munich,direct psg vs bayern munich,en direct psg vs bayern munich,match psg vs bayern munich,match en direct psg vs bayern munich,match psg aujourd'hui youtube,paris vs bayern munich live,paris vsbayern munich direct,paris vs bayern munich en direct,paris vs bayern munich match,paris vs bayern munich match en direct,live paris vs bayern munich,direct paris vs bayern munich,en direct paris vs bayern munich,match paris vs bayern munich,immigr\u00e9 parisien,l'immigr\u00e9 parisien,immigr\u00e9-parisien,psg bayern streaming,paris vs bayern live,paris vs bayern direct,paris vs bayern en direct,paris vs bayern match,paris vs bayern match en direct,live paris vs bayern,direct paris vs bayern,en direct paris vs bayern,match en direct paris vs bayern,match paris vs bayern,paris sg vs bayern live,live paris sg vs bayern,paris saint germain bayern,paris saint germain vs bayern,paris saint germain bayern live,bayern munchen,paris sg bayern,paris sg bayern munich,psg munich,psg vs munich,bayern psg live,bayern paris live,bayern psg match,dazn live,psg bayern dazn,psg bayern coupe du monde des clubs,psg vs bayern french commentary,dembele,"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr-FR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "722002",
                "likeCount": "18169",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "470"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "acgDLLr9bm0tbWRSw7oS0MVFIec",
            "id": "imMP9QVCNVo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-05T12:52:17Z",
                "channelId": "UCbXIt5MtclbWKts5eHQsmew",
                "title": "SI JE MEURS LA VID\u00c9O S'ARR\u00caTE !",
                "description": "Jayzz doit tout faire pour me garder en vie !\n\nAbonnez vous \u00e0 ma cha\u00eene principale @toinelag\nEt aussi @toinelagplus \nSans oublier @ToinelagStory \n\nMerci \u00e0 @JayzzOff pour sa participation !\n\n\ud83d\udc8c Pour me contacter : contact@toinelag.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/imMP9QVCNVo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/imMP9QVCNVo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/imMP9QVCNVo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/imMP9QVCNVo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/imMP9QVCNVo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Toinelag Gaming",
                "tags": [
                    "toinelag",
                    "jayzz",
                    "who's your dady",
                    "toinelag jayzz"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "SI JE MEURS LA VID\u00c9O S'ARR\u00caTE !",
                    "description": "Jayzz doit tout faire pour me garder en vie !\n\nAbonnez vous \u00e0 ma cha\u00eene principale @toinelag\nEt aussi @toinelagplus \nSans oublier @ToinelagStory \n\nMerci \u00e0 @JayzzOff pour sa participation !\n\n\ud83d\udc8c Pour me contacter : contact@toinelag.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "488187",
                "likeCount": "5625",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "300"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "UqKRHMuyAjDMfkMVyCRk6MfHQy0",
            "id": "Sba6o3TvTUI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-05T10:00:55Z",
                "channelId": "UCqfANd8RDXTcQddXMwwgUmA",
                "title": "J'emm\u00e8ne des Japonais juger PICARD \u2744\ufe0f en France",
                "description": "T\u00e9l\u00e9chargez Honkai Star Rail: https://hoyo.link/Mx8OqXh70 \nOubliez pas mon code: ABKN6KR9UB5B\n\nMa marque de v\u00eatement ONI: https://oni-sama.fr/collections/articles\nMerci \u00e0 Malo de m\u2019avoir accompagn\u00e9 !\n\nMes podcast horreur JIKEN: https://www.audible.fr/ep/louissan?bp_o=true&source_code=PARDisc1Bk1790817200025\n\n\u25b6\ufe0eDisplate (choisissez bien les artistes !): https://displate.com/louissan1?art=5e8ee1e601cba \n\n\u25b6\ufe0eTwitch: https://www.twitch.tv/louis_san \n\n\u25b6\ufe0eTiktok: https://www.tiktok.com/@louis_zenjas?lang=fr \n\n\u25b6\ufe0eInstagram Louis: https://www.instagram.com/louis_zenjas/   \n\n\u25b6\ufe0eTwitter: https://twitter.com/louis_zenjas \n\n\u25b6\ufe0eFacebook: https://www.facebook.com/louisssan/ \n\n\u25b6\ufe0eMail Pro uniquement: contact@louissan.com\n\n#HonkaiStarRail #Pha\u00e9non #Phainon\n\n\nCadrage Emeric et Rodolphe\n\nMontage Jules et Emeric",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Sba6o3TvTUI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Sba6o3TvTUI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Sba6o3TvTUI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Sba6o3TvTUI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Sba6o3TvTUI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Louis-San",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "J'emm\u00e8ne des Japonais juger PICARD \u2744\ufe0f en France",
                    "description": "T\u00e9l\u00e9chargez Honkai Star Rail: https://hoyo.link/Mx8OqXh70 \nOubliez pas mon code: ABKN6KR9UB5B\n\nMa marque de v\u00eatement ONI: https://oni-sama.fr/collections/articles\nMerci \u00e0 Malo de m\u2019avoir accompagn\u00e9 !\n\nMes podcast horreur JIKEN: https://www.audible.fr/ep/louissan?bp_o=true&source_code=PARDisc1Bk1790817200025\n\n\u25b6\ufe0eDisplate (choisissez bien les artistes !): https://displate.com/louissan1?art=5e8ee1e601cba \n\n\u25b6\ufe0eTwitch: https://www.twitch.tv/louis_san \n\n\u25b6\ufe0eTiktok: https://www.tiktok.com/@louis_zenjas?lang=fr \n\n\u25b6\ufe0eInstagram Louis: https://www.instagram.com/louis_zenjas/   \n\n\u25b6\ufe0eTwitter: https://twitter.com/louis_zenjas \n\n\u25b6\ufe0eFacebook: https://www.facebook.com/louisssan/ \n\n\u25b6\ufe0eMail Pro uniquement: contact@louissan.com\n\n#HonkaiStarRail #Pha\u00e9non #Phainon\n\n\nCadrage Emeric et Rodolphe\n\nMontage Jules et Emeric"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "258475",
                "likeCount": "12178",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "605"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "EPV2PlJqlII2XdnTLj7iBGgxs6c",
            "id": "XIy_qfvJKbU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-06T02:44:49Z",
                "channelId": "UCSZbXT5TLLW_i-5W8FZpFsg",
                "title": "CF Montr\u00e9al vs. Inter Miami CF | Full Match Highlights | Messi 3 Goal Contributions!",
                "description": "\ud83d\udcfa Watch every match with MLS Season Pass on Apple TV: http://apple.co/MLS\n\nThe \ud83d\udc10 plays here: https://www.mlssoccer.com/messi/\n\n\u27a1\ufe0f Subscribe Now: https://www.youtube.com/c/mls\n\n\u27a1\ufe0f Follow us on:\n- TikTok: https://www.tiktok.com/@mls?lang=en\n- Instagram: http://instagram.com/mls\n- Twitter: https://twitter.com/MLS\n- Like us on Facebook: http://www.facebook.com/MLS\n\n\u27a1\ufe0f Para Espa\u00f1ol:\n- Instagram: http://instagram.com/mlses\n- Twitter: https://twitter.com/MLSes\n- Facebook: facebook.com/espanol.mls\n\nFor more information about MLS, go to the league's official website: http://www.MLSsoccer.com, en espa\u00f1ol http://www.MLSes.com\n\n#mls #highlights #goals",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XIy_qfvJKbU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XIy_qfvJKbU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XIy_qfvJKbU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XIy_qfvJKbU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XIy_qfvJKbU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Major League Soccer",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "CF Montr\u00e9al vs. Inter Miami CF | Full Match Highlights | Messi 3 Goal Contributions!",
                    "description": "\ud83d\udcfa Watch every match with MLS Season Pass on Apple TV: http://apple.co/MLS\n\nThe \ud83d\udc10 plays here: https://www.mlssoccer.com/messi/\n\n\u27a1\ufe0f Subscribe Now: https://www.youtube.com/c/mls\n\n\u27a1\ufe0f Follow us on:\n- TikTok: https://www.tiktok.com/@mls?lang=en\n- Instagram: http://instagram.com/mls\n- Twitter: https://twitter.com/MLS\n- Like us on Facebook: http://www.facebook.com/MLS\n\n\u27a1\ufe0f Para Espa\u00f1ol:\n- Instagram: http://instagram.com/mlses\n- Twitter: https://twitter.com/MLSes\n- Facebook: facebook.com/espanol.mls\n\nFor more information about MLS, go to the league's official website: http://www.MLSsoccer.com, en espa\u00f1ol http://www.MLSes.com\n\n#mls #highlights #goals"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2241823",
                "likeCount": "46513",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3525"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "0zmQEWg3GTR4jAurFxjgxmjd3wI",
            "id": "yQnUnGlW65U",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-04T17:00:24Z",
                "channelId": "UCmIoN2ICieMp1hX2R_VmYkg",
                "title": "1 Pro MMA vs 10 IMPOSTEURS \u2013 Qui est le VRAI ? ft. Patrick Habirora",
                "description": "Essayez MyHeritage gratuitement pendant 14 jours en cliquant sur mon lien : https://bit.ly/IbraTV2\u00a0\n\nIbraTV et Patrick Habirora doivent deviner qui, parmi plusieurs participants, est un v\u00e9ritable combattant professionnel de MMA. Bluff, strat\u00e9gie et intuition : saurez-vous faire mieux qu\u2019eux ? \n\nAdresse de nos restorants Black and White Burger :\nbnwburger.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yQnUnGlW65U/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yQnUnGlW65U/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yQnUnGlW65U/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yQnUnGlW65U/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yQnUnGlW65U/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "IbraTV",
                "tags": [
                    "ibratv",
                    "poce blo",
                    "free fire",
                    "mma",
                    "ufc",
                    "mixed martial arts",
                    "combat sports",
                    "ultimate fighting championship",
                    "mma fighting",
                    "yfc"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "1 Pro MMA vs 10 IMPOSTEURS \u2013 Qui est le VRAI ? ft. Patrick Habirora",
                    "description": "Essayez MyHeritage gratuitement pendant 14 jours en cliquant sur mon lien : https://bit.ly/IbraTV2\u00a0\n\nIbraTV et Patrick Habirora doivent deviner qui, parmi plusieurs participants, est un v\u00e9ritable combattant professionnel de MMA. Bluff, strat\u00e9gie et intuition : saurez-vous faire mieux qu\u2019eux ? \n\nAdresse de nos restorants Black and White Burger :\nbnwburger.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "350204",
                "likeCount": "10492",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "246"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "TTtB7KIdaWdNnwZ8YhV0VWYELTM",
            "id": "tf1bmjzWh8g",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-05T08:00:56Z",
                "channelId": "UC5zjXxowFve801IdJKYQ7eA",
                "title": "ON REMPLIT NOTRE VOITURE DE POPCORN ! (on finit au cin\u00e9ma)",
                "description": "D\u00e9couvrez HOLY, notre partenaire ! https://fr.weareholy.com/LaCompagnie/Youtube - Utilisez mon code \"LaCompagnie\" pour 10% de r\u00e9duction et \"LaCompagnie5\" pour 5\u20ac de r\u00e9duction lors de votre 1\u00e8re commande ! \nPour votre sant\u00e9, pratiquez une activit\u00e9 physique r\u00e9guli\u00e8re www.mangerbouger.fr\nCollaboration commerciale\n\nNos v\u00eatements faits maison \u27a4 https://lacompagniecreation.com\n\nNotre chaine secondaire  \u27a4 \u200b\u2060@lescompagnons \n\nNos r\u00e9seaux : \nInstagram \u27a4 https://www.instagram.com/lacompagnieoff/\nTikTok \u27a4 https://www.tiktok.com/@lacompagnieoff\nTwitch \u27a4https://www.twitch.tv/lacompagnieoff\n\nNos Instagram :\nBenj \u27a4 https://www.instagram.com/benj_lvs/\nMick \u27a4 https://www.instagram.com/mickael_la_compagnie/\nTanguy \u27a4 https://www.instagram.com/turbotanguy/\nMaxime \u27a4 https://www.instagram.com/maxime_cadoux/\nAllan \u27a4 https://www.instagram.com/allan_la_compagnie/\n\nLe boss de la cam\u00e9ra Victor \u27a4 https://www.twitch.tv/victor_de_twitch_ https://www.instagram.com/victor_de_twitch_/\n\nLe boss du montage Kiki \u27a4 https://www.instagram.com/kilian_grc/\n\nPour toutes demandes professionnelles ou commerciales : lacompagnie.contactpro@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tf1bmjzWh8g/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tf1bmjzWh8g/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tf1bmjzWh8g/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tf1bmjzWh8g/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tf1bmjzWh8g/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "La Compagnie",
                "tags": [
                    "la compagnie",
                    "lacompagnie",
                    "Allan",
                    "Benj",
                    "Maxime",
                    "Mickael",
                    "turbotanguy",
                    "jackass",
                    "challenge",
                    "d\u00e9fis",
                    "lacompagnie cr\u00e9ation",
                    "https://lacompagniecreation.com",
                    "vetement",
                    "mickael de la compagnie",
                    "Tanguy de la compagnie",
                    "benj de la compagnie",
                    "allan de la compagnie",
                    "maxime de la compagnie",
                    "les compagnons",
                    "pop corne",
                    "cinema"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ON REMPLIT NOTRE VOITURE DE POPCORN ! (on finit au cin\u00e9ma)",
                    "description": "D\u00e9couvrez HOLY, notre partenaire ! https://fr.weareholy.com/LaCompagnie/Youtube - Utilisez mon code \"LaCompagnie\" pour 10% de r\u00e9duction et \"LaCompagnie5\" pour 5\u20ac de r\u00e9duction lors de votre 1\u00e8re commande ! \nPour votre sant\u00e9, pratiquez une activit\u00e9 physique r\u00e9guli\u00e8re www.mangerbouger.fr\nCollaboration commerciale\n\nNos v\u00eatements faits maison \u27a4 https://lacompagniecreation.com\n\nNotre chaine secondaire  \u27a4 \u200b\u2060@lescompagnons \n\nNos r\u00e9seaux : \nInstagram \u27a4 https://www.instagram.com/lacompagnieoff/\nTikTok \u27a4 https://www.tiktok.com/@lacompagnieoff\nTwitch \u27a4https://www.twitch.tv/lacompagnieoff\n\nNos Instagram :\nBenj \u27a4 https://www.instagram.com/benj_lvs/\nMick \u27a4 https://www.instagram.com/mickael_la_compagnie/\nTanguy \u27a4 https://www.instagram.com/turbotanguy/\nMaxime \u27a4 https://www.instagram.com/maxime_cadoux/\nAllan \u27a4 https://www.instagram.com/allan_la_compagnie/\n\nLe boss de la cam\u00e9ra Victor \u27a4 https://www.twitch.tv/victor_de_twitch_ https://www.instagram.com/victor_de_twitch_/\n\nLe boss du montage Kiki \u27a4 https://www.instagram.com/kilian_grc/\n\nPour toutes demandes professionnelles ou commerciales : lacompagnie.contactpro@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "205931",
                "likeCount": "13134",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "624"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "zrZbz9EIIbhkofFfzIeUd82Aoug",
            "id": "GWW3ZER-aOk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-05T19:16:45Z",
                "channelId": "UC_xy2NZ7JX_IeydGBrlo3VA",
                "title": "Coupe du Monde des Clubs - PSG-Bayern Munich : Paris, insubmersible",
                "description": "Dans un match \u00e9quilibr\u00e9 et gr\u00e2ce \u00e0 une solidarit\u00e9 sans faille, Paris a d\u2019abord trouv\u00e9 l\u2019ouverture par Dou\u00e9 avant de r\u00e9sister puis de piquer en contre par Demb\u00e9l\u00e9. Direction la demi-finale !",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GWW3ZER-aOk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GWW3ZER-aOk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GWW3ZER-aOk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GWW3ZER-aOk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GWW3ZER-aOk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Pierrot Le Foot",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Coupe du Monde des Clubs - PSG-Bayern Munich : Paris, insubmersible",
                    "description": "Dans un match \u00e9quilibr\u00e9 et gr\u00e2ce \u00e0 une solidarit\u00e9 sans faille, Paris a d\u2019abord trouv\u00e9 l\u2019ouverture par Dou\u00e9 avant de r\u00e9sister puis de piquer en contre par Demb\u00e9l\u00e9. Direction la demi-finale !"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "86722",
                "likeCount": "2681",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "365"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "e4u5BKt-IoS2buGeuTn9Esagu9Y",
            "id": "C2KKzYoP240",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-04T15:08:38Z",
                "channelId": "UC4peNo-31r7fhQZgu0_JRIA",
                "title": "Mario Kart World - LE MEILLEUR JEU DU MONDE",
                "description": "Buvez du Holy https://fr.weareholy.com/Sheshounet/Youtube\nUtilisez mon code    SHESH    pour 10% de r\u00e9duction ou    SHESH5     pour 5\u20ac de r\u00e9duction lors de votre 1\u00e8re commande!\r\n\r\n\u270e Mes r\u00e9seaux sociaux \u270e\r\n\r\nMon Instagram: http://instagram.com/sheshounay\r\nMon Twitter: http://twitter.fr/sheshounet --- Je suis tr\u00e8s actif! \u2764\r\nMon Facebook: http://facebook.com/sheshounet\r\n\r\n\r\n\u260f Le discord communautaire \u260f\r\nhttps://discord.gg/JS57Wrz",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/C2KKzYoP240/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/C2KKzYoP240/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/C2KKzYoP240/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/C2KKzYoP240/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/C2KKzYoP240/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Sheshounet",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Mario Kart World - LE MEILLEUR JEU DU MONDE",
                    "description": "Buvez du Holy https://fr.weareholy.com/Sheshounet/Youtube\nUtilisez mon code    SHESH    pour 10% de r\u00e9duction ou    SHESH5     pour 5\u20ac de r\u00e9duction lors de votre 1\u00e8re commande!\r\n\r\n\u270e Mes r\u00e9seaux sociaux \u270e\r\n\r\nMon Instagram: http://instagram.com/sheshounay\r\nMon Twitter: http://twitter.fr/sheshounet --- Je suis tr\u00e8s actif! \u2764\r\nMon Facebook: http://facebook.com/sheshounet\r\n\r\n\r\n\u260f Le discord communautaire \u260f\r\nhttps://discord.gg/JS57Wrz"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "659363",
                "likeCount": "46881",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2191"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "la-GjGJbcoQj-NvDMlt6poIZ3wk",
            "id": "Ead5yl2BnJk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-05T10:06:42Z",
                "channelId": "UC1vlUCYebWNdSxRNOJ9HxXA",
                "title": "Celui qui termine SQUID GAME en premier Gagne ! (ft. Toinelag)",
                "description": "Aujourd'hui, nous participons \u00e0 SQUID GAME sur Roblox avec @toinelag et celui qui termine le jeu vivant Gagne !\n\nEn live tous les soirs \u00e0 20h sur Twitch : https://twitch.tv/jayzz_\n\nMes autres r\u00e9seaux :\n\u2728 Instagram : https://www.instagram.com/jayzz.tv/\n\ud83c\udfa5 Cha\u00eene VOD : https://youtube.com/@JayzzVOD?si=ypGmEtERfskUNkZI\n\ud83c\udf99\ufe0f Spotify : https://open.spotify.com/show/1Pc9v0dPzafemXpvE2DFAb\n\ud83d\udcf1 Tiktok : https://www.tiktok.com/@jayzzsurtiktok\n\ud83d\udcbb Discord : https://discord.gg/paJXkHk53P\n\nCode \"JAYZZ\" dans la Boutique Fortnite, merci ! \ud83c\udf0d\n\n\ud83d\udce9 Demande de Partenariat : Jayzz@creators-crew.com\n\nAbonne toi bg !\n\n#squidgame #jayzz #toinelag",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ead5yl2BnJk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ead5yl2BnJk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ead5yl2BnJk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ead5yl2BnJk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ead5yl2BnJk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jayzz",
                "tags": [
                    "jayzz",
                    "toinelag",
                    "jayzz toinelag",
                    "toinelag jayzz",
                    "duel",
                    "toinelag squid game",
                    "jayzz squid game",
                    "jayzz roblox",
                    "toinelag roblox",
                    "roblox",
                    "roblox squid game",
                    "squid game",
                    "duel squid game",
                    "Celui qui termine SQUID GAME en premier Gagne",
                    "squid game roblox",
                    "jeu squid game"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Celui qui termine SQUID GAME en premier Gagne ! (ft. Toinelag)",
                    "description": "Aujourd'hui, nous participons \u00e0 SQUID GAME sur Roblox avec @toinelag et celui qui termine le jeu vivant Gagne !\n\nEn live tous les soirs \u00e0 20h sur Twitch : https://twitch.tv/jayzz_\n\nMes autres r\u00e9seaux :\n\u2728 Instagram : https://www.instagram.com/jayzz.tv/\n\ud83c\udfa5 Cha\u00eene VOD : https://youtube.com/@JayzzVOD?si=ypGmEtERfskUNkZI\n\ud83c\udf99\ufe0f Spotify : https://open.spotify.com/show/1Pc9v0dPzafemXpvE2DFAb\n\ud83d\udcf1 Tiktok : https://www.tiktok.com/@jayzzsurtiktok\n\ud83d\udcbb Discord : https://discord.gg/paJXkHk53P\n\nCode \"JAYZZ\" dans la Boutique Fortnite, merci ! \ud83c\udf0d\n\n\ud83d\udce9 Demande de Partenariat : Jayzz@creators-crew.com\n\nAbonne toi bg !\n\n#squidgame #jayzz #toinelag"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "215282",
                "likeCount": "2681",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "274"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "oQxSWzBmWKYgagddOe-a5vv1xMU",
            "id": "sMQXx1pe248",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-05T14:00:03Z",
                "channelId": "UC4eKsA3yhWrZD3mmw5oGQjg",
                "title": "Anas - Meli Ana [Clip officiel]",
                "description": "D\u00e9couvrez mon single \"Meli Ana\"  disponible ici : https://Anas.lnk.to/MeliAna  \n\nS'abonner \u00e0 la chaine : https://Anas.lnk.to/Sabonner  \n\n\ud83c\udfb9 Prod by : Smr beats\n\ud83c\udfb5 Lyrics by : Anas\n\ud83c\udfa5 R\u00e9al : Many Production \n\ud83d\udcf9 Cadreur : Fay\u00e7al\n \nRetrouvez Anas sur :\nInstagram : https://www.instagram.com/anasofficiel_/ \nTikTok : https://www.tiktok.com/@anasofficiel_1 \nSnap : anas_officiel\n\n#Anas #MeliAna",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sMQXx1pe248/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sMQXx1pe248/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sMQXx1pe248/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sMQXx1pe248/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sMQXx1pe248/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Anas Officiel",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Anas - Meli Ana [Clip officiel]",
                    "description": "D\u00e9couvrez mon single \"Meli Ana\"  disponible ici : https://Anas.lnk.to/MeliAna  \n\nS'abonner \u00e0 la chaine : https://Anas.lnk.to/Sabonner  \n\n\ud83c\udfb9 Prod by : Smr beats\n\ud83c\udfb5 Lyrics by : Anas\n\ud83c\udfa5 R\u00e9al : Many Production \n\ud83d\udcf9 Cadreur : Fay\u00e7al\n \nRetrouvez Anas sur :\nInstagram : https://www.instagram.com/anasofficiel_/ \nTikTok : https://www.tiktok.com/@anasofficiel_1 \nSnap : anas_officiel\n\n#Anas #MeliAna"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "260247",
                "likeCount": "10395",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "656"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "5VsrLIBcEmKMWcg8vOXmaisGtl4",
            "id": "ikaLDxb_xBA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-04T15:00:13Z",
                "channelId": "UCuSDGZ7fXw_Pu8xUU3x_uVw",
                "title": "Cheu-B x Ghost Killer Track - Catalina feat. SDM",
                "description": "Retrouvez \"CATALINA\" sur les plateformes de streaming :\nhttps://cheubghostsdm.lnk.to/CATALINA\n\nCheu-B & Ghost Killer Track : En route vers SKYMUSIC\nNouvel album coming soon\n\nProd :\nGhost Killer Track & Kenzy\nhttps://www.instagram.com/ghostkillertrack/\nhttps://www.instagram.com/sadboykenzy/\n\n----------------------------------------\u00ad--------\n\nAbonne-toi \u00e0 la cha\u00eene de Cheu-B : \nhttps://CheuB.lnk.to/Youtube\n\nRetrouve Cheu-B sur :\nTikTok : https://www.tiktok.com/@cheublacheuw0\nInstagram : https://www.instagram.com/cheublacheuw/\nFacebook : https://www.facebook.com/cheubofficial/ \nTwitter : https://twitter.com/Cheu_B\n\nRetrouve SDM sur :\nInstagram : https://www.instagram.com/@sdm__92  \nTwitter : https://twitter.com/sdm__92  \nFacebook : https://www.facebook.com/sdm92officiel  \nTikTok : https://www.tiktok.com/@sdmocho \nYouTube :  https://studio.youtube.com/@UC3nGUU-1Vmx17Oh7vVhC4Lg    \nSnapchat : OCHOFORREAL\n\n----------------------------------------\u00ad--------\n\nClip r\u00e9alis\u00e9 par K\u00e9vin Still : https://www.instagram.com/kevinstill_\nEt produit par La Lighthouse : https://www.instagram.com/lalighthouse.tv/\nDirecteur de production : K\u00e9vin Roque\nDirecteur de la photographie : Marc-Antoine Roze\n1er assistant cam\u00e9ra : Ma\u00ebl Pascal \n2nd assistant cam\u00e9ra : Jeanne Dugas\nStylisme : Archive33, Jadeuxfois, Dachelle Maahlya et Ana\u00efs Orion \nMake-up artist : Betsy Makeup\nPhotographe : Maxime Dacheux\nCam\u00e9ra Vhs : Maxime Dacheux  \nActrices : Sylla In\u00e8s et Doro Kady\nGraphisme et magazine  : Satis\nMontage : Maxime Dacheux\n\u00c9talonnage : Thomas Feriani\nRemerciements : Big Sky Entertainment, Mauvais Garcons Records, ADA, Orlane Phibel, Le Kiosque Paris 19\u00e8me, Epicerie France Rama, L\u2019\u00eelot des Saveurs, Keuza",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ikaLDxb_xBA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ikaLDxb_xBA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ikaLDxb_xBA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ikaLDxb_xBA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ikaLDxb_xBA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "CHEU-B",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Cheu-B x Ghost Killer Track - Catalina feat. SDM",
                    "description": "Retrouvez \"CATALINA\" sur les plateformes de streaming :\nhttps://cheubghostsdm.lnk.to/CATALINA\n\nCheu-B & Ghost Killer Track : En route vers SKYMUSIC\nNouvel album coming soon\n\nProd :\nGhost Killer Track & Kenzy\nhttps://www.instagram.com/ghostkillertrack/\nhttps://www.instagram.com/sadboykenzy/\n\n----------------------------------------\u00ad--------\n\nAbonne-toi \u00e0 la cha\u00eene de Cheu-B : \nhttps://CheuB.lnk.to/Youtube\n\nRetrouve Cheu-B sur :\nTikTok : https://www.tiktok.com/@cheublacheuw0\nInstagram : https://www.instagram.com/cheublacheuw/\nFacebook : https://www.facebook.com/cheubofficial/ \nTwitter : https://twitter.com/Cheu_B\n\nRetrouve SDM sur :\nInstagram : https://www.instagram.com/@sdm__92  \nTwitter : https://twitter.com/sdm__92  \nFacebook : https://www.facebook.com/sdm92officiel  \nTikTok : https://www.tiktok.com/@sdmocho \nYouTube :  https://studio.youtube.com/@UC3nGUU-1Vmx17Oh7vVhC4Lg    \nSnapchat : OCHOFORREAL\n\n----------------------------------------\u00ad--------\n\nClip r\u00e9alis\u00e9 par K\u00e9vin Still : https://www.instagram.com/kevinstill_\nEt produit par La Lighthouse : https://www.instagram.com/lalighthouse.tv/\nDirecteur de production : K\u00e9vin Roque\nDirecteur de la photographie : Marc-Antoine Roze\n1er assistant cam\u00e9ra : Ma\u00ebl Pascal \n2nd assistant cam\u00e9ra : Jeanne Dugas\nStylisme : Archive33, Jadeuxfois, Dachelle Maahlya et Ana\u00efs Orion \nMake-up artist : Betsy Makeup\nPhotographe : Maxime Dacheux\nCam\u00e9ra Vhs : Maxime Dacheux  \nActrices : Sylla In\u00e8s et Doro Kady\nGraphisme et magazine  : Satis\nMontage : Maxime Dacheux\n\u00c9talonnage : Thomas Feriani\nRemerciements : Big Sky Entertainment, Mauvais Garcons Records, ADA, Orlane Phibel, Le Kiosque Paris 19\u00e8me, Epicerie France Rama, L\u2019\u00eelot des Saveurs, Keuza"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "293880",
                "likeCount": "8464",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "221"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ESfx8KImIqfHnF-vFwBHPf7jAWA",
            "id": "Ln_imebEmAQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-06T00:56:35Z",
                "channelId": "UC6pGDc4bFGD1_36IKv3FnYg",
                "title": "Black Clover Second Season | OFFICIAL TRAILER",
                "description": "A new saga begins! Black Clover Second Season is coming to Crunchyroll! Watch Black Clover on Crunchyroll! https://got.cr/cc-bcpv\n\nIn a world where magic is everything, Asta and Yuno are both found abandoned at a church on the same day. While Yuno is gifted with exceptional magical powers, Asta is the only one in this world without any. At the age of fifteen, both receive grimoires, magic books that amplify their holder\u2019s magic. Asta\u2019s is a rare Grimoire of Anti-Magic that negates and repels his opponent\u2019s spells. Being opposite but good rivals, Yuno and Asta are ready for the hardest of challenges to achieve their common dream: to be the Wizard King. Giving up is never an option!\n\nCrunchyroll brings you the latest clips, openings, full episodes, and more from your favorite anime!\n\nWATCH FULL EPISODES ON YOUTUBE \ud83c\udf1f https://got.cr/cc-pt\n\nFREE 7-DAY CRUNCHYROLL TRIAL \ud83c\udf1f https://got.cr/cc-7dayspv\n\n#BlackClover #Anime #Crunchyroll",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ln_imebEmAQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ln_imebEmAQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ln_imebEmAQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ln_imebEmAQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ln_imebEmAQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Crunchyroll",
                "tags": [
                    "black clover",
                    "black clover anime",
                    "black clover season 2",
                    "black clover s2",
                    "black clover second season",
                    "crunchyroll",
                    "anime",
                    "anime trailer",
                    "anime preview"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Black Clover Second Season | OFFICIAL TRAILER",
                    "description": "A new saga begins! Black Clover Second Season is coming to Crunchyroll! Watch Black Clover on Crunchyroll! https://got.cr/cc-bcpv\n\nIn a world where magic is everything, Asta and Yuno are both found abandoned at a church on the same day. While Yuno is gifted with exceptional magical powers, Asta is the only one in this world without any. At the age of fifteen, both receive grimoires, magic books that amplify their holder\u2019s magic. Asta\u2019s is a rare Grimoire of Anti-Magic that negates and repels his opponent\u2019s spells. Being opposite but good rivals, Yuno and Asta are ready for the hardest of challenges to achieve their common dream: to be the Wizard King. Giving up is never an option!\n\nCrunchyroll brings you the latest clips, openings, full episodes, and more from your favorite anime!\n\nWATCH FULL EPISODES ON YOUTUBE \ud83c\udf1f https://got.cr/cc-pt\n\nFREE 7-DAY CRUNCHYROLL TRIAL \ud83c\udf1f https://got.cr/cc-7dayspv\n\n#BlackClover #Anime #Crunchyroll"
                },
                "defaultAudioLanguage": "ja"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2942233",
                "likeCount": "223025",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "12431"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "aaesuB71OipPEa9WjSurasgCJ7g",
            "id": "Gjz3RRKOaGA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-03T18:14:06Z",
                "channelId": "UCwsttsWPse6KzUzUbQDGRPA",
                "title": "Ces youtubeurs vont m\u2019en vouloir\u2026 (Parodie YouTube / Twitch)",
                "description": "Bienvenue dans cette vid\u00e9o parodies de YouTubers ! J\u2019ai fait d\u00e9couvrir Gotaga, Kameto, Amine, Byilhan, Zack Nani, Theodort, LuisierAffineur, Etoiles et Asterion \u00e0 mon papy, vous pensez qu\u2019il a aim\u00e9 ?\n\nMerci @xiaomi.france de nous avoir accompagn\u00e9s sur cette vid\u00e9o ! \n\nPour les 15 ans de la marque, Xiaomi m'a donn\u00e9 un code MAXIME15 qui donne une r\u00e9duction de 15% sur ces 3 articles jusqu'au 10 juillet (cumulable avec les promos en cours) : \n\n- Xiaomi 15 : \nhttps://www.mi.com/fr/product/xiaomi-15?utm_campaign=mktso_micom_fr_fr_opensale_2506-3107_O3&utm_channel=social&utm_source=youtube&utm_medium=paid-video&utm_content=traffic-imageandvideo&utm_term=maxbiaggi\n\n- Redmi Note 14 Pro + 5G : \nhttps://www.mi.com/fr/product/redmi-note-14-pro-plus-5g/?utm_campaign=mktso_micom_fr_fr_opensale_2506-3107_O16U&utm_channel=social&utm_source=youtube&utm_medium=paid-video&utm_content=traffic-imageandvideo&utm_term=maxbiaggi\n\n- Redmi Pad 2 : \nhttps://www.mi.com/fr/product/redmi-pad-2/?utm_campaign=mktso_micom_fr_fr_opensale_2506-3107_O84E&utm_channel=social&utm_source=youtube&utm_medium=paid-video&utm_content=traffic-imageandvideo&utm_term=maxbiaggi\n\n#les15ansXiaomi Publicit\u00e9\n\nAvec : Elian Ventre et Grimkujow\n\nUne production : GREAT PRODUCTION TEAM\nProduction Ex\u00e9cutive : EV.L prod\n\nAuteurs : Thibault Braccio, St\u00e9phane Cochara, Maxime Biaggi\nR\u00e9alisateur : Letriplesept\nAssistant r\u00e9alisateur : Samy Salhi\nChef op\u00e9rateur : Kevin Zephyr\nChef \u00e9lectricien : Bastien Petijean\nIng\u00e9nieur du son et Mixage : Thibault Paoli\nAssistants son : Lison Philippe, Simon Luu-van\nChef d\u00e9coratrice : Camille Bonsergent\n1\u00e8re Assistante d\u00e9coratrice : Nah\u00e9ma Hafiane\n2\u00e8me Assistante d\u00e9coratrice : Zo\u00e9 Bianciardi\nArtificier : David Pacholczyk (Funxriders)\nMaquilleur FX : Adrien Giffard\nAssistante maquilleur FX : Clotilde Buisson\nStyliste : Anne-Sophie Da Fonseca\nDirectrice de production : Paloma Sterzati\nAssistante de production : Darja Tosheva\nMonteur et \u00c9talonneur : Madroz \nGraphiste : TDN Concepts\nMiniature : Yuna, TDN Concepts",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Gjz3RRKOaGA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Gjz3RRKOaGA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Gjz3RRKOaGA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Gjz3RRKOaGA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Gjz3RRKOaGA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Maxime Biaggi",
                "tags": [
                    "Maxime",
                    "Maxime Biaggi",
                    "Parodies",
                    "Imitations",
                    "Gotaga",
                    "Amine",
                    "Kameto",
                    "Byilhan",
                    "Zack Nani",
                    "Theodort",
                    "Luisier Affineur",
                    "Etoiles",
                    "Asterion",
                    "Johan",
                    "Elian",
                    "Elian Ventre",
                    "Grimkujow"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Ces youtubeurs vont m\u2019en vouloir\u2026 (Parodie YouTube / Twitch)",
                    "description": "Bienvenue dans cette vid\u00e9o parodies de YouTubers ! J\u2019ai fait d\u00e9couvrir Gotaga, Kameto, Amine, Byilhan, Zack Nani, Theodort, LuisierAffineur, Etoiles et Asterion \u00e0 mon papy, vous pensez qu\u2019il a aim\u00e9 ?\n\nMerci @xiaomi.france de nous avoir accompagn\u00e9s sur cette vid\u00e9o ! \n\nPour les 15 ans de la marque, Xiaomi m'a donn\u00e9 un code MAXIME15 qui donne une r\u00e9duction de 15% sur ces 3 articles jusqu'au 10 juillet (cumulable avec les promos en cours) : \n\n- Xiaomi 15 : \nhttps://www.mi.com/fr/product/xiaomi-15?utm_campaign=mktso_micom_fr_fr_opensale_2506-3107_O3&utm_channel=social&utm_source=youtube&utm_medium=paid-video&utm_content=traffic-imageandvideo&utm_term=maxbiaggi\n\n- Redmi Note 14 Pro + 5G : \nhttps://www.mi.com/fr/product/redmi-note-14-pro-plus-5g/?utm_campaign=mktso_micom_fr_fr_opensale_2506-3107_O16U&utm_channel=social&utm_source=youtube&utm_medium=paid-video&utm_content=traffic-imageandvideo&utm_term=maxbiaggi\n\n- Redmi Pad 2 : \nhttps://www.mi.com/fr/product/redmi-pad-2/?utm_campaign=mktso_micom_fr_fr_opensale_2506-3107_O84E&utm_channel=social&utm_source=youtube&utm_medium=paid-video&utm_content=traffic-imageandvideo&utm_term=maxbiaggi\n\n#les15ansXiaomi Publicit\u00e9\n\nAvec : Elian Ventre et Grimkujow\n\nUne production : GREAT PRODUCTION TEAM\nProduction Ex\u00e9cutive : EV.L prod\n\nAuteurs : Thibault Braccio, St\u00e9phane Cochara, Maxime Biaggi\nR\u00e9alisateur : Letriplesept\nAssistant r\u00e9alisateur : Samy Salhi\nChef op\u00e9rateur : Kevin Zephyr\nChef \u00e9lectricien : Bastien Petijean\nIng\u00e9nieur du son et Mixage : Thibault Paoli\nAssistants son : Lison Philippe, Simon Luu-van\nChef d\u00e9coratrice : Camille Bonsergent\n1\u00e8re Assistante d\u00e9coratrice : Nah\u00e9ma Hafiane\n2\u00e8me Assistante d\u00e9coratrice : Zo\u00e9 Bianciardi\nArtificier : David Pacholczyk (Funxriders)\nMaquilleur FX : Adrien Giffard\nAssistante maquilleur FX : Clotilde Buisson\nStyliste : Anne-Sophie Da Fonseca\nDirectrice de production : Paloma Sterzati\nAssistante de production : Darja Tosheva\nMonteur et \u00c9talonneur : Madroz \nGraphiste : TDN Concepts\nMiniature : Yuna, TDN Concepts"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1007245",
                "likeCount": "113654",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2486"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "FTIVYL-JpfmBap8nBsrDMtGJMfA",
            "id": "jjhRSNkquOc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-05T19:45:00Z",
                "channelId": "UCWOA1ZGywLbqmigxE4Qlvuw",
                "title": "Cyberpunk: Edgerunners 2 | Official Teaser | Netflix",
                "description": "David is dead. But Night City lives on.\r\nCyberpunk: Edgerunners 2 is now in production!\r\n\r\nCyberpunk: Edgerunners 2 presents a new standalone 10-episode story from the world of Cyberpunk 2077\u2014 a raw chronicle of redemption and revenge. In a city that thrives in the spotlight of violence, one question remains: when the world is blinded by spectacle, what extremes do you have to go to make your story matter?\r\n\r\nDirector Kai Ikarashi (Cyberpunk: Edgerunners, SSSS.Gridman) brings a bold, cinematic vision to the series, supported by the lead character designer Kanno Ichigo (Promare, Cyberpunk: Edgerunners). They're joined by returning collaborators Masahiko Otsuka (Gurren Lagann, Promare) and Hugo Award winner Bartosz Sztybor as Showrunner, Story Writer, and Producer.\r\n\r\nCyberpunk: Edgerunners 2 is created in collaboration with CD PROJEKT RED and animation studio TRIGGER, with a planned release on Netflix in the future.\r\n\r\nStay connected, choom: \r\nhttps://www.cyberpunk.net/en/edgerunners\r\nhttps://x.com/edgerunners\r\nhttps://www.facebook.com/edgerunners\r\nhttps://www.instagram.com/edgerunners/\r\n\r\nWatch on Netflix: https://www.netflix.com/title/81744227\r\n\r\nAbout Netflix:\r\nNetflix is one of the world's leading entertainment services, with over 300 million paid memberships in over 190 countries enjoying TV series, films and games across a wide variety of genres and languages. Members can play, pause and resume watching as much as they want, anytime, anywhere, and can change their plans at any time.\r\n\r\nCyberpunk: Edgerunners 2 | Official Teaser | Netflix\r\nhttps://www.youtube.com/@Netflix",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jjhRSNkquOc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jjhRSNkquOc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jjhRSNkquOc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jjhRSNkquOc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jjhRSNkquOc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Netflix",
                "tags": [
                    "Bartosz Sztybor",
                    "Cyberpunk",
                    "David",
                    "I really want to stay at your house",
                    "Ikarashi Kai",
                    "Kanno Ichigo",
                    "Lucy",
                    "Masahiko Otsuka",
                    "Netflix",
                    "Witcher",
                    "animation",
                    "anime",
                    "anime of the year",
                    "announcement",
                    "cdpr",
                    "cyberpunk 2077",
                    "edgerunners",
                    "phantom liberty",
                    "sneak peak",
                    "teaser",
                    "trigger"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Cyberpunk: Edgerunners 2 | Official Teaser | Netflix",
                    "description": "David is dead. But Night City lives on.\r\nCyberpunk: Edgerunners 2 is now in production!\r\n\r\nCyberpunk: Edgerunners 2 presents a new standalone 10-episode story from the world of Cyberpunk 2077\u2014 a raw chronicle of redemption and revenge. In a city that thrives in the spotlight of violence, one question remains: when the world is blinded by spectacle, what extremes do you have to go to make your story matter?\r\n\r\nDirector Kai Ikarashi (Cyberpunk: Edgerunners, SSSS.Gridman) brings a bold, cinematic vision to the series, supported by the lead character designer Kanno Ichigo (Promare, Cyberpunk: Edgerunners). They're joined by returning collaborators Masahiko Otsuka (Gurren Lagann, Promare) and Hugo Award winner Bartosz Sztybor as Showrunner, Story Writer, and Producer.\r\n\r\nCyberpunk: Edgerunners 2 is created in collaboration with CD PROJEKT RED and animation studio TRIGGER, with a planned release on Netflix in the future.\r\n\r\nStay connected, choom: \r\nhttps://www.cyberpunk.net/en/edgerunners\r\nhttps://x.com/edgerunners\r\nhttps://www.facebook.com/edgerunners\r\nhttps://www.instagram.com/edgerunners/\r\n\r\nWatch on Netflix: https://www.netflix.com/title/81744227\r\n\r\nAbout Netflix:\r\nNetflix is one of the world's leading entertainment services, with over 300 million paid memberships in over 190 countries enjoying TV series, films and games across a wide variety of genres and languages. Members can play, pause and resume watching as much as they want, anytime, anywhere, and can change their plans at any time.\r\n\r\nCyberpunk: Edgerunners 2 | Official Teaser | Netflix\r\nhttps://www.youtube.com/@Netflix"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2951063",
                "likeCount": "216521",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "11858"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "DVyWBHlM23-tCzqKbIElEZtw3JU",
            "id": "ZShmT2BZs-U",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-04T16:01:04Z",
                "channelId": "UCPjT-mSb-P-cl1zgsQ35CQw",
                "title": "Niro \u2013 Plus Pareil ft. Gazo (Clip Officiel)",
                "description": "Ecouter le single \u00ab Plus pareil (ft. Gazo) \u00bb ici \u261ehttps://niro.lnk.to/pluspareil\nNouvel album \"Hayati - Du sable et du sang (Episode 1)\" disponible  \u261e http://niro.lnk.to/hayati\n \nAbonnez-vous \u00e0 la cha\u00eene Youtube de Niro \u261e  https://www.youtube.com/channel/UCPjT-mSb-P-cl1zgsQ35CQw  \n \nRetrouvez Niro sur ses r\u00e9seaux sociaux : \nInstagram \u261e  https://www.instagram.com/niro_compteofficiel/  \nTwitter \u261e  https://twitter.com/officielniro  \nTik Tok \u261e https://www.tiktok.com/@niro_compteofficiel  \n\nR\u00e9alisation : Baebymama\n \n\u2117&\u00a9 Ambition Music, distributed by RCA - a division of Sony Music Entertainment France SAS\n\n#Niro #Gazo #Pluspareil",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZShmT2BZs-U/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZShmT2BZs-U/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZShmT2BZs-U/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZShmT2BZs-U/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZShmT2BZs-U/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Niro",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Niro \u2013 Plus Pareil ft. Gazo (Clip Officiel)",
                    "description": "Ecouter le single \u00ab Plus pareil (ft. Gazo) \u00bb ici \u261ehttps://niro.lnk.to/pluspareil\nNouvel album \"Hayati - Du sable et du sang (Episode 1)\" disponible  \u261e http://niro.lnk.to/hayati\n \nAbonnez-vous \u00e0 la cha\u00eene Youtube de Niro \u261e  https://www.youtube.com/channel/UCPjT-mSb-P-cl1zgsQ35CQw  \n \nRetrouvez Niro sur ses r\u00e9seaux sociaux : \nInstagram \u261e  https://www.instagram.com/niro_compteofficiel/  \nTwitter \u261e  https://twitter.com/officielniro  \nTik Tok \u261e https://www.tiktok.com/@niro_compteofficiel  \n\nR\u00e9alisation : Baebymama\n \n\u2117&\u00a9 Ambition Music, distributed by RCA - a division of Sony Music Entertainment France SAS\n\n#Niro #Gazo #Pluspareil"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "330755",
                "likeCount": "12581",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "616"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "LCYhTR_Ab2UNg5AoSRrkDbXhd3Y",
            "id": "W5FPf16dfjg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-05T23:32:52Z",
                "channelId": "UC3ABnxyYGryqn2bSLyQKkYQ",
                "title": "R\u00e9sum\u00e9 de Real Madrid vs. Dortmund | Coupe du Monde des Clubs | Quart de finale",
                "description": "Abonnez-vous \u00e0 www.dazn.com. \n\nRetrouvez tous les r\u00e9sum\u00e9s et moments forts de la Coupe du Monde des Clubs sur notre cha\u00eene YouTube. Restez \u00e0 jour avec les derni\u00e8res vid\u00e9os, interviews exclusives et analyses pour tout savoir sur vos clubs pr\u00e9f\u00e9r\u00e9s.\n\nD\u00e9couvrez plus de vid\u00e9os et contenus sur www.dazn.fr et suivez-nous sur tous nos r\u00e9seaux sociaux pour ne rien manquer :\n\n\ud83d\udd17 Instagram : https://www.instagram.com/daznfr/\n\ud83d\udd17 Twitter : https://x.com/DAZN_FR\n\ud83d\udd17 Facebook : https://www.facebook.com/DAZNFrance\n\ud83d\udd17 TikTok : https://www.tiktok.com/@dazn.france\n\nPour ne rien manquer des prochains matchs, rendez-vous sur www.dazn.com\nToute la Coupe du Monde des Clubs FIFA, gratuitement, seulement sur DAZN ! \u26bd\ud83d\udcf2",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/W5FPf16dfjg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/W5FPf16dfjg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/W5FPf16dfjg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/W5FPf16dfjg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/W5FPf16dfjg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "DAZN France",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "R\u00e9sum\u00e9 de Real Madrid vs. Dortmund | Coupe du Monde des Clubs | Quart de finale",
                    "description": "Abonnez-vous \u00e0 www.dazn.com. \n\nRetrouvez tous les r\u00e9sum\u00e9s et moments forts de la Coupe du Monde des Clubs sur notre cha\u00eene YouTube. Restez \u00e0 jour avec les derni\u00e8res vid\u00e9os, interviews exclusives et analyses pour tout savoir sur vos clubs pr\u00e9f\u00e9r\u00e9s.\n\nD\u00e9couvrez plus de vid\u00e9os et contenus sur www.dazn.fr et suivez-nous sur tous nos r\u00e9seaux sociaux pour ne rien manquer :\n\n\ud83d\udd17 Instagram : https://www.instagram.com/daznfr/\n\ud83d\udd17 Twitter : https://x.com/DAZN_FR\n\ud83d\udd17 Facebook : https://www.facebook.com/DAZNFrance\n\ud83d\udd17 TikTok : https://www.tiktok.com/@dazn.france\n\nPour ne rien manquer des prochains matchs, rendez-vous sur www.dazn.com\nToute la Coupe du Monde des Clubs FIFA, gratuitement, seulement sur DAZN ! \u26bd\ud83d\udcf2"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1078355",
                "likeCount": "16561",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "573"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "mElzTsWjciv2UQDqHvROHFYGU2Y",
            "id": "pvzCPAvd6fs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-04T15:56:53Z",
                "channelId": "UChV2oq_a-UZfJF-UiW0u-DQ",
                "title": "Le remake que personne n\u2019a demand\u00e9 - BLANCHE-NEIGE",
                "description": "Merci \u00e0 NordVPN d'avoir sponsoris\u00e9 cette vid\u00e9o.\nUtilise mon lien : https://nordvpn.com/math pour profiter de la meilleure offre du moment (satisfait ou rembours\u00e9 pendant les 30 premiers jours).\n\n\u279c REJOINS-NOUS :\nINSTA : @mathsefaitdesfilms  \nTWITTER : @msefaitdesfilms  \nFACEBOOK : @mathsefaitdesfilms  \n\n\u279c Post-prod by SPEKTR : https://www.spektrparis.com\n\u279c Miniature by @AYDRAWINGS (instagram)\n\n\u279c Disclaimer :\n\u00a9Walt Disney Pictures\nTous les droits du film/s\u00e9rie sont r\u00e9serv\u00e9s \u00e0 Walt Disney Pictures.\nCette vid\u00e9o s\u2019inscrit dans le cadre de l\u2019exception l\u00e9gale de parodie.\n\nAchetez le DVD/Bluray/SVOD.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pvzCPAvd6fs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pvzCPAvd6fs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pvzCPAvd6fs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pvzCPAvd6fs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pvzCPAvd6fs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MATH",
                "tags": [
                    "math",
                    "msf",
                    "math se fait",
                    "humour",
                    "critique",
                    "cin\u00e9ma",
                    "dr\u00f4le",
                    "films",
                    "film",
                    "s\u00e9rie",
                    "matt",
                    "blanche",
                    "blanche neige",
                    "snow white",
                    "snow",
                    "zegler",
                    "gal",
                    "gadot",
                    "rachel",
                    "7 nains",
                    "cr\u00e9atures magiques",
                    "siffler en travaillant",
                    "pomme",
                    "sorci\u00e8re",
                    "reine",
                    "conte",
                    "disney",
                    "walt",
                    "remake",
                    "blanche-neige"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Le remake que personne n\u2019a demand\u00e9 - BLANCHE-NEIGE",
                    "description": "Merci \u00e0 NordVPN d'avoir sponsoris\u00e9 cette vid\u00e9o.\nUtilise mon lien : https://nordvpn.com/math pour profiter de la meilleure offre du moment (satisfait ou rembours\u00e9 pendant les 30 premiers jours).\n\n\u279c REJOINS-NOUS :\nINSTA : @mathsefaitdesfilms  \nTWITTER : @msefaitdesfilms  \nFACEBOOK : @mathsefaitdesfilms  \n\n\u279c Post-prod by SPEKTR : https://www.spektrparis.com\n\u279c Miniature by @AYDRAWINGS (instagram)\n\n\u279c Disclaimer :\n\u00a9Walt Disney Pictures\nTous les droits du film/s\u00e9rie sont r\u00e9serv\u00e9s \u00e0 Walt Disney Pictures.\nCette vid\u00e9o s\u2019inscrit dans le cadre de l\u2019exception l\u00e9gale de parodie.\n\nAchetez le DVD/Bluray/SVOD."
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "331051",
                "likeCount": "33012",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "887"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "F94Qtezr1PC3Aq6rQovF7WTbFqs",
            "id": "Gkvtdb-E3Mk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-05T09:24:30Z",
                "channelId": "UCsAPiUMyBjtKamxYGbSUnLA",
                "title": "HIGHLIGHTS | All Blacks v France | First Test, 2025",
                "description": "The All Blacks kicked off their 2025 Test campaign with a thrilling clash against Six Nations Champions France under the roof in Dunedin.\n\nKeep watching for post-game interviews with Captain Scott Barrett of The NZ All Blacks and Tyler Duguid (Lock) of France \n\n#AllBlacks #Haka #Rugby #Rivalry #Highlights #AllBlacksRugby #footy #football #rugbyunion #footy #rugbyleague #sports #sportstalk #newzealandrugby #newzealand #italy #turin #videos\n\n------------------------------------ \n\nStay up to date with the All Blacks through our socials:\n\nInstagram - https://www.instagram.com/allblacks/\nFacebook - https://www.facebook.com/AllBlacks\nTikTok - https://www.tiktok.com/@allblacks\nX - https://www.twitter.com/AllBlacks\nWebsite - https://www.allblacks.com/\n\n------------------------------------ \n\nBlack Ferns:\nInstagram - https://www.instagram.com/blackferns/\nFacebook - https://www.facebook.com/BlackFerns\nTikTok - https://www.tiktok.com/@blackferns\nX - https://www.twitter.com/blackferns\n\n------------------------------------ \nSign up to NZR+ to watch exclusive content, documentaries, behind the scenes access, and more for FREE at https://get.nzrplus.com/ \n------------------------------------ \nNZR+ is available on: Web (all major browsers) at https://get.nzrplus.com/ Android mobile, tablet and Android TV (on the Play Store search NZR+ and click the \"\"\"\"\"\"\"\"New\"\"\"\"\"\"\"\" tab), and Chromecast Apple iOS iPhone, iPad, Apple TV, (search NZR+ in the App Store), Airplay, LG TV and Samsung TV. \n------------------------------------ \nFollow the All Blacks youtube channel for more highlights and exciting action! \u2013 Subscribe: https://bit.ly/AllBlacksYTUBE",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Gkvtdb-E3Mk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Gkvtdb-E3Mk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Gkvtdb-E3Mk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Gkvtdb-E3Mk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Gkvtdb-E3Mk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "All Blacks",
                "tags": [
                    "All Blacks",
                    "New Zealand Rugby",
                    "Rugby",
                    "Rugby Union"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "HIGHLIGHTS | All Blacks v France | First Test, 2025",
                    "description": "The All Blacks kicked off their 2025 Test campaign with a thrilling clash against Six Nations Champions France under the roof in Dunedin.\n\nKeep watching for post-game interviews with Captain Scott Barrett of The NZ All Blacks and Tyler Duguid (Lock) of France \n\n#AllBlacks #Haka #Rugby #Rivalry #Highlights #AllBlacksRugby #footy #football #rugbyunion #footy #rugbyleague #sports #sportstalk #newzealandrugby #newzealand #italy #turin #videos\n\n------------------------------------ \n\nStay up to date with the All Blacks through our socials:\n\nInstagram - https://www.instagram.com/allblacks/\nFacebook - https://www.facebook.com/AllBlacks\nTikTok - https://www.tiktok.com/@allblacks\nX - https://www.twitter.com/AllBlacks\nWebsite - https://www.allblacks.com/\n\n------------------------------------ \n\nBlack Ferns:\nInstagram - https://www.instagram.com/blackferns/\nFacebook - https://www.facebook.com/BlackFerns\nTikTok - https://www.tiktok.com/@blackferns\nX - https://www.twitter.com/blackferns\n\n------------------------------------ \nSign up to NZR+ to watch exclusive content, documentaries, behind the scenes access, and more for FREE at https://get.nzrplus.com/ \n------------------------------------ \nNZR+ is available on: Web (all major browsers) at https://get.nzrplus.com/ Android mobile, tablet and Android TV (on the Play Store search NZR+ and click the \"\"\"\"\"\"\"\"New\"\"\"\"\"\"\"\" tab), and Chromecast Apple iOS iPhone, iPad, Apple TV, (search NZR+ in the App Store), Airplay, LG TV and Samsung TV. \n------------------------------------ \nFollow the All Blacks youtube channel for more highlights and exciting action! \u2013 Subscribe: https://bit.ly/AllBlacksYTUBE"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-GB"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "543232",
                "likeCount": "5402",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1178"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ectgtfMqxPrPVYaoEDBssm_n_Kw",
            "id": "CTQbdFeXEdE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-07T08:03:48Z",
                "channelId": "UCMPnD8fhwPMk_9XsYfc96JQ",
                "title": "La Marseillaise \u00e0 p\u00e9tanque 2025 : 4\u1d49 tour Rocher contre Cohas",
                "description": "Il n'a pas de temps \u00e0 perdre cette ann\u00e9e. Dylan Rocher, quadruple vainqueur du Mondial La Marseillaise \u00e0 p\u00e9tanque, a exp\u00e9di\u00e9 sa partie du 4\u1d49 tour, lundi 7 juillet, face \u00e0 l'\u00e9quipe Cohas (13-1). La star de la p\u00e9tanque a pass\u00e9 moins d'une heure sur le terrain annexe face \u00e0 une valeureuse triplette, mais l'\u00e9cart \u00e9tait trop important tant Dylan Rocher semble en mission sur ce Mondial.\n\n#petanque2025 #petanque \nVivez en direct le 64\u1d49 Mondial La Marseillaise \u00e0 p\u00e9tanque 2025 du 6 au 9 juillet sur notre plateforme France.tv et sur notre site info. \nToutes les parties \ud83d\udc49 https://www.france.tv/sport/autres-sports/mondial-la-marseillaise-a-petanque/ \nToute l'actu du Mondial \ud83d\udc49 https://france3-regions.franceinfo.fr/sport/petanque/mondial-petanque\n\n\nRetrouvez-nous sur notre site internet :\nhttps://france3-regions.francetvinfo.fr/provence-alpes-cote-d-azur/\n\nTikTok\nhttps://www.tiktok.com/@france3paca\n\nFacebook\nhttps://www.facebook.com/france3provencealpes/\nhttps://www.facebook.com/france3cotedazur/\n\nInstagram\nhttps://www.instagram.com/france3provencealpes/\nhttps://www.instagram.com/f3cotedazur/\n\nThreads\nhttps://www.threads.net/@france3cotedazur\nhttps://www.threads.net/@france3provencealpes\n\nX\nhttps://twitter.com/france3provence\nhttps://twitter.com/f3cotedazur",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CTQbdFeXEdE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CTQbdFeXEdE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CTQbdFeXEdE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CTQbdFeXEdE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CTQbdFeXEdE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "France 3 Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur",
                "tags": [
                    "France 3",
                    "France T\u00e9l\u00e9visions",
                    "PACA",
                    "provence-alpes-c\u00f4te d'azur",
                    "tournoi",
                    "tournoi international",
                    "Marseille",
                    "p\u00e9tanque",
                    "mondial p\u00e9tanque",
                    "Mondial La Marseillaise \u00e0 p\u00e9tanque",
                    "boule",
                    "cochonet",
                    "tirer",
                    "pointer",
                    "pastis",
                    "ricard",
                    "bor\u00e9ly",
                    "milieu"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "La Marseillaise \u00e0 p\u00e9tanque 2025 : 4\u1d49 tour Rocher contre Cohas",
                    "description": "Il n'a pas de temps \u00e0 perdre cette ann\u00e9e. Dylan Rocher, quadruple vainqueur du Mondial La Marseillaise \u00e0 p\u00e9tanque, a exp\u00e9di\u00e9 sa partie du 4\u1d49 tour, lundi 7 juillet, face \u00e0 l'\u00e9quipe Cohas (13-1). La star de la p\u00e9tanque a pass\u00e9 moins d'une heure sur le terrain annexe face \u00e0 une valeureuse triplette, mais l'\u00e9cart \u00e9tait trop important tant Dylan Rocher semble en mission sur ce Mondial.\n\n#petanque2025 #petanque \nVivez en direct le 64\u1d49 Mondial La Marseillaise \u00e0 p\u00e9tanque 2025 du 6 au 9 juillet sur notre plateforme France.tv et sur notre site info. \nToutes les parties \ud83d\udc49 https://www.france.tv/sport/autres-sports/mondial-la-marseillaise-a-petanque/ \nToute l'actu du Mondial \ud83d\udc49 https://france3-regions.franceinfo.fr/sport/petanque/mondial-petanque\n\n\nRetrouvez-nous sur notre site internet :\nhttps://france3-regions.francetvinfo.fr/provence-alpes-cote-d-azur/\n\nTikTok\nhttps://www.tiktok.com/@france3paca\n\nFacebook\nhttps://www.facebook.com/france3provencealpes/\nhttps://www.facebook.com/france3cotedazur/\n\nInstagram\nhttps://www.instagram.com/france3provencealpes/\nhttps://www.instagram.com/f3cotedazur/\n\nThreads\nhttps://www.threads.net/@france3cotedazur\nhttps://www.threads.net/@france3provencealpes\n\nX\nhttps://twitter.com/france3provence\nhttps://twitter.com/f3cotedazur"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "78345",
                "likeCount": "424",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "44"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "N6xmn4T_HXzP3FYuK6NRcZRWxVk",
            "id": "KU5V5WZVcVE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-04T16:00:02Z",
                "channelId": "UCmBA_wu8xGg1OfOkfW13Q0Q",
                "title": "BAD BUNNY - NUEVAYoL (Video Oficial) | DeB\u00cd TiRAR M\u00e1S FOToS",
                "description": "BAD BUNNY - NUEVAYoL (Video Oficial)\nhttp://debitirarmasfotos.com\n\nM\u00e1s de Bad Bunny:\nnadie sabe lo que va a pasar ma\u00f1ana: https://www.youtube.com/watch?v=qWL7Iy7jhKc&list=PLRW7iEDD9RDR3nExwJcID9uzkHI3y53YX\nUN VERANO SIN TI: https://www.youtube.com/watch?v=p38WgakuYDo&list=PLRW7iEDD9RDStpKHAckdbGs3xaCChAL7Z\nEL \u00daLTIMO TOUR DEL MUNDO: https://www.youtube.com/watch?v=f5omY8jVrSM&list=PLRW7iEDD9RDQBBft2zmdpdcznIOyDw_n2\n\nSigue a Bad Bunny:\nSpotify: https://open.spotify.com/artist/4q3ewBCX7sLwd24euuV69X\nApple Music: https://music.apple.com/us/artist/bad-bunny/1126808565\nInstagram: https://www.instagram.com/badbunnypr\u200b\nTikTok: https://www.tiktok.com/@badbunny\n\n\n#DeB\u00cdTiRARM\u00e1SFOToS\u200b #NUEVAYoL\u200b #BadBunny\n\u00a9 2025 Rimas Entertainment",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KU5V5WZVcVE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KU5V5WZVcVE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KU5V5WZVcVE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KU5V5WZVcVE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KU5V5WZVcVE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Bad Bunny",
                "tags": [
                    "bad bunny",
                    "nueva york",
                    "nueva york bad bunny",
                    "bad bunny newyolk",
                    "bad bunny NY",
                    "NY bad bunny",
                    "nuevayol bad bunny",
                    "debi tirar mas fotos nuevayol",
                    "nuevayol official music video",
                    "bad bunny nuevayol video oficial"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "BAD BUNNY - NUEVAYoL (Video Oficial) | DeB\u00cd TiRAR M\u00e1S FOToS",
                    "description": "BAD BUNNY - NUEVAYoL (Video Oficial)\nhttp://debitirarmasfotos.com\n\nM\u00e1s de Bad Bunny:\nnadie sabe lo que va a pasar ma\u00f1ana: https://www.youtube.com/watch?v=qWL7Iy7jhKc&list=PLRW7iEDD9RDR3nExwJcID9uzkHI3y53YX\nUN VERANO SIN TI: https://www.youtube.com/watch?v=p38WgakuYDo&list=PLRW7iEDD9RDStpKHAckdbGs3xaCChAL7Z\nEL \u00daLTIMO TOUR DEL MUNDO: https://www.youtube.com/watch?v=f5omY8jVrSM&list=PLRW7iEDD9RDQBBft2zmdpdcznIOyDw_n2\n\nSigue a Bad Bunny:\nSpotify: https://open.spotify.com/artist/4q3ewBCX7sLwd24euuV69X\nApple Music: https://music.apple.com/us/artist/bad-bunny/1126808565\nInstagram: https://www.instagram.com/badbunnypr\u200b\nTikTok: https://www.tiktok.com/@badbunny\n\n\n#DeB\u00cdTiRARM\u00e1SFOToS\u200b #NUEVAYoL\u200b #BadBunny\n\u00a9 2025 Rimas Entertainment"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "10097835",
                "likeCount": "378003",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "19594"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "m2i8aqSC6sm6IjdMOVrtI5pI83M",
            "id": "d6X_0BDO6Tg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-04T16:00:49Z",
                "channelId": "UCz6JjQtnK9XjMwKuqlEkRxw",
                "title": "Soolking - Tkt Pas [Clip Officiel]",
                "description": "\u00c9coutez \u00abTkt Pas \u00bb  https://soolking.lnk.to/TktPas\nTourn\u00e9e des Zeniths 2025 \u2728\nBilletterie ouverte \ud83c\udfab  https://bio.to/SOOLKING.ZENITH\n\nCompositeurs : Abderraouf Derradji, Alban Sturaro, LOSTINPARIS, KRISLA BEATZ\nClip by Digital Nak \n\n------------------------------------------------------------------------------------------------- \n------------------------------------------------------------------------------------------------- \nAbonnez-vous \u00e0 la cha\u00eene :  https://www.youtube.com/channel/UCz6JjQtnK9XjMwKuqlEkRxw?sub_confirmation=1\n\nRejoignez Soolking sur les r\u00e9seaux sociaux :\nFacebook : https://www.facebook.com/SoolkingOfficiel/\nInstagram : https://www.instagram.com/soolkingofficiel/\nTwitter : https://twitter.com/Soolking\nSnapchat : https://www.snapchat.com/add/afjsool\n\n#Soolking #TktPas\n \n\u2117 Pandor Music, Laoban International",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/d6X_0BDO6Tg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/d6X_0BDO6Tg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/d6X_0BDO6Tg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/d6X_0BDO6Tg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/d6X_0BDO6Tg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Soolking Officiel",
                "tags": [
                    "Soolking",
                    "africa",
                    "jungle",
                    "Soolking nouveau clip",
                    "Soolking officiel",
                    "Soolking album",
                    "Soolking paroles",
                    "Soolking parole",
                    "Soolking new video",
                    "Soolking music",
                    "Soolking official",
                    "melegim",
                    "suavemente",
                    "guerilla",
                    "niska",
                    "naps",
                    "gazo",
                    "jul",
                    "balader",
                    "casanova",
                    "soolking clip",
                    "clip casanova",
                    "soolking gazo",
                    "soolking gazo casanova",
                    "soolking sch",
                    "soolking tiki taka",
                    "Soolking ft. Ninho",
                    "Soolking Ninho C'est Fort",
                    "Ninho c'est fort",
                    "Soolking Ninho Clip",
                    "soolking tkt pas",
                    "soolking tkt pas clip"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Soolking - Tkt Pas [Clip Officiel]",
                    "description": "\u00c9coutez \u00abTkt Pas \u00bb  https://soolking.lnk.to/TktPas\nTourn\u00e9e des Zeniths 2025 \u2728\nBilletterie ouverte \ud83c\udfab  https://bio.to/SOOLKING.ZENITH\n\nCompositeurs : Abderraouf Derradji, Alban Sturaro, LOSTINPARIS, KRISLA BEATZ\nClip by Digital Nak \n\n------------------------------------------------------------------------------------------------- \n------------------------------------------------------------------------------------------------- \nAbonnez-vous \u00e0 la cha\u00eene :  https://www.youtube.com/channel/UCz6JjQtnK9XjMwKuqlEkRxw?sub_confirmation=1\n\nRejoignez Soolking sur les r\u00e9seaux sociaux :\nFacebook : https://www.facebook.com/SoolkingOfficiel/\nInstagram : https://www.instagram.com/soolkingofficiel/\nTwitter : https://twitter.com/Soolking\nSnapchat : https://www.snapchat.com/add/afjsool\n\n#Soolking #TktPas\n \n\u2117 Pandor Music, Laoban International"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "902884",
                "likeCount": "16365",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1125"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "QzifJtADfEUqs3LykMBngwmTT9A",
            "id": "HdtUv3V1f6E",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-04T08:00:20Z",
                "channelId": "UC5LOMX2yUhR9Pn6iyUJ49_A",
                "title": "Corsu - Mezu Mezu, Patrick Fiori, Il Cello, Joseph Pastinelli - Terra d'amore (Clip officiel)",
                "description": "\u00ab Terra d\u2019Amore \u00bb premier extrait de CORSU MEZU MEZU 3 qui sortira le 26 septembre 2025 !\nEcoutez \"Terra d'Amore\" : https://Corsu.lnk.to/Terradamore \n\nInterpr\u00e9t\u00e9 par II Cello ( Levon Khozian , Salvatore Livolsi, S\u00e9bastien Longhi), \nPatrick Fiori et Joseph Pastinelli\nVid\u00e9oclip r\u00e9alis\u00e9 par Carole Mathieu Castelli\nProduit par Thierry James Humbert pour Makam Films / Palacio Libelula\nAvec la participation exceptionnelle de Ghjuvanna Benedetti\nDirecteur de la photographie : Mostefa Bahtit \nSteadicam : Louis Dalce\nAssistant cam\u00e9ra : Elie Brussat\nAssistant r\u00e9alisation : Pasquale Pagano\nDroniste : Thomas Bouchet\nR\u00e9gie : B\u00e9atrice Mattei\nAssistante r\u00e9gie : Estelle Vibarel-Vesperini\nD\u00e9co : Pascal Boudet\nChef Electro : Doug\nElectro : Quentin Renoust\nMaquilleuse Artistes : Cl\u00e9mentine Jarraud-Toledano\nCoiffeuse Artistes : G\u00e9raldine Fougerat\nMaquilleuse Ghjuvanna Benedetti : Elisabeth Faustine\nStylisme Artistes : Sylvaine Colin\nMontage / Etalonnage : Thierry James Humbert\nPost-Production : Makam Films / Palacio Libelula\nLabel : RCA / Sony Music France\nManagement Patrick Fiori / Productrice Label Lune : Aur\u00e9lie Pierdet\nMaking-of : Stephan Mucchielli\nMerci \u00e0 Attilius Ceccaldi Maire de Lama et son \u00e9quipe pour leur aide pr\u00e9cieuse, au village de Lama, \u00e0 l\u2019Atelier du Chef, Carole Benedetti",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HdtUv3V1f6E/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HdtUv3V1f6E/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HdtUv3V1f6E/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HdtUv3V1f6E/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HdtUv3V1f6E/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "CorsuMezuMezuVEVO",
                "tags": [
                    "Corsu Mezu Mezu",
                    "Patrick Fiori",
                    "Il Cello Joseph Pastinelli",
                    "Terra d'amore"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Corsu - Mezu Mezu, Patrick Fiori, Il Cello, Joseph Pastinelli - Terra d'amore (Clip officiel)",
                    "description": "\u00ab Terra d\u2019Amore \u00bb premier extrait de CORSU MEZU MEZU 3 qui sortira le 26 septembre 2025 !\nEcoutez \"Terra d'Amore\" : https://Corsu.lnk.to/Terradamore \n\nInterpr\u00e9t\u00e9 par II Cello ( Levon Khozian , Salvatore Livolsi, S\u00e9bastien Longhi), \nPatrick Fiori et Joseph Pastinelli\nVid\u00e9oclip r\u00e9alis\u00e9 par Carole Mathieu Castelli\nProduit par Thierry James Humbert pour Makam Films / Palacio Libelula\nAvec la participation exceptionnelle de Ghjuvanna Benedetti\nDirecteur de la photographie : Mostefa Bahtit \nSteadicam : Louis Dalce\nAssistant cam\u00e9ra : Elie Brussat\nAssistant r\u00e9alisation : Pasquale Pagano\nDroniste : Thomas Bouchet\nR\u00e9gie : B\u00e9atrice Mattei\nAssistante r\u00e9gie : Estelle Vibarel-Vesperini\nD\u00e9co : Pascal Boudet\nChef Electro : Doug\nElectro : Quentin Renoust\nMaquilleuse Artistes : Cl\u00e9mentine Jarraud-Toledano\nCoiffeuse Artistes : G\u00e9raldine Fougerat\nMaquilleuse Ghjuvanna Benedetti : Elisabeth Faustine\nStylisme Artistes : Sylvaine Colin\nMontage / Etalonnage : Thierry James Humbert\nPost-Production : Makam Films / Palacio Libelula\nLabel : RCA / Sony Music France\nManagement Patrick Fiori / Productrice Label Lune : Aur\u00e9lie Pierdet\nMaking-of : Stephan Mucchielli\nMerci \u00e0 Attilius Ceccaldi Maire de Lama et son \u00e9quipe pour leur aide pr\u00e9cieuse, au village de Lama, \u00e0 l\u2019Atelier du Chef, Carole Benedetti"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "278997",
                "likeCount": "5199",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "239"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "hpOiuv6SCpKou5a_D-AdTVIoKFg",
            "id": "JWBN6JKNPqg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-05T16:45:55Z",
                "channelId": "UC3Q2ZsfV82zLFhsf28AeTjQ",
                "title": "Tour de France 2025 - Marc Madiot : \"On nous donne des le\u00e7ons... les d\u00e9parts, c'est mieux en France\"",
                "description": "#cyclismactu #tourdefrance #tdf2025 #tdf #letour #tdf25 #cycling #cyclisme #madiot #marcmadiot #lille #granddepart #\u00e9tranger #france #groupamafdj \n\nMarc Madiot le manager g\u00e9n\u00e9ral de la formation Groupama-FDJ \u00e0 l'arriv\u00e9e de la 1\u00e8re \u00e9tape de ce Tour \u00e0 Lille. \n\nCyclism'Actu TV et Cyclism'Actu pour vous servir : \"Le v\u00e9lo partout & toujours ici\" sur https://www.cyclismactu.net\n\n- ABONNEZ-VOUS \u00e0 la cha\u00eene \n- METTEZ un LIKE\n- POSTEZ un COMMENTAIRE \u00e0 chaque vid\u00e9o\nCe n'est pas grand chose pour vous mais que c'est important pour nous, pour faire en sorte d'attirer les partenaires et que CyclismActu.net continue \u00e0 exister !",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JWBN6JKNPqg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JWBN6JKNPqg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JWBN6JKNPqg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JWBN6JKNPqg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JWBN6JKNPqg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Cyclism'Actu TV",
                "tags": [
                    "Cyclisme",
                    "Cycling",
                    "Cyclism'Actu",
                    "CyclismActu",
                    "M\u00e9dia",
                    "WebTV",
                    "Digital",
                    "Vid\u00e9o",
                    "Web"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Tour de France 2025 - Marc Madiot : \"On nous donne des le\u00e7ons... les d\u00e9parts, c'est mieux en France\"",
                    "description": "#cyclismactu #tourdefrance #tdf2025 #tdf #letour #tdf25 #cycling #cyclisme #madiot #marcmadiot #lille #granddepart #\u00e9tranger #france #groupamafdj \n\nMarc Madiot le manager g\u00e9n\u00e9ral de la formation Groupama-FDJ \u00e0 l'arriv\u00e9e de la 1\u00e8re \u00e9tape de ce Tour \u00e0 Lille. \n\nCyclism'Actu TV et Cyclism'Actu pour vous servir : \"Le v\u00e9lo partout & toujours ici\" sur https://www.cyclismactu.net\n\n- ABONNEZ-VOUS \u00e0 la cha\u00eene \n- METTEZ un LIKE\n- POSTEZ un COMMENTAIRE \u00e0 chaque vid\u00e9o\nCe n'est pas grand chose pour vous mais que c'est important pour nous, pour faire en sorte d'attirer les partenaires et que CyclismActu.net continue \u00e0 exister !"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "145147",
                "likeCount": "527",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "57"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "h2HIOLELZxBcYWdw62hzRItYz4M",
            "id": "TjCzi7v-ruk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-06T08:13:51Z",
                "channelId": "UCZ9yHrfKO1gHp5kX-5tjJ0w",
                "title": "FOINS 2025 RACHEV\u00c9S !",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TjCzi7v-ruk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TjCzi7v-ruk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TjCzi7v-ruk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TjCzi7v-ruk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "MarcA2C",
                "tags": [
                    "Agriculture",
                    "Agronomie",
                    "Claas",
                    "Tracteur",
                    "Foins",
                    "Agriculteur"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "FOINS 2025 RACHEV\u00c9S !",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "170742",
                "likeCount": "15344",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "328"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 200,
        "resultsPerPage": 50
    }
}